{"detail": {"project_id": 103239, "id": 103239, "user_id": 244722, "name": "Cartilha \" Cuidados B\u00e1sicos para Crian\u00e7as\"", "headline": "Venha Apoiar esse trabalho para as crian\u00e7as.", "budget": "<p>A meta que foi estabelecida inicialmente \u00e9 de R$ 1200,00, dos quais\n</p>\n<p><strong>13%</strong> s\u00e3o destinados ao <strong>Catarse</strong>,\n</p>\n<p><strong>48%</strong> s\u00e3o destinados \u00e0 <strong>impress\u00e3o</strong> do material,\n</p>\n<p><strong>14%</strong> s\u00e3o destinados para as <strong>R</strong><strong>ecompensas</strong>,\n</p>\n<p>e <strong>25%</strong> s\u00e3o destinados para <strong>E</strong><strong>nvio do material</strong> aos Apoiadores.\n</p>", "goal": 1200.0, "about_html": "<p>Ol\u00e1 Apoiadores,\n</p>\n<p>estou aqui solicitando o apoio de voc\u00eas, nessa campanha , para que possamos distribuir para o m\u00e1ximo de crian\u00e7as poss\u00edvel, esta cartilha feita por mim, com o intuito de auxiliar aos pais e respons\u00e1veis com mais uma ferramenta de comunica\u00e7\u00e3o com nossas crian\u00e7as.\n</p>\n<p>Com capa e miolo em couch\u00e9, torna o material de \u00f3tima qualidade, todo colorido, contendo oito p\u00e1ginas internas .\n</p>\n<p>Esta Cartilha \u00e9 destinada a crian\u00e7as de at\u00e9 6 a 7 anos, instrui a n\u00e3o cometer a\u00e7\u00f5es que possam provocar perigo ou acidentes.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/241874/CUIDADOS_BASICOS_PARA_CRIAN%C3%87A_-_EDU_ILUSTRADOR-3.jpg\">\n</p>\n<p>Este material foi apoiado por pessoas da minha cidade como teste de aceita\u00e7\u00e3o, e todos que receberem gostaram da linguagem simples e direta, feita de forma l\u00fadica e ilustrativa.\n</p>\n<p>Espero o apoio de todos para que nosso projeto tenha uma expans\u00e3o maior ainda.\n</p>\n<p>Do valor arrecadado:\n</p>\n<p><strong>48% Impress\u00e3o do Material</strong>\n</p>\n<p><strong>14% Recompensas</strong>\n</p>\n<p><strong>25% Envio via Correios</strong>\n</p>\n<p><strong>13% Taxa do Catarse</strong>\n</p>\n<p>Com o apoio de voc\u00eas poderemos distribuir aos apoiadores a tamb\u00e9m para crian\u00e7as de diversas escolas municipais e creches localizadas na minha cidade, Teresina, Capital do Piau\u00ed.<br>\n</p>\n<p>Agrade\u00e7o desde j\u00e1 o Apoio.\n</p>\n<p>Repassem o link para outras pessoas, assim contaremos com a multiplica\u00e7\u00e3o da informa\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p>Fraternal Abra\u00e7o e at\u00e9 breve.\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "cartilha_cuidados_basicos_para_criancas_c6f3", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/103239/capa_cartilha_crian\u00e7as.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/103239/project_thumb_thumb_capa_cartilha_crian\u00e7as.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/103239/project_thumb_small_capa_cartilha_crian\u00e7as.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/103239/project_thumb_large_capa_cartilha_crian\u00e7as.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/103239/project_thumb_video_cover_capa_cartilha_crian\u00e7as.jpg", "progress": 0, "pledged": 0, "total_contributions": 0, "total_contributors": 0, "state": "failed", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2019-11-01T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2019-10-31T23:59:59.999999", "online_date": "2019-09-13T17:46:56.311335", "zone_online_date": "2019-09-13T14:46:56.311335", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 48, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 48, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Teresina", "state_acronym": "PI", "state": "Piau\u00ed"}, "user": {"id": 244722, "name": "Eddu Men\u00eazes", "public_name": "Eddu Men\u00eazes"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Cartilha,criancas,Cuidados,Ilustrador", "city_id": 3586, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "f1e94146-72ef-4def-aaaf-940ef1b46b24", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 244722, "common_id": "d055eb45-1a25-4de2-859d-0f3f4d069993", "name": "Eddu Men\u00eazes", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/244722/thumb_avatar_20190316_172953.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/eddu.ilustrador", "twitter_username": "eduardo_menezes84hotmail.com", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 2, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 36, "followers_count": 4, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/244722/base_Novo_card\u00e1pio.jpg", "created_at": "2014-03-14T18:22:48.449642", "about_html": "<p>Ol\u00e1 amigos, sou Eddu Men\u00eazes, desenvolvo  ilustra\u00e7\u00f5es como forma de trabalho e lazer.\n</p>\n<p> J\u00e1 ilustrei para algumas ag\u00eancias locais da minha cidade e tamb\u00e9m para clientes de outros estados.\n</p>\n<p>Alguns trabalhos j\u00e1 foram para na Alemanha e EUA , atrav\u00e9s de contatos pessoais.\n</p>\n<p>Aqui no Catarse conto com o apoio para atingir a produ\u00e7\u00e3o de meus projetos que me esfor\u00e7o para que possam agradar a mais pessoas al\u00e9m de mim.\n</p>\n<p>Um fraternal abra\u00e7o a todos.\n</p>\n<p>Boa arte para voc\u00eas amigos e amigas.\n</p>\n<p>Eddu\n</p>\n<p>Instagram: @eddu_ilustrador<br>\n</p>\n<p>WhatsApp (86) 9 9847-2290\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><a href=\"https://brazilcartoon.com/edumenezes?language=pt_BR\">https://brazilcartoon.com/edumenezes?language=pt_BR</a><br>\n</p>\n<p><a href=\"https://www.youtube.com/channel/UC4NS4gqmUMXfjaG4uhSZLiA\">https://www.youtube.com/channel/UC4NS4gqmUMXfjaG4uhSZLiA</a><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><a href=\"https://www.instagram.com/eddu_ilustrador/\">https://www.instagram.com/eddu_ilustrador/</a><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><a href=\"https://www.oitomeia.com.br/entretenimento/2019/02/28/festival-artes-de-marco-divulga-vencedores-do-concurso-de-caricaturas/\">https://www.oitomeia.com.br/entretenimento/2019/02/28/festival-artes-de-marco-divulga-vencedores-do-concurso-de-caricaturas/</a><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><a href=\"https://www.google.com.br/search?q=eddu+ilustrador&tbm=isch&source=univ&sa=X&ved=2ahUKEwjfl4nP_dXmAhWMHrkGHeuLCkgQsAR6BAgKEAE\">https://www.google.com.br/search?q=eddu+ilustrador&tbm=isch&source=univ&sa=X&ved=2ahUKEwjfl4nP_dXmAhWMHrkGHeuLCkgQsAR6BAgKEAE</a><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Eddu Men\u00eazes", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 189859, "project_id": 103239, "description": "#NOME NOS AGRADECIMENTOS\n#MARCA P\u00c1GINA PERSONALIZADO\n#PDF DA CARTILHA\n#CARTILHA IMPRESSA\n#ILUSTRA\u00c7\u00c3O IMPRESSA TAMANHO A4 SURPRESA", "minimum_value": 20.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2019-11-01T20:23:44", "updated_at": "2019-09-13T17:34:15.463124", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 4194304, "title": "Apoiador 20", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "ef14e619-8f86-407e-b4d3-c393bc9a9980", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/189859/thumb_reward_CUIDADOS_BASICOS_PARA_CRIAN\u00c7A_-_EDU_ILUSTRADOR-6.jpg", "run_out": false}]}