{"detail": {"project_id": 111107, "id": 111107, "user_id": 171740, "name": "Na Terra dos Her\u00e9os", "headline": "A literatura regionalista adaptada para os quadrinhos. \"Causos\" e hist\u00f3rias do interior do Brasil", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268660/Pie_Chart.jpg\">\n</p>", "goal": 10000.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268557/Green_and_Gray_Simple_Dinner_Menu.jpg\">\n</p>\n<p>Na Terra dos Her\u00e9os - em Quadrinhos \u00e9 uma adapta\u00e7\u00e3o para os quadrinhos da obra hom\u00f4nima do escritor regionalista Waldir Pinto de Carvalho. Waldir Nasceu em Campos dos Goytacazes, mais precisamente na Baixada Campista. Na Terra dos Her\u00e9os \u00e9 uma colet\u00e2nea de \"causos\" e hist\u00f3rias pitorescas da inf\u00e2ncia do autor. Hist\u00f3rias simples, de uma gente simples que apresentam o que h\u00e1 de melhor no Regionalismo. Personagens como o mentiroso contumaz que afirmou voar com patos sobre as torres da usina de a\u00e7\u00facar; ou o malandro que gostava de pregar pe\u00e7as em frente ao cemit\u00e9rio; ou ainda pai e filho que costumavam roubar cana no canavial de um rico fazendeiro e um dia tiveram uma surpresa desagrad\u00e1vel. Essas e outras hist\u00f3rias foram quadrinizadas para essa edi\u00e7\u00e3o, que foi lan\u00e7ada originalmente em 1987. O nome do livro faz uma alus\u00e3o aos Her\u00e9os, atores da Cavalhada, batalha entre Mouros e Crist\u00e3os encenada todos os anos na festa do padroeiro da localidade onde nasceu o autor: Santo Amaro. Na Terra dos Her\u00e9os \u00e9 o resgate da literatura regionalista, uma adapta\u00e7\u00e3o para as novas gera\u00e7\u00f5es e a preserva\u00e7\u00e3o da mem\u00f3ria de escritores regionais. Nem s\u00f3 de Guimar\u00e3es Rosa e Ariano Suassuna vive o Regionalismo no Brasil.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268567/02.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268568/Green_and_Gray_Simple_Dinner_Menu__1_.jpg\">\n</p>\n<p>Waldir Pinto de Carvalho nasceu na Fazenda Cipri\u00e3o, no distrito de Santo Amaro, em 27 de julho de 1923. Faleceu em 31 de dezembro de 2007. Filho de um cortador de cana, Waldir come\u00e7ou a estudar sozinho, a\u00b4rendeu a ler e escrever enquanto se dedicava \u00e0 profiss\u00e3o de alfaiate. Seguiu os seus estudos como autodidata e come\u00e7ou a escrever pe\u00e7as de teatro, em 1948 passou a colaborar com a Radio Cultura de Campos. Durante dez anos produziu esquetes, cr\u00f4nicas e ajudou na cria\u00e7\u00e3o de uma se\u00e7\u00e3o de r\u00e1dio-teatro. Waldir escreveu ao longo de sua carreira dezenas de livros. Entre os que se destacam: \"A Roda dos Expostos\", \"O escravo Cirurgi\u00e3o\", \"Gente que \u00c9 Nome de Rua\", \"O Sorteado\", \"Se N\u00e3o me Trai a Mem\u00f3ria\" e \"Na Terra dos Her\u00e9os\". Hoje Waldir Pinto de Carvalho d\u00e1 nome ao Arquivo P\u00fablico Municipal de Campos dos Goytacazes, onde parte de sua obra, mobili\u00e1rio e fotos est\u00e3o em exposi\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268571/waldir.jpeg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268572/Green_and_Gray_Simple_Dinner_Menu__2_.jpg\">\n</p>\n<p>Criado em 2011 por C\u00e1ssio Peixoto, o Mucufo Coletivo de Quadrinhos nasceu como um selo de quadrinhos para publica\u00e7\u00f5es independentes de artistas locais. Logo se juntaram ao selo, que posteriormente se tornou uma editora, Fl\u00e1vio Almeida, (ex-MAD) e Glauco Torres, hoje em Portugal. V\u00e1rios livros j\u00e1 foram publicados de forma independente, com a colabora\u00e7\u00e3o e contribui\u00e7\u00e3o de artistas locais. Tudo com recursos pr\u00f3prios e doa\u00e7\u00f5es. Essa \u00e9 a primeira empreitada do Mucufo no Catarse.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268593/01_c%C3%B3pia000.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268573/Green_and_Gray_Simple_Dinner_Menu__3_.jpg\">\n</p>\n<p>Glauco Torres Grayn desenhou e coloriu 90% de Na Terra dos Her\u00e9os - Em Quadrinhos. Artista hoje residente em Portugal, tamb\u00e9m \u00e9 natural de Campos, trabalhou em jornais, revistas e hoje comanda o projeto Euro Urom Comics, universo de super-her\u00f3is criados por ele e agora compartilhado com outros artistas na Europa. C\u00e1ssio Peixoto \u00e9 jornalista, escritor e ilustrador. Desenhou os outros 10% de Na Terra dos Her\u00e9os - Em Quadrinhos. \u00c9 o mentor intelectual do projeto e roteirizou e adaptou as hist\u00f3rias de Waldir Pinto de Carvalho para a nona arte.Autor de dois livros em quadrinhos: \"Dias Sem Ela\"; \"Estado Permanente de Tristeza Profunda\", lan\u00e7ado na FIQ 2013 em Belo Horizonte. Atualmente escreve mais dois projetos para o Mucufo, \u00e9 Conselheiro Municipal de Artes Visuais em Campos, sua cidade natal.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268574/01.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268575/Green_and_Gray_Simple_Dinner_Menu__4_.jpg\">O livro ser\u00e1 impresso em capa cartonada, com a op\u00e7\u00e3o de capa dura para quem escolher a edi\u00e7\u00e3o de luxo. Ser\u00e3o 62 p\u00e1ginas de quadrinhos, em tamanho 23cm x 17cm. Duas edi\u00e7\u00f5es de \"Na Terra dos Her\u00e9os - Em Quadrinhos\" foram encadernadas em uma edi\u00e7\u00e3o do peri\u00f3dico O Di\u00e1rio, jornal que circulou em Campos de 2001 a 2018. Essas edi\u00e7\u00f5es foram redesenhadas, ganharam nova diagrama\u00e7\u00e3o e novo layout para essa edi\u00e7\u00e3o definitiva. Papel especial, depoimentos e uma hist\u00f3ria extra.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268581/Z%C3%A9_Felipe_01.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268583/Green_and_Gray_Simple_Dinner_Menu__5_.jpg\">\n</p>\n<p>O valor inicial do livro ser\u00e1 de R$35,00. O livro com capa cartonada, mais p\u00f4ster - arte de Glauco Torres para a capa da edi\u00e7\u00e3o - e marcador de p\u00e1ginas - arte de C\u00e1ssio Peixoto. Entre as outras recompensas est\u00e3o o livro em capa dura; edi\u00e7\u00e3o das duas revistas originais lan\u00e7adas em 2013, cada uma com 30 p\u00e1ginas em formato revista; cinco livros originais da obra de Waldir Pinto de Carvalho; p\u00f4ster em A3 de arte de Glauco Torres para a edi\u00e7\u00e3o; molduras; prints diversos e ecobags do Arquivo P\u00fablico Municipal Waldir Pinto de Carvalho.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268586/Page_0800.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268587/Green_and_Gray_Simple_Dinner_Menu__6_.jpg\">\n</p>\n<p>Este projeto foi or\u00e7ado em 10.000 reais. Importante que leia a descri\u00e7\u00e3o do projeto, entenda as recompensas, que s\u00e3o pacotes extras do livro que voc\u00ea vai levar. Escolha uma das recompensas que mais te gradar e \"senta a pu\u00e3\". Se voc\u00ea nunca adquiriu livros, revistas ou apoiou qualquer projeto no Catarse, procure entender como funciona a plataforma e apoie a nossa empreitada. Se ainda n\u00e3o \u00e9 cadastrado, siga os passos indicados pelo Catarse para apoiar Na Terra dos Her\u00e9os. \u00c9 r\u00e1pido e indolor. Precisamos de voc\u00ea para fazer esse projeto sair da garagem.\n</p>\n<p>Descri\u00e7\u00e3o: 13% do or\u00e7amento vai para o Catarse como determinam as regras desta plataforma. 37% v\u00e3o para o envio dos livros, recompensas e trabalho de edi\u00e7\u00e3o. 50% do valor ser\u00e3o destinados \u00e0 impress\u00e3o.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268592/Page_2100.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268709/capa.jpg\">\n</p><br>", "permalink": "NaTerradosHereos", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/111107/0100.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/111107/project_thumb_thumb_0100.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/111107/project_thumb_small_0100.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/111107/project_thumb_large_0100.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/111107/project_thumb_video_cover_0100.jpg", "progress": 21.05, "pledged": 2105.0, "total_contributions": 22, "total_contributors": 22, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2020-05-17T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2020-05-16T23:59:59.999999", "online_date": "2020-03-03T02:36:54.209507", "zone_online_date": "2020-03-02T23:36:54.209507", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 54, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 75, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Campos dos Goytacazes", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 171740, "name": "C\u00e1ssio Leandro Moreira Peixoto", "public_name": "C\u00e1ssio Peixoto - Mucufo Coletivo de Quadrinhos"}, "reminder_count": 8, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Adapta\u00e7\u00e3o,literatura,Naterradosher\u00e9os,quadrinhos,Regionalismo", "city_id": 3609, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "ba3e540a-bc9f-4326-a79f-a6db7330a72f", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 171740, "common_id": "b4444e9b-fda2-4610-b185-b6f26ddc20b9", "name": "C\u00e1ssio Leandro Moreira Peixoto", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/171740/thumb_avatar_l_verde_2.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/cassiopeixoto", "twitter_username": "cassiopeixoto", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 1, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 33, "followers_count": 9, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/171740/base_01.jpg", "created_at": "2013-07-19T04:32:24.306218", "about_html": "<p>O Mucufo nasceu como um coletivo de quadrinhos e projeto liter\u00e1rio para que quadrinistas independentes pudessem publicar os seus trabalhos. Al\u00e9m dos quadrinhos, jornalistas - tipo eu - escritores, livreiros e v\u00e1rios artistas podem utilizar a nossa rede para colocar no ar os seus projetos de arte, comunica\u00e7\u00e3o e entretenimento.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "C\u00e1ssio Peixoto - Mucufo Coletivo de Quadrinhos", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 203847, "project_id": 111107, "description": "Na Terra dos Her\u00e9os - Em Quadrinhos\nLivro Capa Dura (edi\u00e7\u00e3o de luxo) + marcador de p\u00e1gina + Quatro (4) livros da obra de Waldir Pinto de Carvalho + poster A3 + Revistas originais lan\u00e7adas em 2013 Vol. 1 e 2 + Ecobag do Arquivo P\u00fablico Municipal Waldir Pinto de Carvalho", "minimum_value": 500.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2020-05-02T00:01:43", "updated_at": "2020-03-03T02:19:25.975027", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 8257536, "title": "FESTA EM STO. AMARO", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "ee4c310b-f0d3-4bfa-8343-d7ec507b045b", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}