{"detail": {"project_id": 116180, "id": 116180, "user_id": 1173902, "name": "UT  Vol.1", "headline": "In\u00e9dito no Brasil, UT da dupla Corrado Roi e Paola Barbato.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/280359/orc%CC%A7amento.jpg\">\n</p>\n<p>Nossa campanha \u00e9 uma <strong>PR\u00c9-VENDA</strong> para financiamento do quadrinho <strong>UT Volume 1</strong>, nosso objetivo ao usar o Catarse \u00e9 alcan\u00e7ar o m\u00e1ximo de leitores para conseguirmos publicar nosso novo projeto. Contribua com o nosso or\u00e7amento escolhendo a recompensa que mais lhe agrada.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/280362/porcentagem.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/280361/045-Book-Promo-Template-with-Phone-Ereader-Mockup-COVERVAULT.jpg\">\n</p><br>", "goal": 45000.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/280354/pedido_de_combo.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/280372/vencedor.jpg\" style=\"display: block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/280300/quem_e_ut.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><em><br></em></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><em>A chave para ler UT</em></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ap\u00f3s o desaparecimento do homem, o que resta do planeta \u00e9 povoado por novas\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/280365/ut2_imm2.jpg\" width=\"337\" height=\"336\" style=\"float: right;width: 337px;height: 336px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">esp\u00e9cies antropom\u00f3rficas, governadas apenas por suas necessidades b\u00e1sicas. <strong>UT</strong> \u00e9 uma criatura elementar, feroz e infantil, cujas tarefas s\u00e3o procurar insetos para o entomologista <strong>Decio</strong> e supervisionar uma antiga mastaba, um tipo de t\u00famulo, em que eram sepultados fara\u00f3s ou nobres importantes do Egito antigo. Um dia, um indiv\u00edduo diferente de todos os outros emerge acidentalmente: <strong>Iranon</strong>, enorme, atordoado e sem mem\u00f3ria. Decio orienta UT a nunca perd\u00ea-lo de vista, porque \"ele \u00e9 o \u00fanico exemplar de sua esp\u00e9cie\". O aparecimento de Iranon, no entanto, n\u00e3o passou despercebido, e os equil\u00edbrios duramente conquistados come\u00e7ar\u00e3o a se desestruturar...\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A esse fio narrativo criado por Corrado Roi, que tamb\u00e9m \u00e9 o desenhista da miniss\u00e9rie, a roteirista Paola Barbato acrescenta o que considera ser a chave de leitura de <em>UT</em>: ter a percep\u00e7\u00e3o de que foi eliminado o conceito de homem, mantendo-se algumas caracter\u00edsticas (<strong>deterioradas</strong>) da nossa esp\u00e9cie.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><em>Paulo Guanaes, Tradutor de UT</em></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><em><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/282465/edicoes.jpg\" style=\"font-size: 14px;font-weight: 400;\"><br></em></strong>\n</p>\n<p><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/280301/os_autores.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/280376/Corrado_Roi_-_Lucca_2017_01.jpg\" width=\"195\" height=\"294\" style=\"width: 195px;height: 294px;float: left;margin:0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong></strong><strong>Corrado Roi</strong> nasceu em 11 de fevereiro de 1958, em Laveno Mombello (Varese), onde ainda vive e trabalha. Aos dezesseis anos, ingressou no est\u00fadio dirigido por Graziano Origa com outros rec\u00e9m-chegados. Nos anos 1980, ele colabora com Ediperiodici, <i>Il Monello</i> e o <i>Staff of If</i>, de Gianni Bono. Em 1986, entrou em contato com a Bonelli, desenhou algumas hist\u00f3rias de <i>Mister No</i> e <i>Martin Myst\u00e8re</i>, passando logo depois permanentemente para a patrulha dos \"Dylandoghianos\". Roi colaborou com as editoras Comic Art, Glamour e Mondadori. Entre uma hist\u00f3ria e outra de <i>Dylan Dog</i>, tamb\u00e9m trabalhou em uma edi\u00e7\u00e3o especial para <i>Nick </i><i>Raider</i>, <i>Brendon</i> (do qual ele foi o artista da capa do n<sup>o</sup> 1 ao 44), <i>Julia</i>,<i> Magico Vento</i> e <i>Dampyr</i>. As capas de <i>Dylan Dog </i>Granderistampa (Grande reimpress\u00e3o) s\u00e3o desenhadas por Roi.<strong><i></i></strong><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/280368/paola-barbato-ph-massimo-mancini.jpg\" width=\"231\" height=\"232\" style=\"float: left;width: 231px;height: 232px;margin:0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong></strong><strong>Paola Barbato</strong> nasceu em 18 de junho de 1971 em Mil\u00e3o, mas vive em Verona com seu marido e filhas Virginia, Genebra e Melania. Depois de mil trabalhos diferentes, desperta a curiosidade do curador editorial de <i>Dylan Dog</i>, Mauro Marcheselli, que lhe faz um convite. A estreia no mundo de horror de <i>Dylan Dog</i> acontece em 1998, no especial n. 12, \"A presa humana\", com a hist\u00f3ria intitulada \"O cavaleiro da perdi\u00e7\u00e3o\". Nas s\u00e9ries regulares de <i>Dylan Dog</i>, sua estreia \u00e9 no ano seguinte com \"O sono da raz\u00e3o\", seguida por in\u00fameras outras aventuras. Paola tamb\u00e9m colabora para a Sergio Bonelli Editore nas s\u00e9ries \"Comic Novels\" e \"The Stories\". Sua estreia com livros, no entanto, ocorre em 2006 com o <i>thriller</i> <i>Bilico</i>, seguido em 2008 por <i>Mani nude </i>(<i>M\u00e3os nuas</i>) e em 2010 por <i>Il filo rosso </i>(<i>O fio vermelho</i>). Em 2008, ela escreveu o argumento e colaborou no roteiro de uma fic\u00e7\u00e3o para a Sky, <i>Nel nome del male</i> (<i>Em nome do mal</i>). Paola tamb\u00e9m escreveu para cinema e teatro.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n\t<iframe src=\"//www.youtube.com/embed/hYPlr2IXxAo\" style=\"font-size: 14px;width: 500px;height: 281px;\">\n\t</iframe><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>A seguir, confira os principais trechos do v\u00eddeo \"UT: entrevista com Corrado Roi e Paola Barbato\", produzido pelo <i>site</i> Smemoranda.it, traduzidos e adaptados por Paulo Guanaes, tradutor da s\u00e9rie no Brasil. Os dois autores de UT comentam sobre a ins\u00f3lita constru\u00e7\u00e3o desse personagem intrigante, uma esp\u00e9cie de <i>primus inter pares</i> do universo de personagens bonellianos. Para Corrado Roi, o leitor \u00e9 respons\u00e1vel pela compreens\u00e3o. Roi diz que apenas conta hist\u00f3rias e que UT faz o seu pr\u00f3prio g\u00eanero. E ressalva que n\u00e3o \u00e9 horror, n\u00e3o \u00e9 fant\u00e1stico, n\u00e3o \u00e9 p\u00f3s-at\u00f4mico, mas um trabalho de xenofic\u00e7\u00e3o.</strong>\n</p>\n<p><em>Entrevistadora</em> - Quem \u00e9 UT?\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Paola Barbato</em> -  Primeiro, \u00e9 preciso dizer quem ele n\u00e3o \u00e9. N\u00e3o \u00e9 um her\u00f3i, n\u00e3o \u00e9 um personagem estereotipado. \u00c9 um personagem muito novo, muito primitivo, muito infantil, n\u00f3s amamos defini-lo como uma esp\u00e9cie de Pin\u00f3quio moderno, muito feroz. Enfim, um Pin\u00f3quio armado...\n</p>\n<p><em>Corrado Roi</em> - O motor de toda a hist\u00f3ria, no final das contas, \u00e9 o afeto. \u00c9 das poucas coisas que UT consegue entender.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Paola Barbato</em> - Corrado come\u00e7ou a escrever a hist\u00f3ria quando tinha 16 anos, e foi trabalhando na saga at\u00e9 os 40.  \u00c9 uma soma de muitas coisas que s\u00e3o o resultado de experi\u00eancias da sua vida. Por isso, n\u00e3o havia como descrever um indiv\u00edduo tentando faz\u00ea-lo parecer outro. Esta hist\u00f3ria n\u00e3o \u00e9 assim. \u00c9 uma hist\u00f3ria individual.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Corrado Roi</em> - Se quisermos fazer uma autopsia dos mecanismos utilizados na realiza\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria, eu diria que fomos realistas de maneira absoluta.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Entrevistadora</em> - UT vive em um local onde o homem desapareceu. A terra est\u00e1 devastada. A fauna est\u00e1 extinta. O meio ambiente, intoxicado. N\u00e3o \u00e9 uma vis\u00e3o futur\u00edstica?\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Paola Barbato</em> - Se olharmos o que acontece \u00e0 nossa volta, n\u00e3o \u00e9 exatamente um futuro pessim\u00edstico. \u00c9 uma coisa que depende muito de n\u00f3s.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Corrado Roi</em> - Precis\u00e1vamos zerar tudo, come\u00e7ar do zero. E a partir da\u00ed nos divertirmos. Demos um <i>reset</i>, limpamos a prancha e partimos. Recriamos formas de intera\u00e7\u00e3o entre os personagens. UT talvez seja o \u00fanico personagem ret\u00f3rico no qual n\u00e3o h\u00e1 uma vis\u00e3o, mas apenas uma necessidade. E s\u00f3. \u00c9 visto como um corpo estranho, mas ao mesmo tempo \u00e9 uma parte vital de toda a narrativa.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Paola</em> - O ser mais emp\u00e1tico n\u00e3o \u00e9 nem um ser humano, nem um humanoide, nem antropomorfo, mas um gato [Leopoldo], que \u00e9 um protagonista, porque pareceria que UT ama o gato como um animalzinho acess\u00f3rio, mas ele n\u00e3o \u00e9 acess\u00f3rio mesmo! Diversos personagens interagem com ele.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Entrevistadora</em> - J\u00e1 a personagem feminina \u00e9 uma menina que n\u00e3o existe. O que simboliza?\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Corrado Roi</em> - Simboliza todos n\u00f3s que queremos ter contato com as hist\u00f3rias que nos s\u00e3o contadas pela televis\u00e3o, pelo cinema, pelo livro, pelas hist\u00f3rias em quadrinhos, pelas nossas av\u00f3s. De qualquer forma, temos sempre a necessidade, n\u00e3o consciente, de lidar com as hist\u00f3rias. Esta menina representa isso.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Entrevistadora</em> - Ela se alimenta de f\u00e1bulas...\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Corrado Roi</em> - Exatamente como n\u00f3s.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Entrevistadora</em> - E a cita\u00e7\u00e3o a Humberto Eco? Foi uma homenagem...\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Paola - Uma homenagem afetuosa, absolutamente anterior ao falecimento dele, por isso nos pegou de surpresa. Como Eco era um amante de hist\u00f3rias em quadrinhos, pensamos que ele ficaria feliz de ser citado como acontecera antes em outras hist\u00f3rias em quadrinhos, inclusive em <i>Dylan Dog</i>. Al\u00e9m disso, \u00e9 um personagem extremamente simb\u00f3lico porque est\u00e1 muito presente enquanto ausente. O personagem a quem Umberto Eco emprestou o rosto aparece apenas em <i>flashback</i>, n\u00e3o existe fisicamente na hist\u00f3ria.  Por isso gostamos, pois era uma bela forma metaf\u00f3rica, tamb\u00e9m era um personagem quase intoc\u00e1vel. \u00c9 uma pena que n\u00e3o esteja mais entre n\u00f3s.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/280299/O_PROJETO.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/280280/2040-Multi-Paperback-Stack-Presentation-With-Tablet-COVERVAULT-Recuperado.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/280281/Book_Mockup_1.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/280298/038-6x9-Paperback-Upright-Front-Back-COVERVAULT-Recuperado.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/280282/Book_Mockup_2.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/280284/Book_Mockup_3-1.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/280292/Book_Mockup_2-1.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/280283/Book_Mockup_3_2.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/280396/Book_Mockup_5.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/280397/Book_Mockup_6.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/280289/Book_Mockup_7.jpg\"><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/280303/recompensas.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/280306/cards.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/280307/marca_e_poster_.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/280310/natahn_recomp.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/280311/Brad_recomp.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/280312/pipoca12.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/280352/Pipoca.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/280408/outors_pipoca.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/280302/preview.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/280313/capa.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/280314/ROM_024_007_BN.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/280315/ROM_024_008_BN.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/280316/ROM_024_019_BN.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/280317/ROM_024_032_BN.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/280318/ROM_024_090_BN.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/280305/videos.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n\t<iframe src=\"//www.youtube.com/embed/FEAIPk2zUEs\" style=\"font-size: 14px;width: 500px;height: 281px;\">\n\t</iframe><br>\n</p>\n<p><strong>UT: 1, 2, 3 PERGUNTAS PARA PAOLA BARBATO</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Aos poucos, vamos levantando o v\u00e9u do segredo... Com tr\u00eas perguntas, pedimos a Paola Barbato para nos ajudar a clarear um pouco mais o mundo misterioso e intrigante de UT.</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para nos auxiliar a entender o que nos espera nas p\u00e1ginas da hist\u00f3ria, convocamos os dois autores. <strong>Corrado Roi</strong> aceitou o desafio de desenhar \"ao vivo\" um retrato do car\u00e1ter do enigm\u00e1tico personagem criado por ele, que pode ser visto aqui, no v\u00eddeo \u201cCorrado disegna UT!\u201d. <strong>Paola Barbato,</strong> escritora e roteirista que desenvolveu a hist\u00f3ria do \u201cPin\u00f3quio armado\u201d (ela adora cham\u00e1-lo assim), respondeu a tr\u00eas perguntas espec\u00edficas sobre UT.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u25ba <strong><i>Muitas perguntas t\u00eam surgido das poucas linhas de enredo tra\u00e7adas para Ut. \"A humanidade desapareceu, o que resta do planeta \u00e9 povoado por novas esp\u00e9cies semelhantes ao homem, mas governadas apenas por necessidades primordiais\": em qual g\u00eanero narrativo o UT se encaixa?</i></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">UT \u00e9 um g\u00eanero em si. N\u00e3o \u00e9 um p\u00f3s-apocal\u00edptico, como j\u00e1 disseram erroneamente; n\u00e3o \u00e9 um <i>steampunk</i>, porque os elementos tecnol\u00f3gicos est\u00e3o quase ausentes; n\u00e3o \u00e9 um <i>fantasy</i>, porque todos os seres que povoam o seu mundo s\u00e3o extremamente \"reais\". \u00c9 um mundo \u00e0 parte, com temas, ritmos e refer\u00eancias filtrados diretamente da mente de Corrado Roi. \u00c9 \u00fanico, n\u00e3o se parece com nada.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u25ba <strong><i>O mundo de UT: qual realidade devemos esperar ler?</i></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00c9 um universo da desola\u00e7\u00e3o, nascido para subtra\u00e7\u00e3o. Quase todos os sentimentos e v\u00ednculos conhecidos entre criaturas desapareceram. O amor existe, mas n\u00e3o \u00e9 amor sentimental, \u00e9 a aspira\u00e7\u00e3o por um v\u00ednculo, independentemente do que seja quem o sente. E, para ser bem clara, o sexo n\u00e3o faz mais parte dele.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u25ba <strong><i>\"O tempo depois do homem...\u201d Que significado oculta-se por tr\u00e1s dessa frase misteriosa?</i></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">N\u00e3o h\u00e1 refer\u00eancias de tempo em UT. Os protagonistas vivem no mundo herdado dos homens, dos quais alguns falam - \u00e0s vezes at\u00e9 com nostalgia - como de uma realidade distante. Mas tudo o que pertencia \u00e0 ra\u00e7a humana, como bagagem cultural, estrutura social e estabelecimento de relacionamentos, se perdeu. Agora, as regras vigentes s\u00e3o mais primitivas e lineares.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Em breve, a Graphite Editora lan\u00e7a UT, mais um personagem bonelliano in\u00e9dito no Brasil, em uma miniss\u00e9rie de seis hist\u00f3rias reunidas em dois \u00e1lbuns em tamanho A4, cada um com mais de 360 p\u00e1ginas, com 16 a cores.</strong>\n</p>\n<p><em>Por Giovanni Boninsegni. Tradu\u00e7\u00e3o e adapta\u00e7\u00e3o: Paulo Guanaes</em><span class=\"redactor-invisible-space\"><em></em></span><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n\t<iframe src=\"//www.youtube.com/embed/5j_terDsX9g\" style=\"font-size: 14px;width: 500px;height: 281px;\">\n\t</iframe><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/280304/graphite.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ap\u00f3s mais de 40 anos de paix\u00e3o pelos quadrinhos e colecionismo, nasceu um desejo incontrol\u00e1vel de participar ativamente da produ\u00e7\u00e3o e do licenciamento de conte\u00fado de quadrinhos no Brasil. Assim, criamos a oportunidade dos f\u00e3s conhecerem hist\u00f3rias nunca antes publicadas por aqui, dando continuidade \u00e0s s\u00e9ries que foram interrompidas abruptamente, al\u00e9m de dar chance para novos autores publicarem suas hist\u00f3rias, cumprindo nosso papel como incentivadores da produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado original nacional de qualidade.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Assim, com essa motiva\u00e7\u00e3o, nasceu a <strong>Graphite Editora</strong>, trabalhando de f\u00e3 para f\u00e3, buscando espa\u00e7o em meio ao nicho do colecionismo de obras cl\u00e1ssicas e contempor\u00e2neas. Para isso, tamb\u00e9m utilizaremos a ferramenta do financiamento coletivo de projetos, tendo escolhido a plataforma <strong>Catarse</strong>, que j\u00e1 ajudou diversas editoras iniciantes como n\u00f3s que, muitas vezes, n\u00e3o disp\u00f5em de grande verba para bancar seus primeiros projetos.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ficamos muito felizes pelo sucesso de <strong>Brad Barron vol</strong><strong>. 1</strong><strong> </strong>e <strong>Nathan Never vol</strong><strong>. 1</strong>, e queremos trazer mais e mais <i>fumetti</i> da <strong>Bonelli</strong> para o Brasil. <strong>UT</strong> \u00e9 mais um sonho que estamos realizando! Tenham toda a certeza de que iremos sempre fazer a melhor edi\u00e7\u00e3o para nossos leitores, da maneira como n\u00f3s gostar\u00edamos de receb\u00ea-la em casa.\n</p>\n<p><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/276566/NOTnn.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><a href=\"http://editora.graphitedesign.com.br/\" target=\"_blank\">Visite o nosso site</a> </strong>para acompanhar as <strong>novidades da editora.</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Siga-nos no <a href=\"https://www.facebook.com/editoragraphite/\">Facebook</a></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><strong>Siga-nos no <a href=\"https://www.youtube.com/redirect?v=WYlYp96eHPE&amp;redir_token=4tGJFcOEeEuaResSZ32qRX8wC4Z8MTU4Mjc0ODc5MEAxNTgyNjYyMzkw&amp;event=video_description&amp;q=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Feditora_graphite%2F\">Instagram</a></strong><br></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><strong>Inscreva-se em nosso canal no <a href=\"https://www.youtube.com/channel/UCwkB8NZP-yO783Eic-43iPw?view_as=subscriber\">Youtube</a></strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Conhe\u00e7a nosso <a href=\"https://curso.graphitedesign.com.br/\">Curso de desenho</a></strong>\n</p>", "permalink": "ut1", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/116180/capa_catarse.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/116180/project_thumb_thumb_capa_catarse.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/116180/project_thumb_small_capa_catarse.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/116180/project_thumb_large_capa_catarse.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/116180/project_thumb_video_cover_capa_catarse.jpg", "progress": 110.61333333333333, "pledged": 49776.0, "total_contributions": 477, "total_contributors": 466, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2021-02-01T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2021-01-31T23:59:59.999999", "online_date": "2020-05-20T20:07:33.003768", "zone_online_date": "2020-05-20T17:07:33.003768", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 43, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 256, "unit": "days"}, "posts_count": 20, "address": {"city": "Nova Igua\u00e7u", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 1173902, "name": "CDS Desenho T\u00e9cnico e Inform\u00e1tica LTDA - ME", "public_name": "Graphite Editora "}, "reminder_count": 259, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 20, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Bonelli,Editora,Graphite,Ut", "city_id": 3644, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "585bf49e-1965-4b67-9567-9c73a8b174e7", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 1173902, "common_id": "6014b676-b754-45ba-8b81-f062ca8d8a3f", "name": "CDS Desenho T\u00e9cnico e Inform\u00e1tica LTDA - ME", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1173902/thumb_avatar_logo_pro_catarse.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/editoragraphite", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 25, "total_published_projects": 17, "links": [{"id": 30989, "link": "https://loja.graphitedesign.com.br/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 910, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2019-08-15T22:38:37.516833", "about_html": "<p>Ap\u00f3s mais de 40 anos de paix\u00e3o pelos quadrinhos e colecionismo, nasceu um desejo incontrol\u00e1vel de participar ativamente da produ\u00e7\u00e3o e do licenciamento de conte\u00fado no Brasil. Assim, criaremos a oportunidade dos f\u00e3s conhecerem hist\u00f3rias nunca antes publicadas por aqui, dar continuidade \u00e0s s\u00e9ries que foram interrompidas abruptamente, al\u00e9m de dar chance para novos autores publicarem suas hist\u00f3rias, cumprindo nosso papel como incentivadores da produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado original nacional de qualidade.\n</p>\n<p>Assim, com essa motiva\u00e7\u00e3o, nasceu a <strong>Graphite Editora</strong>, trabalhando de f\u00e3 para f\u00e3, buscando espa\u00e7o em meio ao nicho do colecionismo de obras cl\u00e1ssicas e contempor\u00e2neas. Para isso, tamb\u00e9m utilizaremos a ferramenta do financiamento coletivo de projetos, tendo escolhido a plataforma Catarse, que j\u00e1 ajudou diversas editoras iniciantes como n\u00f3s que, muitas vezes, n\u00e3o disp\u00f5em de grande verba para bancar seus primeiros projetos.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Graphite Editora ", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 233803, "project_id": 116180, "description": "\u2022 1 Edi\u00e7\u00e3o impressa de UT vol.1\n\u2022 1 Marca-p\u00e1gina UT vol.1\n\n*Retirar em uma de nossas  unidades do curso.", "minimum_value": 55.0, "maximum_contributions": 1, "deliver_at": "2021-03-01T14:19:11", "updated_at": "2021-01-31T15:20:35.056685", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 1880096767, "title": "Combo especial Daniel Gregio", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "78c3298e-af4e-4a99-a8e7-661ad615a9b4", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}