{"detail": {"project_id": 117457, "id": 117457, "user_id": 1173902, "name": "Os Guardi\u00e3es do Maser Vol.1 - A segunda lua", "headline": "O primeiro cap\u00edtulo da c\u00e9lebre saga assinada por Massimiliano Frezzato. ", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/284237/orc%CC%A7amento.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Nossa campanha \u00e9 uma <strong>PR\u00c9-VENDA</strong> para financiamento do quadrinho <strong>Os guardi\u00e3es do Maser - A segunda lua</strong>, nosso objetivo ao usar o Catarse \u00e9 alcan\u00e7ar o m\u00e1ximo de leitores para conseguirmos publicar nosso novo projeto. Contribua com o nosso or\u00e7amento escolhendo a recompensa que mais lhe agrada.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/284240/porcentagem.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/284334/book_cover_mockup_design.jpg\" style=\"display: block;margin:auto;\">\n</p>", "goal": 45000.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/284248/pedido2.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/284340/guardioes.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Sobre traduzir Frezzato</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por que n\u00e3o usar o superlativo absoluto sint\u00e9tico 'dulc\u00edssima'?, eu me perguntei logo de cara, no in\u00edcio da tradu\u00e7\u00e3o. Era o que Massimiliano Frezzato, o autor, certamente matutara para dar sabor \u00e0 frase [\"Como uma dulc\u00edssima utopia...\"] do quadrinho de abertura de \"A segunda lua\", primeira hist\u00f3ria da sua s\u00e9rie hiperautoral, <i>Os Guardi\u00e3es do Maser</i>, mais um lan\u00e7amento no Brasil da Graphite Editora.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>[...]</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">E quem disse que o leitor est\u00e1 em busca de facilidades? De \"adapta\u00e7\u00f5es\" que, no fundo, lhe antecipam a hist\u00f3ria? Quem disse que ele n\u00e3o quer ler-sentir a originalidade, a espontaneidade, o realismo da escrita de um autor como Frezzato, que passou toda a sua juventude edificando a sua obra-prima, reconhecida n\u00e3o s\u00f3 na It\u00e1lia, como na Fran\u00e7a, Espanha, Portugal, B\u00e9lgica, Alemanha, Pol\u00f4nia, Dinamarca e Estados Unidos. Assim, a adapta\u00e7\u00e3o travestida de tradu\u00e7\u00e3o \u00e9 como desvelar indevidamente tramas e surpresas futuras de uma hist\u00f3ria em s\u00e9rie, sonegando ao leitor a experi\u00eancia pessoal da descoberta e a viv\u00eancia rica do labirinto de uma linguagem pr\u00f3pria. No caso de \"A segunda lua\" de Frezzato, esta m\u00e1xima aparece praticamente em cada uma das 44 p\u00e1ginas da hist\u00f3ria.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>[...]</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Um caminho \u00e1rduo para o tradutor, um caminho apinhado de armadilhas lingu\u00edsticas, mas um caminho que pode acabar se constituindo em uma dulc\u00edssima utopia tradut\u00f3ria.\n</p>\n<p><br><strong>Paulo Guanaes</strong>, tradutor\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/284176/catarse11.jpg\" style=\"display: block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/284164/o_autor.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Minibiografia de Massimiliano Frezzato</strong>\n</p>\n<p><i>Por Paulo Guanaes</i>\n</p>\n<p><i></i>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/284272/M-1-v-miglietti.jpg\" style=\"display: block;margin:auto;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong></strong>Para alguns Max, para outros Frezz, Massimiliano Frezzato \u00e9 considerado um cartunista, al\u00e9m de desenhista e roteirista de hist\u00f3rias em quadrinhos. Mas ele prefere ser chamado de \"um dos melhores cartunistas da It\u00e1lia\", ou um artista, como gosta mais ainda. Nasceu em Turim, em 12 de mar\u00e7o de 1967. Como estudante, venceu uma competi\u00e7\u00e3o nacional de quadrinhos em Prato e, entre 1994 e 1997, foi professor, nada mais, nada menos do que no Instituto Europeu de Design, em Turim. Sua curiosidade inata e persistente, sensual e infantil, o levou a absorver e reutilizar, com grande habilidade, um n\u00famero infinito de t\u00e9cnicas de pintura. Assim como o seu cora\u00e7\u00e3o o ensinou a desenhar sonhos e sentimentos.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Seu primeiro trabalho foi Margot (1990/1991). Ap\u00f3s firmar-se no cen\u00e1rio quadrin\u00edstico italiano com diversas hist\u00f3rias primorosamente ilustradas, foi convidado pela Marvel para ilustrar um super-her\u00f3i \u00e0 escolha dele: Wolverine foi o personagem escolhido. Contudo, Frezz conquista mesmo de vez o p\u00fablico italiano e, principalmente, o internacional (Fran\u00e7a, Espanha, Portugal, B\u00e9lgica, Alemanha, Pol\u00f4nia, Dinamarca e Estados Unidos) com a sua saga \u00e9pica <i>Os Guardi\u00e3es do Maser</i>, iniciada em 1996. Sua presen\u00e7a no Brasil est\u00e1 ligada \u00e0 extinta vers\u00e3o brasileira da revista <i>Heavy Metal</i>, que publicou em 1997 o n\u00famero 1 desta saga, \"A segunda lua\", em relan\u00e7amento no Brasil pela Graphite Editora.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Entre 2008 e 2009, Max criou um portf\u00f3lio maravilhoso, no qual ilustrou a hist\u00f3ria de Pin\u00f3quio, influenciado pelo nascimento de sua filha. Atualmente, Frezzato incursiona na literatura infantojuvenil, com ilustra\u00e7\u00f5es para Pin\u00f3quio, Peter Pan, Chapeuzinho Vermelho, entre outros. Quando perguntado sobre as suas influ\u00eancias art\u00edsticas, Frezzato indica artistas como Moebius, Enki Bilal, Tanino Liberatore, Hayao Miyazaki e Katsuhiro Otomo.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/284165/o_projeto.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/284315/050-8_5x11-Upright-Hardcover-Book-Mockup-COVERVAULT.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/284316/Hard_Cover_A4_Book_Mockup_1.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/284323/Book_Mockup_03_lados.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/284153/Book_Mockup_03.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/284160/Hard_Cover_A4_Book_Mockup_6.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/284338/Hard_Cover_A4_Book_Mockup_3.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/284166/recompensas.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/284384/brinde_.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Bookplate autografado tamanho 15x20cm com soft touch e verniz localizado!</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/331330/bookplate.jpg\" width=\"612\" height=\"791\" style=\"width: 612px;height: 791px;display: block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/284395/2brinde_.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/284383/pipoca12.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/284382/pipoca_nunca_mias.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/284167/preview.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/284339/Capa.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/284182/Captura_de_Tela_2020-05-31_a%CC%80s_12.27.01.jpg\" style=\"display: block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/284185/Captura_de_Tela_2020-05-31_a%CC%80s_12.27.42.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/284186/Captura_de_Tela_2020-05-31_a%CC%80s_12.31.31.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/284187/Captura_de_Tela_2020-05-31_a%CC%80s_12.30.50.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/284183/Captura_de_Tela_2020-05-31_a%CC%80s_12.32.08.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/284168/graphite_editora.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ap\u00f3s mais de 40 anos de paix\u00e3o pelos quadrinhos e colecionismo, nasceu um desejo incontrol\u00e1vel de participar ativamente da produ\u00e7\u00e3o e do licenciamento de conte\u00fado de quadrinhos no Brasil. Assim, criamos a oportunidade dos f\u00e3s conhecerem hist\u00f3rias nunca antes publicadas por aqui, dando continuidade \u00e0s s\u00e9ries que foram interrompidas abruptamente, al\u00e9m de dar chance para novos autores publicarem suas hist\u00f3rias, cumprindo nosso papel como incentivadores da produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado original nacional de qualidade.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Assim, com essa motiva\u00e7\u00e3o, nasceu a <strong>Graphite Editora</strong>, trabalhando de f\u00e3 para f\u00e3, buscando espa\u00e7o em meio ao nicho do colecionismo de obras cl\u00e1ssicas e contempor\u00e2neas. Para isso, tamb\u00e9m utilizaremos a ferramenta do financiamento coletivo de projetos, tendo escolhido a plataforma <strong>Catarse</strong>, que j\u00e1 ajudou diversas editoras iniciantes como n\u00f3s que, muitas vezes, n\u00e3o disp\u00f5em de grande verba para bancar seus primeiros projetos.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ficamos muito felizes pelo sucesso de <strong>Brad Barron vol</strong><strong>. 1</strong><strong> </strong>e <strong>Nathan Never vol</strong><strong>. 1</strong>, e queremos trazer mais e mais <i>fumetti</i> para o Brasil. <strong>Os Guardi\u00e3es do Maser</strong> \u00e9 mais um grande sonho que estamos realizando! Para n\u00f3s da editora Graphite que tamb\u00e9m trabalhamos com arte \u00e9 uma honra trazer a obra m\u00e1xima de Frezzato. Tenham toda a certeza de que iremos sempre fazer a melhor edi\u00e7\u00e3o para nossos leitores, da maneira como n\u00f3s gostar\u00edamos de receb\u00ea-la em casa.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><a href=\"http://editora.graphitedesign.com.br/\" target=\"_blank\">Visite o nosso site</a> </strong>para acompanhar as <strong>novidades da editora.</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Siga-nos no <a href=\"https://www.facebook.com/editoragraphite/\">Facebook</a></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><strong>Siga-nos no <a href=\"https://www.youtube.com/redirect?v=WYlYp96eHPE&amp;redir_token=4tGJFcOEeEuaResSZ32qRX8wC4Z8MTU4Mjc0ODc5MEAxNTgyNjYyMzkw&amp;event=video_description&amp;q=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Feditora_graphite%2F\">Instagram</a></strong><br></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><strong>Inscreva-se em nosso canal no <a href=\"https://www.youtube.com/channel/UCwkB8NZP-yO783Eic-43iPw?view_as=subscriber\">Youtube</a></strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Conhe\u00e7a nosso <a href=\"https://curso.graphitedesign.com.br/\">Curso de desenho</a></strong>\n</p>", "permalink": "maser1", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/117457/33capa_catarsemaser.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/117457/project_thumb_thumb_33capa_catarsemaser.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/117457/project_thumb_small_33capa_catarsemaser.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/117457/project_thumb_large_33capa_catarsemaser.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/117457/project_thumb_video_cover_33capa_catarsemaser.jpg", "progress": 112.48222222222222, "pledged": 50617.0, "total_contributions": 408, "total_contributors": 391, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2021-03-01T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2021-02-28T23:59:59.999999", "online_date": "2020-06-13T14:29:56.81892", "zone_online_date": "2020-06-13T11:29:56.81892", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 71, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 260, "unit": "days"}, "posts_count": 18, "address": {"city": "Nova Igua\u00e7u", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 1173902, "name": "CDS Desenho T\u00e9cnico e Inform\u00e1tica LTDA - ME", "public_name": "Graphite Editora "}, "reminder_count": 190, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 18, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Editora,Frezzato,Graphite,Maser", "city_id": 3644, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "89f79a62-da82-475e-94be-8321921b5d38", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 1173902, "common_id": "6014b676-b754-45ba-8b81-f062ca8d8a3f", "name": "CDS Desenho T\u00e9cnico e Inform\u00e1tica LTDA - ME", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1173902/thumb_avatar_logo_pro_catarse.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/editoragraphite", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 25, "total_published_projects": 17, "links": [{"id": 30989, "link": "https://loja.graphitedesign.com.br/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 910, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2019-08-15T22:38:37.516833", "about_html": "<p>Ap\u00f3s mais de 40 anos de paix\u00e3o pelos quadrinhos e colecionismo, nasceu um desejo incontrol\u00e1vel de participar ativamente da produ\u00e7\u00e3o e do licenciamento de conte\u00fado no Brasil. Assim, criaremos a oportunidade dos f\u00e3s conhecerem hist\u00f3rias nunca antes publicadas por aqui, dar continuidade \u00e0s s\u00e9ries que foram interrompidas abruptamente, al\u00e9m de dar chance para novos autores publicarem suas hist\u00f3rias, cumprindo nosso papel como incentivadores da produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado original nacional de qualidade.\n</p>\n<p>Assim, com essa motiva\u00e7\u00e3o, nasceu a <strong>Graphite Editora</strong>, trabalhando de f\u00e3 para f\u00e3, buscando espa\u00e7o em meio ao nicho do colecionismo de obras cl\u00e1ssicas e contempor\u00e2neas. Para isso, tamb\u00e9m utilizaremos a ferramenta do financiamento coletivo de projetos, tendo escolhido a plataforma Catarse, que j\u00e1 ajudou diversas editoras iniciantes como n\u00f3s que, muitas vezes, n\u00e3o disp\u00f5em de grande verba para bancar seus primeiros projetos.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Graphite Editora ", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 235286, "project_id": 117457, "description": "\u2022 1 Edi\u00e7\u00e3o impressa de Os guardi\u00e3es do Maser - A segunda lua\n\u2022 1 Edi\u00e7\u00e3o impressa de Nathan Never Gigante\n\n*Envio PAC\n\n", "minimum_value": 122.0, "maximum_contributions": 1, "deliver_at": "2021-04-01T20:28:10", "updated_at": "2021-02-16T21:33:31.096459", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 1077936127, "title": "Combo especial  Talk", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "e71441e1-1936-41d6-9493-18f28cdf5258", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}