{"detail": {"project_id": 120443, "id": 120443, "user_id": 950422, "name": "O Por\u00e3o Secreto", "headline": "Um menino, uma por\u00e3o, e uma gaveta m\u00e1gica. At\u00e9 onde voc\u00ea iria para encontrar o capacete comunicador?", "budget": "", "goal": null, "about_html": "<p>--ATUALIZA\u00c7\u00c3O--\n</p>\n<p>Galera! Voc\u00eas n\u00e3o sabem a alegria que sinto em informar que o Por\u00e3o Secreto finalmente foi FINALIZADO! Estamos nos ajustes finais, passando os textos para os bal\u00f5es, fazendo corre\u00e7\u00f5es ortogr\u00e1ficas, editando todos os detalhes, mas o desenho... Ah o desenho... Ele finalmente acabou!  Obrigado a todos os envolvidos no projeto, e a voc\u00eas, assinantes que permitiram que ele se tornasse realidade! Assim que tiver as c\u00f3pias impressas, voc\u00eas poder\u00e3o ver elas beem de pertinho!\n</p>\n<p>Agora, fiquem com nossa descri\u00e7\u00e3o maravilhosa, caso voc\u00ea n\u00e3o conhe\u00e7a o projeto ainda, da uma conferida!\n</p>\n<p>O POR\u00c3O SECRETO\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/295742/emotes_catarse-01.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Fala pessoal, tudo bem com voc\u00eas? Este a\u00ed em cima \u00e9 o Pimpo, e eu sou o Viih, desenhista deste quadrinho chamado \u201cO por\u00e3o Secreto\u201d! Preciso contar pra voc\u00eas, que o Pimpo \u00e9 um pouco metido! Ele invadiu minha mente e me fez desenhar UM LIVRO INTEIRO para ele! Bom, isso n\u00e3o facilitou muito pro meu lado n\u00e9? Porque poxa, pensa comigo, 180 p\u00e1ginas em quadrinho, d\u00e1 um trabalh\u00e3o...\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">MAAAS, como estou feliz que ele tenha feito isso!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Para resumir um pouco sobre mim, sou um cara apaixonado por desenhos, anima\u00e7\u00f5es e cinema desde crian\u00e7a, e n\u00e3o me imagino em um mundo diferente, nunca! No instagram, voc\u00eas me encontram como @viihkiing, e o instagram do quadrinho \u00e9 @oporaosecreto.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/295747/emotes_catarse-02.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O por\u00e3o secreto \u00e9 um livro em quadrinhos que conta a hist\u00f3ria do menino Pimpo, uma crian\u00e7a hiperativa e criativa, que mora com seus tios mal-humorados, e tem pouca liberdade para se expressar em casa. Em uma de suas fugas noturnas ao celeiro para brincar, Pimpo acaba encontrando um por\u00e3o escondido, onde coisas estranhas acontecem e o levam a uma jornada emocionante, perigosa, e claro, cheia de novas amizades!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/311198/Catarse_02_Prancheta_2_Prancheta_1.png\">\n</p>\n<p>Quando pequeno a emo\u00e7\u00e3o de ver filmes da Disney, colecionar gibis e quadrinhos (quase sempre comprados pelo meu av\u00f4 na banquinha do seu Z\u00e9) era algo imensur\u00e1vel. Hoje j\u00e1 adulto, a paix\u00e3o continua a mesma, inclusive na faixa et\u00e1ria das hist\u00f3rias. Eu adoro quadrinhos infantis, e por muitas vezes ao visitar livrarias e eventos, me deparava muito mais com propostas de conte\u00fado adulto do que aquelas aventuras despretensiosas e leves que sempre encontramos em quadrinhos infantis! Ent\u00e3o resolvi tirar o Pimpo da minha cabe\u00e7a, e compartilhar a hist\u00f3ria dele com todos voc\u00eas!<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O projeto consiste em um livro de hist\u00f3ria em quadrinhos, com enredo fechado, ou seja, de in\u00edcio ao fim, e desenhada em preto e branco!  O livro possui 181 p\u00e1ginas.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/311199/Catarse_01_Prancheta_1.png\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Obrigado por ter tirado um tempinho para conhecer este projeto! Voc\u00ea pode ficar mais perto de tudo o que est\u00e1 acontecendo atrav\u00e9s do nosso instagram @oporaosecreto! Gostou do projeto? Nos ajude a divulgar! Seu apoio com certeza ser\u00e1 inesquec\u00edvel!<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Infinitamente grato, Viih Fiorotto.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/295750/emotes_catarse-04.jpg\">\n</p>", "permalink": "o_porao_secreto", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/bfKo7RWB32s", "video_url": "https://youtu.be/bfKo7RWB32s", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/120443/capa_catarse.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/120443/project_thumb_thumb_capa_catarse.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/120443/project_thumb_small_capa_catarse.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/120443/project_thumb_large_capa_catarse.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/120443/project_thumb_video_cover_capa_catarse.jpg", "progress": 24.0, "pledged": 360.0, "total_contributions": 10, "total_contributors": 10, "state": "successful", "mode": "sub", "state_order": "finished", "expires_at": null, "zone_expires_at": null, "online_date": "2020-08-14T14:32:10.218132", "zone_online_date": "2020-08-14T11:32:10.218132", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": false, "open_for_contributions": false, "online_days": null, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 1602, "unit": "days"}, "posts_count": 24, "address": {"city": "Joinville", "state_acronym": "SC", "state": "Santa Catarina"}, "user": {"id": 950422, "name": "Jo\u00e3o Vitor Fiorotto dos Santos", "public_name": "Viih Fiorotto"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 24, "can_request_transfer": null, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Aventura,graphicnovel,INFANTIL,Livro,quadrinho", "city_id": 4553, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/subscription_project/cover_image/120443/capa_catarse.jpg", "common_id": "a9b24742-0bbe-4390-9186-3b7f08e92e39", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 950422, "common_id": "4da7a0c3-be55-4fdc-9e0a-4e81b7a47983", "name": "Jo\u00e3o Vitor Fiorotto dos Santos", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/950422/thumb_avatar_Pin_Viih.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/viih.fiorotto.7", "twitter_username": "j.viihfiorottogmail.com", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 33323, "link": "https://www.instagram.com/viih_fiorotto/"}], "follows_count": 18, "followers_count": 18, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/950422/base_capa_catarse.jpg", "created_at": "2018-07-12T22:14:31.933849", "about_html": "<p>Ol\u00e1!\n</p>\n<p>Me chamo Viih Fiorotto, e sou aquela bagun\u00e7a do tapete que se\naceitou e se encontrou, desse jeito mesmo, bagun\u00e7ado.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Tenho 30 anos, sou paulista, atualmente moro em Santa Catarina. Quando\ncrian\u00e7a eu era muito mentiroso, eu gostava de pregar pe\u00e7as nos meus primos e na\nminha m\u00e3e.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Minha prima n\u00e3o me deixa esquecer de uma vez, enquanto\ndiscut\u00edamos o que quer\u00edamos ser no futuro, e quem iria ter mais dinheiro, ela fervorosamente\ndizendo que queria ser rica, me deu a deixa perfeita. Eu me posicionei tendo a\nsolu\u00e7\u00e3o de todos os problemas dela, mas era um segredo FEDERAL, proibindo ela\nde contar pra mais ningu\u00e9m. Eis que o segredo era: Que minha cor era um\ndisfarce, minha m\u00e3e me pintava todos os dias pra esconder que eu era um garoto\nde ouro. Eu valia muito dinheiro, por isso minha m\u00e3e n\u00e3o trabalhava. E que como\nela (minha prima) era muito legal comigo, eu iria dar meu dedinho (SIM, o\ndedinho da m\u00e3o) pra ela, e ela n\u00e3o precisaria trabalhar nunca, porque meu\ndedinho era uma fortuna consider\u00e1vel. Ela acreditou nisso por muitos anos, eu era muito convincente!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Dentro desse meu lado imaginativo at\u00e9 demais, eu sempre fui\napaixonado por colecion\u00e1veis, como mang\u00e1s, revistas, bonecos, etc. Eu criava\nmini historias durante as brincadeiras inventando de tudo com aquilo! Acho que\nn\u00e3o deve ser novidade, como um bom e velho garoto nascido nos anos 90, que\nminhas maiores refer\u00eancias s\u00e3o a Disney, Dragon Ball, Cavaleiros do Zod\u00edaco, O Fant\u00e1stico\nMundo de Bob e por a\u00ed vai.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Lembro que minhas primeiras investidas em come\u00e7ar a desenhar\neram pausando fitas vhs que eu tinha em casa. Eu pausava nas cenas de luta que\neu mais gostava, e parecia que desenhando eu estava fazendo parte da luta. Era\nnormal me ver parado na frente da tv, com uma folha, desenhando, e fazendo sons\nde \u201c\u00e1urea supersayajin\u201d, ou imitando o Goku gritando, ou gemendo de dor, pra\nvariar (pra ser sincero, me falaram que eu fa\u00e7o isso ainda).\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Desde l\u00e1, nunca mais parei de desenhar. Isso me atrapalhava,\nmuitas vezes. Meus estudos nunca foram exemplares, porque acabava desenhando em\ntudo e em todo lugar, sempre muito disperso. Mas no final deu certo, eu acho.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Recebo muitos coment\u00e1rios falando sobre no\u00e7\u00f5es de c\u00e2mera e\nperspectivas em meus desenhos, e acho muito interessante essas observa\u00e7\u00f5es,\nporque realmente, ao longo do meu crescimento, eu lembro do momento em que\npercebi que os filmes (n\u00e3o s\u00f3 anima\u00e7\u00f5es, todo os tipos de filme) tinham v\u00e1rias cenas\ne \u00e2ngulos que eu conseguiria desenhar. Era como perceber os pontos de vista das\nc\u00e2meras. Ent\u00e3o fiquei fissurado em assistir e estudar cada vez mais filmes,\nsempre analisando esses pontos de vista, e acredito que isso tenha enriquecido\neste conhecimento que comp\u00f5e tanto meu desenho!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Hoje em dia, presto muitos servi\u00e7os como storyboarder, dire\u00e7\u00e3o\nde arte e dire\u00e7\u00e3o de cria\u00e7\u00e3o. Mas meu porto seguro s\u00e3o as hist\u00f3rias que crio, e\nconseguir representa-las, \u00e9 minha alegria! Obrigado por ler um pedacinho da\nminha hist\u00f3ria! E vamos l\u00e1, nada de desistir, n\u00e3o \u00e9 mesmo?\n</p>\n<p>Por @viihfiorotto .\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Viih Fiorotto", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 218458, "project_id": 120443, "description": "- Boletim de not\u00edcias semanal.\n- Seu nome nos agradecimentos.\n- E-book do quadrinho completo.\n\n+ Wallpaper de celular exclusivo.\n+ Encarte: A Hist\u00f3ria do Quadrinista - Com cap\u00edtulos mensais para que conhe\u00e7am um pouco mais de como me tornei um quadrinista, e acompanharem as dificuldades e recompensas deste estilo de vida!\n", "minimum_value": 15.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2020-08-01T14:31:41", "updated_at": "2021-06-03T14:51:05.653847", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 3145728, "title": "Fiel Escudeiro / Fiel Escudeira", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "6267d974-3b04-4557-a115-6b8b8e10e471", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/218458/thumb_reward_1fe0b2f4-d384-472f-8902-6a45f889a462.png", "run_out": false}]}