{"detail": {"project_id": 127975, "id": 127975, "user_id": 1061462, "name": "Lendas do Inframundo - Presentes ou Castigos", "headline": "O especial de Natal mais picante e s\u00e1dico vindo direto do Inframundo.", "budget": "<p>O or\u00e7amento ser\u00e1 destinado ao envio dos volumes f\u00edsicos e 13% do mesmo ao catarse como custos de uso da plataforma.\n</p>", "goal": 10.0, "about_html": "<p style=\"text-align: center;\"><strong>Que venha o Especial de Natal!</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00c9 com orgulho que anuncio o lan\u00e7amento de mais um curta no universo do Inframundo, \"Lendas do Inframundo - Presentes ou Castigos\", uma picante historia especial de Natal para esquentar ainda mais o seu final de 2020! Tamb\u00e9m estar\u00e3o dispon\u00edveis as obra anteriores do mesmo universo, sendo elas o curta de Halloween \"O fantasma do Provador\" e a HQ dispon\u00edvel de forma impressa \"Contos do Inframundo - Corpos em Chamas\".\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Todas as obras apresentam sexo expl\u00edcito e linguagem de baixo cal\u00e3o. Proibidas para menores de 18 anos!\n</p>\n<hr>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Lendas do Inframundo - Presentes ou Castigos</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">O Inframundo \u00e9 um lugar repleto de diferentes culturas e festividades especiais. O Natal n\u00e3o \u00e9 algo que acontece nele, mas acabou ati\u00e7ando a curiosidade do casal Kaya e Niko, um Krampus e uma Fera Urso Polar. Esse Natal comemorado pelos humanos na terra parece ter dado a Kaya uma inspira\u00e7\u00e3o de fantasia s\u00e1dica para ele e seu amado e a transformar\u00e1 em realidade com seus poderes m\u00e1gicos. Agora eles ter\u00e3o uma maravilhosa noite de prazer e castigos ao melhor que o espirito Natalino pode oferecer.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/322540/Capa_-_1.jpg\" width=\"419\" height=\"592\" style=\"width: 419px;height: 592px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">O volume ter\u00e1 15 p\u00e1ginas de historia completamente coloridas! Assim como conte\u00fado extra. Duas vers\u00f5es estar\u00e3o dispon\u00edveis, uma com e outra sem bal\u00f5es de di\u00e1logo para que voc\u00ea possa apreciar ainda mais a arte desse quadrinho.\n</p>\n<hr>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Conhe\u00e7a os Protagonistas</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/322543/Kaya.png\" width=\"280\" height=\"388\" style=\"width: 280px;height: 388px;\"> <strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Kaya</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Um\nKrampus de 40 anos estudante not\u00e1vel de magia. Se destacou pela forma r\u00e1pida\ncom a qual tem aprendido e desenvolvido sua magia. Seu cajado m\u00e1gico\nassume a forma de um ramo de palha, objeto que ele gosta de usar para bater em\nseus parceiros sexuais. Com ele Kaya \u00e9 capaz de liberar grandes quantidades de\nmagia e realizar feiti\u00e7os avan\u00e7ados em poucos instantes. Pode materializar\nobjetos de sua imagina\u00e7\u00e3o por um certo tempo, o que \u00e9 perfeito para criar\nfantasias sexuais para si e seu amado. Tem uma mente muito criativa e \u00e9\ninteressado em estudar elementos culturais do mundo humano ap\u00f3s aprender um\npouco sobre a rela\u00e7\u00e3o que tinham seus antepassados com eles.\n\t<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/322545/Niko.png\" width=\"270\" height=\"264\" style=\"width: 270px;height: 264px;\">\n</p><strong>\n<p style=\"text-align: center;\">Niko\n</p></strong>\n<p style=\"text-align: justify;\">Uma Fera Urso Polar de 44 anos. \u00c9 uma criatura d\u00f3cil, amig\u00e1vel e carinhosa. \u00c9 professor de l\u00ednguas em meio per\u00edodo e artista digital no outro. \u00c9 extremamente t\u00edmido com estranhos e sempre morre de vergonha ao se apresentar para suas novas turmas. A criatura com quem mais se sente a vontade \u00e9 Kaya, a qual \u00e9 sua companheira j\u00e1 h\u00e1 cinco anos. Adora ser dominado por seu amado e principalmente quando ele usa sua magia para criar diferentes fantasias para suas noites de amor.\n</p>\n<hr>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Contos do Inframundo - Corpos em Chamas</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Os planos para uma noite de pura divers\u00e3o entre amigos pode acabar de formas t\u00e3o inesperadas quando rom\u00e2nticas, ainda mais quando quem a planeja \u00e9 uma mula-sem-cabe\u00e7a louca pela aten\u00e7\u00e3o de seu veterano \u00edncubo. Quais descobertas, aventuras, fantasias e desejos carnais podem ser vividos por esses dois sob a luz do luar? Eu digo: quantos esses dois aguentarem e, acredite em mim, conseguem aguentar muito.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Seja bem-vindo \u00e0 minha hist\u00f3ria, em um mundo ut\u00f3pico e fant\u00e1stico povoado pelas mais incr\u00edveis e inimagin\u00e1veis criaturas que basearam os mitos e folclores humanos. Seja bem-vindo ao Inframundo.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/322555/Capa_Final.jpg\" width=\"414\" height=\"582\" style=\"width: 414px;height: 582px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><br></strong>\n</p>\n<hr>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Lendas do Inframundo - O fantasma do provador</strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong></strong></span><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Lendas urbanas correm a solta por todos os lugares do Inframundo. A mais recente delas \u00e9 sobre um antigo fantasma travesso que se esconde nos espelhos que acaba de voltar a ativa depois de anos sumido, Nuna. Aparentemente esse fantasma aparece para aqueles sedentos por prazer que o chamam em provadores de roupas. \u00c9 \u00f3bvio que Tacui, um ogro de meia idade fazendo suas compras, n\u00e3o pode resistir a tenta\u00e7\u00e3o de conferir se essa lenda era real ou n\u00e3o. Mas sem grandes expectativas de que fosse. Ele n\u00e3o esperava que o fantasma do provador pudesse realmente aparecer e que ele fosse um ser t\u00e3o colossal!!<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/322553/Capa.jpg\" width=\"393\" height=\"559\" style=\"width: 393px;height: 559px;\">\n</p>\n<hr>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>O Autor</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong></strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/322535/Foto_Biografia.jpg\" width=\"277\" height=\"274\" style=\"width: 277px;height: 274px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sou Sandro Manesco Junior, respons\u00e1vel pela arte e roteiro deste quadrinho. Sou formado em Licenciatura em L\u00edngua Espanhola e Literatura Hisp\u00e2nica pela Universidade Estadual de Londrina e trabalho como freelancer, ilustrador e quadrinista desde 2017 sob o pseud\u00f4nimo \u201cEu sou Infinito\u201d na internet. Os temas mais recorrentes em minhas obras s\u00e3o das mais variadas relacionadas aos LGBTQ+, tendo meu principal foco na representatividade da comunidade \u201cBear\u201d (Ursos) e a problematiza\u00e7\u00e3o da \u201cmasculinidade homossexual\u201d no cen\u00e1rio dos quadrinhos nacionais e independentes. Meu primeiro quadrinho lan\u00e7ado foi um volume f\u00edsico de meu web-quadrinho chamado \u201cLa\u00e7os\u201d, onde conto a hist\u00f3ria sofrida de muitos LGBTQ+ expulsos de casa e que desenvolveram transtornos psicol\u00f3gicos por conta da sua vivencia em um Brasil homof\u00f3bico, assim como o poder da empatia para mudar a vida dessas pessoas.\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "inframundo_presentes_ou_castigos", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/127975/Capa_campanha_1.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/127975/project_thumb_thumb_Capa_campanha_1.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/127975/project_thumb_small_Capa_campanha_1.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/127975/project_thumb_large_Capa_campanha_1.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/127975/project_thumb_video_cover_Capa_campanha_1.jpg", "progress": 4290.0, "pledged": 429.0, "total_contributions": 26, "total_contributors": 26, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2021-01-07T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2021-01-06T23:59:59.999999", "online_date": "2020-12-17T21:09:37.312491", "zone_online_date": "2020-12-17T18:09:37.312491", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 20, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 20, "unit": "days"}, "posts_count": 34, "address": {"city": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Amoreira", "state_acronym": "PR", "state": "Paran\u00e1"}, "user": {"id": 1061462, "name": "Sandro Manesco Junior", "public_name": "Eu sou infinito - Sandro Manesco Jr"}, "reminder_count": 10, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 34, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "arte,gay,HQ,lgbt,quadrinho", "city_id": 3146, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "ea145f4a-eb5d-42a6-9cbf-f04cebb0fb84", "is_adult_content": true, "content_rating": 18, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 1061462, "common_id": "ec2815c7-d974-4aae-b30b-551bf9e6cd12", "name": "Sandro Manesco Junior", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1061462/thumb_avatar_45141405-ecb2-4e2c-8576-9995dd0e49e3.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/Eu-sou-infinito-789272191208903/", "twitter_username": "eu_sou_infinito", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 12, "total_published_projects": 8, "links": [{"id": 48647, "link": "https://tapas.io/eusouinfinito01"}, {"id": 26740, "link": "https://twitter.com/eu_sou_infinito"}, {"id": 32654, "link": "https://www.instagram.com/eu_sou_infinito/"}], "follows_count": 4, "followers_count": 110, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2019-02-06T19:01:20.601922", "about_html": "<p>Ilustrador freelancer e quadrinista independente brasileiro que trabalha com representatividade LGBT+ e da comunidade ursinha. Iniciei meu trabalho em 2017 com a publica\u00e7\u00e3o online de meu web-quadrinho \"La\u00e7os\" com o objetivo de contar uma hist\u00f3ria sobre os efeitos da homofobia e o poder da empatia na vida de jovens no nosso pa\u00eds.\n</p>\n<p>Sou professor formado e laureado pela Universidade Estadual de Londrina no curso de Licenciatura em L\u00edngua Espanhola e Literatura Hisp\u00e2nica.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Eu sou infinito - Sandro Manesco Jr", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 230524, "project_id": 127975, "description": "- Volume impresso de Contos do Inframundo - Corpos em Chamas;\n- Marca-p\u00e1ginas sensual de Brinde.", "minimum_value": 35.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2021-01-01T20:57:01", "updated_at": "2020-12-17T20:59:02.690596", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 7340032, "title": "Um Natal bem quente", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "8b4d393c-0fd0-4438-b5f9-10875b8213e5", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}