{"detail": {"project_id": 128208, "id": 128208, "user_id": 13166, "name": "contos em noite de primavera \u00e1rida", "headline": "Escrever e desenhar essas hist\u00f3rias foi um exerc\u00edcio de colocar os sentimentos em cada p\u00e1gina.", "budget": "<p><strong>70% impress\u00e3o<br></strong>\n</p>\n<p><strong>13% catarse<br>\n\t</strong>\n</p>\n<p><strong>10% envio\n\t</strong>\n</p>\n<p><strong>7% registro da obra</strong>\n</p>", "goal": 8880.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/330511/%C3%A1rvore.jpg\">\n</p>\n<p>'contos em noite de primavera \u00e1rida' \u00e9 minha nona hist\u00f3ria em quadrinhos.\n</p>\n<p>Conta com cinco hist\u00f3rias (atos) escritas e desenhadas por mim, para serem lidas em unidade ou separadamente, na ordem apresentada ou aleat\u00f3ria, vai a gosto e sentimento de cada leitor.\n</p>\n<p>Escrever e desenhar essas hist\u00f3rias foi pra mim um exerc\u00edcio de colocar os sentimentos em cada p\u00e1gina, assim como fa\u00e7o em todos os meus trabalhos autorais. Foi a forma que senti de, por meio da minha narrativa, buscar o meu lugar. Nessas hist\u00f3rias procurei subverter mazelas humanas, como a viol\u00eancia, a opress\u00e3o e o racismo, e me questionar sobre quem eu sou e onde me encontro perante esses discursos que rejeito e contesto. Tamb\u00e9m busquei metaforizar aspectos como a ironia da vida, a rela\u00e7\u00e3o humana com a natureza, a religi\u00e3o, a aus\u00eancia e a solid\u00e3o, a rela\u00e7\u00e3o com o corpo interno e externo, a escassez, a literatura e o feminino.\n</p>\n<p>Foi na literatura que encontrei inspira\u00e7\u00e3o pra escrever essa hist\u00f3ria em quadrinhos. A for\u00e7a das palavras nos contos de Marcelino Freire evocaram imagens e me inspiraram a compor 'contos em noite de primavera \u00e1rida'.\n</p>\n<p><strong>O autor</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/330512/ATO4PG2.jpg\">\n</p>\n<p>Sou quadrinista, ilustrador e m\u00fasico. 'contos em noite de primavera \u00e1rida' \u00e9 a minha nona hist\u00f3ria em quadrinhos (somando trabalhos autorais independentes, trabalhos em parceria e trabalho com editora).\n</p>\n<p>Tive alegria em ter trabalhos publicados nos ve\u00edculos como revista <i>Flanzine</i> (revista liter\u00e1ria de Portugal), <i>Di\u00e1rio da Regi\u00e3o</i> e <i>Folha de S\u00e3o Paulo.</i>\n</p>\n<p><i></i>Tamb\u00e9m publiquei as hist\u00f3rias em quadrinhos autorais independentes: <i>Mem\u00f3rias de um cartunista (2012), O Gibi Burraxa<em> </em>(</i>2012), <i>Gibi Jazz (<span class=\"redactor-invisible-space\"></span></i>2013), <i>Ligaci\u00f3n (</i>2014) e Sonata (2016).\n</p>\n<p>Em 2018, lancei a hist\u00f3ria em quadrinhos <i>Duas Vidas Giramundo</i>, pela Editora SESI-SP, obra indicada ao 31\u00b0 trof\u00e9u HQMIX, na categoria Publica\u00e7\u00e3o Infantil. No mesmo ano, trabalhei (roteiro e arte) da hist\u00f3ria em quadrinhos <i>Mensageiro</i>, do escritor Renan Laviola, obra lan\u00e7ada no FIQ (Festival Internacional de Quadrinhos).\n</p>\n<p>Em 2019, foi a vez de trabalhar na arte da hist\u00f3ria em quadrinhos <i>Sim\u00e3o \u2013 Um Intr\u00e9pido Marinheiro</i>, com roteiro de Gildaris Pandim. A obra foi lan\u00e7ada na cidade da Praia, em Cabo Verde.\n</p>\n<p><strong>O livro</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/342090/f1077e42-0b69-4ceb-bf83-bb2a40ed3bf7.jpg\">\n</p>\n<p>A hist\u00f3ria em quadrinhos conta com cinco hist\u00f3rias (atos) escritas e desenhadas por mim, para serem lidas em unidade ou separadamente, na ordem apresentada ou aleat\u00f3ria, vai a gosto e sentimento de cada leitor.<br>\n</p>\n<p>O livro tamb\u00e9m vai contar com os talentos dos Amigos Artistas: texto de introdu\u00e7\u00e3o da cartunista e ilustradora Cl\u00e1udia Kfouri, a quem admiro pela sua arte e posicionamento pol\u00edtico; poema do escritor, professor e poeta Carlos Brunno; texto do quadrinista, ilustrador e artista pl\u00e1stico La Cruz; texto do editor, quadrinista, ilustrador e escritor Gabriel Billy.\n</p>\n<p>Todas as cinco hist\u00f3rias do livro j\u00e1 est\u00e3o prontas. Por isso, chegando aos valores necess\u00e1rios pra impress\u00e3o (meta estabelecida) e envio, iremos trabalhar no projeto gr\u00e1fico do livro, revis\u00e3o de texto e cataloga\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p>A HQ \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o \u00fanica que vai contar com apenas 500 exemplares, ent\u00e3o reserve o seu.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/342091/da9e462f-dba4-4447-8e49-89d648d63845.png\">\n</p>\n<p>O livro ter\u00e1 96 p\u00e1ginas no miolo (com a capa, o total ser\u00e1 de 100 p\u00e1ginas) e capa colorida, como  s\u00e3o apresentadas nas especifica\u00e7\u00f5es abaixo:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/330501/CAPA_DO_PROJETO_PB.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/342092/caeddefe-348f-4a31-8d99-9dbb0af6b4e1.jpg\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong>Recompensas</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>O gibi 'Sonata', lan\u00e7ado na Comic Con Experience em 2016, de forma independente e com edi\u00e7\u00e3o limitada.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/326965/SONATA_JPG.jpg\"> <br>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p>Desenho original feito em nanquim no tamanho A4 (21x29,7 cm), papel 140 g. (Recompensa limitada pra 60 apoiadores).\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/328279/tamanho_catarse.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "contos_em_noite_de_primavera_arida_48cd", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/XBZW0KfBOQc", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=XBZW0KfBOQc&feature=youtu.be", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/128208/A_PERSONAGEM.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/128208/project_thumb_thumb_A_PERSONAGEM.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/128208/project_thumb_small_A_PERSONAGEM.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/128208/project_thumb_large_A_PERSONAGEM.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/128208/project_thumb_video_cover_A_PERSONAGEM.jpg", "progress": 112.89414414414414, "pledged": 10025.0, "total_contributions": 105, "total_contributors": 102, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2021-04-07T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2021-04-06T23:59:59.999999", "online_date": "2021-02-05T13:59:06.778356", "zone_online_date": "2021-02-05T10:59:06.778356", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 13, "address": {"city": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 13166, "name": "Alex Sander", "public_name": "Alex Sander"}, "reminder_count": 21, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 13, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "contos,Hist\u00f3riaemquadrinhos,literatura,m\u00fasica,poesia", "city_id": 5268, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "b591f44d-9dfd-4bd3-afed-93981b6905fa", "is_adult_content": true, "content_rating": 18, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 13166, "common_id": "66c654dc-aa8c-410b-b609-12d5f714baf4", "name": "Alex Sander", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/13166/thumb_avatar_IMG-20191030-WA0002.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/alex.macedo.9638/", "twitter_username": "Alexburraxa", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 24, "total_published_projects": 3, "links": null, "follows_count": 2, "followers_count": 32, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2011-06-25T20:02:05.472613", "about_html": "<p>Publicou trabalhos na revista Flanzine (revista liter\u00e1ria de Portugal), Di\u00e1rio da Regi\u00e3o e Folha de S\u00e3o Paulo.\n</p>\n<p>Em 2018, lan\u00e7ou a HQ 'Duas Vidas Giramundo' (Editora SESI-SP), obra indicada ao 31\u00b0 trof\u00e9u HQMIX. Trabalhou nas artes das Hist\u00f3rias em Quadrinhos 'Mensageiro', de Renan Laviola, em 2018, e \u00b4Sim\u00e3o: um intr\u00e9pido marinheiro`, de Gildaris Pandim, obra lan\u00e7ada em Cabo Verde, em 2019.\n</p>\n<p>Em 2021, lan\u00e7a a sua mais nova HQ \u2018contos em noite de primavera \u00e1rida\u2019 (Selo Tra\u00e7os e Ideias), atrav\u00e9s do financiamento coletivo Catarse com 113%.\n</p>\n<p>Em 2022, publicou na revista Caf\u00e9 Espacial n. 20 (edi\u00e7\u00e3o de anivers\u00e1rio de 15 anos), a hq \u00b4Resista, Cort\u00e1zar`.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Alex Sander", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 232709, "project_id": 128208, "description": "- Livro impresso 'contos em noite de primavera \u00e1rida'\n- Seu nome no agradecimento aos apoiadores da campanha\n- Aut\u00f3grafo com desenho\n- Gibi 'Sonata' impresso, lan\u00e7ado em 2016 na CCXP (Comic Con Experience)\n- Desenho original no tamanho A4.\n\n", "minimum_value": 160.0, "maximum_contributions": 60, "deliver_at": "2021-06-02T12:50:36", "updated_at": "2021-02-05T03:27:15.440468", "paid_count": 14, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2013265920, "title": "Quinto Ato", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "6b8c448e-ad8f-4f75-a62e-e135bd40c922", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}