{"detail": {"project_id": 129759, "id": 129759, "user_id": 14912, "name": "OMAMA - Ancestrais da Terra", "headline": "Uma hist\u00f3ria \u00e9pica inspirada na cosmologia amaz\u00f4nica!", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/329485/orcamento.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/329486/or%C3%A7amento.jpg\">\n</p>", "goal": 8600.0, "about_html": "<p><strong>Ancestrais da Terra</strong> inspira-se nos mitos amaz\u00f4nicos para contar uma hist\u00f3ria que vai muito al\u00e9m do cora\u00e7\u00e3o da floresta. O grande criador, assemelha-se aos deuses primeiros de outras culturas ( Olorum, Odin, Zeus), e assim como acontece em cada uma dessas culturas os relatos n\u00e3o fornecem somente a identidade, mas tamb\u00e9m a pr\u00f3pria exist\u00eancia, pois falam sobre a vida e a morte; sobre a Terra e o cosmos; sobre a rela\u00e7\u00e3o do homem com o Divino.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/329548/Mockup_7a.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/337142/16.jpg\">\n</p>\n<p>Existe uma vida interior nos relatos orais dos povos ancestrais plena de significados. Mergulhar nessa hist\u00f3ria \u00e9 colocar em a\u00e7\u00e3o movimentos que mexem com a trama da exist\u00eancia, \u00e9 exercitar a capacidade de sair do individual e identificar-se com o Todo, com o cossurgir, \u00e9 perceber a multiplicidade de inter-rela\u00e7\u00f5es que existem nas cosmologias de diferentes povos.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/335923/CAPA_20.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/329250/historia.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Ancestrais da Terra</strong> nos conta a hist\u00f3ria dos seres humanos criados para serem imortais e viverem na floresta. Modelados como se fossem barro e pintados com tintas de urucum. As montanhas foram colocadas na terra para que o vento n\u00e3o levasse tudo e a \u00e1rvore ancestral foi plantada onde a Terra termina, onde est\u00e3o fincados os p\u00e9s do firmamento sustentados pelo esp\u00edrito do jabuti. Essa \u00e1rvore da vida distribui suas melodias para os esp\u00edritos que protegem os seres humanos.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/335876/06.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/337146/11.jpg\">\n</p>\n<p>Quando o criador fez os primeiros homens ele colocou a imagem da \u00e1rvore que se renova constantemente, no sopro de vida das pessoas para que quando envelhecessem sempre se renovassem. O irm\u00e3o, com ci\u00fames da cria\u00e7\u00e3o, colocou na cria\u00e7\u00e3o a casca de uma \u00e1rvore de madeira fibrosa e mole, e introduziu o sopro da morte na vida das pessoas.\n</p>\n<p>No desenrolar da hist\u00f3ria acompanhamos a jornada do primeiro xam\u00e3; conhecemos o esp\u00edrito trov\u00e3o; o ser Lua que viaja todas as noites pelo c\u00e9u iniciando sua viagem jovem e findando envelhecido para renascer na noite seguinte. Suas filhas choram a morte do pai e suas l\u00e1grimas s\u00e3o a chuva que cai sobre a floresta.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/337143/05.jpg\">\n</p>\n<p>Por meio das cinzas sopradas em suas narinas com um tubo de palmeira, ele faz dan\u00e7ar os esp\u00edritos que descem a Terra pelos fios tecidos pelas aranhas eternas. E assim, tamb\u00e9m conhecemos o esp\u00edrito on\u00e7a; o esp\u00edrito sucuri;  o esp\u00edrito gavi\u00e3o; o esp\u00edrito do vento; o esp\u00edrito das \u00e1rvores, entre outros...\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/337144/04.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/329244/07.jpg\">\n</p>\n<p>No entanto, a cria\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m acontece nas sombras. E assim nascem o ser da seca; o ser do caos; o esp\u00edrito da morte que engole o sopro de vida; os seres que aparecem em pesadelos... E nesse embate entre os deuses da cria\u00e7\u00e3o nossa hist\u00f3ria \u00e9 contada!\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/329245/03.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/329624/09.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/337145/08.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/329247/02.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/335430/13.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/335431/15.jpg\">\n</p>\n<p>Elefantes no Brasil?<br>N\u00e3o, por\u00e9m mastodontes sim, primos distantes do elefante africano e integrantes da megafauna brasileira, h\u00e1 dezenas de milhares de anos, como a pregui\u00e7a gigante e o gliptodonte, um tatu enorme do tamanho de um carro. No livro Ancestrais da Terra, vemos a primeira gente a habitar a floresta e extintos quando o primeiro c\u00e9u desabou. Foi a partir desse acontecimento que o Grande Esp\u00edrito recriou a floresta e as pessoas.<br>Em uma livre interpreta\u00e7\u00e3o o livro associa essa primeira gente aos neandertais cuja extin\u00e7\u00e3o coincide com a expans\u00e3o do homo sapiens.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/335434/17.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/329251/edic.jpg\"><br>\n</p>\n<p>A edi\u00e7\u00e3o de <strong><em>Ancestrais da Terra, </em></strong>n\u00e3o \u00e9 apenas uma graphic novel, mas sim um mergulho no vasto universo dos mitos amaz\u00f4nicos! N\u00e3o perca a oportunidade e adquira o seu exemplar!!!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/335922/edi%C3%A7%C3%A3o2.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/329252/recom.jpg\">\n</p>\n<p>Para fazer com que o projeto se torne realidade, voc\u00ea pode escolher entre as diversas op\u00e7\u00f5es de recompensas dispon\u00edveis! S\u00e3o marcadores de p\u00e1ginas, camisetas, livros e artes originais. Confira a seguir!\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong>Marcador de p\u00e1ginas,</strong> com ilustra\u00e7\u00f5es frente e verso, brinde em todas as recompensas.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/329555/marcador.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Camiseta ou babylook</strong> em algod\u00e3o, com ilustra\u00e7\u00f5es do livro, desenvolvidas exclusivamente para campanha. (No per\u00edodo da produ\u00e7\u00e3o entraremos em contato para a escolha do tamanho e modelo):\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/340465/camisetas.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Livro Sama\u00fama</strong> - 200 p\u00e1ginas, 19x26cm, capa cartonada 250gr, para saber mais: <a href=\"https://editoraurukum.com.br/samauma-2/\" target=\"_blank\">Sama\u00fama</a>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/329263/samauma.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/329264/samauma2.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Or\u00e1culo Cora\u00e7\u00e3o Xam\u00e2nico</strong> (livro guia com 272 p\u00e1g e 54 cartas), para saber mais:<strong> <a href=\"https://editoraurukum.com.br/coracao-xamanico/\">Cora\u00e7\u00e3o Xam\u00e2nico</a></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/337328/cor-xam.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong>Livro Imenso Mar,</strong> 16x23cm, 288 p\u00e1ginas. Leia um trecho: <a href=\"https://editoraurukum.com.br/imenso-mar/\" target=\"_blank\">Imenso Mar</a>\n</p>\n<p>Imenso Mar \u00e9 a palavra, a inspira\u00e7\u00e3o e a d\u00favida, o universo que faz Moriana ser quem \u00e9. Em suas hist\u00f3rias, chamadas ra\u00edzes de pedra, revisitamos mitos e lendas, cren\u00e7as e supersti\u00e7\u00f5es ligadas a mulheres que por meio de suas for\u00e7as interiores escreveram os cap\u00edtulos de suas vidas. S\u00e3o mulheres fortes como as m\u00e3es primeiras, s\u00e3o musas e gra\u00e7as, deusas e orix\u00e1s, parteiras e benzedeiras. Elas estavam nas tribos na \u00e9poca das grandes navega\u00e7\u00f5es e nas deusas de pedra reunidas na cabana de Gameleira, mulher \u00e1rvore, ou \u00e1rvore mulher, elas estavam nas vozes que as escravas ouviam, nas palavras das irm\u00e3s sem tempo e nos fios tecidos pelas Fiandeiras.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/329628/imenso.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/329554/autor.jpg\">\n</p>\n<p>Ol\u00e1, sou o autor das palavras escritas e dos desenhos, riscos e rabiscos que contam a hist\u00f3ria de Ancestrais da Terra.\n</p>\n<p>Tenho livros infantojuvenis e romances publicados que invariavelmente abordam os povos origin\u00e1rios, entre eles, o mais recente Imenso Mar, que podemos contar como in\u00edcio das ideias que geraram o livro atual. Sou formado na escola de Belas Artes e tenho um MBA e tr\u00eas p\u00f3s gradua\u00e7\u00f5es nas \u00e1reas de cultura, cria\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o cultural. Recentemente fiz uma exposi\u00e7\u00e3o de telas em grandes formatos sobre o universo xam\u00e2nico e suas express\u00f5es em diversas culturas no Congresso Internacional da Felicidade em Curitiba.<br>\n</p>\n<p>Nessa caminhada como curioso pesquisador das manifesta\u00e7\u00f5es humanas cruzei os Andes e o Himalaia, as montanhas de Machu Picchu e as neves do Annapurna, os vulc\u00f5es do Chile e as florestas de nossa terra. Atravessei os Pirineus na Fran\u00e7a, os desertos do Atacama e do Saara, o monte Sinai no Egito e os gigantes adormecidos no Nepal. Visitei escolas de s\u00e2nscrito na \u00cdndia, monast\u00e9rios em Dharamsala, templos em Katmandu e aldeias na Amaz\u00f4nia. Andei nas estrelas do caminho de Compostela, toquei tambores em Itaparica, c\u00edtaras em Varanasi, karkabous no Marrocos e marac\u00e1s no Xingu. Acendi a fogueira de atanores e vislumbrei a alquimia das transmuta\u00e7\u00f5es. E tudo isso, que foi tanto, ainda \u00e9 pouco para a compreens\u00e3o da realidade que me faz ser quem sou. Descubro-me um novo eu a cada pessoa que conhe\u00e7o.\n</p>\n<p>Conhe\u00e7a mais sobre meu trabalho em: <a href=\"https://editoraurukum.com.br/\" target=\"_blank\">Editora Urukum</a><u></u>\n</p>\n<p>E voc\u00ea tamb\u00e9m pode me seguir no instagram para ficar por dentro de novidades! <a href=\"https://www.instagram.com/fabiogimovski/\">Instagram Fabio</a>\n</p><br>", "permalink": "omama_ancestrais_da_terra_8be8", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/Q36KMhLEtPc", "video_url": "https://youtu.be/Q36KMhLEtPc", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/129759/top-cat-novo.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/129759/project_thumb_thumb_top-cat-novo.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/129759/project_thumb_small_top-cat-novo.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/129759/project_thumb_large_top-cat-novo.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/129759/project_thumb_video_cover_top-cat-novo.jpg", "progress": 263.4197674418605, "pledged": 22654.1, "total_contributions": 215, "total_contributors": 215, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2021-04-03T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2021-04-02T23:59:59.999999", "online_date": "2021-02-01T18:44:37.63134", "zone_online_date": "2021-02-01T15:44:37.63134", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 4, "address": {"city": "Curitiba", "state_acronym": "PR", "state": "Paran\u00e1"}, "user": {"id": 14912, "name": "Fabio Gimovski", "public_name": "Fabio Gimovski"}, "reminder_count": 139, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 4, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Deuses,floresta,ind\u00edgena,Mitologia,Yanomami", "city_id": 2882, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "bdd0f07b-67da-4301-8dd2-efe5f2383d0b", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 14912, "common_id": "75b688de-1ae8-4f06-8941-64436941da47", "name": "Fabio Gimovski", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/14912/thumb_avatar_aldeia.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/profile.php?id=1540580116", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 3, "total_published_projects": 6, "links": [{"id": 27408, "link": "https://www.instagram.com/fabiogimovski"}], "follows_count": 0, "followers_count": 123, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2011-07-06T00:32:38.912863", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Fabio Gimovski", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 237168, "project_id": 129759, "description": "* Exemplar impresso Ancestrais da Terra;\n* Exemplar impresso Cora\u00e7\u00e3o Xam\u00e2nico;\n* Brinde marca-p\u00e1ginas.", "minimum_value": 185.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2021-07-02T05:11:51", "updated_at": "2021-03-08T02:48:32.182834", "paid_count": 2, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2146959360, "title": "Ancestrais da Terra e Cora\u00e7\u00e3o Xam\u00e2nico", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "862a16a0-92fb-4756-a399-b203584f7ebe", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/237168/thumb_reward_rec13.jpg", "run_out": false}]}