{"detail": {"project_id": 131199, "id": 131199, "user_id": 1173902, "name": "Samuel Stern Vol.2", "headline": "Samuel Stern est\u00e1 de volta com a segunda edi\u00e7\u00e3o, intitulada O mausol\u00e9u negro.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/308026/orc%CC%A7amento.jpg\">\n</p>\n<p>Nossa campanha \u00e9 uma <strong>PR\u00c9-VENDA</strong> para financiamento do quadrinho <strong>Samuel Stern Vol. 2</strong>, nosso objetivo ao usar o Catarse \u00e9 alcan\u00e7ar o m\u00e1ximo de leitores para conseguirmos publicar nosso novo projeto. Contribua com o nosso or\u00e7amento escolhendo a recompensa que mais lhe agradar.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/308098/porcento.jpg\">\n</p>", "goal": 19000.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/284248/pedido2.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/331627/Capa_samuel_2.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/331610/chamada.jpg\"><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:right;\"><i>por Paulo Guanaes</i><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Ap\u00f3s o sucesso do lan\u00e7amento do primeiro n\u00famero (<i>O novo pesadelo</i>) aqui no Catarse, com apoio maci\u00e7o dos f\u00e3s do g\u00eanero horror/terror, <i>Samuel Stern</i> est\u00e1 de volta com a segunda edi\u00e7\u00e3o, intitulada <strong><i>O mausol\u00e9u negro</i></strong>.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Considerado na It\u00e1lia como um dos projetos mais interessantes de 2019 no setor de <i>fumetti</i>, <i>Samuel Stern</i> \u00e9 a principal aposta da editora BUGS Comics, em seu projeto de resgatar o quadrinho popular italiano.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Neste segundo n\u00famero, o mais novo t\u00edtulo da Graphite Editora confirma que um dos pilares da s\u00e9rie ser\u00e1 mesmo a mal-assombrada cidade de Edimburgo, onde vivem o personagem principal \u2013 o livreiro Samuel Stern \u2013 e seu parceiro de aventuras \u2013 o padre Duncan \u2013, que t\u00eam em comum o dom\u00ednio do exorcismo.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">N\u00e3o por acaso a pe\u00e7a central da segunda aventura do livreiro exorcista \u00e9 um dos principais monumentos de Edimburgo: o Mausol\u00e9u Negro, local hist\u00f3rico da capital escocesa, que abriga os restos mortais de um dos personagens mais odiados da hist\u00f3ria escocesa, <i>Sir</i> George Mackenzie, vulgo \u201cBloody\u201d (\u201cSanguin\u00e1rio\u201d), art\u00edfice de uma impiedosa repress\u00e3o religiosa no s\u00e9culo XVII, durante o reinado de Carlos I.\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Atra\u00eddo por essa hist\u00f3ria indigna, um pequeno grupo de visitantes decide ir a Greyfriars Graveyard, o cemit\u00e9rio onde n\u00e3o s\u00f3 existe o Mausol\u00e9u Negro, mas onde tamb\u00e9m repousam as v\u00edtimas da violenta repress\u00e3o perpetrada por George \"Bloody\" Mackenzie. Depois de visitar esta atra\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica, os presentes come\u00e7am a ser v\u00edtimas de acontecimentos sobrenaturais e sanguin\u00e1rios, que levam Samuel e o padre Duncan a enfrentar uma amea\u00e7a inesperada.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>PENNY: mais uma personagem entra em cena</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/331110/PENNY.jpg\" width=\"220\" height=\"430\" style=\"float:right;width:220px;height:430px;margin:0px 0px 10px 10px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Fumasoli e Filadoro, roteiristas e criadores do personagem, come\u00e7am nesta segunda edi\u00e7\u00e3o a dar corpo ao mundo de <i>Samuel Stern</i>. Em <strong><i>O mausol\u00e9u negro</i></strong>, eles apresentam Penny, amiga e dona de uma oficina onde Samuel se refugia, chamando-a de 'sua vers\u00e3o do jardim Zen'. \u00c9 mais prov\u00e1vel que Samuel seja um apoio para Penny, n\u00e3o se abrindo com ela. Escolha inteligente dos dois autores, que assim mant\u00eam o sentimento de dificuldade de Samuel em criar v\u00ednculos, o que ajuda a instigar o mist\u00e9rio que cerca o seu passado.\n</p>\n<p><strong>LUCA LAMBERTI: uma palavra sobre o desenhista desta edi\u00e7\u00e3o</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A cr\u00edtica italiana de hist\u00f3rias em quadrinhos recebeu bem o trabalho de Luca Lamberti, desenhista da segunda edi\u00e7\u00e3o. Lamberti demonstrou interpretar \u00e0 perfei\u00e7\u00e3o o personagem. Seus desenhos<i> </i>para esta edi\u00e7\u00e3o de<i> Samuel</i> <i>Stern</i> s\u00e3o not\u00e1veis, pois interpretam as diferentes tens\u00f5es narrativas com precis\u00e3o em cada conjuntura, oferecendo ao leitor uma vis\u00e3o real da hist\u00f3ria. Os rostos s\u00e3o expressivos, as express\u00f5es transmitem de modo real o esp\u00edrito dos protagonistas. Outro ponto a destacar \u00e9 a bem-feita busca pelo detalhe, que transmite intensamente a inquieta\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria, com o toque certo de sofrimento e desespero necess\u00e1rios para dar a <strong><i>O mausol\u00e9u negro</i></strong> sua identidade pr\u00f3pria.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">\n\t<iframe src=\"//www.youtube.com/embed/LVntZURjcrg\" style=\"font-size:14px;width:500px;height:281px;\">\n\t</iframe><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">\n\t<iframe src=\"//www.youtube.com/embed/F2CZ6_Bf7PM\" style=\"font-size:14px;width:500px;height:281px;\">\n\t</iframe><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/331629/Qem_e%CC%81.jpg\">\n</p>\n<p><i><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></i>\n</p>\n<p><i><strong>Samuel Stern</strong></i> \u00e9 a nova revista em quadrinhos e primeira do g\u00eanero terror da Graphite Editora. Conta a saga de um livreiro e demon\u00f3logo em sua luta contra os dem\u00f4nios que habitam o ser humano.\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Samuel Stern, o vermelho</strong>\n</p>\n<p>Samuel Stern, tamb\u00e9m conhecido como \u201cVermelho\u201d, por causa de seus cabelos e barba\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/307985/Captura_de_Tela_2020-10-11_a%CC%80s_18.02.48.png\" width=\"227\" height=\"497\" style=\"float:left;width:227px;height:497px;margin:0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p>ruivos, al\u00e9m de livreiro e demon\u00f3logo, \u00e9 um estudioso do esoterismo. Vive em Edimburgo, na Esc\u00f3cia, e tem um talento especial para acessar a Sombra das pessoas, um recanto da alma humana capaz de parir dem\u00f4nios.\n</p>\n<p>No cora\u00e7\u00e3o de cada ser humano existe uma escurid\u00e3o profunda, sombria e assustadora. Nesse lugar se apagam todas as lembran\u00e7as da luz do dia e, com ela, todas as expectativas de esperan\u00e7a.<br>\n</p>\n<p>Muitas vezes, o ser humano se torna um estranho at\u00e9 para si mesmo e a morte parece ser o mal menor. \u00c9 quando algo invade esse vazio da alma. Algo antigo e indescrit\u00edvel combatido pelos homens sagrados das v\u00e1rias tradi\u00e7\u00f5es. Aqueles que, despeda\u00e7ados pela vida, lan\u00e7ados no Abismo, tiveram a for\u00e7a para voltar, encarar os pr\u00f3prios dem\u00f4nios e lutar contra os dos outros.\n</p>\n<p>Esta \u00e9 a hist\u00f3ria de um desses homens: <strong>Samuel Stern.</strong><strong></strong>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong>O universo de Samuel Stern</strong>\n</p>\n<p>Viver em Edimburgo, em 2019, \u00e9 uma coisa normal. Provavelmente, para muitas pessoas \u00e9 assim. Claro, a menos que voc\u00ea n\u00e3o seja um livreiro especializado em obras raras e fora do comum; que n\u00e3o tenha um faro que sempre o coloque em apuros e o fa\u00e7a passar os dias perseguindo os fantasmas da Edimburgo subterr\u00e2nea, em confronto com monstros mais ou menos palp\u00e1veis e, sobretudo, a menos que n\u00e3o tenha uma via de acesso particular \u00e0 Sombra das pessoas.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/307991/Captura_de_Tela_2020-10-11_a%CC%80s_18.06.06.png\">\n</p>\n<p>O ser humano \u00e9 feito de Luz e Sombra. A Sombra \u00e9 tudo aquilo que removemos da nossa consci\u00eancia e enterramos profundamente, tudo o que nos aterroriza e n\u00e3o enfrentamos, os desejos que continuaram a aumentar, tornando-se obsess\u00f5es, a inveja, os ci\u00fames ardentes, aquilo que nunca ousamos fazer.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/308004/Captura_de_Tela_2020-10-11_a%CC%80s_18.12.42.png\">\n</p>\n<p>Existe um substrato na ess\u00eancia das coisas, um rio negro espiritual: a Outra parte da Realidade, invis\u00edvel mas presente. Alguns deram um nome a esta \u201ccoisa\u201d indefinida, cega, mas viva e consciente. O seu nome \u00e9 Satan\u00e1s.\n</p>\n<p>As Sombras crescidas dentro dos seres humanos podem sofrer a influ\u00eancia dessa entidade obscura, conquistando a autoconsci\u00eancia. Nesse momento, nesse exato momento, um dem\u00f4nio nasce da Sombra.<br>\n</p>\n<p>Esta \u00e9 a revela\u00e7\u00e3o chocante que diferencia <i>Samuel Stern</i> de outras hist\u00f3rias de possess\u00e3o: Os Dem\u00f4nios s\u00e3o filhos do Homem!\n</p>\n<p>Mas Samuel Stern vai ao encontro de tudo aquilo que costumamos evitar, que escondemos no labirinto das nossas mem\u00f3rias e temos medo de mostrar em p\u00fablico para n\u00e3o sermos julgados ou, talvez, simplesmente porque n\u00e3o queremos revelar a nossa ess\u00eancia \u00edntima: a Sombra que procuramos desde sempre reprimir e da qual, ao mesmo tempo, nos nutrimos at\u00e9 quando n\u00e3o seja mais poss\u00edvel cont\u00ea-la.\n</p>\n<p>Nesse momento, se tivermos muita sorte, podemos nos deparar com um cara de cabelo e barba vermelhos que poderia nos estender a m\u00e3o e nos ajudar a resgatar a posse de nossas vidas: <strong>Samuel Stern.</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/331607/Os_criadores_e_roteiristas_de_Samuel_Stern.jpg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong><i><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/308019/foto_fumasolig.jpg\" width=\"225\" height=\"225\" style=\"float:left;width:225px;height:225px;margin:0px 10px 10px 0px;\">Gianmarco Fumasoli</i></strong>, em 2015, junto com Paolo Altibrandi, abre a Bugs Comics, conhecida principalmente por <strong>Mostri, Alieni e Gangster</strong><strong></strong> (em breve, no Brasil, pela Graphite Editora), revistas de hist\u00f3rias em quadrinhos de g\u00eanero. Fumasoli cria, com Massimiliano Filadoro e A. Farina, os MoFtri. Desde 2017, d\u00e1 aula na LUISS Academic Gym, no curso de Comics, Soft Skills, na Universidade LUISS. Em 2018, abre a Bugs Academy. Com Filadoro, \u00e9 cocriador do personagem de Samuel Stern, a primeira s\u00e9rie de banca de jornal da Bugs Comics.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong><i></i></strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/308021/Massimiliano_Filadoro_-_Lucca_2017.jpg\" width=\"228\" height=\"205\" style=\"float:left;width:228px;height:205px;margin:0px 10px 10px 0px;\"><strong><i>Massimiliano Filadoro</i></strong> \u00e9 autor de quadrinhos, cartas de tar\u00f4 e tiras de humor. Entre as v\u00e1rias realidades editoriais com as quais colaborou, destacam-se Editions Clair De Lune, Editoriale Aurea e Bugs Comics. Desde 2017, d\u00e1 aula na LUISS Academic Gym, no curso de Comics, Soft Skills, na Universidade LUISS. Com Gianmarco Fumasoli, \u00e9 cocriador do personagem de Samuel Stern, a primeira s\u00e9rie de banca de jornal da Bugs Comics.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/308024/o_projeto.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/331345/081-5x8x0.50-Nature-Things-Front-Back-Book-Mockup-COVERVAULT.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/331346/Book_Mockup_2.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/331347/Book_Mockup_3.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/331348/081-5x8x0.50-Nature-Things-Front-Back-Book-Mockup-COVERVAULT.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/331618/moca_samuel.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/308025/recompensas.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/331620/brindes.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/331625/samuel_1.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/331631/Brad_e_NAthan.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/331634/gigante_e_UT.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/308095/pipoca12.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/331647/pipoca_em_nome_de_cristo.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/308036/preview.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/331111/Samuel_capa_2.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/331157/p1.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/331158/p3.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/331159/p2.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/331160/p4.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/308037/graphite_editora.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Ap\u00f3s mais de 40 anos de paix\u00e3o pelos quadrinhos e colecionismo, nasceu um desejo incontrol\u00e1vel de participar ativamente da produ\u00e7\u00e3o e do licenciamento de conte\u00fado de quadrinhos no Brasil. Assim, criamos a oportunidade dos f\u00e3s conhecerem hist\u00f3rias nunca antes publicadas por aqui, dando continuidade \u00e0s s\u00e9ries que foram interrompidas abruptamente, al\u00e9m de dar chance para novos autores publicarem suas hist\u00f3rias, cumprindo nosso papel como incentivadores da produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado original nacional de qualidade.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Assim, com essa motiva\u00e7\u00e3o, nasceu a <strong>Graphite Editora</strong>, trabalhando de f\u00e3 para f\u00e3, buscando espa\u00e7o em meio ao nicho do colecionismo de obras cl\u00e1ssicas e contempor\u00e2neas. Para isso, tamb\u00e9m utilizaremos a ferramenta do financiamento coletivo de projetos, tendo escolhido a plataforma <strong>Catarse</strong>, que j\u00e1 ajudou diversas editoras iniciantes como n\u00f3s que, muitas vezes, n\u00e3o disp\u00f5em de grande verba para bancar seus primeiros projetos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Ficamos muito felizes pelo sucesso o grande sucesso que foi <strong>Samuel Stern 1</strong> e queremos trazer mais e mais <i>fumetti</i> para o Brasil, <strong>Samuel Stern</strong> \u00e9 um sonho que estamos realizando, em trazer o grande sucesso da Editora <strong>Bugs Comics</strong>!\n</p>\n<p><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/267507/NOTnn.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><a href=\"http://editora.graphitedesign.com.br/\" target=\"_blank\">Visite o nosso site</a> </strong>para acompanhar as <strong>novidades da editora.</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Siga-nos no <a href=\"https://www.facebook.com/editoragraphite/\">Facebook</a></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><strong>Siga-nos no <a href=\"https://www.youtube.com/redirect?v=WYlYp96eHPE&amp;redir_token=4tGJFcOEeEuaResSZ32qRX8wC4Z8MTU4Mjc0ODc5MEAxNTgyNjYyMzkw&amp;event=video_description&amp;q=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Feditora_graphite%2F\">Instagram</a></strong><br></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><strong>Inscreva-se em nosso canal no <a href=\"https://www.youtube.com/channel/UCwkB8NZP-yO783Eic-43iPw?view_as=subscriber\">Youtube</a></strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><a href=\"https://www.youtube.com/channel/UCwkB8NZP-yO783Eic-43iPw?view_as=subscriber\"></a></strong><strong>Conhe\u00e7a nosso <a href=\"https://curso.graphitedesign.com.br/\">Curso de desenho</a></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><br>\n</p>", "permalink": "stern2", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/sVhZRHoM8h8", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=sVhZRHoM8h8", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/131199/Capa_samuel_2.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/131199/project_thumb_thumb_Capa_samuel_2.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/131199/project_thumb_small_Capa_samuel_2.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/131199/project_thumb_large_Capa_samuel_2.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/131199/project_thumb_video_cover_Capa_samuel_2.jpg", "progress": 156.55263157894737, "pledged": 29745.0, "total_contributions": 380, "total_contributors": 369, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2021-04-27T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2021-04-26T23:59:59.999999", "online_date": "2021-02-10T09:07:08.86207", "zone_online_date": "2021-02-10T06:07:08.86207", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 75, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 75, "unit": "days"}, "posts_count": 8, "address": {"city": "Nova Igua\u00e7u", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 1173902, "name": "CDS Desenho T\u00e9cnico e Inform\u00e1tica LTDA - ME", "public_name": "Graphite Editora "}, "reminder_count": 175, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 8, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Bugs,Graphite,Samuel,Stern", "city_id": 3644, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "6c4329c8-e41c-414d-83db-f6a52efd253b", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 1173902, "common_id": "6014b676-b754-45ba-8b81-f062ca8d8a3f", "name": "CDS Desenho T\u00e9cnico e Inform\u00e1tica LTDA - ME", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1173902/thumb_avatar_logo_pro_catarse.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/editoragraphite", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 25, "total_published_projects": 17, "links": [{"id": 30989, "link": "https://loja.graphitedesign.com.br/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 910, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2019-08-15T22:38:37.516833", "about_html": "<p>Ap\u00f3s mais de 40 anos de paix\u00e3o pelos quadrinhos e colecionismo, nasceu um desejo incontrol\u00e1vel de participar ativamente da produ\u00e7\u00e3o e do licenciamento de conte\u00fado no Brasil. Assim, criaremos a oportunidade dos f\u00e3s conhecerem hist\u00f3rias nunca antes publicadas por aqui, dar continuidade \u00e0s s\u00e9ries que foram interrompidas abruptamente, al\u00e9m de dar chance para novos autores publicarem suas hist\u00f3rias, cumprindo nosso papel como incentivadores da produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado original nacional de qualidade.\n</p>\n<p>Assim, com essa motiva\u00e7\u00e3o, nasceu a <strong>Graphite Editora</strong>, trabalhando de f\u00e3 para f\u00e3, buscando espa\u00e7o em meio ao nicho do colecionismo de obras cl\u00e1ssicas e contempor\u00e2neas. Para isso, tamb\u00e9m utilizaremos a ferramenta do financiamento coletivo de projetos, tendo escolhido a plataforma Catarse, que j\u00e1 ajudou diversas editoras iniciantes como n\u00f3s que, muitas vezes, n\u00e3o disp\u00f5em de grande verba para bancar seus primeiros projetos.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Graphite Editora ", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 241343, "project_id": 131199, "description": "\u2022 1 Edi\u00e7\u00e3o impressa de Samuel Stern vol.2\n\u2022 1 Marca-p\u00e1ginas Samuel Stern\n\u2022 1 Card pack Samuel Stern\n\u2022 1 Edi\u00e7\u00e3o impressa de UT vol.1\n\u2022 2 Marca-p\u00e1ginas UT\n\u2022 1 Card pack com as capas originais UT\n\u2022 1 mini p\u00f4ster UT\n\u2022 1 Edi\u00e7\u00e3o impressa de Nathan Never vol.2\n\u2022 1 Edi\u00e7\u00e3o impressa de Martin Myster\u00e8 & Nathan Never: Prisioneiro do Futuro\n\u2022 2 Marca-p\u00e1ginas Nathan Never\n\u2022 1 Marca-p\u00e1ginas Martin Myster\u00e8 & Nathan Never\n\u2022 1 Card pack com as capas originais Nathan Never\n\u2022 1 Card Martin Myster\u00e8 & Nathan Never com o estudo da capa.\n\n*Frete PAC\n", "minimum_value": 198.0, "maximum_contributions": 1, "deliver_at": "2021-06-01T20:18:27", "updated_at": "2021-04-24T21:19:15.210432", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2144376756, "title": "Combo especial Gali", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "dccee543-06dc-4f1b-b847-3f2665dfff7a", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}