{"detail": {"project_id": 136208, "id": 136208, "user_id": 1614175, "name": "Pena negra", "headline": "Ant-heroi  brasileiro  pena negra", "budget": "<p> meu projeto e de um ant-heroi  brasileiro  , a hist\u00f3ria  vem desde a vinda de negros para o brasil , seu pai  faleceu  e sua m\u00e3e conheceu um indio mistico com quem teve um relacionamento  , e com isso a linhagem de sangue e custumes se ligaram , como religi\u00e3o  africana , magia ind\u00edgena etc...\n</p>\n<p>Preciso desse financiamento  para compra de material pra fabrica\u00e7\u00e3o  das revistinhas , e tambem do livro que ja possui 8 cap\u00edtulos  escrito por mim , o personagem ira usar uma armadura , e preciso um financiamento  para um modelador 3D criar todo designer para cria\u00e7\u00e3o  do estilo e do boneco que tambem ira possuir.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Arte conceito do personagem\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/345490/ca472f87-322a-4f78-b26d-c68ddbfc8646.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/345489/cabab605-e5d1-4a3e-8a1c-836e1b4f597b.jpg\"><br>\n</p>", "goal": 17000.0, "about_html": "<p>o projeto tem como principal  objetivo  falar sobre a cultura ind\u00edgena e africana, onde saiu maior parte da raiz no brasil , e conta sobre um ant-heroi  que esta ligado a magias m\u00edsticas,  lutando contra marginais  e bandidos na cidade onde foi criado pelos seus pais.\n</p>\n<p>  O material ser\u00e1  feito voltado para m\u00eddia  de \u00e1udio visual , sera criado um podcast , e tambem revista para ilustra\u00e7\u00e3o que ser\u00e3o entregues em evento , ter\u00e1  revistas com cap\u00edtulos  separados para que o p\u00fablico  sempre tenha interesse de como termina a hist\u00f3ria,  tambem precisarei de um modelador 3D para cria\u00e7\u00e3o  dos personagens e precisa ser pago para esse servi\u00e7o,  como sou cosmaker irei eu mesmo criar o figurino so precisarei de material para cria\u00e7\u00e3o  do live action,  uma boa camera , e uma equipe para editar e publicar os epis\u00f3dios  no youtube  que ser\u00e1  onde iremos focar para ganhar views para ter nossa futura autonomia  de fonte de renda e crescimento ainda mais do projeto\n</p>", "permalink": "projeto_pena_negra_1d0c", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/136208/8347b7c4-8ba8-487e-acde-cad55b88723e.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/136208/project_thumb_thumb_8347b7c4-8ba8-487e-acde-cad55b88723e.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/136208/project_thumb_small_8347b7c4-8ba8-487e-acde-cad55b88723e.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/136208/project_thumb_large_8347b7c4-8ba8-487e-acde-cad55b88723e.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/136208/project_thumb_video_cover_8347b7c4-8ba8-487e-acde-cad55b88723e.jpg", "progress": 0, "pledged": 0, "total_contributions": 0, "total_contributors": 0, "state": "failed", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-04-03T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-04-02T23:59:59.999999", "online_date": "2021-04-11T11:43:02.609659", "zone_online_date": "2021-04-11T08:43:02.609659", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 356, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 356, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Rio de Janeiro", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 1614175, "name": "Igor diogo manoel santos ", "public_name": "Igor Diogo"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Africa-brasil,Africano,Afro-ind\u00edgena,her\u00f3i", "city_id": 3662, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "3b8e63e5-531b-4630-9c3c-63b4664f6403", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 1614175, "common_id": "56343e5a-87d2-4579-8fa7-367d3071960c", "name": "Igor diogo manoel santos ", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1614175/thumb_avatar_2b2a601a-60a2-4192-b8cd-bbc1d63849f9.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/igordiogosjm", "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 36750, "link": "https://www.instagram.com/igor_diogo_cosmaker?r=nametag"}], "follows_count": 0, "followers_count": 3, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2021-04-11T10:50:35.534043", "about_html": "<p>meu nome e igor diogo , sou cosmaker , estou nessa caminhada a 8 anos , fabrico personagem  vivo para festas e eventos , uma brincadeira que virou meu trabalho , sou ex militar tempor\u00e1rio  da reserva , nao possuo renda fixa vivo somente de encomendas de personagens,  estou dando unicio este projeto porque sempre amei desenhar e hist\u00f3rias  ind\u00edgenas  e tambem africanas , meu projeto mistura as 2 culturas e traz para a realidade a hist\u00f3ria  de ambas as culturas  com um tom de misticismo,  a\u00e7\u00e3o  , hist\u00f3ria  e  poderes , irei criar um podcast para pessoas que n\u00e3o  tem um tempo dispon\u00edvel  para ler e ser\u00e1  voltado principalmente  para pessoas com defici\u00eancia  visual , me ajude a criar esse projeto e levar conhecimento  da nossa raiz negra e ind\u00edgena para todos!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/345493/096656aa-33e9-425c-9ca1-828882e8ab28.jpg\"><br>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Igor Diogo", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}