{"detail": {"project_id": 136383, "id": 136383, "user_id": 1422179, "name": "Webcomic Rosa Profana", "headline": "Acompanhe a temporada de estreia desta fantasia sombria.", "budget": "", "goal": null, "about_html": "<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/347983/1d2e0e4c-0d4e-4133-b8fb-d4a2d05690b0.png\">\n</p>", "permalink": "rosaprofana", "video_embed_url": null, "video_url": "", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/136383/f2ae6cba-8316-48b9-8244-17c9e99ffc6d.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/136383/project_thumb_thumb_f2ae6cba-8316-48b9-8244-17c9e99ffc6d.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/136383/project_thumb_small_f2ae6cba-8316-48b9-8244-17c9e99ffc6d.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/136383/project_thumb_large_f2ae6cba-8316-48b9-8244-17c9e99ffc6d.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/136383/project_thumb_video_cover_f2ae6cba-8316-48b9-8244-17c9e99ffc6d.png", "progress": 0.0, "pledged": 0, "total_contributions": 0, "total_contributors": 0, "state": "successful", "mode": "sub", "state_order": "finished", "expires_at": null, "zone_expires_at": null, "online_date": "2021-05-15T13:20:50.306344", "zone_online_date": "2021-05-15T10:20:50.306344", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": false, "open_for_contributions": false, "online_days": null, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 973, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Rio de Janeiro", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 1422179, "name": "B\u00e1rbara Am\u00e1dio", "public_name": "B\u00e1rbara Am\u00e1dio"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": null, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Fantasia,fic\u00e7\u00e3o,quadrinhos,vampiros,Webcomic", "city_id": 3662, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/subscription_project/cover_image/136383/bb95d3e7-5d9f-47f4-a1d4-0351d24bc9ee.png", "common_id": "4666d123-b48a-4d8a-b8d8-3ac69ca1b2b7", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 1422179, "common_id": "20078346-ecdc-4066-8d2f-9744f4d2ef14", "name": "B\u00e1rbara Am\u00e1dio", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1422179/thumb_avatar_ab318011-54b3-491a-89a6-f816f48cbef5.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 6, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 35091, "link": "https://www.instagram.com/barbaraamadios/"}], "follows_count": 42, "followers_count": 12, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2020-09-30T11:22:56.949766", "about_html": "<p>B\u00e1rbara Am\u00e1dio \u00e9 natural de Vit\u00f3ria - ES, mas reside e se desenvolve artisticamente no Rio de Janeiro - RJ. \u00c9 escritora de fic\u00e7\u00e3o, diretora de arte audiovisual e estudante de Biblioteconomia. \"A humana que se tornou um chacal\" \u00e9 o seu romance de estreia, desenvolvido em 2020, j\u00e1 tendo sido tamb\u00e9m publicada enquanto contista em antologias de diversas editoras nacionais, nos g\u00eaneros de horror, suspense, mist\u00e9rio, fantasia e afins.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": false, "subscribed_to_new_followers": false, "subscribed_to_friends_contributions": false, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "B\u00e1rbara Am\u00e1dio", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 241238, "project_id": 136383, "description": "\ud83c\udf39 Com R$ 8,00 ou mais, voc\u00ea se torna um leitor de Rosa Profana!\n\ud83e\udddb A recompensa \u00e9 mensal, como uma assinatura que te permite acompanhar:\n\n\ud83e\udd87 O cap\u00edtulo do m\u00eas + cap\u00edtulos anteriores\n\ud83e\udd87 O conto do m\u00eas + contos anteriores\n\ud83e\udd87 Grupo de conversa\u00e7\u00e3o e discuss\u00e3o com equipe e outros leitores\n\ud83e\udd87 Notas da equipe sobre o processo criativo\n\ud83e\udd87 Sorteio da temporada + Reuni\u00e3o final com a equipe (apenas para apoiadores integrais, ou seja, do come\u00e7o ao fim da temporada)\n\n\ud83d\uddef\ufe0f Fique de olho no seu e-mail, pois ao apoiar voc\u00ea receber\u00e1 a confirma\u00e7\u00e3o do Catarse e as nossas Boas-Vindas!", "minimum_value": 8.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2021-04-01T21:13:10", "updated_at": "2021-09-18T14:30:06.085941", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": "Torne-se um leitor!", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "729ba625-2e43-44e7-b12e-ac3b0f489c1e", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}