{"detail": {"project_id": 137274, "id": 137274, "user_id": 767642, "name": "A CASA BA\u00cdS - PR\u00c9 VENDA", "headline": "Transgressora e genial - Centro-Oeste tem representante com jeito de Frida Kahlo", "budget": "<p>13% Catarse\n</p>", "goal": 1000.0, "about_html": "<p><strong>Salve! </strong>\n</p>\n<p>Aberta a campanha da pr\u00e9-venda <strong>(com promo\u00e7\u00f5es)</strong> do livro de quadrinhos \"A Casa Ba\u00eds\".\n</p>\n<p>Um diferencial desta pr\u00e9-venda ser\u00e1 o envio do livro em lotes antes mesmo da campanha acabar! Comprou dentro do prazo do lote j\u00e1 entra nos envios pelos Correios! (lotes fecham sextas dias 14 e 21 e ser\u00e3o enviados na segunda-feira seguinte). Para Campo Grande fica dispon\u00edvel a retirada comigo ou pode aguardar o dia oficial da entrega que ser\u00e1 na Banca Modular, pr\u00f3xima ao Extra Supermercado).\n</p>\n<p><em>O livro impresso em capa dura, <em>80 p\u00e1ginas</em>, colorido foi financiado pelo Fundo Municipal de Incentivo \u00e0 Cultura (Fmic 2019), realizado pela Prefeitura Municipal de Campo Grande por meio da Secretaria Municipal de Cultura e Turismo (Sectur).</em>\n</p>\n<p><strong>TEXTO DE QUARTA CAPA</strong>\n</p>\n<p><strong>Transgressora e genial - Centro-Oeste tem representante com jeito de Frida Kahlo<br></strong>\n</p>\n<p><em>\u201cPor minha causa voc\u00eas ficar\u00e3o para a hist\u00f3ria\u201d, a frase emblem\u00e1tica de L\u00eddia Ba\u00eds, ecoa. Cercada de mist\u00e9rios, proibi\u00e7\u00f5es e busca por emancipa\u00e7\u00e3o, L\u00eddia teve sua hist\u00f3ria obscurecida, em parte pelo patriarcado, mais r\u00edgido em seu tempo e pela localiza\u00e7\u00e3o geogr\u00e1fica com as peculiaridades de um Centro-Oeste que n\u00e3o acompanhava o modernismo que surgia e modificava a cultura de outros estados brasileiros. Sua vida e seus processos art\u00edsticos eram nutridos por paradoxos, cunhando assim obras como \u201c\u00daltima Ceia de Nosso Senhor Jesus Cristo\u201d em que a artista se retratou \u00e0 direita de Cristo, e a inquietante \u201cMicr\u00f3bio da Fuzarca\", desafiando conven\u00e7\u00f5es que mesmo hoje seriam tabus. Sua trajet\u00f3ria foi marcada tamb\u00e9m pela m\u00fasica e pela filosofia. L\u00eddia segue sendo redescoberta, nutrindo paix\u00f5es e curiosidades, sua vida e sua obra ganham mais camadas e reverberam significativamente atrav\u00e9s do tempo.</em>\n</p>\n<p><strong>ALGUMAS P\u00c1GINAS DO LIVRO:</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"margin-left:80px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/349708/601f4ad9-01ba-40d9-bfc1-ccd1312486b2.jpg\" width=\"513\" height=\"340\" style=\"width:513px;height:340px;\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"margin-left:80px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/349707/2463fa1e-a83f-430d-b1ad-a96efe6bce1d.jpg\" width=\"521\" height=\"346\" style=\"width:521px;height:346px;\">\n</p>\n<p style=\"margin-left:80px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/349709/3e6ee3a3-5b22-4b7a-a799-e19bbad513e3.jpg\" width=\"525\" height=\"350\" style=\"width:525px;height:350px;\">\n</p>\n<p style=\"margin-left:80px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/349710/0aa4a78e-ba8b-43d6-b6cb-9fc6f176ad4e.jpg\" width=\"529\" height=\"349\" style=\"width:529px;height:349px;\">\n</p>\n<p><strong>PROMO\u00c7\u00d5ES DE LAN\u00c7AMENTO E COMBOS:</strong>\n</p>\n<p><em></em>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/349739/e9ef2c35-15ea-4bcf-aed3-d912385dc6d2.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/349741/2b13dfa8-ab6a-44d1-b3ae-4b7db6ba1d84.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/349742/3d66632d-3c5a-4c91-8acb-bec5d6cb5326.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/349743/73f0f7e1-a311-471d-b80a-bcc5ae3cfe98.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/349744/dab0a3e0-8e88-47cf-9add-d6a98fa8db0d.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/349740/d7bd1a10-100c-4ebe-a44b-52aa5174e9b2.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "acasabais", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/137274/c5ad251e-5af5-48ef-ad9b-5836397fac29.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/137274/project_thumb_thumb_c5ad251e-5af5-48ef-ad9b-5836397fac29.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/137274/project_thumb_small_c5ad251e-5af5-48ef-ad9b-5836397fac29.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/137274/project_thumb_large_c5ad251e-5af5-48ef-ad9b-5836397fac29.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/137274/project_thumb_video_cover_c5ad251e-5af5-48ef-ad9b-5836397fac29.jpg", "progress": 332.1, "pledged": 3321.0, "total_contributions": 62, "total_contributors": 61, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2021-06-01T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2021-05-31T23:59:59.999999", "online_date": "2021-05-06T22:46:47.839984", "zone_online_date": "2021-05-06T19:46:47.839984", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 25, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 25, "unit": "days"}, "posts_count": 1, "address": {"city": "Campo Grande", "state_acronym": "MS", "state": "Mato Grosso do Sul"}, "user": {"id": 767642, "name": "Fabio Roberto Vitor", "public_name": "Avu\u00e1 Edi\u00e7\u00f5es"}, "reminder_count": 19, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 1, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "aquarela,biografia,HQs,Lidia,Pintura", "city_id": 1510, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "2e70e745-013a-4218-9d25-fc6b74b5c4e4", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 767642, "common_id": "2bba304a-fae8-44a4-b564-bb564350bd5d", "name": "Fabio Roberto Vitor", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/767642/thumb_avatar_7cb40332-fe5b-430d-a78d-4132cc7ce088.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 9, "total_published_projects": 3, "links": [{"id": 45221, "link": "http://www.instagram.com/avuaedicoes"}, {"id": 29385, "link": "http://www.instagram.com/fabioquill"}], "follows_count": 32, "followers_count": 38, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2017-06-13T15:40:44.91578", "about_html": "<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/477645/13ceee96-96e1-44f2-8f0a-3c6135935311.jpg\">\n</p>\n<p>A <strong>Avu\u00e1</strong> Edi\u00e7\u00f5es nasce de uma necessidade e de uma pot\u00eancia cultivada nos \u00faltimos anos no processo de cria\u00e7\u00e3o de quatro t\u00edtulos gestados por Fabio Quill e Mayara Dempsey, trabalhos que deram a base e que fazem nascer essa produtora editorial com o anseio de ecoar outras vozes, possibilitando o nascimento de projetos de outros artistas.\n</p>\n<p>Parafraseando a inspirada faixa do Emicida: <em>\u201cAvu\u00e1 \u00e9 asas, \u00e9 poesia, \u00e9 cura, \u00e9 n\u00f3iz. Avuaaaa nossa voz ecoa!\u201d</em>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Avu\u00e1 Edi\u00e7\u00f5es", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 241861, "project_id": 137274, "description": "Livro capa dura assinado! (envio por Correios)\n\n(Frete de R$12 adicionado no fim da opera\u00e7\u00e3o).", "minimum_value": 29.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2021-06-01T20:38:22", "updated_at": "2021-05-06T16:31:51.138846", "paid_count": 30, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 0, "title": "PROMO\u00c7\u00c3O - 29,00 (frete incluso no final da compra)", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "abee49af-bafd-4801-9500-d0535a1ead61", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/241861/thumb_reward_eece08c9-47d9-4237-acf5-1d20621e80c0.jpg", "run_out": false}]}