{"detail": {"project_id": 137340, "id": 137340, "user_id": 1367101, "name": "Her\u00f3is Don Comics ", "headline": "Origem do bem e do mal!", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/394602/1d1e012d-6164-4df7-957e-6579e591e4c9.jpg\" style=\"font-size:14px;\">\n</p>", "goal": 1800.0, "about_html": "<p><br>\n</p>\n<p><strong>Her\u00f3is Don Comics - A Origem do Bem e do Mal</strong>\n</p>\n<p>Origem do Bem e do Mal \u00e9 uma Campanha de pr\u00e9-venda (por demanda), que traz o Tomo 1, \"G\u00eanesis\", e revela ao leitor a ess\u00eancia do Universo Don Comics.<br>\n</p>\n<p><strong>G\u00eanesis - A Trama</strong>\n</p>\n<p><strong></strong><strong><i>\" A NOITE \u00c9 A M\u00c3E DOS AMALDI\u00c7OADOS\"! </i></strong>\n</p>\n<p><strong><i>A primeira vez que ouvi essas palavras eu n\u00e3o tinha h\u00e1 exatid\u00e3o de seu significado... A Noite \u00e9 a m\u00e3e dos Amaldi\u00e7oados...</i></strong>\n</p>\n<p><strong><i></i>Marqu\u00eas de Nod</strong>\n</p>\n<p><strong>Lembre-se desse nome, pois ele \u00e9 o narrador da nossa hist\u00f3ria.</strong>\n</p>\n<p><strong>Marqu\u00eas de Nod \u00e9 um vampiro, que atua como vocalista na banda Theatro de Nod, uma banda formada por vampiros, que possuem a miss\u00e3o de serem os guardi\u00f5es do C\u00f3digo de Nod e a \"caixa\" de Pandora.</strong>\n</p>\n<p><strong>Aqui, Marqu\u00eas de Nod est\u00e1 aprisionado em um po\u00e7o, sendo mantido em cativeiro, e sendo interrogado a cerca do surgimento e da Origem do Bem e do Mal. Revelando todo o DNA da cria\u00e7\u00e3o do mundo, da humanidade, do poder.</strong>\n</p>\n<p><strong>Aquilo que nenhum livro contou ser\u00e1 revelado pelo vampiro cantor. A verdade sobre n\u00f3s, humanos, Deuses, e criaturas sobrenaturais vir\u00e3o a tona.</strong>\n</p>\n<p><strong>Est\u00e1 preparado para a jornada de ilumina\u00e7\u00e3o?</strong>\n</p>\n<p><strong>Ent\u00e3o seja o nosso apoiador, mas lembre-se o Marqu\u00eas pode estar ca\u00e7ando voc\u00ea agora!</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p>Fala Don, eu sou Rodrigo Pie Marcondes, criador\ndo Universo Don Comics e suas personagens. A s\u00e9rie Her\u00f3is Don Comics come\u00e7a com\na Origem do Bem e do Mal - Tomo I - G\u00eanesis.\n</p>\n<p><strong>Assista a Live Papo Heroico com apresenta\u00e7\u00e3o de Lorde Lobo, entrevistando Rodrigo Pie Marcondes, que fala do Origem do Bem e do Mal, entre outros assuntos, no Canal Grandes Her\u00f3is BR.</strong>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<iframe style=\"width:500px;height:281px;\" src=\"//www.youtube.com/embed/ySRcSpwLtr4\">\n</iframe>\n<p><br>\n</p>\n<p> <strong>Capas do Projeto por Adriano Sap\u00e3o.</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/394399/494aa1ed-c92f-479b-8b60-335e8fd79b4a.jpg\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/394547/5367ed84-ca6a-42ba-8bb0-96b842f9167e.jpg\">\n</p>\n<p><strong>P\u00e1ginas com arte de Jhonata Santana.\n\t</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/394400/fb349c43-257a-444f-b8df-f637fe9abec5.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/394401/2248e7a4-6ec5-49cd-b8eb-dbf48b0fd435.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/394402/b87946b2-b75c-4d04-88fa-0a000ec48748.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/394403/72413798-a0a8-4abb-ae42-291a122272c2.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/394406/518b9bdd-42aa-4099-834b-ea2d8ba3391c.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Poster da Banda Theatro de Nod por Rafael Paiva.</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/394407/5538e63d-22c8-4838-ae7c-d64e6f79fd1d.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Descri\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica da Revista:</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/394865/acdaef12-3632-447a-b0ef-0a751353b4be.jpg\">\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong>Artistas de Her\u00f3is Don Comics - Origem do Bem e do Mal.</strong>\n</p>\n<p><strong><a href=\"https://www.instagram.com/rodrigopiemarcondes/\" target=\"_blank\">Rodrigo Pie Marcondes</a> ( Criador, roteirista e editor chefe)</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/394408/7d5a6173-699e-4306-8e23-5199b72bc931.jpg\" width=\"162\" height=\"232\" style=\"width:162px;height:232px;\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong><a href=\"https://www.instagram.com/contista.santana/\" target=\"_blank\">Jhonata Santana</a> (Ilustrador do miolo)</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/394622/2788eec4-e824-4ab9-9272-da7412a548c8.jpg\" width=\"141\" height=\"210\" style=\"width:141px;height:210px;\">\n</p>\n<p><strong><a href=\"https://www.instagram.com/sapaoart/\" target=\"_blank\">Adriano Sap\u00e3o</a> (Ilustrador da Capa)\n\t</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/394410/49fdda0a-40c8-4d90-80fa-7c99c920c459.jpg\" width=\"170\" height=\"170\" style=\"width:170px;height:170px;\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Her\u00f3is Don Comics - Origem do Bem e do Mal \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o do selo editorial <a href=\"https://www.instagram.com/universodoncomics/\" target=\"_blank\">Don Comics</a> em parceria com o Coletivo <a href=\"https://www.instagram.com/sinerverso/\" target=\"_blank\">Sinerverso Produ\u00e7\u00f5es</a>.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/394624/876064ee-d7ee-4bb2-9262-327308b66f87.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/394623/dc0db78a-15df-46fa-9061-eee392f7cb84.jpg\">\n</p>\n<p>O livro Confidencial - Di\u00e1rio de Prometeu escrito por Rodrigo Pie Marcondes, com pref\u00e1cio de Lancelott Martins, com arte e cores de Capa de May Santos,  entra na Campanha de forma independente com recompensas pr\u00f3prias, tamb\u00e9m por demanda.\n</p>\n<p>Trecho do Pref\u00e1cio por Lancelott Martins :\n</p>\n<p>Prometeu leva o leitor a uma incurs\u00e3o pelo macro verso e a mitologia de toda cria\u00e7\u00e3o de Rodrigo PieMarcondes. Todas suas cria\u00e7\u00f5es, todas suas alcovas e at\u00e9 os sentimentos espec\u00edficos de alguns dos personagens s\u00e3o aqui expostos, produzindo perplexidade ao leitor de quanto grande \u00e9 realmente esta mitologia. Prometeu, como o pr\u00f3prio nome indica, bebe ali, neste caldeir\u00e3o criativo, todo o vislumbre e o encanto de cada integrante e aqui mistura a fic\u00e7\u00e3o e a fic\u00e7\u00e3o! Se o Prometeu da mitologia grega trouxe o fogo dos c\u00e9us, este humano aqui est\u00e1 prestes a trazer a luz acerca deste macro verso, que t\u00e3o bem se traduz nesta forma romanceada.\n</p>\n<p>Para entender esta minha vis\u00e3o cheia de par\u00e1bola que aqui transmuto, para falar de alquimia, s\u00f3 mesmo indo a fundo neste relato de Prometeu!\n</p>\n<p>Maravilha de \u201cdi\u00e1rio\u201d!\n</p>\n<p>Lancelott Martins.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/397177/0ef2b8bf-689e-4601-9216-6dce627c9197.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Aten\u00e7\u00e3o!</strong><br>\n</p>\n<p><strong>Primeira meta estendida ser\u00e1 um p\u00f4ster de Blindado do Universo Don Comics com a personagem Excesso de Hugo Maximo, do selo Hugo Para Iniciantes.</strong>\n</p>\n<p><strong>Assim que batermos 100% todos os apoiadores  ir\u00e3o receber o p\u00f4ster incr\u00edvel tamanho A4 feito pelo talentoso Hugo Maximo.</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/398632/182684bf-dfa3-4119-85c6-4a18ff8fde8e.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "heroisdoncomics", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/137340/65052bf5-f56f-4dfe-bc9f-17acbf95d462.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/137340/project_thumb_thumb_65052bf5-f56f-4dfe-bc9f-17acbf95d462.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/137340/project_thumb_small_65052bf5-f56f-4dfe-bc9f-17acbf95d462.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/137340/project_thumb_large_65052bf5-f56f-4dfe-bc9f-17acbf95d462.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/137340/project_thumb_video_cover_65052bf5-f56f-4dfe-bc9f-17acbf95d462.jpg", "progress": 93.33333333333333, "pledged": 1680.0, "total_contributions": 31, "total_contributors": 25, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2021-12-30T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2021-12-29T23:59:59.999999", "online_date": "2021-12-02T00:56:28.071193", "zone_online_date": "2021-12-01T21:56:28.071193", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 8, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 28, "unit": "days"}, "posts_count": 3, "address": {"city": "Praia Grande", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1367101, "name": "Rodrigo Piellusch Marcondes", "public_name": "Don Comics & Pan Quadrinhos"}, "reminder_count": 11, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 3, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Comics,Lendas,quadrinhos,super,Super-her\u00f3is", "city_id": 5171, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "9c69ef3e-c953-48a9-b701-d1b4ae36a646", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 1367101, "common_id": "1998820a-a81f-4329-a840-e51ee1cec74e", "name": "Rodrigo Piellusch Marcondes", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1367101/thumb_avatar_BANNER_TWITTER.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/heroisdoncomicshq", "twitter_username": "ComicsDon", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 45, "total_published_projects": 5, "links": [{"id": 36131, "link": "https://doncomicshq.com/"}], "follows_count": 780, "followers_count": 124, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2020-07-12T10:42:43.684788", "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/336257/BANNER_DON_1.png\">\n</p>\n<p> <a href=\"https://www.instagram.com/universodoncomics/\" target=\"_blank\">Don Comics HQ e Pan Quadrinhos</a>  s\u00e3o selos editoriais criado e administrado por <a href=\"https://www.instagram.com/rodrigopiemarcondes/\" target=\"_blank\">Rodrigo Pie</a>  com 10 t\u00edtulos publicados de forma independentes desde 2015, tendo realizado seu primeiro lan\u00e7amento no FIQ de 2015.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/336245/banner_FIQ.jpg\">\n</p>\n<p>De 2015 para c\u00e1 fomos evoluindo e desenvolvendo nossos quadrinhos e publica\u00e7\u00f5es. Participando de outros eventos como Festival Geek de Santos, Jundcomics, Praia Games entre outros. Em 2019 fundamos junto a outros criadores de quadrinhos o Coletivo <a href=\"https://www.instagram.com/sinerverso/\">Sinerverso</a> que reuni v\u00e1rios selos independentes do G\u00eanero super Her\u00f3is. Em novembro de 2020, desenvolvemos o selo Pan Quadrinhos para publica\u00e7\u00f5es de arcos de hist\u00f3rias de Terror, SCI FI, Fant\u00e1stica.\n</p>\n<p>Nossa hist\u00f3ria e publica\u00e7\u00f5es podem ser encontradas em nosso portal:\n</p>\n<p><a href=\"https://doncomicshq.com/\" target=\"_blank\">Don Comics HQ e Pan Quadrinhos</a><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/336252/Pan_Quadrinhos_-_cores.jpg\">\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Don Comics & Pan Quadrinhos", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 261021, "project_id": 137340, "description": "Aten\u00e7\u00e3o!\nO Super  Combo  Origem, une a revista Her\u00f3is Don Comics Origem do Bem e do Mal -Tomo 1 e o livro Confidencial - Di\u00e1rio de Prometeu e muito mais.\nRecompensa:\n1 exemplar impresso de Her\u00f3is Don Comics - Origem do Bem e do Mal.\n1 exemplar impresso do livro Confidencial - Di\u00e1rio de Prometeu.\n1 exemplar impresso de Proscrito - A Saga do Inferno.\n1 exemplar Impresso de Blindado - Balada do A\u00e7o.\n2 marcadores de p\u00e1ginas.\nObserva\u00e7\u00e3o: ( A revista Proscrito - Saga do Inferno n\u00e3o \u00e9 a edi\u00e7\u00e3o com capa Hologr\u00e1fica).", "minimum_value": 100.0, "maximum_contributions": 10, "deliver_at": "2022-03-01T11:06:46", "updated_at": "2021-12-12T11:11:31.160232", "paid_count": 2, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2147418112, "title": "Super Combo Origem ", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "9e45b28e-5dcb-4f3f-86a4-40292a333c17", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/261021/thumb_reward_842bcd9c-89ba-46e5-b9ea-dc3d329caaaa.jpg", "run_out": false}]}