{"detail": {"project_id": 139891, "id": 139891, "user_id": 488382, "name": "LORDE KRAMUS REVISTA TRIMESTRAL", "headline": "Lorde Kramus \u00e9 uma revista do g\u00eanero Espada e Magia. Colabore e viva aventuras fant\u00e1sticas!", "budget": "", "goal": null, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/406337/75672dbe-c816-478f-ab53-e57ce5c11e17.jpg\">\n</p>\n<p>Lorde Kramus - O S\u00e9timo Har\u00e9m\n</p>\n<p>Hist\u00f3ria: Gil Mendes - Desenhos: Fl\u00e1vio Rodrigues\n</p>\n<p>Em uma viagem pelos mares primordiais, Lorde Kramus se depara com sedutoras Ninfas e um poderoso mago que retira sua alma e a aprisiona dentro de uma cristal para for\u00e7as o guerreiro Krorher a realizar uma perigosa miss\u00e3o, roubar o cora\u00e7\u00e3o de uma feiticeira.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/362082/1e06b1d7-1124-4ab8-83b7-9e127da8fd94.jpg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><a href=\"https://www.facebook.com/luiz.kleber.39\" target=\"_blank\"></a>A revista Lorde Kramus agora em edi\u00e7\u00f5es trimestrais, apresentar\u00e1 hist\u00f3rias in\u00e9ditas publicadas em ordem cronol\u00f3gica, dando oportunidade para voc\u00ea acompanhar em sequ\u00eancia de eventos a jornada de nosso b\u00e1rbaro primordial. Ao mesmo tempo que escrevemos um roteiro que conduz o leitor para aventuras com tramas emocionantes, reviravoltas e grandes batalhas, os desenhos de consagrados artistas brasileiros deslumbram pelos detalhes e harmonia entre os quadros. A reformula\u00e7\u00e3o da campanha aqui no Catarse foi necess\u00e1ria para ajustar os valores arrecadados ao modelo de pagamento dos artistas envolvidos, pois a arrecada\u00e7\u00e3o ir\u00e1 exclusivamente para a remunera\u00e7\u00e3o dos ilustradores da revista. Ou seja, daqui n\u00e3o ser\u00e1 destinado recursos para gr\u00e1ficas e afins, mas somente para o desenho das p\u00e1ginas da revista, proporcionando uma forma de renda para o desenhista daquele m\u00eas. Sendo assim, voc\u00ea apoiador do projeto, al\u00e9m de poder ter a oportunidade de curtir uma \u00f3tima leitura em quadrinhos, estar\u00e1 ajudando artistas a terem alguma renda nesse per\u00edodo conturbado de pandemia em nosso pa\u00eds. Seja voc\u00ea leitor, colecionador ou mesmo s\u00f3 admirador da arte sequencial, a campanha da revista Lorde Kramus com certeza tem um pacote perfeito para seu gosto e que cabe no seu bolso. Contribua para realiza\u00e7\u00e3o de mais esse projeto do quadrinho nacional.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/362070/ec27a25a-5a32-4026-9b88-3459c8873320.jpg\"><br>\n</p>\n<p>As Hist\u00f3rias ser\u00e3o in\u00e9ditas, produzidas em sintonia com a nova fase do personagem, mais vibrante e envolvente.\n</p>\n<p>O PERSONAGEM<br>\n</p>\n<p>Lorde Kramus \u00e9 um guerreiro da ra\u00e7a dos Krorhers, seu pa\u00eds natal, Krorhan, foi invadido, seu pai deposto e ele ainda rec\u00e9m nascido banido para uma ilha ex\u00edlio. Ao retornar adulto para as terras do reino do qual \u00e9 herdeiro leg\u00edtimo, Lorde Kramus encontra seu trono usurpado e seu povo escravizado. Enquanto procura uma maneira de libertar seu reino, Kramus vive muitas outras aventuras. Entre batalhas \u00e9picas, rebeli\u00f5es e amores intensos, ele avan\u00e7a em sua jornada em busca de seu destino final.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/344456/d7d06cae-79e0-49af-92a0-b3baf5b3060f.jpg\"><br>\n</p>\n<p>COMO SER\u00c1 A REVISTA?\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A revista ter\u00e1 sempre 28 p\u00e1ginas ou mais. Formato 16X23cm - capa em cores no papel tr\u00edplex de 300gm. O miolo \u00e9 preto e branco em papel couch\u00ea de 115gm.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A revista Lorde Kramus \u00e9 do g\u00eanero espada e magia, s\u00e3o hist\u00f3rias fant\u00e1sticas que esperam por voc\u00ea, e com o seu apoio teremos condi\u00e7\u00f5es de produzir cada vez mais hist\u00f3rias de alta qualidade, contando com ilustradores de peso como H\u00e9lcio Rog\u00e9rio, Fl\u00e1vio Rodrigues, Rom Freire, Valdo Alves, Zilson Costa, Adriano F\u00e9lix, Gilberto Queir\u00f3z, Chris Ciuffy e outros.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/362071/bdb8ee34-fc8f-4edc-a83a-7b37f7ce6d72.jpg\">\n</p>\n<p>CONHE\u00c7A O TRABALHO DOS ARTISTAS ENVOLVIDOS (clique nos nomes)\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><a href=\"https://www.facebook.com/helcio.rogerio\" target=\"_blank\">H\u00e9lcio Rog\u00e9rio</a>, <a href=\"https://www.facebook.com/flavio.octor\" target=\"_blank\">Fl\u00e1vio Rodrigues</a>, <a href=\"https://www.facebook.com/Valdo19Arts\" target=\"_blank\">Valdo Alves</a>, <a href=\"https://www.facebook.com/rom.freire\" target=\"_blank\">Rom Freire</a>, <a href=\"https://www.facebook.com/gilberto.queiroz.3\" target=\"_blank\">Gilberto Queir\u00f3z</a>, <a href=\"https://www.facebook.com/luckeoliver\" target=\"_blank\">Luciano Oliveira</a>, <a href=\"https://www.facebook.com/luiz.kleber.39\" target=\"_blank\">Kleber Lira</a>, <a href=\"https://www.facebook.com/decioramirezart/\" target=\"_blank\">D\u00e9cio Ram\u00edrez</a>, <a href=\"https://www.facebook.com/zilson.costa\" target=\"_blank\">Zilson Costa</a>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/344461/3515b3f0-cf79-4415-8a24-fa8ab6551ebc.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Ao longo da temporada, enquanto v\u00e3o saindo os n\u00fameros regulares da revista ser\u00e3o lan\u00e7adas tamb\u00e9m edi\u00e7\u00f5es especiais de Lorde Kramus, e para voc\u00ea que est\u00e1 apoiando nossa campanha, adquirir com um bom desconto, pacotes extras ser\u00e3o adicionados como recompensas.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/344462/9313bb16-bd2f-42e6-a2f1-554f83e4aa64.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Para essa primeira temporada j\u00e1 est\u00e3o confirmados dois super especiais Lorde Kramus, que s\u00e3o: Magia Negra do Leste Amarelo, que vai mostrar Kramus lutando contra um poderoso feiticeiro nos mares do oriente distante. O segundo especial ser\u00e1 um crossover entre Lorde Kramus e Jaguara, a guerreira amazona criada pelo artista <a href=\"https://www.facebook.com/altemar.domingos\" target=\"_blank\">Altemar Domingos</a>.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/362087/0554e9ae-e3d9-4e91-9d65-4d6969fd730a.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Na d\u00e9cada dos anos sessenta, o cientista alem\u00e3o Alfred Wegner chocava a comunidade cient\u00edfica apresentando a Teoria da Deriva Continental, ou simplesmente Teoria de Pangea. Ao ter estudado a fundo a geologia do planeta, o Dr. Wegner concluiu que h\u00e1 cerca de 220 milh\u00f5es de anos a Terra era formada por um \u00fanico super continente que ele chamou de Pangea e que com o passar do tempo as terras desse imenso continente se separaram dando origem aos continentes que hoje conhecemos. De acordo com essa teoria, h\u00e1 cerca de 180 milh\u00f5es de anos j\u00e1 haviam dois super continentes, Gondwana no oeste e Eur\u00e1sia para o leste. Foi neste momento da forma\u00e7\u00e3o de nosso planeta que de acordo com as cria\u00e7\u00f5es de Gil Mendes, surgiram os seres primordiais, ra\u00e7as human\u00f3ides que precederiam o homem em milh\u00f5es de anos no desenvolvimento das civiliza\u00e7\u00f5es. Essas ra\u00e7as evolu\u00edram at\u00e9 um est\u00e1gio avan\u00e7ado de cultura antes de serem extintas. Em Gondwana surgiram os Krorhers, povo de pele vermelha como o pr\u00f3prio sangue que circula em suas veias e com olhos rodeados de negro para ofuscar at\u00e9 mesmo as cabeleiras tamb\u00e9m cor de \u00e9bano. Ao mesmo tempo, tamb\u00e9m no continente do oeste, apareceram os Goros, Korkawazis, os S\u00edzimos e os Gragons entre outros. No continente do leste, Eur\u00e1sia, \u00e0 mesma \u00e9poca vieram os Starjos, os Baranos, M\u00e9rons e algumas varia\u00e7\u00f5es dos Gragons. Mais ao leste, no extremo oriente do mundo at\u00e9 ent\u00e3o conhecido, se desenvolveram os Satais, povo guerreiro de cidades cintilantes envolvidas em mist\u00e9rios. Bem ao sul de ambos os continentes haviam muitas ilhas, uma delas ficou conhecida como Subibagash onde viveram os Bagshis.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/344458/5c80946c-a61b-4444-b86e-79fd6755e61c.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Assim era formado o mapa geopol\u00edtico da Era Primordial de Lorde Kramus. Uma \u00e9poca de grandes na\u00e7\u00f5es, onde numerosos ex\u00e9rcitos se degladiavam por poder ou honra e poderosos guerreiros se aventuravam nas batalhas por gl\u00f3ria ou conquista de riquezas. Uma era de grande magia, quando culturas calcadas no caos vivam sob a \u00e9gide da mais ferrenha lei da natureza, o mais forte deve governar. Foi nesse tempo que Lorde Kramus Dhemus andou sobre a terra. Nascido para ser o Khan do maior imp\u00e9rio de ent\u00e3o, ele foi banido ainda rec\u00e9m nascido para morrer nas ilhas dos mares do sul. Seus pais foram assassinados, seu trono usurpado e seu povo feito escravo. Cresceu entre os selvagens Bagshis e agora est\u00e1 retornando do ex\u00edlio para chegar \u00e0 sua terra natal e reconquistar aquilo que \u00e9 seu de direito, o trono e a liberdade de seu povo.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/362088/c20744f6-92a4-49ad-8126-61ec23d3a49a.jpg\"><br>\n</p>\n<p>A assinatura da revista<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Lorde Kramus ser\u00e1 agora publicada trimestral, ela j\u00e1 vinha sendo publicada de forma independente. Mas na verdade n\u00e3o somos t\u00e3o independentes assim, pois precisamos do seu apoio para que possamos continuar com o trabalho e apresentar as novas hist\u00f3rias. Para isso, n\u00f3s optamos por uma campanha na modalidade de assinatura aqui pelo Catarse, dessa forma, repassamos a garantia de que voc\u00ea ir\u00e1 receber a revista e suas recompensas no conforto de sua casa, sem precisar se preocupar em procurar a nova edi\u00e7\u00e3o. Atrav\u00e9s desse sistema, a cobran\u00e7a \u00e9 autom\u00e1tica e voc\u00ea s\u00f3 precisa aguardar as novidades e a entrega do seu exemplar no seu endere\u00e7o. E como isso vai funcionar?\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u00c9 bem simples, voc\u00ea escolhe o pacote de recompensas que mais te agrada e efetua o pagamento, todo m\u00eas, automaticamente, o Catarse vai fazer a cobran\u00e7a em seu cart\u00e3o de cr\u00e9dito, e no caso de optar por pagamento em boleto, voc\u00ea receber\u00e1 um lembrete para que gere um novo e efetue o pagamento em um banco, casa lot\u00e9rica, ou onde for mais conveniente, evitando o cancelamento da assinatura. Lembrando que \u00e9 a soma dos valores mensais que chega ao valor final da assinatura.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/362076/eba5e1a2-e63b-44d5-93a4-b14909ac1094.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A <a href=\"https://www.facebook.com/universoeditora/\" target=\"_blank\">Universo Editora</a> de Publica\u00e7\u00f5es Independentes nasceu da ideia de se ter um selo para auxiliar quadrinhistas iniciantes a produzirem e publicarem seus quadrinhos, incluindo a\u00ed as pr\u00f3prias revistas Lorde Kramus. Ent\u00e3o, dessa forma, os artistas recebem nosso apoio desde a cria\u00e7\u00e3o de personagens, roteiro e produ\u00e7\u00e3o das p\u00e1ginas at\u00e9 a impress\u00e3o final. Assim, aqui estamos com nosso projeto de financiamento coletivo, precisando do seu apoio para manter a revista sendo lan\u00e7ada agora a cada tr\u00eas meses.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/362085/05b3c7c3-5ddc-4b6f-a388-340091cbb911.jpg\"><br>\n</p>\n<p>Agora, voc\u00ea deve estar se perguntando quando ir\u00e1 receber a sua revista Lorde Kramus, e t\u00e1 louco pra come\u00e7ar a ler, certo?\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Funciona assim: </span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Voc\u00ea far\u00e1 o pagamento de R$ 6,00 por m\u00eas, no boleto ou cart\u00e3o de cr\u00e9dito. Fique de olho no seu email cadastrado aqui, pois ser\u00e1 por ele que o Catarse vai te informar sobre os pagamentos. Da\u00ed, no terceiro pagamento estar\u00e1 completo o valor total da assinatura e do envio, a\u00ed \u00e9 s\u00f3 aguardar a chegada do seu exemplar no seu endere\u00e7o. Se voc\u00ea j\u00e1 fez o pagamento de junho, (que contempla a edi\u00e7\u00e3o n\u00ba9), n\u00e3o se preocupe, voc\u00ea ir\u00e1 receber sua revista daquele m\u00eas normalmente. </span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/344466/c5284c97-c9f2-4fef-b069-58af9fe029ad.jpg\"><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><a href=\"https://www.facebook.com/helcio.rogerio\" target=\"_blank\"></a><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "lorde_kramus_trimestral_e85e", "video_embed_url": null, "video_url": "", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/139891/ecf83641-0350-4a30-8130-8bbb52c27a40.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/139891/project_thumb_thumb_ecf83641-0350-4a30-8130-8bbb52c27a40.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/139891/project_thumb_small_ecf83641-0350-4a30-8130-8bbb52c27a40.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/139891/project_thumb_large_ecf83641-0350-4a30-8130-8bbb52c27a40.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/139891/project_thumb_video_cover_ecf83641-0350-4a30-8130-8bbb52c27a40.jpg", "progress": 0.0, "pledged": 0, "total_contributions": 0, "total_contributors": 0, "state": "successful", "mode": "sub", "state_order": "finished", "expires_at": null, "zone_expires_at": null, "online_date": "2021-06-28T18:54:38.643985", "zone_online_date": "2021-06-28T15:54:38.643985", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": false, "open_for_contributions": false, "online_days": null, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 928, "unit": "days"}, "posts_count": 11, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 488382, "name": "Gilson Mendes Duarte", "public_name": "Gil Mendes"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 11, "can_request_transfer": null, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Capa_e_espada,HQs,Medieval,quadrinhos,revista", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/subscription_project/cover_image/139891/cbb4519f-bd40-41ea-8463-7471912445b0.jpg", "common_id": "d285f73c-f167-4e34-a8e0-089123e0e1ef", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 488382, "common_id": "9043bae3-c6c1-4b5f-81e6-b1267c716636", "name": "Gilson Mendes Duarte", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/488382/thumb_avatar_FOTO_PARA_CURR\u00cdCULO_2.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/gilmendes.lordekramus", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 9, "total_published_projects": 3, "links": [{"id": 36650, "link": "http://universoeditoraloja.blogspot.com"}], "follows_count": 315, "followers_count": 62, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2015-10-23T13:19:10.962531", "about_html": "<p>Ol\u00e1, Pessoal, eu sou o Gil Mendes, estudo licenciatura em hist\u00f3ria, sou roteirista de quadrinhos e escritor de contos. Criei a Era Primordial e inseri o personagem Lorde Kramus para viver nela. Atuo na \u00e1rea dos quadrinhos nacionais h\u00e1 mais de vinte anos e nesse meio tempo me dediquei a publicar tanto as hist\u00f3rias de Lorde Kramus quanto a criar um selo de publica\u00e7\u00e3o de revistas, de onde sa\u00edram grande quantidade de outras obras de v\u00e1rios autores do cen\u00e1rio independente. Meu projeto no meio do quadrinho feito no Brasil sempre foi o estabelecimento de um mercado de massa atrav\u00e9s do consumo das revistas pautado no personagem, em seu universo e suas hist\u00f3rias em ordem cronol\u00f3gica que devem ser publicadas com regularidade e de forma coesa. Assim sendo, venho pedir seu apoio para dar continuidade ao projeto da revista peri\u00f3dica de Lorde Kramus e sua Era Primordial, abrindo assim espa\u00e7o para o surgimento de muitas outras obras e oportunidades para nossos desenhistas. Desde j\u00e1 agrade\u00e7o enormemente pela sua disposi\u00e7\u00e3o, grande abra\u00e7o!\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Gil Mendes", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 246570, "project_id": 139891, "description": "Recebe a revista impressa a cada tr\u00eas meses.\n+ Nome nos cr\u00e9ditos da revista como agradecimento pelo apoio.\n+ Brinde surpresa em cada edi\u00e7\u00e3o. \n\nPrimeiro envio em Setembro/2021\nEnvio: Somente para o Brasil\n\n", "minimum_value": 6.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2021-06-01T16:33:05", "updated_at": "2022-04-22T00:32:36.081556", "paid_count": 2, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 1610612736, "title": "3 - Pacote COLECIONADOR", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "9fab4311-276d-4a97-aa55-b099cfd09407", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/246570/thumb_reward_779f040b-8105-4873-82a6-3783f5e762c1.jpg", "run_out": true}]}