{"detail": {"project_id": 141436, "id": 141436, "user_id": 1550567, "name": "Licanarquia", "headline": "Licanarquia: o Lobisomem cl\u00e1ssico do mestre Toninho Lima encontra a Aurora P\u00f3s-humana de Ciberpaj\u00e9", "budget": "<p>Gr\u00e1fica - 65%\n</p>\n<p>Direitos autorais - 12%\n</p>\n<p>Catarse - 13%<br>\n</p>\n<p>Produ\u00e7\u00e3o - 10%\n</p>", "goal": 6800.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/372657/9e7d7561-1aed-43b3-b10b-2f48a0df26db.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/392939/63029bb2-ea05-4770-b133-aa4915a5715f.jpg\">\n</p>\n<p>Esta campanha surgiu de forma espont\u00e2nea a partir de um processo criativo desenvolvido por dois quadrinhistas e pelo convite da Editora Atomic que encantou-se com o \u00e1lbum.<br>\n</p>\n<p class=\"fontsize-large\"><strong><em>Licanarquia \u00e9 uma obra singular na HQ de terror brasileiro, por conectar a ess\u00eancia po\u00e9tico-filos\u00f3fica do universo ficcional da Aurora P\u00f3s-humana criado por mim (Ciberpaj\u00e9), \u00e0 tradi\u00e7\u00e3o do terror nos quadrinhos brasileiros que tem como um de seus expoentes o grande Toninho Lima.</em></strong>\n</p>\n<p>\u00c9 muito importante detalhar aos apoiadores deste projeto como ele nasceu, mas antes disso pedimos a voc\u00eas que assistam tamb\u00e9m ao v\u00eddeo e confiram as m\u00faltiplas op\u00e7\u00f5es da campanha, incluindo muitas publica\u00e7\u00f5es nossas, entre \u00e1lbuns, revistas em quadrinhos, livros, e tamb\u00e9m a possibilidade de obterem artes exclusivas a nanquim criadas por mim e pelo mestre Toninho Lima, at\u00e9 mesmo com o apoiador sendo inclu\u00eddo como personagem na arte! Sem contar que os 50 primeiros apoiadores receber\u00e3o de presente uma outra publica\u00e7\u00e3o com capa colorida e 32 p\u00e1ginas contando em detalhes todo o processo de cria\u00e7\u00e3o de Licanarquia, incluindo entrevistas e muitas artes, al\u00e9m de pin-ups de alguns artistas convidados. <br>\n</p>\n<ul>\n</ul>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/369576/4f306d9f-29fa-4888-a8a8-a314fc3c13bc.jpg\" style=\"margin:auto;display:block;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/372470/17985da5-8883-4430-a1aa-6ac87e6953ac.jpg\">\n</p>\n<p>Na minha passagem da inf\u00e2ncia para a pr\u00e9-adolesc\u00eancia, eu n\u00e3o saltei da leitura de quadrinhos infantis para os de super-her\u00f3is, o que era comum \u00e0 \u00e9poca, est\u00e1vamos no in\u00edcio dos anos 80. Eu mergulhei na leitura de quadrinhos de terror, eram eles que me deixavam com grande expectativa para a chegada do pr\u00f3ximo m\u00eas e as novidades na banca. Peguei os estertores da lend\u00e1ria Spektro (Vecchi), em sua fase mais incr\u00edvel s\u00f3 com artistas brasileiros. E mergulhei completamente nos novos t\u00edtulos nascentes Calafrio e Mestres do Terror (Editora D-Arte), revistas publicadas mensalmente e tamb\u00e9m s\u00f3 com quadrinhistas brasileiros.\n</p>\n<p>Outros t\u00edtulos espor\u00e1dicos surgiam nas bancas alimentando a minha paix\u00e3o pelo g\u00eanero que despertou cedo em mim a vontade de tamb\u00e9m criar quadrinhos.Nesses tempos os mestres das HQs para mim eram feras como Mozart Couto, Watson Portela, Elmano Silva, Olendino Mendes, Rodval Matias, Shimamoto, Fl\u00e1vio Colin, Jayme Cortez, Ofeliano de Almeida, Eug\u00eanio Colonnese, Rodolfo Zalla, Rubens Cordeiro, entre outros. Na mesma \u00e9poca uma editora que publicava gibis coloridos no tradicional formatinho, a Bloch Editores, ampliava sua s\u00e9rie de publica\u00e7\u00f5es de terror chamada \u201cCapit\u00e3o Mist\u00e9rio Apresenta\u201d, eram in\u00fameros t\u00edtulos dedicados a personagens cl\u00e1ssicos como Dr\u00e1cula, M\u00famia, Frankstein e Lobisomem \u2013 o meu preferido! E apesar de muitas HQs licenciadas da Marvel ou outros est\u00fadios dos EUA e Europa, a Bloch come\u00e7ou a investir na produ\u00e7\u00e3o nacional e muitas das revistas traziam em sua \u00edntegra quadrinhistas brasileiros como Shimamoto, Antonino Homobono, Ofeliano de Almeida, e Edmundo Rodrigues.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/369578/de101781-8c9c-4145-bcb7-a9b66fd8501a.jpg\">\n</p>\n<p>Comecei a acompanhar essas s\u00e9ries e elas se expandiram, eram m\u00faltiplos t\u00edtulos, sem uma periodicidade t\u00e3o certa.\n</p>\n<p class=\"fontsize-large\"><strong><em>J\u00e1 na segunda metade da d\u00e9cada de 80 um deles era o gibi \u201cHist\u00f3rias Reais de Lobisomem\u201d, e foi nessa revista que conheci o mestre Toninho Lima, \u00e0 \u00e9poca um quadrinhista emergente, mas j\u00e1 apresentando a beleza fluida de seu tra\u00e7o limpo e marcante. </em></strong>\n</p>\n<p>A refer\u00eancia visual mais pr\u00f3xima que lembrei-me ao ver seus quadrinhos era Watson Portela, obviamente Lima bebia das mesmas influ\u00eancias e trazia ecos da chamada linha clara belga, no entanto Toninho j\u00e1 tinha sua marca autoral, era poss\u00edvel saber tratar-se de uma HQ criada por ele sem ver a sua assinatura! Algo marcou-me profundamente no tra\u00e7o do mestre, o lobisomem desenhado por ele. Era baseado nos cl\u00e1ssicos do cinema e tinha uma plasticidade peculiar, assim aquela vers\u00e3o desenhada do lobisomem passou a ser a minha preferida entre todas as que j\u00e1 tinha visto, marcando de forma indel\u00e9vel o meu imagin\u00e1rio sobre esse ser m\u00edtico que tornou-se meu totem m\u00e1gicko algum tempo depois.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/372134/75b87c23-ef03-4d55-a9c0-4cd57ecc7f20.jpg\">\n</p>\n<p class=\"fontsize-large\"><strong><em>Toninho Lima j\u00e1 tinha criado HQs para revistas da lend\u00e1ria Grafipar, e tamb\u00e9m desenhou para a D-Arte, Press, Escala e Abril. </em></strong>\n</p>\n<p>Ao longo dos anos tomei contato com v\u00e1rias de suas HQs espalhadas por t\u00edtulos dessas editoras, hora comprando-os nas bancas, noutros momentos adquirindo-os em sebos. Mas a minha grande surpresa e alegria foi reencontrar-me com as obras do mestre em pleno ano de 2017 em uma rede social, e o melhor, retomando atividades com for\u00e7a total e criando novos t\u00edtulos de quadrinhos de terror, fantasia, FC e faroeste. Criei coragem e enviei uma mensagem no privado para o mestre, agradecendo-o pelos bons momentos que seus quadrinhos me proporcionaram durante a vida, solicitando a compra de seus novos t\u00edtulos e perguntando se ele toparia desenhar uma arte original em A3 do seu lobisomem sob encomenda, pois era um sonho ter uma arte original daquele lobisomem t\u00e3o singular e cultuado por mim. Toninho Lima respondeu-me de forma muito amistosa e sol\u00edcita. Combinamos o valor da arte original que ele criou com grande entusiasmo \u2013 e que desenho! Quando chegou para mim o pacote de publica\u00e7\u00f5es, fiquei extasiado ao mergulhar em suas novas cria\u00e7\u00f5es e perceber como seu tra\u00e7o est\u00e1 ainda mais belo e vibrante.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/369579/0e520aa2-75ed-4841-b5a5-f84988c4b4ad.jpg\">\n</p>\n<p>Passei a acompanhar Toninho nas redes sociais e adquirir tudo que ele lan\u00e7ava, eventualmente convers\u00e1vamos no chat e fui surpreendido por ele com a solicita\u00e7\u00e3o de que se poderia usar-me \u2013 a figura do Ciberpaj\u00e9 \u2013 como um dos personagens de sua nova s\u00e9rie Tent\u00e1culos!\n</p>\n<p class=\"fontsize-large\"><strong><em>Acabei sendo um dos personagens de destaque da segunda edi\u00e7\u00e3o da revista, e imaginem a emo\u00e7\u00e3o de ver-me desenhado no incr\u00edvel tra\u00e7o do mestre. </em></strong>\n</p>\n<p>Depois disso, em fins de 2019, tive a ousadia de propor a Toninho Lima a realiza\u00e7\u00e3o de uma HQ em parceria.\n</p>\n<p class=\"fontsize-large\"><strong><em>Expliquei ao mestre que a minha ideia era a de ter a sua vers\u00e3o visual do lobisomem contextualizada no meu universo ficcional da Aurora P\u00f3s-humana, em um roteiro que unisse algo de aventura, fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, toques de horror e obviamente a poeticidade caracter\u00edstica de minhas obras. </em></strong>\n</p>\n<p>Para minha grande emo\u00e7\u00e3o Toninho aceitou o convite na hora. Quando entrei em contato com o mestre, eu j\u00e1 tinha o enredo de Licanarquia, parti imediatamente para a elabora\u00e7\u00e3o do roteiro completo que a princ\u00edpio resultaria em uma HQ de 20 p\u00e1ginas. Enviei o roteiro, e Toninho ficou em sil\u00eancio por alguns dias, pensei que talvez n\u00e3o tivesse gostado da hist\u00f3ria proposta, mas aguardei serenamente sua resposta. A surpresa foi receber de cara o l\u00e1pis da primeira p\u00e1gina da HQ e quando abri a mensagem emocionei-me, com uma destas emo\u00e7\u00f5es que s\u00f3 quem \u00e9 criador e tem a oportunidade de desenvolver algo em parceria com algu\u00e9m que muito admira sabe como \u00e9!\n</p>\n<p class=\"fontsize-large\"><strong><em>Saliento que o convite para a parceria n\u00e3o envolvia retorno financeiro nenhum para Toninho, foi algo que ele decidiu criar comigo por pura afinidade para s\u00f3 depois pensarmos em como viabilizar\u00edamos a publica\u00e7\u00e3o. </em></strong>\n</p>\n<p>A partir da\u00ed o desenrolar da cria\u00e7\u00e3o da HQ foi fluido e din\u00e2mico, tendo como marca o grande profissionalismo, humildade e genialidade do mestre ao propor mudan\u00e7as que aprimoraram e expandiram a hist\u00f3ria resultando no \u00e1lbum que voc\u00eas ter\u00e3o em breve em m\u00e3os!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/372135/334f2df8-e51f-423a-a6e9-22da1ffe54bc.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/372471/0a726ab2-325c-4311-8481-f26418637c21.jpg\">\n</p>\n<p>Na Aurora P\u00f3s-humana, o universo ficcional transm\u00eddia criado por mim em que se passa Licanarquia, imaginei um futuro em que a transfer\u00eancia da consci\u00eancia humana para chips de computador seja algo poss\u00edvel e trivial. Em um tempo em que milhares de pessoas abandonaram seus corpos org\u00e2nicos por novas interfaces rob\u00f3ticas. Nesse futuro hipot\u00e9tico, a bioengenharia avan\u00e7ou de tal forma que a hibridiza\u00e7\u00e3o gen\u00e9tica entre humanos, animais e vegetais torna-se poss\u00edvel e corriqueira, gerando infinitas possibilidades de mixagem antropom\u00f3rfica, seres que em suas caracter\u00edsticas f\u00edsicas remetem-nos imediatamente \u00e0s quimeras mitol\u00f3gicas. Nesse contexto ficcional, duas esp\u00e9cies p\u00f3s-humanas tornaram-se culturas antag\u00f4nicas e hegem\u00f4nicas disputando o poder em cidades-estado ao redor do globo, enquanto uma pequena parcela da popula\u00e7\u00e3o - uma casta oprimida e em vias de extin\u00e7\u00e3o -, insiste em preservar as caracter\u00edsticas humanas, resistindo \u00e0s mudan\u00e7as. E mesmo nesse panorama hipertecnol\u00f3gico os aspectos obscuros e luminosos das buscas transcendentes confrontam-se nas estruturas de poder. As esp\u00e9cies dominantes s\u00e3o os Extropianos \u2013 humanos que transferiram suas mem\u00f3rias para o digital em chips, existindo em interfaces rob\u00f3ticas ou como blocos informacionais em redes telem\u00e1ticas hiperinformacionais; e os Tecnogen\u00e9ticos \u2013 humanos transg\u00eanicos hibridizados com outros animais e vegetais; e a terceira esp\u00e9cie \u00e9 formada pelos resistentes, seres humanos como n\u00f3s que est\u00e3o em processo de extin\u00e7\u00e3o, pois as novas gera\u00e7\u00f5es acabam aderindo \u00e0 uma das outras esp\u00e9cies e transmutando-se.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/369580/f4e28147-65c7-4937-9962-1b88b9c67005.jpg\">\n</p>\n<p>O universo ficcional \u00e9 complexo e possui muitos par\u00e2metros, subesp\u00e9cies, caracter\u00edsticas culturais, sociais e geopol\u00edticas, mas a ideia foi sempre a de criar narrativas que falem por si mesmas sem a necessidade de explica\u00e7\u00f5es complexas, as quais foram utilizadas apenas em um dos \u00e1lbuns de quadrinhos contextualizado na Aurora P\u00f3s-humana, BioCyberDrama Saga, minha parceria com o lend\u00e1rio Mozart Couto, que ganhou o Trof\u00e9u \u00c2ngelo Agostini de 2004 como melhor desenhista pela publica\u00e7\u00e3o da primeira parte do \u00e1lbum pela Opera Graphica, que veio a ser editado com o arco completo em 2013 pela Editora UFG, em um \u00e1lbum de 270 p\u00e1ginas que concorreu como melhor edi\u00e7\u00e3o especial nacional ao HQmix em 2014, tendo sido republicado em uma edi\u00e7\u00e3o em capa dura em 2016.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/372648/5b2e7d04-8bfd-4484-8b20-8b1681d38b34.jpg\" width=\"732\" height=\"991\" style=\"width:732px;height:991px;\"><br>\n</p>\n<p>BioCyberDrama Saga apresenta o auge da Aurora P\u00f3s-humana, enquanto outras obras tratam de fases distintas como seu decl\u00ednio ou decad\u00eancia final, uma era chamada de \u201cCrep\u00fasculo P\u00f3s-humano\u201d. A revista Artlectos e P\u00f3s-humanos, publicada pela Editora Marca de Fantasia, j\u00e1 com 13 n\u00fameros editados, traz HQs curtas criadas e desenhadas por mim que se passam em m\u00faltiplas fases da Aurora P\u00f3s-humana, tendo ganhado o Trof\u00e9u Bigorna como melhor revista de aventura e FC em 2010. Em 2018 foi lan\u00e7ado o \u00e1lbum Ecos Humanos (Editora Reverso), parceria com o quadrinhista Eder Santos, em uma HQ muda que se passa no final da Crep\u00fasculo P\u00f3s-humano, centenas de anos depois da hist\u00f3ria que temos em Licanarquia. Eder Santos foi um dos indicados como melhor desenhista de 2018 no Trof\u00e9u \u00c2ngelo Agostini pela arte do \u00e1lbum. Em 2019 publiquei o \u00e1lbum Enteog\u00eanicos pela editora Criativo, ele reuniu HQs curtas contextualizadas em m\u00faltiplos per\u00edodos da Aurora P\u00f3s-humana, mas tamb\u00e9m criadas sob a inspira\u00e7\u00e3o de experi\u00eancia de estados n\u00e3o ordin\u00e1rios de consci\u00eancia utilizando os ente\u00f3genos Psilocybe cubensis e ayahuasca. J\u00e1 em 2021 duas novas obras em quadrinhos foram lan\u00e7adas no contexto de meu universo ficcional, o \u00e1lbum Renovaceno (Editora Merda na M\u00e3o), tamb\u00e9m com HQs curtas e o primeiro cap\u00edtulo de \u201cConversas de Belzebu com Seu Pai Morto\u201d, uma narrativa que mergulha em aspectos m\u00edticos, m\u00edsticos, m\u00e1gickos e simb\u00f3licos da Aurora P\u00f3s-humana para tratar de minha rela\u00e7\u00e3o de conex\u00e3o com meu pai, Dimas Franco, uma das v\u00edtimas da Covid-19, a HQ foi publicada no n\u00famero 1 da Atomic Magazine (Editora Atomic).\n</p>\n<p class=\"fontsize-large\"><strong><em>\u00c9 importante ressaltar que todas as obras em quadrinhos da Aurora P\u00f3s-humana s\u00e3o narrativas independentes e n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio ter conhecimento pr\u00e9vio do universo ou de outras obras para compreend\u00ea-las e fru\u00ed-las integralmente. </em></strong>\n</p>\n<p>O universo ficcional tem servido tamb\u00e9m para cria\u00e7\u00f5es em m\u00faltiplas m\u00eddias como os CDs, videoclipes e performances de minha banda Posthuman Tantra, os EPs e v\u00eddeos para o Projeto Musical Ciberpaj\u00e9, anima\u00e7\u00f5es como (In)Finitum \u2013 selecionada pela curadoria de 8 festivais internacionais e finalista no Festival Film\u00d3ptico (Espanha) e O Enterro dos Deuses, uma das quatro finalistas na categoria anima\u00e7\u00e3o independente do IV Pr\u00eamio Le Blanc (UFRJ, UVA, IFRJ). Muitos artigos cient\u00edficos, cap\u00edtulos de livros e quatro livros completos j\u00e1 foram escritos por pesquisadores acad\u00eamicos de \u00e1reas diversas \u2013 do Brasil e exterior -, analisando minhas obras no contexto da Aurora P\u00f3s-humana.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/369581/1050a409-4497-4022-8260-638743ebedfb.jpg\">\n</p>\n<p>Licanarquia \u00e9 uma narrativa de aventura e FC que encontra na express\u00e3o po\u00e9tico-filos\u00f3fica dos quadrinhos sua ess\u00eancia fundamental, conectando o Lobisomem oitentista do mestre dos quadrinhos Toninho Lima \u00e0 Aurora P\u00f3s-humana do Ciberpaj\u00e9.\n</p>\n<p class=\"fontsize-large\"><strong><em>Mas acima de tudo, Licanarquia \u00e9 uma hist\u00f3ria sobre solid\u00e3o, amor, justi\u00e7a e resigna\u00e7\u00e3o, criando uma conex\u00e3o profunda com os tempos estranhos que vivemos. </em></strong>\n</p>\n<p>Minha gratid\u00e3o eterna ao grande Toninho Lima pela oportunidade de criarmos em parceria, e \u00e0 Editora Atomic por ter abra\u00e7ado com entusiasmo a edi\u00e7\u00e3o desse \u00e1lbum! (Ciberpaj\u00e9)\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/372442/576fc696-2511-446c-9a58-d83e093a19ae.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/372257/3cb43368-b9ac-44e4-8747-71a1d29703e2.jpg\">\n</p>\n<p>Licanarquia\n</p>\n<p>\u00c1lbum em quadrinhos da Atomic Editora. Roteiro: Ciberpaj\u00e9. Desenhos: Toninho Lima. Formato 20x28. Capa papel Couch\u00e9 300g 4x0 cores, Prolan BOPP e orelha 8cm, miolo 68 p\u00e1ginas papel Offset 120g 1x1 cor, lombada PUR.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/372443/b23ea888-1f1d-4325-9336-2428647c24e0.jpg\">\n</p>\n<p><strong>CIBERPAJ\u00c9</strong><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/372131/7424b95a-c5fe-4e00-80d5-402c57439d62.jpg\">\n</p>\n<p>Edgar Franco \u00e9 o Ciberpaj\u00e9, um ser mutante como o Cosmos, em constante transmuta\u00e7\u00e3o. Livre de dogmas e verdades, mago psiconauta pronto a experimentar a novidade, focado em viver o \u00fanico momento que existe: o agora. Artista transm\u00eddia com premia\u00e7\u00f5es nas \u00e1reas de quadrinhos e arte e tecnologia. Criador do universo ficcional da Aurora P\u00f3s-humana com o qual tem realizado obras em m\u00faltiplas m\u00eddias e suportes como quadrinhos, ilustra\u00e7\u00e3o, poesia, aforismo, conto, m\u00fasica, v\u00eddeo, cinema, anima\u00e7\u00e3o, instala\u00e7\u00e3o, web arte, gamearte e performance. \u00c9 um dos pioneiros brasileiros do g\u00eanero po\u00e9tico-filos\u00f3fico de quadrinhos, e mentor da banda perform\u00e1tica Posthuman Tantra e do Projeto Musical Ciberpaj\u00e9. Pesquisador criador do termo HQtr\u00f4nicas, autor de 4 livros acad\u00eamicos e dezenas de artigos, p\u00f3s-doutor em arte, quadrinhos e performance pela UNESP, p\u00f3s-doutor em arte e tecnoci\u00eancia pela UnB, doutor em artes pela USP, mestre em multimeios pela UNICAMP, arquiteto e urbanista pela UnB. Desde 2008 atua como professor permanente do Programa de Mestrado e Doutorado em Arte e Cultura Visual da Universidade Federal de Goi\u00e1s, em Goi\u00e2nia. Desde 2011 coordena o Grupo de Pesquisa CRIA_CIBER na FAV/UFG. Sua obra art\u00edstica tem sido estudada por pesquisadores do Brasil e do exterior de m\u00faltiplas \u00e1reas, tendo gerado 4 livros dedicados exclusivamente a ela, in\u00fameros artigos cient\u00edficos, um dossi\u00ea completo para a revista acad\u00eamica Cadernos Zygmunt Bauman (UFMA), al\u00e9m de TCCs, disserta\u00e7\u00f5es e teses que analisam diversos aspectos de suas cria\u00e7\u00f5es. Saiba mais sobre o artista no blog \u201cA Arte do Ciberpaj\u00e9 Edgar Franco\u201d (ciberpaje.blogspot.com).\n</p>\n<p><strong>TONINHO LIMA</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/372133/251fd9df-c9e1-4179-a7f2-06becab94354.jpg\">\n</p>\n<p>Antonio Lima \u00e9 paranaense e come\u00e7ou trabalhando com ilustra\u00e7\u00f5es e hist\u00f3rias em quadrinhos na lend\u00e1ria editora Grafipar, que revelou grandes nomes da HQB. Depois desenhou quadrinhos de terror para as editoras D-Arte, Press, Escala e para a Bloch Editores, onde notabilizou-se por suas HQs de lobisomem criadas para a revista Hist\u00f3rias Reais de Lobisomem. Por mais de 20 anos fez arte-final dos quadrinhos Disney para a emblem\u00e1tica Editora Abril, e durante um per\u00edodo fez tamb\u00e9m arte-final para comics norte-americanos. Atualmente produz adapta\u00e7\u00f5es liter\u00e1rias para os quadrinhos e revistas em quadrinhos autorais publicadas de forma independente, criando t\u00edtulos de horror, fantasia e fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica como Limbo, Tent\u00e1culos; espada e magia como Bukhan; faroeste como Jonny Colt e Chet; e at\u00e9 quadrinhos infantis como Palha\u00e7o Gema e A Pedrinha.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/372479/21d94f83-3d41-47d5-887b-bd5fe0c64ec1.jpg\">\n</p>\n<p>Um panorama com capas de publica\u00e7\u00f5es da Aurora P\u00f3s-humana do Ciberpaj\u00e9. Algumas delas podem ser adquiridas nas recompensas junto com Licanarquia.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/372662/7a2b5054-972f-476c-8c1d-916b9c171f0b.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/372699/d0624924-6e48-480b-ba48-e3ad1d39de22.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/372481/1fa3ff5c-6632-433a-925d-5d224c35e029.jpg\">\n</p>\n<p>Um panorama com capas de publica\u00e7\u00f5es de Toninho Lima ou com sua participa\u00e7\u00e3o. Algumas delas podem ser adquiridas nas recompensas junto com Licanarquia.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/372655/9c44424a-27a7-4f5f-ac97-4f950f109612.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/372712/eb17b300-8c15-4760-b3b9-0e648d241543.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/372713/4ab543ee-c71c-413b-b64d-023ed26ab124.jpg\">\n</p>\n<p>A Atomic nasceu com a proposta de publicar quadrinho nacional, especialmente o quadrinho underground autoral criado em fanzines nos anos 80 e 90. Fundada em 2013 por Marcos Freitas Silva, em Porto Alegre, RS, atualmente situa-se em Palho\u00e7a, SC.\n</p>\n<p>Al\u00e9m da retomada do cl\u00e1ssico fanzine oitentista <strong>Quadritos</strong> (publica\u00e7\u00e3o mix de HQ e informa\u00e7\u00e3o) a Atomic lan\u00e7ou tamb\u00e9m, no in\u00edcio de seus trabalhos, a <strong>Cole\u00e7\u00e3o Monstros dos Fanzines</strong>, reunindo nomes importantes dos quadrinhos undergrounds em edi\u00e7\u00f5es de peso, entre 132 e 224 p\u00e1ginas. As edi\u00e7\u00f5es contemplaram nomes como Joacy Jamys, Fl\u00e1vio Calazans, Laudo, Luciano Irrthum e continua sendo publicada at\u00e9 hoje, com a quinta edi\u00e7\u00e3o programada para o fim do ano, reunindo os quadrinhos de Ciberpaj\u00e9.<br>\n</p>\n<p>Publicou tamb\u00e9m \u00e1lbuns de nomes consagrados dos quadrinhos brasileiros, como J\u00falio Shimamoto (Sombras Completo, Contos de Horror), Mozart Couto (Depois da Escurid\u00e3o, Os Guerreiros de Hakan, Samurai e Brakan), Emir Ribeiro (Mich\u00e9lle a vampira, Velta), Alexandre Grincenkov (Veneno de Deus), Jer\u00f4nimo Souza e Toninho Lima (J. Souza 30 anos), Luiz I\u00f3rio (Cova do Horror), Fl\u00e1vio Calazans (A Guerra dos Golfinhos, Guerra das Ideias, A Hora da Horta), Eduardo Schloesser (Phobos e Deimos) e muitos outros.\n</p>\n<p>Recentemente a editora lan\u00e7ou a revista Atomic Magazine, apresentando cinco autores e cinco s\u00e9ries in\u00e9ditas: Law Tissot (Cidade Cyber), Ciberpaj\u00e9 (Conversas de Belzebu com seu pai Morto), Gazy Andraus (Inatur\u00e2nimas), Emir Ribeiro (O Homem de Preto) e Laudo (Darkla e o Cl\u00e3 da Caverna do Medo).\n</p>\n<p>Outra revista peri\u00f3dica \u00e9 Mich\u00e8lle a vampira, de Emir Ribeiro. Criada no final dos anos 70 para a editora curitibana Grafipar, acabou saindo mesmo pela Press, de SP, que publicou alguns cap\u00edtulos da saga da sensual vampira francesa nos anos 80. A Atomic publicou um \u00e1lbum reunindo toda a saga da vampira baseada em roteiros para jornais e mant\u00e9m a revista com aventuras in\u00e9ditas da personagem. A terceira edi\u00e7\u00e3o deve sair em breve.\n</p>\n<p>A editora possui v\u00e1rias publica\u00e7\u00f5es em cat\u00e1logo, que podem ser conferidas na Loja Virtual: <a href=\"https://atomiceditora.lojavirtualnuvem.com.br/\">https://atomiceditora.lojavirtualnuvem.com.br/</a>\n</p>\n<p>Abaixo um panorama com capas de publica\u00e7\u00f5es da Atomic. Algumas delas podem ser adquiridas nas recompensas junto com Licanarquia.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/372485/f051ffe9-7936-486a-a6f6-9820a731cd4b.jpg\">\n</p>", "permalink": "licanarquia", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/YnAu47nAqfk", "video_url": "https://youtu.be/YnAu47nAqfk", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/141436/1f6773c0-7b2e-4b6b-8ce7-6caa60f86977.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/141436/project_thumb_thumb_1f6773c0-7b2e-4b6b-8ce7-6caa60f86977.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/141436/project_thumb_small_1f6773c0-7b2e-4b6b-8ce7-6caa60f86977.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/141436/project_thumb_large_1f6773c0-7b2e-4b6b-8ce7-6caa60f86977.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/141436/project_thumb_video_cover_1f6773c0-7b2e-4b6b-8ce7-6caa60f86977.jpg", "progress": 182.5470588235294, "pledged": 12413.2, "total_contributions": 260, "total_contributors": 257, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2021-11-12T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2021-11-11T23:59:59.999999", "online_date": "2021-08-14T01:30:02.103597", "zone_online_date": "2021-08-13T22:30:02.103597", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 90, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 90, "unit": "days"}, "posts_count": 42, "address": {"city": "Palho\u00e7a", "state_acronym": "SC", "state": "Santa Catarina"}, "user": {"id": 1550567, "name": "Marcos Freitas Silva", "public_name": "Atomic Editora"}, "reminder_count": 54, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 42, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Atomic,Ciberpaj\u00e9,Filos\u00f3fica,Hqb,Po\u00e9tico", "city_id": 4597, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "8658ef4e-c68c-43de-8236-a28249f8769f", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 1550567, "common_id": "6dd076de-4cd8-429a-8ba5-388726d0b07f", "name": "Marcos Freitas Silva", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1550567/thumb_avatar_bd77c744-39b6-4985-bab8-303205c87d38.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/atomiceditora", "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 2, "total_published_projects": 3, "links": [{"id": 38597, "link": "https://www.instagram.com/atomiceditora_oficial/"}], "follows_count": 22, "followers_count": 63, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2021-01-27T00:33:11.137514", "about_html": "<p>A Atomic \u00e9 uma gr\u00e1fica e editora especializada em quadrinhos. Foi criada em 2013, em Porto Alegre, por Marcos Freitas Silva, com as publica\u00e7\u00f5es Quadritos 10 (que dava sequencia ao fanzine oitentista) e Monstros dos Fanzines 1 (Joacy Jamys), colet\u00e2nea em alta qualidade gr\u00e1fica de um dos maiores artistas undergrounds brasileiros. Dentre os \u00e1lbuns editados, destacam-se Sombras Completo, Contos de Horror (J\u00falio Shimamoto), Depois da Escurid\u00e3o, Brakan, Os Guerreiros de Hakan, Samurai (Mozart Couto), Mich\u00e8lle a vampira, Velta 45 anos (Emir Ribeiro), Phobus e Deimos (Eduardo Schloesser), Guerra das Ideias e A Guerra dos Golfinhos (Fl\u00e1vio Calazans). Hoje a Editora localiza-se em Palho\u00e7a (SC) onde continua editando quadrinhos, como Quadritos, Atomic Magazine, Casey Ruggles, Monstros dos Fanzines, Mich\u00e8lle, a vampira, entre outras publica\u00e7\u00f5es.<br>\n</p>\n<p>Xerox Mec\u00e2nico \u00e9 um selo de quadrinhos autorais brasileiros criado em 2022 e faz parte do Grupo Atomic.<br>\n</p>\n<p>Atomic Web radio foi criada em 2020. Est\u00e1 24 horas no ar com programa\u00e7\u00e3o musical de qualidade no site <a href=\"http://www.atomicwebradio.com/\">www.atomicwebradio.com</a><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Atomic Editora", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 248879, "project_id": 141436, "description": "1 Edi\u00e7\u00e3o Licanarquia impressa + Edi\u00e7\u00e3o PDF + Nome impresso na obra + 1 edi\u00e7\u00e3o impressa Criando Licanarquia (fanzine especial dedicado ao processo de cria\u00e7\u00e3o da obra, curiosidades, entrevistas e outras surpresas)+ 1 Arte Original A4 PB de Ciberpaj\u00e9 + 1 Marcador de P\u00e1gina  + 1 p\u00f4ster color A4 couch\u00e9 230g + 1 Adesivo 10x10 redondo\n\n", "minimum_value": 180.0, "maximum_contributions": 5, "deliver_at": "2021-12-02T07:09:55", "updated_at": "2021-10-12T16:12:12.298934", "paid_count": 4, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 1442840576, "title": " Destemor Lupino", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "c28ddf50-05d1-4b6d-89fb-ee8a4df2be2f", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/248879/thumb_reward_50614377-106e-4feb-a2c7-fbc350e0846e.jpg", "run_out": false}]}