{"detail": {"project_id": 143100, "id": 143100, "user_id": 32157, "name": "Orix\u00e1s - A revolta dos Eguns", "headline": "Os Orix\u00e1s se unem sob a lideran\u00e7a de Onil\u00e9 para enfrentar um mal que pode significar o seu fim.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/392096/b6e3f851-75af-4591-8178-aa380eadb4d0.png\">\n</p>", "goal": 10000.0, "about_html": "<p>IST\u00d3RIA DE ORIX\u00c1S - A REVOLTA DOS EGUNS\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/396069/829f84fb-8836-423e-9272-3ce524865c9f.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O dia do sil\u00eancio - Arte: Caio Majado; Cores: Omar Vi\u00f1ole: Orix\u00e1s \u2013 A revolta dos Eguns come\u00e7a com a HQ O dia do sil\u00eancio, uma vers\u00e3o estendida da HQ publicada no \u00e1lbum hom\u00f4nimo, em 2015. Nela, o Rei Ogum, ap\u00f3s retornar de uma batalha vitoriosa, encontra sua cidade em sil\u00eancio. Nenhum de seus s\u00faditos foi receb\u00ea-lo. N\u00e3o bastasse isso, todos que encontrava pelo caminho ficavam em um profundo sil\u00eancio e n\u00e3o eram capazes de olhar seu rei nos olhos. Ogum perguntava o que estava acontecendo, mas tudo o que tinha em resposta era o sil\u00eancio. Furioso, Ogum passa metade da popula\u00e7\u00e3o de Ir\u00ea no fio da espada e promete que, caso no outro dia o sil\u00eancio continuasse, mandaria a outra metade para o Orum.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">No dia seguinte, Ogum encontra o filho, que o lembra que o dia anterior era o dia do sil\u00eancio e expia\u00e7\u00e3o, onde ningu\u00e9m podia falar com ningu\u00e9m. Envergonhado e arrependido, Ogum deixa o governo do reino com seu filho e vai embora. Pouco depois, Ogum \u00e9 levado at\u00e9 o Orum e feito Orix\u00e1. Este \u00e9 o pontap\u00e9 inicial para a segunda HQ do \u00e1lbum.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/396070/4bd0262b-c626-49cf-bdc4-b5943f022864.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/396071/17ad4f19-7ab5-4c89-a4ac-ba4bfd9466ed.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/396072/1b09c5c8-db59-4777-939c-4f7f050692d2.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/396075/ec2d97e3-9401-4285-8c19-16194f3e3427.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/396074/903015c5-10c1-4634-977b-a6a8b9046d2e.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A revolta dos Eguns: centenas de anos depois dos fatos ocorridos em O dia do Sil\u00eancio, todas as v\u00edtimas de Ogum, atormentadas e que nunca chegaram ao Orum, voltam ao Ay\u00ea em busca de vingan\u00e7a. Sua inten\u00e7\u00e3o \u00e9 invadir o Orum e acabar com os Orix\u00e1s e depois acabar com a vida na Terra. Para impedi-los, os Orix\u00e1s se unem.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/396476/738216ec-cd59-4f61-8f5e-ce5546f42382.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/396477/f9f34f89-495b-4a16-abf6-ddc615eaaf16.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/396478/b3693dce-c05a-4756-8867-3cc053e390c6.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/396479/e8300148-3ecc-490e-96cd-f2043b1f07b0.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/396481/7193807b-102a-49d6-a116-14e2e5081888.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/396482/66bb6204-e1b5-4551-86f3-99dc6cf071ca.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A hist\u00f3ria se desenvolve em tr\u00eas tramas paralelas:\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">1. A busca pelo iruquer\u00ea - Arte: Robson Moura e Sam Hart (arte e pintura a aquarela); Cores (arte do Robson): Omar Vi\u00f1ole: Exu, Ians\u00e3, Oxossi e Omolu partem atr\u00e1s do Iruquer\u00ea, artefato que pode mandar os eguns de volta ao al\u00e9m e que Or\u00f4 mantem guardado em Iroco, a \u00e1rvore sagrada.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/393946/70d2f7df-e278-4bcc-b2ea-870c87a747fb.jpg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/393947/69965656-fd54-4f62-9965-1673d70cc414.jpg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">2. A batalha contra os Eguns: Ob\u00e1, Ogum e Xang\u00f4 tenmtam impedir que os eguns cheguem at\u00e9 o Akaso, portal que liga o Ay\u00ea ao Orum.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/388494/7fab1145-6c01-46bb-b295-94009450ad4a.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">3. As Feiticeiras I\u00e1 Mi Oxorong\u00e1 - Arte e cores: Gio Guimar\u00e3es; Arte-final: Fi\u00faza: Oxum, Eu\u00e1, Nan\u00e3 e Ossaim v\u00e3o at\u00e9 as I\u00e1 Mi Oxorong\u00e1, pois desconfiam que as feiticeiras ancestrais podem estar por tr\u00e1s do levante de esp\u00edritos.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/393948/5e72a8ac-2232-4ec1-9542-10ac2623ac10.jpg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">No entanto, nem tudo \u00e9 o que parece. O verdadeiro culpado pode estar se valendo de toda a confus\u00e3o causada para agir por tr\u00e1s dos panos, e o pior: mover todas as pe\u00e7as do tabuleiro na dire\u00e7\u00e3o de um xeque-mate. Quando os Orix\u00e1s perceberem o que est\u00e1 realmente acontecendo, poder\u00e1 ser tarde demais.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES:\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">120 p\u00e1ginas<br>Colorida<br>17x26cm<br>Papel Couch\u00e8\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O QUE \u00c9 A S\u00c9RIE ORIX\u00c1S?\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O objetivo da s\u00e9rie Orix\u00e1s \u00e9 mostrar ao leitor toda a riqueza das lendas da Mitologia Africana.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A s\u00e9rie come\u00e7ou em 2011 com Orix\u00e1s - do Orum ao Ay\u00ea, que contava o mito da cria\u00e7\u00e3o na vis\u00e3o da Mitologia Africana. O \u00e1lbum, ganhador do Proac (Programa de A\u00e7\u00e3o Cultural do Estado de S\u00e3o Paulo) teve duas indica\u00e7\u00f5es ao Pr\u00eamio HQ Mix e foi adotado pelo PNBE (Programa Nacional da Biblioteca na Escola), sendo distribu\u00eddo nas Bibliotecas das escolas estaduais de todo o pa\u00eds. At\u00e9 hoje esta primeira edi\u00e7\u00e3o \u00e9 muito usada em escolas e faculdades, sendo inclusive tema de TCCs e de debates sobre a cultura negra.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Depois, vieram:\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">- Orix\u00e1s - O Dia do Sil\u00eancio, edi\u00e7\u00e3o com tr\u00eas adapta\u00e7\u00f5es curtas de lendas de Ogum, Iemanj\u00e1 e Oxal\u00e1;\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">- Orix\u00e1s - Em Guerra, com adapta\u00e7\u00f5es de lendas de Xang\u00f4 e Ox\u00f3ssi, ambas com pitadas de batalhas em suas p\u00e1ginas. Orix\u00e1s - Em Guerra foi publicada gra\u00e7as ao financiamento do Catarse e ganhou o Pr\u00eamio HQMix em 2018 na categoria Publica\u00e7\u00e3o Independente de Grupo;\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">- Orix\u00e1s - Renascimento, com lendas de Iroco/Or\u00f4 e Oxum. Mais uma edi\u00e7\u00e3o financiada pelo Catarse, que ultrapassou a meta em 45%. Vencedora do Pr\u00eamio HQMix 2019 na categoria Publica\u00e7\u00e3o Independente de Grupo.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">- Orix\u00e1s - Ik\u00fa: Ik\u00fa, a Morte, se apaixona por uma mortal. E por algum tempo, vive feliz com sua fam\u00edlia, mas nem a Morte est\u00e1 livre das ironias do destino. Uma desgra\u00e7a com sua esposa e filhos leva Ik\u00fa a um caminho de \u00f3dio e vingan\u00e7a, passando por cima de tudo o que encontra em seu caminho, de humanos a Orix\u00e1s. Al\u00e9m de uma batalha \u00e9pica contra Exu, Ik\u00fa ainda enfrenta Ians\u00e3, Orunmil\u00e1 e os g\u00eameos Ibejis. Sua inten\u00e7\u00e3o \u00e9 exterminar deuses e humanos. Obra vencedora do 36\u00ba Trof\u00e9u Angelo Agostini na categoria Melhor lan\u00e7amento independente 2019.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">- Orix\u00e1s - Os Nove Eguns: Xang\u00f4 retorna da guerra e traz consigo mais do que vit\u00f3rias... atormentado por nove esp\u00edritos, os eguns, o Rei enfrenta seus fantasmas interiores e Ians\u00e3 pode ser sua \u00fanica esperan\u00e7a. Esta edi\u00e7\u00e3o traz ainda a hist\u00f3ria de como Iemanj\u00e1 criou a Lua.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/388501/e6f0976b-069e-4c2a-9724-de22773ca6cf.jpg\" width=\"113\" height=\"174\" style=\"width:113px;height:174px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/388504/15d1dd45-faa8-4377-8c95-95ee0abacdc5.jpg\" width=\"113\" height=\"174\" style=\"width:113px;height:174px;\" rel=\"width:113px;height:174px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/388505/64604e60-8790-4f22-becd-9025b4f90c26.jpg\" width=\"112\" height=\"172\" style=\"font-size:14px;width:112px;height:172px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/388506/073dca41-e180-4230-863e-4d82d11032a6.jpg\" width=\"113\" height=\"173\" style=\"width:113px;height:173px;\" rel=\"width:113px;height:173px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/388508/e5245305-25d4-4e37-a318-99112c700cbe.jpg\" width=\"117\" height=\"174\" style=\"width:117px;height:174px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/388511/8804fd81-2f7b-426e-8609-b3395a82efa3.jpg\" width=\"120\" height=\"174\" style=\"width:120px;height:174px;\" rel=\"width:120px;height:174px;\">\n</p>\n<p>QUEM S\u00c3O OS ARTISTAS ENVOLVIDOS?\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Alex Mir: Roteirista e escritor, participou de diversas publica\u00e7\u00f5es, entre elas Cl\u00e1ssicos Revisitados Vol. 1 e 2, Imagin\u00e1rios em Quadrinhos Vol. 1 (Editora Draco), 321 Fast Comics Vol. 2 e Frankenstein 200. \u00c9 respons\u00e1vel pelo roteiro dos \u00e1lbuns O Mist\u00e9rio da Mula sem Cabe\u00e7a (Via Lettera), Orix\u00e1s - do Orum ao Ay\u00ea (Nobel), A M\u00e3o e a Luva em Quadrinhos (Peir\u00f3polis), Muiraquit\u00e3 e a F\u00faria do Anhang\u00e1 (Estronho), Dem\u00e9trius Dante #1, Valk\u00edria \u2013 A Fonte da Juventude (Draco), Orix\u00e1s \u2013 O Dia do Sil\u00eancio, Segundo Tempo Vol. 1 (Draco), Valk\u00edria - Olhos de Cristal, Orix\u00e1s - em Guerra, Inventices e Orix\u00e1s - Renascimento. \u00c9 Co-criador da HQ Valk\u00edria, publicada no site Petisco. Ganhador de tr\u00eas PROACs, tem quatorze indica\u00e7\u00f5es ao Trof\u00e9u HQMIX, onde venceu em 2010 na categoria Roteirista Revela\u00e7\u00e3o e em 2018 na categoria Publica\u00e7\u00e3o Independente de Grupo. Em 2016 ganhou o Trof\u00e9u \u00c2ngelo Agostini como Melhor Roteirista e Melhor \u00e1lbum de 2015, por Valk\u00edria \u2013 A Fonte da Juventude e em 2017 voltou a ganhar como Melhor Roteirista.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Caio Majado: \u00c9 paulistano e trabalha com ilustra\u00e7\u00f5es e quadrinhos h\u00e1 mais de 10 anos. J\u00e1 trabalhou com uma infinidade de editoras, produtoras e ag\u00eancias de publicidade, fazendo livros did\u00e1ticos, pe\u00e7as promocionais, design para v\u00eddeo-games, storyboards e shootingboards para comerciais e longa metragem. J\u00e1 publicou quadrinhos no Brasil, Portugal, Africa do Sul e Estados Unidos. Ganhou pr\u00eamio em 2008 e em 2011 a HQ \u201cOrix\u00e1s \u2013 Do Orum ao Ay\u00ea\u201d, da qual foi o desenhista, foi uma das escolhas do PNBE, vendendo mais de 30.000 exemplares. Al\u00e9m do trabalho de ilustra\u00e7\u00e3o frequente, se dedica aos pr\u00f3prios projetos de hist\u00f3rias em quadrinhos e \u00e9 professor de desenho na Quanta Academia de Artes. <a href=\"http://www.caiomajado.com/\">www.caiomajado.com</a><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Dilacerda: Estudou desenho na USP de Ribeir\u00e3o preto / curso paralelo, al\u00e9m de um curso de desenho na Casa da cultura tamb\u00e9m em Ribeir\u00e3o Preto. Tem 34 anos e trabalha atualmente como quadrinista freelancer. Trabalhou como desenhista e arte finalista em Santo, da editora Universo Guar\u00e1, e em outros quadrinhos de editoras como a Mirage Estudio, a Insane Comics, entre outras. Tamb\u00e9m disponibiliza outros quadrinhos em seu blog <a href=\"http://diego-lacerda.blogspot.com\">http://diego-lacerda.blogspot.com</a>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Fi\u00faza: Artista carioca autodidata, atua como ilustrador freelancer para est\u00fadios brasileiros e estrangeiros. Realiza trabalhos como arte-finalista, ilustrador de cen\u00e1rios e layoutista  em projetos para hist\u00f3rias em quadrinhos e s\u00e9ries/longas animados, como  \u201cirm\u00e3o do Jorel\u201d, \u201d GigaBlaster\u201d e \u201cAmerica - the motion picture\u201d.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Gio Guimar\u00e3es: Giovanna Guimar\u00e3es, ou simplesmente Gio, \u00e9 natural de Minas Gerais. Graduou-se em Psicologia, Artes Visuais e fez Mestrado em Artes pela UFMG. Trabalha h\u00e1 21 anos como ilustradora, quadrinista e animadora. Entre seus trabalhos no mercado internacional est\u00e3o os quadrinhos \"Robocop\", \"Besouro Verde\", s\u00e9ries de cards para \"Avatar: The Last Airbender\" e ilustra\u00e7\u00f5es para cards e livros. No mercado nacional, tem trabalhado em quadrinhos independentes, anima\u00e7\u00f5es para comerciais ou curtas metragens e ilustra\u00e7\u00f5es diversas. Morou no Rio de Janeiro, onde trabalhou como parte da equipe do est\u00fadio de anima\u00e7\u00e3o 2DLab e, posteriormente, do Copa St\u00fadio,  nas s\u00e9ries de TV \"Historietadas Assombradas para Crian\u00e7as Malcriadas\", \"Tromba Trem\", ambas exibidas pela TV Brasil, e \"Irm\u00e3o do Jorel\", exibido pela Cartoon Network e Netflix. Em 2016 mudou-se para S\u00e3o Paulo e passou a trabalhar como Senior Artist na Cool mini or Not, empresa americana de jogos, onde trabalha at\u00e9 hoje elaborando artes para jogos. Al\u00e9m do trabalho oficial, ainda desenvolve trabalhos freelancer e projetos pessoais de livros ilustrados, quadrinhos e curtas de anima\u00e7\u00e3o. Entre os quadrinhos produzidos nos \u00faltimos anos temos \"A M\u00fasica de Erich Zann\", adapta\u00e7\u00e3o do conto de HP Lovecraft, lan\u00e7ado como independente em 2017 e publicado pela Skript Editora em 2021, al\u00e9m de \"Hologramas\", fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica com roteiro de Eliane Bonadio, em 2019, e mais participa\u00e7\u00f5es em colet\u00e2neas de terror e fic\u00e7\u00e3o, como Frankenstein 200 em 2018 e Dossi\u00ea Bizarro em 2020!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><a href=\"http://diego-lacerda.blogspot.com\"></a>Omar Vi\u00f1ole: Nascido em Lisboa, Portugal, Omar Vi\u00f1ole come\u00e7ou sua carreira no in\u00edcio dos anos 90. Tem v\u00e1rios trabalhos publicados por editoras. Em 2003 ganhou o pr\u00eamio Angelo Agostini de melhor arte-finalista e em 2015 ganhou pela HQ \u201cYeshuah - onde tudo est\u00e1\u201d participando como arte-finalista. Produz as tiras do Coelho Nero desde 2009 e publicou 3 colet\u00e2neas. Em 2017 recebeu o pr\u00eamio Trof\u00e9u HQMix de melhor arte- finalista, e 2018 e 2019 recebeu, tamb\u00e9m o HQMix, por Publica\u00e7\u00e3o Independente de Grupo: Orix\u00e1s \u2013 Em Guerra e Orix\u00e1s - Renascimento, <span class=\"redactor-invisible-space\">participando como colorista.</span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Robson Moura: \u00e9 formado em Educa\u00e7\u00e3o Art\u00edstica com habilita\u00e7\u00e3o em Artes Pl\u00e1sticas pela Unesp de Bauru. Atuou como freelancer, colaborando com est\u00fadios e produtoras, fazendo ilustra\u00e7\u00f5es e storyboards e hist\u00f3rias em quadrinhos. Produz quadrinhos sobre racismo, preconceitos e o negro no Brasil e no mundo.  Publicou as HQs Black Friday (2017) P\u00e9rolas brancas (2019) em Casa-grande (2021). Acredita que n\u00e3o falar sobre o racismo, n\u00e3o faz com que ele deixe de existir.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Sam Hart: Produz quadrinhos comerciais e autorais desde 1991, tanto para o mercado brasileiro quanto americano e brit\u00e2nico; d\u00e1 aulas de desenho anat\u00f4mico e narrativa visual na AXIS escola de Efeitos Visuais e cursos novos de narrativa e arte-final para quadrinhos na plataforma online Domestika; por mais de 10 anos participou do grupo que organiza o trof\u00e9u HQMix, deu aulas em bibliotecas da periferia no projeto Zines nas Zonas de Sampa e ilustrou infogr\u00e1ficos e HQs nas revistas Veja, Galileu e Superinteressante, entre outras. Um graphic novel que ilustrou virou o filme At\u00f4mica, e outras publica\u00e7\u00f5es no exterior incluem Judge Dredd, Robin Hood, Joan of Arc, Grace O\u2019Malley e King Arthur. No Brasil, criou a aventura Projeto Mega-Ultra Super Secreto, a colet\u00e2nea WAR - Uma Eternidade de Guerra e, neste momento, est\u00e1 finalizando a mini-s\u00e9rie de magia e ci\u00eancia 10 Dias Perdidos.\n</p>", "permalink": "orixas_a_revolta_dos_eguns", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/143100/c7d40dc6-700c-415d-9ea8-96f0575fcdc0.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/143100/project_thumb_thumb_c7d40dc6-700c-415d-9ea8-96f0575fcdc0.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/143100/project_thumb_small_c7d40dc6-700c-415d-9ea8-96f0575fcdc0.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/143100/project_thumb_large_c7d40dc6-700c-415d-9ea8-96f0575fcdc0.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/143100/project_thumb_video_cover_c7d40dc6-700c-415d-9ea8-96f0575fcdc0.jpg", "progress": 109.3, "pledged": 10930.0, "total_contributions": 134, "total_contributors": 126, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2021-12-08T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2021-12-07T23:59:59.999999", "online_date": "2021-11-07T03:14:35.9983", "zone_online_date": "2021-11-07T00:14:35.9983", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 30, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 30, "unit": "days"}, "posts_count": 12, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 32157, "name": "Alexandre Miranda Silva", "public_name": "Alex Mir"}, "reminder_count": 66, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 12, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Eguns,HQ,orix\u00e1s,quadrinho,revolta", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "a1733c98-0256-4fa0-8a62-88f22862bda8", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 32157, "common_id": "0851c9fd-c80f-4875-8c59-e3317d8bffa3", "name": "Alexandre Miranda Silva", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/32157/thumb_avatar_Alex_Mir.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/alex.mir.7", "twitter_username": "alex_mir", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 206, "total_published_projects": 7, "links": [{"id": 29672, "link": "https://www.alexmir.com.br"}], "follows_count": 9, "followers_count": 245, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2011-11-18T14:23:57.756789", "about_html": "<p>Participou de diversas publica\u00e7\u00f5es independentes. \u00c9 roteirista dos \u00e1lbuns: O Mist\u00e9rio da Mula sem Cabe\u00e7a, Orix\u00e1s - do Orum ao Ay\u00ea, Orix\u00e1s \u2013 o Dia do Sil\u00eancio, Orix\u00e1s - em Guerra, A M\u00e3o e a Luva em Quadrinhos, Muiraquit\u00e3 e a F\u00faria do Anhang\u00e1, Dem\u00e9trius Dante #1, Valk\u00edria \u2013 A fonte da juventude, Valk\u00edria - Olhos de Cristal, Folkl\u00f3ricas #1 - Y-iara Caapora Irumo, Folkl\u00f3ricas #2 - Capelobo e Segundo Tempo. \u00c9 Co-criador de Valk\u00edria, publicada no site Petisco. Ganhador de tr\u00eas PROACs, tem doze indica\u00e7\u00f5es ao Trof\u00e9u HQMIX (o Oscar do quadrinho brasileiro), onde venceu em 2010 na categoria Roteirista Revela\u00e7\u00e3o e em 2018 e 2019 na categoria Melhor Publica\u00e7\u00e3o Independente de Grupo, por Orix\u00e1s - em Guerra e Orix\u00e1s - Renascimento, respectivamente. Foi contemplado com o Pr\u00eamio \u00c2ngelo Agostini em 2016 (Melhor roteirista e Melhor publica\u00e7\u00e3o), 2017 (Melhor roteirista) e 2019 (melhor \u00e1lbum independente) e pelo Pr\u00eamio LeBlanc 2020 () por Orix\u00e1s - Os Nove Eguns.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": false, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Alex Mir", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 259463, "project_id": 143100, "description": "1 exemplar autografado de Orix\u00e1s - Ik\u00fa.", "minimum_value": 30.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2022-01-01T14:46:44", "updated_at": "2021-11-21T14:47:54.456424", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2009071616, "title": "Orix\u00e1s - Ik\u00fa", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "8638ae34-2ae8-43f8-84ed-6b0907f79303", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/259463/thumb_reward_e9974b41-c3ac-4e0c-91b3-99399fd8f8a0.jpg", "run_out": false}]}