{"detail": {"project_id": 143368, "id": 143368, "user_id": 1702027, "name": "Moby Dick, de Bill Sienkiewicz", "headline": "Finalmente retorna ao Brasil um cl\u00e1ssico da literatura transformado em um cl\u00e1ssico das HQ\u00b4s. ", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/384166/15a36efe-de71-4521-b899-18b59dca799d.jpg\">\n</p>", "goal": 10000.0, "about_html": "<p><strong></strong>\n</p>\n<p><em>Ch</em><em>amem-me Ismael.</em><br>\n</p>\n<p><em>J\u00e1 fui chamado de muitas maneiras... desde filho de Abra\u00e3o a qualquer outro nome conhecido... para este relato, Ismael ser\u00e1 suficiente.\n\t</em>\n</p>\n<p><em>Esta \u00e9 uma hist\u00f3ria ocorrida h\u00e1 alguns anos, precisamente quantos, n\u00e3o \u00e9 importante.\n\t</em>\n</p>\n<p><em>Naqueles dias, eu me via mirando caix\u00f5es e, a esmo, seguindo l\u00f4bregos cortejos f\u00fanebres. Lan\u00e7ei-me, ent\u00e3o, ao mar, como os homens sempre fizeram e ainda fazem em todos os lugares.\"</em><br>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/377129/cfb4180c-61be-43b1-800b-fa59201a74e8.jpg\">\n</p>\n<p><strong>O</strong> mar fascinava e afligia Herman Melville, e <strong>Moby Dick</strong>, seu mais famoso trabalho, representa o \u00e1pice de sua obra, expressando em palavras a vastid\u00e3o, magnitude, poder e perigo dos oceanos. Publicado em 1851, foi um grande sucesso, mas a popularidade do autor despencou nos anos seguintes, com a publica\u00e7\u00e3o de obras de menor peso. Foi no in\u00edcio da d\u00e9cada de 1920 que a redescoberta cr\u00edtica de Melville restaurou sua reputa\u00e7\u00e3o como autor e grande figura liter\u00e1ria, <strong>um mestre da simbologia narrativa</strong>, mas sem deixar de lado o realismo, dono de uma prosa r\u00edtmica carregada de cr\u00edtica social, reconhecido por apresentar com habilidade sem igual a contextualiza\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica, rica em detalhes, de um modo de vida que h\u00e1 muito deixou de existir.\n</p>\n<p>Melville \u00e9 not\u00e1vel tamb\u00e9m por seu grande apelo: alguns leitores se apaixonam pela aventura mar\u00edtima; outros se encantam pelo estudo psicol\u00f3gico e obsessivo da loucura; e h\u00e1 ainda aqueles que s\u00e3o absorvidos pelas profundas e penetrantes alegorias do desastre que aguarda o homem que tenta se transformar em Deus, e que, ao combater aquilo que julga ser o mal, se transforma, ele pr\u00f3prio, num ser carregado de maldade.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/377130/17bfdf7f-9c54-4cd0-878f-963cd80f3a5e.jpg\">\n</p>\n<p>A s\u00e9rie <em>Classics Illustrated</em> come\u00e7ou a ser publicada em 1941 nos Estados Unidas com a proposta de adaptar para os quadrinhos as grandes obras da literatura, sendo publicada continuamente at\u00e9 1971.<br>\n</p>\n<p>Em 1990, a <strong>First Comics</strong>, em parceria com a <strong>Berkley Publishing</strong>, retoma a publica\u00e7\u00e3o, trazendo adapta\u00e7\u00f5es realizadas por grandes nomes dos quadrinhos norte-americanos.\n</p>\n<p>Boleslav William Felix Robert <strong>\"Bill\" Sienkiewicz</strong> \u00e9 um dos mais revolucion\u00e1rios quadrinista norte-americanos das \u00faltimas d\u00e9cadas. Dono de um tra\u00e7o inconfund\u00edvel e do magistral uso de t\u00e9cnicas como pintura a \u00f3leo, colagens e outras t\u00e9cnicas nunca antes utilizadas nos quadrinhos, notabilizou-se no final dos anos 1980 por seu trabalho na Marvel Comics, especialmente nos t\u00edtulos Cavaleiro da Lua e Novos Mutantes e, posteriormente, na mini-s\u00e9rie Elektra: Assassina e na graphic novel Demolidor: Amor e Guerra.<br>\n</p>\n<p>\u00c9 justamente nesta fase, considerada por muitos como o auge de sua carreira, que Bill Sienkiewicz \u00e9 convidado para executar a adapta\u00e7\u00e3o de Moby Dick para a nova fase da s\u00e9rie Classics Illustrated, e o faz de forma absolutamente magistral, incorporando t\u00e9cnicas de pintura cl\u00e1ssica com influ\u00eancias abstratas e expressionistas, cria uma de suas principais obras e uma das mais belas adapta\u00e7\u00f5es liter\u00e1rias j\u00e1 feitas.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/377132/e081ba11-390f-4bf1-8709-8aaa9b42e999.jpg\">\n</p>\n<p>Ap\u00f3s mais de 30 anos, esse cl\u00e1ssico absoluto dos quadrinhos mundiais \u00e9 redescoberto, ganhando novas edi\u00e7\u00f5es na Fran\u00e7a, It\u00e1lia e Espanha.<br>\n</p>\n<p>No Brasil, a republica\u00e7\u00e3o fica a cargo da Editora Trem Fantasma em uma edi\u00e7\u00e3o de colecionador para ser lida, guardada e apreciada em todos os seus detalhes.\n</p>\n<p><strong>E o que a edi\u00e7\u00e3o da Trem Fantasma tem de especial?</strong>\n</p>\n<p>A Trem Fantasma apresenta uma edi\u00e7\u00e3o em capa dura, miolo em 56 p\u00e1ginas impressa em papel couch\u00e9 de alta gramatura (150gr) e formato 22x32cm.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/378444/9cda1e74-aaa2-4592-afe7-ebcd7296fe39.jpg\">\n</p>\n<p>Al\u00e9m disso, traz extras in\u00e9ditos, incluindo:\n</p>\n<p>- Pref\u00e1cio de <strong>Ivan Freitas da Costa</strong>, s\u00f3cio-fundador da CCXP e Chiaroscuro Studios.\n</p>\n<p>- Texto de <strong>Bruno Gambarotto</strong>, um dos maiores especialista brasileiros da obra de Herman Melville.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/377135/cd060438-f836-48af-8773-bc11cb231732.jpg\">\n</p>\n<p>Para a campanha de Moby Dick no Catarse, a Trem Fantasma traz descontos especiais e itens exclusivos:<br>\n</p>\n<p>- Desconto especial na edi\u00e7\u00e3o de Moby Dick.\n</p>\n<p>- Prints com artes exclusivas, feitas especialmente para a campanha no Catarse.\n</p>\n<p>- Combos com as outras edi\u00e7\u00f5es da Trem Fantasma, todas com descontos especiais durante a campanha.\n</p>\n<p>E agora, confira algumas p\u00e1ginas deste <strong>cl\u00e1ssico da literatura</strong> que, pelas m\u00e3os de <strong>Bill Sienkiewicz</strong>, de transformou tamb\u00e9m em um <strong>cl\u00e1ssico dos quadrinhos</strong>!! (as imagens abaixo foram escaneadas da edi\u00e7\u00e3o italiana)\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/377151/93d8a929-fe25-4815-8d66-948ee5cb59ed.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/377153/2ef67a80-2ac0-4c1a-848c-1da4f2116c5c.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/377154/1f4094a1-4c76-449f-bcb7-cabc7f24df5e.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/377155/1be16316-5a76-44c8-842b-9002c9344aa1.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/377158/d6889e86-9072-41b4-9070-9b935b12fc88.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/377157/3bcda49c-76f3-402c-b8e9-538b69293b67.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/377156/c30b4d65-6238-4d5d-b319-1926caa4f0c8.jpg\"><br>\n</p>\n<p><strong>METAS ESTENDIDAS!!!!</strong>\n</p>\n<p>Piscamos e a primeira meta estendida - programada para 140% da campanha j\u00e1 foi alcan\u00e7ada!!! Muito obrigado!!\n</p>\n<p>Por isso, iniciamos uma cole\u00e7\u00e3o de cart\u00f5es com a interpreta\u00e7\u00e3o de artistas brasileiros sobre Moby Dick. O primeiro, e que j\u00e1 est\u00e1 garantido para todos os apoiadores, \u00e9 de autoria de <strong>Marcel Bartholo</strong>, que nos traz essa bel\u00edssima arte:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/379319/32b30286-4e19-430a-b29a-329c2c8272fe.jpeg\">\n</p>\n<p>O pr\u00f3ximo da cole\u00e7\u00e3o vem assinado por ningu\u00e9m menos que <strong>Daniel Brand\u00e3o</strong><span class=\"redactor-invisible-space\">, confira mais essa ilustra\u00e7\u00e3o incr\u00edvel, mas s\u00f3 vai valer se a campanha chegar a <strong>180% da meta</strong>. Vamos l\u00e1?</span>\n</p>\n<p><strong> </strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/379321/e94180ae-659d-499d-97f2-286733b33f7c.jpg\" style=\"font-size:14px;\">\n</p>\n<p>Mais uma meta estendida alcan\u00e7ada e o card com a arte de Daniel Brand\u00e3o j\u00e1 est\u00e1 garantido para todos os apoiadores!\n</p>\n<p>Agora \u00e9 rumar para mais um card na cole\u00e7\u00e3o, agora com a arte de <strong>Will</strong>, que tamb\u00e9m emprestou seu tra\u00e7o inconfund\u00edvel a esta incr\u00edvel interpreta\u00e7\u00e3o deste cl\u00e1ssico. Vamos l\u00e1 rumo a 220% da meta? Nem est\u00e1 t\u00e3o longe!!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/384169/ff3d81ce-a4fd-40f9-8d2f-1f54dd2a5834.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Mais uma meta estendida alcan\u00e7ada!! Muito obrigado! E a pr\u00f3xima meta j\u00e1 esta\u00e1 aberta! D</strong><strong>esta vez, a cole\u00e7\u00e3o de cards ganha a arte de Bruno Bull (A Rainha Pirata, Trov\u00f5es no Rio Negro), um dos maiores talentos brasileiros da atualidade! Todos os apoiadores receber\u00e3o mais este card se o projeto alcan\u00e7ar 260% da meta!!</strong>\n</p>\n<p><strong>Ser\u00e1 que ainda d\u00e1 tempo de garantir essa recompensa e, quem sabe, abrir mais uma? Acreditamos que sim!</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/387945/1f9ee148-2384-4b52-bb5d-7fb530cc3697.jpeg\"></strong>\n</p><strong><br></strong>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong>ATEN\u00c7\u00c3O - EXCLUSIVO NAS PRIMEIRAS 72 HORAS DE CAMPANHA (AT\u00c9 23:59H DO DIA 12/09)<br></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong>Miniposter com arte in\u00e9dita de Pedro Mauro!!!</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/378373/0891c483-dc6b-49a9-a383-05ca50b6c1e2.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Sobre a Editora Trem Fantasma</strong><br>\n</p>\n<p>Somos uma editora de quadrinhos, fundada em outubro de 2020 por f\u00e3s e artistas. Temos como proposta na curadoria de nosso cat\u00e1logo, trazer grandes obras, grandes artistas e p\u00e9rolas dos quadrinhos.\n</p>\n<p><strong>Moby Dick</strong> \u00e9 a primeira esta\u00e7\u00e3o do Trem aqui no Catarse\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/377725/aa337d86-f617-4d24-b0b8-c0bb6243f161.png\">\n</p>\n<p><strong>[ERRATA]</strong><br>\n</p>\n<p><strong>Na recompensa \"Moby Dick + poster por Pedro Mauro - exclusivo primeiras 72 horas\" o prazo correto \u00e9 at\u00e9 23:59 horas, do dia 12/09, domingo.</strong>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "moby", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/cMycY-ct198", "video_url": "https://youtu.be/cMycY-ct198", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/143368/fb03cc84-6e0e-42cf-8552-de77482ae6b3.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/143368/project_thumb_thumb_fb03cc84-6e0e-42cf-8552-de77482ae6b3.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/143368/project_thumb_small_fb03cc84-6e0e-42cf-8552-de77482ae6b3.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/143368/project_thumb_large_fb03cc84-6e0e-42cf-8552-de77482ae6b3.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/143368/project_thumb_video_cover_fb03cc84-6e0e-42cf-8552-de77482ae6b3.jpg", "progress": 338.72, "pledged": 33872.0, "total_contributions": 366, "total_contributors": 358, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2021-11-09T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2021-11-08T23:59:59.999999", "online_date": "2021-09-09T23:16:33.890238", "zone_online_date": "2021-09-09T20:16:33.890238", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 15, "address": {"city": "Salvador", "state_acronym": "BA", "state": "Bahia"}, "user": {"id": 1702027, "name": "EDITORA TREM FANTASMA LTDA", "public_name": "Trem Fantasma"}, "reminder_count": 198, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 15, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "literatura,quadrinhos", "city_id": 620, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "3bbf8baf-8488-4493-9116-217aaeb00c38", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 1702027, "common_id": "f0a56192-de82-4446-9f59-f66600ddd103", "name": "EDITORA TREM FANTASMA LTDA", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1702027/thumb_avatar_5e01b446-a06f-4e15-b39c-f97c0d2ffa28.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/editoratremfantasma", "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 19, "total_published_projects": 5, "links": [{"id": 39053, "link": "http://www.editoratremfantasma.com.br"}], "follows_count": 1, "followers_count": 280, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/1702027/base_083c24bb-7d3c-4e31-b3de-b730a8fd748d.png", "created_at": "2021-08-25T18:44:52.722597", "about_html": "<p>Editora especializada em quadrinhos, focada em trazer ao p\u00fablico brasileiro grandes obras, grandes autores e verdadeiras p\u00e9rolas das HQ\u00b4s mundiais.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Trem Fantasma", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 252124, "project_id": 143368, "description": "Moby Dick, por Bill Sienkiewicz a pre\u00e7o especial de Catarse\n\n+ poster  formato 17x25 cm de Pedro Mauro\n\nAt\u00e9 29:59h de domingo, dia 11/09/2021", "minimum_value": 69.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2021-12-02T15:19:32", "updated_at": "2021-09-13T10:45:29.349324", "paid_count": 113, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2130706432, "title": "Moby Dick + poster por Pedro Mauro - exclusivo primeiras 72 horas", "survey_sent_at": "2022-02-08T19:38:28.580563", "survey_finished_at": null, "common_id": "3931b154-0b8b-4bed-9ad0-bb9037349f6a", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/252124/thumb_reward_f278874c-9f22-4fe2-afe0-7ee2f0955cd3.jpg", "run_out": true}]}