{"detail": {"project_id": 144159, "id": 144159, "user_id": 497142, "name": "Dias Estranhos 4: a M\u00e1quina e o Encantado", "headline": "Tr\u00eas aprendizes de feiticeiro enfrentam ca\u00e7adores de anomalias m\u00e1gicas.", "budget": "<p style=\"text-align:justify;\">Nossa meta inicial com esta campanha visa garantir o b\u00e1sico: impress\u00e3o da hq, produ\u00e7\u00e3o dos brindes, envios e pagamento da taxa do catarse.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Como voc\u00eas sabem, o custo para produzir uma HQ como esta \u00e9 muito maior, pois envolve a remunera\u00e7\u00e3o dos artistas envolvidos (cujo investimento j\u00e1 foi realizado), al\u00e9m de todo o trabalho de edi\u00e7\u00e3o (realizado pela RISC\u00d8).\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/385698/57b60d74-b2ee-474f-8bc8-86242b58f072.png\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Nosso trabalho \u00e9 feito com muito carinho e capricho, pois valorizamos cada uma das etapas e todo profissional envolvido. Dias Estranhos 4 e a editora RISC\u00d8 s\u00e3o iniciativas de artistas apaixonados por quadrinhos, mas isso n\u00e3o significa que \"trabalhamos no amor\". Por isso seu apoio \u00e9 t\u00e3o importante para tornar este e v\u00e1rios outros projetos realidade.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Compartilhe com seus amigos aficionados pela nona arte e visite <a href=\"http://www.riscohq.com/\" target=\"_blank\">nosso site</a> para conhecer mais do nosso trabalho!</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/386070/12e8fb36-3417-4184-a692-2852078f217c.png\">\n</p>", "goal": 8000.0, "about_html": "<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/385611/88e0e1b9-2ae8-40b2-af5b-73ae845d94a8.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Escondidos ap\u00f3s uma fuga alucinante, Jean, Luana e C\u00e9sar sabem que \u00e9 apenas quest\u00e3o de tempo at\u00e9 que Neville e Linus, soldados da AGENCIA - corpora\u00e7\u00e3o secreta que ca\u00e7a anomalias da realidade - os encontrem. Que pre\u00e7o eles dever\u00e3o pagar para conseguir escapar desta vez?\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/386048/4b0c6081-3922-47e3-819e-340d2a2974fb.png\">\n</p>\n<p>Este \u00e9 o quarto e pen\u00faltimo cap\u00edtulo da miniss\u00e9rie Dias Estranhos, a hist\u00f3ria de tr\u00eas amigos que se envolvem sem perceber em um conflito entre feiticeiros poderosos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Ao notar que possui cobi\u00e7adas habilidades sobrenaturais, Jean recebe ajuda de seus amigos para n\u00e3o se tornar presa f\u00e1cil dessas criaturas em seu jogo de poder.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/385646/a2f3b822-3a41-48fe-9cd0-f3aed6bf3c83.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Dias Estranhos \u00e9 uma miniss\u00e9rie que une fantasia urbana, terror e fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, contando a hist\u00f3ria de tr\u00eas amigos - Jean, Luana e C\u00e9sar - lutando para sobreviver em meio a fantasmas, feiticeiros e for\u00e7as al\u00e9m de sua compreens\u00e3o.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Abordando temas cl\u00e1ssicos da fantasia e do <em>sci-fi</em> como feiti\u00e7aria, magia, alta tecnologia, multidimens\u00f5es etc, a miniss\u00e9rie traz esses elementos para um cen\u00e1rio brasileiro, dando um colorido diferente para esses g\u00eaneros que amamos.<br><br><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong></strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/385656/2490ad8c-97a0-4279-b72f-947f33830a84.png\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/385643/3d0516cf-99b8-44a2-a3d8-cf1371f69ab5.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Dias Estranhos 4 - A M\u00e1quina e o Encantado</strong> ter\u00e1 o formato 18x26cm e 68 p\u00e1ginas coloridas. Al\u00e9m do gibi voc\u00ea leva tamb\u00e9m nosso tradicional marcador de p\u00e1ginas e um postal (artes provis\u00f3rias).\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/384407/10b0b471-7493-42d8-b351-af0d1fd7aeac.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Para quem est\u00e1 chegando agora e para aqueles que n\u00e3o pegaram os \u00faltimos cap\u00edtulos, nesta campanha voc\u00ea tem a chance de completar sua cole\u00e7\u00e3o levando os tr\u00eas primeiros n\u00fameros de Dias Estranhos - <strong>fique atento pois os exemplares s\u00e3o limitados!</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/385613/d6093426-0fe0-4a5a-a90d-84f5c56ccbde.png\"><br>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/385627/46bbf8b5-d619-4154-89e4-40e0937fd7b1.png\"></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong></strong>Sofrendo com pesadelos recorrentes e achando que est\u00e1 perdendo sua sanidade, Jean se v\u00ea perseguido por esp\u00edritos malignos que querem sua destrui\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/386022/8cce47b1-8205-4511-a25a-ec695837aa82.png\"><br><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/385615/d63e350c-0296-405a-840e-d5c8a9185020.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/385625/678fea0e-e142-493f-9e21-a271eb401320.png\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Auxiliado por seus amigos, Jean descobre estranhas liga\u00e7\u00f5es entre seus pesadelos e os poderosos diretores da empresa onde trabalha, entrando sem perceber no covil do inimigo.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/386023/9c791f34-c612-4a2a-b269-94149cb2ee93.png\"><br><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/385616/e3b9f6f9-20be-4c4d-9d46-7342842e2174.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/385623/48fa0e66-6fe4-4190-8635-731ada9b4e88.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong></strong>Tendo atra\u00eddo a aten\u00e7\u00e3o de inimigos que querem se alimentar de seu poder, Jean, Luana e C\u00e9sar recorrem ao velho eremita que mora na montanha m\u00edstica - ele oferece ajuda, \u00e0 custa de trilharem um caminho sem volta.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/386024/c32fe532-28c7-4dd6-a1de-e0a2d325831f.png\"><br><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/385632/ba52236f-ad66-496c-98eb-afeeed608654.png\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/385638/704feb06-7325-4e9c-8709-5e18a6550a89.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A hist\u00f3ria de Lucas em sua saga perdido no mundo m\u00e1gico de Ventura enquanto \u00e9 ca\u00e7ado pela AGENCIA faz parte do mesmo universo de Dias Estranhos, e aos poucos as duas tramas come\u00e7am a se tocar - pra quem gosta de um universo expandido esse \u00e9 um prato cheio!<br><br><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/385663/52b20e36-97e1-43bf-aae0-33e950aa1068.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">J\u00e1 conhece a saga Dias Estranhos e quer conferir uma pr\u00e9via de A M\u00e1quina e o Encantado?<br><strong><a href=\"https://www.dropbox.com/s/p26ym6359ak1jup/previa_diasestranhos4.pdf?dl=0\" target=\"_blank\">CLIQUE AQUI E LEIA A PR\u00c9VIA DE DIAS ESTRANHOS 4.</a></strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">Ainda n\u00e3o conhece Dias Estranhos e quer saber como come\u00e7aram os pesadelos de Jean?<br><a href=\"https://www.dropbox.com/s/ci0dcpea9dybqpy/Dias%20Estranhos%20%231%20-%20o%20pesadelo%20do%20aprendiz.pdf?dl=0\" target=\"_blank\"><strong>CLIQUE AQUI E LEIA DIAS ESTRANHOS 1 NA \u00cdNTEGRA.</strong></a>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">Quer ampliar seu conhecimento sobre o universo de Dias Estranhos?<br><a href=\"https://www.dropbox.com/s/cd6yhe0fihu3rrf/Andarilho%20%231%20-%20Terra%20sem%20paz.pdf?dl=0\"><strong>CLIQUE AQUI E LEIA ANDARILHO 1 NA \u00cdNTEGRA.<br><br></strong>\n\t</a>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><a href=\"https://www.dropbox.com/s/cd6yhe0fihu3rrf/Andarilho%20%231%20-%20Terra%20sem%20paz.pdf?dl=0\"><strong></strong>\n\t</a>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/385670/53bac1cd-34ff-464a-bc8a-f8be9ec167f5.png\"></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/387378/d9cbd396-02bf-43b1-b766-34b13a94a92f.png\" style=\"font-size:14px;font-weight:400;float:left;margin:0px 10px 10px 0px;\"><br></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Marcus Leopoldino</strong> \u00e9 psic\u00f3logo e escreve quadrinhos desde 2015, quando fundou a RISC\u00d8 juntamente com Gabriel Calfa e Diego Porto. \u00c9 o autor das miniss\u00e9ries <strong>Dias Estranhos</strong> e <strong>Andarilho</strong>, al\u00e9m das <i>graphic novels</i> <strong>Roleplay</strong><strong></strong>, <strong>Todo Ouro Que Eu Puder Carregar</strong> e <strong>M\u00e1 Influ\u00eancia</strong>.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/387379/a2b2fcbf-4a89-4e6b-acbf-ac8bb791c25e.png\" style=\"font-size:14px;font-weight:400;float:right;margin:0px 0px 10px 10px;\"><br></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Gabriel Mario</strong> \u00e9 designer, ilustrador e quadrinista. Vive em Bras\u00edlia desenhando em seu ap\u00ea. Ganhou um pr\u00eamio como ilustrador e outro como designer, ilustrando uma capa de livro. Lan\u00e7ou em 2017 de forma autoral o quadrinho <strong>7 Bilh\u00f5es Menos 1</strong> e em 2018 lan\u00e7ou <strong>Nonsense?</strong>, al\u00e9m de um conjunto de zines e outras pequenas hist\u00f3rias ainda n\u00e3o publicadas.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/385655/bde4c0a0-c275-4c73-9edc-05d698ac40fd.png\">\n</p>", "permalink": "diasestranhos4", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/Ek-C1obfXtc", "video_url": "https://youtu.be/Ek-C1obfXtc", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/144159/c9451320-eda6-4cfb-87cf-9d04f4f6ab15.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/144159/project_thumb_thumb_c9451320-eda6-4cfb-87cf-9d04f4f6ab15.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/144159/project_thumb_small_c9451320-eda6-4cfb-87cf-9d04f4f6ab15.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/144159/project_thumb_large_c9451320-eda6-4cfb-87cf-9d04f4f6ab15.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/144159/project_thumb_video_cover_c9451320-eda6-4cfb-87cf-9d04f4f6ab15.png", "progress": 64.125, "pledged": 5130.0, "total_contributions": 69, "total_contributors": 69, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2021-12-06T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2021-12-05T23:59:59.999999", "online_date": "2021-10-14T09:11:31.827659", "zone_online_date": "2021-10-14T06:11:31.827659", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 52, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 52, "unit": "days"}, "posts_count": 8, "address": {"city": "Niter\u00f3i", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 497142, "name": "MARCUS MARCELLO PORTO LEOPOLDINO 09933276727", "public_name": "RISCO EDITORA"}, "reminder_count": 64, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 8, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Bruxaria,Fantasia,magia,Mitologia,terror", "city_id": 3642, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "70f3a311-1d5b-41e1-8067-c8e451de21d0", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 497142, "common_id": "c3a4abd3-060c-4931-99c0-a7a71fcc9f1e", "name": "MARCUS MARCELLO PORTO LEOPOLDINO 09933276727", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/497142/thumb_avatar_d649e047-8097-4b31-8860-db30c3044c06.png", "facebook_link": "http://www.facebook.com/riscoeditora", "twitter_username": "riscoeditora", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 12, "total_published_projects": 24, "links": [{"id": 40837, "link": "http://www.instagram.com/riscoeditora"}, {"id": 7642, "link": "https://www.riscoeditora.com"}], "follows_count": 7, "followers_count": 762, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/497142/base_6b62df2a-b460-4b61-a255-09abd3ab649f.png", "created_at": "2015-11-13T16:26:02.291876", "about_html": "<p>A RISC\u00d8 \u00e9 uma editora independente focada na publica\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias em quadrinhos. Administrada pelos s\u00f3cios Gabriel Calfa e Marcus Leopoldino, seus trabalhos iniciaram no ano de 2016 publicando material original de seus criadores em parceria com diversos artistas.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Gabriel \u00e9 publicit\u00e1rio, roteirista e editor de quadrinhos. Seu hist\u00f3rico como diretor de arte o credencia a ser o respons\u00e1vel pelo design e diagrama\u00e7\u00e3o de todas nossas publica\u00e7\u00f5es. Nada passa despercebido a seu olhar atento.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Marcus \u00e9 psic\u00f3logo, roteirista e editor de quadrinhos. F\u00e3 de fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e fantasia, sempre em busca de uma forma de unir estes g\u00eaneros em suas cria\u00e7\u00f5es. Est\u00e1 a cargo da prepara\u00e7\u00e3o de textos e contratos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A RISC\u00d8 passeia por diferentes g\u00eaneros da fic\u00e7\u00e3o buscando sempre entregar ao leitor qualidade e sentimento com seus t\u00edtulos. Voc\u00ea est\u00e1 convidado a conhecer nossas publica\u00e7\u00f5es e viver todo esse mundo novo de hist\u00f3rias.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": false, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": false, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "RISCO EDITORA", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 256361, "project_id": 144159, "description": "VERS\u00c3O DIGITAL DE DIAS ESTRANHOS 4 (PDF)", "minimum_value": 15.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2022-02-01T14:37:45", "updated_at": "2021-10-14T14:38:59.271219", "paid_count": 3, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 2139095040, "title": "PDF DIAS ESTRANHOS 4", "survey_sent_at": "2022-05-18T15:07:33.294108", "survey_finished_at": null, "common_id": "c77c69cf-d181-460e-a18a-895a6526338b", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/256361/thumb_reward_f86adbbe-64b8-448c-84ca-ea8d79258281.png", "run_out": false}]}