{"detail": {"project_id": 145057, "id": 145057, "user_id": 29531, "name": "Rocketeer: Carga Mortal", "headline": "Pura divers\u00e3o \u2013 como todos os quadrinhos de aventura deveriam ser! ", "budget": "<p>40% - Impress\u00e3o do livro e das recompensas<br>32% - Licenciamento<br>15% - Tradu\u00e7\u00e3o, letreiramento, reportagem, diagrama\u00e7\u00e3o e corre\u00e7\u00e3o<br>13% - Taxas do Catarse\n</p>", "goal": 15000.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/384049/66ccd67b-7316-46ef-bf29-38a562ecad80.png\">\n</p>\n<p>Para sua estreia no mundo dos quadrinhos, a Editora Heroica buscou por algum personagem capaz de tocar fundo no cora\u00e7\u00e3o dos f\u00e3s... E, ao olhar para os c\u00e9us, encontrou <strong>Rocketeer</strong>, o cultuado her\u00f3i que vive nas d\u00e9cadas de 1930/1940, em aventuras dignas das mais saudosas matin\u00eas.\n</p>\n<p>Se voc\u00ea j\u00e1 conhece esse her\u00f3i criado pelo quadrinhista Dave Stevens, j\u00e1 sabe o quanto ele \u00e9 especial. Para quem nunca ouviu falar, trata-se de Cliff Secord, um jovem piloto que encontra um revolucion\u00e1rio jato propulsor roubado por bandidos e passa a us\u00e1-lo para combater nazistas, espi\u00f5es e g\u00e2ngsteres como <strong>Rocketeer</strong>, um homem-foguete mascarado cuja identidade todos querem saber. Tudo ao lado de sua namorada <strong>Betty</strong> (inspirada na lend\u00e1ria pinup Bettie Page) e do rabugento mec\u00e2nico <strong>Peevy</strong>, seus maiores aliados.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/383958/86c86d84-56e4-493a-8ffa-6b6a103632a9.png\">\n</p>\n<p>Para marcar a retomada das aventuras do her\u00f3i no Brasil, nada melhor que uma empolgante e <strong>IN\u00c9DITA HQ</strong> apresentada por <strong>Mark Waid</strong><span class=\"apple-converted-space\"><strong> </strong></span>(roteirista<span class=\"apple-converted-space\"><strong> </strong></span>vencedor do Pr\u00eamio Eisner) e <strong>Chris Samnee</strong><span class=\"apple-converted-space\"><strong> </strong></span>(desenhista vencedor do Pr\u00eamio Harvey), a mesma dupla que rendeu elogios do p\u00fablico e cr\u00edtica por sua parceria nas hist\u00f3rias do Demolidor, da Marvel.\n</p>\n<p><strong>Rocketeer: Carga Mortal</strong><span class=\"apple-converted-space\"><strong> </strong></span>(<em>Cargo of Doom</em>, no original) \u00e9 pura divers\u00e3o \u2013 como todos os quadrinhos deveriam ser! Na trama, Cliff Secord \u00e9 envolvido pelos mist\u00e9rios de um sombrio navio que chega ao porto de Los Angeles trazendo uma carga decididamente incomum... e mortal. Ao investigar o caso e descobrir o conte\u00fado do carregamento, Cliff se v\u00ea envolvido em uma situa\u00e7\u00e3o surreal capaz de amea\u00e7ar n\u00e3o apenas ele, mas toda a cidade!\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/384062/81cbcb90-a879-4314-ace4-2ebac0fc6ba1.jpg\">\n</p>\n<p><em><br></em>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/384061/1fb5f17d-0714-40b8-96fa-fc3e12f2f906.png\"><br>\n</p>\n<p><em><br></em>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/384064/0c94bac2-7135-459d-a50f-de25dfc0ba02.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/384066/0eb53566-b073-4a41-a9b8-d5f4113c1fe3.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/384068/de00c846-b376-48c9-afa6-e99b942b15dd.png\">\n</p>\n<p><em><br>OPINI\u00c3O DE QUEM LEU<br><strong>Rocketeer: <em>Cargo of Doom</em> \u00e9 uma HQ perfeita. Waid e Samnee s\u00e3o uma equipe dos sonhos e apresentam uma das hist\u00f3rias com melhor roteiro e melhor arte dos quadrinhos recentes. </strong></em><em><strong>(site IGN.com)</strong></em>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><em></em>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/383939/4ceb360d-9d31-495b-b9f3-a267fe723b96.png\"></strong>\n</p>\n<p><strong>Rocketeer: Carga Mortal </strong>ter\u00e1 formato americano (17 cm x 26 cm), lombada quadrada e capa cartonada com orelhas. O miolo est\u00e1 previsto ficar com 128 p\u00e1ginas em papel couch\u00ea.\n</p>\n<p>Temos duas varia\u00e7\u00f5es de kit: uma mais simples apenas com o livro e outra (o KIT AVAN\u00c7ADO), com esses extras:\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong>MARCADOR DE P\u00c1GINAS: </strong>Ele tem design diferenciado e vem em formato 18 cm x 5 cm.\n</p>\n<p><strong>4 CARDS HEROICA: </strong>Eles trazem as quatro capas da miniss\u00e9rie original com arte de Chris Samnee e, no verso, muitas curiosidades sobre o personagem e a pr\u00f3pria HQ <strong>Carga Mortal</strong>. O formato 10 cm x 15 cm dos cards foi adotado para que fique f\u00e1cil guardar a cole\u00e7\u00e3o em \u00e1lbuns de fotos. <br><i><br><em>Obs: essa leva contar\u00e1 com os cards #55 a #58, continuando a cole\u00e7\u00e3o CARDS HEROICA, iniciada no livro O Imp\u00e9rio dos Gibis e seguida pela cole\u00e7\u00e3o Dossi\u00ea Grandes Revistas 1-6 e o recente livro Quadrinhos do Brasil \u2013 Vol. 1.</em></i>\n</p>\n<p><strong>P\u00d4STER: </strong>Medindo 20 cm x 30 cm, ele trar\u00e1 uma das ilustra\u00e7\u00f5es de capa criadas por Chris Samnee para <strong>Carga Mortal</strong>.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><em></em>\n</p>\n<p><em></em><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/383962/9431ecbf-7b66-49f6-be19-23e08cfd190c.png\">\n</p>\n<p>E, para deixar a edi\u00e7\u00e3o imperd\u00edvel para os colecionadores brasileiros,<strong> Carga Mortal </strong>contar\u00e1 com um detalhado <strong>dossi\u00ea</strong> que traz a trajet\u00f3ria de <strong>Rocketeer</strong>, tanto nos quadrinhos quanto em outras m\u00eddias.\n</p>\n<p>\u00c9 a chance de conhecer os bastidores desse incr\u00edvel her\u00f3i que marcou gera\u00e7\u00f5es. Isso, \u00e9 claro, com o tradicional alto n\u00edvel de qualidade dos livros da <strong>Editora Heroica</strong>.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "rocketeer", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/145057/4b1127b6-d168-41c8-812b-8000aba3194b.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/145057/project_thumb_thumb_4b1127b6-d168-41c8-812b-8000aba3194b.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/145057/project_thumb_small_4b1127b6-d168-41c8-812b-8000aba3194b.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/145057/project_thumb_large_4b1127b6-d168-41c8-812b-8000aba3194b.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/145057/project_thumb_video_cover_4b1127b6-d168-41c8-812b-8000aba3194b.png", "progress": 198.42, "pledged": 29763.0, "total_contributions": 516, "total_contributors": 511, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2021-11-04T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2021-11-03T23:59:59.999999", "online_date": "2021-10-05T00:16:01.353952", "zone_online_date": "2021-10-04T21:16:01.353952", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 30, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 30, "unit": "days"}, "posts_count": 16, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 29531, "name": "Editora Heroica Ltda", "public_name": "Editora Heroica"}, "reminder_count": 176, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 16, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Aventura,gibi,HQ,quadrinhos,Rocketeer", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "004add37-12c8-4893-9d99-6f259abd872e", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 29531, "common_id": "187c8056-be09-482d-9417-783ef697b17b", "name": "Editora Heroica Ltda", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/29531/thumb_avatar_4bdcbd0b-3dc4-4e74-b566-d46e13263c5a.jpg", "facebook_link": "http://www.facebook.com/editoraheroica", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 64, "total_published_projects": 6, "links": [{"id": 45788, "link": "http://www.youtube.com/editoraheroica"}, {"id": 45787, "link": "http://www.instagram.com/editoraheroica/"}, {"id": 25648, "link": "http://www.editoraheroica.com.br"}], "follows_count": 1, "followers_count": 426, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2011-10-25T19:29:21.212297", "about_html": "<p>Fundada pelo editor Manoel de Souza, a <strong>EDITORA HEROICA</strong> \u00e9 um sonho antigo que finalmente saiu do papel. O plano: entrar de cabe\u00e7a no universo da celulose explorando temas e formatos pouco explorados. O primeiro trabalho dessa empreitada foi o livro <strong>O Imp\u00e9rio dos Gibis: A Incr\u00edvel Hist\u00f3ria dos Quadrinhos da Editora Abril</strong>, que foi viabilizado por uma campanha de muito sucesso no Catarse.\n</p>\n<p>Desde ent\u00e3o, a Heroica j\u00e1 lan\u00e7ou diversos dossi\u00eas e extras (cards, p\u00f4steres, cartazes hist\u00f3ricos...). E a aventura continua...<br>\n</p>\n<p>Manoel de Souza nasceu em 1973. Come\u00e7ou sua carreira como assistente do cartunista Luiz G\u00ea em 1990, quando teve uma passagem r\u00e1pida pela Circo Editorial. Foi fanzineiro e quadrinhista nos primeiros anos, depois ilustrador de jornais e revistas at\u00e9 focar sua carreira na \u00e1rea de edi\u00e7\u00e3o de arte. Trabalhou mais de 10 anos com projeto gr\u00e1fico e diagrama\u00e7\u00e3o. Ao mesmo tempo, come\u00e7ou a desenvolver seu texto como rep\u00f3rter de diversas publica\u00e7\u00f5es da Editora Europa, at\u00e9 tornar-se editor. Em 2004, lan\u00e7ou o livro Loucuras dos Seriados da TV (Panda Books) e dois anos, depois criou a revista Mundo dos Super-Her\u00f3is, que encabe\u00e7ou por 110 edi\u00e7\u00f5es. Hoje dedica-se aos projetos de sua pr\u00f3pria editora.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Editora Heroica", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 255374, "project_id": 145057, "description": "// Livro impresso com 128 p\u00e1ginas\n\n* Frete gr\u00e1tis at\u00e9 \u00e0s 24h de sexta-feira (8/10/2021)\n", "minimum_value": 49.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2021-12-01T09:20:31", "updated_at": "2021-10-09T03:21:35.661496", "paid_count": 156, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": -536870912, "title": "Kit #1 / B\u00e1sico / FRETE GR\u00c1TIS*", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "55de4d74-c17d-4818-b2a4-3db94cf9d442", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": true}]}