{"detail": {"project_id": 145251, "id": 145251, "user_id": 733664, "name": "Pilares da Guerra", "headline": "Ap\u00f3s um ataque ao forte dos Yu. Mem\u00f3rias do passado retornam. Alguns se questionam quem \u00e9 Koda. ", "budget": "<p>&gt; Catarse\n</p>\n<p>&gt; Impress\u00e3o\n</p>\n<p>&gt; Artistas\n</p>", "goal": 37000.0, "about_html": "<p><strong>Pilares da Guerra sinopse:</strong>\n</p>\n<p>\n\tEm\num universo medieval \u00fanico, um grupo de guerreiros Yu \u00e9 atacado.\nDentre os Yu, existe um de maior destaque, Koda. Percorremos suas\nmem\u00f3rias descobrindo como ele chegou nessa posi\u00e7\u00e3o. Uma guerra\nacontece e a partir da vis\u00e3o dos mais jovens, vemos seu avan\u00e7o.\nQuando voltamos ao presente alguns se questionam se Koda foi bom ou\nruim. \n\t<br>\n</p>\n<p>A obra cont\u00e9m 103 p\u00e1ginas de hist\u00f3ria em preto e branco, al\u00e9m de possuir alguns extras.\n</p>\n<p>Al\u00e9m de acompanhar um marca-p\u00e1ginas!\n</p>\n<p>Tamanho 26 cm x 17,5 cm<span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/480538/8ec45c83-e5c6-4ae8-a82c-cd02c2f1cc58.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/411953/43dcb62a-15e1-4cff-a622-79b5e613facf.jpg\"><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/411968/738396bf-ad91-4408-b25d-8028dbd3d8ba.jpg\" alt=\"Contra capa\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/411990/81dcda60-6d1d-4a68-90c6-5caa4d31ee6a.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/411979/b35a4330-9610-41df-b660-badaf22cf624.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/411983/4729eba5-c665-46d0-89ba-3f93d6b88c1a.jpg\" alt=\"Pagina miolo a\u00e7\u00e3o\">\n</p>\n<p><strong>Da onde surgiu Pilares da Guerra?</strong><br>\n</p>\n<p>Pilares da Guerra surgiu de uma paix\u00e3o por desenhos animados! Eu via muito quando crian\u00e7a e pensei \u00e9 isso que quero fazer!\n</p>\n<p>Mas da onde vem os desenhos animados? Eu via que tanto os animes, quanto os desenhos tinham suas vers\u00f5es em quadrinhos!\n</p>\n<p> Ent\u00e3o \u00e9 hora de dar o primeiro passo!\n</p>\n<p>Por\u00e9m j\u00e1 cedo algo me incomodava a falta de realismo das hist\u00f3rias, nos t\u00ednhamos o personagem l\u00e1 apanhando para valer de muitos personagens, e voc\u00ea ficava olhando, poxa vida, com metade dessa surra a\u00ed era para ele estar morto, n\u00e3o?\n</p>\n<p>E isso se repetia em v\u00e1rios desenhos e isso me incomodava bastante. Ent\u00e3o eu sabia que queria algo realista, sem esses protagonistas exacerbados, com solu\u00e7\u00f5es m\u00e1gicas e/ou transforma\u00e7\u00f5es milagrosas.\n</p>\n<p>Nos quadrinhos pude ver obras as quais buscavam o realismo como o Batman Cavaleiro das Trevas e Watchmen.\n</p>\n<p>J\u00e1 sabia o que queria fazer! Quadrinhos realistas!\n</p>\n<p>Cada a\u00e7\u00e3o tem uma consequ\u00eancia! Pisou torto? Vish! Se bobear teremos de arrancar sua perna!\n</p>\n<p>Mas onde se passa a hist\u00f3ria e como seria?\n</p>\n<p><strong>Como \u00e9 Pilares da Guerra?</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>Pilares da Guerra \u00e9 um universo pr\u00f3prio medieval b\u00e9lico, existem v\u00e1rias sociedades militares e cada uma tem seu pr\u00f3prio interesse, assim como cada indiv\u00edduo! \u00c9 uma hist\u00f3ria digamos sangue nos olhos!\n</p>\n<p>Por causa desses conflitos, dessas disputas de interesses v\u00e3o surgindo Pilares! Pilares da Guerra!\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong>Sobre o autor e idealizador</strong>\n</p>\n<p><a href=\"https://www.instagram.com/felipefriasoficial/\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/480061/2c7fdacb-d7aa-426b-9778-6d14b9dc9feb.jpg\" alt=\"Autor\"></a><br>\n</p>\n<p><strong>Sobre os ilustradores</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/480062/762c426c-cd3e-463d-940c-3ff04dfbe122.jpg\" alt=\"Ilustradores\"><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "pilaresdaguerra", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/145251/e00c3fcb-17b2-4cb2-8482-ea7d6fbb5cc1.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/145251/project_thumb_thumb_e00c3fcb-17b2-4cb2-8482-ea7d6fbb5cc1.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/145251/project_thumb_small_e00c3fcb-17b2-4cb2-8482-ea7d6fbb5cc1.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/145251/project_thumb_large_e00c3fcb-17b2-4cb2-8482-ea7d6fbb5cc1.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/145251/project_thumb_video_cover_e00c3fcb-17b2-4cb2-8482-ea7d6fbb5cc1.png", "progress": 0.12972972972972974, "pledged": 48.0, "total_contributions": 1, "total_contributors": 1, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-07-04T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-07-03T23:59:59.999999", "online_date": "2023-05-04T03:22:01.523599", "zone_online_date": "2023-05-04T00:22:01.523599", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Piracicaba", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 733664, "name": "Felipe Souza Frias", "public_name": "Felipe Frias"}, "reminder_count": 7, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "gibi,guerra,Hist\u00f3riaemquadrinhos,Medieval,quadrinhos", "city_id": 5145, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "87ca4f30-edd5-4d89-bc6f-fa6099569c81", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 733664, "common_id": "d8b4284a-27bf-4cfe-8150-50d43a90188f", "name": "Felipe Souza Frias", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/733664/thumb_avatar_969fd3b4-1b63-41d6-8a6e-99f9bab34a2c.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 3, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 41388, "link": "https://linktr.ee/FelipeFriasOficial"}, {"id": 39925, "link": "https://www.instagram.com/felipefriasoficial/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 9, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2017-04-04T18:11:13.931582", "about_html": "<p>Criador e idealizador da HQ Pilares da Guerra.<br>\n</p>\n<p>\n\tEm\num universo medieval \u00fanico, um grupo de guerreiros Yu \u00e9 atacado.\nDentre os Yu, existe um de maior destaque, Koda. Percorremos suas\nmem\u00f3rias descobrindo como ele chegou nessa posi\u00e7\u00e3o. Uma guerra\nacontece e a partir da vis\u00e3o dos mais jovens, vemos seu avan\u00e7o.\nQuando voltamos ao presente alguns se questionam se Koda foi bom ou\nruim. \n\t<br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Felipe Frias", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 291167, "project_id": 145251, "description": "HQ Pilares da Guerra impressa! com marca-p\u00e1ginas!\n(Pre\u00e7o promocional para os 10 primeiros apoiadores)", "minimum_value": 39.0, "maximum_contributions": 10, "deliver_at": "2023-09-02T03:40:39", "updated_at": "2023-04-18T23:53:33.465556", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": -1073741824, "title": "Koda na velocidade", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "ef05c048-c4d1-49b4-8609-b1e9cf878b96", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/291167/thumb_reward_0a35acfb-557e-40ce-8e3a-9adb20928014.jpg", "run_out": false}]}