{"detail": {"project_id": 153050, "id": 153050, "user_id": 672549, "name": "Austral", "headline": "\"A coragem s\u00f3 existe quando entramos no labirinto do medo e enfrentamos a viagem da alma.\"\n", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/424275/d6552b05-59d5-419e-95b2-d66d9beae224.png\" style=\"font-size:14px;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/446211/4af148fa-5344-4b8d-bc5b-301d148ab006.png\" style=\"width:467px;height:468px;\" width=\"467\" height=\"468\"><br>\n</p>", "goal": 10000.0, "about_html": "<p style=\"text-align:center;\"><em>Bem-vindo \u00e0 p\u00e1gina da campanha em dose dupla \" Austral e Memories\" </em><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/424265/2eb4b8f9-0aca-4902-aedc-f7c72947dbcb.png\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><em><em><em><strong>HQ AUSTRAL.</strong> Meados do s\u00e9culo XIX</em> . </em>O ano \u00e9 1850 . Um capit\u00e3o dinamarqu\u00eas lidera a embarca\u00e7\u00e3o baleeira N\u00f3rdica que navega pelas ilhas Falklands (Ilhas Malvinas). Um dia, por\u00e9m, ao atravessar as geleiras da Ant\u00e1rtica a embarca\u00e7\u00e3o \u00e9 atingida por uma violenta tempestade. O navio \u00e9 destru\u00eddo e naufraga.  \u00c9 o come\u00e7o de<em><em> u</em></em>ma aventura que desafia o esp\u00edrito e a mente <em>em uma terra hostil e gelada.</em></em><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><em>Convido todos a embarcar nessa aventura.</em>\n</p>\n<p><em></em>\n</p>\n<p><em><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/446210/600590d4-0692-4176-ac69-e771598937cb.png\"></em>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><i>Classifica\u00e7\u00e3o: para maiores de 12 anos</i>\n\t</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><em><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/424268/62fa9139-63fc-44a6-920d-c37fac731c82.jpg\" width=\"418\" height=\"593\" style=\"width:418px;height:593px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/424271/bc89e8e6-2cd2-4778-8525-c9c4f6bd1221.jpg\"></em>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><em><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/424270/d7562028-78f1-42af-8ee2-e98876b8a860.jpg\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/424269/92bbd928-59b9-4a3e-a963-5a6f6e9a12d2.jpg\"></em>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>PERSONAGENS:</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><br></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/440779/b382b05c-901a-4ce8-add8-f60a87ee4dbd.png\" width=\"319\" height=\"319\" style=\"width:319px;height:319px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/440780/f8ca60fb-a18a-4af0-a387-de654a24ef93.png\" width=\"352\" height=\"351\" style=\"width:352px;height:351px;\" rel=\"width:352px;height:351px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/440781/4c8d07eb-6c4c-4774-9f33-51b1fcc671bb.png\" width=\"349\" height=\"348\" style=\"width:349px;height:348px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/440782/88671a7f-715d-4c1d-9a0c-3bfbd0ae37f9.png\" width=\"371\" height=\"371\" style=\"width:371px;height:371px;\" rel=\"width:371px;height:371px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/440783/c45d06e5-fbef-4bce-bb6a-01cb48b0da0b.png\" width=\"337\" height=\"338\" style=\"width:337px;height:338px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/440784/12aa7a82-d6da-42cf-b38f-413585234c8a.png\" width=\"357\" height=\"357\" style=\"width:357px;height:357px;\" rel=\"width:357px;height:357px;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><br></strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/446386/7e08db39-cfb6-4ffe-a143-f577c515453b.png\">\n</p>\n<p><strong>   Importante 1:</strong> O lan\u00e7amento oficial e a retirada presencial de <strong>AUSTRAL</strong> ser\u00e1 realizada na <strong>CCXP 2022</strong>, mas caso o apoiador n\u00e3o consiga retirar presencialmente o seu exemplar e as recompensas ser\u00e3o enviadas via correio, o apoiador receber\u00e1 um aviso pr\u00e9vio por e-mail.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Importante 2:</strong> O lan\u00e7amento oficial e a retirada presencial de <strong>MEMORIES, </strong>edi\u00e7\u00e3o \u00fanica<strong>, </strong>ser\u00e1 realizada na <strong>NP ART  Arte e Gastronomia 2022</strong> no dia <strong>15 de outubro, das 15:30h \u00e0s 18h</strong>.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">A NP Art \u00e9 um evento Beneficente de Arte e Gastronomia. A entrada \u00e9 gratuita, basta que o visitante leve um kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, arroz, feij\u00e3o ou \u00f3leo. Est\u00e3o todos convidados. O exemplar da HQ tamb\u00e9m ser\u00e1 disponibilizado para venda no local no dia do lan\u00e7amento.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">Para saber mais sobre o evento, acesse <strong><a href=\"https://www.instagram.com/npartbeneficente/?hl=pt-br\" target=\"_blank\" data-saferedirecturl=\"https://www.google.com/url?q=https://www.instagram.com/npartbeneficente/?hl%3Dpt-br&amp;source=gmail&amp;ust=1662833636160000&amp;usg=AOvVaw0U74lpFzmlPhaZjzD51j4L\">AQUI</a> .</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/424264/ebd10d4b-217b-4a82-921e-fda0cca524db.png\">\n</p>\n<p><strong>Observa\u00e7\u00e3o :</strong> <strong></strong>Apesar da campanha da HQ Austral ser flex\u00edvel, o projeto ser\u00e1 realizado e a HQ ser\u00e1 entregue a todos os apoiadores.\n</p>\n<p>O projeto tem como proposta realizar um quadrinho interativo com outras linguagens e outros conte\u00fados complementares a hist\u00f3ria (anima\u00e7\u00e3o, v\u00eddeos e m\u00fasicas autorais, produzidas especialmente para a HQ) por meio de QR's inseridos ao longo das p\u00e1ginas que o leitor pode acessar de forma gratuita.\n</p>\n<p>Para quem ainda n\u00e3o conhece os meus trabalhos, tal intera\u00e7\u00e3o e o conceito de \"expans\u00e3o narrativa\", que desenvolvo desde 2015,  est\u00e3o presentes na maioria das minhas publica\u00e7\u00f5es  como: Cinco Vermelhos, Sobre trilhos, Deimos e Phobos, Minski, Ira dos Ventos, Ao Redor do Sol, entre outras.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">Para saber mais visite<strong> <a href=\"https://www.talessak.com/\">TALESSAK.COM</a></strong>\n</p>\n<hr>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444313/c49a62b1-3d7b-4074-bc86-640a5605ac1f.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">\n\t<iframe width=\"500\" height=\"281\" src=\"//www.youtube.com/embed/M8NU-sWJmuQ\">\n\t</iframe><br>\n</p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/443062/31d6d1fc-bc4e-4b08-9864-4cec2cd8f29f.png\">\n<p>Existem v\u00e1rias formas de ajudar o artista e seu trabalho. Muitos de n\u00f3s dependem da divulga\u00e7\u00e3o, tanto dos leitores, como tamb\u00e9m de canais/blog/sites que divulgam a linguagem de quadrinhos e mangas. E agrade\u00e7o demais a todos que acompanham e prestigiam os meus trabalhos dando essa for\u00e7a.\n</p>\n<p>Outras formas tamb\u00e9m para divulgar os trabalhos s\u00e3o por meio de campanhas como essa; participa\u00e7\u00e3o em eventos; postagens em redes sociais ou vendas na loja oficial.\n</p>\n<p>Por isso, AUSTRAL E MEMORIES est\u00e3o aqui no Catarse. Se voc\u00ea gostou do projeto e  puder apoiar ficarei muito feliz, mas, indicar ou divulgar j\u00e1 seria de grande ajuda, agradeceria demais.<br>\n</p>\n<p>A campanha de Austral durar\u00e1 apenas 2 meses. A produ\u00e7\u00e3o j\u00e1 est\u00e1 em andamento e ritmo intenso, espero entregar uma boa hist\u00f3ria. :)\n</p>\n<p><strong>AVISO</strong>: Todos os apoiadores que participaram da campanha de assinatura, Talessak World, ir\u00e3o receber, via e-mail, a vers\u00e3o em PDF da publica\u00e7\u00e3o Austral, conforme consta na campanha de assinatura.  \u00c9 tamb\u00e9m uma forma de agradecimento a todos os assinantes.\n</p>\n<hr>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/425491/29ce38d4-ce0d-4d92-8718-ba9e7885e78b.png\">\n</p>\n<p><strong>NOVIDADE: </strong>Vers\u00f5es digitais de algumas publica\u00e7\u00f5es ser\u00e3o disponibilizadas em QR's  impressas em placas acr\u00edlicas (4x4 cm) com encaixe para ser colocado em uma base display.\n</p>\n<p>O apoiador ter\u00e1 a oportunidade de adquirir a vers\u00e3o impressa da HQ \"Austral\", al\u00e9m de vers\u00f5es digitais de outras produ\u00e7\u00f5es Talessak - Editora Minski. (Cinco vermelhos, Sobre Trilhos, etc) + uma base display para colocar at\u00e9 quatro (04) placas das vers\u00f5es digitais.\n</p>\n<p>Assim, voc\u00ea poder\u00e1 come\u00e7ar a cole\u00e7\u00e3o de publica\u00e7\u00f5es j\u00e1 com quatro obras nessas vers\u00f5es, de forma pr\u00e1tica e que n\u00e3o ocupar\u00e1 muito espa\u00e7o. Um custo benef\u00edcio que vale a pena! :) Veja abaixo em \"Recompensas\".\n</p>\n<p>No QRcode Austral o leitor ter\u00e1 acesso a vers\u00e3o animada do formato epis\u00f3dico. O primeiro epis\u00f3dio estar\u00e1 dispon\u00edvel online.\n</p>\n<ul>\n</ul>\n<p><em></em>\n</p>\n<p><em><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/424267/a7590d27-1e05-4750-b18e-b99fbce259ab.png\"></em>\n</p>\n<p><em></em>\n</p>\n<p><em><br></em>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/425490/9a151450-83e6-43ed-be43-735899fc3192.png\">\n</p>\n<p><strong>Informa\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas da Publica\u00e7\u00e3o impressa:\n\t</strong>\n</p>\n<p><strong>17x26 cm </strong>\n</p>\n<p><strong>264 p\u00e1ginas. Couche - colorido</strong>\n</p>\n<p><strong>Capa com orelhas </strong>\n</p>\n<p><strong>ISBN: </strong>978-65-994091-2-7\n</p>\n<hr>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>MEMORIES - EDI\u00c7\u00c3O \u00daNICA/ Especial</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">\n\t<iframe width=\"500\" height=\"281\" src=\"//www.youtube.com/embed/7Wi1zsKfyHU\">\n\t</iframe><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/440767/57b9b30b-5f84-4569-aef8-566867b9a476.png\"><br></strong>\n</p>\n<p>Memories, s\u00e9rie de quatro volumes indicada ao Pr\u00eamio HQMIX de 2019, foi o meu primeiro quadrinho. A 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o foi publicada em 2016, j\u00e1 esgotada faz algum tempo. Agora, na sua 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o, pela editora Minski, ser\u00e1 lan\u00e7ada como Edi\u00e7\u00e3o \u00fanica com 408 p\u00e1ginas. E pode ser adquirida nessa campanha para retirada presencial no lan\u00e7amento oficial na <strong>NP ART</strong>, Rua Val\u00e9rio de Carvalho, 63, Pinheiros. SP/SP, <strong>dia 15/10, <strong>das 15:30h \u00e0s 18h</strong> </strong>ou via correio, ap\u00f3s o lan\u00e7amento. <em><strong>Previs\u00e3o de entrega: Novembro/2022.</strong></em>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><em><strong><br></strong></em><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/446411/3bb7e591-5dd5-4c0f-bb80-6dc57e83e0a5.jpeg\" width=\"485\" height=\"339\" style=\"width:485px;height:339px;\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/446209/5d3e59e7-5ff7-4794-ab73-14081395b7bc.png\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>PARA SABER MAIS SOBRE A PUBLICA\u00c7\u00c3O VEJA </strong><a href=\"https://www.talessak.com/memories-1\"><strong>AQUI</strong></a>\n</p>\n<hr>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/424272/5d560b08-5d2e-4ce9-9b89-9a22ff04cf55.png\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>VERS\u00c3O VIRTUAL\n\t</strong>\n</p>\n<p>Base de encaixe para at\u00e9 04 placas.\n</p>\n<p>Dados t\u00e9cnicos:\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong></strong>\n</p>\n<ul>\n\t<li>Placas QRs.</li>\n\t<li>Formato: 4x4 cm</li>\n\t<li>Base display em acr\u00edlico - 1 mm de espessura.</li>\n</ul>\n<p style=\"text-align:center;\">\n\t<iframe src=\"https://giphy.com/embed/Mpsi0UA0ItDqNiSFGu\" width=\"480\" height=\"320\" class=\"giphy-embed\">\n\t</iframe>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/442282/15b1e3dc-5861-4f40-afa4-4bf1ff4663a8.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/440763/0c19e760-d9f0-486f-9e42-7b49880e3f8e.jpeg\" width=\"370\" height=\"308\" style=\"width:370px;height:308px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/442284/d2bfc62c-f691-44a8-8a6e-a23a9f91a4cc.jpeg\" width=\"345\" height=\"306\" style=\"font-size:14px;width:345px;height:306px;\" rel=\"font-size:14px;width:345px;height:306px;\">\n</p>\n<hr>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>MINI CHAVEIRO</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/440765/bd04061f-8f62-40bb-bc90-1fd3953f85b9.jpeg\" width=\"462\" height=\"345\" style=\"width:462px;height:345px;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/440766/dab984ff-3072-46ef-abbc-441ffc340a82.jpeg\" width=\"466\" height=\"350\" style=\"width:466px;height:350px;\">\n</p>\n<hr>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>COMBOS</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/440777/5a78abfb-1015-46c7-84be-0aecc997d878.png\" width=\"305\" height=\"305\" style=\"width:305px;height:305px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/440778/472aa6dd-849f-407b-bb0c-b3ac04813628.png\" width=\"330\" height=\"330\" style=\"width:330px;height:330px;\" rel=\"width:330px;height:330px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/440776/b3ac0f3b-6c27-4212-944a-e69d5188d3ea.png\" width=\"356\" height=\"356\" style=\"width:356px;height:356px;\">\n</p>\n<hr>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>CAMISETAS (limitado)</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Modelos Unissex e Babylook (Tamanho: M )</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong></strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/442829/1e02674f-72c8-40a7-981a-6abaac4d0aa0.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/442830/81175f6a-903f-4786-a130-894649c26242.png\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/442831/5928c609-b34b-4d91-869d-1f2639c3cd37.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong></strong>\n</p><strong><br></strong>\n<hr><em><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/424274/7807a2fa-3956-46b8-aaae-a100ee805565.png\"></em>\n<p><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/445893/c789e156-82bf-4812-857b-2579f41ed87d.jpg\" width=\"172\" height=\"211\" style=\"width:172px;height:211px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>TALESSAK</strong>\n</p>\n<p>Artista visual, designer gr\u00e1fica, roteirista, ilustradora  e p\u00f3s-graduada em anima\u00e7\u00e3o cl\u00e1ssica. Al\u00e9m de publica\u00e7\u00f5es infantis, produz anima\u00e7\u00f5es e hist\u00f3rias em quadrinhos. Em 2011, na <strong>Semana de Arte e Cultura da USP</strong>, lan\u00e7ou <strong>Yay\u00e1, </strong>seu primeiro desenho animado independente, que faz parte do acervo da<strong> Casa de Dona Yay\u00e1 (CPC-USP). </strong>\u00c9 autora das HQs independentes<strong> Memories,</strong> indicada ao<strong> 31\u02da Trof\u00e9u HQMIX, em 2019, </strong>na categoria Miniss\u00e9rie;<strong> Cinco Vermelhos, </strong>indicada ao<strong> 35\u00ba Pr\u00eamio Angelo Agostini, </strong>na categoria Melhor desenhista, em 2019;<strong> Deimos e Phobos,  </strong>indicada ao <strong>33\u00ba Trof\u00e9u HQMIX e ao 37<strong>\u00ba</strong> Pr\u00eamio Angelo Agostini, </strong>na categoria melhor publica\u00e7\u00e3o independente, <strong>em 2021; Ira dos Ventos,</strong> indicada ao <strong>34\u00ba </strong><strong></strong><strong>Trof\u00e9u HQMIX</strong><span class=\"redactor-invisible-space\">, como roteirista nacional, em 2022</span> ; Minski - volumes I, II e III; Olho Verde e Caminhos da Bruma, lan\u00e7ada pela Editora Noir; entre outras publica\u00e7\u00f5es. Sua graphic novel <strong>Sobre Trilhos </strong>\u00e9 resultado de projeto contemplado pelo Edital de 2018 do<strong> PROAC - Secretaria de Cultura e Economia Criativa, </strong>realiza\u00e7\u00e3o <strong>do Governo do Estado de S\u00e3o Paulo</strong> e seu \u00faltimo lan\u00e7amento de 2022,<strong> Ao Redor do Sol, </strong>foi  tamb\u00e9m um resultado do <strong>PROAC SP  </strong>de<strong> </strong>2021<strong>.   </strong>Participou de colet\u00e2neas como Vis\u00f5es de guerra (2016), da IHQ Editora; Vertigo - Al\u00e9m do limiar (2018), do Guia das Quadrinhos e Gibi de Menininha (2018), da Zarabatana Editora, vencedora do 31\u02da trof\u00e9u HQMIX, em 2019.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong></strong><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/445892/732e36be-6dd7-444f-9ff5-905bf6f40c48.jpg\" width=\"211\" height=\"211\" style=\"width:211px;height:211px;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>KARLA DALLMANN </strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Karla Dallmann, curitibana, estudou na escola de M\u00fasica e Belas Artes do Paran\u00e1. Foi integrante da Orquestra de Harm\u00f4nicas de Curitiba como tamb\u00e9m foi programadora musical da Radio Educativa do Paran\u00e1. Chega a S\u00e3o Paulo em 1999. Entre v\u00e1rias composi\u00e7\u00f5es, fez a trilha sonora da pe\u00e7a teatral \u201cCeceu o agitador\u201d sobre a vida e a obra do poeta Castro Alves, dire\u00e7\u00e3o de Wolney de Assis e tamb\u00e9m comp\u00f4s a trilha da anima\u00e7\u00e3o \u201cYaya\u201d sobre a vida de Dona Yaya figura hist\u00f3rica da cidade de S\u00e3o Paulo, de Talessa Kuguimya. Trabalhou em oficinas de viol\u00e3o e canto Coral na Secretaria do Estado e do Munic\u00edpio; trabalhou no projeto Crian\u00e7as de Heli\u00f3polis e tamb\u00e9m como regente de coral na Casa da Solidariedade e na Casa dos Meninos de Campo Limpo. Atualmente trabalha como professora de viol\u00e3o no Projeto Brasil Musicantes com funcion\u00e1rios do Banco Daycoval e com m\u00fasica e conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3ria no Projeto Brincar de Viver no Hospital do M Boi Mirim.</strong>\n</p>\n<hr>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>OUTRAS PUBLICA\u00c7\u00d5ES:</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/431964/5dae14be-9312-40bc-b3d6-03ea9f01010f.png\" width=\"231\" height=\"328\" style=\"width:231px;height:328px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/431959/4ced6655-88c8-4d7f-beb7-e9d1609863d7.png\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/431962/88c12036-d6b1-49b7-9ad3-d1856d704d24.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/431963/ccc2c21b-ff38-4077-91f2-4b437081c197.png\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong></strong>\n</p>\n<p>Para saber mais visite <a href=\"https://www.talessak.com/\">TALESSAK.COM</a>\n</p>", "permalink": "austral", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/o5F_t7SXtTI", "video_url": "https://youtu.be/o5F_t7SXtTI", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/153050/9d14bcc8-736a-4071-b9c4-e0a0f6aaebca.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/153050/project_thumb_thumb_9d14bcc8-736a-4071-b9c4-e0a0f6aaebca.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/153050/project_thumb_small_9d14bcc8-736a-4071-b9c4-e0a0f6aaebca.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/153050/project_thumb_large_9d14bcc8-736a-4071-b9c4-e0a0f6aaebca.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/153050/project_thumb_video_cover_9d14bcc8-736a-4071-b9c4-e0a0f6aaebca.png", "progress": 102.27, "pledged": 10227.0, "total_contributions": 131, "total_contributors": 97, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-11-15T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-11-14T23:59:59.999999", "online_date": "2022-09-10T00:52:40.760617", "zone_online_date": "2022-09-09T21:52:40.760617", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 66, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 66, "unit": "days"}, "posts_count": 17, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 672549, "name": "talessa kuguimiya", "public_name": "TalessaK"}, "reminder_count": 76, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 17, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "2022,Austral,mang\u00e1,quadrinhos,Talessak", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "ee4875ca-fe3d-4e05-befe-bc3d809dcdf5", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 672549, "common_id": "b5127cc3-00e5-458f-8a43-b37393760f02", "name": "talessa kuguimiya", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/672549/thumb_avatar_talessak.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "talessak", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 52, "total_published_projects": 5, "links": [{"id": 41576, "link": "https://loja.talessak.com"}, {"id": 41575, "link": "https://www.youtube.com/user/talessak"}, {"id": 41574, "link": "https://www.instagram.com/talessak/"}, {"id": 41573, "link": "https://www.talessak.com/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 119, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2016-11-13T18:48:13.195954", "about_html": "<p> TalessaK. Artista visual, quadrinista, roteirista, desenhista e ilustradora. Al\u00e9m de publica\u00e7\u00f5es infantis, produz anima\u00e7\u00f5es cl\u00e1ssicas e hist\u00f3rias em quadrinhos.  Em 2011, na Semana de Arte e Cultura da USP, lan\u00e7ou Yay\u00e1, seu primeiro desenho animado independente, que faz parte do acervo da <a href=\"http://www.usp.br/agen/?p=69299\"><strong>Casa de Dona Yay\u00e1 (CPC-USP)</strong></a><strong>. </strong>  \u00c9 autora das HQs independentes <strong>Memories</strong>, s\u00e9rie de quatro volumes, indicada ao <a href=\"https://blog.hqmix.com.br/noticias/indicados-31-trofeu-hqmix/\"><strong>31\u02da pr\u00eamio HQMIX</strong></a>, em 2019, na categoria Miniss\u00e9rie; <strong>Cinco Vermelhos,</strong> indicada ao<strong> 35\u00baTrof\u00e9u Angelo Agostini,</strong> na categoria Melhor desenhista, em 2019; <strong> Minski -  volumes I, II e III</strong>;<strong> Deimos e Phobos </strong>2020 - <strong>Indicado ao </strong><a href=\"https://blog.hqmix.com.br/noticias/lista-de-indicados-33-trofeu-hqmix/\"><strong>33 Trof\u00e9uHQMix</strong></a><strong> </strong>na categoria Publica\u00e7\u00e3o Independente (2021), <strong>Olho Verde e Caminhos da Bruma</strong>, lan\u00e7ada pela <a href=\"https://editoranoir.com/bruma\"><strong>Editora Noir</strong></a>; entre outras publica\u00e7\u00f5es. Sua graphic novel <strong>Sobre Trilhos </strong>\u00e9 resultado de projeto contemplado pelo<strong> </strong><a href=\"http://www.proac.sp.gov.br/wp-content/uploads/37-rf18.pdf\"><strong>Edital de 2018 do PROAC</strong></a>, do Governo do Estado de S\u00e3o Paulo.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "TalessaK", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 282412, "project_id": 153050, "description": "- 01 HQ - Austral - Assinado pela autora.\n- 01 HQ - Memories - Assinado pela autora.\n- 01 HQ - Ao Redor do Sol - Assinado pela autora.\n- 01 HQ - Deimos e Phobos - Assinado pela autora.\n\n(Envio pelo correio)", "minimum_value": 220.0, "maximum_contributions": 4, "deliver_at": "2023-01-01T06:03:42", "updated_at": "2022-11-12T06:11:04.031291", "paid_count": 2, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 2053111808, "title": "COMBO EXTRA - 4 PUBLICA\u00c7\u00d5ES", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "0adb3d46-7fb1-45ac-bd2d-9a4768ca0ef5", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/282412/thumb_reward_6e6b6730-0679-4a69-944b-a7a001877182.png", "run_out": false}]}