{"detail": {"project_id": 153880, "id": 153880, "user_id": 1755071, "name": "Biblioteca Bonelli: A Patrulha", "headline": "Vietn\u00e3. Um grupo de soldados, em uma miss\u00e3o de resgate, encontra uma amea\u00e7a sem nome... e mort\u00edfera.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/428253/67e59ad3-4dfa-4c47-ab76-b26efc7f4095.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Existem muitos custos ao trazer um \ngrande t\u00edtulo de fora, incluindo direitos autorias e despesas \noperacionais de produ\u00e7\u00e3o e log\u00edstica. Por\u00e9m, esta campanha visa \n\t<strong>unicamente cobrir os valores referentes a impress\u00e3o da obra</strong>, assim como as taxas do Catarse e despesas operacionais relacionadas a campanha e impostos. <strong>Todos os outros custos ser\u00e3o inteiramente arcados pela Tortuga.<br><br></strong>Fazemos desta maneira para que nossos <strong>colaboradores do Catarse</strong> tenham a oportunidade de adquirir essa obra por um <strong>valor acess\u00edvel</strong>, como forma de gratid\u00e3o por participarem conosco da pr\u00e9-venda.\n\t<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Assim sendo, meus caros recrutas, as porcentagens ficam:<br><br>73%</strong> para impress\u00e3o, <strong>13%</strong> para o Catarse e <strong></strong><strong>10%</strong> de custos variados, relativos a campanha, e impostos. <strong>Lembrando, mais uma vez, que qualquer custo adicional fica por conta da Tortuga. </strong>Esse \u00e9 nosso presente pra voc\u00ea!<br><br><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Qualquer\n valor acima da meta inicial e dos custos previstos no or\u00e7amento \napresentado ser\u00e1 inicialmente usado para aumentar a tiragem e \n\t</span></span></span></span>revertido para a pr\u00e9-produ\u00e7\u00e3o de novas HQs originais ou a aquisi\u00e7\u00e3o de novos t\u00edtulos.\n\t<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/428252/b776c413-8b1b-44b2-bbb3-fc4c416c2cfe.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A equipe da <strong>Tortuga</strong> e da <strong>MEMY</strong>, que hoje envolve v\u00e1rios profissionais e artistas, gostaria de agradecer pela sua aten\u00e7\u00e3o e garantir que vamos entregar a <strong>melhor graphic novel</strong> poss\u00edvel para retribuir todo o <strong>suporte</strong> e a <strong>confian\u00e7a</strong> que voc\u00eas depositaram na gente para viabilizar esse projeto.<br><br>Quem j\u00e1 p\u00f4s as m\u00e3os em \nnossas HQs sabe bem da nossa qualidade impec\u00e1vel e zelo por nossos \nprodutos. Viemos para ficar e nossa meta \u00e9 melhorar nosso trabalho a \ncada novo livro. Queremos ser suas editoras preferidas! Por isso, saibam\n que estamos aqui por voc\u00eas!\n\t<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Por \u00faltimo, pedimos mais uma vez que sigam a <a href=\"https://www.instagram.com/memy.media/\" target=\"_blank\"><strong>MEMY no Instagram</strong></a>, assim como a <strong><a href=\"https://www.instagram.com/tortuga.memy/\" target=\"_blank\">Tortuga</a></strong>. E, se poss\u00edvel, tamb\u00e9m no <strong>Twitter,</strong> pela <strong><a href=\"https://twitter.com/MEMYmedia\" target=\"_blank\">@MEMYmedia</a></strong> e <a href=\"https://twitter.com/Tortuga_MEMY\" target=\"_blank\"><strong>@Tortuga_MEMY</strong></a><strong></strong>.<br><br>Voc\u00eas podem acessar nossos sites em <strong><a href=\"https://memy.media/\" target=\"_blank\">MEMY.MEDIA</a></strong> e <strong><a href=\"https://tortuga.memy.media/\" target=\"_blank\">TORTUGA.MEMY.MEDIA</a>.</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>MUITO OBRIGADO! </strong>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span></span></span></span></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/427347/a99f6e1f-f35c-412c-8c6d-4904e7a3f55f.png\">\n</p>", "goal": 10000.0, "about_html": "<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/494673/e5d0af5e-fd21-489f-a5ff-26639865ac9c.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Em meio \u00e0 guerra do <strong>Vietn\u00e3</strong>, o capit\u00e3o Artz e seu grupo de soldados recebe uma miss\u00e3o das mais perigosas. O grupo precisar\u00e1 se esgueirar pelo interior da selva da Indochina na esperan\u00e7a de cumprir com uma tarefa quase imposs\u00edvel: resgatar uma patrulha que desapareceu um ano antes na regi\u00e3o.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Mas o cora\u00e7\u00e3o da floresta n\u00e3o gosta de invasores e uma amea\u00e7a indefinida chega trazendo a morte certa para Artz e seus homens.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/494677/19c5a6aa-91e1-4264-9aba-c415a220e889.png\">A Tortuga <strong>encerra</strong> a <strong>Biblioteca Bonelli</strong> com chave de ouro! A Patrulha \u00e9 aventura e mist\u00e9rio do in\u00edcio ao fim!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/428331/365497ea-e251-42ba-9b97-00f2de049d45.png\">\n</p>\n<p><em><strong>Nome</strong></em><strong>: </strong>Biblioteca Bonelli:  A Patrulha<br><em><strong>Autores: </strong></em>Fabrizio Accatino (texto) e Giampiero Casertano (arte)<strong><br></strong><em><strong>N\u00famero de p\u00e1ginas:</strong></em><strong></strong> 112 P&amp;B (capa colorida)<br><em><strong>Formato:</strong> </em>*Formato italiano<br><em><strong>Diretor Executivo:</strong></em><strong></strong> MJ Macedo<br><em><strong>Editor:</strong></em><strong> </strong>Fl\u00e1vio Soares<br><em><strong>Tradu\u00e7\u00e3o:</strong></em><strong> </strong>Julio Schneider<br><strong><em>Revis\u00e3o: </em></strong>Elis Marangoni<br><em><strong>Desing &amp; letras: </strong></em><strong></strong>Design Company\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/428344/64a58437-49dc-41fb-a651-dc90a771afd3.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Atualmente os arquivos j\u00e1 foram traduzidos e estamos na diagrama\u00e7\u00e3o. Sua edi\u00e7\u00e3o da <strong>Biblioteca Bonelli: A Patrulha</strong> ser\u00e1 encaminhada para o conforto de sua casa com todo o zelo, aten\u00e7\u00e3o e a qualidade que sempre imprimimos em nosso trabalho, <strong>em Novembro de 2023</strong>.<strong></strong>\t<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Vale lembrar que estamos usando o modelo <strong>FLEX</strong> e que isso \u00e9 apenas uma pr\u00e9-venda. Ou seja, independente do valor arrecadado o projeto <strong>SER\u00c1 PUBLICADO</strong>. <em>Este \u00e9 o compromisso da Tortuga com nosso p\u00fablico.<br></em>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/494674/48df20f6-e3c4-4ea0-9f1f-8e429edf57cc.png\">\n</p>\n<p><em></em>\n</p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/428346/97d47f02-1d4f-4a31-bc34-6dcb7439a6bf.png\">\n<p><strong><br>Fabrizio Accatino</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">FABRIZIO ACCATINO, nasceu 1971 na cidade de Turim, na It\u00e1lia. Formado em jornalismo, trabalhou por 10 anos como correspondente da R\u00e1dio Vaticano antes de se tornar roteirista dos canais de televis\u00e3o RAI e LA7, onde trabalhou em programas focados na ind\u00fastria do cinema como La 25\u00aa Ora \u2013 Lo Cinema Espanso, CineClub e La Valiglia dei Sogni. Foi, nesta mesma \u00e9poca, um dos locutores da R\u00e1dio RAI.<br><br>Desde 2000, faz parte do quadro de roteiristas da Sergio Bonelli Editore, compondo a equipe de escritores e Dylan Dos e com cr\u00e9ditos em quatro edi\u00e7\u00f5es da co0le\u00e7\u00e3o Le Storie \u2013 incluindo este A Patrulha.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/494675/99b86ef6-840f-45f6-8419-9b94eec8fce0.png\">\n</p>\n<p><strong>Giampiero Casertano</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">GIAMPIERO CASERTANO, nasceu em Mil\u00e3o no ano de 1961. Precoce, iniciou sua escalada rumo ao topo do fumetto aos 15 anos, \u00e9poca em que dividia os estudos no Liceu Art\u00edstico de Mil\u00e3o com o trabalho como assistente de Leone Cimpellin, cuidando da arte-final da s\u00e9rie Jonny Logan.<br><br>Algum tempo depois, ao lado do roteirista Giorgio Pelizzari, colaborou com a revista Boy Music, desenhando algumas bandas populares na \u00e9poca. Foi o bastante para chamar a aten\u00e7\u00e3o de Alfredo Castelli e abrir as portas para a Sergio Bonelli Editore, onde come\u00e7ou auxiliando Carlo Ambrosini em uma edi\u00e7\u00e3o de Ken Parker e de l\u00e1 pegando assento em Martin Myst\u00e8re onde fez sua estreia na HQ \"Tunguska\", em 1984.<br><br>Em 1986, entra para a equipe dos rec\u00e9m-lan\u00e7ado Dylan Dog \u2013 desenhando, at\u00e9 a data de hoje, 36 edi\u00e7\u00f5es e sendo um dos favoritos dos f\u00e3s.<br><br>A partir de 1997 come\u00e7a a dividir sua aten\u00e7\u00e3o entre os trabalhos para a SBE e outras editoras da Europa como Soleil e ReNoir Comics.<br><br>Em 2012 \u00e9 escalado para ilustrar a primeira edi\u00e7\u00e3o de Le Storie \u2013 \"I Boia de Parigi\" (cole\u00e7\u00e3o da qual faz parte este A Patrulha) e em 2022 fez sua estreia na cole\u00e7\u00e3o Tem Maxi ilustrando a aventura \"I Quattro Vendicatori\".\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/494676/546e2c76-dab0-4f6f-8042-a30c9f40a786.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/428347/83a86a6c-834e-4365-912f-1217eda9c155.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><em>E n\u00e3o \u00e9 tudo! </em>Essa \u00e9 a sua <strong>NOVA CHANCE</strong> de adquirir outras OBRAS MAGN\u00cdFICAS da Tortuga<strong></strong>.<strong><br><br>E anote a\u00ed: </strong>como os livros s\u00e3o da Tortuga, eles v\u00e3o <strong>JUNTOS</strong> da sua edi\u00e7\u00e3o de A Patrulha! <strong>Vai ser um pacot\u00e3o!</strong>\n</p>\n<p><strong></strong><strong><strong></strong></strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/428348/62e3b8be-13f2-467f-92d6-eb5af2939d41.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Mais do que propor-se como uma editora, a <strong>Tortuga</strong> - selo da <strong>MEMY media</strong>\n\t- nasce como uma casa para a produ\u00e7\u00e3o internacional. Al\u00e9m de grandes \nt\u00edtulos internacionais, est\u00e1 no nosso planejamento cl\u00e1ssicos, projetos \nregionais e obras com temas sociais relevantes.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Brasil, Am\u00e9rica, Europa, \u00c1sia\u2026 N\u00e3o \nimporta o lugar. Para n\u00f3s, o que importa \u00e9 a qualidade das obras e a \npossibilidade de trazermos para o p\u00fablico brasileiro um cat\u00e1logo fresco,\n vibrante e inesperado.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Ainda somos uma editora nova, mas temos a maturidade somada de anos trabalhando com arte. A <strong>Tortuga </strong>\u00e9 gerida pelo quadrinista e roteirista <strong>MJ Macedo</strong>, fundador da <strong>MEMY</strong>, que assume a dire\u00e7\u00e3o executiva da casa, com seu know how em mercado de entretenimento; e o tamb\u00e9m quadrinista <strong>Fl\u00e1vio Soares</strong>, que cuidar\u00e1 da cadeira de editor, com vasta experi\u00eancia na \u00e1rea editorial, j\u00e1 tendo passado por grandes nomes como <strong>Panini</strong> e <strong>Mythos</strong>.\n\t<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><a href=\"https://www.instagram.com/tortuga.memy/\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/428391/ba34f228-d429-40a7-94d3-8a40eee87bde.png\"></a>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/428255/c935176d-d35f-4bac-839b-16822987f928.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><em>A <strong>MEMY | MEDIA</strong>\n\t\u00e9 uma empresa de entretenimento multiplataforma, dedicada \u00e0 cria\u00e7\u00e3o, \nprodu\u00e7\u00e3o e gerenciamento de novas e emocionantes propriedades \nintelectuais. N\u00f3s fazemos quadrinhos, games e anima\u00e7\u00f5es voltadas para o \nmercado nacional e internacional. \n\t<br><br>Entre nossos selos, temos a principal <strong>MEMY,</strong> focada na produ\u00e7\u00e3o de cultura pop para todas as idades, <strong>MEMY MINI</strong>, com projetos para crian\u00e7as pr\u00e9-escolares e educativos, <strong>TORTUGA</strong>, nossa casa editorial - voltada para publica\u00e7\u00e3o de t\u00edtulos internacionais no Brasil - e <strong>Ancient Black</strong>, est\u00fadio de produ\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica que atende clientes no mercado internacional desde 2019. Em breve estaremos lan\u00e7ando a <strong>MEMY STORE</strong>, para venda de nossas HQs e demais produtos.<br></em>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/454428/3230d2d0-0227-468e-959f-81e202c83db5.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>N\u00f3s ainda somos uma empresa pequenininha, mas sonhamos grande.</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><a href=\"https://www.instagram.com/memy.media/\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/394341/57172788-0d3d-42ae-9993-08120536e536.png\" alt=\"SEGUE A MEMY NO INSTA! \"></a>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>", "permalink": "apatrulha", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/153880/bf53aa53-cb90-447a-9f18-850e668b13e0.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/153880/project_thumb_thumb_bf53aa53-cb90-447a-9f18-850e668b13e0.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/153880/project_thumb_small_bf53aa53-cb90-447a-9f18-850e668b13e0.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/153880/project_thumb_large_bf53aa53-cb90-447a-9f18-850e668b13e0.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/153880/project_thumb_video_cover_bf53aa53-cb90-447a-9f18-850e668b13e0.png", "progress": 85.1226, "pledged": 8512.26, "total_contributions": 83, "total_contributors": 79, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-08-10T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-08-09T23:59:59.999999", "online_date": "2023-07-10T19:08:03.183684", "zone_online_date": "2023-07-10T16:08:03.183684", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 30, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 30, "unit": "days"}, "posts_count": 6, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1755071, "name": "MEMY media EIRELI", "public_name": "Tortuga"}, "reminder_count": 127, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 6, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Bonelli,Fumetti,guerra,historia,Hq's", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "05d38ca6-5223-4e3a-8486-ce6d9d0db40e", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 1755071, "common_id": "95fac6c1-8823-42cd-bc96-f4c3902eb3d8", "name": "MEMY media EIRELI", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1755071/thumb_avatar_e7c97cd8-1810-4162-afbc-cb1a6ecf45c4.png", "facebook_link": null, "twitter_username": "Tortuga_MEMY", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 7, "links": [{"id": 40249, "link": "http://tortuga.memy.media"}, {"id": 40248, "link": "https://www.instagram.com/tortuga.memy/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 246, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/1755071/base_27bea766-7fa3-4dbc-bc38-1561f49911b3.png", "created_at": "2021-11-18T18:27:08.134313", "about_html": "<p>N\u00f3s somos a TORTUGA! <br><br>Mais do que propor-se como uma editora, a Tortuga - selo da MEMY media - nasce como uma casa \npara a produ\u00e7\u00e3o internacional. Al\u00e9m de grandes t\u00edtulos internacionais, \nest\u00e1 no nosso planejamento cl\u00e1ssicos, projetos regionais e obras com \ntemas sociais relevantes.\n</p>\n<p>Brasil, Am\u00e9rica, Europa, \u00c1sia\u2026 N\u00e3o importa o lugar. Para n\u00f3s, o que importa \u00e9 a qualidade das obras e a possibilidade de trazermos para o p\u00fablico brasileiro um cat\u00e1logo fresco, vibrante e inesperado.\n</p>\n<p>A jornada est\u00e1 apenas come\u00e7ando. Saiam de seus cascos e embarquem conosco.\n</p>\n<p><br>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Tortuga", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 298831, "project_id": 153880, "description": "Nesta op\u00e7\u00e3o voc\u00ea adquire:\n\n\u25ba LIVRO IMPRESSO Biblioteca Bonelli: A Patrulha\n\u25ba LIVRO IMPRESSO Biblioteca Bonelli: A Abismo\n\u25ba LIVRO IMPRESSO Biblioteca Bonelli: A Grande M\u00e3e\n", "minimum_value": 185.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2023-08-01T17:25:56", "updated_at": "2023-08-09T19:14:54.084529", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": -1080033280, "title": "LIVRO IMPRESSO + ABISMO + GRANDE M\u00c3E", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "003694bf-980e-441b-80b4-2da34d965224", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/298831/thumb_reward_c0128b0e-1f7b-4236-a4dd-7be8c2aa32dc.jpg", "run_out": false}]}