{"detail": {"project_id": 154524, "id": 154524, "user_id": 1073070, "name": "Aventuras Macabras de Edgar Allan Poe [HQ]", "headline": "Flavio Colin, Jord\u00ed, Julio Shimamoto e Jos\u00e9 Menezes unidos em uma republica\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica.", "budget": "<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/430242/5641d933-50e5-43e7-a5a6-e4688f7ea61c.jpeg\"><br>Trata-se de obra que ser\u00e1 publicada independente do resultado da campanha e enviada ao t\u00e9rmino da mesma. Venda simult\u00e2nea Catarse e Amazon. Optando pela Amazon, <a href=\"https://www.amazon.com.br/Aventuras-Macabras-Edgar-Shimamoto-Menezes/dp/6554000127/ref=sr_1_2?__mk_pt_BR=%C3%85M%C3%85%C5%BD%C3%95%C3%91&amp;crid=1GFGKG5KWHS5S&amp;keywords=aventuras+macabras&amp;qid=1655267761&amp;sprefix=aventuras+macabra%2Caps%2C234&amp;sr=8-2\">clique aqui</a>.\n</p>", "goal": 4500.0, "about_html": "<p style=\"text-align:center;\"><strong>Quatro g\u00eanios dos quadrinhos nacionais se unem para adaptar os contos de um dos autores mais influentes da hist\u00f3ria da literatura.</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/430233/07dbd36c-153c-4ba6-8176-3186677b588e.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Quatro hist\u00f3rias com seus respectivos contos, na integra e em portugu\u00eas, numa campanha de pr\u00e9-venda de apenas 26 dias no Catarse.</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Com op\u00e7\u00e3o de compra via Amazon (<a href=\"https://www.amazon.com.br/Aventuras-Macabras-Edgar-Shimamoto-Menezes/dp/6554000127/ref=sr_1_2?__mk_pt_BR=%C3%85M%C3%85%C5%BD%C3%95%C3%91&amp;crid=25CHIG98PH2R3&amp;keywords=aventuras+macabras&amp;qid=1655272317&amp;sprefix=aventuras+macabra%2Caps%2C393&amp;sr=8-2\">clique aqui</a>), mas sem os brindes do Catarse </strong><strong> (print e bookplate autografado aos 200 primeiros apoiadores).</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Reviews:</strong>\n</p>\n<iframe style=\"width:500px;height:281px;\" src=\"//www.youtube.com/embed/m_OEKYYqSDQ\">\n</iframe>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/430234/6d5c84f1-1deb-414b-8686-7f7caa6f1ef7.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Est\u00e3o presentes na HQ:\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/430382/c9a3de3d-856b-4cea-ae0d-9be0f66f36d3.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>A M\u00e1scara da\nMorte Rubra\n\t</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Publicado originalmente na Graham\u2019s\nMagazine de maio de 1842, tem tradu\u00e7\u00e3o de Romeu Martins. O conto foi adaptado por \n\t<strong>Flavio Colin</strong>.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong><br></strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/430383/b72b9600-e7b6-44f1-b683-0cffabc07c85.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>O Estranho Caso Do\nSenhor Valdemar\n\t</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Publicado originalmente em The American\nReview de dezembro de 1845, tem tradu\u00e7\u00e3o de Mariana Fernandes Morgado Costa. O conto foi adaptado por \n\t<strong>Julio Y. Shimamoto</strong>.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/430384/ce4379f9-e5fa-461a-ae65-f44a798b4fe5.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Manuscrito Encontrado\nNuma Garrafa\n\t</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Publicado originalmente em Baltimore Saturday\nVisitor em um concurso liter\u00e1rio de 1833, tem tradu\u00e7\u00e3o de Romeu Martins. O conto foi adaptado por \n\t<strong>Jord\u00ed</strong>.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/430385/e0c7f923-5a3b-4632-8127-392ed5074a72.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>William Wilson</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Publicado originalmente em Burton\u2019s\nGentleman\u2019s Magazine em 1839, tem tradu\u00e7\u00e3o de Tereza Silva. O conto foi adaptado por \n\t<strong>Jos\u00e9 Menezes</strong>.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/430386/09559170-86fd-4249-9a98-1c6b50d26aa4.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/430235/b67883c1-1f4c-4f0a-873d-1d8500dbe3cd.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">Conhe\u00e7a um pouco mais os artistas:<br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/430236/3d4217ae-b302-4573-af5c-28d77d2b0118.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong></strong>\n</p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/430251/94dd6963-831e-4303-88db-4ecf14855546.jpeg\" width=\"276\" height=\"276\" style=\"width:276px;height:276px;\">\n<p style=\"text-align:justify;\" rel=\"text-align: justify;\"><strong>Flavio Colin</strong>, a partir do final dos anos 50, passou a produzir HQs para as principais editoras do pa\u00eds, da\naventura ao terror, com um tra\u00e7o marcante que o distinguia rapidamente. Al\u00e9m de conquistar o respeito e\nadmira\u00e7\u00e3o de p\u00fablico e cr\u00edtica, foi um dos artistas mais premiados no Trof\u00e9u HQMix. Em 2009, ganhou\numa biografia escrita pelo jornalista Gon\u00e7alo Junior, sendo republicada por diversas editoras at\u00e9 hoje. Colin faleceu em 13 de agosto de 2002, aos 72 anos, sendo um dos quadrinistas mais conhecidos e influentes do Brasil.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/430250/e69d144a-2ec5-4dc8-9e56-01781f0af82b.jpeg\" width=\"275\" height=\"277\" style=\"width:275px;height:277px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Jord\u00ed</strong> \u00e9 um artista espanhol radicado no Brasil, foi muito atuante na \u00e1rea dos quadrinhos do final da\nd\u00e9cada de 1970 a meados da d\u00e9cada seguinte. Produziu trabalhos para Os Trapalh\u00f5es da Bloch, S\u00edtio do\nPicapau Amarelo para a RGE, hist\u00f3rias de terror para a Vecchi, quadrinhos para a Grafipar e muito mais.\nDestaca-se, em sua carreira, a s\u00e9rie Tony Carson, Chacal.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/430249/ba721f20-3209-44ec-aa03-0b4d7f10bbca.jpeg\" width=\"272\" height=\"277\" style=\"width:272px;height:277px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Jos\u00e9 Menezes</strong> foi um dos mais celebrados quadrinista brasileiro. Durante toda sua carreira, produziu\nin\u00fameras hist\u00f3rias, em mais de 70 quadrinhos, da aventura ao terror, passando pelo faroeste e desenhando\nmuitos t\u00edtulos n\u00e3o autorais. Para a Rio Gr\u00e1fica Editora desenhou personagens como Flecha Ligeira, Jim das\nSelvas de Alex Raymond e O Fantasma de Lee Falk. Para a Ebal, foi o artista respons\u00e1vel pelo personagem\nKung Fu com roteiros de H\u00e9lio do Soveral. J\u00e1 na d\u00e9cada de 1980, para a editora Abril, ilustrou as revistas\nHe-Man e She-Ra. Em 2018 foi homenageado pelo Pr\u00eamio Angelo Agostini, na categoria\nmestres. Faleceu no \u00faltimo dia 24/6, em casa, dormindo, em paz\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/430252/bf2c0703-59fa-4391-af95-772499a2e7ba.jpeg\" width=\"264\" height=\"265\" style=\"width:264px;height:265px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Julio Yoshinobu Shimamoto</strong>, ou simplesmente, Shima, \u00e9 um mestre vivo da HQ nacional. Nascido\nno interior de S\u00e3o Paulo, filho de imigrantes japoneses descendentes de samurais, trabalha h\u00e1 mais de 60\nanos nos quadrinhos. Com hist\u00f3rias publicadas nas principais editoras do pa\u00eds ao longo das \u00faltimas d\u00e9cadas,\nnos anos 1970 seu nome simultaneamente figurava em empresas como a Noblet, Vecchi, Bloch, D-Arte,\nBest, Nova Sampa, entre outras. Recebeu diversos pr\u00eamios como Angelo Agostini, HQMix e Bigorna, sendo\nrecentemente biografado pelo jornalista Dario Chaves, na obra Julio Shimamoto - O Samurai do Tra\u00e7o.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/430240/dce98a6d-a320-4133-bf3a-e3ca061b27b5.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Haver\u00e1 algum motivo para os maiores escritores de nosso pa\u00eds a se identificarem tanto com a obra de um\nautor da Nova Inglaterra, na regi\u00e3o nordeste dos EUA? Talvez, al\u00e9m da evidente qualidade liter\u00e1ria, haja algo\nem sua conturbada hist\u00f3ria de vida que tenha incentivado essa aproxima\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Edgar nasceu em Boston, na casa dos Poe, um jovem casal de atores itinerantes. Com a morte precoce da\nm\u00e3e e o abandono paterno, aos tr\u00eas anos de idade foi recolhido na cidade vizinha de Richmond pelos Allan,\npr\u00f3speros comerciantes que nunca o adotaram formalmente, muito menos lhe legaram heran\u00e7a. Por\u00e9m, ele\nteve garantida uma excelente forma\u00e7\u00e3o, com passagem por escolas na Inglaterra, na universidade de Virg\u00ednia\ne ingresso na renomada academia militar de West Point. S\u00f3 que o g\u00eanio dif\u00edcil, e a tend\u00eancia ao v\u00edcio na\nbebida e nos jogos, logo o levaram a desistir tanto da universidade quanto da carreira de armas e a romper\ndefinitivamente com os Allan.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Como se n\u00e3o bastasse sua vida j\u00e1 ser atormentada o suficiente, quando num golpe de ironia o controle de sua obra, uma vez que n\u00e3o havia deixado descendentes, foi parar nas m\u00e3os de um desafeto: Rufus\nWilmot Griswold, O mesmo que havia assinado o obitu\u00e1rio publicado no jornal \n\t<em>New York Daily Tribune </em>(\u201cEdgar\nAllan Poe est\u00e1 morto. Faleceu anteontem em Baltimore. Este an\u00fancio surpreender\u00e1 a muitos, mas poucos v\u00e3o\nlament\u00e1-lo\u201d), tamb\u00e9m foi o autor da primeira biografia do escritor, na qual potencializava e muito os defeitos\ndo biografado. Com esse novo entrave, o reconhecimento de Poe s\u00f3 veio \n\t<em>post mortem </em>a partir da divulga\u00e7\u00e3o\nna Europa de seus contos e poesias pelo tamb\u00e9m poeta franc\u00eas Charles Baudelaire (1821-1867).\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Uma vida muito breve oscilando entre a gl\u00f3ria moment\u00e2nea e anos de dificuldade, a ponto de s\u00f3 ter a\nqualidade apreciada de fato apenas ap\u00f3s a morte. Tal resumo representa tantos poetas malditos do Brasil,\ncomo o paulista \u00c1lvares de Azevedo (1831-1852), o catarinense Cruz e Sousa (1861-1898), o paraibano\nAugusto dos Anjos (1884-1914), que n\u00e3o admira muito a identifica\u00e7\u00e3o que nossos escritores, e quadrinistas,\ndemonstram por Edgar Allan Poe.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"> <img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/430237/0385ef39-fe9e-4c69-851e-1285562322bf.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">No Brasil, o g\u00eanero do terror foi e \u00e9 um dos mais importantes para a cena dos quadrinhos. Desde o final\nda d\u00e9cada de 30, elementos dessas hist\u00f3rias j\u00e1 eram percebidas em outros g\u00eaneros, sobretudo nas tramas\npoliciais, muito famosas no pr\u00e9-guerra. Os brasileiros sempre gostaram de uma boa hist\u00f3ria de terror. Das\nlendas ao folclore, nas pr\u00f3prias cantigas infantis, possuem claros elementos de terror. Onde j\u00e1 se viu cantar\npara uma crian\u00e7a - e ainda mais, para dormir - que o boi da cara preta vai vir peg\u00e1-la, ou durante a brincadeira\ncantarolar que se atirou o pau no gato e por sorte, ele n\u00e3o morreu, deixando bem clara a inten\u00e7\u00e3o do agressor.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Quer como g\u00eanero principal ou como subg\u00eanero, \u00e9 indissoci\u00e1vel da hist\u00f3ria dos quadrinhos no Brasil. O\nflerte com o sobrenatural, com as sensa\u00e7\u00f5es advindas do medo e do horror, foi desenvolvido em n\u00edveis equivalentes, sen\u00e3o superiores ao produzido \u201cl\u00e1 fora\u201d, principalmente por, desculpe o trocadilho, \u201cmonstros\u201d\nsagrados da nona arte. G\u00eanios das primeiras gera\u00e7\u00f5es do terror no Brasil. Alguns natos, outros naturalizados\nou radicados em nosso pa\u00eds, mas todos, de uma excel\u00eancia \u00edmpar que ecoa at\u00e9 os dias de hoje. Certamente\ncausando injusti\u00e7a a tantos outros grandes, destacam-se, nomes como Jayme Cortez, Rodolfo Zalla, Flavio\nColin, Julio Y. Shimamoto, Ivan Saidenberg, Eugenio Colonnese, Nico Rosso, Claudio Seto, Rubens Cordeiro,\nJord\u00ed, Jos\u00e9 Menezes, a rela\u00e7\u00e3o \u00e9 imensa.... sim, o Brasil teve e tem muitos dos melhores quadrinistas do mundo.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Entre autos e baixos, entre os anos 60 e 70, nas bancas, havia mais de 30 t\u00edtulos de quadrinhos de terror\n\u00e0 venda. Mesmo durante a Ditadura, com o ativismo dos sensores, o terror sobreviveu. Por vezes, migrou\npara o \u201cterrir\u201d, noutras se mesclou com g\u00eaneros mais er\u00f3ticos, por vezes, se tornava um protesto - geralmente\ndisfar\u00e7ado - e uma cr\u00edtica \u00e0 perda da democracia. Mas ele continuava l\u00e1.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Na \u00faltima d\u00e9cada da ditadura, naqueles anos de chumbo, um dos maiores sucessos do terror, a revista\nCalafrio, da D-Arte, passou a ser uma companheira \u00e0 altura da Kripta, da RGE. Outras editoras como Bloch,\nNoblet, Vecchi e Ebal, tinham, cada uma, sua pr\u00f3pria linha de terror. Eram quadrinhos nacionais e internacionais \u00e1 disposi\u00e7\u00e3o do p\u00fablico.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/430244/7a9b5f79-e065-418f-b2e5-5a76f49c6f81.jpeg\"><br>Entre tantos t\u00edtulos, como Neuros, Spektro, Mestres do Terror, al\u00e9m das outras revistas j\u00e1 citadas, havia pela\nBloch, a Capit\u00e3o Mist\u00e9rio apresenta: Frankenstein, Hist\u00f3rias Reais de Dr\u00e1cula, do Lobisomem, da M\u00famia, e\npor a\u00ed vai. Na edi\u00e7\u00e3o n. 12, no ano II (1978), em Capit\u00e3o Mist\u00e9rio apresenta: Aventuras Macabras, a revista\nfoi dedicada a Edgar Allan Poe, e quatro g\u00eanios foram convidados a adaptar suas hist\u00f3rias: Flavio Colin,\nJulio Y. Shimamoto, Jord\u00ed e Jos\u00e9 Menezes. H\u00e1 uma quinta hist\u00f3ria na HQ, mas sem cr\u00e9ditos ao artista, e, sem\nrela\u00e7\u00e3o direta ao autor homenageado, pois adapta um filme de terror de 1958 (talvez esta hist\u00f3ria foi\nintroduzida apenas para manter o padr\u00e3o de n\u00famero de p\u00e1ginas da revista).\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O fato \u00e9 que esta edi\u00e7\u00e3o, numa conflu\u00eancia c\u00f3smica, por alguns chamado de coincid\u00eancia, mas por tantos outros de destino, volta ao mercado editorial brasileiro ap\u00f3s 44 anos depois de seu lan\u00e7amento. E isto foi\nposs\u00edvel por coincid\u00eancias (ou destino) que envolvem diretamente a Skript e os autores desta obra, permitindo a republica\u00e7\u00e3o deste importante quadrinho nacional, agora, com novo tratamento editorial.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/430238/c539c42c-dcf5-40e2-9a64-74f33da17772.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O quadrinho ser\u00e1 em capa dura, fitilho, formato 23 x 31 cm e com 96 p\u00e1ginas, todo em preto e branco. Com pref\u00e1cio de Romeu Martins, 4 quadrinhos, 4 contos traduzidos e um posf\u00e1cio sobre os bastidores da obra.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A capa emula a arte original, redesenhada por J.L. Padilha e com layout de Amaury Filho. Com edi\u00e7\u00e3o de Douglas Freitas, a revis\u00e3o ficou a encargo de Diego Moreau e o processo de restaura\u00e7\u00e3o e layout por Erick Alves Pereira.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/430239/d18f8f55-4d7e-437f-b95c-c0d67ccb31f4.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O envio do quadrinho acontecer\u00e1 na segunda quinzena de agosto sendo lan\u00e7ado simultaneamente com a Amazon. Preferindo l\u00e1, <a href=\"https://www.amazon.com.br/Aventuras-Macabras-Edgar-Shimamoto-Menezes/dp/6554000127/ref=sr_1_2?__mk_pt_BR=%C3%85M%C3%85%C5%BD%C3%95%C3%91&amp;crid=1GFGKG5KWHS5S&amp;keywords=aventuras+macabras&amp;qid=1655267761&amp;sprefix=aventuras+macabra%2Caps%2C234&amp;sr=8-2\">compre aqui</a>.\n</p>", "permalink": "POE22", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/154524/5b9cc229-6f80-4ac5-97d1-4836a7004742.jpeg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/154524/project_thumb_thumb_5b9cc229-6f80-4ac5-97d1-4836a7004742.jpeg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/154524/project_thumb_small_5b9cc229-6f80-4ac5-97d1-4836a7004742.jpeg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/154524/project_thumb_large_5b9cc229-6f80-4ac5-97d1-4836a7004742.jpeg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/154524/project_thumb_video_cover_5b9cc229-6f80-4ac5-97d1-4836a7004742.jpeg", "progress": 375.3333333333333, "pledged": 16890.0, "total_contributions": 207, "total_contributors": 197, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-07-07T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-07-06T23:59:59.999999", "online_date": "2022-06-16T17:22:54.346306", "zone_online_date": "2022-06-16T14:22:54.346306", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 1, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 20, "unit": "days"}, "posts_count": 14, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1073070, "name": "SKRIPT EDITORA E EVENTOS LTDA", "public_name": "Skript Editora"}, "reminder_count": 151, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 14, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Colin,Corvo,Jordi,Poe,terror", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "6a89e175-f117-4a27-a814-8720308c657c", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 1073070, "common_id": "25844e3d-30a2-48e2-b59a-5c52528cdd2d", "name": "SKRIPT EDITORA E EVENTOS LTDA", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1073070/thumb_avatar_53702612_825852861100515_5699658267374911488_n.jpg", "facebook_link": "http://Www.Facebook.Com/skripteditora", "twitter_username": "skripteditora", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 67, "total_published_projects": 211, "links": null, "follows_count": 1301, "followers_count": 2661, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/1073070/base_53764550_294291551241071_6862307069748314112_n.jpg", "created_at": "2019-03-08T17:06:51.481887", "about_html": "<p style=\"text-align:justify;\">A editora Skript foi criada em 30 de abril de 2018.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Com o objetivo de priorizar obras in\u00e9ditas produzidas por artistas nacionais, o Catarse foi a plataforma escolhida para os pr\u00e9-lan\u00e7amentos de seus projetos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O primeiro: TEATRO DO PAVOR\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">(<a href=\"http://www.catarse.me/teatro_do_pavor_2018\">www.catarse.me/teatro_do_pavor_2018</a>)\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208608/A6B1A8F0-D8B3-4DC2-A92E-9CC59C12A4EC.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A obra foi lan\u00e7ada na CCXP/18 e contou com 13 contos in\u00e9ditos de terror com a tem\u00e1tica folclore nacional. Foram os autores da obra: Kaol Porfirio, Camillo Solano, Ale Presser, Diego Moreau, Alice Monstrinho, Amaury Filho, Renata Aguiar, Aldo Solano, Manu Cunhas, Marcel Bartholo, Igum D\u2019Jorge, Thamy Adriana,  Douglas Freitas e Roberth Santos (com uma tirinha especial feita por Gustavo Borges).\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A releitura de personagens tradicionais e a diversidade de convidados foram diferenciais na HQ e a tornaram um imediato sucesso, sendo elogiada na m\u00eddia, em v\u00e1rios blogs e reviews no YouTube.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208609/8289EF0D-204B-45C4-A5AD-1B0094035D9E.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A HQ, ainda, foi indicada ao Trof\u00e9u HQ MIX na categoria Mix. Um reconhecimento j\u00e1 em nosso primeiro trabalho.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230713/46D1A273-5484-463B-BA63-BC949C590D53.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"> \ud83d\udd78\ud83d\udd78\ud83d\udd78\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">No primeiro semestre de 2019 novos projetos ganharam a luz do dia. Todos via Catarse.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Ap\u00f3s o fim da campanha, os quadrinhos da Skript s\u00e3o comercializados pela Amazon.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230715/870BE160-07E8-419B-805A-58EDD1AD3036.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 BILL FINGER</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Biografia em quadrinhos sobre o criador do Batman, reconhecido somente em 2014 pela DC. A HQ retrata a vida e obra de um dos maiores roteiristas dos quadrinhos, a Era de Ouro e Prata, al\u00e9m de personalidades como Wil Eisner, Jerry Robinson, Stan Lee e muitos outros. Com roteiro de Diego Moreau e Douglas Freitas e arte de Sandro Zambi com cores de Italo Bispo.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230716/0EB87EC5-5F48-4D40-9538-C113E19D71F7.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u2022 <strong>NAS PROFUNDEZAS DA LOUCURA</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Em um mundo p\u00f3s-apocal\u00edptico, Alice e seu irm\u00e3o buscam sobreviver entre o caos decorrente do retorno de Cthulhu. Com roteiro de Douglas Freitas e a arte realista de Amaury Filho, capa de Daniel Caneda, a obra tem a participa\u00e7\u00e3o de diversos artistas em uma galeria de arte complementar, como Caio Oliveira,  Marcel Bartholo, Thiago Kroening e muitos outros.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230717/EFEFBE29-12F6-41BD-B1CD-CCF023804E40.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 A TESTEMUNHA</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Mesclando a chegada de Cthulhu \u00e0 Terra, adaptando o conto Dagon para os quadrinhos, essa HQ \u00e9 uma homenagem \u00e0 obra do pai do terror c\u00f3smico H. P. Lovecraft. Roteiro de Douglas Freitas e arte de Alice Monstrinho, com capa de Alex Tso.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230718/8EAA13BC-9598-47F8-B96F-33C71CE7B074.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 A NECROMANTE</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O g\u00eanero Espada e Feiti\u00e7aria \u00e9 um dos mais celebrados. Poucos sabem que um dos primeiros registros est\u00e1 na B\u00edblia, em 1\u00ba Samuel 28. Reis, Feiticeiras e Fantasmas em uma obra imperd\u00edvel, adaptada por Douglas Freitas e pintada pelo artista Marcel Bartholo.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208614/B56B0BC0-B6B5-4112-9FD1-0F41899DB94E.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/260638/mulheres_e_quadrinhos_capa.jpg\" width=\"338\" height=\"475\" style=\"width:338px;height:475px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 MULHERES &amp; QUADRINHOS</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Outro objetivo da Skript \u00e9 celebrar a nona arte e incentivar pesquisas sobre o tema. Seu primeiro livro foi MULHERES E QUADRINHOS, organizado por Lalu\u00f1a Gusm\u00e3o e Dani Marino, com mais de 120 convidadas. S\u00e3o mais de 500 p\u00e1ginas comtirinhas, artes, entrevistas e artigos cient\u00edficos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230720/E19EA4D4-BFEA-4111-97CF-766A7A53389A.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O semestre de 2019 ainda n\u00e3o havia terminado quando a necessidade de um quadrinho infantil bateu \u00e0 porta. Com o objetivo de atender a demanda e o m\u00eas do folclore (agosto), um novo projeto nasceu...\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230721/FAA19CD1-7038-448F-8DBC-8DAD3E829026.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u2022 <strong>ESCOLA DO PAVOR</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A vers\u00e3o Kids do Teatro do Pavor, com tr\u00eas hist\u00f3rias sobre folclore, todas voltada ao p\u00fablico infanto-juvenil. Um material imperd\u00edvel ao jovens e \u201cvelhos\u201d leitores.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230722/8ACF9F2A-8856-46B9-84BA-5BE57EE2EED0.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u2022 <strong>CROWLEY - A GRANDE BESTA </strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Aleister Crowley foi poeta, alpinista, enxadrista... mago. A Skript lan\u00e7ou um quadrinho semibiografico da figura mais controversa do s\u00e9culo XX, fundador da Thelema, escritor do Livro da Lei. Conhe\u00e7a sua importante participa\u00e7\u00e3o na Segunda Grande Guerra e os principais eventos da vida daquele que foi conhecido como o \u201chomem mais perverso do mundo\u201d. Com roteiro de Douglas Freitas, arte de Rob Saint, cores de Italo Silva, letra de Johnny C. Vargas, com pref\u00e1cio de Marcos Keller (Mundo Freak e Magickando) e p\u00f3sfacio de Raphael Topo Ranieri (Formiga El\u00e9trica) e edi\u00e7\u00e3o de Diego Moreau.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230723/83526AE3-7C28-4A49-ABDD-D14E6727C2D9.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 BEM NA FITA</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">NOSTALGIA, M\u00daSICA E QUADRINHOS, tudo isto, junto e misturado, em uma hist\u00f3ria cheia de atitude.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Imagine que voc\u00ea vive nos anos 90 numa cidade do interior. Os sucessos de suas bandas favoritas n\u00e3o chegam e tudo que quer \u00e9 ficar por dentro da m\u00fasica dos seus \u00eddolos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Esta era o dia-a-dia de Juju, at\u00e9 ser transportada para um mundo em que os videoclipes s\u00e3o realidade.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Unindo for\u00e7as com conhecidos \u00edcones, ela viver\u00e1 uma emocionante aventura percorrendo hits como Take on Me, Smooth Criminal, Californication, Zombie, Ironic e outros.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Bem na Fita \u00e9 escrita por Guilherme Smee, desenhada por importantes artistas nacionais e com edi\u00e7\u00e3o de Diego Moreau. Aperte o play e rebobine para os anos 90.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208612/EEC87782-896D-47AC-A42C-191C792A4916.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Todas as obras ap\u00f3s o fim da campanha no Catarse podem ser adquiridas na Amazon, em uma parceria que foi firmada e anunciada em mar\u00e7o de 2019.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208613/C7B5956B-7EA4-4F65-9726-A93877BB7EC0.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A  cuidadosa curadoria dos projetos e  a excel\u00eancia dos materiais e autores, confirmam que a Skript come\u00e7ou com p\u00e9 direito. Mas tudo isso n\u00e3o seria poss\u00edvel sem o apoio e o carinho de pessoas como voc\u00ea. A sua paix\u00e3o pela leitura, que tamb\u00e9m \u00e9 a nossa, \u00e9 o que nos move. Por isso, MUITO OBRIGADO!!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208610/5DC07396-1EA1-4860-8D51-D6F2DADEBFBA.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Skript Editora", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 272581, "project_id": 154524, "description": "COM 40% DE DESCONTO, MAIS FRETE GRATUITO, receba o livro que re\u00fane o conto de Edgar Allan Poe (O Estranho Caso do Sr. Valdemar) publicado tamb\u00e9m no quadrinho e outros 9 contos com ilustra\u00e7\u00f5es exclusivas.\nTransforma\u00e7\u00e3o, de Mary Shelley; O Convidado do Dr\u00e1cula, de Bram Stoker; Dagon, de H. P. Lovecraft; O Corpo Roubado, de H. G. Wells; O Estranho, de Ambrose Bierce; Os Porcos, de J\u00falia Lopes de Almeida; A Casa \u201cSem Sono\", de Coelho Neto; Sua Excel\u00eancia, de Lima Barreto. A obra tem ilustra\u00e7\u00f5es de Cayman Moreira, Leander Moura, Cristal Moura, Fabr\u00edcio Bohrer, G Pawlick, Immigrant, Marcel Bartholo, Oz e Val Oliveira. O pref\u00e1cio \u00e9 do professor Alexander Meirelles (Fantasticursos), a sele\u00e7\u00e3o dos contos de Daniel \"G\u00e1rgula\", a tradu\u00e7\u00e3o de Mariana Costa, a revis\u00e3o de Diego Moreau, o layout de Fabio Junior (Digital Comics), a capa de Guilherme Smee e a edi\u00e7\u00e3o de Douglas Freitas. O livro possui capa dura, com 170 p\u00e1ginas, soft touch, miolo em papel p\u00f3lem bold de 90g, formato 17 x 12, 5 cm.\n--- este livro poder\u00e1 ser enviado em conjunto com a HQ.", "minimum_value": 41.0, "maximum_contributions": 20, "deliver_at": "2022-08-01T08:14:38", "updated_at": "2022-06-15T14:34:16.323171", "paid_count": 7, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 1879048192, "title": "PEQUENOS CONTOS DE GRANDES MESTRES DO TERROR [FRETE GR\u00c1TIS]", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "1bdd9b1a-1ceb-474a-ac5a-c3baec70404a", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/272581/thumb_reward_e3866b38-a500-49d4-b85e-f0e040757617.jpg", "run_out": false}]}