{"detail": {"project_id": 155226, "id": 155226, "user_id": 1800738, "name": "A Baleia Biblioteca", "headline": "O mais novo quadrinho de Zidrou no Brasil: uma f\u00e1bula po\u00e9tica e emocionante para adultos", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/433751/7deb0a1c-7462-40ca-a2ce-4dda2e991ceb.jpg\"><br>\n</p>\n<p>A Baleia Biblioteca \u00e9 o segundo lan\u00e7amento da Editora Moby Dick e, para garantir a publica\u00e7\u00e3o do livro com a qualidade que o quadrinho merece, montamos a meta de viabiliza\u00e7\u00e3o da seguinte forma:\n</p>\n<p>Impress\u00e3o: 35%\n</p>\n<p>Colaboradores: 6%\n</p>\n<p>Edi\u00e7\u00e3o: 5%\n</p>\n<p>Envios, embalagem e manuseio: 18%\n</p>\n<p>Brindes: 8%\n</p>\n<p>Direitos Autorais: 10%\n</p>\n<p>Marketing: 5%\n</p>\n<p>Catarse: 13%\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/433752/603999fe-f7f4-4306-b90c-a27df0d6f769.jpg\">\n</p>\n<p>Julho: tradu\u00e7\u00e3o \u2705 revis\u00e3o da tradu\u00e7\u00e3o \u2705  primeira revis\u00e3o \u2705  segunda revis\u00e3o;\n</p>\n<p>Agosto: \u2705 letreiramento; capa; \u2705 terceira revis\u00e3o; \u2705 diagrama\u00e7\u00e3o;\u2705  revis\u00e3o final;\n</p>\n<p>Setembro: \u2705 prova da gr\u00e1fica; impress\u00e3o; envios (final do m\u00eas)\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/433753/392f2f04-c422-497d-a92e-ac74ae296795.jpg\">\n</p>\n<p>Me chamem de Moby Dick \ud83d\udc0b Sua mais nova editora de quadrinhos\n</p>\n<p>Do sonho de cinco pessoas j\u00e1 experientes no trabalho com livros e apaixonadas pela arte sequencial, surge a Editora Moby Dick. Temos como prop\u00f3sito honrar a nona arte com qualidade editorial, um cat\u00e1logo de peso e hist\u00f3rias para todos os leitores (at\u00e9 para quem ainda n\u00e3o sabe que \u00e9). Acompanhe nosso trabalho no Instagram <a href=\"https://www.instagram.com/mobydickeditora/\" target=\"_blank\">@mobydickeditora</a>, no Twitter: <a href=\"https://twitter.com/editoramobydick\" target=\"_blank\">@editoramobydick</a> e fa\u00e7a parte da comunidade de leitores no <a href=\"https://bit.ly/telegrammoby\" target=\"_blank\">Telegram</a>.\n</p>", "goal": 56900.0, "about_html": "<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/433745/6afb4895-1302-483c-bf8f-4c2d25acae20.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/433821/2d93648e-8f64-4a3b-9e41-0f3b071ab65b.jpeg\">\n</p>\n<p>Uma f\u00e1bula po\u00e9tica para adultos, cheia de sabedoria, beleza e sensibilidade, de dois mestres da narrativa gr\u00e1fica.\n</p>\n<p>Em alto mar vive uma baleia diferente de qualquer outra. Ela passa os seus dias lendo hist\u00f3rias para quem quiser ouvir, tiradas da vasta biblioteca escondida em sua barriga. Durante uma noite, quando a baleia encontra o barco de um carteiro, uma amizade extraordin\u00e1ria se inicia. Entretanto, nem toda hist\u00f3ria pode ter um final feliz...\n</p>\n<p>A Baleia Biblioteca \u00e9 uma emocionante hist\u00f3ria de amizade, uma linda homenagem aos guardi\u00f5es de livros e uma poderosa narrativa sobre a rela\u00e7\u00e3o entre o ser humano e a natureza.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/433746/12ade27a-838a-42c1-8c6a-706da090bf1f.jpg\">\n</p>\n<p>Nascido em 1962, o belga Zidrou (pseud\u00f4nimo de Beno\u00eet Drousie) \u00e9 um dos maiores nomes dos quadrinhos. Come\u00e7ou sua carreira como professor, se dedicando tamb\u00e9m a escrever livros e m\u00fasicas voltadas para crian\u00e7as no in\u00edcio da d\u00e9cada de 90. Come\u00e7ou sua carreira nos quadrinhos com L'El\u00e8ve Ducobu, em 1992, tendo a hist\u00f3ria sido adaptada para o cinema. Zidrou coleciona f\u00e3s e pr\u00eamios, entre eles o Comics Prize, Festival du go\u00e9land masqu\u00e9 (2013), Bronze Medal, International Manga Awards (2013), Silver Medal, International Manga Awards (2013), Silver Award, Japan International Manga Award (2019) e o Bronze Award, Japan International Manga Award (2019).\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/433747/56b42f98-fc30-45ce-a307-4e321754da38.jpg\">\n</p>\n<p>Judith Vanistendael \u00e9 filha do aclamado poeta e ensa\u00edsta de Bruxelas Geert Van Istendael. A sua estreia autobiogr\u00e1fica aclamada pela cr\u00edtica \"Dance by the Light of the Moon\" (2009) estabeleceu-a como uma das mais importantes romancistas gr\u00e1ficas contempor\u00e2neas da B\u00e9lgica.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/433748/92c25de0-6095-4866-ab34-6191e01d078f.jpg\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/433887/3d95d261-2407-4f11-a6e4-157f1771b55a.jpg\">\n</p>\n<p><strong>DADOS T\u00c9CNICOS DO QUADRINHO</strong><br>\n</p>\n<p>Formato: 20x28cm<br>Edi\u00e7\u00e3o: Brochura<br>Papel: Offset 120gr<br>P\u00e1ginas: 86<br>Cor: Colorido<br>Acabamento: costurado e colado\n</p>\n<p><strong>PROFISSIONAIS</strong>\n</p>\n<p>Autor: Zidrou<br>Ilustradora: Judith Vanistendael<br>Tradu\u00e7\u00e3o: Marcella Abboud<br>Revis\u00e3o da Tradu\u00e7\u00e3o: \u00c9rico Assis<br>Revis\u00e3o de texto: Lorena Camilo<br>Letras: Nathan Matos<br>Edi\u00e7\u00e3o: Gustavo Abreu, Laura Brand e Nathan Matos<br>Revis\u00e3o Final: Isa de Oliveira<br>Diagrama\u00e7\u00e3o e Artes: Luis Ot\u00e1vio e Gustavo Zeferino\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/433750/4ec4715b-ac86-4f99-8b5e-4d358a19a5eb.jpg\">\n</p>\n<ul>\n\t<li>Apoiando o projeto voc\u00ea viabiliza a produ\u00e7\u00e3o de um quadrinho in\u00e9dito no Brasil;</li>\n\t<li>Ajuda a construir o cat\u00e1logo de uma nova editora no mercado editorial brasileiro;</li>\n\t<li>Garante um quadrinho com qualidade editorial com desconto exclusivo do Catarse;</li>\n\t<li>Recebe o livro antes de ele ser lan\u00e7ado em livrarias e marketplaces;</li>\n\t<li>Faz parte de uma comunidade de leitores apaixonados por hist\u00f3rias e que acreditam no poder do financiamento coletivo de livros.</li>\n</ul>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/433871/85ec81e9-1108-4a33-8199-1cbb2fa21131.jpg\">\n</p>\n<p>\u00a9 Vanistendael / Editions du Lombard (Dargaud-Lombard SA), 2021, All rights reserved<br>\n</p>", "permalink": "abaleiabiblioteca", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/155226/7f0d7634-2f8b-4e76-9a5e-36525bb3b60d.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/155226/project_thumb_thumb_7f0d7634-2f8b-4e76-9a5e-36525bb3b60d.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/155226/project_thumb_small_7f0d7634-2f8b-4e76-9a5e-36525bb3b60d.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/155226/project_thumb_large_7f0d7634-2f8b-4e76-9a5e-36525bb3b60d.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/155226/project_thumb_video_cover_7f0d7634-2f8b-4e76-9a5e-36525bb3b60d.jpg", "progress": 92.57820738137083, "pledged": 52677.0, "total_contributions": 571, "total_contributors": 560, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-08-28T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-08-27T23:59:59.999999", "online_date": "2022-07-07T15:05:59.274585", "zone_online_date": "2022-07-07T12:05:59.274585", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 2, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 51, "unit": "days"}, "posts_count": 16, "address": {"city": "Belo Horizonte", "state_acronym": "MG", "state": "Minas Gerais"}, "user": {"id": 1800738, "name": "MOBY DICK EDITORA LTDA", "public_name": "Moby Dick"}, "reminder_count": 218, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 16, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "quadrinhos,Zidrou", "city_id": 1634, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "7279e2f3-87ea-490d-8657-cdb0e9b56329", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 1800738, "common_id": "993dbb32-dc4b-4ec3-a12b-affba78559c2", "name": "MOBY DICK EDITORA LTDA", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1800738/thumb_avatar_3a2205cb-4894-4f9e-ae49-acb76b1cc3b4.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/editoramobydick", "twitter_username": "editoramobydick", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 5, "links": [{"id": 41515, "link": "https://www.instagram.com/mobydickeditora/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 411, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2022-03-17T22:32:37.740462", "about_html": "<p><em>Me chamem de Moby Dick \ud83d\udc0b Sua mais nova editora de quadrinhos</em>\n</p>\n<p>Do sonho de pessoas j\u00e1 experientes no trabalho com livros e apaixonadas pela arte sequencial, surge a Editora Moby Dick. Temos como prop\u00f3sito honrar a nona arte com qualidade editorial, um cat\u00e1logo de peso e hist\u00f3rias para todos os leitores (at\u00e9 para quem ainda n\u00e3o sabe que \u00e9). Acompanhe nosso trabalho no Instagram <a href=\"https://www.instagram.com/mobydickeditora/\">@mobydickeditora</a> e no Twitter: <a href=\"https://twitter.com/editoramobydick\">@editoramobydick</a>. E fique por dentro das novidades por meio da nossa newsletter: <a href=\"https://mailchi.mp/497ec31ee942/editora-moby-dick\">assine</a>.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Moby Dick", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 273861, "project_id": 155226, "description": "Modalidade exclusiva para os primeiros apoiadores da campanha. \n\nVoc\u00ea recebe:\n\n\u25c7 Edi\u00e7\u00e3o impressa do quadrinho A Baleia Biblioteca com desconto de 20%\n\u25c7 Edi\u00e7\u00e3o impressa do quadrinho Book Tour\n\u25c7 Marcador de p\u00e1ginas de A Baleia Biblioteca com corte especial\n\u25c7 Marcador de p\u00e1ginas de Book Tour\n\u25c7 Bookplate de A Baleia Biblioteca\n\u25c7 Bookplate de Book Tour\n\u25c7 Frete incluso nacional \n\u25c7 Livro postado antes do lan\u00e7amento de A Baleia Biblioteca nas livrarias", "minimum_value": 129.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2022-07-02T01:05:41", "updated_at": "2022-07-09T15:04:44.987668", "paid_count": 28, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 2142765056, "title": "(PRIMEIRAS 48H) Combo A Baleia Biblioteca + Book Tour + marcadores", "survey_sent_at": "2022-09-05T20:36:01.91681", "survey_finished_at": "2022-09-13T12:30:42.992789", "common_id": "d4a44813-8195-4e00-805a-2d8e23d5e6c3", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/273861/thumb_reward_df51b71e-f967-449e-b642-556dd4dca692.jpg", "run_out": true}]}