{"detail": {"project_id": 157246, "id": 157246, "user_id": 108632, "name": "Brasil 2022 em Charges", "headline": "Projeto de livro: Brasil 2022 em Charges por Cartunista Das Cavernas.", "budget": "<p>Para conseguirmos viabilizar o livro \"Brasil 2022 em Charges\", precisamos levantar o valor m\u00ednimo de R$ 28.900,00 que ser\u00e1 destinado da seguinte maneira:\n</p>\n<p>60% - Impress\u00e3o e recompensas\n</p>\n<p>27% - Envio e embalagens\n</p>\n<p>13% - Catarse\n</p>", "goal": 28900.0, "about_html": "<p style=\"text-align:center;\"><strong>Brasil 2022 em Charges</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/448007/2412a7f1-2844-4501-94bf-c8ef7fb43785.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">Ufa!\n</p>\n<p>Seguindo com o projeto documental de registro em livro dos principais acontecimentos pol\u00edticos e sociais do Brasil atrav\u00e9s da charge, iniciamos a campanha para a edi\u00e7\u00e3o 2022, esta que desejamos muito que seja o fechamento do c\u00edclo terr\u00edvel que vivemos no Brasil nesses \u00faltimos 4 anos. Com esta edi\u00e7\u00e3o, completamos o projeto #BrasilEmCharges em 4 edi\u00e7\u00f5es.\n</p>\n<p>Quero registrar que por conta desse trabalho, tive a honra de expor as charges no Festival Internacional de Desenho de Imprensa em Saint Just Le Martel e consequentemente receber o \"<span class=\"s2\">Pr\u00eamio Grand Prix <span class=\"s2\">Internacional</span> <span class=\"s2\">De La Presse <span class=\"s2\">Etrang\u00e8re</span></span></span>\" em 2021<span class=\"redactor-invisible-space\">.</span>\n</p>\n<p> O conte\u00fado ser\u00e1 basicamente de charges e tirinhas produzidas pelo cartunis<em></em>ta Gilmar (Cartunista Das Cavernas ) durante o ano de 2022.<br>\n</p>\n<p>A ideia \u00e9 que este livro, como nas edi\u00e7\u00e3o de 2019, 2020 e 2021 registre de maneira cr\u00edtica, e atrav\u00e9s do humor, alguns dos principais acontecimentos pol\u00edticos do ano absolutamente tr\u00e1gicos na hist\u00f3ria pol\u00edtica e social do Brasil.\n</p>\n<p>Para viabilizar esta edi\u00e7\u00e3o 2022, optei mais uma vez pelo financiamento coletivo. Se voc\u00ea tem afinidade com as ideias aqui colocadas e gostaria de ter este material documentado e tamb\u00e9m completar essa cole\u00e7\u00e3o em charges, conto com seu apoio. Ent\u00e3o vamos nessa!!!\n</p>\n<p>Aproveito para agradecer imensamente pelo apoio obtido por todas as edi\u00e7\u00f5es do Brasil em Charges, sem esse apoio, esse registro n\u00e3o seria poss\u00edvel. Muito obrigado sempre.\n</p>\n<p>Lembrando que fa\u00e7o quest\u00e3o de assinar, com muito carinho, cada exemplar enviado posteriormente para todas as pessoas apoiadoras do projeto.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/455598/d7da9102-ac49-463a-b530-a0a27ed3ed14.jpg\">\n</p>\n<p>O livro ter\u00e1 100 p\u00e1ginas coloridas no formato 20cm x 20cm\n</p>\n<p>Abaixo mat\u00e9rias que explicam mais sobre o projeto:\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/447252/2cf7489d-c88f-4330-b9e8-9e72688f9eb7.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/447635/ebb3562f-f65b-4129-becb-6397494cf293.jpg\">\n</p>\n<p>*Se alcan\u00e7armos as metas, todas as pessoas apoiadoras do projeto, receber\u00e3o juntamente com o livro, os mimos acima citados, al\u00e9m de marcador, card e adesivo.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Brindes.</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>Seguem junto com a cole\u00e7\u00e3o Brasil Em Charges, adesivos, cards e marcadores.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/447179/7bd48797-4e0b-4ba8-af2b-c5a7fb6cb060.jpg\"> <strong>Recompensas:</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><br></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/447654/71527fce-68bf-4165-88c9-3b61240f0c86.jpg\">\n</p>\n<p> Livros publicados anteriormente e artes originais - caneta zebra brush sobre papel A4 75g.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><strong></strong>Cronograma:</strong><br>\n</p>\n<p>Setembro: Campanha de financiamento coletivo no Catarse\n</p>\n<p>Outubro/Novembro: Edi\u00e7\u00e3o e Impress\u00e3o\n</p>\n<p>Novembro/Dezembro: Envio do projeto finalizado para todos os apoiadores.\n</p>\n<p>Abaixo algumas charges e tirinhas que v\u00e3o compor as p\u00e1ginas do livro:<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/443973/b5426deb-f906-4d52-85dc-f6ca4845ad22.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span class=\"s2\"><strong>Gilmar</strong></span>\n</p>\n<p><span class=\"s2\">\u00c9 cartunista, publica seus desenhos em jornais, revistas e livros. <span class=\"s2\">\u00c9 autor de 12 livros de tiras, quadrinhos e charges, 6 deles adotados para distribui\u00e7\u00e3o em bibliotecas p\u00fablicas.</span></span>\n</p>\n<p><span class=\"s2\">Recebeu o pr\u00eamio HQ MIX</span> <span class=\"s2\">de melhor cartunista brasileiro, Pr\u00eamio Jornal\u00edstico Vladimir Herzog de Anistia e Direitos Humanos, Pr\u00eamio Grand Prix <span class=\"s2\">Internacional</span> <span class=\"s2\">De La Presse <span class=\"s2\">Etrang\u00e8re</span><span class=\"s2\">, este por conta do trabalho em charges desenvolvido ao longo do governo Bolsonaro, junto a este pr\u00eamio, teve expostas as charges no Festival Internacional de Desenho de Imprensa em Saint Just Le Martel em 2021.</span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"s2\">Atualmente trabalha na produ\u00e7\u00e3o da cole\u00e7\u00e3o \u201cBrasil Em Charges\u201d</span><span class=\"s2\">, <span class=\"s2\">o</span><span class=\"s2\">nde <span class=\"s2\">registra</span><span class=\"s2\"> de maneira cr\u00edtica, <span class=\"s2\">atrav\u00e9</span><span class=\"s2\">s</span><span class=\"s2\"> da charge,</span> <span class=\"s2\">os</span><span class=\"s2\"> principais acontecimentos pol\u00edticos <span class=\"s2\">e sociais</span><span class=\"s2\"> do Brasil.</span></span></span></span></span>\n</p>\n<p>Links para conhecer um pouco mais do trabalho que desenvolvo de forma independente:<br>\n</p>\n<p>Instagram: <a href=\"https://www.instagram.com/cartunista_das_cavernas/\">https://www.instagram.com/cartunista_das_cavernas/</a>\n</p>\n<p>Facebook: <a href=\"https://web.facebook.com/CartunistaDasCavernas\">https://web.facebook.com/CartunistaDasCavernas</a>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Twitter: <a href=\"https://twitter.com/CartDasCavernas\">https://twitter.com/CartDasCavernas</a></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/447641/5be43941-5047-4b21-9ffe-44e9ae019ae1.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">Foto: Paulo Vitale<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><br>\n</p>", "permalink": "brasil2022emcharges", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157246/6b471840-4efa-4f31-8433-bbfab54e793a.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157246/project_thumb_thumb_6b471840-4efa-4f31-8433-bbfab54e793a.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157246/project_thumb_small_6b471840-4efa-4f31-8433-bbfab54e793a.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157246/project_thumb_large_6b471840-4efa-4f31-8433-bbfab54e793a.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157246/project_thumb_video_cover_6b471840-4efa-4f31-8433-bbfab54e793a.jpg", "progress": 194.01401384083044, "pledged": 56070.05, "total_contributions": 704, "total_contributors": 685, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-11-02T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-11-01T23:59:59.999999", "online_date": "2022-09-19T18:00:02.929607", "zone_online_date": "2022-09-19T15:00:02.929607", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 43, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 43, "unit": "days"}, "posts_count": 6, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 108632, "name": "Gilmar", "public_name": "Cartunista Das Cavernas "}, "reminder_count": 288, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 6, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Brasilemcharges,Cartunistadascavernas,Charges,Gilmar,Tirinhas", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "1306f4b8-3d16-44cb-8ce1-099e5abf8452", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 108632, "common_id": "a5bd5499-a967-40d8-8632-e38585560eb4", "name": "Gilmar", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/108632/thumb_avatar_gilmar0ewxwxzx6.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/CartunistaDasCavernas/", "twitter_username": "CartDasCavernas", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 15, "total_published_projects": 6, "links": [{"id": 47342, "link": "https://www.facebook.com/CartunistaDasCavernas"}, {"id": 47341, "link": "https://gilmaronline.blogspot.com"}, {"id": 30046, "link": "https://twitter.com/CartDasCavernas"}, {"id": 19449, "link": "https://www.instagram.com/cartunista_das_cavernas/"}], "follows_count": 3, "followers_count": 286, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2012-11-11T13:53:01.179453", "about_html": "<p>Quem?\n</p>\n<p>Meu nome \u00e9 Gilmar Machado, o Cartunista Das Cavernas, trabalho na \u00e1rea h\u00e1 mais de 30 anos publicando em jornais, revistas e livros no Brasil e em Portugal. Publiquei 10 livros de tiras e quadrinhos, 5 deles adotados pelo governo para distribui\u00e7\u00e3o em bibliotecas publicas. Tive alguns pr\u00eamios durante esse tempo, entre eles o HQMix de melhor cartunista brasileiro e Pr\u00eamio Jornal\u00edstico Vladmir Herzog de Anistia e Direitos Humanos. Hoje, como as editoras e jornais impressos respiram por aparelhos, estou atuando e mantendo vivo o meu trabalho atrav\u00e9s das m\u00eddias e redes sociais. Gostaria de dizer que o trabalho das charges desenvolvidas durante este ano \u00e9 essencialmente express\u00e3o emocional a partir de toda a indigna\u00e7\u00e3o que vivo diariamente acompanhando os fatos pol\u00edticos do Brasil.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": false, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Cartunista Das Cavernas ", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 281760, "project_id": 157246, "description": "- Original \"Bolsonarista\"\n- Tra\u00e7o caneta zebra brush sobre papel A4 75g, sem moldura\n- Livro \"Brasil 2022 em charges\" autografado\n- Adesivo\n- Marcador de p\u00e1ginas.\n", "minimum_value": 200.0, "maximum_contributions": 1, "deliver_at": "2022-12-01T15:24:53", "updated_at": "2022-11-11T21:41:22.852997", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2137931776, "title": "Bolsonarista", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "708ea680-d34d-44bd-9edb-edbd4313b2f3", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": true}]}