{"detail": {"project_id": 157960, "id": 157960, "user_id": 187052, "name": "Mestre Novelli e sua Aventura na Independ\u00eancia", "headline": "Est\u00e1 de volta a obra-prima vencedora do I Grande Concurso de Hist\u00f3rias em Quadrinhos da Ebal!", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/447511/1341540c-df18-40f3-9b17-283215bf0eef.png\"><br>O \u00c1LBUM SER\u00c1 LAN\u00c7ADO E J\u00c1 EST\u00c1 EM PRODU\u00c7\u00c3O FINAL!\n</p>\n<p><strong>SEU PASSO A PASSO NO CATARSE</strong>\n</p>\n<p>1. Preencha o seu cadastro no Catarse, como faria em qualquer loja online. <strong>Preencha o su endere\u00e7o corretamente!</strong> Isso \u00e9 importante para que possamos enviar o livro para sua resid\u00eancia a partir do dia 30 de novembro.\n</p>\n<p>2. Escolha o apoio que deseja fazer, confira o valor e clique em \u201cContinuar\u201d\n</p>\n<p>3. Voc\u00ea pode deixar o seu apoio p\u00fablico ou privado, mas... deix\u00e1-lo p\u00fablico \u00e9 mais legal, pois isso incentiva mais gente conhecida a vir junto com a gente!\n</p>\n<p>4. Escolha o meio de pagamento: cart\u00e3o de cr\u00e9dito ou boleto. Se for boleto, n\u00e3o esque\u00e7a de fazer o pagamento para validar automaticamente a compra.\n</p>\n<p>5. Com o apoio conclu\u00eddo, \u00e9 s\u00f3 aguardar a entrega que acontecer\u00e1 a partir do dia 30 de novembro! E sempre preste aten\u00e7\u00e3o em seu e-mail: \u00e9 por esse meio que conseguimos nos comunicar com os apoiadores.<br>\n</p>\n<p>6. Siga nossas redes sociais: <strong><a href=\"https://www.facebook.com/groups/livedequadrinhos\" target=\"_blank\">Facebook</a></strong>, <strong><a href=\"https://www.instagram.com/livedequadrinhos/\" target=\"_blank\">Instagram</a></strong> e <strong><a href=\"https://www.youtube.com/channel/UCMOl7e3zFiFnrYS0R9paCwA\" target=\"_blank\">YouTube</a></strong>.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/447518/0294b105-1e1e-4d55-977b-f246d83b0e95.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/447524/c00e41de-d36c-4923-8183-65c3b39f2ff2.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>", "goal": 4500.0, "about_html": "<p><strong>Uma aventura na Independ\u00eancia: </strong><strong>O grande cl\u00e1ssico de Novelli ganha edi\u00e7\u00e3o de luxo. <a href=\"mailto:viagemaofundodobau@gmail.com\">Mas se voc\u00ea perdeu a campanha no Catarse, escreva para o e-mail</a> <a href=\"mailto:viagemaofundodobau@gmail.com\">viagemaofundodobau@gmail.com</a> e garanta o seu exemplar adquirindo direto com o editor.</strong>\n</p>\n<p><strong>Voc\u00ea pode tamb\u00e9m comprar no site da <a href=\"https://www.amazon.com.br/Uma-Aventura-na-Independ%C3%AAncia/dp/6500564243/ref=sr_1_1\" target=\"_blank\">Amazon</a>, clicando <a href=\"https://www.amazon.com.br/Uma-Aventura-na-Independ%C3%AAncia/dp/6500564243/ref=sr_1_1\" target=\"_blank\">AQUI</a>.</strong>\n</p>\n<hr>\n<p><strong>Aproveite para conhecer nosso novo projeto no Catarse: <a href=\"https://www.catarse.me/ciscokid\" target=\"_blank\">Cisco Kid, de Jos\u00e9 Luis Salinas</a>, num volume de luxo com as artes do mestre totalmente RESTAURADAS!<br></strong>\n</p>\n<p><strong>Apoie aqui: </strong><a href=\"https://www.catarse.me/ciscokid\"><strong>www.catarse.me/ciscokid</strong><br></a>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/494242/f30e7dd7-a476-45d8-802f-c49aea9e09ca.jpg\"><br>\n</p>\n<hr>\n<p><i>A obra vencedora do I Grande Concurso de Hist\u00f3rias em Quadrinhos da Ebal est\u00e1 de volta totalmente restaurada.</i>\n</p>\n<p><span class=\"gvxzyvdx aeinzg81 t7p7dqev gh25dzvf exr7barw k1z55t6l oog5qr5w tes86rjd pbevjfx6\">O \u00e1lbum \"Uma Est\u00f3ria na Independ\u00eancia\", lan\u00e7ado pela Ebal em 1972 para comemorar o Sesquicenten\u00e1rio da Independ\u00eancia do Brasil, \u00e9 uma verdadeira obra-prima dos quadrinhos nacionais.<br></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/447475/260e5629-bb6e-4e04-94fa-24b413f9e02a.png\">\n</p>\n<p><span class=\"gvxzyvdx aeinzg81 t7p7dqev gh25dzvf exr7barw k1z55t6l oog5qr5w tes86rjd pbevjfx6\"></span>Escrita e desenhada pelo pintor, escritor, desenhista, quadrinista e historiador<strong> </strong><a class=\"qi72231t nu7423ey n3hqoq4p r86q59rh b3qcqh3k fq87ekyn bdao358l fsf7x5fv rse6dlih s5oniofx m8h3af8h l7ghb35v kjdc1dyq kmwttqpk srn514ro oxkhqvkx rl78xhln nch0832m cr00lzj9 rn8ck1ys s3jn8y49 icdlwmnq cxfqmxzd d1w2l3lo tes86rjd\" href=\"https://www.facebook.com/groups/635192889857390/user/100002317406724/?__cft__%5B0%5D=AZXlRxHYgydUQuWGqPwyPVfvi8ClJdZueKCoZPRZ0gaM_oXrW6UXRZP6aTBXMn4_lEJ3wMv0P5ihAZR41LaCuP8Eva4QBWHPnmcEbsdWCwVW8idzOXYWT9GmA3h9-eCy8p8epoH2f0vfuMOYxaT0LoeX&amp;__tn__=-%5D-UK-R\" role=\"link\" tabindex=\"0\" target=\"_blank\"><span class=\"rse6dlih\"><strong>Luiz Antonio Novelli</strong></span></a>, esta aventura foi a vencedora do<strong> I Grande Concurso de Hist\u00f3rias em Quadrinhos</strong>, promovido pela ic\u00f4nica editora de Adolfo Aizen. Os jurados, todos do <i>Pasquim</i> (j\u00fari de alt\u00edssimo n\u00edvel), foram un\u00e2nimes em premiar esta HQ!\n</p>\n<p><span class=\"gvxzyvdx aeinzg81 t7p7dqev gh25dzvf exr7barw k1z55t6l oog5qr5w tes86rjd pbevjfx6\">\"<strong>Os cen\u00e1rios dos quadros t\u00eam um n\u00edvel que eu nunca vi antes, nem mesmo nas melhores hist\u00f3rias internacionais</strong>\", disse na \u00e9poca <a href=\"https://www.catarse.me/ziraldo\" target=\"_blank\">Ziraldo Alves Pinto</a>, o criador da Turma do Perer\u00ea e do Menino Maluquinho. </span>Ainda nas palavras de Ziraldo, o autor Luiz Antonio Novelli \"<strong>desenha como um anjo</strong>\".<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/447458/4c96efef-a941-47fe-b079-a072c22a98d6.jpg\"><br>Rar\u00edssima de ser encontrada e um verdadeiro item de colecionador, agora esta linda hist\u00f3ria em quadrinhos ganha uma nova edi\u00e7\u00e3o 50 anos depois de seu lan\u00e7amento!\n</p>\n<p>Um \u00e1lbum de luxo em formato magazine e 64 p\u00e1ginas que incluir\u00e1 muitos extras, como a transcri\u00e7\u00e3o da grande entrevista que Novelli deu ao canal <strong><a href=\"https://youtu.be/SaE7YnCRmoU\" target=\"_blank\">#LivedeQuadrinhos</a></strong>, al\u00e9m de alguns desenhos que permanecem in\u00e9ditos at\u00e9 agora.\n</p>\n<p>O \u00e1lbum ganhou uma nova capa, criada a partir de sua arte e um novo nome: <strong>Uma Aventura na Independ\u00eancia</strong>.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/451268/2c15e4cd-1cd8-4a17-9479-311093e963fd.png\">\n</p>\n<p><strong>Plano da obra<br></strong><strong>Uma Aventura na Independ\u00eancia<br></strong><em>Tributo a Luiz Antonio Novelli</em><br>\u00c1lbum de luxo com a HQ vencedora do<em> I Grande Concurso de Hist\u00f3rias em Quadrinhos</em>  da Ebal<br>Formato 21 x 28 cm<br>64 p\u00e1ginas<br>Previs\u00e3o de entrega: final de novembro e in\u00edcio de dezembro!\n</p>\n<p><strong>ATEN\u00c7\u00c3O! Os apoiadores do Catarse t\u00eam um desconto especial de, no m\u00ednimo, 20% sobre o valor que ser\u00e1 vendido nas livrarias e lojas online.</strong> <br>\n</p>\n<p>NESTA CAMPANHA PRIORIZAMOS O VALOR DA OBRA EM FAVOR DOS APOIADORES! <strong>DIMINUIMOS OS CUSTOS COM RECOMPENSAS EXTRAS E FOCAMOS EM DAR O MAIOR DESCONTO POSS\u00cdVEL PARA QUEM APOIAR NOSSO PRPOJETO EDITORIAL AQUI, NO CATARSE! </strong>O custo deste \u00e1lbum nas livrarias, a partir de dezembro, ser\u00e1 de R$56 no m\u00ednimo!\n</p>\n<p><strong>Prazos<br></strong>Esta campanha ter\u00e1 a dura\u00e7\u00e3o de apenas <strong>38 dias</strong> no Catarse e o prazo de entrega do livro aos apoiadores vai do dia <strong>30 de novembro</strong><strong> a 12 de dezembro de 2022</strong>. Se voc\u00ea estiver presente na <strong>CCXP22</strong>, poder\u00e1 retirar seu exemplar no evento, em local a ser definido.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/447622/e5ddb540-941f-467c-9366-76cc5a43616d.png\">\n</p>\n<p><strong>APOIE! DIVULGUE NOSSO PROJETO!<br>\u2022 </strong>Se batermos nossa meta de R$ 4,5 mil, TODOS os apoiadores ganhar\u00e3o 2 lindos cart\u00f5es postais, um com a reprodu\u00e7\u00e3o da antiga capa do \u00e1lbum desenhada por Monteiro Filho, e outro com a nova vers\u00e3o da capa baseada nos desenhos de Novelli.\n</p>\n<p>\u2022 Se conseguirmos bater a <strong>META ESTENDIDA</strong> de R$ 5,9 mil, TODOS os apoiadores ir\u00e3o receber, al\u00e9m dos dois postais, o \u00e1lbum com CAPA DURA!\n</p>\n<hr>\n<p><strong>NA HORA DO APOIO VOC\u00ca PODE MONTAR O SEU PACOTE!</strong><br>Voc\u00ea deseja reservar um pacote diferente destes que est\u00e3o ofertados aqui? Basta escrever para nosso e-mail informando quais publica\u00e7\u00f5es voc\u00ea gostaria de reservar em seu apoio a nossa campanha e n\u00f3s o publicaremos aqui! Escreva para <strong><a href=\"mailto:uchaeditorial@gmail.com\">uchaeditorial@gmail.com</a></strong><br>\n</p>\n<hr>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/447498/9db4ce1a-52f4-45c7-b846-a6f784d39461.png\">\n</p>\n<p><strong>\u2022</strong> <strong>O Judoka por FHAF</strong> \u2013 Este encadernado em capa dura trouxe de volta a obra genial de Floriano Hermeto, desenhista que entrou para a Hist\u00f3ria ao produzir cinco aventuras do her\u00f3i nacional <i>O Judoka</i>, publicado pela Ebal, e que vive intrincadas aventuras de mist\u00e9rio e espionagem. Formato 17,5 x 25,7 cm. 192 p\u00e1ginas. Capa dura.\n</p>\n<p><strong>\u2022 </strong><strong>Zorro, A \u00daltima Aventura</strong> <strong>\u2013 Tributo a Rodolfo Zalla</strong> \u2013 \u00c1lbum publica duas HQs IN\u00c9DITAS desenhadas pelo Mestre Rodolfo Zalla: a hist\u00f3ria <strong>Zorro, A \u00daltima Aventura</strong>, com roteiro brilhante de <a class=\"qi72231t nu7423ey n3hqoq4p r86q59rh b3qcqh3k fq87ekyn bdao358l fsf7x5fv rse6dlih s5oniofx m8h3af8h l7ghb35v kjdc1dyq kmwttqpk srn514ro oxkhqvkx rl78xhln nch0832m cr00lzj9 rn8ck1ys s3jn8y49 icdlwmnq cxfqmxzd pbevjfx6 innypi6y\" href=\"https://www.facebook.com/groups/635192889857390/user/100000451402430/?__cft__%5B0%5D=AZUPH9tvBiGpqPK7tt05EIZ6sFbHojiQvMQiBjCtYKPeZ-c5DAdmVYxK2z9yctW89euH-t4v1rRCyyfqyz9aHxdAsNRG4DBgpDuCn_pikNl1Pzu28zbe1cQVDj-6j_wa9H1FkEcPZP8bXRcz5ePQ_V2N&amp;__tn__=-UK-R\" role=\"link\" tabindex=\"0\" target=\"_blank\">Primaggio Mantovi</a>, deveria ter sido publicada pela Editora Abril mas a s\u00e9rie \"Zorro\" foi cancelada; e complementando a edi\u00e7\u00e3o, a extraordin\u00e1ria arte que Zalla fez para <strong>Fome</strong>, uma HQ em cores jamais publicada, adapta\u00e7\u00e3o do conto de Javier Santoja e um verdadeiro Canto do Cisne do quadrinista. Formato do \u00e1lbum: 21 x 28 cm, com 56 p\u00e1ginas. Impresso em papel couch\u00ea. <strong>ATEN\u00c7\u00c3O</strong>: A campanha deste \u00e1lbum ser\u00e1 lan\u00e7ada no Catarse no dia <strong>30 de setembro</strong>, mas voc\u00ea j\u00e1 pode reservar o seu exemplar agora, junto com o \u00e1lbum <strong>Uma Aventura na Independ\u00eancia</strong>.\n</p>\n<p><strong>\u2022 Tony Carson \u2013 Chacal, de Antonino Homobono Balieiro</strong> \u2013 O resgate do violento ca\u00e7ador de recompensas criado por Ota Assun\u00e7\u00e3o e Homobono para substituir Judas, o pistoleiro publicado pela conceituada editora italiana Sergio Bonelli. Formato 15,5 x 21 cm. 160 p\u00e1ginas. Capa cartonada com orelha e aplica\u00e7\u00e3o de verniz sobre lamina\u00e7\u00e3o fosca.\n</p>\n<hr>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/447501/fce0478f-688f-4971-a312-0a4c7ea3c4d7.png\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></strong><strong>\u2022</strong> Se voc\u00ea perdeu a campanha de financiamento coletivo do livro <strong>Ziraldo \u2013 Mem\u00f3rias</strong>, esta \u00e9 a sua oportunidade de garantir o seu exemplar da obra que \u00e9 uma esp\u00e9cie de \u201cAmarcord ziraldiano\u201d e est\u00e1 sendo muito elogiada por quem j\u00e1 leu. Garanta tamb\u00e9m o seu exemplar do livro <strong>Mauricio e Companhia</strong>, que mostra o lado menos conhecido do criador da Turma da M\u00f4nica. Dois livros essenciais para quem gosta de quadrinhos e quer conhecer um pouco da leg\u00edtima Hist\u00f3ria Gr\u00e1fica brasileira.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/447509/38c09235-fb77-430a-b41e-1142fecd9ef5.jpg\">\n</p>\n<p>O financiamento coletivo desta obra \u00e9 como uma compra antecipada, tranquila e segura, feita pela internet, como se voc\u00ea fizesse uma aquisi\u00e7\u00e3o em qualquer loja virtual de sua prefer\u00eancia.\n</p>\n<p>Por\u00e9m, ao APOIAR o \u00e1lbum <strong>Uma Aventura na Independ\u00eancia \u2013 Tributo a Luiz Antonio Novelli</strong>, voc\u00ea est\u00e1 ajudando a resgatar e preservar uma obra-prima dos quadrinhos brasileiros para as novas gera\u00e7\u00f5es e para os admiradores do que de melhor se criou no pa\u00eds.\n</p>\n<p>Por isso a gente valoriza demais a sua participa\u00e7\u00e3o e seu nome ser\u00e1 impresso no livro, na p\u00e1gina de apoiadores!\n</p>\n<p><strong>MAIS CULTURA, INFORMA\u00c7\u00c3O E QUADRINHOS!</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "independencia", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157960/f99f8234-b07d-4feb-aba1-341cd237ea55.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157960/project_thumb_thumb_f99f8234-b07d-4feb-aba1-341cd237ea55.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157960/project_thumb_small_f99f8234-b07d-4feb-aba1-341cd237ea55.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157960/project_thumb_large_f99f8234-b07d-4feb-aba1-341cd237ea55.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157960/project_thumb_video_cover_f99f8234-b07d-4feb-aba1-341cd237ea55.png", "progress": 225.82222222222222, "pledged": 10162.0, "total_contributions": 101, "total_contributors": 97, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-10-25T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-10-24T23:59:59.999999", "online_date": "2022-09-16T17:56:30.067915", "zone_online_date": "2022-09-16T14:56:30.067915", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 38, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 38, "unit": "days"}, "posts_count": 11, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 187052, "name": "Francisco Carlos Ucha Montoto", "public_name": "Francisco Ucha"}, "reminder_count": 78, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 11, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Ebal,independencia,Novelli,Zalla,Zorro", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "1619f95e-295d-43b1-90d5-b989a8f61be9", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 187052, "common_id": "0c51ca10-325c-4d8a-bd9e-da362e6bc21d", "name": "Francisco Carlos Ucha Montoto", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/187052/thumb_avatar_9065d4c3-dd64-44f3-a924-c5bd9c76c7a1.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/franciscoucha", "twitter_username": "franciscoucha", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 58, "total_published_projects": 17, "links": [{"id": 35197, "link": "https://www.facebook.com/viagemaofundodobau"}, {"id": 22646, "link": "https://bit.ly/3dQUvz3"}, {"id": 22645, "link": "https://planetamongo.wordpress.com/"}, {"id": 22644, "link": "https://ucha.wordpress.com/"}], "follows_count": 75, "followers_count": 221, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/187052/base_4e30057c-d91c-4729-abab-2d46115db419.png", "created_at": "2013-09-03T20:43:17.965898", "about_html": "<p><strong>Francisco Ucha</strong> \u00e9 jornalista, desenhista, designer gr\u00e1fico e publicit\u00e1rio.\n</p>\n<p>Lan\u00e7ou pelo Catarse os livros <strong><a href=\"https://www.catarse.me/judokaporfhaf\" target=\"_blank\">O Judoka por FHAF</a></strong>, que recuperou a obra do quadrinista Floriano Hermeto; <strong><a href=\"https://www.catarse.me/duayer?project_id=93934&amp;project_user_id\" target=\"_blank\">Salve-se Quem Puder! Cartuns e Fotos de Duayer</a></strong>, uma homenagem aos 50 anos do Pasquim a partir da obra do fot\u00f3grafo e cartunista Duayer; e <strong><a href=\"https://www.catarse.me/tonycarson\" target=\"_blank\">Tony Carson \u2013 Chacal</a></strong>, de <a href=\"https://www.facebook.com/antoninodesenhista\" target=\"_blank\">Antonino Homobono Balieiro</a>, uma homenagem ao desenhista que realizou trabalhos como <em>S\u00edtio do Picapau Amarelo</em>, para a RGE; <em>Chet</em>, para a Vecchi; e <em>Dr\u00e1cula</em>, para a Bloch; <strong><a href=\"https://www.catarse.me/independencia\" target=\"_blank\">Uma Aventura na Independ\u00eancia</a></strong>, obra-prima premiada de Luiz Ant\u00f4nio Novelli. Lan\u00e7ou tamb\u00e9m os elogiados livros biogr\u00e1ficos <strong><a href=\"https://www.catarse.me/ziraldo\" target=\"_blank\">Ziraldo \u2013 Mem\u00f3rias</a></strong> e <strong><a href=\"https://www.catarse.me/mauricioecia\" target=\"_blank\">Mauricio &amp; Companhia</a></strong>.\n</p>\n<p>Nasceu no Rio de Janeiro, participou do movimento de quadrinhos e de <a href=\"http://www.flickr.com/photos/uchaeditorial/6171638561/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">cinema super-8</a> em Pernambuco. Come\u00e7ou profissionalmente no <em>Jornal do Commercio</em> do Rio de Janeiro em 1977 e trabalhou como desenhista durante 15 anos no jornal <em><a href=\"http://www.flickr.com/photos/uchaeditorial/sets/72157623356594715/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">O Globo</a></em>. Foi Diretor de Arte do <em>Jornal dos Sports</em> em 1982 e Editor de Arte da revista <em><a href=\"http://www.flickr.com/photos/uchaeditorial/2781540292/in/set-72157606851715390/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Solu\u00e7\u00f5es</a></em>, da Unisys do Brasil.\n</p>\n<p>Trabalhou por mais de 20 anos na \u00e1rea de v\u00eddeo e cinema. Na Globo V\u00eddeo foi o respons\u00e1vel pela cria\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o das capas de v\u00eddeo da empresa e tamb\u00e9m desenvolveu e editou o <em><a href=\"http://www.flickr.com/photos/uchaeditorial/2781540574/in/set-72157606851715390/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Jornal da Globo V\u00eddeo</a></em>, publica\u00e7\u00e3o que alcan\u00e7ou a tiragem de 200 mil exemplares mensais. Foi Gerente de Comunica\u00e7\u00e3o e Marketing da Herbert Richers Home Video, respons\u00e1vel pelo desenvolvimento de todas as pe\u00e7as de publicidade e marketing da empresa e pela elogiada assessoria de imprensa, que tinha como ferramenta principal o jornal <em>Aperte o Play</em>, distribu\u00eddo para jornalistas e lojistas do mercado.\n</p>\n<p>Foi Gerente de Marketing da Look Filmes, respons\u00e1vel pelo lan\u00e7amento de filmes como <em>Culpado Por Suspeita</em>, <em>Os Imorais</em>, <em>Lucky Luke</em>, <em>Raps\u00f3dia em Agosto</em>, <em>O Rei de Nova York</em>, <em>A Voz da Lua</em>, <em>O Passageiro do Futuro</em> e outros grandes sucessos, e da Sato Company, quando lan\u00e7ou em v\u00eddeo, com enorme sucesso, a cultuada s\u00e9rie cl\u00e1ssica de TV, <em><a href=\"http://www.flickr.com/photos/uchaeditorial/4376928498/in/set-72157623481094692/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">National Kid</a></em>.\n</p>\n<p>Em 2006 fez a reforma gr\u00e1fica do jornal <em><a href=\"http://friburgo.wordpress.com/2006/12/16/finalmente-a-nova-folha-dirigida/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Folha Dirigida</a></em>, do Rio de Janeiro, e em 2007 formatou todas as publica\u00e7\u00f5es de turismo do Grupo Folha Dirigida.\n</p>\n<p>Prestou assessoria de comunica\u00e7\u00e3o ao Col\u00e9gio Friburgo, de S\u00e3o Paulo, onde montou o Departamento de Comunica\u00e7\u00e3o, desenvolveu o site da escola e criou diversos blogs como ferramenta de educa\u00e7\u00e3o para as principais \u00e1reas de ensino. Criou tamb\u00e9m o <em><a href=\"http://issuu.com/ucha/docs/jornaldofriburgo1\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Jornal do Friburgo</a></em>, al\u00e9m de implantar um projeto educacional ligado a jornalismo para o Ensino M\u00e9dio.\n</p>\n<p>Em 2008, participou da exposi\u00e7\u00e3o e do livro <em><a href=\"http://www.readoz.com/publication/read?i=1019052\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Tra\u00e7os Impertinentes</a></em>, uma homenagem de desenhistas e cartunistas ao Centen\u00e1rio da ABI.\n</p>\n<p>Foi curador da <a href=\"http://quadrinhos51.wordpress.com/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Exposi\u00e7\u00e3o Quadrinhos\u201951</a>, que aconteceu na Escola de Belas Artes de S\u00e3o Paulo de 22 de mar\u00e7o a 26 de maio de 2012. A mostra homenageou <a href=\"http://quadrinhos51.wordpress.com/os-homenageados/alvaro-de-moya/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\u00c1lvaro de Moya</a> e alguns dos mais importantes desenhistas de quadrinhos do Brasil, que produziram verdadeiras obras-primas entre as d\u00e9cadas de 50 e 70.\n</p>\n<p>A partir de 2005, foi editor do <a href=\"http://issuu.com/ucha\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><em>Jornal da ABI</em></a> por quase dez anos. Foi colaborador da <em>Revista da Cultura</em>. Participou da megaexposi\u00e7\u00e3o <a href=\"https://www.mis-sp.org.br/exposicoes/relacionados/2319/quadrinhos\" target=\"_blank\">Quadrinhos</a>, no MIS-SP.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Francisco Ucha", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 278659, "project_id": 157960, "description": "PACOTE COM VALOR PROMOCIONAL:\n\u00c1lbum Uma Aventura na Independ\u00eancia\n+\n\u00c1lbum Zorro, A \u00daltima Aventura\n+\nSEU NOME impresso na p\u00e1gina dos apoiadores dos dois \u00e1lbuns!\n\nATEN\u00c7\u00c3O: A campanha de ZORRO, A \u00daLTIMA AVENTURA ser\u00e1 lan\u00e7ada no Catarse no dia 30 de setembro, mas voc\u00ea j\u00e1 pode reservar o seu exemplar agora, junto com o \u00e1lbum Uma Aventura na Independ\u00eancia.\n\nViva o quadrinho brasileiro. Apoie o editor independente!", "minimum_value": 90.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2022-12-01T16:53:27", "updated_at": "2022-10-11T01:30:08.896342", "paid_count": 26, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2140143616, "title": "2 - Uma Aventura na Independ\u00eancia + Zorro, A \u00daltima Aventura", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "456218e0-efeb-4a53-8534-c1bb0eeda49b", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": true}]}