{"detail": {"project_id": 159502, "id": 159502, "user_id": 1550135, "name": "Comic Kill", "headline": "Saia com vida desta Comic Kill... se puder!", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/455300/5ff92c3b-5b5b-4388-9389-9f77e5409d70.jpg\">\n</p>", "goal": 3600.0, "about_html": "<p><strong><em><strong><em>Comic Kill</em></strong> </em></strong>- a trama<strong><em><br></em></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>O que aconteceria se um assassino estivesse \u00e0 solta em um grande evento de cultura <em>nerd</em>?\n</p>\n<p>\u00cdtalo n\u00e3o podia estar mais feliz com sua carreira de quadrinista... ap\u00f3s o grande sucesso de sua HQ, a aguardada adapta\u00e7\u00e3o para os cinemas de <strong><em>Minotauro</em></strong> o catapultou ao <em>status</em> de estrela num dos maiores eventos de quadrinhos, filmes e cultura pop do planeta realizado no Brasil!\n</p>\n<p>Mas tudo pode desandar quando um assassino, vestido como seu personagem, instaura o caos e causa mortes na conven\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p>Inspirado pelos <i>slashers</i> dos anos 80 e 90, RC Ramos (<strong><i>Carni\u00e7a</i></strong>, <strong><i>Lama</i></strong>, <strong><i>Canil</i></strong>) traz a tem\u00e1tica para o campo dos eventos <i>geek</i>, abusando dos clich\u00eas do g\u00eanero, refor\u00e7ados pelas incr\u00edveis cores e o desenho de Marcelo Damm (<strong><i>VHS \u2013 Video Horror Show</i></strong>), recheada de refer\u00eancias e <i>easter eggs</i>.\n</p>\n<p>Visite a exposi\u00e7\u00e3o por sua conta e risco... e tente sair com vida deste labirinto do Minotauro chamado <strong><em>Comic <del>Con</del> Kill</em></strong> !\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/455294/15f4ad29-6d75-44cf-a1e8-17b9cf495cc8.jpg\">\n</p>\n<p>Em formato 17 x 25 cm, 76 p\u00e1ginas coloridas em papel couch\u00ea fosco, lombada quadrada e capa cart\u00e3o, <strong><em><strong><em>Comic Kill</em></strong> </em></strong><span class=\"redactor-invisible-space\">conta com a qualidade <strong><em>Escafandro</em></strong>, mas sua tem\u00e1tica mais adulta e o maior n\u00famero de p\u00e1ginas faz com seja a primeira <strong><em>Escafandro Especial</em></strong> da UB Editora!<br></span>\n</p>\n<p><strong><em></em></strong><br>\n</p>\n<p><strong><em><strong><em>Comic Kill</em></strong> </em></strong>- <strong><em></em></strong>os autores<em></em><strong><em></em></strong><strong><em><br></em></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/455297/6abd0654-1374-450d-a7cb-bf4e171d72ed.jpeg\">\n</p>\n<p><strong>RC Ramos </strong>\n</p>\n<p>Al\u00e9m de designer e cr\u00edtico, RC Ramos \u00e9 pesquisador de hist\u00f3rias em quadrinhos de horror, com textos sobre o tema publicados em sites como <i>101 Horror Movies, Universo HQ</i> e <i>Terra Zero. </i>Ap\u00f3s ser coautor da enciclop\u00e9dia <strong><i>Medo de Palha\u00e7o</i></strong>, estreou na fic\u00e7\u00e3o nos dois volumes da s\u00e9rie <i>Narrativas do Medo, </i>colet\u00e2nea de contos de horror<i>. </i>\n</p>\n<p>Ingressou nos quadrinhos em 2017, com a HQ <strong><i>Carni\u00e7a</i></strong><i>, </i>que seguida por <strong><i>Lama</i></strong> e <strong><i>Canil</i></strong><i> </i>nos anos seguintes <i>-  </i>todas ao lado de<i> </i>Marcel Bartholo. No decorrer dos anos, Ramos teve contos publicados em diversas antologias, coeditou e coorganizou <strong><i>VHS - Video Horror Show</i></strong> -vencedora do Trof\u00e9u HQMIX em 2020 -al\u00e9m de apresentar o <strong><i>Abomin\u00e1vel Podcast</i></strong> ao lado de Dane Taranha.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/455298/9ea7e863-c225-4299-be1e-548bc586bd9e.jpeg\">\n</p>\n<p><strong> </strong>\n</p>\n<p><strong>Marcelo Damm</strong>\n</p>\n<p>Formado em 2001, Marcelo Damm \u00e9 ilustrador, artista e trabalha com design desde 1999. Fez ilustra\u00e7\u00f5es para o projeto liter\u00e1rio<i> <strong>Rio: Passagens</strong> </i>e para a exposi\u00e7\u00e3o do coletivo <strong><i>Caneta, Lente e Pincel</i></strong><i>. </i>Em 2014, ilustrou seu primeiro livro por completo - <strong><i>Pedro e seu Problema</i></strong>, de Fernando Portella. Em 2015, mais um livro ilustrado: <strong><i>O Vilarejo</i></strong> de Raphael Pontes, lan\u00e7ado pela Companhia das Letras. Em 2016 lan\u00e7ou <strong><i>O Diabo que te Carregue</i></strong>- um quadrinho de terror religioso com texto de Renato Amado. Em 2019, tamb\u00e9m participou da colet\u00e2nea <strong><i>VHS - Video Horror Show</i></strong>. Em 2022, publicou o quadrinho independente <i><strong>Ave Satana</strong></i> em parceria com Airton Marinho. As ilustra\u00e7\u00f5es do artista focadas em filmes e s\u00e9ries s\u00e3o destaques em suas redes sociais.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong><i>Escafandro Especial<br></i></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/415709/e6383ec3-ec0b-4456-8b9a-ad7da9bdbafa.png\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p>Os leitores da UB Editora j\u00e1 conhecem a revista <strong><em></em></strong><strong><em>Escafandro</em></strong>: uma s\u00e9rie de HQs inspirada nos <i>pulps</i> que apresenta hist\u00f3rias \nfechadas e completas em cada edi\u00e7\u00e3o. Mergulhando em diferentes g\u00eaneros, \ncomo terror, fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, aventura e com\u00e9dia, traz diversos \nautores e autoras com diferentes estilos e hist\u00f3rias a cada volume.\n</p>\n<p> Mas o que \u00e9 a <strong><em>Escafandro Especial</em></strong>? Seguindo o mesmo formato americano (17x25 cm) da vers\u00e3o tradicional, capa cart\u00e3o com impress\u00e3o 4x1 e verniz localizado, al\u00e9m de ter hist\u00f3rias fechadas, completas em cada edi\u00e7\u00e3o, a<strong><em> Escafandro Especial</em></strong> apresenta mais p\u00e1ginas (76 no total), seu miolo em papel couch\u00ea fosco e tem\u00e1ticas mais adultas, fazendo com que cada \nrevista seja uma jornada \u00fanica para aproveitar.\n\t<br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong><i>A Caixinha Colecionadora</i></strong>\n</p>\n<p>A caixinha colecionadora da revista Escafandro \u2013 exclusividade para \nquem acompanha a Ultimato do Bacon Editora no Catarse - est\u00e1 novamente \ndispon\u00edvel nesta campanha.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/519868/b580b954-b735-44a3-b3cc-b5d7719d6fb1.jpg\">\n</p>\n<p>Com uma arte incr\u00edvel do Will - criador do <strong><i>Demetrius Dante</i></strong> e <strong><i>1.000 L\u00e9guas Transamaz\u00f4nicas</i></strong>\n\te respons\u00e1vel por todo o design gr\u00e1fico da Ultimato do Bacon Editora - a\n caixinha tem capacidade para 6 \n\t<strong><em>Escafandros</em></strong> tradicionais, n\u00e3o \u00e9 numerada, e n\u00e3o tem as \ncapas das revistas na parte de tr\u00e1s.\n</p>\n<p>Por que?\n</p>\n<p>Pra garantir que voc\u00ea escolha quais Escafandro vai colocar l\u00e1 dentro.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/519869/50915167-b115-41d8-9e3a-f6854f68ec33.png\">\n</p>\n<p>Se voc\u00ea ainda n\u00e3o garantiu a sua, veja quais recompensas oferecem a \nmesma de brinde. Depois que os estoques acabarem, n\u00e3o faremos \nreimpress\u00e3o!\n</p>\n<p>E reiteramos: ela n\u00e3o vai ser vendida posteriormente, ent\u00e3o o \u00fanico \ncaminho para garantir a sua \u00e9 aqui no Catarse... enquanto n\u00e3o acabar!\n</p>\n<p>#MergulheComEscafandro\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "comickill", "video_embed_url": null, "video_url": "https://youtube.com/shorts/WfreFnqhAWg", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/159502/c2536759-79fc-42e7-8ad0-edb024de6aa6.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/159502/project_thumb_thumb_c2536759-79fc-42e7-8ad0-edb024de6aa6.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/159502/project_thumb_small_c2536759-79fc-42e7-8ad0-edb024de6aa6.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/159502/project_thumb_large_c2536759-79fc-42e7-8ad0-edb024de6aa6.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/159502/project_thumb_video_cover_c2536759-79fc-42e7-8ad0-edb024de6aa6.jpg", "progress": 278.97222222222223, "pledged": 10043.0, "total_contributions": 195, "total_contributors": 194, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2024-10-09T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2024-10-08T23:59:59.999999", "online_date": "2024-08-29T12:01:13.509071", "zone_online_date": "2024-08-29T09:01:13.509071", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 40, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 40, "unit": "days"}, "posts_count": 8, "address": {"city": "Curitiba", "state_acronym": "PR", "state": "Paran\u00e1"}, "user": {"id": 1550135, "name": "ALEXANDRE PIRES DO PRADO BAPTISTA", "public_name": "UB Editora"}, "reminder_count": 140, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 8, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "comic,Con,Conven\u00e7\u00e3o,Kill,Slasher", "city_id": 2882, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "6eb85453-4b42-4087-a5a5-2f02d022d6cc", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 1550135, "common_id": "9a10d266-d63d-45bd-8626-bd9ce74f93bc", "name": "ALEXANDRE PIRES DO PRADO BAPTISTA", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1550135/thumb_avatar_9eccddfa-40ec-43a4-b3ca-de8f9009d890.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/ultimatodobacon", "twitter_username": "ultimatodobacon", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 29, "links": null, "follows_count": 1, "followers_count": 459, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/1550135/base_d0ab5fb0-5ea9-40cf-bced-200dbc6a094d.jpg", "created_at": "2021-01-26T13:33:07.752073", "about_html": "<p>A Ultimato do Bacon Editora tem a proposta de trazer obras nacionais com valores acess\u00edveis para contribuir na forma\u00e7\u00e3o de novos leitores de quadrinhos.<br><br>Fazem parte da miss\u00e3o, vis\u00e3o e valores da empresa:\n</p>\n<p>\u2022 MISS\u00c3O: Oferecer t\u00edtulos \u00fanicos e com alta qualidade gr\u00e1fica e liter\u00e1ria para leitores de quadrinhos que buscam sair do <em>mainstream</em> dos quadrinhos de super-her\u00f3is, mang\u00e1s e da produ\u00e7\u00e3o massiva nacional. Oferecer titulos de alta qualidade liter\u00e1ria e de baixo custo para este mesmo p\u00fablico. Oferecer conte\u00fado in\u00e9dito e exclusivo que de outra forma n\u00e3o seria publicado no Brasil.\n</p>\n<p>\u2022 VIS\u00c3O: Promover a forma\u00e7\u00e3o de um p\u00fablico leitor de quadrinhos no Brasil aos moldes dos grandes mercados consumidores deste formato, tendo como refer\u00eancia Jap\u00e3o e Europa, locais onde os quadrinhos s\u00e3o identificados como material para todas as idades e respeitados como a nona arte que s\u00e3o, al\u00e9m de nossa pr\u00f3pria tradi\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p>\u2022 VALORES: primar pela excel\u00eancia e transpar\u00eancia em todos os n\u00edveis de seus servi\u00e7os. Trabalhando numa \u00e1rea de forma\u00e7\u00e3o, buscar minimizar os erros e, uma vez cometidos, que eles sejam amplamente retificados e esclarecidos.\n</p>\n<p>A Ultimato do Bacon Editora tem um cat\u00e1logo focado em quadrinhos nacionais. Sua publica\u00e7\u00e3o principal, a revista Escafandro, traz hist\u00f3rias fechadas, completas em cada edi\u00e7\u00e3o. <br><br>Com 36 p\u00e1ginas, miolo offset e totalmente colorida, a revista mergulha em diferentes g\u00eaneros como terror, fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, aventura e com\u00e9dia, tendo com ideia principal variar autores e estilos de hist\u00f3rias a cada volume.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "UB Editora", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 324186, "project_id": 159502, "description": "\ud83d\udcd6 HQ F\u00cdSICA \u201cCOMIC KILL\u201d.\n\ud83c\udccf \ud83d\udd8b\ufe0f BOOKPLATE EXCLUSIVO AUTOGRAFADO.\n\ud83d\udce6 CAIXINHA EXCLUSIVA ANO 3;\n\ud83d\udcd6 HQ F\u00cdSICA \"MISS HYDE: JUS SANGUINIS\";\n\ud83d\udcd6 HQ F\u00cdSICA. \"ARS\u00c8NE & SHERLOCK: 1873\";\n\ud83d\udcd6 HQ F\u00cdSICA \"BRA\u00c7O LONGO\";\n\ud83d\udcd6 HQ F\u00cdSICA. \"A TRILHA\".", "minimum_value": 156.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2024-10-01T17:51:15", "updated_at": "2024-10-08T17:53:25.066288", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2147450880, "title": "CK + BP AUTOGR + CX ANO 3 + TRILHA, HYDE 2, A&SHERLOCK, BRA\u00c7OLONGO", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "c9b78a79-0408-4d57-ab6e-7f50676c28a9", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}