{"detail": {"project_id": 165979, "id": 165979, "user_id": 1948357, "name": "ANTI USUAL", "headline": "Um cl\u00e1ssico dos zines dos anos 1990s reunido pela primeira vez em uma edi\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica!", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/482806/3f8a07c5-d82d-4a87-b350-30057c09a16f.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/482807/8c379f9c-1a78-40bc-9bb2-a35bbcfc7b67.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/482809/a38eff3b-ee3f-4f3f-9bbd-cb53332acc59.png\">\n</p>", "goal": 24000.0, "about_html": "<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/482315/49013867-0c11-4554-99cf-89ebd2231c43.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Anti Usual</strong> foi um zine publicado por Alberto Monteiro no in\u00edcio dos anos 1990. Nestas publica\u00e7\u00f5es xerocadas ele juntou desenhos, colagens, HQs, m\u00fasica, artes pl\u00e1sticas, est\u00e9tica udigrudi, rock alternativo, relatos pessoais e colabora\u00e7\u00f5es de diversos artistas do underground brasileiro em diagrama\u00e7\u00f5es ousadas e carregadas de experimentalismo para atingir um dos pontos altos da est\u00e9tica fanzineira do Brasil do final do sec. XX.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Foram onze edi\u00e7\u00f5es entre 1991 e 1995 acrescidas de mais duas edi\u00e7\u00f5es posteriores. Al\u00e9m disso, resgatamos o zine HAUUZC publicado por Alberto na mesma \u00e9poca, al\u00e9m de hqs in\u00e9ditas. S\u00e3o mais de 300 p\u00e1ginas de zines reunidas pela primeira vez em um \u00fanico e hist\u00f3rico volume.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Nas palavras do pr\u00f3prio Alberto: \"o <strong>Anti Usual</strong> foi uma revolu\u00e7\u00e3o na minha ideia para um fanzine, uma publica\u00e7\u00e3o que n\u00e3o queria ser uma revista ou uma tentativa de ser outra coisa qualquer, simplesmente um fanzine/fanzine, despretensioso e procurando unidade formal, apesar de misturar v\u00e1rias ideias somadas a experimenta\u00e7\u00f5es gr\u00e1ficas e espont\u00e2neas, sem se importar com limites que os quadrinhos e publica\u00e7\u00f5es tradicionais se utilizam para ganhar leitores.\"\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/482723/a68ac220-7436-42de-aba3-d190b9b70cf9.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/482725/7a007e73-ee4a-476d-b623-818666db0617.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/482726/f2e89801-bc10-4608-9864-6fa8ed1e04b1.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/482317/9c5935d9-d43d-4c55-80f3-4add5da0ef86.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O livro <strong>Anti Usual </strong>de Alberto Monteiro \u00e9 uma reprodu\u00e7\u00e3o integral das 13 edi\u00e7\u00f5es do zine Anti Usual (11 edi\u00e7\u00f5es entre 1991 e 1995, uma em 1997 e outra em 2018) acrescidos de  uma edi\u00e7\u00e3o do zine HAUUZC, quadrinhos in\u00e9ditos  e outros materiais de divulga\u00e7\u00e3o da \u00e9poca, como flyers e folhetos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O livro ser\u00e1 produzido a partir de c\u00f3pias xerocadas dos originais para preservar a est\u00e9tica da \u00e9poca, mas impresso em papel offset 90gr<strong><em> </em></strong>e com acabamento artesanal em capa dura, meia capa revestida e serigrafia.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Esta edi\u00e7\u00e3o ainda conta com textos de apoio escritos por Fabio Zimbres e Weaver Lima, onde relatam<strong><em> </em></strong>como eram os dias de produ\u00e7\u00e3o pr\u00e9-internet, a rede de zines via correios, as agruras da fotoc\u00f3pia e muito mais.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/482735/2010a5fd-af0f-4886-b802-1556eb6decb3.png\">\n</p>\n<p><strong>Especifica\u00e7\u00f5es:</strong> Miolo: 364 p\u00e1ginas em papel offset 90gr / Formato: 29,7x19,5 cm retrato / capa dura, lombada quadrada / Revestimento: meia capa, lombada em encarpel serigrafado, capa e quarta capa revestida com papel 120gr com impress\u00e3o digital e serigrafia.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong><em><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/492528/01a195a3-cfa3-454b-8c6c-a644863bd5b1.png\"><br></em></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Os fanzines eram produzidos de forma independente, com pequenas tiragens e distribu\u00eddos em c\u00edrculos de amizade, shows alternativos ou via redes postais. Esta caracter\u00edstica fez com que essa produ\u00e7\u00e3o descentralizada e pulverizada seja dif\u00edcil de ser mapeada nos dias de hoje, dependendo quase que exclusivamente de acervos pessoais para a manuten\u00e7\u00e3o de sua exist\u00eancia. A chance de obter toda uma s\u00e9rie de zines em edi\u00e7\u00e3o integral reunidos em um \u00fanico livro \u00e9 rara.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Para al\u00e9m da qualidade est\u00e9tica do trabalho do Alberto Monteiro no <strong>Anti Usual</strong>, este livro \u00e9 um resgate hist\u00f3rico de uma \u00e9poca e de um tipo de produ\u00e7\u00e3o cultural que ainda hoje encontra dificuldade de ser reunida e valorizada. O formato em livro desta compila\u00e7\u00e3o visa a dupla fun\u00e7\u00e3o de preservar este conte\u00fado como tamb\u00e9m ajud\u00e1-lo a ser aceito e introduzido em acervos mais \"s\u00e9rios\" como bibliotecas por exemplo.\n</p>\n<p>Apoiando esse projeto voc\u00ea estar\u00e1 adquirindo uma obra excepcional, como tamb\u00e9m estar\u00e1 mostrando que outros resgates deste tipo s\u00e3o poss\u00edveis.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/482770/493caa31-83ca-48ec-a571-fd7516c7cb02.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/482771/4cfa4c9c-d42a-4cba-bb9c-1471945575eb.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/482772/6c3b27c3-a056-41fb-a19f-ddaafdad3b77.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/483119/c70f319e-72df-47db-b876-3bb42538fa06.png\">\n</p>\n<p>Ao apoiar este projeto voc\u00ea garante seu nome na p\u00e1gina de apoiadores ao final do livro e  tamb\u00e9m 3 adesivos exclusivos:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/492531/9db32e4a-ef73-44a2-a2e9-287a78e4879e.png\">\n</p>\n<p><strong>Conhe\u00e7a outras poss\u00edveis recompensas dispon\u00edveis:</strong>\n</p>\n<p><strong>Caderno Rosa de Alberto Monteiro:</strong> Terceiro volume da Cole\u00e7\u00e3o Caderno Rosa. Uma cole\u00e7\u00e3o de desenhos er\u00f3ticos/pornogr\u00e1ficos inspirada no livro o Caderno Rosa de Lori Lamby, de Hilda Hilst. 40 p\u00e1ginas / Formato 13x9,5 cm / Miolo impresso em papel colorplus 80 gr / Capa : Serigrafia sobre Vulcapel\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/492539/a6343afa-9927-4df0-90a7-ca1df06018fa.jpeg\" width=\"349\" height=\"262\" style=\"width:349px;height:262px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/492540/4e89c54d-45a5-4e46-9785-00b918fb53b7.jpeg\" width=\"351\" height=\"262\" style=\"width:351px;height:262px;\">\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/492541/25fb6954-9657-45a7-9b27-ea17a20fab16.jpeg\" width=\"351\" height=\"263\" style=\"width:351px;height:263px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/492542/406b123a-23aa-4c45-9a4c-fc76ea81f653.jpeg\" width=\"348\" height=\"263\" style=\"width:348px;height:263px;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span></span>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong>Serigrafia:</strong> gravura assinada, formato 66x32 cm, impressa em papel Color Plus Marfim 180gr, tiragem limitada em 40 c\u00f3pias. Abaixo imagem de refer\u00eancia da gravura:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/492533/f1cb9cbd-b5d7-4e2a-8528-fcb895c7580d.png\">\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong>Original:</strong> Dentro da campanha voc\u00ea tamb\u00e9m pode adquirir o livro com um original de Alberto Monteiro. S\u00e3o cinco originais dispon\u00edveis, todos em formato A3. Veja abaixo as pinturas dispon\u00edveis:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/492534/c5c7a5c6-04e8-4a93-9741-1c1a22c1c9d1.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/492535/b0a11d1a-7c15-40b7-ab0f-9526611dc422.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/492536/9973ddfa-8f21-47d9-8fcb-7bd0034dca59.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/492537/51c620c6-66dc-41ae-8a98-205baf209404.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/492538/4cfc7eeb-2d15-49b3-a90a-d0d0d0c32f75.png\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/482333/a3e495a1-02a4-4a65-a476-e654f04bf3e0.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Alberto Monteiro nasceu em 23 de mar\u00e7o de 1965, no sub\u00farbio do Rio de Janeiro: Vila da Penha, entre Penha e Iraj\u00e1, na zona Norte da Capital do Estado. Morou l\u00e1 at\u00e9 os 25 anos, da\u00ed em diante mudou-se para Duque de Caxias, subindo geograficamente no mapa do Estado, precisamente no bairro: Santa Cruz da Serra. Longe dos amigos de inf\u00e2ncia e juventude, dedicou-se mais \u00e0s atividades solit\u00e1rias, como desenhar e ouvir m\u00fasica, preferencialmente rock alternativo.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Desde cedo a meta era a Arte Visual. Fez v\u00e1rios cursos: com Guidacci, no Senac (Desenho e Ilustra\u00e7\u00e3o), Rubens Gerchman, no MAM-RJ (Desenho e Pintura), Ofeliano, criador da HQ: Le\u00e3o Negro, (Historias em Quadrinhos). E teve tamb\u00e9m uma r\u00e1pida passagem pelo Parque Lage: Escola de Artes Visuais, com o artista Charles Watson, ainda nos anos 80. Nos anos 90 j\u00e1 acumulava v\u00e1rios trabalhos, como telas a \u00f3leo e uma grande quantidade de desenhos a guache e nanquim sobre papel. Ainda nos anos 90, junto \u00e0 produ\u00e7\u00e3o de fanzines somaram-se pinturas sobre diversos suportes utilizando a tinta acr\u00edlica.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Foi muito influenciado pela Pop Art, Transvanguarda, Neo Expressionismo (movimentos criados por artistas americanos e europeus enfatizando a pintura figurativa, em contraposi\u00e7\u00e3o \u00e0 arte conceitual, que prevaleceu nos anos 60 e 70) e como n\u00e3o poderia deixar de ser, tamb\u00e9m pelo rock alternativo. Joy Division, Sonic Youth e Velvet Underground estavam sempre presentes, transcendendo a linguagem musical para o universo de refer\u00eancias visuais.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">No anos 90 passou por v\u00e1rias exposi\u00e7\u00f5es em locais alternativos: Casa da Matriz, Cine \u00cdris, Fundi\u00e7\u00e3o Progresso, lojas alternativas, e eventos como<em> Energetic Zines</em> (SP e Fortaleza), <em>Zine Mutante</em> (CCBB-RJ). J\u00e1 no s\u00e9culo XXI foi convidado para a exposi\u00e7\u00e3o-evento do Santander Cultural (RS e SP) <em>Transfer Arte de Rua.</em> Em seguida veio a oportunidade de pertencer ao cast de uma galeria de SP (Logo), que se propunha a reunir parte dessa turma da <em>Transfer</em>.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Alberto Monteiro segue produzindo seus trabalhos, principalmente desenhos e pinturas em acr\u00edlica sobre papel e, como n\u00e3o pode deixar de ser, algum fanzine de vez em quando.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/482773/57491016-6b4b-4457-a245-3df53c6f1dd2.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/482774/ba252e12-5cce-4a23-a116-e87ed4da96a0.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/482708/8e91b986-bb83-4eb2-ae42-49d57a9b91ae.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">DOD\u00d4 Publica\u00e7\u00f5es \u00e9 uma editora independente que desde 2009 publica zines e livros em pequenas tiragens, misturando pr\u00e1ticas artesanais e digitais  em seus projetos gr\u00e1ficos. Atualmente \u00e9 o bra\u00e7o editorial da Oficina do Prelo. Esta \u00e9 a primeira campanha de financiamento coletivo da editora e seu maior projeto at\u00e9 o momento.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/482709/74945044-af18-42ae-9b32-7dfb553a7cb0.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/482780/94b92528-ccf8-4b91-b68e-cfe8896a0d96.png\"><br>\n</p>", "permalink": "antiusual", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/165979/e9483f56-89a1-4e18-bbfe-bc439e03c6bf.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/165979/project_thumb_thumb_e9483f56-89a1-4e18-bbfe-bc439e03c6bf.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/165979/project_thumb_small_e9483f56-89a1-4e18-bbfe-bc439e03c6bf.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/165979/project_thumb_large_e9483f56-89a1-4e18-bbfe-bc439e03c6bf.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/165979/project_thumb_video_cover_e9483f56-89a1-4e18-bbfe-bc439e03c6bf.png", "progress": 41.8, "pledged": 10032.0, "total_contributions": 65, "total_contributors": 64, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-09-11T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-09-10T23:59:59.999999", "online_date": "2023-07-10T13:45:30.071865", "zone_online_date": "2023-07-10T10:45:30.071865", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 62, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 62, "unit": "days"}, "posts_count": 3, "address": {"city": "Rio de Janeiro", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 1948357, "name": "Germano Alberto Patel Weiss", "public_name": "OFICINA DO PRELO"}, "reminder_count": 24, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 3, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "fanzine,Historiasemquadrinhos,HQs,underground,zine", "city_id": 3662, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "245f96e1-79c0-42fd-ab31-9455afc8bdde", "is_adult_content": true, "content_rating": 18, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 1948357, "common_id": "dcb9da8b-e49d-4b08-aa53-4c28d9e6f599", "name": "Germano Alberto Patel Weiss", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1948357/thumb_avatar_d50cd55c-01bd-42a6-b455-d708b6cffc50.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 46258, "link": "https://dodopublicacoes.wordpress.com/"}, {"id": 45476, "link": "http://oficinadoprelo.iluria.com/"}, {"id": 45475, "link": "https://www.instagram.com/oficinadoprelo/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 6, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2023-04-17T18:49:25.196002", "about_html": "<p><strong>A oficina do prelo \u00e9 um coletivo de publica\u00e7\u00f5es e artes gr\u00e1ficas que iniciou suas atividades em 2015 no bairro da  Gamboa, zona portu\u00e1ria do Rio de Janeiro. O coletivo surgiu da necessidade de um ateli\u00ea para sediar as editoras Cozinha Experimental e DOD\u00d4 Publica\u00e7\u00f5es e  funcionar como  espa\u00e7o para a confec\u00e7\u00e3o de livros e zines. A oficina  tamb\u00e9m realiza  trabalhos de encaderna\u00e7\u00e3o, gravura em metal, xilogravura, serigrafia e outras t\u00e9cnicas de impress\u00e3o. \u00c9 tamb\u00e9m um lugar de conviv\u00eancia, trabalhos manuais,  ideias poss\u00edveis  e projetos ut\u00f3picos.</strong>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "OFICINA DO PRELO", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 296661, "project_id": 165979, "description": "ATEN\u00c7\u00c3O: DISPON\u00cdVEL UNICAMENTE PARA QUEM POSSA RETIRAR A RECOMPENSA NA OFICINA DO PRELO NO BAIRRO GAMBOA, RIO DE JANEIRO, OU NO LAN\u00c7AMENTO DO LIVRO (DATA AINDA POR DEFINIR), ENTRE DEZEMBRO DE 2023 E JANEIRO DE 2024.\n\nANTI USUAL com 20% de desconto\n+ adesivos exclusivos\n+ nome na lista de apoiadores do projeto", "minimum_value": 96.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2023-12-01T19:05:29", "updated_at": "2023-07-10T12:26:03.549771", "paid_count": 17, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "presential", "row_order": 268435456, "title": "ANTI USUAL + ADESIVOS (RETIRADA NO RJ)", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "7c00a296-e473-412f-9fc1-f20c9e98be4b", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/296661/thumb_reward_b7c556af-8e4f-47dc-88b6-9286310b6919.jpg", "run_out": false}]}