{"detail": {"project_id": 166091, "id": 166091, "user_id": 1955046, "name": "Gr\u00e3o Par\u00e1-A\u00e7\u00e3o e Mist\u00e9rio em Territ\u00f3rio Amaz\u00f4nico", "headline": "Uma historia em Quadrinhos de A\u00e7\u00e3o, Mist\u00e9rio e muita luta em Territ\u00f3rio Amaz\u00f4nico!", "budget": "<p>      O projeto tem como meta inicial a quantia de R$ 25.000,00 necess\u00e1rio para os custos de produ\u00e7\u00e3o (20%), impress\u00e3o (57%), catarse (13%) e log\u00edstica (10%).\n</p>\n<p>Objetivo \u00e9 alcan\u00e7ar a meta e conseguir \u00eaxito no projeto, pois \u00e9 de suma import\u00e2ncia aos seus  realizadores\n</p>", "goal": 25000.0, "about_html": "<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/488717/7b26f0d6-3eaa-4ece-ba01-78514cbc613c.jpg\"><br></strong>\n</p>\n<p><strong>\n\t<iframe width=\"500\" height=\"281\" src=\"//www.youtube.com/embed/LAvHf7Z8pOo\">\n\t</iframe></strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong><a href=\"https://www.facebook.com/profile.php?id=100070984854030\">https://www.facebook.com/profile.php?id=1000709848...</a><br></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong></strong><strong>SOBRE O AUTOR E A HISTORIA </strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Gr\u00e3o Par\u00e1 - A\u00e7\u00e3o e Mist\u00e9rio em Territ\u00f3rio Amaz\u00f4nico</strong> \u00e9 uma cria\u00e7\u00e3o do autor e desenhista Jos\u00e9 Augusto Luz, paraense da Cidade de Castanhal que fica a 64 Km de Bel\u00e9m-PA. Essa historia em quadrinhos desenrola-se paralelo aos acontecimentos na prov\u00edncia do Gr\u00e3o Par\u00e1, per\u00edodo regencial do Imp\u00e9rio Brasileiro.  de onde veio a inspira\u00e7\u00e3o do artista.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/486177/be4db1ab-a9f9-4d5c-b0ed-e4d75a052938.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A revolta dos cabanos teve como  cen\u00e1rio grandes conflitos causado especialmente pela crueldade dos Provincianos contra a classe mais pobre da regi\u00e3o, fatos que gerou a revolta dos Cabanos de 1835 a 1840 no s\u00e9culo 19, ela tr\u00e1s contos e lendas Amaz\u00f4nicas, o <strong>mapinguari</strong> a <strong>matinta pereira</strong> e outros personagens espetaculares estar\u00e3o presente na incr\u00edvel historia.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/486178/ada02387-66c2-4ad7-a48e-8b33d6da6ac8.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u00c9 uma HQ cheia de a\u00e7\u00e3o, trama, mist\u00e9rio, morte e magia os fracos v\u00e3o ficando pelo caminho a brutalidade vai dominando cada pagina dessa fascinante historia, pessoas de varias nacionalidades viviam em Bel\u00e9m, muitos condenados eram trazidos pra cumprir suas penas por essas bandas e s\u00f3 fazia com que o ambiente que j\u00e1 n\u00e3o era bom ficasse pior, cors\u00e1rios, piratas, assassinos e ladr\u00f5es se entrela\u00e7avam nas ruas estreitas e nos v\u00e1rios portos da grande capital.  <br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/486137/bc3fd060-a8a4-4f75-bf9e-214b94e3051e.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A HQ foi projetada para fic\u00e7\u00e3o com uma narrativa paralelo aos fatos reais no per\u00edodo do movimento Cabanagem, onde her\u00f3is an\u00f4nimos foram cruciais para a conquista do poder, por\u00e9m o grito de liberdade se confunde com o certo e o errado, vil\u00e3o e her\u00f3is que se perdem diante de tanto sangue a margem da baia do Guajar\u00e1.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/486138/3b86205d-792c-4048-a238-932713c5f5f6.png\">\n</p>\n<p>A hist\u00f3ria deste quadrinho tr\u00e1s o roteiro de Jos\u00e9 Augusto Luz (Projeto Japim a Saga), com forte inspira\u00e7\u00e3o nas HQs dos anos 80 de a espada selvagem de Conan e HQs de espada e feiti\u00e7aria al\u00e9m das incr\u00edveis hist\u00f3rias de Tex e seus Pards!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/486134/792814b5-b56c-4b59-8dca-29f1a677b5e9.gif\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A arte \u00e9 do pr\u00f3prio autor e cores de capa Edson Redvan, o autor Ilustrou cinco volumes do Livro Em tempos Cabanos do autor Ant\u00f4nio Pinheiro Cabral, desenhou e arte finalizou parte segunda e terceira parte da HQ Kinbar do autor Wagner Armani, foi arte finalista da HQ Nanquim Arretado do autor Aur\u00e9lio Filho  e Projeto Japim a Saga de sua autoria tamb\u00e9m!<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong> FORMATO DA HQ</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong></strong>A HQ ter\u00e1 formato americano, capa colorida em papel couch\u00ea, vincos laminados brilho, miolo preto e branco em papel offset, com 50 p\u00e1ginas.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>                                                        ENTREGA DA HQ</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong> </strong>A revista est\u00e1 praticamente pronta (roteiro, artes, argumento etc.) agora \u00e9 s\u00f3 realizar o financiamento coletivo, levantando os recursos captados e solicitando a impress\u00e3o para gr\u00e1fica, pois j\u00e1 foi contratada. A gr\u00e1fica tem 15 dias \u00fateis para produzir e enviar as revistas.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/486136/34938292-abfe-469c-b959-93a1e43a7d31.png\">\n</p>", "permalink": "grao_para_misterios_lendas_e_morte_no_centro_da_amazonia_no_periodo_da_cabanagem_ef1a", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/jXTP-S4HTyY", "video_url": "https://youtu.be/jXTP-S4HTyY", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/166091/6c171ee2-28ba-400a-8e92-7bc44ebac399.jpeg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/166091/project_thumb_thumb_6c171ee2-28ba-400a-8e92-7bc44ebac399.jpeg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/166091/project_thumb_small_6c171ee2-28ba-400a-8e92-7bc44ebac399.jpeg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/166091/project_thumb_large_6c171ee2-28ba-400a-8e92-7bc44ebac399.jpeg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/166091/project_thumb_video_cover_6c171ee2-28ba-400a-8e92-7bc44ebac399.jpeg", "progress": 5.0, "pledged": 1250.0, "total_contributions": 42, "total_contributors": 42, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-09-16T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-09-15T23:59:59.999999", "online_date": "2023-05-18T19:18:50.28896", "zone_online_date": "2023-05-18T16:18:50.28896", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 120, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 120, "unit": "days"}, "posts_count": 3, "address": {"city": "Castanhal", "state_acronym": "PA", "state": "Par\u00e1"}, "user": {"id": 1955046, "name": "JOSE AUGUSTO DA LUZ MONTEIRO", "public_name": "JOS\u00c9 AUGUSTO LUZ "}, "reminder_count": 16, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 3, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 2457, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "7446c556-3f28-4c09-a3ff-04d6ffcf3e4e", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [{"id": 13044, "name": "GA", "data": {"id": ""}}, {"id": 13045, "name": "PIXEL", "data": {"id": ""}}]}, "user": {"id": 1955046, "common_id": "c99ecce3-f0ea-407b-9a5f-a927a7e36172", "name": "JOSE AUGUSTO DA LUZ MONTEIRO", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1955046/thumb_avatar_afc80f12-9296-4111-9182-10e5aa87ac5a.jpeg", "facebook_link": "http://www.facebook.com/profile.php?id=100070984854030", "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 1, "total_published_projects": 2, "links": [{"id": 45744, "link": "https://www.youtube.com/@cafecomgibi-desenhandopers3004/about"}], "follows_count": 0, "followers_count": 5, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2023-04-29T08:25:38.613619", "about_html": "<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\n\t<iframe width=\"500\" height=\"281\" src=\"//www.youtube.com/embed/LAvHf7Z8pOo\">\n\t</iframe></strong>\n</p>\n<iframe style=\"width:500px;height:281px;\" src=\"//www.youtube.com/embed/jXTP-S4HTyY\">\n</iframe>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong></strong>O Autor, Desenhista <span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span><span></span><span></span>e Ilustrador <strong>Jos\u00e9 Augusto luz Monteiro</strong>, \u00c9 fascinado por hist\u00f3rias em quadrinhos. Desenha desde a inf\u00e2ncia e com o passar do tempo foi aperfei\u00e7oando seus tra\u00e7os, por \nonde passou deixou sua arte, inclusivo na Ilha do Maraj\u00f3, em especial a cidade \nde Afu\u00e1/PA, onde viveu parte de sua trajet\u00f3ria como policial militar do estado. Sempre procurou aprender, no ano de 2011 participou de \num curso de desenho em quadrinhos (HQs), tendo como professores os desenhistas paraenses, \n\t<strong>Joe Bennet</strong>, <strong>Fabio Janse</strong> e <strong>Jorge Trindade</strong>, aperfei\u00e7oando sua arte (desenhos em quadrinhos) sistematicamente. Agora o que era \num sonho tornou-se realidade, dos tra\u00e7os a uma jornada no infinito mundo das \nHQs. Teve como primeiro trabalho ilustrando o livro \n\t<strong>\u201cEm Tempos Cabanos\u201d</strong>, de Ant\u00f4nio \nPinheiro Cabral. O gosto pela arte que come\u00e7ou na inf\u00e2ncia, com \nseus intermin\u00e1veis rabiscos, cadernos e l\u00e1pis, come\u00e7ou a fazer parte de seu modo \nde vida.\nMostrando seu trabalho atrav\u00e9s das redes sociais, veio o convite para arte finalizar \numa HQ, chamada \n\t<strong>\"Nanquim Arretado\"</strong> do autor Aur\u00e9lio filho. Da mesma \nforma foi indicado para desenhar e arte finalizar uma hist\u00f3ria \u00e9pica de espada \ne feiti\u00e7aria, chamada \n\t<strong>\"Kinbar\"</strong> do autor e roteirista Wagner Armani, al\u00e9m de ter \ntrabalhado em seus pr\u00f3prios projetos como a HQ \n\t<strong>\"Gr\u00e3o Par\u00e1 - A\u00e7\u00e3o e Mist\u00e9rios em Territ\u00f3rio Amaz\u00f4nico\" </strong>e HQ<strong> </strong><strong>\"Projeto Japim a Saga\"</strong> que j\u00e1 foi publicada a primeira parte da Saga\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "JOS\u00c9 AUGUSTO LUZ ", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 293012, "project_id": 166091, "description": "- Receber\u00e1 a HQ impressa pelos correios \n- Nome inclu\u00eddo na HQ como apoiador do projeto.", "minimum_value": 25.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2023-09-01T13:17:51", "updated_at": "2023-06-10T12:54:55.675971", "paid_count": 15, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 1073741824, "title": "Gr\u00e3o Par\u00e1 - A\u00e7\u00e3o e Mist\u00e9rio em territ\u00f3rio Amaz\u00f4nico ", "survey_sent_at": "2023-09-18T18:28:50.562752", "survey_finished_at": null, "common_id": "f2faf0f0-d318-40cc-88ab-b754cd0005af", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/293012/thumb_reward_b1d914a7-6abe-40a3-a588-bee6f5ede84c.png", "run_out": false}]}