{"detail": {"project_id": 167503, "id": 167503, "user_id": 141906, "name": "O Mago e a Tempestade", "headline": "Ser\u00e1 que o amor consegue ser mais forte que a natureza e os velhos h\u00e1bitos?", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/489158/753cd2a0-aabb-4b5b-a1b6-bd68209ceb4d.png\">\n</p>\n<p>O or\u00e7amento do livro foi pensado para viabilizar a publica\u00e7\u00e3o com o menor valor poss\u00edvel e a melhor qualidade poss\u00edvel.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/489159/e88655ed-c82f-41fa-baef-bdf935b19ce0.png\"><br>\n</p>", "goal": 15000.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/510550/4215b5d9-b945-4414-a9b1-81666f1d4eec.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/488970/25c357c5-64e0-4b67-8de6-23fda3debc03.png\"><br>\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;\"><em><strong>Clara</strong> mora numa ilha isolada e ajuda seu pai com as tarefas de casa. Ele \u00e9 um comerciante e viajar para fora da ilha regularmente para trazer todo tipo de coisa.</em>\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;\"><em>Um dia, uma forte tempestade pega o pai de <strong>Clara</strong> de surpresa e apenas o terr\u00edvel mago da ilha pode salv\u00e1-lo.</em>\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;\"><em>Ser\u00e1 que o mago vai ajud\u00e1-la? Ser\u00e1 que eles conseguem trabalhar juntos e trazer o pai dela de volta para casa?</em>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/499576/c21266b6-7024-4043-a68a-41844712af74.png\">\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;\"><em><strong>O Mago e a Tempestade</strong> \u00e9 um quadrinho para crian\u00e7as espertas e que gostam de explorar mundos misteriosos.</em>\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;\"><em>A ilha onde <strong>Clara</strong> vive \u00e9 cheia de surpresas e personagens que v\u00e3o te assustar, encantar e fazer chorar.</em>\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;\"><em>Acompanhe essa aventura e descubra a magia e as hist\u00f3rias que o velho mago guardou de todo mundo por muito tempo.</em>\n</p>\n<p><em><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/489010/8b42ebc8-a328-49ae-9bdf-54496d2576f0.png\"><br></em>\n</p>\n<hr>\n<p style=\"margin-left:60px;\"><em></em>\n</p>\n<p>O conceito de <strong>O Mago e a Tempestade</strong> veio em sonho para a minha esposa. Ela sonhou com essa ilha tempestuosa e com um mago que era capaz de resolver o problema mas tinha seus motivos para n\u00e3o faz\u00ea-lo. Eu peguei esse conceito e o transformei em um roteiro divertido e emocionante, que vai encantar tanto as crian\u00e7as quanto os adultos.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/489011/e6514160-9467-461b-849e-3522158d00f2.png\">\n</p>\n<p>O livro aborda temas importantes como paternidade, luto e supera\u00e7\u00e3o dos seus medos de forma l\u00fadica e com uma arte de encher os olhos. Os desenhos do <strong>Neilo Rodriguez</strong> (<a href=\"https://www.instagram.com/neilorodriguez/\" target=\"_blank\">@neilorodriguez</a>) d\u00e3o um ar de fantasia para a hist\u00f3ria enquanto as cores da <strong>Maju Bengel</strong> (<a href=\"https://www.instagram.com/majubengel/\" target=\"_blank\">@majubengel</a>) te ajudam a entrar no clima de cada cena.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/489014/ca1f4180-921b-4cc0-93dc-76c5553240cc.png\" width=\"489\" height=\"541\" style=\"width:489px;height:541px;display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p>Feito para ser lido com seu filho/filha ou para que ele/ela leia sozinho, <strong>O Mago e a Tempestade</strong> \u00e9 o melhor presente para uma crian\u00e7a curiosa e desbravadora mas que ainda n\u00e3o consegue superar alguns medos.\n</p>\n<hr>\n<p>Esta campanha vai financiar a publica\u00e7\u00e3o do livro impresso. Este livro \u00e9 uma hist\u00f3ria fechada, sem continua\u00e7\u00f5es ou spin-offs. Voc\u00ea vai ler a aventura na \u00edntegra e ainda conta com v\u00e1rios extras.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/489012/60099a1d-5483-4643-903a-0418c83540a7.png\">\n</p>\n<p>Os artistas est\u00e3o trabalhando desde o ano passado para produzir essa obra e o projeto vai permitir que eles levem o livro pra eventos, vendam e fa\u00e7am todo esse trabalho valer a pena. Voc\u00ea pode apoiar e receber uma das recompensas ao lado. Cada valor libera recompensas diferentes e algumas possuem outros livros da editora al\u00e9m d'<strong>O Mago e a Tempestade</strong> em pre\u00e7o promocional.\n</p>\n<p>Esse livro est\u00e1 sendo produzido de forma independente apenas com artistas nacionais e ser\u00e1 distribuido pelo Universo Guar\u00e1.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/488974/ab4531f6-2499-48f1-8785-52bd0d38b4e7.png\">\n</p>\n<p>O livro tem 176 p\u00e1ginas coloridas, formato 16x23 (o formato brasileiro) e capa acartonada com verniz localizado. Tamb\u00e9m possui orelha de 8cm e um lindo pref\u00e1cio da <strong>Fl\u00e1via Lins e Silva</strong>, criadora do <strong>D.P.A.</strong> (Detetives do Pr\u00e9dio Azul) e <strong>Djou</strong>.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/496123/71f0d690-a019-48df-971c-70f460ba585a.png\" width=\"562\" height=\"423\" style=\"width:562px;height:423px;display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/489150/7f6d89c7-0394-419e-816f-2f42d636d077.png\" width=\"567\" height=\"410\" style=\"width:567px;height:410px;display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/489152/dcc934b1-048a-4101-ab5f-ca5f96c80b1d.png\" width=\"570\" height=\"432\" style=\"width:570px;height:432px;display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p>Al\u00e9m da hist\u00f3ria principal, ele conta com extras como estudos de personagem para colorir e desenhar. Todo o livro foi pensado para parecer um livro antigo encontrado em um naufr\u00e1gio, com p\u00e1ginas amareladas e at\u00e9 um mapa desenhado da ilha.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/489154/10f08871-52f4-4388-b860-55bde505a29f.png\" width=\"568\" height=\"472\" style=\"display:block;margin:auto;width:568px;height:472px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/489155/d368ea7f-ee47-4017-8bcc-17b72bd7caa2.png\" width=\"569\" height=\"433\" style=\"display:block;margin:auto;width:569px;height:433px;\">\n</p>\n<p>O Mato e a Tempestade \u00e9 livre para todas as idades e recomendado para crian\u00e7as a partir de 10 anos e adultos de qualquer idade. Se voc\u00ea gosta de Silas ou Salto, vai amar esse novo quadrinho...\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/506093/846c0685-0101-4388-b40b-9c256465c551.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/489015/48c7be81-c7d7-488a-9748-55d94256d672.png\">\n</p>\n<ul>\n</ul>", "permalink": "mago_e_a_tempestade", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/KDzae7I8dXw", "video_url": "https://youtu.be/KDzae7I8dXw?si=SG3yUzRaODluij5m", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/167503/8daf56f6-1f95-4be9-b886-b6134555b299.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/167503/project_thumb_thumb_8daf56f6-1f95-4be9-b886-b6134555b299.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/167503/project_thumb_small_8daf56f6-1f95-4be9-b886-b6134555b299.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/167503/project_thumb_large_8daf56f6-1f95-4be9-b886-b6134555b299.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/167503/project_thumb_video_cover_8daf56f6-1f95-4be9-b886-b6134555b299.png", "progress": 120.79333333333334, "pledged": 18119.0, "total_contributions": 205, "total_contributors": 202, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-11-01T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-10-31T23:59:59.999999", "online_date": "2023-09-01T13:03:55.949186", "zone_online_date": "2023-09-01T10:03:55.949186", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 9, "address": {"city": "Rio de Janeiro", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 141906, "name": "Raphael C\u00e2mara Pinheiro", "public_name": "Rapha Pinheiro"}, "reminder_count": 153, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 9, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Best-seller,Fantasia,INFANTIL,Infantojuvenil,Mago", "city_id": 3662, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "ccca26f6-ce42-4c02-9455-73dd1d9330f2", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 141906, "common_id": "29a01135-5cba-440b-aae7-37bbaef386fa", "name": "Raphael C\u00e2mara Pinheiro", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/141906/thumb_avatar_f8c869b0-2dc4-4948-bea2-fc7695ada5a6.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/raphacpinheiro", "twitter_username": "RaphaCPinheiro?lang=pt", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 78, "total_published_projects": 14, "links": [{"id": 45942, "link": "https://twitter.com/RaphaCPinheiro"}, {"id": 45941, "link": "https://www.tiktok.com/@raphapinheiroarte?lang=en"}, {"id": 26649, "link": "https://www.instagram.com/raphacpinheiro/?hl=en"}, {"id": 19586, "link": "https://www.raphapinheiro.com/"}, {"id": 19585, "link": "https://www.youtube.com/c/RaphaPinheiroHQ"}], "follows_count": 130, "followers_count": 439, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2013-04-11T22:52:25.035023", "about_html": "<p>Rapha \u00e9 formado em Arquitetura e Urbanismo pela <a href=\"http://www.fau.ufrj.br/\" target=\"_blank\">FAU UFRJ</a> (com gradua\u00e7\u00e3o sandu\u00edche na <a href=\"https://www.lincoln.ac.uk/home/\" target=\"_blank\">University of Lincoln</a> na Inglaterra), p\u00f3s-Graduado em Quadrinhos pela <a href=\"https://www.eesi.eu/site/index.php\" target=\"_blank\">\u00c9cole Europ\u00e9enne Superieure de l'Image</a> em Angoul\u00eame (Fran\u00e7a) e Mestre em M\u00eddias Criativas pela <a href=\"https://www.eco.ufrj.br/\" target=\"_blank\">ECO UFRJ</a>.\n</p>\n<p>\u00c9 Editor-Chefe do <a href=\"https://www.instagram.com/universoguara/?hl=pt-br\" target=\"_blank\">Universo Guar\u00e1</a>, onde coordena a produ\u00e7\u00e3o de diversos artistas e t\u00edtulos, al\u00e9m de organizar a <a href=\"https://www.youtube.com/channel/UCyYe95MxW6IEDu0ZPQTHl4A\" target=\"_blank\">Quarentena Con</a>.\n</p>\n<p>\u00c9 professor da <a href=\"https://ecdd.infnet.edu.br/\" target=\"_blank\">Escola de Comunica\u00e7\u00e3o e Design Digital</a> (ECDD) do Instituto Infnet e do <a href=\"https://www.raphapinheiro.com/cursos\" target=\"_self\">Inko</a>, curso de quadrinhos e narrativas online.\n</p>\n<p>\u00c9 autor de Os Tomos de Tessa (2015), <a href=\"https://amzn.to/2HknWOr\" target=\"_blank\">Salto</a> (2017), <a href=\"https://amzn.to/35LzweQ\" target=\"_blank\">Silas</a> (2018) e <a href=\"https://amzn.to/3kNJRex\" target=\"_blank\">Mesa 44</a> (2019), <a href=\"https://tapas.io/series/The-Crossing/info\" target=\"_blank\">Travessia</a> e <a href=\"https://www.universoguara.com.br/loja\" target=\"_blank\">Ecos</a> (2020-21) e <a href=\"https://amzn.to/43g3cMz\" target=\"_blank\">Rua</a> (2022), al\u00e9m de outros v\u00e1rios projetos menores ou em parceria.\n</p>\n<p>Est\u00e1 na internet com uma presen\u00e7a forte falando sobre quadrinhos, criatividade  e arte em todas as <a href=\"https://linktr.ee/Rapha_Pinheiro\">redes sociais</a>.<br>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": false, "subscribed_to_friends_contributions": false, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Rapha Pinheiro", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 303810, "project_id": 167503, "description": "-O Mago e a Tempestade IMPRESSO e AUTOGRAFADO\n-Marcador de P\u00e1ginas do Mago\n-Silas IMPRESSO\n-Rua IMPRESSO", "minimum_value": 155.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2023-12-01T14:24:25", "updated_at": "2023-10-18T14:27:23.620277", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2139095040, "title": "Especial: Livros do Rapha", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "d29b7898-50a9-4654-afce-68a2d4e48936", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}