{"detail": {"project_id": 168086, "id": 168086, "user_id": 1550135, "name": "Escafandro: A Prisioneira", "headline": "Um encontro in\u00e9dito de dois mestres do terror!", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/495903/081a79e3-59f0-4f8f-b09a-037a670154dd.jpg\">\n</p>", "goal": 3540.0, "about_html": "<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/495893/6de3933e-8c4b-4e8c-8971-d59a9266022c.png\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong><em><strong><em>A Prisioneira </em></strong></em></strong>- hist\u00f3rico<em></em><strong><em><br></em></strong>\n</p>\n<p><strong><em></em></strong>De volta \u00e0 Ultimato do Bacon Editora, o consagrado autor e desenhista Laudo Ferreira traz o renomado escritor, roteirista e autor R.F. Lucchetti para as p\u00e1ginas da <strong><em>Escafandro</em></strong>!\n</p>\n<p>O roteiro, foi escrito por Lucchetti em meados dos anos 70 e publicado originalmente em fevereiro de 1972 no n\u00famero 16 da revista <strong><i>Terror Especial</i></strong> da Editora Edrel que custava Cr$ 3,00 (tr\u00eas cruzeiros) e trazia desenhos em preto e branco de Nico Rosso (1910-1981) e Kasuhiko Yoshikawa, seu assistente.\n</p>\n<p>Em 2022, ap\u00f3s convite de Laudo, Lucchetti aceitou o desafio de ter seu roteiro trabalhado novamente do zero, em nova interpreta\u00e7\u00e3o, desenhos e cores.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/495895/46623f6a-2062-435d-9268-55672bee3766.jpg\" style=\"width:397px;height:583px;\" width=\"397\" height=\"583\">\n</p>\n<p>P\u00e1gina de <strong><em>A Prisioneira</em></strong> original, da EDREL.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/495931/ec51e621-9afd-44f6-9b6a-e821fd90ecb1.png\">\n</p>\n<p>P\u00e1gina de Laudo Ferreira para A Prisioneira da UB Editora.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Com 36 p\u00e1ginas, capa cart\u00e3o e miolo em offset 90 g/m2, esta nova \nedi\u00e7\u00e3o tem recompensas \u00fanicas e surpresas incr\u00edveis em suas metas \nestendidas.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/481864/21894e03-ce74-4282-9a1a-50d76517d22b.png\">\n</p>\n<p><strong><em></em></strong><br>\n</p>\n<p><strong><em><strong><em>A Prisioneira</em></strong></em></strong> - obra<br>\n</p>\n<p>Quando se d\u00e1 conta que est\u00e1 em um confinamento, uma mulher, feita de prisioneira, tentar\u00e1 de tudo para se livrar das torturas e maldades de seus sequestradores, em um ambiente hostil e prop\u00edcio para a loucura. A trama logo se transforma em uma narrativa de horror psicol\u00f3gico, em que os maiores monstros s\u00e3o as malignidades humanas.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/495900/e8cf8382-9bb6-4a50-a1e7-69a5b3bc8fb6.png\">\n</p>\n<p>A narrativa de R.F. Lucchetti explora as diversas situa\u00e7\u00f5es que botam \u00e0 prova a sanidade mental da prisioneira de forma magistral. Combinado a isso, Laudo busca desenhos e cores mais psicod\u00e9licos nesta edi\u00e7\u00e3o, que casam perfeitamente com o tom da hist\u00f3ria de Lucchetti, dando \u00e0 sua obra um estilo que poucas vezes foi visto anteriormente.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/495932/0fc61560-31a7-49f5-8ed4-3e451f6e2237.png\">\n</p>\n<p>No ano em que comemora 40 anos de carreira, Laudo Ferreira (<strong><i>Escafandro: O Vampiro, Yeshua Absoluto, As tenta\u00e7\u00f5es de Santo Ant\u00e3o</i></strong>) retorna \u00e0 revista para resgatar e reimaginar uma cl\u00e1ssica hist\u00f3ria do <i>pai do pulp</i> no Brasil e g\u00eanio das hist\u00f3rias de horror/terror - Rubens Francisco Lucchetti. <br>\n</p>\n<p>     Confira essa roupagem in\u00e9dita por dois dos maiores nomes do quadrinho no Brasil, em uma aula de narrativa gr\u00e1fica, estilos e cores.\n</p>\n<iframe style=\"width:500px;height:281px;\" src=\"//www.youtube.com/embed/Y9Yowcp6OiI\">\n</iframe>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong><strong><strong><em><strong><em></em></strong></em></strong></strong><strong><em><strong><em>A Prisioneira </em></strong></em></strong> - </strong>Os autores<strong> </strong>\n</p>\n<p><em></em>\n</p>\n<p><strong><i> </i></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/495897/82aa4813-b208-4b65-95a7-7d6c618c3230.png\">\n</p>\n<p><strong>R.F. Lucchetti</strong>\n</p>\n<p>Considerado o <i>pai do pulp</i> no Brasil, Rubens Francisco Lucchetti \u00e9 um profissional de longa carreira, sendo roteirista de cinema, fotonovela e quadrinhos, al\u00e9m de ficcionista, desenhista e articulista. Apaixonado por hist\u00f3rias policiais, Lucchetti teve o primeiro contato com hist\u00f3rias em quadrinhos com o personagem <i>Sombra</i> e desde os anos 60 publica hist\u00f3rias nesta m\u00eddia. Recebeu em 1990 o Pr\u00eamio \u00c2ngelo Agostini na categoria <i>Mestre do Quadrinho Nacional</i> e em 2013 o trof\u00e9u HQMix na categoria <i>Grande Mestre</i>. Seu trabalho mais recente foi o resgate da s\u00e9rie <strong><i>A M\u00famia</i></strong>, ao lado de J\u00falio Shimamoto.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/495899/466cca15-1fb0-4727-8dbb-77a1789202c3.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Laudo Ferreira</strong>\n</p>\n<p>Come\u00e7ando em 1983, Laudo Ferreira completa 40 anos de carreira e retorna \u00e0s p\u00e1ginas da Escafandro ap\u00f3s o sucesso de <strong><i>O Vampiro</i></strong>, primeira publica\u00e7\u00e3o da UB editora. Vencedor dos pr\u00eamios HQMix e \u00c2ngelo Agostini, o artista tem como destaques <strong><i>Yeshuah Absoluto</i></strong><i> </i>e seu mais recente trabalho, <strong><i>As Tenta\u00e7\u00f5es de Santo Ant\u00e3o</i></strong>. Tamb\u00e9m \u00e9 reconhecido pela s\u00e9rie<i> <strong>M\u00e9nage,</strong></i> em parceria com Marcatti e Germana Viana, al\u00e9m de outros trabalhos de destaque como <i>Tianinha</i>, <i>Olimpo Tropical</i> e <i>O Santo Sangue</i>.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong><em><strong><em></em></strong></em></strong><strong><em><strong><em>A Prisioneira </em></strong></em></strong> - ficha t\u00e9cnica<br>\n</p>\n<p>T\u00edtulo: Escafandro: A Prisioneira<br>Roteiro: R.F. Lucchetti<br>Desenhos, cores e letras: Laudo Ferreira <br>Formato: 17 x 25 cm Capa: cart\u00e3o triplex 250 g/m2; grampeada; verniz localizado<br>Miolo: 36 p\u00e1ginas offset 90 g/m2, colorido\n</p>\n<p>Bookplate triplex 300 g/m2, impress\u00e3o frente e verso com reserva de verniz, <strong>autografado pelos autores</strong>, em quantidade limitada!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/495894/0c48c0ab-75fe-487d-be58-9931c8c9c859.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong><em>Escafandro - A Caixinha</em></strong>\n</p>\n<p>Como j\u00e1 \u00e9 tradi\u00e7\u00e3o da Ultimato do Bacon Editora, a cada novo ciclo da revista, lan\u00e7amos uma caixinha colecionadora, com espa\u00e7o para 6 revistas.\n</p>\n<p>A nova caixinha, que marca o Ano 3 da cole\u00e7\u00e3o, j\u00e1 est\u00e1 na gr\u00e1fica e pode ser garantida nesta campanha, em algumas das recompensas!\n</p>\n<iframe style=\"width:500px;height:281px;\" src=\"//www.youtube.com/embed/pgbT4oAw7VA\">\n</iframe>\n<p>#MergulheComEscafandro<br>#SigaOBacon\n</p>", "permalink": "aprisioneira", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/168086/6fff89cc-65b4-43ef-bfd0-8882a388fe1b.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/168086/project_thumb_thumb_6fff89cc-65b4-43ef-bfd0-8882a388fe1b.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/168086/project_thumb_small_6fff89cc-65b4-43ef-bfd0-8882a388fe1b.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/168086/project_thumb_large_6fff89cc-65b4-43ef-bfd0-8882a388fe1b.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/168086/project_thumb_video_cover_6fff89cc-65b4-43ef-bfd0-8882a388fe1b.jpg", "progress": 318.7570621468927, "pledged": 11284.0, "total_contributions": 161, "total_contributors": 160, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-09-04T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-09-03T23:59:59.999999", "online_date": "2023-07-20T12:23:11.728556", "zone_online_date": "2023-07-20T09:23:11.728556", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 45, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 45, "unit": "days"}, "posts_count": 18, "address": {"city": "Curitiba", "state_acronym": "PR", "state": "Paran\u00e1"}, "user": {"id": 1550135, "name": "ALEXANDRE PIRES DO PRADO BAPTISTA", "public_name": "UB Editora"}, "reminder_count": 102, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 18, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Escafandro,Laudo,Lucchetti,Prisioneira,terror", "city_id": 2882, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "aa92f53d-5b10-416e-9a37-5b2cc11aae53", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [{"id": 13418, "name": "PIXEL", "data": {"id": "1021765998828339"}}, {"id": 13417, "name": "GA", "data": {"id": "319487054"}}]}, "user": {"id": 1550135, "common_id": "9a10d266-d63d-45bd-8626-bd9ce74f93bc", "name": "ALEXANDRE PIRES DO PRADO BAPTISTA", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1550135/thumb_avatar_9eccddfa-40ec-43a4-b3ca-de8f9009d890.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/ultimatodobacon", "twitter_username": "ultimatodobacon", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 23, "links": null, "follows_count": 1, "followers_count": 406, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/1550135/base_d0ab5fb0-5ea9-40cf-bced-200dbc6a094d.jpg", "created_at": "2021-01-26T13:33:07.752073", "about_html": "<p>A Ultimato do Bacon Editora tem a proposta de trazer obras nacionais com valores acess\u00edveis para contribuir na forma\u00e7\u00e3o de novos leitores de quadrinhos.<br><br>Fazem parte da miss\u00e3o, vis\u00e3o e valores da empresa:\n</p>\n<p>\u2022 MISS\u00c3O: Oferecer t\u00edtulos \u00fanicos e com alta qualidade gr\u00e1fica e liter\u00e1ria para leitores de quadrinhos que buscam sair do <em>mainstream</em> dos quadrinhos de super-her\u00f3is, mang\u00e1s e da produ\u00e7\u00e3o massiva nacional. Oferecer titulos de alta qualidade liter\u00e1ria e de baixo custo para este mesmo p\u00fablico. Oferecer conte\u00fado in\u00e9dito e exclusivo que de outra forma n\u00e3o seria publicado no Brasil.\n</p>\n<p>\u2022 VIS\u00c3O: Promover a forma\u00e7\u00e3o de um p\u00fablico leitor de quadrinhos no Brasil aos moldes dos grandes mercados consumidores deste formato, tendo como refer\u00eancia Jap\u00e3o e Europa, locais onde os quadrinhos s\u00e3o identificados como material para todas as idades e respeitados como a nona arte que s\u00e3o, al\u00e9m de nossa pr\u00f3pria tradi\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p>\u2022 VALORES: primar pela excel\u00eancia e transpar\u00eancia em todos os n\u00edveis de seus servi\u00e7os. Trabalhando numa \u00e1rea de forma\u00e7\u00e3o, buscar minimizar os erros e, uma vez cometidos, que eles sejam amplamente retificados e esclarecidos.\n</p>\n<p>A Ultimato do Bacon Editora tem um cat\u00e1logo focado em quadrinhos nacionais. Sua publica\u00e7\u00e3o principal, a revista Escafandro, traz hist\u00f3rias fechadas, completas em cada edi\u00e7\u00e3o. <br><br>Com 36 p\u00e1ginas, miolo offset e totalmente colorida, a revista mergulha em diferentes g\u00eaneros como terror, fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, aventura e com\u00e9dia, tendo com ideia principal variar autores e estilos de hist\u00f3rias a cada volume.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "UB Editora", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 299391, "project_id": 168086, "description": "A Prisioneira + 3 Caixinhas Colecionadoras", "minimum_value": 64.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2023-08-01T11:24:02", "updated_at": "2023-08-18T11:27:08.206545", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2147482624, "title": "A Prisioneira + 3 Caixinhas", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "c4d16fb6-920a-44b5-8e96-774fcc8170fb", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/299391/thumb_reward_c6617c37-10ad-4830-ad15-27079cc6a30b.png", "run_out": false}]}