{"detail": {"project_id": 168374, "id": 168374, "user_id": 1944371, "name": "AS AVENTURAS DE ARGUS & GALADIL - VOL. 1", "headline": "Embarque em uma aventura de fantasia medieval e muita a\u00e7\u00e3o, inspirada em uma campanha de RPG", "budget": "<p>Prazo de entrega estimado: Dezembro de 2023 a Mar\u00e7o de 2024 (sujeito a atrasos devido a altera\u00e7\u00f5es em gr\u00e1ficas/pre\u00e7o no papel)\n</p>\n<p>Or\u00e7amento\n</p>\n<p>+ REVIS\u00c3O, DIAGRAMA\u00c7\u00c3O E ISBN<br>\n</p>\n<p>+ VALOR DE GR\u00c1FICA\n</p>\n<p>+ RECOMPENSAS\n</p>\n<p>+ PORCENTAGEM DO CATARSE\n</p>", "goal": 2500.0, "about_html": "<p style=\"text-align:center;\">Um guerreiro e um meio-elfo relembram aventuras de seu passado sentados \u00e0 beira de uma fogueira. E assim come\u00e7a uma hist\u00f3ria divertida e emocionante, inspirada nas sess\u00f5es de RPG \"Old School\" do \u201cMuquifo do Mago\u201d, um grupo de amigos inesquec\u00edveis.\n</p>\n<p><img src=\"https://lh6.googleusercontent.com/XbdQ3rIZAY542BxVBLzFSWFC83-43GKFyu-XieY_cQi2bKVHdBjm9CiK4_zxuFND6wfQDndW8Kxg-Rf7y1S-wPM42w9R_DRKcDJBy9KmxeAvmMs516qWLI1oWpZYChGV1DNvIFefr7_d94WkfWo5YiE\">\n</p>\n<p><img src=\"https://lh6.googleusercontent.com/3xkKE88YSNplVetjGD_tSfshQah-B5OZfRqgUZBp4CHQ-mFSEMsSZRMZHldpf0mjT4EkWfJik9OYt-bMTEmigM9NsQPxDhT6S0HcwX3g2heh3OwBhOKs6k-a1XOAz4jS2vHSwduO5nIWqYlEzVUBSgk\">\n</p>\n<p>\u201cAs Aventuras de Argus e Galadil\u201d resultam de um esfor\u00e7o criativo de toda uma d\u00e9cada, de centenas de registros imaginativos que deram origem a um mundo in\u00e9dito, cen\u00e1rio de v\u00e1rias campanhas de RPG, especialmente Dungeons &amp; Dragons.\n</p>\n<p>Hart\u00f6rien, esse mundo imaginado, surgiu ap\u00f3s um breve di\u00e1logo despretensioso entre dois amigos RPGistas numa tarde t\u00edpica de domingo p\u00f3s-jogo, mas, \u00e0 medida que crescia, tornava-se palco e ponto de partida para novas cria\u00e7\u00f5es: contos, poesias, m\u00fasicas e, claro, HQ\u2019s.\n</p>\n<p>Buscando fugir dos clich\u00eas da fantasia medieval, Hart\u00f6rien intencionava ser uma ambienta\u00e7\u00e3o menos vasta territorialmente, s\u00f3 que mais profunda social e historicamente. Tal se reflete no enredo de \u201cAs Aventuras de Argus e Galadil\u201d, que apresenta personagens \u00fanicas, simp\u00e1ticas ou curiosas, cujas paix\u00f5es, ambi\u00e7\u00f5es, medos e supera\u00e7\u00f5es n\u00e3o se d\u00e3o por acaso. <br><br>\u201cAs Aventuras de Argus e Galadil\u201d: emo\u00e7\u00e3o, perigos e desafios a cada p\u00e1gina. Uma hist\u00f3ria que vale a pena ser contada.\n</p>\n<p><img src=\"https://lh6.googleusercontent.com/zecyb8orVTsTIH16YnRmwPSBlaFwtacnV8RYqa3GuwYR2keFm8xZqkO64Kup2IBvghV_O-R0GauN3-B2EMcYFF6PWB7OpuawZUVoCUAub_QgKgFrSPd6gmLlAK8x2mKLpcAnJtc0CTsmA3CIqOxxHfc\">\n</p>\n<p><img src=\"https://lh6.googleusercontent.com/rebxAxmUEdfNEquybd9VtBJInojlirnT0P-0TDqcT3umr2-sAwKRSWRz9PIdqcXouDa0rT2slCZKEhnZU1YL-2PZ2Ws5uAR4T03wzW_JYequjElJvkp_yfgGB8ppxBB3xlcFjeEEkzXzMMTZIqOuLMs\">\n</p>\n<p>Convido voc\u00ea a conhecer Argus, um ex-cavaleiro do reino dos Homens do Oeste, que superou o \u00f3dio racial para se tornar amigo de Galadil, um meio-elfo habilidoso, sarc\u00e1stico e amante do perigo, al\u00e9m de... bem, melhor n\u00e3o falar de todos aqui!\n</p>\n<p>Basta dizer que Argus \u00e9 do tipo temperamental e impetuoso, ele n\u00e3o desiste t\u00e3o facilmente quando diante de um perigo ou um desafio. Mesmo sendo um ex-cavaleiro de Dherenor, ainda ostenta sua origem como s\u00edmbolo de sua coragem e for\u00e7a. Contrabalan\u00e7ando seu amido, Galadil \u00e9 astuto, ardiloso, e possui um g\u00eanio forte, como voc\u00ea descobrir\u00e1 nos pr\u00f3ximos cap\u00edtulos. <br><br>Neste primeiro cap\u00edtulo, Argus e Galadil relembram suas aventuras do passado, e nossa hist\u00f3ria come\u00e7a com seu antigo grupo tentando explorar uma catacumba repleta de perigos e desafios que surpreender\u00e3o o leitor a cada p\u00e1gina! Uma hist\u00f3ria que traduz em texto e desenhos toda a emo\u00e7\u00e3o das partidas de RPG.\n</p>\n<p><img src=\"https://lh5.googleusercontent.com/jk5kMIR81_ZeR6ug5C1th2Mwyb0B8RjS3J30YRzhvVoeF9boKuTi-AgUHFJ1c-WOTqxQwD9kuz75lag94TB2WI0cZI5RnKDBqlyL9Or_Y8RlQ5r9BYeDuL1hKWoCan5uAB-hrbD-ee-m0C2u38mIjas\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/492851/9f9c15c4-2be1-433a-bf1c-41de7916329f.png\" width=\"641\" height=\"622\" style=\"width:641px;height:622px;\">\n</p>\n<p><br>O quadrinho ser\u00e1 no mesmo formato de DAGON, 20x27 cm, Capa cart\u00e3o e miolo colorido em Offset, 28 p\u00e1ginas recheadas de extras e muita divers\u00e3o! O quadrinho ser\u00e1 diagramado pelo Alcebiades Diniz Miguel (Instagram: @alcebiades.diniz<span class=\"redactor-invisible-space\">)</span>\n</p>\n<p><img src=\"https://lh3.googleusercontent.com/zZ1TavEcaZkR4KLT9gqJiSU7TP5W-v1VLWjIMr6KPRRVhKGxPj9Pwph4W-0wpZurWwO3GXFSz6_msE3zedDh9vQKT76LZAFIfd1NTzpwwG4_NyjRHs5ZfTmISvjVxkoMUKpO5ahqlVX89O1dtVts9j0\">\n</p>\n<p><br>Confira algumas p\u00e1ginas abaixo:<br><br><img src=\"https://lh3.googleusercontent.com/SEv6K4TaoIlPLmYvv65gvGiBXUETrNhximFVlcUdex3p-maYMO3SJA-j_3rsp_bWGLC_QVkpD0kNUx3M84LP4Wz94SW90-0RDaaGkK4oGJLC0SRCFTHPauhGeBJ8R5sBhhE0C85BI3CqCBIvA4VUvnI\"><img src=\"https://lh4.googleusercontent.com/XGUr78S6nI6ndGyr8lt_giZf37DPKCRruf9nfAlrWacO-vsBfH-TgnBwOBy5mSKmdIxDnrKDHlqr6g8Ga29WfBFyaYNGvulPcgNx1rN9mtSV3tf_e1lke7FF5SNYErm_z2WJKw9f6SpPut-H4IiXadE\"><img src=\"https://lh6.googleusercontent.com/qTnhC9jNa_6Fxkgb43eErkC2vstYSkt5TSldlkMozSJt_6U2mc2qS89gQ4IT5jVyb7WqgszdVuapZNENpskOSw8mIQYcnDqWN5S3GqW0b8Z5knlTCur2Ymp9CU1JZ4EaKdKNOzNONnu0g1ipUaQv8lg\"><br>\n</p>\n<p>Ao final da HQ ainda teremos uma GALERIA DE ARTES com grandes nomes do quadrinho nacional, dentre eles Pedro Mauro (Gatilho, O Procurador), Ton Albuquerque, Eder Modanez, Nicolas santos e Paulo Habermann.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/510388/6f12c069-315b-45e4-972d-3147476712ca.jpg\">\n</p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://lh5.googleusercontent.com/HF5oUWPFhyGBjyj9GTvotVO1lOnu2_fUUsbunW6TqAHRh_0uCXQb9vHyHa-nbgzZ3bT0JeRCxrUm_41ml0TQP0QFXwYSgVYX_XIQhF3zG1uMgm6jw1vKvIvdNBZBBPUvR4PAZwfX1Q1zRy7Ey2ONtlc\"><br><br>JACK FERNANDES (ROTEIRO)\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/492699/2d2ccbcc-0d1f-4da7-9a40-ced68324ed4b.jpg\" width=\"305\" height=\"307\" style=\"width:305px;height:307px;\">\n</p>\n<p>Jack \u00e9 um entusiasta da arte, especialmente liter\u00e1ria e musical. Desde os treze anos queria escrever um livro (inspirado por g\u00eanios como Tolkien e S. King) e anotava suas imagina\u00e7\u00f5es nos cadernos escolares. Ap\u00f3s conhecer o RPG, sua criatividade, produtividade e desejo de escrever cresceram absurdamente, \u00e0 medida que explorava leituras cl\u00e1ssicas e se afundava nas profundezas dos \u00e9picos. Escreveu in\u00fameras poesias nunca publicadas; o primeiro romance est\u00e1 prestes a vir a p\u00fablico. Nos quadrinhos, encontrou um desafio saboroso, tendo parceria com Rafael Danesin e Eder Modanez, conterr\u00e2neos.\n</p>\n<p>RAFAEL DANESIN (ARTE E PE\u00c7AS PUBLICIT\u00c1RIAS)\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/496742/c977a49d-1acb-423e-9dfa-922684cff885.jpeg\" width=\"253\" height=\"453\" style=\"width:253px;height:453px;\">\n</p>\n<p>Rafael Danesin \u00e9 desenhista desde que se entende por gente, e sempre foi um amante da cultura \u201cPop\u201d, incluindo filmes, s\u00e9ries e HQs . Nas horas vagas, adora fazer \u201cfan arts\u201d de seus personagens favoritos. F\u00e3 de literatura fant\u00e1stica e de terror, participou de diversas antologias liter\u00e1rias como autor e ilustrador. \u00c9 organizador da antologia \u201cHist\u00f3rias para n\u00e3o dormir\u201d, participa como roteirista e artista da antologia em quadrinhos \u201cTerror em Nanquim\u201d lan\u00e7ada pelo selo A Arte do Terror, e desenhou a adapta\u00e7\u00e3o do conto lovecraftiano \u201cO Modelo de Pickman\u201d, tamb\u00e9m com roteiro de Jussara Nunes, lan\u00e7ado pela Editora Skript em 2021, e \u201cDagon\u201d, tamb\u00e9m adapta\u00e7\u00e3o lovecraftiana publicada via catarse, de forma 100% autoral. Esta \u00e9 sua primeira incurs\u00e3o no mundo da fantasia medieval.<br>Redes sociais: @rafaeldanesin_art<br><br>\n</p>\n<p>CLEBER NEOCL\u00c1SSICO (TRILHA SONORA)\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/492856/13ae94e3-512f-498e-9a1f-d7b838d051ba.jpg\" width=\"288\" height=\"288\" style=\"width:288px;height:288px;\">\n</p>\n<p>Desde cedo demonstrou interesse por m\u00fasica aliado a tecnologia, fus\u00e3o essa que o impulsionou a aprender a dominar t\u00e9cnicas de composi\u00e7\u00e3o aliadas a softwares de \u00e1udio, tudo como autodidata. Professor com Licenciatura em M\u00fasica, atua em bandas de rock e leciona atualmente, sempre compondo trilhas desde trilhas para trailers de filmes, games at\u00e9 projetos de Metal. <br>Redes sociais: @cleberneoclassico @bandaloscorleones  <br><br><img src=\"https://lh4.googleusercontent.com/rlvCV--L_RIAzIsYYShB_NH8S2aKF5ZBYcfZwrVoOCSJAKT0kvuHT_pG30K1GWD_UfpfjthDtrvCTF7OwsOVwBotFY6j8-AHFagCDY2_oZJFnChDqvIiqEtCDRZVfPczBuyr98_nXzAzH0WgDv06p_0\">\n</p>\n<p>Para esta campanha pra l\u00e1 de especial, preparamos diversos brindes bem especiais tamb\u00e9m, como: - CAMISETAS com a arte da capa e a logo do quadrinho.<br><img src=\"https://lh6.googleusercontent.com/i78gMlFOZ4-CSz_pI0REfdPlcP90PZSmh8pdmRtDZgBBIhCi_Mwu-LQaaiRzN1WXI1tVk_NnerUc2k7oE6q4jtB4zOeEbC91NJWY-b02Pqv7OKLAwwVnYecEC1fOl5lkiKKRZsehz1fgtzIelZX4hqs\" width=\"626\" height=\"440\" style=\"width:626px;height:440px;\"><br><br>- Escultura 3D produzidas pelo artista Guilherme Tabata Rigolino <br>Redes: @guilherme.rigolino\n</p>\n<p>Mais detalhes e valores ser\u00e3o definidos durante a campanha, portanto acompanhem nossas novidades!!<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/510379/193f93fe-dbf5-4970-ac12-118e0ef7d634.jpeg\" width=\"592\" height=\"796\" style=\"width:592px;height:796px;\">\n</p>\n<p><br><a href=\"https://drive.google.com/file/d/1FyILsFju5JQSqJp2J_HFlKiuFECNDK_y/view?usp=sharing\">ESCULTURA 3D do BEHOLDER</a><br>\n</p>\n<p>e FIQUEM ATENTOS, pois mais recompensas v\u00e3o chegar durante a campanha!<br>Lembrando que haver\u00e1 um sorteio entre todos os apoiadores de uma escultura 3D pintada \u00e0 m\u00e3o com o busto dos personagens!!<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://lh4.googleusercontent.com/_y_C9zzy5OOEXNGQCh2MGbOJOpnWaDgwHdVLRqyQ0at81pHpyfEpeEq2UL9Te0jrZQvw6P4EF-wGjmiPPmZxOyp06peeqJO81nFSZTb733a67FQR8mZW6PDWjBWOrNAoPXSy50iTTjJ-j-8wTIHACdI\">\n</p>\n<p>Nossa campanha \u00e9 bem humilde, ent\u00e3o acreditamos no apoio do pessoal para alcan\u00e7ar algumas metas que certamente seriam muito bem-vindas e com certeza agradariam a todos os apoiadores:<br>- Marcadores em todas as edi\u00e7\u00f5es para todas as revistas\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://lh6.googleusercontent.com/iLidD9IhoK6lKq70QY_4dxnZ3iJ2jEcumwNwxU9G3c1F0-wP4BlbuldgNhJ27XvNOoFAe-vZily9rBPaBmkm2j10kh6HjdwqaOI-qzPW6XtedIlAXUaGBFpW7zhJCl7yZN4p6AzZSDq67sOkm10Qbds\" width=\"380\" height=\"449\" style=\"width:380px;height:449px;\">\n</p>\n<p>- Um poster EXCLUSIVO e todo colorido produzido pelo nosso ilustrador Rafael Danesin. O poster vira na p\u00e1gina central da HQ, bem pr\u00e1tico de se destacar e usar onde quiser.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/496743/55d32685-4fd0-4669-88f2-4f98b55c73eb.jpg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><br>\n</p>\n<p>CARDS com da nossa GALERIA DE ARTES com prints exclusivos acompanhando a HQ;<br><br>- Mais pacotes de esculturas 3D produzidas pelo artista Guilherme Tabata Rigolino<br>(ainda a definir!)<br> - Uma pr\u00e9via do <strong>Cap\u00edtulo 2 - O Confronto</strong>, onde Galadil se reencontra com <br>o mago Hariell e as consequ\u00eancias n\u00e3o s\u00e3o muito boas... <br><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://lh6.googleusercontent.com/065oZhkSbLNYLfV3FyC9Vnm6J3OS6bc2i5Mlnr3nXG7I8EsrjdovyKkjfdBGhPZaPWv0HTOlnC34ChKZpVJOXXb-BygiFEmxkjuEh5arMf9EsrGHa1SmkvQ93hcJWIDOCTISpolIUB8qgHpmVE9JHjc\">\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "argus_galadil_vol_1", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/IVK_KCjNqtU", "video_url": "https://youtu.be/IVK_KCjNqtU", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/168374/0de1b487-c818-4f68-90ad-6b440afcf5ca.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/168374/project_thumb_thumb_0de1b487-c818-4f68-90ad-6b440afcf5ca.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/168374/project_thumb_small_0de1b487-c818-4f68-90ad-6b440afcf5ca.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/168374/project_thumb_large_0de1b487-c818-4f68-90ad-6b440afcf5ca.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/168374/project_thumb_video_cover_0de1b487-c818-4f68-90ad-6b440afcf5ca.jpg", "progress": 33.0, "pledged": 825.0, "total_contributions": 8, "total_contributors": 8, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-12-16T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-12-15T23:59:59.999999", "online_date": "2023-10-16T15:22:46.582679", "zone_online_date": "2023-10-16T12:22:46.582679", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 7, "address": {"city": "Cordeir\u00f3polis", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1944371, "name": "Rafael Danesin", "public_name": "Rafael Danesin"}, "reminder_count": 22, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 7, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Fantasia,Fantasiamedieval,Quadrinhonacional,quadrinhos,rpg", "city_id": 4849, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "f37026e7-2eb4-4264-8bf3-d60251c9f2fb", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 1944371, "common_id": "8bb1d3fc-dfee-422a-9df9-58b914c8410f", "name": "Rafael Danesin", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1944371/thumb_avatar_12682091-2f09-431d-b957-a5af4fdebcfa.png", "facebook_link": null, "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 3, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 2, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2023-04-05T19:07:17.546779", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Rafael Danesin", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 304093, "project_id": 168374, "description": "Nessa incr\u00edvel recompensa voc\u00ea leva uma revista com o 1\u00ba cap\u00edtulo de \"As Aventuras de Argus & Galadil\" na \u00edntegra e uma edi\u00e7\u00e3o do quadrinho DAGON, de Jussara Nunes e Rafael Danesin, adapta\u00e7\u00e3o de um dos mais famosos contos do escritor H.P. Lovecraft e o pontap\u00e9 inicial do universo dos Mythos de Cthulhu.\nRECOMPENSA LIMITADA! Corra antes que acabe!\n(Caso nossas metas estendidas forem batidas, todas as revistas vir\u00e3o com marcadores.)", "minimum_value": 100.0, "maximum_contributions": 20, "deliver_at": "2023-10-01T12:01:44", "updated_at": "2023-10-24T12:04:50.862875", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 1744830464, "title": "GRANDE ARCANO", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "1b5fa131-5dbc-4a15-874f-764a3c72cfab", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/304093/thumb_reward_86f8ece6-a19c-41b3-8cfc-c213e41e5676.jpg", "run_out": false}]}