{"detail": {"project_id": 168926, "id": 168926, "user_id": 620591, "name": "O Bahiano Em Outro Mundo", "headline": "Quadrinho, Anime e Jogo. Um Isekai \u00c9pico Nacional Que Abra\u00e7a A Luta Cultural, Racial e Humana.", "budget": "<p>O financiamento coletivo ser\u00e1 revertido para a produ\u00e7\u00e3o do Quadrinho em despesas como impress\u00e3o, correio, extras e brindes, e se tudo der certo e levantarmos mais que o suficiente para cobrir todos esses custos, usaremos o excedente para cobrir o tempo de produ\u00e7\u00e3o da equipe.\n</p>\n<ul>\n\t<li>40% IMPRESS\u00c3O</li>\n\t<li>25% ENVIOS e PACOTES</li>\n\t<li>10% GAME E PUBLICIDADE</li>\n\t<li>13% CATARSE</li>\n\t<li>12% RECOMPENSAS E ANIMA\u00c7\u00d5ES</li>\n</ul>\n<p>Tudo come\u00e7a com VOC\u00ca e o SEU apoio, por isso muito obrigado por acreditar em O Bahiano Em Outro Mundo.\n</p>", "goal": 3000.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/536655/342023e3-8d6d-44f3-b963-45b8ab220eb7.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/536653/536bcbb8-6b48-4ea4-b3ac-a425a2b3ea44.png\"><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/495634/6b5e1a10-3dd3-4be8-8ff1-a9923fb6245e.png\"><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>O Bahiano Em Outro Mundo \u00e9 uma obra desruptiva com o poder de quebrar paradigmas conceituais. Temos centenas de elementos culturais brasileiros, negros, indigenas e tudo recheado de a\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/495632/d745b2e4-712e-479b-a571-5f30f68623fa.png\">\n</p>\n<p>Saga da Noite Eterna: Lucio, a noite eterna e o pren\u00fancio do renascimento.\n</p>\n<p>Produ\u00e7\u00e3o Animada - Epis\u00f3dio Primeiro 1/12.\n</p>\n<hr>\n<iframe style=\"width:500px;height:281px;\" src=\"//www.youtube.com/embed/uj3i_DdKxJw\">\n</iframe><br>O video \u00e9 de autoria do Cora\u00e7\u00e3o Brasileiro Estudio,  Licen\u00e7a Creative Commons - CC BY-ND.\n<hr>\n<p> A reprodu\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o da obra \u00e9 bem vinda, agora e sempre.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/495636/cb93b221-e440-4960-a516-3f0468059b1a.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/495641/11cca65b-51fe-484a-8b6f-08e007270a78.png\"><em>Importante: a imagem acima \u00e9 uma mera ilustra\u00e7\u00e3o, suas bordas s\u00e3o fict\u00edcias.\n\t</em>\n</p>\n<hr>\n<p class=\"fontsize-large\" style=\"margin-left:60px;\"><em></em>\n</p>\n<p><strong>Informa\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas Do Livro:</strong>\n</p>\n<p><strong><span class=\"redactor-invisible-space\">\ud83c\udff5<span class=\"redactor-invisible-space\"> 420 paginas coloridas(COLORIDO ARTISTICAMENTE).</span></span></strong>\n</p>\n<p><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span></strong><strong>\ud83c\udff5 152,4mm x 22,86 mm(GIGANTE).</strong><strong></strong>\n</p>\n<p><strong>\ud83c\udff5 Capa cartonada com lamina\u00e7\u00e3o fosca.<br></strong>\n</p>\n<p><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">\ud83c\udff5 Impress\u00e3o colorida em papel offset.</span></span></strong>\n</p>\n<p><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">\ud83c\udff5</span></span> Todos os exemplares ser\u00e3o enviados autografados!</span></strong>\n</p>\n<p><strong><span class=\"redactor-invisible-space\">\ud83c\udff5 Todos recebem uma capa especial com notas de carinho feitas individualmente, com descri\u00e7\u00e3o e com nome do apoiador!</span></strong>\n</p>\n<p><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/495640/d1219395-c749-47fa-b4e0-3d66b8d5d58a.png\"><br></span></strong>\n</p>\n<p><strong><span class=\"redactor-invisible-space\">A Saga da Noite Eterna: Lucio, a noite eterna e o pren\u00fancio do renascimento \u00e9 uma obra canonica que destaca a mais extraordinaria organiza\u00e7\u00e3o do mundo, serie protagonizada por Lucio, um dos personagens principais da serie original.<br></span></strong>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/495642/070b4a67-28aa-49a4-ad3b-843f4212b6eb.png\"></strong><em>Importante: a imagem acima \u00e9 uma mera ilustra\u00e7\u00e3o, suas bordas s\u00e3o fict\u00edcias.</em><br></span>\n</p>\n<hr>\n<p><em></em>\n</p>\n<p><strong>Informa\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas Do Livro:</strong>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>\ud83c\udff5<span class=\"redactor-invisible-space\"> 352 paginas coloridas(COLORIDO ARTISTICAMENTE).</span></strong></span>\n</p>\n<p><strong>\ud83c\udff5 152,4mm x 22,86 mm(GIGANTE).</strong>\n</p>\n<p><strong>\ud83c\udff5 Capa cartonada com lamina\u00e7\u00e3o fosca.<br></strong>\n</p>\n<p><strong>\ud83c\udff5 Impress\u00e3o colorida em papel offset.</strong>\n</p>\n<p><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">\ud83c\udff5</span></span> Todos os exemplares ser\u00e3o enviados autografados!</strong>\n</p>\n<p><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></strong>\n</p>\n<p><strong>\ud83c\udff5 Todos recebem uma capa especial com notas de carinho feitas individualmente, com descri\u00e7\u00e3o e com nome do apoiador!</strong>\n</p>\n<hr>\n<p><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/495637/79b398fc-1da8-4c20-9c17-0d78971db954.png\">\n</p>\n<p><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></strong>Nossos desenhos tem uma forma toda brasileira, exaltando a beleza do nosso povo e cultura, com elementos e aspectos nacionais!\n</p>\n<p>Nota: utilizamos muitas referencias aos desenhos antigos nacionais como forma de construir uma estilistica propria, temos como inspira\u00e7\u00f5es principais a turma da monica e o sitio do picapau amarelo, com clara forma ao tempo atual.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/495277/6237fd78-e0c4-4c42-a327-23186420f2d5.png\">\n</p>\n<hr>\n<p>Feito com muito carinho e amor, tudo \u00e9 detalhado. Nossos bal\u00f5es s\u00e3o unicos, eles est\u00e3o construido em conjunto com todos os aspectos, como os das bordas, o formato e tamanho dos quadros e todos resaltam a dramatiza\u00e7\u00e3o climatica da obra. Como uma ambienta\u00e7\u00e3o, uma exposi\u00e7\u00e3o linear com o conteudo.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/495283/36c6569e-67f2-45a8-abfd-78ad41ce603f.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/495644/7921e9b1-a8cf-42fe-8025-7830e670011f.png\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>O Protagonista da Saga da Noite Eterna \u00e9 o Lucio, ex-principe e sucessor do trono dos Lasgran, seu reino \u00e9 destruido pelo Reino Sagrado, com o Caveleiro negro e os 5 Cavaleiros Santos liderando seu poderoso exercito. Fugindo para sobreviver e sob uma miss\u00e3o secreta do pai, o falecido rei dos Lasgran, o Lucio guarda um segredo colossal.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/495286/837de95b-9ab7-41f5-812f-870cbb466d1a.png\">\n</p>\n<p>A Saga da Noite Eterna, sozinha, exibe um total de quase 100 personagens!\n</p>\n<p>Todos possuem um contexto, um desenvolvimento individual, anima\u00e7\u00f5es variadas, itens distindos!\n</p>\n<p>Trabalhamos muito para fazer isso acontecer, acredite! centenas de noites mal dormidas ou madrugadas completamente em claro \u00e9 uma forma branda de explicar o esfor\u00e7o para trazer esse trabalho ao mundo!\n</p>\n<hr>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/495284/770a9d77-ff8d-4696-8a4b-73d7a7bbe894.jpg\">\n</p>\n<p>Um Dark Elfo cientista, extremamente inteligente e sempre atento com tudo ao seu redor, empoderando a genializade e o brilhantismo, poder negro brasileiro!\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Um grande centro de equilibrio para um grupo de malucos desvairados, esse \u00e9  o Gustavo!</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">O Gustavo teve como inspira\u00e7\u00f5es sua professora, ainda no seu lar e a lider da Fenix, enquanto um integrante da noite eterna.</span>\n</p>\n<hr>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/495285/a49e0b7f-8a10-4c78-90bd-5809da1f5df7.jpg\">\n</p>\n<p>Uma Meio Elfa-Meio Fada psicotica, brutal, completamente louca! um pouco de inspira\u00e7\u00e3o estrangeira aqui...\n</p>\n<p>Em um combate, seja contra quem for, ela sempre desferira o primeiro golpe, ataque primeiro, fale depois, essa \u00e9 a z!\n</p>\n<p>Como integrante do Chaos, a z tem o Rei Agaron como inspira\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<hr>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/495287/01d1847d-266f-4a73-8983-961f5e0740f8.png\">\n</p>\n<p>Um cavaleiro santo, conhecido pela lealdade ao reino e um subordinado que pouco se importa com o reino. Dois grandes homens, poderosos e sempre discutindo. Uma amizade complicada, mas muito solida.\n</p>\n<p>- Nota: Esse quadro \u00e9 da galeria, uma das varias cenas que construiremos com o seu apoio, tamb\u00e9m faz parte de um spin-of, dentro das metas extendidas.\n</p>\n<hr>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/495288/31a9c73b-687a-4e94-b8c4-cea37ff522a9.png\"><br>\n</p>\n<p>- Nota: Esse quadro \u00e9 conteudo do segundo episodio da Saga da Noite Eterna, no quadrinho est\u00e1 na pagina 15.<br>\n</p>\n<p>(Apos uma grande batalha do Agaron e a luta pela sobrevivencia do Lucio, uma conversa seria se inicia, mas logo \u00e9 interrompida.)\n</p>\n<p>O Rei Agaron(Demonio do Cataclisma e Lider do Chaos das 12 Divis\u00f5es da Noite Eterna) figura extremamente temida por todos, incluindo o reino dos demonios e seus proprios parentes de linhagem demoniaca, \u00e9 recebido com maxima energia pelos seus companheiros da noite eterna.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/495647/89c0ac4e-3985-4308-a485-97e73bf105a5.png\">\n</p><br>\n<p>Game Noite Eterna: roguelike - vers\u00e3o de demostra\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<iframe style=\"width:500px;height:281px;\" src=\"//www.youtube.com/embed/AI9vK4IktrY\">\n</iframe>\n<iframe style=\"width:500px;height:281px;\" src=\"//www.youtube.com/embed/ybji0HguUy8\">\n</iframe>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/495653/495cd398-d80a-473c-8743-0df60143667c.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/495654/dd2b91b6-dc5b-41fa-996d-f49d691cbdc6.png\">\n</p>\n<p>O Cora\u00e7\u00e3o Brasileiro Est\u00fadio \u00e9 uma vis\u00e3o de mundo que nasce com a forma catarse de ser. Nosso prop\u00f3sito \u00e9 gerar valor a sociedade, agregar e somar. Temos como objetivo maior fortalecer a cultura nacional e apoiar a luta racial e discriminat\u00f3ria, em todas as suas formas.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/495649/1cd5947c-b196-4c2d-a1af-1153f6e478f7.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/495650/56cec94d-794e-4e43-a701-46d1f84760bb.jpg\"><br>\n</p>\n<p>Lars ou ainda Jo\u00e3o L\u00e1zaro, \u00e9 um ex servidor p\u00fablico do IBGE. Programador e desenvolvedor com mais\nde 4 anos de experiencia. Escritor com 5 obras j\u00e1 produzidas. Designer, influenciador graduado em ci\u00eancias da computa\u00e7\u00e3o pela\nUniversidade Federal da Para\u00edba, Pos-Graduando em Doc\u00eancia. Experi\u00eancias como professor em empresas privadas. Experi\u00eancia como professor de cursos da udemy, com quase 200h em video aulas gravadas, com  conte\u00fados de linguagens de\nprograma\u00e7\u00e3o e desenvolvimento de games. Influenciador com quase 100k de seguidores no Instagram e 9k no Linkedin.\n</p>\n<p>Conhe\u00e7a um pouco mais sobre esse jovem aqui:\n</p>\n<p><a href=\"https://larslouch.github.io/portifoliolazarooficial/\">Perfil</a><br>\n</p>\n<p><a href=\"https://www.udemy.com/user/joao-lazaro-brito-dias/\">Perfil Udemy</a><br>\n</p>\n<p><a href=\"https://larslouch.github.io/portifoliolazarooficial/\"></a>Ou converse diretamente por suas redes:\n</p>\n<p><a href=\"https://www.linkedin.com/in/joao-lazaro/\">Linkedin</a><br>\n</p>\n<p><a href=\"https://www.instagram.com/joao_lazarok/\" target=\"_blank\">Instagram</a>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>", "permalink": "o_bahiano_em_outro_mundo_1949", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/59FtcYXSU5Y", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=59FtcYXSU5Y", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/168926/a6398ea6-dcf4-4409-b786-1ec8978e5744.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/168926/project_thumb_thumb_a6398ea6-dcf4-4409-b786-1ec8978e5744.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/168926/project_thumb_small_a6398ea6-dcf4-4409-b786-1ec8978e5744.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/168926/project_thumb_large_a6398ea6-dcf4-4409-b786-1ec8978e5744.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/168926/project_thumb_video_cover_a6398ea6-dcf4-4409-b786-1ec8978e5744.png", "progress": 0, "pledged": 0, "total_contributions": 0, "total_contributors": 0, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-09-15T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-09-14T23:59:59.999999", "online_date": "2023-07-16T04:11:41.522055", "zone_online_date": "2023-07-16T01:11:41.522055", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 620591, "name": "Jo\u00e3o L\u00e1zaro Brito Dias", "public_name": "Jo\u00e3o L\u00e1zaro Brito Dias"}, "reminder_count": 2, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Bahiano,HQ,mundo,quadrinho", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "91b8e59e-ed34-49e0-b57b-1690301144ac", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 620591, "common_id": "21c301bb-ef00-4a2d-b43f-82296f9e15cb", "name": "Jo\u00e3o L\u00e1zaro Brito Dias", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/620591/thumb_avatar_066ab60c-8c94-4cf6-82b0-b6bc089cfee8.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/joao.lazaro.1044/", "twitter_username": "LarsLouch", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 2, "links": [{"id": 46390, "link": "https://larslouch.github.io/portifoliolazarooficial/"}, {"id": 46389, "link": "https://www.linkedin.com/in/joao-lazaro/"}, {"id": 43461, "link": "https://www.instagram.com/joao_lazarok/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 1, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2016-08-13T13:45:25.790585", "about_html": "<p>Contato Profissional: <a href=\"https://www.linkedin.com/in/joao-lazaro/\">Linkedin</a>\n</p>\n<p>Contato Pessoal: <a href=\"https://www.instagram.com/joao_lazarok/\">Instagram</a>\n</p>\n<p>Conhe\u00e7a-o: <a href=\"https://larslouch.github.io/portifoliolazarooficial/\">Site</a>\n</p>\n<p>Lars ou ainda Jo\u00e3o L\u00e1zaro, \u00e9 um ex servidor p\u00fablico do IBGE. Programador e desenvolvedor com mais de 4 anos de experiencia. Escritor com 5 obras j\u00e1 produzidas. Designer, influenciador graduado em ci\u00eancias da computa\u00e7\u00e3o pela Universidade Federal da Para\u00edba, Pos-Graduando em Doc\u00eancia. Experi\u00eancias como professor em empresas privadas. Experi\u00eancia como professor de cursos da udemy, com quase 200h em video aulas gravadas, com conte\u00fados de linguagens de programa\u00e7\u00e3o e desenvolvimento de games. Influenciador com quase 100k de seguidores no Instagram e 9k no Linkedin.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Jo\u00e3o L\u00e1zaro Brito Dias", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 297314, "project_id": 168926, "description": "\ud83c\udff5 Nome na lista de apoiadores do livro.\n\ud83c\udff5 PDF dos livros: Saga da Noite Eterna e O Bahiano em Outro Mundo.\n\ud83c\udff5 Acesso antecipado e exclusivo aos animes: O Bahiano Em Outro Mundo e a Saga da Noite Eterna.\n\ud83c\udff5 Livro A Saga da Noite Eterna: Lucio, a noite eterna e o pren\u00fancio do renascimento.", "minimum_value": 120.0, "maximum_contributions": 5, "deliver_at": "2023-07-01T20:37:24", "updated_at": "2023-07-16T08:33:26.174605", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 2013265920, "title": "Poder Isekai", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "0550651e-344e-4126-9753-f8faaa2808e1", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/297314/thumb_reward_714d541c-1bf9-4963-aab7-82f0733d6a71.png", "run_out": true}]}