{"detail": {"project_id": 169517, "id": 169517, "user_id": 219484, "name": "At\u00e9 o Fim", "headline": "A morte \u00e9 o fim da vida?", "budget": "<p>OR\u00c7AMENTO\n</p>50% Impress\u00e3o<br>25% Envios<br>13% Taxa do Catarse<br>12% Recompensas\n<p><br>Tudo come\u00e7a com VOC\u00ca e com o SEU apoio. Muito obrigado por acreditar e venha voc\u00ea tamb\u00e9m para o #<em>TimeAt\u00e9OFim</em>!\n</p>", "goal": 17000.0, "about_html": "<p><strong>NOVA META |</strong><strong> 300%</strong>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/507110/11f65924-5876-4113-87bb-e3743ca5f4bc.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></strong>\n</p>\n<p><strong>Meta 1: 100% </strong>| <strong>Nova edi\u00e7\u00e3o impressa de At\u00e9 o Fim</strong>\n</p>\n<p>Bem no in\u00edcio da campanha n\u00f3s conseguimos superar a primeira meta, publicar a edi\u00e7\u00e3o nova e revisada de At\u00e9 o Fim!\n</p>\n<p><strong>Meta 2: 200% </strong>| <strong>Marcador de p\u00e1ginas em papel com efeito met\u00e1lico</strong>\n</p>\n<p>TODOS os apoiadores que selecionaram recompensas f\u00edsicas (exceto o pacote digital) receber\u00e3o esse marcador de p\u00e1ginas especial de brinde. \u00c9 algo que quer\u00edamos muito fazer e preferimos anunciar depois de passarmos essa marca.\n</p>\n<p><strong>Meta 3: 300% </strong>| <strong>Sobrecapa</strong>\n</p>\n<p>Caso consigamos passar de 300% do valor inicialmente proposto, a capa ter\u00e1 uma nova arte todos os livros ter\u00e3o uma sobrecapa especial. Mais ou menos parecida com a simula\u00e7\u00e3o que apresentamos aqui.\n</p>\n<hr>\n<p>Em 2017 n\u00f3s publicamos At\u00e9 o Fim, uma hist\u00f3ria que discute quest\u00f5es como \u201cO que acontece depois que a gente morre? Ser\u00e1 que aquilo que voc\u00ea acredita durante a vida influencia em algo? Voc\u00ea seria capaz de decidir o destino para a alma de algu\u00e9m?\u201d\n</p>\n<p>Tivemos o apoio do Proac/SP, o livro foi bem recebido por p\u00fablico e cr\u00edtica e vimos a tiragem original se <strong>esgotar em poucos meses</strong>. Sempre tivemos muito carinho pelo projeto e ap\u00f3s anos recebendo in\u00fameros pedidos por uma reimpress\u00e3o, resolvemos fazer <strong>algo ainda melhor</strong>. <br><br>Apresentamos uma <strong>edi\u00e7\u00e3o especial, revista e ampliada de At\u00e9 o Fim</strong>, pensando nos leitores novos e antigos. Al\u00e9m de tudo, para celebrar o ano em que tanto o <strong>Gustavo</strong>, quanto o <strong>Eric</strong>, completam<strong> 10 anos de carreira </strong>nos quadrinhos.<br>\n</p>\n<p><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span></strong><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/498474/63f30083-b0ba-4bba-91a8-5bd9917f6036.png\"></strong><br>\n</p>\n<p>Para fazer At\u00e9 o Fim, l\u00e1 em 2016/2017, n\u00f3s fomos pesquisar, estudar e entrevistar especialistas em diversas \u00e1reas. Tudo para tentar entender o que se imagina sobre o p\u00f3s vida e criar uma hist\u00f3ria inspirada nisso tudo.\n</p>\n<p><strong>Nova vers\u00e3o + Conte\u00fado in\u00e9dito</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>Para a vers\u00e3o de 2023, decidimos fazer mudan\u00e7as e ajustes no conte\u00fado. Ser\u00e1, praticamente, uma \"vers\u00e3o dos autores\".\n</p>\n<p>Tamb\u00e9m teremos 8 novas p\u00e1ginas de quadrinhos que ser\u00e3o adicionadas \u00e0 hist\u00f3ria que saiu em 2017. Isso nos permitir\u00e1 \"consertar\" algumas quest\u00f5es que discutimos desde que o livro saiu.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/499177/2eee5871-5e7d-4769-bdde-91c59dacf3e3.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/498475/3c8c6824-a052-4765-bfa3-5dd6d49e7db0.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/498486/dd45e1bc-a03e-4a15-b0de-84d81d730533.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/498476/502c9589-66fa-4b02-ac81-8265b11703c0.png\"><br>\n</p>\n<p>Lilian e seus amigos sofrem um acidente de carro. Ela faz um acordo para poder voltar \u00e0 vida: precisa escolher o destino adequado para a alma de cada um dos seus amigos antes de o sol nascer.\n</p>\n<p>Com isso conseguimos discutir sobre filosofia, religi\u00f5es, astrologia, ci\u00eancia, e muito mais.\n</p>\n<p>No que <strong>VOC\u00ca </strong>acredita?\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/498484/8b3d9aec-f295-47c2-a813-c3bb8f6a694d.png\">\n</p>\n<p>Leia abaixo o in\u00edcio da hist\u00f3ria\n</p>\n<p>\n\t<iframe class=\"fp-iframe\" src=\"https://heyzine.com/flip-book/60d69eba84.html\" style=\"border:1px solid;width:100%;height:400px;\">\n\t</iframe><span class=\"redactor-invisible-space\"></span><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/498479/49866a3b-9de1-4fdd-9f54-155a3a5cfbe9.png\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/498954/682f56d0-6380-4011-a42d-018fc2c677ca.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/498480/b1f2afdc-43bf-4674-9e88-ee869224d3d4.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/498487/07b5cc83-3ee3-4cd3-b176-2aed0049e578.png\">\n</p>\n<p><a href=\"https://www.instagram.com/gustavoborgesart/\"><u>Gustavo Borges</u></a> nasceu em 1995, em Porto Alegre/RS. \u00c9 autor de quadrinhos, ilustrador e designer gr\u00e1fico. Conhecido por: P\u00e9talas , <a href=\"https://www.instagram.com/mortecrens/?hl=pt-br\"><u>Morte Crens</u></a>, Cebolinha - Recupera\u00e7\u00e3o, Edgar, Escolhas, a s\u00e9rie Como Fazer Amigos e Enfrentar Fantasmas. Gustavo n\u00e3o tem d\u00favidas de que nasceu para contar e desenhar hist\u00f3rias.<br>\n</p>\n<p><a href=\"http://www.peleias.com.br/\"><u>Eric Peleias</u></a> nasceu em 1981, em S\u00e3o Paulo/SP. \u00c9 autor de quadrinhos, ilustrador e designer gr\u00e1fico. Conhecido pela s\u00e9rie Como Fazer Amigos, (os 3 est\u00e3o dispon\u00edveis na se\u00e7\u00e3o RECOMPENSAS aqui da campanha), \u00daltimos Deuses, <a href=\"https://www.peleias.com.br/product-page/alice-atrav%C3%A9s-do-muro\"><u>Alice Atrav\u00e9s do Muro</u></a>, <a href=\"https://www.peleias.com.br/product-page/ima-sempre-em-frente-1\"><u>Ima \u2013 Sempre em Frente</u></a>, entre outros. Eric gosta de contar hist\u00f3rias, especialmente aquelas que podem mudar a vida de quem l\u00ea, mesmo que apenas por alguns minutos.<br><br><a href=\"https://www.michelramalho.com/\" target=\"_blank\">Michel Ramalho</a> Ilustrador e quadrinista, atua em revistas como Recreio e Picol\u00e9 (Coquetel). Fez diversos trabalhos em literatura adulta, juvenil e infantil e tamb\u00e9m no mercado publicit\u00e1rio, com ilustra\u00e7\u00f5es para clientes como Warner Music, Fiat, World Surf League, Land Rover, Livraria Cultura, Embratur, entre outros. Atualmente trabalha como cenarista para o Studio Birdo, e tamb\u00e9m participou de projetos ao lado do Studio Ovelha Negra e outros. Como quadrinista, j\u00e1 fez trabalhos de cor base em Edgar (Gustavo Borges), cor para capa de Horizonte de eventos (Ricardo Faganholo), participou como desenhista na HQ A Samurai (Mylle Silva), Beltranos e Beltranas (Pedro Hutsch Balboni) e \u00e9 autor de De noite amanhe\u00e7o, I wanna be Dino e Dois, independente e autoral.\n</p>\n<p><a href=\"https://www.dropbox.com/scl/fo/iie23exbvfn1vc6r9ipui/h?dl=0&amp;rlkey=p7os56ess6nvgzk3hpdgvbmyh\" target=\"_blank\">Deyvison Manes</a> \u00e9 designer gr\u00e1fico com vasta experi\u00eancia no segmento publicit\u00e1rio e um apaixonado por cultura pop, al\u00e9m de roteirista e editor de quadrinhos. Atualmente trabalha exclusivamente como letrista e diagramador em t\u00edtulos independentes de quadrinhos dentro e fora do pa\u00eds, tendo colaborado em diversos materiais que incluem: The Few and cursed (Timberwolf Entertainment), Escolhas (Geektopia), Canga\u00e7o Overdrive (Editora Draco), Contos Novos (Ciranda Cultural), Galactic Rodents of Mayhem (Scout Comics) e Saudade (Jamb\u00f4 Editora - OniPress). Em 2018 participou da Graphic MSP Cebolinha: Recupera\u00e7\u00e3o. Vencedor do pr\u00eamio jabuti 2021 na categoria \u201cHist\u00f3rias em quadrinhos\u201d com o livro META - Depto. de crimes metalingu\u00edsticos (Editora Zarabatana). Tamb\u00e9m \u00e9 autor da HQ Justi\u00e7a Sideral.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/498481/6cf29396-9837-4a38-9104-884367e93a1d.png\"><br>\n</p>\n<p>A hist\u00f3ria j\u00e1 est\u00e1 pronta, portanto assim que a campanha acabar, j\u00e1 teremos conclu\u00eddo o conte\u00fado in\u00e9dito e poderemos mandar At\u00e9 o Fim e as recompensas para impress\u00e3o. Nossa previs\u00e3o \u00e9 assinar os livros, embalar e enviar tudo por correio entre o<strong> final de outubro</strong> e <strong>in\u00edcio de novembro</strong>.\n</p>", "permalink": "ateofim2023", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/169517/8f846734-203d-46c6-8ddf-772ff02d1d11.jpeg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/169517/project_thumb_thumb_8f846734-203d-46c6-8ddf-772ff02d1d11.jpeg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/169517/project_thumb_small_8f846734-203d-46c6-8ddf-772ff02d1d11.jpeg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/169517/project_thumb_large_8f846734-203d-46c6-8ddf-772ff02d1d11.jpeg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/169517/project_thumb_video_cover_8f846734-203d-46c6-8ddf-772ff02d1d11.jpeg", "progress": 353.6941176470588, "pledged": 60128.0, "total_contributions": 743, "total_contributors": 741, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-10-08T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-10-07T23:59:59.999999", "online_date": "2023-08-08T03:00:40.865244", "zone_online_date": "2023-08-08T00:00:40.865244", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 7, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 219484, "name": "Gustavo Souza Borges", "public_name": "Gustavo Borges"}, "reminder_count": 405, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 7, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "destino,filosofia,morte,P\u00f3s-vida,religi\u00e3o", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "20601540-7141-4c2a-9e31-5317ee45530a", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 219484, "common_id": "77633172-febd-4ff9-ab98-d8c4c126bc30", "name": "Gustavo Souza Borges", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/219484/thumb_avatar_gustavo_avatar.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/gustavoborgesart", "twitter_username": "GusBorgesART", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 18, "total_published_projects": 10, "links": [{"id": 26375, "link": "https://www.instagram.com/gustavoborgesart/"}], "follows_count": 2, "followers_count": 914, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/219484/base_card.jpg", "created_at": "2013-11-28T16:55:06.808158", "about_html": "<p><strong>Gustavo Borges </strong>nasceu em 1995, em Porto Alegre/RS. \u00c9 autor de quadrinhos, ilustrador e estudante de designgr\u00e1fico. Come\u00e7ou produzindo uma s\u00e9rie de tiras para internet: <i>A Entediante Vida de Morte Crens</i>, que resultou na sua estreia\n</p>\n<p>no mercado editorial, em 2013, com um \u00e1lbum independente compilando esse material.\n</p>\n<p>No ano seguinte, em parceria com Giovane Mello, lan\u00e7ou <i>Edgar</i>, que ganhou o <i>Trof\u00e9u HQ Mix </i>de melhor publica\u00e7\u00e3o independente.\n</p>\n<p>Seu trabalho seguinte foi <i>P\u00e9talas</i>, com cores de Cris Peter, cujo projeto atingiu mais de 1000% da meta de sua campanha de financiamento coletivo na plataforma Catarse.\n</p>\n<p>Mais tarde, o \u00e1lbum foi lan\u00e7ado pelas editoras Tambor e Marsupial, em bancas e livrarias, respectivamente.\n</p>\n<p>No ano de 2016, lan\u00e7ou \u2013 de forma independente \u2013 o segundo volume de <i>A Entediante Vida de Morte Crens </i>e participou do livro <i>Mem\u00f3rias do Mauricio </i>(Panini), em comemora\u00e7\u00e3o aos 80 anos do pai da <i>Turma da M\u00f4nica</i>, com a hist\u00f3ria <i>Voc\u00ea j\u00e1 comeu i\u00e7\u00e1?</i>\n</p>\n<p><i></i>\n</p>\n<p>Em 2017, desenhou <i>Escolhas </i>(escrito por Felipe Cagno e com cores de Cris Peter) e <i>At\u00e9 o fim </i>(com roteiro de Eric Peleias e cores de Michel Ramalho). Ambos sa\u00edram pelo selo Geektopia, da Novo S\u00e9culo. Al\u00e9m disso, estreou no mercado americano, na colet\u00e2nea <i>The Amazing World of Gumball 2017 \u2013 Grab Bag Special</i>, da Boom Studios.\n</p>\n<p>Mesmo com uma carreira ainda curta, j\u00e1 foi publicado no exterior. <i>P\u00e9talas </i>saiu na Fran\u00e7a, Pol\u00f4nia, Estados Unidos e Portugal \u2013 onde tamb\u00e9m foi lan\u00e7ado o primeiro volume de <i>A Entediante Vida de Morte Crens</i>.\n</p>\n<p>Em 2018 lan\u00e7ou, a convite da <i>Mauricio de Sousa Produ\u00e7\u00f5es</i> dentro do selo editorial <i>Graphic MSP</i>, uma graphic novel reinterpretando o personagem <i>Cebolinha</i> em sua vis\u00e3o. <i>Cebolinha \u2013 Recupera\u00e7\u00e3o </i>foi publicado pela Panini.\n</p>\n<p>Presen\u00e7a constante em eventos em todo o Brasil, palestrando e autografando seus materiais, Gustavo Borges ainda colabora com o D\u00ednamo Est\u00fadio, escola de quadrinhos de Porto Alegre, ministrando cursos e <i>workshops </i>de curta dura\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p>Ap\u00f3s <i>Como Fazer Amigos e Enfrentar Fantasmas</i>, o seu pr\u00f3ximo projeto ser\u00e1 <i>Meia d\u00fazia de sapos</i>.\n</p>\n<p>Gustavo Borges n\u00e3o tem d\u00favidas que nasceu para contar e desenhar hist\u00f3rias.\n</p>\n<p>Instagram: @gustavoborgesart\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Gustavo Borges", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 298643, "project_id": 169517, "description": "Pacote completo!\n- Arquivo digital (PDF) de At\u00e9 o Fim\n+ Livro impresso At\u00e9 o Fim\n+ Kit: Caderninho (A6) e Revista Neblina (Bastidores e conte\u00fados extras relacionados aos temas de At\u00e9 o Fim)\n+ Livro impresso Como Fazer Amigos e Enfrentar Fantasmas\n+ Livro impresso Como Fazer Amigos e Enfrentar Alien\u00edgenas\n+ Livro impresso Como Fazer Amigos e Enfrentar Feiticeiros\n+ Ecobag\n+ P\u00e1gina em quadrinhos original (A3) finalizada em nanquim (escolha da p\u00e1gina ser\u00e1 definida pela ordem de apoio)", "minimum_value": 500.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2023-11-02T02:26:18", "updated_at": "2023-08-07T02:44:07.536276", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2147475456, "title": "10 anos", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "db948467-e0d8-4485-9046-c2fd8904fcd2", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/298643/thumb_reward_147b4593-68bb-499f-9ea6-779c6073a679.jpg", "run_out": false}]}