{"detail": {"project_id": 170674, "id": 170674, "user_id": 2024151, "name": "Le\u00e3o Negro - Integral - Origens", "headline": "Le\u00e3o Negro Integral! Os 100 primeiros apoiadores recebem o \u00e1lbum de luxo autografado!!!", "budget": "<p><strong>Or\u00e7amento<br><br><br></strong>Gr\u00e1fica - 56%<br>Licenciamento - 20%<br>Catarse - 13%<br>Marketing e Designer - 11%<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/507348/ab60e759-6e08-4589-b541-9dbf14da92f8.jpg\">\n</p>", "goal": 50000.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/503948/46e52057-aa0d-403f-be5a-6f0bc0846aa0.jpeg\"><br>\n</p>\n<p><strong><br><br>Le\u00e3o Negro: Origens - Integral.<br></strong>\n</p>\n<p><strong>Garanta sua edi\u00e7\u00e3o autografada em 06 X no cart\u00e3o </strong>\n</p>\n<p> O TERRIT\u00d3RIO DOS QUADRINHOS\nBRASILEIROS SE PREPARA PARA SER NOVAMENTE INVADIDO E SACUDIDO SEM\nPIEDADE!\n\t<br>\n\t<br>\n\tAs \u201cAVENTURAS DO LE\u00c3O NEGRO\u201d e seu universo\nde felinos guerreiros mercen\u00e1rios surgiram em 1987 no caderno \u201cO\nGLOBINHO\u201d, encarte dominical do jornal carioca \u201cO GLOBO\u201d. Nas\nsuas p\u00e1ginas, as tirinhas em P&amp;B atingiam at\u00e9 um milh\u00e3o de\nleitores diariamente.\n\t<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/506067/dcdf8222-0294-46aa-9e85-8e5b2a23e3b8.jpg\">\n</p>\n<p>\n\t<br>\n\tAl\u00e9m de marcar toda uma gera\u00e7\u00e3o\nde f\u00e3s, livros especializados como \u201cLITERATURA E QUADRINHOS NO\nBRASIL\u201d de Moacy Cirne, \u00c1lvaro de Moya e Otac\u00edlio d\u2019Assun\u00e7\u00e3o\nBarros, \u201cALMANAQUE DOS QUADRINHOS\u201d de Carlos Patati e Fl\u00e1vio\nBraga destacam que se trata de um modelo de tiras de quadrinho\nprofissional com qualidade internacional. \n\t<br>\n\t<br>\n\tO roteiro \u00e9 de\nCynthia Carvalho, naquela \u00e9poca jovem e talentosa escritora\nestreante, designer de profiss\u00e3o. Os desenhos das hist\u00f3rias que\nintegram este volume s\u00e3o de Ofeliano de Almeida, veterano\nquadrinista, capista, editor (desenhista de storyboards em grandes\nprodu\u00e7\u00f5es como \u201cCIDADE DE DEUS\u201d, \u201cO AUTO DA COMPADECIDA\u201d e\n\u201cOLGA\u201d), em 2008 eleito \u201cMestre dos Quadrinhos Nacionais\u201d por\nmais de 400 especialistas durante as premia\u00e7\u00f5es do Festival Angelo\nAgostini-SP.\n\t<br>\n\t<br>\n\tAo longo dos \u00faltimos 36 anos, O LE\u00c3O NEGRO\nteve publica\u00e7\u00f5es em v\u00e1rios formatos. Depois de dois anos sendo\nimpresso em tiras di\u00e1rias no jornal O GLOBO, fora dos jornais, ele\ninvadiu as p\u00e1ginas de revistas e \u00e1lbuns distribu\u00eddos no Brasil e\nno exterior, somando mais de 200 mil exemplares publicados pela\nrevista mensal \u201cSAGA\u201d, da Escala Editorial; no \u00e1lbum \u201cBRAZILIAN\nHEAVY METAL\u201d, da \u00d3pera Gr\u00e1fica, o qual possui Ofeliano narrando\nem cinco p\u00e1ginas poderosas um trabalho sangrento que a feiticeira\nMAGALA encomendara ao mercen\u00e1rio negro; j\u00e1 a editora portuguesa\nMerib\u00e9rica distribuiu o \u00e1lbum \u201cLE\u00c3O NEGRO - O FILHOTE\u201d na\nEuropa, \u00c1frica e EUA. A partir de 2008 a editora brasileira HQM faz\num relan\u00e7amento da saga incluindo novos arcos de aventuras in\u00e9ditas\nescritos por Cynthia e desenhados por Danusko Campos, com total de 9\nvolumes.\n\t<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/506068/cc87f134-69f8-4f3b-b352-be5d3e4d2e5b.jpg\">\n</p>\n<p>\n\t<br>\n\tO universo ricamente povoado das hist\u00f3rias do\nLE\u00c3O NEGRO, sua irrever\u00eancia, humor imprevis\u00edvel, personagens de\ndensidade bruta, guiados por m\u00faltiplos desejos, atra\u00eddos por\nbatalhas arriscadas, conquistaram o p\u00fablico jovem e adulto das\nd\u00e9cadas de 80 e 90.\n\t<br>\n\t<br>\n\t\u00c9 por isso que, neste 2023, chegou a\nhora de vermos o LE\u00c3O NEGRO e seu b\u00e1rbaro universo invadirem\nnovamente as p\u00e1ginas dos gibis brasileiros. O selo editorial Go!!\nComics, juntamente com o selo Mandrake Books, ambos de Goi\u00e2nia,\npreparam um \u00e1lbum de 232 p\u00e1ginas republicando as primeiras\naventuras dos herdeiros da Ilha de Gardo.\n\t<br><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/506069/2e1e8d69-14e0-4aed-b6d4-020e216edb5a.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Pela\nprimeira vez, o material conhecido como Origens, ser\u00e1 publicado em\nformato Integral. Um volume \u00fanico que abrange todas as hist\u00f3rias do\npersonagem desenhadas pelo seu cocriador Ofeliano.\n\t<br><br>\n</p>\n<p><strong>\u00c1lbum Capa Dura<br>232 paginas<br>Dimens\u00e3o: 36,5 x 25 cm<br>Papel Couch\u00ea Fosco 115g<br>Material Preto e Branco<br><br><br><br></strong>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/508273/2f75480f-a84f-43d8-8ee0-8d9ef484ab2d.jpg\"><br></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/508274/a51b2f88-d308-45fb-841a-71a58520e338.jpg\">\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/508275/1cce425c-e0e9-4e78-88c7-a28c78b5b9ed.jpg\" style=\"font-size:14px;font-weight:400;\"><br></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/508276/4086e538-0193-4b2f-ac3e-8ca92b916032.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/508277/7bd4601a-7c70-4c13-b8f5-00ae27c5de51.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/507344/1c7acb67-6965-4512-aa1b-165bd5e7d5fe.jpg\">\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/507343/811bd60d-7842-4f58-b86d-73e2bf8af246.jpg\">\n</p>\n<p><strong></strong><br>\n</p>\n<p>Go!! Comics em coedi\u00e7\u00e3o com a\nMandrake Books realizam esta campanha no Catarse destinada a fascinar\nos antigos e os novos leitores por todo o pa\u00eds.\n\t<br>\n</p>\n<p><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/503949/73d45118-44ea-481a-a353-d015600b19c4.jpeg\"><br><br>\n</p>", "permalink": "leaonegro", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/CVn0L22ysdI", "video_url": "https://youtu.be/CVn0L22ysdI?si=OKfWUpitw_flNxWw", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/170674/cc4578d4-1980-4dac-a218-f0ef65db7e00.jpeg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/170674/project_thumb_thumb_cc4578d4-1980-4dac-a218-f0ef65db7e00.jpeg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/170674/project_thumb_small_cc4578d4-1980-4dac-a218-f0ef65db7e00.jpeg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/170674/project_thumb_large_cc4578d4-1980-4dac-a218-f0ef65db7e00.jpeg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/170674/project_thumb_video_cover_cc4578d4-1980-4dac-a218-f0ef65db7e00.jpeg", "progress": 23.108, "pledged": 11554.0, "total_contributions": 96, "total_contributors": 95, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-12-23T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-12-22T23:59:59.999999", "online_date": "2023-09-07T16:09:27.682256", "zone_online_date": "2023-09-07T13:09:27.682256", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 100, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 106, "unit": "days"}, "posts_count": 16, "address": {"city": "Goi\u00e2nia", "state_acronym": "GO", "state": "Goi\u00e1s"}, "user": {"id": 2024151, "name": "Sandro Rog\u00e9rio Lima Belo", "public_name": "Go!!! Comics"}, "reminder_count": 82, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 16, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Comics,quadrinhos,Quadrinhosbr", "city_id": 981, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "db007b5d-dbdb-4f31-9643-8c98a895f59f", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 2024151, "common_id": "db147bc8-102c-4afd-87a2-a322d32d1401", "name": "Sandro Rog\u00e9rio Lima Belo", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/2024151/thumb_avatar_d2b4299f-170c-4a61-a409-5de36ae56d38.png", "facebook_link": "https://www.instagram.com/gocomicseditora?igsh=MWt5NzRncTZ1Y3lxMw%3D%3D&utm_source=qr", "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 5, "total_published_projects": 6, "links": [{"id": 49914, "link": "https://gocomics.com.br"}], "follows_count": 13, "followers_count": 74, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/2024151/base_a931b527-9acd-4d69-97f0-e40f78aebcbf.png", "created_at": "2023-09-01T16:40:57.058792", "about_html": "<p>Com a proposta de lan\u00e7ar produtos que estejam dentro da filosofia \u201cDe f\u00e3 pra f\u00e3\u201d, surgiu em 2023 a Go!!! Comics. O nosso objetivo \u00e9 antes de tudo, publicar quadrinhos cl\u00e1ssicos e atuais de autores nacionais e estrangeiros que atendam \u00e0s melhores expectativas de nossos colecionadores e leitores. Realizamos em cada projeto, uma escolha meticulosa de forma e conte\u00fado. Somos, antes de tudo, uma curadoria especializada. Aliamos a escolha das obras a serem publicadas com o desenvolvimento de projetos gr\u00e1ficos em verdadeiro estado de arte. O nosso compromisso \u00e9 tornar a leitura e a cole\u00e7\u00e3o de cada uma de nossas publica\u00e7\u00f5es, uma experi\u00eancia \u00fanica.\n</p>\n<p>O fundador da Go!!! Comics traz a vencedora experi\u00eancia a frente da Allegro Discos, selo musical que fundou em 2005 e foi respons\u00e1vel pelo lan\u00e7amento, dentre outros do premiado \u201cTributo a Odair Jos\u00e9\u201d.\n</p>\n<p>E nosso primeiro trabalho n\u00e3o poderia ser melhor: Le\u00e3o Negro, obra nacional de primeir\u00edssima qualidade, de autoria de Cynthia Carvalho e Ofeliano de Almeida, dois grandes quadrinistas brasileiros.\n</p>\n<p>Esta saga teve sua publica\u00e7\u00e3o inicial nas p\u00e1ginas di\u00e1rias do Globinho, encarte de quadrinhos do Jornal O Globo, iniciada em 1987 e encerrada em 1989 e que desde ent\u00e3o foi republicada em v\u00e1rios formatos e mercados, tendo sido publicada tamb\u00e9m em Portugal. E nestes anos, esta saga tem conquistado milhares de leitores.\n</p>\n<p>Desta forma, ao combinar a paix\u00e3o pela Nona Arte com uma curadoria profissional de t\u00edtulos e personagens, al\u00e9m de um trabalho editorial de alt\u00edssima qualidade, surge a Go!!! Comics.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Go!!! Comics", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 302348, "project_id": 170674, "description": "01 edi\u00e7\u00e3o de Le\u00e3o Negro + 01 Marca-Pagina exclusivo + 01 Card autografado pelo Ofeliano + Arte Original em l\u00e1pis ", "minimum_value": 600.0, "maximum_contributions": 1, "deliver_at": "2024-01-01T19:03:35", "updated_at": "2023-09-27T19:11:22.971097", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2147418112, "title": "Combo Arte Original 5", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "2b7f6912-b6c6-4a5c-b004-429971d8f71a", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/302348/thumb_reward_bae639ce-0c03-4685-95ef-9d6172f21a94.jpg", "run_out": false}]}