{"detail": {"project_id": 171175, "id": 171175, "user_id": 26282, "name": "Pobrefobia com Padre J\u00falio Lancellotti", "headline": "Um quadrinho inspirado nos relatos das ruas ouvidos ao lado do Padre J\u00falio Lancellotti", "budget": "<p>\ud83d\udcda <strong>Seja um Apoiador e Ajude a Criar Novos Mundos Fant\u00e1sticos! </strong>\ud83c\udf1f<br>\n</p>\n<p>Na <strong>Editora Draco</strong>, acreditamos que a magia da literatura nos transporta para universos extraordin\u00e1rios, repletos de terror, fantasia e fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica. E voc\u00ea, como um apoiador ou apoiadora, tem um papel fundamental nessa jornada de criar novos mundos fant\u00e1sticos!\n</p>\n<p>Ao investir em nossas campanhas, voc\u00ea est\u00e1 garantindo que a Editora Draco e seus talentosos autores tenham os recursos necess\u00e1rios para continuar alimentando nossa imagina\u00e7\u00e3o e nos envolvendo em hist\u00f3rias emocionantes. Mas voc\u00ea pode estar se perguntando: como s\u00e3o utilizados os recursos que arrecadamos?\n</p>\n<p><strong>9% \u00e9 o valor estimado da doa\u00e7\u00e3o que ser\u00e1 feita \u00e0 Par\u00f3quia de S\u00e3o Miguel Arcanjo</strong>, para apoiar as a\u00e7\u00f5es do Padre J\u00falio Lancellotti de assist\u00eancia \u00e0 popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de rua.\n</p>\n<p><strong>8% dos custos v\u00e3o para a gr\u00e1fica</strong>, onde cada p\u00e1gina \u00e9 cuidadosamente impressa, garantindo uma qualidade excepcional aos nossos livros. Isso significa que voc\u00ea ter\u00e1 em suas m\u00e3os uma obra de arte liter\u00e1ria, com detalhes e acabamentos impec\u00e1veis. Por que esse percentual est\u00e1 menor em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s campanhas anteriores? Porque a Par\u00f3quia de S\u00e3o Miguel Arcanjo financiou parte da impress\u00e3o dentro da iniciativa de distribui\u00e7\u00e3o de exemplares para a popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de rua.\n</p>\n<p><strong>10% \u00e9 destinado \u00e0 impress\u00e3o dos brindes exclusivos</strong> que acompanham nossas campanhas. Queremos que voc\u00ea se sinta valorizado e especial como apoiador, e esses brindes s\u00e3o uma forma de expressar nossa gratid\u00e3o.\n</p>\n<p><strong>8% v\u00e3o possibilitar investimentos em estrat\u00e9gias de produ\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o</strong> para que a campanha chegue ao maior n\u00famero poss\u00edvel de pessoas.\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/510316/cbd996be-8eb5-4d06-8556-7cdb54bca3a2.png\">\n</p>\n<p><strong>17% \u00e9 destinado \u00e0s embalagens seguras, ao manuseio cuidadoso de cada livro e ao frete pelos Correios</strong>. Queremos que sua experi\u00eancia de receber nossas obras seja perfeita, desde o momento em que voc\u00ea abre a caixa at\u00e9 o momento em que segura o livro em suas m\u00e3os.\n</p>\n<p><strong>30% s\u00e3o reservados para remunerar os profissionais autores e editores</strong> que trabalham incansavelmente nos bastidores, aprimorando e polindo cada hist\u00f3ria, garantindo que elas cheguem at\u00e9 voc\u00ea em sua melhor forma.\n</p>\n<p><strong>5% ser\u00e3o utilizados para reembolso de despesas gerais</strong> utilizados pela equipe para pesquisa e produ\u00e7\u00e3o do conte\u00fado.\n</p>\n<p>E, por \u00faltimo, mas n\u00e3o menos importante, 1<strong>3% \u00e9 destinado ao Catarse</strong>, nosso parceiro que est\u00e1 sempre ao nosso lado, apoiando nossas campanhas e tornando poss\u00edvel a conex\u00e3o entre n\u00f3s e voc\u00ea, nossos leitores apaixonados.\n</p>\n<p>Lembrando que estes valores est\u00e3o relacionados a meta inicial e podem variar para atender \u00e0s metas extras.\n</p>\n<p>Agora voc\u00ea entende o impacto que seu apoio tem? Ao investir em nossas campanhas, voc\u00ea est\u00e1 proporcionando vida \u00e0s palavras, garantindo que essas hist\u00f3rias incr\u00edveis cheguem at\u00e9 voc\u00ea e a outros leitores sedentos por novas aventuras.\n</p>\n<p>Seja um apoiador e fa\u00e7a parte dessa jornada de cria\u00e7\u00e3o de novos mundos fant\u00e1sticos. Com seu apoio, a Editora Draco e seus autores poder\u00e3o continuar encantando e inspirando, compartilhando a magia da literatura com todos n\u00f3s.\n</p>\n<p>Junte-se a n\u00f3s e fa\u00e7a a diferen\u00e7a! Seu apoio \u00e9 fundamental para que possamos continuar explorando a imagina\u00e7\u00e3o e criando mundos fant\u00e1sticos que nos levam al\u00e9m dos limites da realidade.\n</p>", "goal": 10000.0, "about_html": "<p><em><strong><a href=\"https://amzn.to/42KdfKn\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/485097/e86f5aa6-d1cd-4fa6-81bc-2047960a90ec.png\"></a><br></strong></em>\n</p>\n<p><em><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/510334/750d2481-7ccb-4a83-9ea7-7a480fc63763.jpg\"><br></strong></em>\n</p>\n<p><em><strong>\"Pobrefobia - Viv\u00eancias das Ruas com Padre J\u00falio Lancellotti\" </strong>\u00e9 um quadrinho inspirado em hist\u00f3rias reais de pessoas em situa\u00e7\u00e3o de rua, uma obra que contribui para o enfrentamento do preconceito que elas sofrem todos os dias.</em><br>\n</p>\n<p><em>A cada exemplar de </em><strong><em>Pobrefobia </em></strong><em>adquirido nesta campanha de pr\u00e9-venda, R$ 5,00 ser\u00e3o doados para os projetos assistenciais da Par\u00f3quia de S\u00e3o Miguel Arcanjo. </em><em>Al\u00e9m disso, o Padre J\u00falio distribuir\u00e1 500 exemplares \u00e0s pessoas em situa\u00e7\u00e3o de rua.</em><br>\n</p>\n<p><em><strong>A campanha j\u00e1 atingiu v\u00e1rias metas! Apoie agora e garanta o livro com duas HQs a mais e o MESMO pre\u00e7o de capa. Quando for para as livrarias, haver\u00e1 reajuste. Vamos juntos ampliar a experi\u00eancia conquistando mais metas extras!</strong>\n\t</em>\n</p>\n<p><em><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/514741/6abbead9-40bd-4588-b3f2-f34070bcb189.png\"><br></strong></em>\n</p>\n<p><em><strong><br></strong></em>\n</p>\n<p><em><strong><br></strong></em>\n</p>\n<p><em><strong><br></strong></em>\n</p>\n<p><em><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/511551/ad61e7b2-81eb-40da-8d22-b572b7439236.png\"><br></strong></em>\n</p>\n<p><em><strong><br></strong></em>\n</p>\n<p><em><strong><br></strong></em>\n</p>\n<p><em><strong><br></strong></em>\n</p>\n<p><em><strong><br></strong></em>\n</p>\n<p><em><strong><em><em></em></em><br></strong></em>\n</p>\n<p><em><strong><br></strong></em>\n</p>\n<p><strong><em></em></strong>\n</p>\n<p><em></em>\n</p>\n<p><em><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/510294/d101562a-6993-4202-b6c8-a31a58fbc9df.png\"></em>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/510291/752ed67c-b3cd-4b12-a41d-24dd19113ebb.png\">\n</p>\n<p>Durante o segundo semestre do ano passado, a convite do Padre J\u00falio Lancellotti, o roteirista <strong>Rog\u00e9rio Faria</strong> acompanhou as rodas de conversas com pessoas em situa\u00e7\u00e3o de rua realizadas na Par\u00f3quia de S\u00e3o Miguel Arcanjo, na Mooca, em S\u00e3o Paulo. Ouviu muitos relatos emocionantes, que traziam experi\u00eancias com o <strong>preconceito, a marginaliza\u00e7\u00e3o e a viol\u00eancia </strong>que essas pessoas sofrem todos os dias, mas tamb\u00e9m estavam ali hist\u00f3rias de <strong>amor, solidariedade e esperan\u00e7a</strong>. Esses relatos viraram hist\u00f3rias em quadrinhos.<br>\n</p>\n<p>Foi assim que nasceu <em><strong>\"Pobrefobia - Viv\u00eancias das ruas com Padre J\u00falio Lancellotti\"</strong></em>, um romance gr\u00e1fico composto por quatro hist\u00f3rias de vida que se transformaram em quadrinhos.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">As artes s\u00e3o habilmente criadas por <strong>Laura Athayde</strong>, <strong>Lila Cruz</strong>, <strong>Luiza Lemos </strong>e <strong>Raphael Salimena</strong>. A capa \u00e9 assinada por <strong>Wagner Loud</strong>.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/510321/ced171f2-5c86-4f9d-8d19-97d942f37a60.png\">\n</p>\n<p>Nas ruas do Brasil, centenas de milhares de  pessoas enfrentam uma dura realidade. A priva\u00e7\u00e3o n\u00e3o se limita \u00e0 falta de condi\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas como moradia, alimenta\u00e7\u00e3o, higiene, sa\u00fade e assist\u00eancia. <strong>O preconceito tamb\u00e9m est\u00e1 presente</strong>, potencializando todas essas dificuldades. Pobrefobia, termo derivado de <strong>\u201caporofobia\u201d</strong>, cunhado por <strong>Adela Cortina</strong>, professora de \u00c9tica e Filosofia Pol\u00edtica da Universidade de Val\u00eancia, descreve esse medo, avers\u00e3o e hostilidade direcionados \u00e0s pessoas pobres e \u00e0 pobreza.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong><em>\"Pobrefobia - Viv\u00eancias das ruas com Padre J\u00falio Lancellotti\"</em></strong> aborda essa quest\u00e3o por meio da linguagem dos quadrinhos. A inten\u00e7\u00e3o dos idealizadores \u00e9 conscientizar o p\u00fablico e <strong>combater os estigmas associados \u00e0 pobreza</strong>, mas tamb\u00e9m dialogar com a sensibilidade das pr\u00f3prias pessoas em situa\u00e7\u00e3o de rua, tendo elas tamb\u00e9m como <strong>p\u00fablico-alvo </strong>do quadrinho.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">As hist\u00f3rias narradas nessas p\u00e1ginas mostram n\u00e3o apenas a dureza da vida nas ruas, mas tamb\u00e9m <strong>os sonhos e os desejos que est\u00e3o nas cal\u00e7adas</strong>.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/510292/45873148-9764-430c-a7de-9c80d34f4c58.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/510293/23bd6366-af98-4ff6-a5b5-4ed4f0d729ca.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Conhe\u00e7a as quatro hist\u00f3rias de vida que viraram os quadrinhos da publica\u00e7\u00e3o:\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Neide - </strong>Uma m\u00e3e encara o preconceito nas ruas ao tentar comprar um Nescau para seu filho.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><em>Arte por Laura Athayde</em>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/510295/966646f7-8b58-4034-a824-ca13a2fbdfae.jpg\"><br>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong>Gabi</strong> - Para conseguir seus rem\u00e9dios, uma mulher transg\u00eanero vai enfrentar a homofobia e o descaso na rede p\u00fablica de sa\u00fade.\n</p>\n<p><em>Arte por Luiza Lemos</em><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/510297/315cd8f2-8686-4e0b-ae38-b6f8ffc4af48.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong><br></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Gleyson - </strong>Catador de material recicl\u00e1vel, ele s\u00f3 quer seguir sua rotina de trabalho pesado e, quem sabe, encontrar uma fam\u00edlia nas ruas.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><em>Arte por Lila Cruz</em><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/510296/ce3dc07f-3ce5-44a0-9ec0-c1ebc561b20e.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Pato - </strong>Ele est\u00e1 cansado, j\u00e1 em sua idade avan\u00e7ada, e s\u00f3 precisava dormir, mas a guarda municipal n\u00e3o vai deixar.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><em>Arte por Raphael Salimena</em><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/510298/d7a8326f-46a2-49ce-b658-0083b7baf8a6.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/510299/010b4fa0-68e3-45f7-bfb3-aabeeeddf2b6.png\"></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>O \u00e1lbum de hist\u00f3ria em quadrinhos \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o da Editora Draco, em formato 17 cm X 24 cm, 56 p\u00e1ginas em preto e branco, papel p\u00f3len bold. A capa ser\u00e1 feita em papel cart\u00e3o com boa gramatura.</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/510300/e254e79d-5055-4669-833c-aada081bd23d.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Pobrefobia - Viv\u00eancias das ruas com Padre J\u00falio Lancellotti</strong> tamb\u00e9m chegar\u00e1 \u00e0s m\u00e3os dos personagens que transitam pelas suas p\u00e1ginas. A <strong>Par\u00f3quia S\u00e3o Miguel Arcanjo</strong>, coordenada pelo padre J\u00falio, distribuir\u00e1 gratuitamente <strong>500 exemplares </strong>\u00e0s pessoas em situa\u00e7\u00e3o de rua. Assim, o quadrinho busca despertar nesses mesmos cidad\u00e3os, atrav\u00e9s de suas hist\u00f3rias, uma vis\u00e3o cr\u00edtica da situa\u00e7\u00e3o em que se encontram, para que possam compreend\u00ea-la e terem voz.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Al\u00e9m disso, a cada exemplar vendido nesta pr\u00e9-venda, <strong>R$ 5,00 ser\u00e3o doados pela editora Draco \u00e0 par\u00f3quia</strong>, colaborando com as diversas campanhas realizadas pelo Padre J\u00falio Lancellotti. S\u00e3o iniciativas como entrega de alimentos, roupas, rem\u00e9dios, passagens de \u00f4nibus e disponibiliza\u00e7\u00e3o de moradias. Os apoiadores receber\u00e3o o comprovante da transfer\u00eancia via PIX ap\u00f3s o t\u00e9rmino campanha.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/510301/8e25ac54-dd7e-48a7-967c-db02582b0d32.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/510317/30702aa5-a3df-44fc-8882-48107ce746c9.JPG\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Rog\u00e9rio Faria</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Editor-assistente da Editora Draco e roteirista de obras em quadrinhos como <em>Marighella #LIVRE</em> (2020) e <em>Paulo Freire #PRESENTE</em> (2022), o qual foi selecionado pelo edital ProAC de quadrinhos de 2021 e lhe rendeu uma indica\u00e7\u00e3o ao 35\u00ba Trof\u00e9u HQMix como Novo Talento Roteirista.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Site: <a href=\"http://www.rogeriofaria.com\">http://www.rogeriofaria.com</a>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Laura Athayde</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Advogada por forma\u00e7\u00e3o e desenhista por teimosia. Como ilustradora, foi indicada ao Pr\u00eamio Jabuti 2018 e teve seus trabalhos impressos nas p\u00e1ginas de grandes jornais e revistas do pa\u00eds, assim como em livros das principais editoras. Tamb\u00e9m j\u00e1 ilustrou diversas campanhas.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Lan\u00e7ou <em>Hist\u00f3rias Tristes e Piadas Ruins</em> (2018), vencedor do Trof\u00e9u HQMix na categoria Publica\u00e7\u00e3o Independente de Autor, e <em>Aconteceu Comigo</em> (2020), em que adaptou relatos reais de mulheres para os quadrinhos, parceria com o Ita\u00fa Cultural e vencedor do pr\u00eamio Angelo Agostini de melhor desenhista.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Behance: <a href=\"https://www.behance.net/ltdathayde\" target=\"_blank\">@ltdathayde</a> e Instagram: <a href=\"https://instagram.com/ltdathayde\" target=\"_blank\">ltdathayde</a>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Lila Cruz</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Jornalista, ilustradora e quadrinista. Tem tr\u00eas livros lan\u00e7ados, dois deles de forma independente. J\u00e1 realizou duas exposi\u00e7\u00f5es pr\u00f3prias e fez a curadoria de uma exposi\u00e7\u00e3o de artistas mulheres em Salvador. Publicou seu primeiro zine em 2013, e, em 2015, lan\u00e7ou o Projeto Quadrada, com tr\u00eas revistas: <em>Ansiedade</em>, <em>Desnuda </em>e <em>Nost\u00e1lgica</em>, e acabou criando sua pr\u00f3pria editora, a Quadrada, que se tornou uma marca de produtos ilustrados.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Redes: <a href=\"https://www.instagram.com/colorlilas/\" target=\"_blank\">@colorlilas</a>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Luiza Lemos</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Formada em Hist\u00f3ria, \u00e9 quadrinista, cartunista e roteirista. Destacou-se com a webtira <em>Transistorizada</em> (2018), que aborda quest\u00f5es LGBTQIAP+ e pol\u00edtica. Publicou pelo jornal Brasil de Fato (2018) e em colet\u00e2neas, incluindo a sat\u00edrica <em>Rancho do Corvo Dourado</em> (2019). \u00c9 capista da premiada <em>Mulheres e Quadrinhos 2\u00b0 Edi\u00e7\u00e3o</em> (2020). Atuou como roteirista em <em>Oreo Faz de Contos</em> (Eleven Dragons), recriando \"Os Tr\u00eas Porquinhos\" como uma cr\u00edtica \u00e0 masculinidade t\u00f3xica. No doc. <em>Muito Al\u00e9m do Arco-\u00edris</em> (Canal Social Comics), explora hist\u00f3ria LGBTQIAP+ no quadrinho nacional. Venceu o Pr\u00eamio \u00c2ngelo Agostini 2021 com <em>N\u00e3o Ligue, Isso \u00e9 Coisa de Mulher</em>.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Instagram: @<a href=\"http://www.instagram.com/luizalemosarte\" target=\"_blank\">luizalemosarte</a>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Raphael Salimena</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Em 17 anos, j\u00e1 fez mais de 1.500 tiras e venceu tr\u00eas vezes o Pr\u00eamio HQMIX (Web Quadrinhos 2010, Web Tira 2017 e Publica\u00e7\u00e3o de Tiras em 2018). Vive em Juiz de Fora - MG, de onde escapa por curtos per\u00edodos de tempo dos gatos que o mant\u00eam em cativeiro. Pela Editora Draco, participou de <em>Imagin\u00e1rios em quadrinhos vol. 1</em> e <em>O Rei Amarelo em Quadrinhos</em> e publicou <em>Argos - Um Fim do Mundo Muito Louco</em> (com L\u00e9o Martinelli), <em>Linha do trem - the Best Of</em>, <em>Vagabundos no Espa\u00e7o - Volume um</em>, <em>Linha do trem - \u00e9 o que tem pra hoje</em> e <em>Mundinho Linhadotrem</em>.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Redes: <a href=\"https://www.instagram.com/linhadotrem/\" target=\"_blank\">@linhadotrem</a>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Wagner Loud</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Designer e ilustrador influenciado pelas hist\u00f3rias em quadrinhos e desenhos animados. \u00c9 conhecido por suas ilustra\u00e7\u00f5es inspiradas na cultura pop, no rap e nos quadrinhos. Tem um estilo marcante que mistura refer\u00eancias do graffiti, do cinema, da m\u00fasica e da literatura, criando imagens vibrantes e expressivas. J\u00e1 participou de exposi\u00e7\u00f5es coletivas e individuais, como a Rap em Quadrinhos e Punk Rock em Quadrinhos, que coloca artistas em capas de quadrinhos da Marvel. Entre ilustra\u00e7\u00f5es para capas de discos, destacam-se as de Dead Fish, Racionais MC\u2019s, Black Alien e Criolo.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Instagram: <a href=\"http://www.instagram.com/w.loud\" target=\"_blank\">@w.loud</a>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/510302/9666dba8-c468-458d-81dc-7c8be36eaa37.png\"></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>PADRE J\u00daLIO LANCELLOTTI</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Nascido em S\u00e3o Paulo, em 27 de dezembro de 1948, Padre J\u00falio \u00e9 pedagogo e presb\u00edtero cat\u00f3lico brasileiro, not\u00e1vel por seu engajamento na defesa dos direitos humanos, com especial aten\u00e7\u00e3o para os moradores de rua. Ele tamb\u00e9m \u00e9 coordenador da Pastoral do Povo de Rua de S\u00e3o Paulo e ocupa o cargo de p\u00e1roco na igreja de S\u00e3o Miguel Arcanjo, localizada no bairro da Mooca.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Padre J\u00falio estende sua atua\u00e7\u00e3o a diversos grupos marginalizados e vulner\u00e1veis. Ele presta apoio a imigrantes, refugiados, membros da comunidade LGBTQIAPN+, menores infratores, detentos em liberdade assistida e portadores do HIV. Sua abordagem \u00e9 pautada na den\u00fancia das viol\u00eancias e injusti\u00e7as sociais que acometem aqueles que se encontram em situa\u00e7\u00e3o de maior fragilidade. Al\u00e9m disso, ele n\u00e3o deixa passar despercebida a hostilidade da arquitetura urbana que visa restringir a presen\u00e7a e a perman\u00eancia dessas pessoas nos espa\u00e7os p\u00fablicos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O religioso utiliza as redes sociais como ferramenta para sensibilizar a sociedade, promovendo os valores da hospitalidade e da solidariedade. Seu trabalho incans\u00e1vel j\u00e1 foi agraciado com diversas homenagens e reconhecimentos por sua contribui\u00e7\u00e3o \u00e0 causa dos direitos humanos. Entretanto, esse comprometimento tamb\u00e9m o coloca sob os holofotes de cr\u00edticas e amea\u00e7as, especialmente por parte de setores mais conservadores da sociedade.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Assim, Padre J\u00falio Lancellotti, nascido e criado em S\u00e3o Paulo, emerge como uma figura inspiradora e incans\u00e1vel na defesa dos direitos humanos e na luta contra as desigualdades sociais, demonstrando, atrav\u00e9s de sua a\u00e7\u00e3o, que a solidariedade e a compaix\u00e3o s\u00e3o for\u00e7as poderosas na constru\u00e7\u00e3o de uma sociedade mais justa e inclusiva.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Instagram: <a href=\"https://www.instagram.com/padrejulio.lancellotti/\" target=\"_blank\">@padrejulio.lancellotti</a>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/510303/6ca7483d-4556-415e-87c4-b67e9b4c6796.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">As lutas sociais, por direitos, pela democracia fazem parte da trajet\u00f3ria do Padre J\u00falio Lancellotti desde sempre, que esteve presente e atuante em momentos importantes da hist\u00f3ria do pa\u00eds. Esses tamb\u00e9m s\u00e3o temas de diversas publica\u00e7\u00f5es do cat\u00e1logo da Editora Draco, e algumas est\u00e3o aqui, nas recompensas desta campanha.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><em><strong>Paulo Freire #PRESENTE</strong></em>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://editoradraco.com/wp-content/uploads/2022/12/paulo-freire-capa.jpg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Com quatro hist\u00f3rias de 20 p\u00e1ginas cada uma, a graphic novel aborda a vida do educador desde a inf\u00e2ncia at\u00e9 o seu legado nos dias de hoje. Tem roteiros de Rog\u00e9rio Faria, artes de Ricardo Sousa, Jefferson Costa e Ren Nolasco.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Contemplado pelo edital ProAC 2021.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Publica\u00e7\u00e3o da Editora Draco, com 96 p\u00e1ginas em preto em branco, formato 24 x 17 cm, papel p\u00f3len bold, capa cartonada com orelhas.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><em><strong>Marighella #LIVRE</strong></em>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><em><img src=\"https://lh6.googleusercontent.com/kGEqJq_ap7JnMOEYI6jQaLiXNcKl7fva2X3QLs4opTVSmxwOEK5qnCQXuoFN29f_N4Kr8h7Sjckqxf7QcnH3vWaIbi7eicYc6o9gRNwuI02LRblmaQkZXQWj2JqlvTBVs8loCwL9PJgxAoSM5aPdg7c\"></em>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Uma viagem pela vida do brasileiro que n\u00e3o teve tempo para ter medo a partir de uma perspectiva original e com uma mesma abordagem tem\u00e1tica: Carlos Marighella est\u00e1 livre. Nunca conseguiram derrot\u00e1-lo.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Roteiros de Rog\u00e9rio Faria e artes de Ricardo Sousa e Jefferson Costa\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Publica\u00e7\u00e3o da Editora Draco, com 64 p\u00e1ginas em preto em branco, formato 24 x 17 cm, papel p\u00f3len bold, capa cartonada com orelhas.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Ditadura No Ar - Cora\u00e7\u00e3o Selvagem</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/510330/4ca00831-b619-4b9c-99d3-7b937e58ce03.jpg\"></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Esse quadrinho re\u00fane as quatro edi\u00e7\u00f5es da miniss\u00e9rie independente ganhadora do Trof\u00e9u HQMix, mas com artes e textos revisados. O roteiro policial \u00e9 de Raphael Fernandes (Apag\u00e3o) e a bel\u00edssima arte \u00e9 de Rafael Vasconcellos, o Abel (Macbeth). Pode o amor de dois rebeldes vencer o \u00f3dio da conservadora ditadura militar brasileira?\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Com roteiro de Raphael Fernandes e arte de Rafael Vasconcellos, \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o da Editora Draco, com 104 p\u00e1ginas coloridas, formato 24 cm x 17 cm, papel couch\u00ea, capa cartonada com orelhas.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Na Quebrada - Quadrinhos de hip hop</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/510327/4a0ec17d-bbc6-4ba9-94b5-b7c46e6f5c89.jpg\">\n</p>\n<p>Colet\u00e2nea re\u00fane oito HQs sobre a cultura que faz a cabe\u00e7a de rappers do mundo todo. As hist\u00f3rias fazem um retrato do movimento e da vida de quem vive na periferia, dentre elas h\u00e1 um MC iniciante que descobre ter o dom da rima, um rapaz que v\u00ea a morte de todos em que toca, uma pick-up com propriedades especiais, uma b-girl com pr\u00f3teses cibern\u00e9ticas, um rapper envolvido com uma seita cultista, uma guerra entre pixadores e muito mais.\n</p>\n<p>Publica\u00e7\u00e3o da Editora Draco, com 184 p\u00e1ginas em preto e branco, formato 24 cm x 17 cm, papel p\u00f3len bold, capa cartonada com orelhas.<br>\n</p>\n<p><strong>Periferia Cyberpunk</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/510328/29d6620f-14c8-4e15-83e0-c4321635f98a.jpg\">\n</p>\n<p>Encare a verdade em hist\u00f3rias em quadrinhos sobre um tempo onde big data \u00e9 mais importante que pessoas. Ou esque\u00e7a tudo isso e poste mais uma selfie que esconda sua vida rob\u00f3tica e afundada em consumo sem sentido.\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Publica\u00e7\u00e3o da Editora Draco, com 176 p\u00e1ginas em preto e branco, formato 24 cm x 17 cm, papel p\u00f3len bold, capa cartonada com orelhas.</span><br>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Sangue no Olho</strong></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/510329/b1bdae52-4042-4db2-8d56-0852ec9914fa.jpg\">\n</p>\n<p>Desbravando hist\u00f3rias de vingan\u00e7a, sobreviv\u00eancia e resist\u00eancia, <em>Sangue No Olho</em> \u00e9 uma carta de amor bruto aos faroestes trilhando do sert\u00e3o \u00e0 floresta, do norte ao sul. Entre neste boteco, pe\u00e7a a sua bebida e fique de bem olhos abertos. Porque as hist\u00f3rias de bangue-bangue da vida real n\u00e3o t\u00eam nada do hero\u00edsmo dos filmes de antigamente.\n</p>\n<p>Publica\u00e7\u00e3o da Editora Draco, com 184 p\u00e1ginas em preto e branco, formato 24 cm x 17 cm, papel p\u00f3len bold, capa cartonada com orelhas.<br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/510304/1613536d-8bef-410f-b3b2-bd9fc8d14414.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/510306/005a4909-f1dc-4bc6-b2b6-4a807c58baaf.JPG\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A <strong>Editora Draco</strong> \u00e9 uma editora independente, onde <strong>Raphael Fernandes</strong> e <strong>Erick Sama</strong> tomam a frente e contam com a ajuda de colaboradores para fazer esse sonho acontecer. \u00c9 especializada em quadrinhos e literatura de g\u00eanero, principalmente fantasia, fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e terror.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Em mais de dez anos, a Draco j\u00e1 ganhou in\u00fameros pr\u00eamios, publicou centenas de t\u00edtulos e tem buscado apresentar obras de entretenimento que provocam reflex\u00e3o.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Nossa hist\u00f3ria no Catarse pode ser conhecida nas outras campanhas bem sucedidas e j\u00e1 entregues, basta seguir o nosso perfil. Tamb\u00e9m recomendamos uma visita ao <a href=\"https://editoradraco.com/\">nosso site</a> para conferir todo o nosso cat\u00e1logo de mundos fant\u00e1sticos, criaturas assustadoras e possibilidades imposs\u00edveis.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/510307/6f0a0391-e4cd-4f21-b202-e19e1ee4ec16.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Ap\u00f3s a conclus\u00e3o da campanha, daremos in\u00edcio \u00e0 produ\u00e7\u00e3o e ao envio dos exemplares. Estamos nas etapas finais de ajustes e planejamos concluir todas as entregas at\u00e9 janeiro de 2024.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Vamos lan\u00e7ar a HQ em um evento na Par\u00f3quia S\u00e3o Miguel Arcanjo e na CCXP 2023, no come\u00e7o de dezembro. Mas quem participar deste financiamento coletivo receber\u00e1 o quadrinho em casa. Al\u00e9m disso, o pacote com pre\u00e7o especial, cupom de desconto e as recompensas listadas acima estar\u00e3o dispon\u00edveis apenas para quem colaborar atrav\u00e9s do Catarse. Se voc\u00ea apoia um dos nossos projetos, a nossa miss\u00e3o \u00e9 que receba antes das lojas! Voc\u00ea \u00e9 nossa prioridade!<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Nosso objetivo \u00e9 garantir que voc\u00ea receba o livro de maneira ideal, proporcionando a melhor experi\u00eancia ao manusear as narrativas que refletem a dedica\u00e7\u00e3o dos autores. Sua contribui\u00e7\u00e3o \u00e9 fundamental para a continua\u00e7\u00e3o de nossa miss\u00e3o de produzir trabalhos originais em fantasia, fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e terror. Agradecemos pelo seu tempo e apoio!<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/510322/3940dc9a-93c9-4807-a5ee-c7ce57b5a742.png\">\n</p>\n<p>Querem acompanhar assuntos incr\u00edveis, dicas de m\u00fasica, indica\u00e7\u00f5es incr\u00edveis? Para saber tudo o que se passa na cabe\u00e7a da equipe #dracospirit, assine a nossa newsletter quinzenal!\n</p>\n<p><a href=\"https://conteudo.editoradraco.com/dracospirit\">https://conteudo.editoradraco.com/dracospirit</a>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Isso \u00e9 #dracospirit</strong>\n</p>", "permalink": "pobrefobia", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/beZuxpH7pXg", "video_url": "https://youtu.be/beZuxpH7pXg", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/171175/10a50dd6-265f-4466-a869-ef1e2f9497d8.jpeg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/171175/project_thumb_thumb_10a50dd6-265f-4466-a869-ef1e2f9497d8.jpeg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/171175/project_thumb_small_10a50dd6-265f-4466-a869-ef1e2f9497d8.jpeg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/171175/project_thumb_large_10a50dd6-265f-4466-a869-ef1e2f9497d8.jpeg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/171175/project_thumb_video_cover_10a50dd6-265f-4466-a869-ef1e2f9497d8.jpeg", "progress": 517.5525, "pledged": 51755.25, "total_contributions": 675, "total_contributors": 670, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-11-09T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-11-08T23:59:59.999999", "online_date": "2023-10-09T02:57:21.493474", "zone_online_date": "2023-10-08T23:57:21.493474", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 31, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 31, "unit": "days"}, "posts_count": 11, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 26282, "name": "Erick Santos Cardoso Editora", "public_name": "Editora Draco"}, "reminder_count": 329, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 11, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Aporofobia,j\u00falio,Lancelotti,Pobrefobia,quadrinhos", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "eecf6a8c-4806-47af-976e-523e4715caf7", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 26282, "common_id": "81a97bf3-bc78-4815-b4bf-ce3f9a140c69", "name": "Erick Santos Cardoso Editora", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/26282/thumb_avatar_fb204aaf-191f-4019-9387-e9e78f9eb819.png", "facebook_link": "https://facebook.com/editoradraco", "twitter_username": "editoradraco", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 115, "total_published_projects": 65, "links": [{"id": 28903, "link": "http://instagram.com/editoradraco"}, {"id": 27171, "link": "http://www.editoradraco.com"}], "follows_count": 1765, "followers_count": 1460, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2011-09-30T19:58:46.550909", "about_html": "<p>Especializada em literatura e quadrinhos de g\u00eanero, a Editora Draco busca apresentar mundos fant\u00e1sticos originais feitos especialmente para o p\u00fablico brasileiro. Nossas hist\u00f3rias s\u00e3o ambientadas em sua maioria no Brasil e foram produzidas por autores que podem morar no seu bairro. Buscando sempre a diversidade de protagonismos e das mais diferentes vozes autorais, a Draco faz publica\u00e7\u00f5es com muito carinho e qualidade.<br><br>Venha fazer parte do #dracospirit\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": false, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Editora Draco", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 303046, "project_id": 171175, "description": "Voc\u00ea recebe em sua casa:\n\ud83d\udc74\ud83c\udffb Quadrinho impresso POBREFOBIA\n\ud83d\udcf7 Quadrinho impresso DITADURA NO AR\n\ud83c\udf5e Doa\u00e7\u00e3o para a Par\u00f3quia S\u00e3o Miguel Arcanjo do Padre J\u00falio Lancellotti (que oferece alimenta\u00e7\u00e3o e apoio a popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de rua)\n\ud83e\udd70 Seu nome nos agradecimentos do quadrinho POBREFOBIA\n\ud83d\udc09 Cupom de 20% de desconto nas compras pelo site da Editora Draco\n\nSe batermos a meta inicial, receber\u00e1 todos os brindes e melhorias conquistados nas metas extras.", "minimum_value": 85.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2024-01-01T21:56:32", "updated_at": "2023-10-09T01:06:24.478854", "paid_count": 10, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2080374784, "title": "POBREFOBIA + DITADURA NO AR", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "f539ecf8-4e67-4543-ba49-8da65212e6db", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/303046/thumb_reward_2ae3068e-82fb-4fc3-bc61-2baffb723bca.png", "run_out": false}]}