{"detail": {"project_id": 171970, "id": 171970, "user_id": 434397, "name": "LUSCO-FUSCO", "headline": "O essencial cabe dentro de um instante.", "budget": "<p><strong>OR\u00c7AMENTO</strong>\n</p>\n<p>Para viabilizar a publica\u00e7\u00e3o, destinamos:\n</p>\n<p>70% Produ\u00e7\u00e3o e impress\u00e3o\n</p>\n<p>17% Postagem e embalagem\n</p>\n<p>13% Parte destinada ao Catarse\n</p>", "goal": 14000.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/511489/53fb24ee-2bad-4141-a400-7bab9fd49e12.png\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>O essencial cabe dentro de um instante.</strong>\n</p>\n<p>Assim \u00e9 Lusco-Fusco, um projeto de narrativa gr\u00e1fica que busca explorar a versatilidade da linguagem dos quadrinhos para condensar sentimentos e sensa\u00e7\u00f5es em um pequeno espa\u00e7o de tempo.\n</p>\n<p>Quest\u00f5es e conflitos se misturam dentro de um fluxo gr\u00e1fico ininterrupto, cuidadosamente trabalhado para conectar imagens, palavras e sensa\u00e7\u00f5es em <strong>uma \u00fanica imagem de 1,60m</strong> de comprimento.\n</p>\n<p>Os temas abordam quest\u00f5es cheias de nuances que conversam com nossas incertezas, provocando uma mistura de olhares que se confundem e, ao mesmo tempo, se completam. Como a transi\u00e7\u00e3o do encontro do dia com a noite ao entardecer, formando um gradiente de luz e sombras. <strong>O Lusco-Fusco dentro de cada um de n\u00f3s.</strong>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/511491/d8e3c5a8-3dcc-4bfe-8cfe-379f0f1463ae.png\" width=\"314\" height=\"290\" style=\"width:314px;height:290px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong>____________</strong>\n</p>\n<p>A campanha apresenta duas narrativas:\n</p>\n<p><strong>Lusco-Fusco 1 - O mundo acabou\n\t</strong>\n</p>\n<p><strong>Lusco-Fusco 2 - Marvin escreve poemas</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/511493/0c98d168-24b1-4608-9523-8c16dd4b5153.png\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Cada uma delas ser\u00e1 impressa da seguinte forma:\n</p>\n<p><strong>Formato:</strong> 10,5cmx15,5cm (fechado)\n</p>\n<p><strong>Capa dura:</strong> colorida\n</p>\n<p><strong>Miolo:</strong> colorido (frente e verso), papel  offset 180g, formato 15cmX160cm (aberto)\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/511497/a324a6af-1576-4d13-812b-3bc3a733fbe8.png\">\n</p>\n<p>Voc\u00ea poder\u00e1 apoiar qualquer uma das edi\u00e7\u00f5es individualmente ou aproveitar o pacote especial com as duas.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/511593/e6bc0bf5-30a5-4a18-bea0-86850d3a1843.png\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p>Como sempre fazemos por aqui, procuramos dar condi\u00e7\u00f5es especiais para quem garantir suas publica\u00e7\u00f5es aqui pelo Catarse.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/511594/164c5c61-8dac-4952-94a9-0c7c48d32ab8.png\">\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/511595/52696dcd-2919-4215-8d04-05fcd30c69c1.png\">\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/511596/6e5690b1-7d4d-455a-85fb-bc6a2fb8d6f5.png\">\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/511597/9fb18deb-d678-40c0-9255-21a5e36037c4.png\">\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/511598/c21b855c-3402-4ee1-b4cd-fda1bc8a3785.png\">\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/511599/f63df847-936a-47fc-aa03-9839edd4249d.png\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p>Cada meta estendida batida garante benef\u00edcios para todos apoiadores. Nossa meta para viabilizar o projeto \u00e9 de 14 mil, ent\u00e3o ajude a divulgar. :)<img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/514608/939b37a9-9428-44cf-9dfb-d03cc9613bd4.png\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong>ORLANDELI</strong>\n</p>\n<p>Cartunista, quadrinista, chargista e ilustrador, Walmir Am\u00e9rico Orlandeli nasceu em 1974 na cidade de Bebedouro, interior de S\u00e3o Paulo.\n</p>\n<p>Em 1994, iniciou sua carreira nas p\u00e1ginas do jornal Di\u00e1rio da Regi\u00e3o com a tira <em>Viol\u00eancia Gratuita</em>.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/397352/d2199aad-2c2f-4cb5-82c0-24b73e0bffc6.jpg\">\n</p>\n<p>Em 2002 lan\u00e7ou a revista <em>Grump</em>, que lhe rendeu o trof\u00e9u HQMIX de melhor revista de humor.\n</p>\n<p>Participou de v\u00e1rias edi\u00e7\u00f5es do \u00e1lbum <em>Front</em>, publicado pela editora Via Lettera, com hist\u00f3rias em quadrinhos e contos.\n</p>\n<p>Em 2008, criou a tira <em>(SIC)</em> vencedora do primeiro lugar no Sal\u00e3o Internacional de Humor de Piracicaba.\n</p>\n<p>Em 2009, foi convidado a participar da obra <em>MSP50</em>.\n</p>\n<p>Em 2010, lan\u00e7ou um \u00e1lbum com a compila\u00e7\u00e3o das tiras <em>(SIC)</em>, a obra foi uma das contempladas pelo programa Proac Quadrinhos.\n</p>\n<p>Em 2013, foi convidado a participar da obra \u201cMonica\u00b4s\u201d.\n</p>\n<p>Ainda em 2013, publicou <em>Eu matei o Lib\u00f3rio</em>, de forma independente.\n</p>\n<p>Em 2014, lan\u00e7ou a compila\u00e7\u00e3o de tiras <em>Grump \u2013 Naqueles Tempos, 20 anos de hist\u00f3rias</em> em comemora\u00e7\u00e3o aos vinte anos de publica\u00e7\u00e3o do personagem.\n</p>\n<p>Em 2015, criou <em>O mundo de Yang</em>, webs\u00e9rie publicada semanalmente e que foi reunida em livro no final do mesmo ano.\n</p>\n<p>Em 2016, lan\u00e7ou a <i>graphic novel</i> <em>Daruma</em>, obra contemplada pelo Proac, e as colet\u00e2neas <em>Grump \u2013 Um dia eu chego l\u00e1</em>, <em>(Sic) vol 1 \u2013 Sim, eu posso ver... Eu acho</em> e <em>(Sic) vol 2 \u2013 \u00c9... Olhando assim faz sentido</em>.\n</p>\n<p>Em 2017, foi convidado para reinterpretar o personagem <em>Chico Bento</em>, de Mauricio de Sousa, para o selo Graphic MSP, que resultou no \u00e1lbum <em>Chico Bento \u2013 Arvorada</em>, vencedor do trof\u00e9u HQMIX.\n</p>\n<p>Ainda em 2017, lan\u00e7ou o \u00e1lbum <em>O Sinal</em> (Indicado ao pr\u00eamio Jabuti de literatura), pelo selo Jupati, da Marsupial Editora.\n</p>\n<p>Em 2019 publicou a HQ <em>Os olhos de Barth\u00f4</em> e tamb\u00e9m <em>O mundo de Yang - Rumo ao Sul</em>, essa \u00faltima, em campanha aqui pelo Catarse.\n</p>\n<p>Em 2021 publicou a sua segunda Graphic MSP, <em>Chico Bento - Verdade </em>e <em>O mundo de Yang - Dois Cortes</em>, terceiro livro da s\u00e9rie.\n</p>\n<p>Em 2022 publicou as HQs <em>A Coisa </em>e<em> Depois que eu matei o Lib\u00f3rio. </em>\n</p>\n<p>Vencedor do <strong>CCXP Awards</strong> na categoria arte-finalista por Chico Bento - Verdade\n</p>\n<p>Como ilustrador publicou em v\u00e1rios ve\u00edculos, como: jornal Folha de S\u00e3o Paulo, revistas Mundo Estranho, Sa\u00fade, \u00c9poca, Superinteressante, entre outras.\n</p>\n<p>Ganhador de v\u00e1rios pr\u00eamios nacionais e internacionais.\n</p>\n<p><a href=\"http://www.orlandeli.com.br/\"></a><a href=\"http://www.orlandeli.com.br/\">www.orlandeli.com.br</a>\n</p>\n<p>Instagram - @orlandel\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "luscofusco", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/lJqm8BHREg8", "video_url": "https://youtu.be/lJqm8BHREg8?si=IilbJ6yONVP3vWIA", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/171970/d5e81e52-7500-4bfe-88b1-047aed69617b.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/171970/project_thumb_thumb_d5e81e52-7500-4bfe-88b1-047aed69617b.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/171970/project_thumb_small_d5e81e52-7500-4bfe-88b1-047aed69617b.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/171970/project_thumb_large_d5e81e52-7500-4bfe-88b1-047aed69617b.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/171970/project_thumb_video_cover_d5e81e52-7500-4bfe-88b1-047aed69617b.jpg", "progress": 195.02142857142857, "pledged": 27303.0, "total_contributions": 266, "total_contributors": 266, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-11-27T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-11-26T23:59:59.999999", "online_date": "2023-10-17T19:02:05.358648", "zone_online_date": "2023-10-17T16:02:05.358648", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 40, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 40, "unit": "days"}, "posts_count": 6, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 434397, "name": "Walmir Orlandeli", "public_name": "Orlandeli"}, "reminder_count": 164, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 6, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "filosofia,Ilustra\u00e7\u00e3o,poesia,PSICOLOGIA,quadrinhos", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "18eb579c-c75b-4172-99de-c93595cdca32", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 434397, "common_id": "a5b7aa84-08a5-4248-b886-f3ce4f545614", "name": "Walmir Orlandeli", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/434397/thumb_avatar_orlandeli_baixa.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/orlandeli", "twitter_username": "orlandeli", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 28, "total_published_projects": 5, "links": [{"id": 28082, "link": "http://www.orlandeli.com.br"}], "follows_count": 1, "followers_count": 379, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/434397/base_passarinho.jpg", "created_at": "2015-06-07T16:19:30.595102", "about_html": "<p>Sou ilustrador e autor de hist\u00f3rias em quadrinhos.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Orlandeli", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 305704, "project_id": 171970, "description": "Lusco-Fusco 1 - O mundo acabou\nLusco-Fusco 2- Marvin escreve poemas\nDaruma (Nova edi\u00e7\u00e3o CAPA DURA)\nDepois que eu matei o Lib\u00f3rio (com desconto)\nMarcador\nSacola personalizada", "minimum_value": 165.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2023-12-01T14:13:42", "updated_at": "2023-11-23T14:16:31.144911", "paid_count": 2, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2147221504, "title": "Lusco-Fusco1 e 2 + Daruma + Lib\u00f3rio + marcador + sacola", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "0e79ec32-4c47-4d54-8358-7ad19b11520d", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/305704/thumb_reward_bbbcd031-f42d-4dc2-ae90-b085f0205e63.jpg", "run_out": false}]}