{"detail": {"project_id": 173265, "id": 173265, "user_id": 187052, "name": "O terror do Lobisomem em F\u00faria est\u00e1 de volta!", "headline": "40 anos depois, o Lobisomem da Bloch, com arte de Antonino Homobono, ganha linda edi\u00e7\u00e3o restaurada!", "budget": "<p><strong>META ESTENDIDA</strong><br>Nossa meta prim\u00e1ria \u00e9 de R$ 7 mil. Mas, se conseguirmos bater nossa segunda meta, de <strong>R$10 mil</strong>, o miolo do \u00e1lbum ser\u00e1 impresso em sofisticado papel Couch\u00ea fosco de 150g/m\u00b2.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/517378/051936e5-cb58-4b90-b9b3-cb921cbd747a.png\">\n</p>\n<p>Ao contribuir com esta campanha, Voc\u00ea garante o seu \u00e1lbum <strong>Lobisomem em F\u00faria</strong> com uma HQ cl\u00e1ssica dos anos 1980 restaurada, al\u00e9m de outras recompensas que podem ser escolhidas! Com isso, Voc\u00ea tamb\u00e9m nos ajuda a continuar investindo em nosso trabalho de resgate e recupera\u00e7\u00e3o da Hist\u00f3ria dos quadrinhos nacionais.<br>\n</p>\n<hr>\n<p><strong>CONHE\u00c7A ALGUMAS P\u00c1GINAS DO LOBISOMEM DE HOMOBONO</strong><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/517381/8f2e6b87-3d30-42a5-92ae-d5533f6337d1.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/517471/8cfe2447-99f7-44c7-b854-f2ab54354421.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/517472/7124a40e-2344-4e00-b6dd-a7ddbb833ae3.jpg\">\n</p>\n<hr>\n<p><strong>JOHNNY COMET, DE FRAZETTA CHEGA NO IN\u00cdCIO DE 2024!</strong><br>\n</p>\n<p>O grande ilustrador Frank Frazetta, conhecido por suas incr\u00edveis pinturas de fantasia, come\u00e7ou sua carreira j\u00e1 mostrando sua qualidade t\u00e9cnica e art\u00edstica ao criar e desenhar a s\u00e9rie de tiras <strong>Johnny Comet</strong> (<em>abaixo</em>) que o selo editorial <a href=\"http://www.superx.art.br/\" target=\"_blank\">Super\u2022X</a> ir\u00e1 colocar no Catarse em breve. AGUARDE!<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/517473/384c5032-27a2-497a-bd94-7638d3c55421.png\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/517783/9766055b-7292-46dd-aa6c-a02cbcbcd557.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/517784/feb377ca-7dbb-4f8d-a381-7d275a75263a.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/517785/7ced3d06-eef8-4516-9c99-301e9da1f6d1.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/517786/635409ee-c177-4e45-b98c-659fdb44e42e.jpg\">\n</p>\n<p><a href=\"https://bit.ly/3XGp68a\" target=\"_blank\"><strong>Siga o meu perfil</strong></a> aqui no Catarse para saber com anteced\u00eancia sobre os novos projetos que est\u00e3o chegando: <a href=\"https://bit.ly/3XGp68a\" target=\"_blank\">https://bit.ly/3XGp68a</a><br>\n</p>\n<p>Siga tamb\u00e9m minhas redes sociais: <strong><a href=\"https://www.facebook.com/uchaeditorial/\" target=\"_blank\">Facebook</a></strong>, <strong><a href=\"https://www.instagram.com/franciscoucha/\" target=\"_blank\">Instagram</a></strong> e <strong><a href=\"http://www.youtube.com/livedequadrinhos\" target=\"_blank\">YouTube</a></strong>.<br>\n</p>\n<hr>\n<p><strong>SEU PASSO A PASSO NO CATARSE</strong><br>\n</p>\n<p>1. Preencha o seu cadastro no Catarse, como faria em qualquer loja online. Aten\u00e7\u00e3o para informar o seu endere\u00e7o corretamente! Isso \u00e9 importante para que possamos enviar o livro para sua resid\u00eancia no final de dezembro.\n</p>\n<p>2. Escolha o apoio que deseja fazer, confira o valor e clique em \u201cContinuar\u201d\n</p>\n<p>3. Voc\u00ea pode deixar o seu apoio p\u00fablico ou privado, mas... deix\u00e1-lo p\u00fablico \u00e9 mais legal, pois isso incentiva mais gente conhecida a vir junto com a gente!\n</p>\n<p>4. Escolha o meio de pagamento: cart\u00e3o de cr\u00e9dito ou boleto. Se for boleto, n\u00e3o esque\u00e7a de fazer o pagamento para validar automaticamente a compra.\n</p>\n<p>5. Com o apoio conclu\u00eddo, \u00e9 s\u00f3 aguardar a entrega que acontecer\u00e1 a partir do dia 30 de mar\u00e7o de 2024! E sempre preste aten\u00e7\u00e3o em seu e-mail: \u00e9 por esse meio que conseguimos nos comunicar com os apoiadores.\n</p>\n<p><br>\n</p>", "goal": 7000.0, "about_html": "<p><strong>A CAMPANHA NO CATARSE ACABOU, MAS VOC\u00ca AINDA PODE APOIAR <a href=\"https://www.amazon.com.br/Lobisomem-em-F%C3%BAria-Antonino-Homobono/dp/6500926390/ref=sr_1_1\" target=\"_blank\">LOBISOMEM EM F\u00daRIA!</a>, O CL\u00c1SSICO DA BLOCH PUBLICADO NOS ANOS 1980.</strong>\n</p>\n<p><strong>Voc\u00ea pode reservar o seu exemplar de <a href=\"https://www.amazon.com.br/Lobisomem-em-F%C3%BAria-Antonino-Homobono/dp/6500926390/ref=sr_1_1\" target=\"_blank\">Lobisomem em F\u00faria!</a>, cl\u00e1ssico desenhado por Antonino Homobono, diretamente com o editor! Escreva para</strong><strong> <a href=\"mailto:uchaeditorial@gmail.com\">uchaeditorial@gmail.com</a> e saiba como garantir o seu com o desconto do Catarse!</strong>\n</p>\n<p><strong>Ou adquira diretamente em nossa loja virtual com 10% de desconto utilizando o cupom \"<a href=\"https://bit.ly/3weLT32\" target=\"_blank\">APOIADOR10</a>\", neste link: <a href=\"https://bit.ly/3weLT32\" target=\"_blank\">https://bit.ly/3weLT32</a></strong>\n</p>\n<p><strong>\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong>Aproveite que voc\u00ea est\u00e1 no Catarse e conhe\u00e7a o nosso novo projeto de financiamento coletivo: </strong><a href=\"http://www.catarse.me/suplementojuvenil\" target=\"_blank\"><strong>Suplemento Juvenil \u2013 90 Anos: a G\u00eanese dos Quadrinhos no Brasil<br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/541174/0f332d8b-4de4-4969-bf44-2060daff5f66.png\" alt=\"Suplemento Juvenil \u2013 90 Anos\"><br></strong></a>\n</p>\n<hr>\n<p>Depois que a Bloch Editores perdeu os direitos de publica\u00e7\u00e3o dos t\u00edtulos da Marvel em meados dos anos 1970, incluindo os personagens de terror como Dr\u00e1cula, a M\u00famia e Lobisomem, ela buscou uma solu\u00e7\u00e3o bem brasileira para continuar lan\u00e7ando essas revistas que vendiam bem, e recrutou alguns dos nomes de maior destaque do mercado de quadrinhos na \u00e9poca.<br>\n</p>\n<p>Entre os desenhistas, marcaram presen\u00e7a Julio Shimamoto, Flavio Colin e Antonino Homobono Balieiro, que foi encarregado de dar continuidade ao <strong>Dr\u00e1cula</strong> (<em>s\u00e9rie que em breve lan\u00e7aremos no Catarse... aguarde!</em>), enquanto Flavio Colin foi o respons\u00e1vel por dar vida ao <strong>Lobisomem</strong>.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/517455/e92c3bbf-16df-4d64-843b-6d6f015aea27.jpg\" width=\"329\" height=\"460\" alt=\"Capit\u00e3o Mist\u00e9rio #7\" style=\"width:329px;height:460px;float:right;margin:0px 0px 10px 10px;\">\n</p>\n<p>Por\u00e9m, quando Colin j\u00e1 havia abandonado a s\u00e9rie no final de 1979, Antonino foi chamado para ilustrar uma aventura do amaldi\u00e7oado homem-lobo, mesmo desenhando <strong>Dr\u00e1cula</strong> para a editora todos os meses. Ele conseguia fazer uma grande produ\u00e7\u00e3o e entregava suas artes pontualmente; por isso sempre era recrutado pelos editores quando precisavam de rapidez.\n</p>\n<p>E assim, <strong>Uma Hist\u00f3ria Vodu</strong> foi publicada no n\u00famero 7 da nova s\u00e9rie da revista \"<em>Capit\u00e3o Mist\u00e9rio apresenta</em>\", publicada em 1983 (<em>ao lado</em>). E \u00e9 justamente essa hist\u00f3ria que vamos lan\u00e7ar no \u00e1lbum <strong>Lobisomem em F\u00faria</strong>. Historicamente, ela \u00e9 muito importante porque \u00e9 uma das duas \u00fanicas HQs do Lobisomem desenhadas por Antonino para a Bloch e s\u00f3 conseguimos publicar este \u00e1lbum porque os originais dessa hist\u00f3ria em quadrinhos foram encontrados recentemente pela filha do artista, Berenice Balieiro!\n</p>\n<p>J\u00e1 digitalizamos todas as p\u00e1ginas em alta resolu\u00e7\u00e3o e agora estou fazendo a sua restaura\u00e7\u00e3o completa! Iremos publicar esta obra perdida de Antonino num bel\u00edssimo preto e branco com detalhes em meio tom que ir\u00e3o valorizar o tra\u00e7o do mestre.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/517469/55164f9d-aeb2-4678-8599-0ef9f3ef933b.png\">\n</p>\n<p>\u00c9 bom ressaltar que<strong> Lobisomem em F\u00faria</strong> n\u00e3o \u00e9 o primeiro trabalho de <strong>Antonino Homobono</strong> que volta a ser publicado depois um trabalho minucioso de restaura\u00e7\u00e3o. Em 2021 lan\u00e7amos <strong><a href=\"http://www.catarse.me/tonycarson\" target=\"_blank\">Tony Carson \u2013 Chacal</a></strong> e em dezembro de 2023 entregamos aos apoiadores o lindo projeto do artbook <strong><a href=\"http://www.catarse.me/faroestehomobono\" target=\"_blank\">Procurados \u2013 O Faroeste Segundo Homobono</a></strong>, com as ilustra\u00e7\u00f5es que o desenhista fez para capas de livros de bolso. A obra traz um texto memorial\u00edstico sobre a Hist\u00f3ria dos Bolsilivros de faroeste publicados no Brasil, escrito pelo Papa da Literatura Pulp Brasileira, <strong>R. F. Lucchetti</strong>!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/517449/ca799f2a-a385-4196-98b9-9aea0d508581.png\">\n</p>\n<p><strong>COMO EST\u00c1 SENDO EDITADA ESTA OBRA?</strong><br><strong>Lobisomem em F\u00faria</strong> ser\u00e1 um \u00e1lbum de luxo produzido em glorioso formato magazine (21 x 28 cm) com capa em papel Couch\u00ea 300 g/m\u00b2 com lamina\u00e7\u00e3o e orelhas. No miolo teremos 52 p\u00e1ginas impressas em papel offset 150 g/m\u00b2 e lombada quadrada.\n</p>\n<p>Al\u00e9m da hist\u00f3ria em quadrinhos, a obra tem textos que contextualizam a \u00e9poca  e incluem importantes informa\u00e7\u00f5es hist\u00f3ricas de Toni Rodrigues, publicit\u00e1rio e especialista de quadrinhos, que escreve sobre o Lobisomem nos quadrinhos; de Andrea Martins Lameir\u00e3o Mateus, que fala sobre como o Vodu \u00e9 visto no cinema e chega aos quadrinhos; e de Francisco Ucha, que mostra a fase da Marvel na Bloch Editores, que apresentou o g\u00eanero de terror a milh\u00f5es de adolescentes em todo o Brasil e deu \u00e0 revista \"<em>Capit\u00e3o Mist\u00e9rio</em>\" o status de objeto de culto para essa gera\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<hr>\n<p><strong>VEJA OUTROS \u00c1LBUNS QUE LAN\u00c7AMOS: NOSSOS QUADRINHOS RESTAURADOS!</strong>\n</p>\n<p>Voc\u00ea tamb\u00e9m pode apoiar este projeto independente adquirindo estes \u00e1lbuns de luxo com quatro grandes cl\u00e1ssicos dos quadrinhos nacionais totalmente restaurados!\n</p>\n<p><strong></strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/517467/09439cca-5aa1-4f75-b639-e0c5982a6371.png\">\n</p>\n<p><a href=\"https://www.catarse.me/independencia\" target=\"_blank\"><strong>\u2022 Uma Aventura na Independ\u00eancia</strong></a> \u2013 Este \u00e1lbum de luxo com capa dura no formato 21x28 cm resgata a premiada obra-prima de Luiz Ant\u00f4nio Novelli publicada em 1972, vencedora do <em>I Grande Concurso de Hist\u00f3rias em Quadrinhos</em> da Ebal.\n</p>\n<p><a href=\"https://www.catarse.me/zorroinedito\" target=\"_blank\"><strong>\u2022 A Grande Arte de Rodolfo Zalla</strong></a> \u2013 \u00c1lbum de luxo com 68 p\u00e1ginas e capa cartonada no formato 21 x 28 com duas HQs in\u00e9ditas do mestre Zalla: <em>Fome</em> e <em>Zorro \u2013 A \u00daltima Aventura</em>.\n</p>\n<p><strong><a href=\"http://www.catarse.me/judokafhaf\" target=\"_blank\">\u2022 O Judoka por FHAF - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o</a></strong> \u2013 O que era \u00f3timo, ficou ainda melhor: <a href=\"https://www.facebook.com/judokaporfhaf/\" target=\"_blank\">O Judoka por FHAF</a> retorna depois de cinco anos, nesta 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o revista e ampliada. Ampliada inclusive no tamanho: formato magazine (21x28 cm). Agora, as cinco aventuras desenhadas por Floriano Hermeto podem ser apreciados num livro maior em formato magazine (21x28cm), impresso em sofisticado papel couch\u00ea fosco.<br>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><a href=\"https://www.catarse.me/judokaporbaron\" target=\"_blank\"><strong>\u2022 O Judoka por Eduardo Baron</strong></a> \u2013 Este \u00e1lbum traz de volta, totalmente restauradas, as quatro hist\u00f3rias em quadrinhos desenhadas por Eduardo Baron, o grande desenhista da Ebal que fez a primeira aventura do Judoka! Baron tinha um estilo inconfund\u00edvel com pinceladas r\u00fasticas marcantes que acentuavam o claro/escuro.</span>\n</p>\n<hr>\n<p><strong>A</strong><strong>ten\u00e7\u00e3o:</strong> a partir do dia 24 de dezembro o valor de cada exemplar ter\u00e1 um pequeno ajuste e o seu apoio \u2013 ainda com valor promocional do Catarse \u2013 ser\u00e1 de <strong>R$64</strong> por cada exemplar.\n</p>\n<p>Depois de entregue aos apoiadores, no final de mar\u00e7o de 2024, este \u00e1lbum ser\u00e1 vendido nas comics shops e sites especializados por R$90.\n</p>\n<hr>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "lobisomemfuria", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/173265/edc53bb3-c385-44be-adca-f3ae1b05311b.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/173265/project_thumb_thumb_edc53bb3-c385-44be-adca-f3ae1b05311b.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/173265/project_thumb_small_edc53bb3-c385-44be-adca-f3ae1b05311b.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/173265/project_thumb_large_edc53bb3-c385-44be-adca-f3ae1b05311b.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/173265/project_thumb_video_cover_edc53bb3-c385-44be-adca-f3ae1b05311b.png", "progress": 73.38571428571429, "pledged": 5137.0, "total_contributions": 64, "total_contributors": 56, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2024-01-09T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2024-01-08T23:59:59.999999", "online_date": "2023-11-27T22:03:32.199363", "zone_online_date": "2023-11-27T19:03:32.199363", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 42, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 42, "unit": "days"}, "posts_count": 10, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 187052, "name": "Francisco Carlos Ucha Montoto", "public_name": "Francisco Ucha"}, "reminder_count": 89, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 10, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Bloch,Homobono,Lobisomem,terror,Werewolf", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "3e75b5ce-afe8-4bb6-a253-d06c93065c2d", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 187052, "common_id": "0c51ca10-325c-4d8a-bd9e-da362e6bc21d", "name": "Francisco Carlos Ucha Montoto", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/187052/thumb_avatar_9065d4c3-dd64-44f3-a924-c5bd9c76c7a1.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/franciscoucha", "twitter_username": "franciscoucha", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 62, "total_published_projects": 24, "links": [{"id": 35197, "link": "https://www.facebook.com/viagemaofundodobau"}, {"id": 22646, "link": "https://bit.ly/3dQUvz3"}, {"id": 22645, "link": "https://planetamongo.wordpress.com/"}, {"id": 22644, "link": "https://ucha.wordpress.com/"}], "follows_count": 78, "followers_count": 269, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/187052/base_4e30057c-d91c-4729-abab-2d46115db419.png", "created_at": "2013-09-03T20:43:17.965898", "about_html": "<p><strong>Francisco Ucha</strong> \u00e9 jornalista, desenhista, designer gr\u00e1fico e publicit\u00e1rio.\n</p>\n<p>Lan\u00e7ou pelo Catarse os livros <strong><a href=\"https://www.catarse.me/judokaporfhaf\" target=\"_blank\">O Judoka por FHAF</a></strong>, que recuperou a obra do quadrinista Floriano Hermeto; <strong><a href=\"https://www.catarse.me/duayer?project_id=93934&amp;project_user_id\" target=\"_blank\">Salve-se Quem Puder! Cartuns e Fotos de Duayer</a></strong>, uma homenagem aos 50 anos do Pasquim a partir da obra do fot\u00f3grafo e cartunista Duayer; e <strong><a href=\"https://www.catarse.me/tonycarson\" target=\"_blank\">Tony Carson \u2013 Chacal</a></strong>, de <a href=\"https://www.facebook.com/antoninodesenhista\" target=\"_blank\">Antonino Homobono Balieiro</a>, uma homenagem ao desenhista que realizou trabalhos como <em>S\u00edtio do Picapau Amarelo</em>, para a RGE; <em>Chet</em>, para a Vecchi; e <em>Dr\u00e1cula</em>, para a Bloch; <strong><a href=\"https://www.catarse.me/independencia\" target=\"_blank\">Uma Aventura na Independ\u00eancia</a></strong>, obra-prima premiada de Luiz Ant\u00f4nio Novelli. Lan\u00e7ou tamb\u00e9m os elogiados livros biogr\u00e1ficos <strong><a href=\"https://www.catarse.me/ziraldo\" target=\"_blank\">Ziraldo \u2013 Mem\u00f3rias</a></strong> e <strong><a href=\"https://www.catarse.me/mauricioecia\" target=\"_blank\">Mauricio &amp; Companhia</a></strong>.\n</p>\n<p>Nasceu no Rio de Janeiro, participou do movimento de quadrinhos e de <a href=\"http://www.flickr.com/photos/uchaeditorial/6171638561/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">cinema super-8</a> em Pernambuco. Come\u00e7ou profissionalmente no <em>Jornal do Commercio</em> do Rio de Janeiro em 1977 e trabalhou como desenhista durante 15 anos no jornal <em><a href=\"http://www.flickr.com/photos/uchaeditorial/sets/72157623356594715/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">O Globo</a></em>. Foi Diretor de Arte do <em>Jornal dos Sports</em> em 1982 e Editor de Arte da revista <em><a href=\"http://www.flickr.com/photos/uchaeditorial/2781540292/in/set-72157606851715390/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Solu\u00e7\u00f5es</a></em>, da Unisys do Brasil.\n</p>\n<p>Trabalhou por mais de 20 anos na \u00e1rea de v\u00eddeo e cinema. Na Globo V\u00eddeo foi o respons\u00e1vel pela cria\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o das capas de v\u00eddeo da empresa e tamb\u00e9m desenvolveu e editou o <em><a href=\"http://www.flickr.com/photos/uchaeditorial/2781540574/in/set-72157606851715390/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Jornal da Globo V\u00eddeo</a></em>, publica\u00e7\u00e3o que alcan\u00e7ou a tiragem de 200 mil exemplares mensais. Foi Gerente de Comunica\u00e7\u00e3o e Marketing da Herbert Richers Home Video, respons\u00e1vel pelo desenvolvimento de todas as pe\u00e7as de publicidade e marketing da empresa e pela elogiada assessoria de imprensa, que tinha como ferramenta principal o jornal <em>Aperte o Play</em>, distribu\u00eddo para jornalistas e lojistas do mercado.\n</p>\n<p>Foi Gerente de Marketing da Look Filmes, respons\u00e1vel pelo lan\u00e7amento de filmes como <em>Culpado Por Suspeita</em>, <em>Os Imorais</em>, <em>Lucky Luke</em>, <em>Raps\u00f3dia em Agosto</em>, <em>O Rei de Nova York</em>, <em>A Voz da Lua</em>, <em>O Passageiro do Futuro</em> e outros grandes sucessos, e da Sato Company, quando lan\u00e7ou em v\u00eddeo, com enorme sucesso, a cultuada s\u00e9rie cl\u00e1ssica de TV, <em><a href=\"http://www.flickr.com/photos/uchaeditorial/4376928498/in/set-72157623481094692/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">National Kid</a></em>.\n</p>\n<p>Em 2006 fez a reforma gr\u00e1fica do jornal <em><a href=\"http://friburgo.wordpress.com/2006/12/16/finalmente-a-nova-folha-dirigida/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Folha Dirigida</a></em>, do Rio de Janeiro, e em 2007 formatou todas as publica\u00e7\u00f5es de turismo do Grupo Folha Dirigida.\n</p>\n<p>Prestou assessoria de comunica\u00e7\u00e3o ao Col\u00e9gio Friburgo, de S\u00e3o Paulo, onde montou o Departamento de Comunica\u00e7\u00e3o, desenvolveu o site da escola e criou diversos blogs como ferramenta de educa\u00e7\u00e3o para as principais \u00e1reas de ensino. Criou tamb\u00e9m o <em><a href=\"http://issuu.com/ucha/docs/jornaldofriburgo1\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Jornal do Friburgo</a></em>, al\u00e9m de implantar um projeto educacional ligado a jornalismo para o Ensino M\u00e9dio.\n</p>\n<p>Em 2008, participou da exposi\u00e7\u00e3o e do livro <em><a href=\"http://www.readoz.com/publication/read?i=1019052\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Tra\u00e7os Impertinentes</a></em>, uma homenagem de desenhistas e cartunistas ao Centen\u00e1rio da ABI.\n</p>\n<p>Foi curador da <a href=\"http://quadrinhos51.wordpress.com/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Exposi\u00e7\u00e3o Quadrinhos\u201951</a>, que aconteceu na Escola de Belas Artes de S\u00e3o Paulo de 22 de mar\u00e7o a 26 de maio de 2012. A mostra homenageou <a href=\"http://quadrinhos51.wordpress.com/os-homenageados/alvaro-de-moya/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\u00c1lvaro de Moya</a> e alguns dos mais importantes desenhistas de quadrinhos do Brasil, que produziram verdadeiras obras-primas entre as d\u00e9cadas de 50 e 70.\n</p>\n<p>A partir de 2005, foi editor do <a href=\"http://issuu.com/ucha\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><em>Jornal da ABI</em></a> por quase dez anos. Foi colaborador da <em>Revista da Cultura</em>. Participou da megaexposi\u00e7\u00e3o <a href=\"https://www.mis-sp.org.br/exposicoes/relacionados/2319/quadrinhos\" target=\"_blank\">Quadrinhos</a>, no MIS-SP.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Francisco Ucha", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 307783, "project_id": 173265, "description": "Receba\n2 exemplares de \"Lobisomem em F\u00faria!\" com desconto para apoiadores do Catarse\n+\nSeu nome eternizado na p\u00e1gina de agradecimentos de \"Lobisomem em F\u00faria!\"", "minimum_value": 125.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2024-03-01T22:38:02", "updated_at": "2023-12-30T22:44:46.417597", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 536870912, "title": "3LB - Dois Lobisomem em F\u00f9ria!", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "30f5c059-7490-4778-ab72-3d633ac1adfe", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/307783/thumb_reward_6f972f7f-7388-428b-9393-c81c019ecfd4.png", "run_out": false}]}