{"detail": {"project_id": 174165, "id": 174165, "user_id": 131333, "name": "\u00c1lbum de Figurinhas dos Grandes Her\u00f3is BR", "headline": "Um \u00e1lbum de figurinhas dos super-her\u00f3is brasileiros... era o que estava faltando!", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/520273/e2954a2f-0238-4271-8afc-cf4424b5f570.jpg\">\n</p>\n<p>O valor arrecadado ser\u00e1 investido da seguinte maneira:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/520672/9d188a3b-a9b3-41b3-9d11-ac6778cc0b1d.jpg\">\n</p>\n<p>. <strong>60%</strong> = impress\u00e3o do \u00e1lbum e das figurinhas<br>. <strong>27%</strong> = envios<br>. <strong>13%</strong> = taxa do Catarse\n</p>\n<p>Bem, esta \u00e9 a proposta desse projeto.<br>Vamos colar figurinhas no \u00e1lbum?!<br>'Vamboraaaaaaaa!!!\n</p>\n<p><br>_________<br><em><strong>Lorde Lobo<br></strong></em><em>Idealizador da iniciativa Grandes Her\u00f3is BR<br><br></em><br>***************************************<br>Ah: s\u00f3 mais 2 comunicados:<br>\n</p>\n<p><strong>1.</strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/525198/88334a68-d2aa-4fbd-b039-ae63927ee6b9.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span><strong>2.</strong></span><br>S\u00f3 enviamos o kit (\u00e1lbum + figurinhas) para endere\u00e7os dentro do territ\u00f3rio brasileiro, via Correios.<br><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>", "goal": 10000.0, "about_html": "<p style=\"text-align:justify;\">\u00c9 com muita alegria que, finalmente, trazemos a todos os leitores, colecionadores e f\u00e3s de super-her\u00f3is brasileiros, o j\u00e1 t\u00e3o esperado <strong>\u00c1lbum de Figurinhas dos Grandes Her\u00f3is BR</strong>! E a data n\u00e3o poderia ser mais apropriada: <strong>30 de janeiro, Dia do Quadrinho Nacional</strong>!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Este projeto nasceu em 15 de dezembro de 2021, com um edital de convoca\u00e7\u00e3o para os autores que quisessem ver seus personagens no \u00e1lbum. Neste dia, abrimos as vagas para o preenchimento dos 160 cromos. Dentre outras regras, a principal delas era a que exigia que o her\u00f3i ou hero\u00edna precisava ter tido, pelo menos, uma HQ publicada, de forma impressa ou virtual (n\u00e3o poderia ser apenas uma imagem est\u00e1tica, postada em alguma rede social). E em mar\u00e7o de 2022, todos os cromos estavam ocupados.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Desta forma, de abril de 2022 a dezembro de 2023, nos dedicamos \u00e0 produ\u00e7\u00e3o, tanto das artes das figurinhas, quanto do \u00e1lbum em si. E posso garantir para voc\u00ea: a tarefa foi \u00e1rdua, mas, o resultado foi compensador.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/520444/3ae2680e-b2fa-474f-a6f2-7a0a05707837.jpg\" width=\"469\" height=\"323\" style=\"width:469px;height:323px;\"><br><em></em><em>Rom, exausto, depois de horas e horas desenhando a capa!</em>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Neste \u00e1lbum, estar\u00e3o retratados boa parte dos super-her\u00f3is e super-hero\u00ednas do Brasil, de diversas \u00e9pocas e, portanto, servir\u00e1 como uma bela vitrine do nosso cen\u00e1rio.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Veja a capa completa:\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/524916/74e29c99-bb9e-4b63-a495-c83c7eb41b5d.jpg\"><em>Arte de Rom Freire, cores de Lunyo Alves e montagem de Lorde Lobo.</em>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u00c9 claro que voc\u00ea poder\u00e1 sentir falta de um ou outro personagem, mas, nem todos os autores compreenderam a proposta do projeto e preferiram deixar suas cria\u00e7\u00f5es de fora... e... tudo bem!<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Por outro lado, o fato de n\u00e3o termos algum personagem no \u00e1lbum, n\u00e3o atrapalhou em nada a relev\u00e2ncia deste projeto, que est\u00e1 encantador! E voc\u00ea ser\u00e1 testemunha disso!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\"<em>Mas, vai ter promo\u00e7\u00e3o de lan\u00e7amento? </em>\", voc\u00ea pode estar se perguntando...\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Bem, diferente da maioria das campanhas, n\u00e3o farei uma promo\u00e7\u00e3o para as primeiras 24 ou 48 horas, mas sim, por um per\u00edodo beeeeeem maior! E \u00e9 sobre isso que tratarei a seguir:\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/525582/c1d2e783-7928-47db-8125-23ae036a3641.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Preciso avisar que, <strong>ap\u00f3s findar a pr\u00e9-venda no Catarse, o \u00e1lbum + a cartela de figuras custar\u00e3o </strong><strong>R$ 220,00</strong> (o que \u00e9 bem acess\u00edvel, se levarmos em conta os custos envolvidos e os pre\u00e7os de outros \u00e1lbuns comercializados em tradicionais sites de vendas).\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Mas, nas primeiras tr\u00eas semanas, teremos \u00f3timos descontos no pre\u00e7o e, s\u00f3 na quarta semana, passar\u00e1 a vigorar o maior pre\u00e7o do \u00e1lbum + a cartela de figurinhas (ainda assim, mais barato do que ser\u00e1 cobrado depois que a campanha findar).\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Ah! Em todas as semanas, teremos um pr\u00eamio especial para os primeiros compradores!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Portanto, quanto antes voc\u00ea comprar, menos voc\u00ea vai pagar... e um brinde poder\u00e1 ganhar!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Veja s\u00f3:<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">. <strong>Semana 1</strong>: R$ 157,00 = \u00e1lbum + figurinhas + p\u00f4ster (para os 10 primeiros)<br>. <strong>Semana 1</strong>: R$ 157,00 = \u00e1lbum + figurinhas\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">. <strong>Semana 2</strong>: R$ 173,00 = \u00e1lbum + figurinhas + p\u00f4ster (para os 20 primeiros)<br>. <strong>Semana 2</strong>: R$ 173,00 = \u00e1lbum + figurinhas<span class=\"redactor-invisible-space\"> </span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">. <strong>Semana 3</strong>: R$ 185,00 = \u00e1lbum + figurinhas<span class=\"redactor-invisible-space\"> + p\u00f4ster (para os 30 primeiros)<br>. <strong>Semana 3</strong>: R$ 185,00 = \u00e1lbum + figurinhas<span class=\"redactor-invisible-space\"> </span></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">. <strong>Semana 4</strong>: R$ 193,00 = \u00e1lbum + figurinhas<span class=\"redactor-invisible-space\"> + p\u00f4ster (para os 40 primeiros)<br>. <strong>Semana 4 at\u00e9 fim da campanha</strong>: R$ 193,00 = \u00e1lbum + figurinhas</span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Claro... conforme o desconto fica menor, busquei compensar com um n\u00famero maior de brindes, para os primeiros compradores de cada semana.</span></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span></span>Ah! Preciso dizer que nos valores das recompensas, <strong>n\u00e3o ser\u00e1 acrescentado o pre\u00e7o do frete,</strong> durante a campanha.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">____________<br><strong>IMPORTANTE:</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>META ESTENDIDA</strong>: Como batemos a meta de <strong>120%</strong>, todos os apoiadores receber\u00e3o o p\u00f4ster!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/520390/d58d6ff0-f99c-400b-aa05-30163170916a.jpg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>O <strong>\u00c1lbum de Figurinhas dos Grandes Her\u00f3is BR</strong> ter\u00e1 as seguintes caracter\u00edsticas:<br>\n</p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/524760/f249e56d-fcee-4fe7-ba65-e9c119a22b69.jpg\" width=\"357\" height=\"401\" style=\"font-size:14px;width:357px;height:401px;margin:auto;display:block;\"><strong>. Formato A4 </strong>(21 X 29,7 cm)<br><strong>. 28 p\u00e1ginas<br></strong><strong>. 160 cromos autoadesivos </strong>(8 figuras por p\u00e1gina)<br><strong>. Totalmente em cores<br></strong><strong>. Lombada canoa </strong>(grampo)<br><strong>. Capa em papel Supremo 250g<br>. Miolo em papel Couch\u00ea 115g</strong>\n<p><br><br>\n</p>\n<ul>\n\t<li>Obs: as figuras da imagem acima n\u00e3o s\u00e3o as reais. Tratam-se de simula\u00e7\u00f5es, imagens meramente ilustrativas, com arte de Rom Freire e cores de Ton Marx.</li>\n</ul>\n<p><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/520270/77165aec-9ac3-4a27-b9db-1b7d4252f165.jpg\">\n</p>\n<p>Quando eu disse, ali acima, que este \u00e1lbum representa uma bela vitrine para os super-her\u00f3is brasileiros, n\u00e3o estava exagerando!\n</p>\n<p>Vejam s\u00f3 os personagens que figuram - literalmente - neste projeto (em ordem alfab\u00e9tica):\n</p>\n<p>A TRIBO, de Junior Cortizo\n</p>\n<p>ADRIANA, A AGENTE LARANJA, de Andr\u00e9 Carim\n</p>\n<p>AGENTES DO PODER, de Maur\u00edcio Bigmau\n</p>\n<p>ALIAN\u00c7A VANGUARDA, de Erick Lustosa\n</p>\n<p>ALINE E PERSEU, de Tony Brand\u00e3o\n</p>\n<p>ARMAGEDON, de Fernando C\u00e9sar e Alexandre Rodrigues\n</p>\n<p>ASTRON, de Alexandre Pauli\n</p>\n<p>BARONESA ESCARLATE, de Alexandre Pauli\n</p>\n<p>BARRIGUDA REX, de Ricardo Heavy\n</p>\n<p>BETA MAX &amp; EXCESSO, de Hugo Maximo\n</p>\n<p>BLAGSTER, de Sandro Marcelo\n</p>\n<p>BLINDADO, de Editora Kimera, por Rodrigo Pie\n</p>\n<p>BOMBADO, de Mario Cesar Silva\n</p>\n<p>BOMBEIRO MASCARADO, de Ruan Victor\n</p>\n<p>BRASILIANA, de Elinaudo Barbosa\n</p>\n<p>BUCHA, de Samuel Bono\n</p>\n<p>BUF\u00c3O, de Amaury Trindade\n</p>\n<p>BURACO NEGRO, de Adriano Sap\u00e3o\n</p>\n<p>C.T.E.P. de Adriano Sap\u00e3o\n</p>\n<p>CACHORRO DE RUA, de Mark Novoselic\n</p>\n<p>CAPIT\u00c3O 7, de Ayres Campos (atualmente com Pedro Campos)\n</p>\n<p>CAPIT\u00c3O ALFA, de Jos\u00e9 Carlos Braga\n</p>\n<p>CAPIT\u00c3O BARBA, de Rog\u00e9rio Dias\n</p>\n<p>CAPIT\u00c3O GORDO, de Sillas\n</p>\n<p>CAPIT\u00c3O MIOLO-MOLE, de James Lee\n</p>\n<p>CAPIT\u00c3O R.E.D., de Ellyan\n</p>\n<p>CAPIT\u00c3O SENS\u00cdVEL, de Ramon Fonseca\n</p>\n<p>CARA DE GATO, de Francinildo Sena\n</p>\n<p>CATALOGADOR DE UNIVERSOS, de Lancelott Martins\n</p>\n<p>CAVALEIRO DO BLUES, de Editora Kimera, por Rodrigo Pie\n</p>\n<p>CONECTOR, de Adalberto Bernardino\n</p>\n<p>CONVERG\u00caNCIA, de Ellyan\n</p>\n<p>CONVERSOR, de Sandro Marcelo\n</p>\n<p>CORISCO, de Ejhozer Evandro\n</p>\n<p>IMORTAL KALYMOR, de Igor Menezes\n</p>\n<p>CORUJA, de Cesar Barboza\n</p>\n<p>CORUJA NEGRA, de Oscar Suyama\n</p>\n<p>COVER, de Jos\u00e9 Amorim Neto\n</p>\n<p>CR\u00c2NIO, de Francinildo Sena\n</p>\n<p>DETRITO, de Jo\u00e3o Carpalhau\n</p>\n<p>DR. NATUREZA, de Reacilvio Neres\n</p>\n<p>DRAG\u00c3O NEGRO, Thiago Silva\n</p>\n<p>DRAG\u00d5ES DO FUTURO, de Vanderlei Sadrack\n</p>\n<p>ESCORPI\u00c3O AMARELO, de Leandro Batista\n</p>\n<p>ESCORPI\u00c3O DE PRATA, de Eloyr Pacheco\n</p>\n<p>EXU, de Lancelott Martins\n</p>\n<p>FANTO, de Agenor Soriano\n</p>\n<p>FEEDBACK, de Walter Junior\n</p>\n<p>FORASTEIRO, de Rafael Tavares\n</p>\n<p>FUNDA\u00c7\u00c3O AM\u00c1LGAMA, de Cadu Artes\n</p>\n<p>F\u00daRIA DO SEXO FR\u00c1GIL, de Hugo Maximo\n</p>\n<p>GAROTA-TROV\u00c3O, de Breno de Moura e Vin\u00edcius de Moura\n</p>\n<p>GRIMORIUM, de Rom Freire\n</p>\n<p>GUARDI\u00c3O SOTURNO, de Francisco Moreira\n</p>\n<p>GUARDI\u00d5ES DO PODER, de Jeff Henning\n</p>\n<p>GUERREIROS DA TEMPESTADE, de An\u00edsio Serrazul\n</p>\n<p>HIDROMAN, de Gedeone Malagola\n</p>\n<p>HOMEM-CAVEIRA, de Zilson Costa\n</p>\n<p>HOMEM-CHICLETE, de Ede Galileu\n</p>\n<p>HOMEM-LUA, de Gedeone Malagola\n</p>\n<p>HOPPER, de Chris Stussi\n</p>\n<p>IMANE, de Rafael Tavares\n</p>\n<p>ESPECTRO ANCESTRAL, de Felipe Barros\n</p>\n<p>LADY L\u00c2MINA, de Lorde Lobo\n</p>\n<p>LAGARTO NEGRO, de Gabriel Rocha\n</p>\n<p>L\u00c2MINA SELVAGEM, de Adriano Silva\n</p>\n<p>LEAFAR, de Rafael Tavares\n</p>\n<p>LEGI\u00c3O SECRETA, de Tiago Silva, Alexandre Silva, Osmar Menezes, Nat\u00e1lia Lhen, Wellington Santos e Yuri Akemi\n</p>\n<p>LENHADOR, de Vagner Neubert\n</p>\n<p>LIGA VINGADORA, de Hugo Maximo\n</p>\n<p>LOBO GUAR\u00c1, de carlos Henry\n</p>\n<p>LOONAR, de Rom Freire\n</p>\n<p>LOOPERMAN, de Leonardo Meireles, Henrique Marques e Michael Douglas\n</p>\n<p>MAGNUS, de cadu Artes\n</p>\n<p>MARINHO, de Dami\u00e3o Luiz\n</p>\n<p>MATADOR, de Adriano Silva\n</p>\n<p>MAXIMUS, de Alan Yango\n</p>\n<p>MENTORA &amp; OGRO, de Rafael Tavares\n</p>\n<p>MEPHISTO, de S\u00e9rgio Dan\n</p>\n<p>MERCEN\u00c1RIOS DE RIGEL, de Rom Freire\n</p>\n<p>MISS 10, de Erick Lustosa, por Rodrigo Pie\n</p>\n<p>MULA SEM CABE\u00c7A, de Erick Lustosa\n</p>\n<p>NOT\u00cdVAGO, de Sandro Marcelo\n</p>\n<p>O BOTO, de Andr\u00e9 Barroso\n</p>\n<p>O ESPARTANO, de Adriano Sap\u00e3o\n</p>\n<p>O PULGA, Marco T\u00falio Vilela\n</p>\n<p>\u00d4NIX, de Thiago Silva\n</p>\n<p>OS ESCOLHIDOS, de Adriano sap\u00e3o\n</p>\n<p>OS INDESTRUT\u00cdVEIS, de Editora Kimera, por Rodrigo Pie\n</p>\n<p>OS INVICTOS, de Rafael Tavares\n</p>\n<p>OS NOTURNOS, de Nel Angeiras\n</p>\n<p>OS PROTETORES, de Darlei Nunes\n</p>\n<p>OS PROTETORES, de Nilton Machado e Kiko Mauriz\n</p>\n<p>OVERGIRL, de Walter Junior\n</p>\n<p>PAJ\u00c9, de Fabiano Silva\n</p>\n<p>PALHA\u00c7O, Anderson Camilo Skazaskaya\n</p>\n<p>PAPO AMARELO, de Moacir Torres\n</p>\n<p>PATRONO, de Diego Borba\n</p>\n<p>PENIT\u00caNCIA, de Marcos Franco\n</p>\n<p>PENITENTE, de Lorde Lobo\n</p>\n<p>PERYC, de Denilson Reis\n</p>\n<p>P\u00c9TREO - O Indestrut\u00edvel\n</p>\n<p>PITBOY, de Lorde Lobo\n</p>\n<p>PRIMORDIAL, de Rafael Tavares\n</p>\n<p>PRINCESA DIAMANTE, de Sandro Marcelo\n</p>\n<p>PROF. PROD\u00cdGIO &amp; FICT\u00cdCIA, de Rafael Tavares\n</p>\n<p>PR\u00d3SPERO, de Lorde Lobo\n</p>\n<p>PULSAR, Arthur Garcia\n</p>\n<p>PUNHO DE A\u00c7O, de Samuel Almeida e Jos\u00e9 Ramiro\n</p>\n<p>RAIO NEGRO, de Gedeone Malagola\n</p>\n<p>RAIZU, de Marcos Souza\n</p>\n<p>RELAPSO, de Anderson Lopes\n</p>\n<p>RESISTENTE, de Juliano Rocha\n</p>\n<p>REVOLT, de Ede Galileu\n</p>\n<p>RUDAMON, de Demetrio Alexandre\n</p>\n<p>SELENA, Tiago Dias\n</p>\n<p>SOBERANO, de Lunyo Alves\n</p>\n<p>SOBRANCELHA, de Daniel Siqueira\n</p>\n<p>SOMBRA D'\u00c1GUA, de Lancelott Martins\n</p>\n<p>SOTURNO &amp; ABOR\u00cdGENE, de Rafael Tavares\n</p>\n<p>SR. ESPERAN\u00c7A, de Rafael Tavares\n</p>\n<p>TEMPOR\u00c1RIO, de Rafael Tavares\n</p>\n<p>TERRANO, de Lorde Lobo\n</p>\n<p>THE BAD ONES, de UCQ Editora, por Hugo Maximo\n</p>\n<p>TIGRE DOURADO, de Pedro de Paula\n</p>\n<p>TIMERMAN, de Fabiano Silva e Francisco Mauriz\n</p>\n<p>T\u00d4NUS - o Super-Atleta, de Rafael Tavares\n</p>\n<p>TOPMAN, de Lorde Lobo\n</p>\n<p>TROPA TROV\u00c3O, de Rafael Tavares\n</p>\n<p>TWO BLADE, de Alexandre Pauli\n</p>\n<p>URSO, de Cesar Barboza\n</p>\n<p>V.E.D., de Charles Hoffmann\n</p>\n<p>VALK\u00cdRIA, de Alex Mir e Alex Genaro\n</p>\n<p>V\u00c9LOX, de Ellyan\n</p>\n<p>XAM\u00c3, de Eberton Ferreira\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/520271/4854f997-67c8-4d7e-b839-cb1555bd804c.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Para dar conta deste \u00c1lbum de Figurinhas, foi montada uma equipe bastante capaz, que realmente entende de super-her\u00f3is brasileiros.\n</p>\n<p>S\u00e3o eles (por ordem de ades\u00e3o ao projeto):\n</p>\n<p><strong><a href=\"http://www.instagram.com/lorde_lobo\" target=\"_blank\">Lorde Lobo</a></strong>: idealizador, diagramador e editor\n</p>\n<p><strong><a href=\"http://www.instagram.com/romfreirehq\" target=\"_blank\">Rom Freire</a></strong>: artista, arte-finalista e artista da capa\n</p>\n<p><strong><a href=\"http://www.instagram.com/lunyocolorist\" target=\"_blank\">Lunyo Alves</a></strong>: colorista das figurinhas e da capa\n</p>\n<p><strong><a href=\"http://www.instagram.com/raphagomide\">Rapha Gomide</a></strong>: comunica\u00e7\u00e3o e marketing\n</p>\n<p><strong><a href=\"http://www.instagram.com/fitocordeirocolors\" target=\"_blank\">Fito Cordeiro</a></strong>: colorista auxiliar das figurinhas\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/520272/14f75b11-3f5e-43cf-8a9b-2ef239a23655.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O selo \"<em>Grandes Her\u00f3is BR Quadrinhos</em>\" nasceu como um produto advindo do <a href=\"https://youtube.com/grandesheroisbr\" target=\"_blank\"><strong>canal</strong></a> hom\u00f4nimo, hospedado no YouTube e idealizado por mim.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Mais do que simplesmente divulgar os quadrinhos de super-her\u00f3is brasileiros e seus autores, entendi que era hora do canal virar um selo editorial!<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/529379/ad8ccff3-f3ff-47e5-9cd7-ea6eceb05a56.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Por hora, sob o selo \"<em>GHBR Quadrinhos\"</em>, foram lan\u00e7adas as seguintes produ\u00e7\u00f5es gr\u00e1ficas:<br>. <strong>Almanaque do Penitente</strong><br>. <strong>Licantropia</strong> (revista do encontro entre os anti-her\u00f3is Penitente e Cover)<br>. <strong>Livro de Arte dos 15 anos do Penitente</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Mas, como j\u00e1 disse, temos planos para trazer t\u00edtulos de outros criadores e, dentre estes, uma colet\u00e2nea das HQs do <strong>Ultrax</strong>, do Mestre <em>E.C.Nikcel</em>.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Mas, para tudo isso se concretizar, preciso contar com o apoio de voc\u00eas, financiando as nossas campanhas de arrecada\u00e7\u00f5es ou campanhas de pr\u00e9-venda!\n</p>\n<p>E, no momento, conto com o seu apoio <strong>neste</strong> projeto!\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/527376/7564ca9b-afcb-4aba-bf2f-6af2c0f9f38f.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A not\u00edcia a respeito do nosso projeto tem se propagado e estes s\u00e3o os links dos sites especializados e jornais que est\u00e3o nos noticiando:<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=1iexiLLYx0M\" target=\"_blank\">NuPeQ / N\u00facleo de Pesquisa em Quadrinhos</a></strong> - da Universidade Estadual de Mato Grosso do Sul (UEMS\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong><a href=\"https://www.estantedovini.com.br/post/grandes-her%C3%B3is-br\" target=\"_blank\">Estante do Vini</a></strong> - site de cultura nerd\n</p>\n<p><a href=\"https://universohq.com/noticias/album-de-figurinhas-apresenta-os-super-herois-brasileiros/\" target=\"_blank\"><strong>Universo HQ</strong></a> - site de not\u00edcias relacionados \u00e0 cultura nerd\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><a href=\"https://www.osaogoncalo.com.br/cultura-e-lazer/142633/album-de-figurinhas-com-super-herois-nacionais-tera-personagem-criado-por-artista-de-sao-goncalo\" target=\"_blank\"><strong>O S\u00e3o Gon\u00e7alo</strong></a> - jornal da cidade de S\u00e3o Gon\u00e7alo / RJ\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong><a href=\"https://diariopopular.com.br/cultura_e_entretenimento/album_de_figurinhas_vai_destacar_grandes_herois_br.575197\" target=\"_blank\">Di\u00e1rio Popular</a></strong> - jornal da cidade de Pelotas / RS\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong><a href=\"https://www.correiodamanha.com.br/cultura/quadrinhos/2024/02/115105-heroismo-autocolante.html\" target=\"_blank\">Correio da Manh\u00e3</a></strong> - jornal da cidade do Rio de Janeiro / RS\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=1Is4utiJowQ\" target=\"_blank\">Sinerverso Clube</a></strong> - live de not\u00edcias relacionadas \u00e0 cultura nerd, do coletivo Sinerverso\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><a href=\"https://www.olitoraneo.com.br/noticia/19305/?fbclid=IwAR0B8WtZruqqG9QMcnWTeeux4Wv7mnDTeyEl5UoAdQcaXTU9nTWnfIhvOEI\" target=\"_blank\"><strong>O Litor\u00e2neo</strong></a> - jornal online da cidade do Rio Grande / RS\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong><a href=\"https://jornalfolk.com/quadrinista-rio-grandino-lanca-projeto-cultural-inedito/\" target=\"_blank\">Jornal Folk</a></strong> - divulga\u00e7\u00e3o dos mais variados g\u00eaneros culturais do Brasil<br><br>Ah! Se voc\u00ea conhece algum(a) jornalista, na sua regi\u00e3o, e acha que ele(a) possa se interessar em transformar o nosso \u00c1lbum de Figurinhas dos Grandes her\u00f3is BR em not\u00edcia, nos passe o contato (ou o nosso para ele). O nosso e-mail \u00e9 <strong>grandesheroisbr@gmail.com</strong><br><br>\n</p>", "permalink": "albumdefigurinhasghbr", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/174165/53b0772a-9e2e-42af-b72b-50ea48cac779.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/174165/project_thumb_thumb_53b0772a-9e2e-42af-b72b-50ea48cac779.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/174165/project_thumb_small_53b0772a-9e2e-42af-b72b-50ea48cac779.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/174165/project_thumb_large_53b0772a-9e2e-42af-b72b-50ea48cac779.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/174165/project_thumb_video_cover_53b0772a-9e2e-42af-b72b-50ea48cac779.jpg", "progress": 134.85, "pledged": 13485.0, "total_contributions": 83, "total_contributors": 79, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2024-03-26T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2024-03-25T23:59:59.999999", "online_date": "2024-01-30T03:00:38.846215", "zone_online_date": "2024-01-30T00:00:38.846215", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 17, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 55, "unit": "days"}, "posts_count": 10, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 131333, "name": "Alexandre Cozza Ferreira", "public_name": "GrandesHer\u00f3isBR"}, "reminder_count": 119, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 10, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "album,brasileiros,Colecionar,Figurinhas,Super-her\u00f3is", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "0ae0e5c6-5c84-46dd-8383-72e6d1624216", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 131333, "common_id": "fd81f8a0-0b5a-4687-a7e0-79658f96e078", "name": "Alexandre Cozza Ferreira", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/131333/thumb_avatar_0efb33c2-1840-40d1-837a-6f9012e4dba8.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/lordelobo", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 98, "total_published_projects": 6, "links": [{"id": 40283, "link": "http://www.instagram.com/star.tokusatsu.br"}, {"id": 35828, "link": "http://www.instagram.com/penitente.hqbr"}, {"id": 35827, "link": "http://www.instagram.com/grandes_herois_br"}, {"id": 35826, "link": "http://www.instagram.com/lorde_lobo"}, {"id": 35825, "link": "http://www.youtube.com/GrandesHeroisBR"}, {"id": 24850, "link": "http://www.lordelobo.com.br/"}], "follows_count": 16, "followers_count": 160, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2013-03-01T13:29:47.414461", "about_html": "<p style=\"text-align:justify;\">Calma! Este perfil ainda continua pertencendo ao quadrinista ga\u00facho Lorde Lobo! Foi apenas o nome do perfil que mudou, passando a se chamar <strong>Grandes Her\u00f3is BR</strong>. Tal mudan\u00e7a j\u00e1 havia ocorrido com o canal do YouTube, o qual se chamava \"Lorde Lobo Est\u00fadio\" e, em 2020, se tornou \"Grandes Her\u00f3is BR\".\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Isso se d\u00e1 para deixar ainda mais evidente que o objetivo da luta de Lobo em prol dos super-her\u00f3is brasileiros vai al\u00e9m do interesse pr\u00f3prio. N\u00e3o trata-se apenas da produ\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria do Lorde Lobo, mas sim, de uma gama de quadrinistas que tamb\u00e9m aventuram-se pelo g\u00eanero super-heroico. Ou seja, a partir de agora, por meio deste perfil, estaremos apresentando aos nossos apoiadores, projetos pr\u00f3prios e de parceiros, sempre sob a qualidade editorial que j\u00e1 apresentamos a voc\u00eas, por meio do almanaque do Penitente.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Ainda n\u00e3o nos enxergamos como uma editora... nem queremos falar nisso ainda. Mas... j\u00e1 somos um selo editorial!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Venham conosco, pois, o que j\u00e1 era bom, ficou ainda melhor!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Vivas aos quadrinhos nacionais!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Vivas aos super-her\u00f3is brasileiros!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Vivas ao selo <strong>Grandes Her\u00f3is BR Quadrinhos</strong>!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">_________<br><strong>Lorde Lobo<br></strong>Arte educador por forma\u00e7\u00e3o, jornalista ilustrador por profiss\u00e3o e quadrinista por paix\u00e3o!<br>Idealizador e editor-chefe da Iniciativa Grandes Her\u00f3is BR\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "GrandesHer\u00f3isBR", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 309060, "project_id": 174165, "description": "RECOMPENSA DISPON\u00cdVEL EM 15 DE FEVEREIRO.\n\nO pre\u00e7o normal (do \u00e1lbum + a cartela de figurinhas) \u00e9 de R$ 193,00, mas, comprando na TERCEIRA SEMANA, voc\u00ea paga apenas o valor acima, e, se for um dos primeiros 30 compradores, estar\u00e1 levando para casa o seguinte:\n. Um exemplar do \u00c1lbum de Figurinhas dos Grandes Her\u00f3is BR;\n. Uma cartela com todos as 160 cromos autoadesivos.\n. Um p\u00f4ster A3 em couch\u00ea 115g.\n\nRecompensa v\u00e1lida a partir de 15/02, para os 30 primeiros compradores.", "minimum_value": 185.0, "maximum_contributions": 30, "deliver_at": "2024-06-02T06:35:48", "updated_at": "2024-02-23T03:01:37.016303", "paid_count": 3, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 2145648640, "title": "TERCEIRA SEMANA (30 PRIMEIROS)", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "202fc1bf-9341-4dd4-9c19-dd628ef6ad43", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/309060/thumb_reward_192348a7-b425-4880-9e4c-e53a50afc0ee.jpg", "run_out": true}]}