{"detail": {"project_id": 174448, "id": 174448, "user_id": 1229360, "name": "CAUSOS DO INTERIOR", "headline": "A TERRA DOS MORTOS VIVOS!", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/526109/6c35521b-153e-4482-bd83-d79b5dbf191c.jpg\">\n</p>", "goal": 40.0, "about_html": "<p><strong></strong>\n</p>\n<p>pessoas <img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/524288/2afa80f4-cc92-4999-8423-dfc8cf664686.jpg\" style=\"font-size:14px;\"><br>\n</p>\n<p>Ol\u00e1! Tudo bem?\n</p>\n<p>Meu nome \u00e9 <strong>Fl\u00e1vio Almeida</strong>. Sou <strong>editor, cartunista, ilustrador, editor, jornalista, diretor de arte, roteirista e quadrinista. </strong>Tenho muitos projetos financiados aqui no <strong>Catarse</strong>, e confesso que este novo que trago \u00e0 luz, neste momento, \u00e9 o que sempre quis fazer. Mas na \u00e9poca n\u00e3o existia o <strong>Catarse</strong> ainda...\n</p>\n<p>Na minha inf\u00e2ncia, eu passava as f\u00e9rias na casa da minha av\u00f3 <strong>Z\u00e9lia</strong>, em Mendes (RJ). \u00c9 o menor munic\u00edpio do Estado do Rio de Janeiro e pra mim, um imenso lugar, j\u00e1 que as noites estreladas no quintal da casa da minha av\u00f3, abriam em muito as portas da minha imagina\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p>Minha av\u00f3 era mineira, nascida em Pirapetinga (MG), Zona da Mata. Descendente de su\u00ed\u00e7os e casada com o <strong>Wantuil</strong>, um mulato. Eles viveram em muitos lugares, na verdade lugarejos. Como Itapiru\u00e7u, distrito de Palma (MG), Miracema (RJ), Sapucaia (RJ), Mendes (RJ) e no Rio de Janeiro.\n</p>\n<p>Em cada um desses lugares, tinha um causo. Algu\u00e9m que, aparentemente, era uma pessoa normal, mas em que determinados momentos se transformava em um ser extraordin\u00e1rio. Ou, por outra, eram pessoas normais envolvidos em situa\u00e7\u00f5es absolutamente extraordin\u00e1rias.\n</p>\n<p> Quando o meu pai se juntava a n\u00f3s, a\u00ed era uma outra dimens\u00e3o que se abria. Meu pai era mineiro e tinha as noites da sua inf\u00e2ncia, onde nem existia a luz el\u00e9trica e um monte de causos se avolumavam na madrugada, esparramados pelo quintal.\n</p>\n<p>Meu pai, <strong>Ivam Luz Almeida, </strong>era um desenhista das antigas, tendo come\u00e7ado a sua carreira na revista <strong>Sesinho</strong> e no jornal <strong>O Tico-Tico</strong>, no final dos anos 40, do s\u00e9culo passado.  No final dos anos 70 e nos anos 80, meu pai foi o principal desenhista de pain\u00e9is de estradas que cortavam o pa\u00eds. Foi ele tamb\u00e9m que criou o <strong>Elefantinho da Shell. </strong>\n</p>\n<p>Sou carioca e desde adolescente, conheci in\u00fameras cidades do interior. Tinha uma \u00e9poca em que todos os finais de semana, eu ia pra Rodovi\u00e1ria Novo Rio e viajava sempre pra uma cidade desconhecida.\n</p>\n<p>As de Minas Gerais s\u00e3o as minhas preferidas. Conhe\u00e7o cerca de 150 cidades mineiras e meu sonho era ter conhecido todas elas! Como s\u00e3o exatamente 853 cidades, n\u00e3o daria pra conhecer todas, j\u00e1 que pra conhecer mesmo uma cidade, voc\u00ea precisa ficar no m\u00ednimo uma semana.\n</p>\n<p>Em todas as cidades que visitei, pelo menos um causo de arrepiar, eu conheci. S\u00e3o hist\u00f3rias ins\u00f3litas e em todas elas tem um personagem m\u00edtico, singular e arrepiante. Sem contar os cl\u00e1ssicos de lobisomem, mula sem cabe\u00e7a, saci perer\u00ea, etc. Esses, eu nem catalogo como causos, porque fazem parte do imagin\u00e1rio coletivo de uma \u00e9poca em que o Brasil tinha a maior parte da sua popula\u00e7\u00e3o vivendo ainda no interior.\n</p>\n<p>Da\u00ed que fui misturando causos e informa\u00e7\u00f5es de lugares que conheci. S\u00e3o os <strong>Causos do Interior.</strong> Porque o Brasil n\u00e3o \u00e9 nada sem o seu interior!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/524289/d0689e4c-a6fa-4aa9-807f-49c58ae48884.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/527244/8957bc89-cf63-4b96-85ad-500d83dfb921.jpg\">\n</p>\n<p><strong>- Tamanho 15X21 cms.</strong>\n</p>\n<p><strong>- 32 p\u00e1ginas de miolo, em preto e branco, impressas em papel offset 90 grs. </strong>\n</p>\n<p><strong>- Capa colorida em papel cart\u00e3o 250 grs.</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/526772/84fec685-ad4d-43d9-a76a-cb5c84a1566f.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/526931/473f8741-8c42-4216-917b-79e488c68900.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/526957/793025ba-c34d-4306-8c77-8e875671b9b5.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/526858/bf1eefa4-ced3-4b70-9d75-82d84f1caf15.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/526773/e5852a76-e2a0-474c-bc1d-963d8f2bef9a.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/526774/c50b29ca-755a-4571-be18-4931ccbafe90.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/527009/d1c55272-538a-4885-960e-aecd02f81a33.jpg\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/524291/bcc02105-169e-4d3a-9346-baa401bb806f.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/524507/c548dd20-d0d5-4852-ba6f-ae8fd08c5f1e.jpg\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong>FL\u00c1VIO ALMEIDA</strong>\n</p>\n<p>Conta com a experi\u00eancia de 46 anos de carreira como editor, cartunista, ilustrador, editor, jornalista, diretor de arte, roteirista e quadrinista.\n</p>\n<p>Desde <strong>2022</strong>, a sua produtora (ele mesmo!) a <strong>FL\u00c1VIO COMIX / FL\u00c1VIOBOOKS</strong> j\u00e1 produziu 15 produtos (revistas, livros e graphic novels, al\u00e9m de <strong>uma revista mensal, que durou 7 meses), com financiamento do Catarse.</strong><br>\n</p>\n<p><strong>Fl\u00e1vio Almeida publicou os seus trabalhos em 35 jornais e 76 revistas no Brasil, dentre elas MAD, Folha de S.Paulo, O Globo e O Pasquim.\n\t</strong>\n</p>\n<p><strong>Seus trabalhos tamb\u00e9m foram publicados na Espanha, Estados Unidos, B\u00e9lgica, Su\u00e9cia, It\u00e1lia e Alemanha.</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/524292/06eeced3-8b68-4b50-a6f3-735341325aa1.jpg\"><br>\n</p>\n<p>O<strong> Catarse </strong>\u00e9 uma plataforma de financiamento coletivo e o \u00fanico meio para as publica\u00e7\u00f5es que eu edito, chegar \u00e0s m\u00e3os dos leitores.\n</p>\n<p>O processo \u00e9 muito simples, voc\u00ea apoia o projeto e ajuda a ideia a sair do papel, na verdade, ajuda a ideia a ir para o papel<br>\n</p>\n<p>1. Escolha uma recompensa, clique em \"apoiar\";\n</p>\n<p>2. Siga o passo-a-passo para se cadastrar no Catarse, que \u00e9 bem intuitivo. Lembre de deixar o e-mail e o endere\u00e7o atualizados pra gente fazer o envio certinho;\n</p>\n<p>3. Escolha a forma de pagamento: PIX, boleto, d\u00e9bito ou cr\u00e9dito (em at\u00e9 6x);\n</p>\n<p>4. Muitas vezes, o e-mail enviado pela plataforma do Catarse vai parar na sua caixa de SPAM. Indicamos incluir o e-mail system@catarse.me na sua agenda para que isso n\u00e3o aconte\u00e7a;<br>\n</p>\n<p>5. O princ\u00edpio b\u00e1sico de um financiamento coletivo \u00e9 criar um projeto online que visa receber doa\u00e7\u00f5es de apoiadores para a viabiliza\u00e7\u00e3o de um projeto, podendo ter ou n\u00e3o recompensas doadas aos apoiadores caso uma meta seja atingida. Financiamentos coletivos geralmente envolvem projetos em est\u00e1gios iniciais de desenvolvimento, o que significa que ainda n\u00e3o h\u00e1 um produto ou servi\u00e7o dispon\u00edvel para ser comercializado. Sendo assim, n\u00e3o se trata de pr\u00e9-venda, ou compra online, j\u00e1 que o Catarse, como plataforma, n\u00e3o \u00e9 um e-commerce e o produto sequer existe. Caso tenha feito um apoio ao projeto e por qualquer motivo desista do seu apoio, o cancelamento deve ser feito durante a campanha entrando em contato diretamente com a plataforma. Assim que a campanha for finalizada nenhum apoio poder\u00e1 ser cancelado. Sendo assim, informamos ainda que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel emitir uma nota fiscal referente ao apoio. Notas fiscais s\u00f3 podem ser emitidas quando h\u00e1 a compra de um produto ou a contrata\u00e7\u00e3o de um servi\u00e7o, o que n\u00e3o cabe aos financiamentos coletivos, onde n\u00e3o h\u00e1 rela\u00e7\u00e3o comercial.\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p>6. OK! Enquanto seu pedido n\u00e3o chega, indique mais apoiadores para o projeto.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/524293/f8627e6e-6a10-43cc-a23b-8f4781e007be.jpg\">\n</p>\n<p>Agrade\u00e7o de cora\u00e7\u00e3o a todos que j\u00e1 apoiaram outros projetos ou os novos leitores que est\u00e3o dispostos a embarcar no financiamento de <strong>CAUSOS DO INTERIOR.</strong>\n</p>\n<p>Garantimos a voc\u00ea que vou entregar o melhor livro poss\u00edvel para retribuir o apoio e voto de confian\u00e7a de voc\u00eas.\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Quaisquer d\u00favidas ou perguntas \u00e9 s\u00f3 mandar um e-mail no endere\u00e7o <strong>flaviojtalmeida@gmail.com</strong></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong><br></strong></span>\n</p>", "permalink": "causosdointerior", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/174448/b4625bf0-391e-4ad4-8be3-87476b8a53f8.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/174448/project_thumb_thumb_b4625bf0-391e-4ad4-8be3-87476b8a53f8.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/174448/project_thumb_small_b4625bf0-391e-4ad4-8be3-87476b8a53f8.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/174448/project_thumb_large_b4625bf0-391e-4ad4-8be3-87476b8a53f8.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/174448/project_thumb_video_cover_b4625bf0-391e-4ad4-8be3-87476b8a53f8.jpg", "progress": 1025.0, "pledged": 410.0, "total_contributions": 6, "total_contributors": 6, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2024-02-21T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2024-02-20T23:59:59.999999", "online_date": "2024-01-21T21:37:39.408417", "zone_online_date": "2024-01-21T18:37:39.408417", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 30, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 30, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Rio das Ostras", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 1229360, "name": "Fl\u00e1vio Jos\u00e9 Teixeira Almeida", "public_name": "F EDI\u00c7\u00d5ES"}, "reminder_count": 9, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Interior,quadrinhos,Quadrinhosbr,terror", "city_id": 3661, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "c585f9d5-e4c9-4205-a262-bf31a4431618", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 1229360, "common_id": "13875569-14e1-4c0f-82db-99ba0e35d8bd", "name": "Fl\u00e1vio Jos\u00e9 Teixeira Almeida", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1229360/thumb_avatar_19af8f2c-d4ef-4e6f-be7c-0dac41f0a074.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 2, "total_published_projects": 27, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 26, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2019-11-19T13:04:33.18458", "about_html": "<p>Produtora de livros.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "F EDI\u00c7\u00d5ES", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 308744, "project_id": 174448, "description": "UM EXEMPLAR IMPRESSO DE 32 P\u00c1GINAS!\nAUT\u00d3GRAFO, NOME NA P\u00c1GINA DE AGRADECIMENTOS E FRETE GR\u00c1TIS!\nUM DESENHO ORIGINAL TAMANHO 10X15 CMS.\n", "minimum_value": 200.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2024-04-01T18:51:22", "updated_at": "2024-02-08T13:41:30.0566", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 1879048192, "title": "T\u00c1 COM MEDINHO?", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "b2c05a5b-2292-436a-a26f-c87819e4042a", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/308744/thumb_reward_4dbb1819-29e3-4f2f-8f5a-a2ddd52e5775.jpg", "run_out": false}]}