{"detail": {"project_id": 174530, "id": 174530, "user_id": 1457581, "name": "VADE RETRO - VOLUME 1", "headline": "Um baterista baiano e uma jaqueira endemoniada; O que essas duas coisas teriam em comum?", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/523802/856d1a56-ff4b-46b1-8fdb-841589a12ad6.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/523857/a308e682-5708-445e-8196-4fbfb4e5b2a4.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><i><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><em>O valor do frete \u00e9 \u00fanico para todos apoiadores de recompensas f\u00edsicas.</em><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><em></em></span></span></span></span></span></span></span></i>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><i><strong>Caso voc\u00ea n\u00e3o possa apoiar financeiramente, divulgue esse projeto para outras pessoas! Qualquer forma de apoio \u00e9 importante, e espalhar a palavra j\u00e1 ajuda demais!</strong></i><br>\n</p>", "goal": 7300.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/523717/ebc455c7-38ca-4fe9-953c-cb3a15f7d36f.png\">\n</p>\n<p><strong></strong>Interior da Bahia. De um lado do estado, duas criaturas investigam mortes paranormais de gado local. Do outro, um baterista feirense faz shows de rock enquanto tenta esconder do resto da banda que tem um olho novo nascendo em sua m\u00e3o. Onde h\u00e1 fuma\u00e7a, h\u00e1 fogo.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/524954/317eeba8-ff37-4b6d-93c1-152ed011be1c.png\">\n</p>\n<p>Vade Retro \u00e9 um quadrinho de fantasia urbana, terror e suspense, com uma pitadinha de humor entre todo o desespero. Publicado desde 2022 em diversas plataformas da internet e com uma gama de leitores espalhados pelo Brasil, a hist\u00f3ria finalmente ganhar\u00e1 o seu primeiro volume impresso. E para isso, precisamos da sua ajuda!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/524957/14b78703-d092-4c8c-995d-f0ad7444a7f3.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/523720/47e4074a-7714-42a1-bd11-50857a586746.png\">\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Essa campanha ser\u00e1 o lan\u00e7amento do<strong> primeiro volume</strong> do quadrinho Vade Retro, contando a hist\u00f3ria do nosso protagonista Waldisney e das coisas estranhas que est\u00e3o acontecendo ao seu redor enquanto ele tenta se preparar para um show de sua banda.</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Ele vai ser assim: </span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/523738/1862ece7-f046-439e-964d-16a850517029.png\">\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/523740/2136691f-bab5-451a-8124-4e9ab3327729.png\">\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">O livro f\u00edsico ir\u00e1 conter os <strong>tr\u00eas primeiros cap\u00edtulos</strong><span class=\"redactor-invisible-space\"> postados online <strong>+ conte\u00fado extra</strong><span class=\"redactor-invisible-space\">.</span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/523721/d770798f-4b98-447e-a4cc-1afd2e929143.png\"><br></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">\u00c9 uma plataforma de financiamento coletivo que d\u00e1 a oportunidade para criadores independentes financiarem os seus projetos com a ajuda de pessoas que se interessam na hist\u00f3ria e querem que ela seja concebida plenamente. O projeto nesse caso, \u00e9 o volume f\u00edsico de Vade Retro! </span></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Como apoiar o projeto? \ud83c\udfb8</strong><br></span></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">1 - Olhando a lista de recompensas, escolha a que mais te enche os olhos e clique em \"apoiar\"!</span></span></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span></span></span></span>2- Selecione a melhor forma de pagamento, informe seu endere\u00e7o de envio (Tome cuidado e lembre de dar todas as informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para n\u00e3o acontecer nenhum problema de entrega!) e ent\u00e3o conclua seu apoio!\n</p>\n<p>3- Ap\u00f3s o fim da campanha, vamos organizar tudo e fazer o envio de seu livro e recompensas!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/523723/575a2a49-4652-465e-b4aa-7ce28a581bf2.png\">\n</p>\n<p>Al\u00e9m do livro impresso, outras recompensas que acompanham suas contribui\u00e7\u00f5es s\u00e3o:\n</p>\n<p><strong>PDF + Wallpaper + Sorteio do livro f\u00edsico \ud83c\udfb8</strong>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Todo o primeiro volume tamb\u00e9m ser\u00e1 disponibilizado em vers\u00e3o ebook para ser lido com praticidade onde quer que voc\u00ea esteja. Junto com isso, os apoiadores ganhar\u00e3o um Wallpaper exclusivo e in\u00e9dito! Para completar, todos apoiadores da vers\u00e3o digital participar\u00e3o de um sorteio da vers\u00e3o f\u00edsica ap\u00f3s o fim da campanha!</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Marcador de p\u00e1gina Waldisney \ud83c\udfb8</strong></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">O roqueiro mais atormentado da Bahia est\u00e1 de olho da sua leitura. Cuidado. \ud83d\udc41\ufe0f<span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/523741/0f246e85-7278-454b-aada-dd59ed846372.png\" style=\"font-size:14px;\"><br></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Cartela de adesivos Vade Retro \ud83c\udfb8</strong><br></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Seus esquisitos favoritos agora em vers\u00e3o adesivo. Bem pequenininhos. Assim \u00f3 \ud83e\udd0f<span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/524498/0367f466-2c21-4d3a-aa3c-0e247a52d25a.png\"><br></span></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Prints \ud83c\udfb8</strong></span></span></span></span></span>\n</p>\n<p>Um print a5 do Waldisney desenhado por mim, + um print a4 da galera toda feito por @BruhConstantine!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/523727/cd817e58-aba6-487d-82b8-5eb0b315db1f.png\">\n</p>\n<p><strong>Adesivos do Waldisney \ud83c\udfb8</strong>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">As ang\u00fastias de ser alternativo em Feira de Santana quando o sol de 35 graus insiste em derreter sua maquiagem. Ao menos voc\u00ea pode fingir ser parte do estilo. \ud83d\udc80<span class=\"redactor-invisible-space\"></span><br></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/523732/cd1a9660-1e4d-4c13-9f12-0217324af171.png\">\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Chaveiro Waldisney e Cachorro problem\u00e1tico  \ud83c\udfb8</strong><br></span></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/524993/cdcf1b1c-44c4-46a0-9ac6-bb1864bbcb39.png\" width=\"731\" height=\"166\" style=\"width:731px;height:166px;\">\n</p>\n<p><strong>150% da meta <em>(ATINGIDA) </em>: Todos apoiadores de recompensas f\u00edsicas receber\u00e3o um print A5 feito por Clara Carvalho - @timidfelidae</strong><br>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/526821/de0717a9-f2e3-4915-816a-27962c5165cf.png\">\n</p>\n<p><strong>200% da meta: Se batermos 200% TODOS os volumes f\u00edsicos ter\u00e3o verniz localizado na capa!<em></em></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/523724/9a629685-966b-4dac-90b7-df8c2c22ecb3.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/524959/9c396065-be04-4ca1-adc0-d723f842189e.png\" width=\"283\" height=\"281\" style=\"width:283px;height:281px;\">\n</p>\n<p>Dyo, como \u00e9 conhecida na internet, \u00e9 uma baiana de 20 anos que entrou de cabe\u00e7a no mundo dos quadrinhos em 2020 e at\u00e9 hoje n\u00e3o saiu de l\u00e1. Estudante de design e ilustradora freelancer, j\u00e1 publicou na internet quadrinhos como <a href=\"https://tapas.io/series/furiaa/info\" target=\"_blank\">F\u00daRIA</a> e <a href=\"https://tapas.io/series/Meio-besta-lanches\" target=\"_blank\">MEIO-BESTA LANCHES</a>, Vade retro sendo seu projeto mais recente, tendo p\u00e1ginas publicadas semanalmente nas redes sociais\n</p>\n<p style=\"text-align:center;margin-left:20px;\"><br>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></strong></span></span></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"> </span>\n</p>", "permalink": "vaderetro", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/174530/82fd7875-0290-4b49-a756-90a9c0da03b3.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/174530/project_thumb_thumb_82fd7875-0290-4b49-a756-90a9c0da03b3.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/174530/project_thumb_small_82fd7875-0290-4b49-a756-90a9c0da03b3.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/174530/project_thumb_large_82fd7875-0290-4b49-a756-90a9c0da03b3.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/174530/project_thumb_video_cover_82fd7875-0290-4b49-a756-90a9c0da03b3.png", "progress": 193.98205479452054, "pledged": 14160.69, "total_contributions": 210, "total_contributors": 207, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2024-03-18T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2024-03-17T23:59:59.999999", "online_date": "2024-02-01T12:54:50.473158", "zone_online_date": "2024-02-01T09:54:50.473158", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 45, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 45, "unit": "days"}, "posts_count": 9, "address": {"city": "Salvador", "state_acronym": "BA", "state": "Bahia"}, "user": {"id": 1457581, "name": "Alana de Ara\u00fajo Vilas Boas", "public_name": "Dyo"}, "reminder_count": 209, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 9, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Hist\u00f3riaemquadrinhos,HQ,Quadrinhosbr,Suspense,Terrror", "city_id": 620, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "ea51918a-da25-40df-8939-f784f65a2a94", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 1457581, "common_id": "2630fb4f-f6b8-4f06-8052-002fad104d48", "name": "Alana de Ara\u00fajo Vilas Boas", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1457581/thumb_avatar_6a74c776-d4e1-4a47-9fef-7603d2d5cf77.png", "facebook_link": null, "twitter_username": "dyonisian_", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 9, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 48036, "link": "https://linktr.ee/dyonisian"}, {"id": 48035, "link": "https://www.instagram.com/_dyonisian_?utm_source=qr&igsh=d2VwYjU3ZDNuOTVl"}], "follows_count": 1, "followers_count": 51, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2020-10-19T13:56:00.927199", "about_html": "<p><span class=\"selectable-text copyable-text\">Quadrinista, Ilustradora e estudante de design baiana. Contando hist\u00f3rias na internet desde 2020 e apaixonada por quadrinhos! </span>Autora de F\u00daRIA e VADE RETRO, ambas obras dispon\u00edveis no Tapas e no Fliptru.\n</p>\n<p><br>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Dyo", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 308644, "project_id": 174530, "description": "APOIO DISPON\u00cdVEL APENAS NAS PRIMEIRAS 48 HORAS DE CAMPANHA! \n\u2726 Livro impresso e autografado (COM DESENHO EXCLUSIVO)!\n\u2726 Marca-p\u00e1gina do Waldisney\n\u2726 Cartela de adesivos Vade Retro\n\u2726 Print a5 do Waldisney\n\u2726 Minha gratid\u00e3o eterna", "minimum_value": 60.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2024-06-01T18:47:17", "updated_at": "2024-02-03T11:22:21.937042", "paid_count": 40, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": -1073741824, "title": "\ud83e\udd18\ud83c\udfb8Apoio Heavy Metal", "survey_sent_at": "2024-06-14T12:57:48.205665", "survey_finished_at": null, "common_id": "f327cf14-91dd-456a-afda-eaf1e72270a0", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/308644/thumb_reward_d7edde45-7f28-4965-9543-d52a01128004.png", "run_out": true}]}