{"detail": {"project_id": 174537, "id": 174537, "user_id": 1229360, "name": "Fl\u00e1vio Almeida", "headline": "Ajude a um cartunista a sair da zona de risco!\nAssina l\u00e1, que todo dia tem novidade no seu e-mail!", "budget": "", "goal": null, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/522258/92f22090-1330-421e-9c1f-fe4c6d4ebc76.jpg\">\n</p>\n<p>Ol\u00e1! Tudo bem?\n</p>\n<p>Meu nome \u00e9 Fl\u00e1vio Almeida, mas o povo me conhece como Fl\u00e1vio, j\u00e1 que atuo no mercado editorial h\u00e1 46 anos! Cara, \u00e9 muito tempo! E apesar de toda essa estrada, eu ainda passo perrengues di\u00e1rios porque simplesmente n\u00e3o tenho renda! Olha que loucura!\n</p>\n<p>Sou um cara m\u00faltiplo! Fa\u00e7o muitas coisas (livros, zines, graphics novels, cartuns, ilustra\u00e7\u00f5es e quadrinhos!), mas tem sempre boletos em meu caminho!\n</p>\n<p>Mas deixa eu te falar um pouco da minha carreira!\n</p>\n<p>Bem, me iniciei profissionalmente em <strong>O Pasquim</strong> e tamb\u00e9m na revista <strong>MAD</strong>, em 1978. De l\u00e1, fui expandindo e publiquei os meus trabalhos em jornais como <strong>\u00daltima Hora</strong> (RJ), <strong>O Dia</strong> (RJ), <strong>Jornal do Brasil </strong>(RJ), <strong>Folha de S.Paulo </strong>e<strong> O Estado de S.Paulo. </strong>Em <strong>O Globo </strong>(RJ), atuei como Ilustrador di\u00e1rio, por dois anos.\n</p>\n<p>No come\u00e7o dos anos 90, fui Diretor de Arte e Subeditor Geral da <strong>MAD </strong>por cinco anos. N\u00e3o por coincid\u00eancia, a melhor fase da revista, em suas quatro \"encarna\u00e7\u00f5es\" no Brasil.\n</p>\n<p>Criei e publiquei a minha mais famosa tira di\u00e1ria, a <strong>Dasd\u00f4. </strong>A vida p\u00fablica e not\u00f3ria de<strong> </strong>uma mulher oprimida, que sonha por dias melhores em meio a viol\u00eancia cotidiana do marido, H\u00e9rcules. Em 1982, um verdadeiro ato de pioneirismo - onde j\u00e1 se viu um cartunista denunciar o machismo brasileiro? Esta tira foi publicada diariamente em 35 jornais brasileiros. E tamb\u00e9m nos Estados Unidos, em quatro jornais, com o nome de <strong>Dolores</strong>, atrav\u00e9s de um syndicate americano.\n</p>\n<p>Publiquei tamb\u00e9m os meus cartuns e ilustra\u00e7\u00f5es em mais de 70 revistas no Brasil, dentre elas <strong>Exame, Continente Multicultural, Viagem &amp; Turismo, Gr\u00e1fica,\nExame, Revista Posto Ipiranga, Revista Diga L\u00e1/ Senac, Sa\u00fade para Todos, Arte D, Careta, Bolsa e Ci\u00eancia Hoje das Crian\u00e7as \n\t</strong>e V<strong>eja Rio </strong>Na<strong> </strong><strong>Voc\u00ea S.A.</strong>, fui o primeiro cartunista brasileiro a ser publicado pela revista.\n</p>\n<p>Publiquei tamb\u00e9m os meus trabalhos em jornais institucionais como <strong>Nove de Abril - CSN, Jornal da\nBradesco Seguros,\n\t</strong> <strong>Jornal da Abav/Rio, Jornal da Asta/Brasil, Jornal da\nTurisrio, Folhinha de S.Paulo e Nossa Gente - Petr\u00f3leo Ipiranga. \n\t</strong>\n</p>\n<p>Publiquei tamb\u00e9m passatempos e cartuns para as revistas do<strong> Grupo\nCoquetel de Palavras Cruzadas. \n\t</strong>Dentre elas<strong> </strong><strong>Divers\u00e3o, Quebra-Cuca, Cuca-Legal, </strong><strong>Aventura</strong>, entre in\u00fameros outros t\u00edtulos.<br>\n</p>\n<p>Fui tamb\u00e9m tamb\u00e9m o criador de diversos personagens institucionais como: <strong>A Turma do Pilulinha </strong>para a <strong>A Nossa Drogaria/RJ</strong>, <strong>Fren &amp; Tista</strong> para a revista <strong>Posto Ipiranga/Petr\u00f3leo Ipiranga, \"Tecman\" para a Tecteam Inform\u00e1tica/RJ, </strong>publicado em tiras no jornal mensal<strong> Teclink/Tecteam, Z\u00e9 Latinha </strong>para o<strong> Rei das Tintas/RJ, Farminha </strong>para a rede de farm\u00e1cias<strong> Cityfarma/RJ. </strong>E produzi a revista <strong>Mundinho, </strong>personagem infantil para a<strong> rede de supermercados Novo Mundo/RJ.</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>Produzi o site <strong>Rumor</strong> (com textos, ilustra\u00e7\u00f5es, charges, hist\u00f3rias em quadrinhos e anima\u00e7\u00f5es). Onde criei a personagem infantil <strong>Florinda</strong>, com anima\u00e7\u00f5es e passatempos interativos.\n</p>\n<p>Ilustrei os seguintes livros infantis: <strong>O Grande Guru</strong>, de Reynaldo Valinho Alvarez - <strong>Editora Agir.</strong> <strong>A Hist\u00f3ria do Bode Z\u00e9 Pil\u00e3o Que J\u00e1 Nasceu de Bigode e Falastr\u00e3o</strong>, de Lu\u00eds Pimentel - <strong>Editora Ao Livro T\u00e9cnico. As Roupas do Papai Foram Embora</strong>, de Lu\u00eds Pimentel - <strong>Editora Record.</strong> <strong>Brava Tribo P\u00e9-no-Traseiro</strong>, de Lu\u00eds Pimentel - <strong>Editora Ao Livro T\u00e9cnico.</strong> <strong>Navarro Caucus e o Planeta Corimar</strong>, de Renata Silva Neto - <strong>Editora Ao Livro T\u00e9cnico.</strong> <strong>O Rio da Vida</strong>, de Luc\u00edlia Junqueira de Almeida Prado - <strong>Editora Record.</strong> <strong>Guia do Consumidor Mirim</strong>, de Maria Helena Esteb\u00e1n - <strong>Editora Raz\u00e3o Cultural e Editora Rovelle.</strong> <strong>A Fofoqueira</strong>, de Maria Leda Chini - <strong>Editora Raz\u00e3o Cultural. </strong>Al\u00e9m de ser autor de dois livros infantis, <strong>Rimas dos Bichos, </strong>pela<strong> Editora L\u00ea.</strong> E <strong>O Jardim da Minha Casa, </strong>pela<strong> Editora Melhoramentos.</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>Ilustrei quatro livros de panos infantis para a <strong>Editora\nMaco: Quem faz?, Planeta Vida\n\t</strong>, textos e desenhos, lan\u00e7ado na <strong>Confer\u00eancia\nInternacional sobre Meio Ambiente - Rio 92\n\t</strong>, sendo este livro indicado pela\n\t<strong>Secretaria Estadual do Meio Ambiente do Estado de S\u00e3o Paulo</strong>; <strong>Dent\u00e3o</strong> e <strong>Sangue\nBom, Cora\u00e7\u00e3o Bom\n\t</strong> - Hemorio/Minist\u00e9rio da Sa\u00fade/RJ - 2000.\n</p>\n<p>Ilustrei uma cole\u00e7\u00e3o de 11 livros sobre<strong> Ensino de Enfermagem\n\u00e0 Dist\u00e2ncia - \n\t</strong>Fiocruz/Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.<br>\n</p>\n<p>Meus cartuns tamb\u00e9m foram publicados na revista espanhola <strong>Cambio16</strong>. Al\u00e9m de outras publica\u00e7\u00f5es na It\u00e1lia, B\u00e9lgica e Su\u00e9cia.\n</p>\n<p>Participei da premiada <strong>Cole\u00e7\u00e3o Ler &amp; Ver</strong> da <strong>Editora Melhoramentos</strong>, com a personagem <strong>Dasd\u00f4</strong>, no livro <strong>Senhoras &amp; Senhores</strong>, com o cl\u00e1ssico <strong>Senhora,</strong> de Jos\u00e9 Alencar. Esta Cole\u00e7\u00e3o reuniu em oito livros, os principais cartunistas brasileiros e cl\u00e1ssicos da Literatura Brasileira. A Cole\u00e7\u00e3o ganhou o 1\u00ba <strong>Pr\u00eamio HQ-Mix </strong>como<strong> Melhor Contribui\u00e7\u00e3o ao Quadrinho Brasileiro.</strong><br>\n</p>\n<p>Participei de in\u00fameros sal\u00f5es de humor no Brasil, ora como participante, ora como jurado.\n</p>\n<p>Fui premiado no <strong>Sal\u00e3o Internacional de Humor de Piracicaba</strong>, em 1980. E tamb\u00e9m na Alemanha, em Duisburg, no <strong>Sal\u00e3o Internacional de Cartuns Sobre o Terceiro Mundo. </strong>Tive ainda participa\u00e7\u00f5es nos Sal\u00f5es de Humor do Canad\u00e1, Su\u00e9cia e B\u00e9lgica.\n</p>\n<p>A minha produtora (eu mesmo!)a <strong>Fl\u00e1vio Comix/Fl\u00e1viobooks</strong> j\u00e1 produziu 12 produtos (revistas, livros e graphics novels. Al\u00e9m de uma revista mensal de humor e quadrinhos durante seis meses). Atrav\u00e9s de financiamento coletivo do <strong>Catarse. </strong>Ou seja,<strong> </strong>voc\u00ea n\u00e3o estar\u00e1 contribuindo com o seu dinheiro suado, para um ilustre desconhecido!\n</p>\n<p>Por isso, humildemente t\u00f4 aqui pra te apresentar este projeto de assinaturas. Ali no lado direito da p\u00e1gina, tem algumas maneiras de voc\u00ea me apoiar!\n</p>\n<p>Te agrade\u00e7o, de cora\u00e7\u00e3o, se voc\u00ea quiser me ajudar!\n</p>\n<p>Te prometo arrancar in\u00fameros sorrisos e algumas gargalhadas inconvenientes!\n</p>\n<p>Grande abra\u00e7o e beijos!\n</p>\n<p><strong>Fl\u00e1vio Almeida</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/522259/bad859a6-82b0-4b06-ab4d-b325257bc97c.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/522260/43373707-403f-4b00-81b6-46a8cf644d9e.jpg\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "flaviovive", "video_embed_url": null, "video_url": "", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/174537/0187bb4a-2602-407e-aefd-7ca31c4c57a1.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/174537/project_thumb_thumb_0187bb4a-2602-407e-aefd-7ca31c4c57a1.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/174537/project_thumb_small_0187bb4a-2602-407e-aefd-7ca31c4c57a1.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/174537/project_thumb_large_0187bb4a-2602-407e-aefd-7ca31c4c57a1.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/174537/project_thumb_video_cover_0187bb4a-2602-407e-aefd-7ca31c4c57a1.jpg", "progress": 3.3333333333333335, "pledged": 50.0, "total_contributions": 1, "total_contributors": 1, "state": "successful", "mode": "sub", "state_order": "finished", "expires_at": null, "zone_expires_at": null, "online_date": "2024-01-01T15:34:55.246642", "zone_online_date": "2024-01-01T12:34:55.246642", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": false, "open_for_contributions": false, "online_days": null, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 367, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Rio das Ostras", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 1229360, "name": "Fl\u00e1vio Jos\u00e9 Teixeira Almeida", "public_name": "F EDI\u00c7\u00d5ES"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": null, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Cartunista,Cartuns,Fl\u00e1vio", "city_id": 3661, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/subscription_project/cover_image/174537/8ceb9ef2-2ffd-4f2b-bf95-931c60a0b46b.jpg", "common_id": "a37522e4-ceaa-433c-b14e-f04467222c54", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 1229360, "common_id": "13875569-14e1-4c0f-82db-99ba0e35d8bd", "name": "Fl\u00e1vio Jos\u00e9 Teixeira Almeida", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1229360/thumb_avatar_19af8f2c-d4ef-4e6f-be7c-0dac41f0a074.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 2, "total_published_projects": 27, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 26, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2019-11-19T13:04:33.18458", "about_html": "<p>Produtora de livros.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "F EDI\u00c7\u00d5ES", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 307805, "project_id": 174537, "description": "Al\u00e9m das recompensas anteriores, mensalmente voc\u00ea vai receber um envelope surpresa, no recesso do seu lar! Ele pode conter print, adesivo, desenho original, livro, adesivo, etc. Todo m\u00eas vai ter uma surpresa diferente, porque voc\u00ea chega junto e merece, ora essa! S\u00f3 vale para envio no Brasil e o frete \u00e9 gr\u00e1tis!", "minimum_value": 50.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2024-01-01T15:27:11", "updated_at": "2024-01-03T09:41:44.897083", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 1879048192, "title": "Uau!", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "5618eeda-95b1-428d-a22e-7b72e857e158", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}