{"detail": {"project_id": 174612, "id": 174612, "user_id": 29531, "name": "A Revolu\u00e7\u00e3o dos Quadrinhos Independentes", "headline": "Colet\u00e2nea com 37 HQs + dossi\u00ea sobre a trajet\u00f3ria do ousado coletivo de quadrinhistas brasileiros", "budget": "<p>68% - Gr\u00e1fica (impress\u00e3o do livro e das recompensas)<br>15% -  Produ\u00e7\u00e3o (arte da capa, diagrama\u00e7\u00e3o, reportagem e revis\u00f5es)<br>13% -  Taxas do Catarse<br>4%  -    Impostos<br>\n</p>", "goal": 15000.0, "about_html": "<p><span class=\"s1\"></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/524699/9074daeb-e9db-4bc6-b12d-ca041f984cf1.jpg\">\n</p>\n<p><span class=\"s1\">Entre 2007 e 2012, um grupo de quase 100 quadrinhistas autorais, com muita criatividade e ousadia, impactou o mercado brasileiro de HQs. </span>\n</p>\n<p><span class=\"s1\">Batizado de <span class=\"s2\"><strong>Quarto Mundo</strong></span><span class=\"s1\">, esse coletivo organizou uma cena que estava dispersa pelo pa\u00eds, lan\u00e7ou quase 200 revistas independentes, escancarou a porta dos grandes eventos, colecionou muitos pr\u00eamios e inspirou uma nova gera\u00e7\u00e3o de autores. </span></span>\n</p>\n<p>N\u00e3o foi pouca coisa, como atestam os bastidores contados no novo livro da Heroica \u2013 o primeiro da editora a publicar quadrinhos brasileiros.<br><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/524700/b0f661da-899d-453a-a176-687e619120ab.jpg\">\n</p>\n<p><span class=\"s1\"><br>Para explicar a import\u00e2ncia do </span><span class=\"s2\"><strong>Quarto Mundo</strong></span><span class=\"s1\">, selecionamos 37 quadrinhos publicados pelo grupo e criamos um detalhado dossi\u00ea com os bastidores do movimento.<br><br></span>\n</p>\n<p><span class=\"s1\"><strong>Detalhes</strong></span>\n</p>\n<p><span class=\"s1\">O livro <strong>Quarto Mundo: A Revolu\u00e7\u00e3o dos Quadrinhos Independentes no Brasil</strong> est\u00e1 previsto ficar com 256 p\u00e1ginas, lombada quadrada e 22,8<span class=\"redactor-invisible-space\"> cm de altura por 15,8<span class=\"redactor-invisible-space\"> cm de largura. Sua capa ser\u00e1 cartonada, colorida e com orelhas. O miolo PB ter\u00e1 papel offset 90g.</span></span><br></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Para selecionar as HQs do livro, contamos com a assessoria de alguns dos membros mais atuantes do coletivo: <strong>Daniel Esteves</strong>, <strong>Edu Mendes</strong>, <strong>Leonardo Melo</strong>, <strong>Marcos Venceslau</strong>, <strong>Mario Cau</strong> e <strong>Will</strong>.</span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Essas hist\u00f3rias seguem os variados g\u00eaneros e estilos, como \u00e9 comum no quadrinho nacional, mostrando a criatividade dos quadrinhistas de v\u00e1rias partes do Brasil.</span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/524317/6003f622-dd6a-4cc3-be7d-1fe1d1a0c974.jpg\"><br></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/524318/da1f1411-1b8c-4a95-a3ae-133e296fea5a.jpg\"><br></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Al\u00e9m de quadrinhos dos pr\u00f3prios assessores do livro, h\u00e1 trabalhos de <strong>Alex Mir</strong>, <strong>Ana Recalde</strong>, <strong>Andr\u00e9 Caliman</strong>, <strong>Ant\u00f4nio \u00c9der</strong>, <strong>Cadu Sim\u00f5es</strong>, </span></span><strong>Gil Tokio</strong>, <strong>Giorgio Galli (Gico)</strong>, <strong>Jozz</strong>, <strong>Laudo Ferreira Jr.</strong>, <strong>Marcelo Sarav\u00e1</strong>, <strong>Pablo Casado</strong>, <strong>Sergio Chaves</strong>, entre muitos outros.\n</p>\n<p><br>O livro traz ainda um caprichado <strong>dossi\u00ea</strong>, no qual o jornalista especializado em quadrinhos <strong>Jota Silvestre</strong> conta os bastidores da cria\u00e7\u00e3o do coletivo, suas maiores contribui\u00e7\u00f5es para o mercado, os motivos que levaram ao fim e o legado que ficou para uma nova gera\u00e7\u00e3o de artistas.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/524379/bd11667e-9c33-4814-9136-894547c1ef73.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/524320/35c5b05d-2fd8-40ec-bf55-1f5127c05ea7.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<iframe style=\"width:500px;height:281px;\" src=\"//www.youtube.com/embed/FNmtCZbAm9o\">\n</iframe>\n<p><br>\n</p>\n<p>O texto das orelhas do livro tem uma apresenta\u00e7\u00e3o do professor e pesquisador <strong>Paulo Ramos</strong>, que acompanhou de perto a trajet\u00f3ria do <strong>QM</strong>. J\u00e1 a capa foi desenhada por <strong>Mario Cau</strong>, que se baseou numa arte de <strong>Andr\u00e9 Caliman</strong>.\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">A edi\u00e7\u00e3o de texto e arte \u00e9 do editor <strong>Manoel de Souza</strong>.</span></span>\n</p>\n<p><br>Ah, e n\u00e3o faltam causos de bastidores do coletivo nos eventos, tarde de aut\u00f3grafos em livrarias, palestras... Tudo regado a muitas ideias, cerveja e companheirismo.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/524322/63aa14c3-06ef-47a8-9463-2041e7a0c1b3.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/524323/3e2511fc-820f-49c3-9b26-8fd441cada75.jpg\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/524324/ae6c92ed-2d22-47c8-93f6-24eb55623801.jpg\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/524325/7a8fc2c2-5497-4e67-a231-6b19bf4e93b1.jpg\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/524326/2dc9739a-9f3a-42e4-996f-dee833c5ea9e.jpg\">\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong>Recompensas</strong><br>\n</p>\n<p>Esse projeto conta com <strong>7 kits</strong>, que trazem desde uma vers\u00e3o b\u00e1sica (com apenas o livro) a kits mais parrudos, com outras publica\u00e7\u00f5es da editora Heroica, revistas do <strong>Quarto Mundo </strong>e at\u00e9 uma palestra exclusiva.<br><br>Fora que, para quem apoiar nas primeiras 48 horas, h\u00e1 um desconto de <strong>20% no primeiro Kit</strong>.<br><br>Os primeiros 100 apoiadores receber\u00e3o um par de revistas do Quarto Mundo. Esse material faz parte do acervo do quadrinhista <strong>Edu Mendes</strong>, que disponibilizou 100 exemplares do t\u00edtulo <strong>Garagem Herm\u00e9tica #3</strong> (julho de 2007) e outros 100 exemplares do t\u00edtulo <strong>Jam </strong>(mar\u00e7o de 2010). Obs: o material ser\u00e1 distribu\u00eddo pela ordem que os apoios forem realizados.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/524360/68bc3da3-9f75-47cb-872e-f74327267436.jpg\">\n</p>\n<p><br><br>J\u00e1 os <strong>Kits Combo</strong> trazem outros livros, dossi\u00eas e quadrinhos da Editora Heroica, com pre\u00e7os promocionais  \u2013 a maneira mais barata de adquirir todo esse material. Agora voc\u00ea n\u00e3o tem desculpa para deixar sua cole\u00e7\u00e3o incompleta, hein?\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/524335/ba96a79f-93c6-4702-bf62-6f837ea80ce1.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>Para fechar com chave de ouro essa campanha , teremos um <strong>p\u00f4ster exclusivo para os apoiadores </strong><strong>do Catarse</strong>. A medida do p\u00f4ster ser\u00e1 algo em torno de 42 cm x 42 cm e o design \u2013 ainda n\u00e3o 100% definido \u2013 deve seguir essa linha:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/524336/e212112b-4917-4790-9970-da6b19ec78c1.jpg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Gostou das recompensas? Ent\u00e3o, est\u00e1 esperando o qu\u00ea para entrar nessa aventura? Contamos com seu apoio.<br>\n</p>", "permalink": "quartomundo", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/LJgVjr_QTL8", "video_url": "https://youtu.be/LJgVjr_QTL8", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/174612/3be8b2ec-1e60-4d4a-be48-59ef50ba116d.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/174612/project_thumb_thumb_3be8b2ec-1e60-4d4a-be48-59ef50ba116d.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/174612/project_thumb_small_3be8b2ec-1e60-4d4a-be48-59ef50ba116d.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/174612/project_thumb_large_3be8b2ec-1e60-4d4a-be48-59ef50ba116d.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/174612/project_thumb_video_cover_3be8b2ec-1e60-4d4a-be48-59ef50ba116d.jpg", "progress": 106.82, "pledged": 16023.0, "total_contributions": 173, "total_contributors": 170, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2024-03-10T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2024-03-09T23:59:59.999999", "online_date": "2024-01-19T21:53:30.521122", "zone_online_date": "2024-01-19T18:53:30.521122", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 50, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 50, "unit": "days"}, "posts_count": 9, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 29531, "name": "Editora Heroica Ltda", "public_name": "Editora Heroica"}, "reminder_count": 117, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 9, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "HQ,Hqnacional,independente,nacional,quadrinhos", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "96d8d0bf-a24f-458a-8c87-8ae1fce89a54", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 29531, "common_id": "187c8056-be09-482d-9417-783ef697b17b", "name": "Editora Heroica Ltda", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/29531/thumb_avatar_4bdcbd0b-3dc4-4e74-b566-d46e13263c5a.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 66, "total_published_projects": 12, "links": [{"id": 50116, "link": "http://www.editoraheroica.com.br"}, {"id": 25648, "link": "http://www.youtube.com/editoraheroica "}, {"id": 45787, "link": "http://www.instagram.com/editoraheroica"}, {"id": 45788, "link": "http://www.facebook.com/editoraheroica"}], "follows_count": 1, "followers_count": 525, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2011-10-25T19:29:21.212297", "about_html": "<p>Fundada pelo editor Manoel de Souza, a <strong>EDITORA HEROICA</strong> \u00e9 um sonho antigo que finalmente saiu do papel. O plano: entrar de cabe\u00e7a no universo da celulose explorando temas e formatos pouco explorados. O primeiro trabalho dessa empreitada foi o livro <strong>O Imp\u00e9rio dos Gibis: A Incr\u00edvel Hist\u00f3ria dos Quadrinhos da Editora Abril</strong>, que foi viabilizado por uma campanha de muito sucesso no Catarse.\n</p>\n<p>Desde ent\u00e3o, a Heroica j\u00e1 lan\u00e7ou diversos dossi\u00eas e extras (cards, p\u00f4steres, cartazes hist\u00f3ricos...). E a aventura continua...<br>\n</p>\n<p>Manoel de Souza nasceu em 1973. Come\u00e7ou sua carreira como assistente do cartunista Luiz G\u00ea em 1990, quando teve uma passagem r\u00e1pida pela Circo Editorial. Foi fanzineiro e quadrinhista nos primeiros anos, depois ilustrador de jornais e revistas at\u00e9 focar sua carreira na \u00e1rea de edi\u00e7\u00e3o de arte. Trabalhou mais de 10 anos com projeto gr\u00e1fico e diagrama\u00e7\u00e3o. Ao mesmo tempo, come\u00e7ou a desenvolver seu texto como rep\u00f3rter de diversas publica\u00e7\u00f5es da Editora Europa, at\u00e9 tornar-se editor. Em 2004, lan\u00e7ou o livro Loucuras dos Seriados da TV (Panda Books) e dois anos, depois criou a revista Mundo dos Super-Her\u00f3is, que encabe\u00e7ou por 110 edi\u00e7\u00f5es. Hoje dedica-se aos projetos de sua pr\u00f3pria editora.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Editora Heroica", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 308643, "project_id": 174612, "description": "Livro impresso\nNome nos agradecimentos\nAut\u00f3grafos da equipe\nP\u00f4ster exclusivo\n+\n20% de desconto (para apoios realizados at\u00e9 \u00e0s 19h de 21/1/2024)\n+\nDuas revistas do Quarto Mundo (*)\n\n\n\n(*) Para os primeiros 100 apoios da campanha\n\n\n\n", "minimum_value": 47.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2024-04-01T21:38:47", "updated_at": "2024-03-04T10:05:18.966886", "paid_count": 48, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2139095040, "title": "Kit 1 / Econ\u00f4mico / 20% de desconto", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "f6da3c6a-7296-47eb-be6e-ead64116b58f", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": true}]}