{"detail": {"project_id": 174838, "id": 174838, "user_id": 2061327, "name": "Al\u00e9m de Notas", "headline": "Sam convida voc\u00ea a moldar sua jornada nessa Comic. Fa\u00e7a parte desta hist\u00f3ria!", "budget": "<p>Com sua contribui\u00e7\u00e3o, estarei capacitado a elevar a qualidade da Comic, dedicar-me a ilustra\u00e7\u00f5es e narrativas envolventes, e ampliar sua visibilidade, permitindo que um n\u00famero maior de pessoas se conecte com a hist\u00f3ria.\n</p>", "goal": 750.0, "about_html": "<p>Ol\u00e1! Sou o criador da Comic <strong>Al\u00e9m de Notas</strong>. Esta hist\u00f3ria representa uma jornada emocional e reflexiva, seguindo a trajet\u00f3ria de Sam, um jovem em busca de identidade e significado em meio ao caos e \u00e0s incertezas do mundo.\n</p>\n<p>Quero que <strong>Al\u00e9m de Notas</strong> seja mais do que uma hist\u00f3ria em quadrinhos; servir\u00e1 como um mergulho profundo nos dilemas da exist\u00eancia humana. Seu apoio desempenha um papel fundamental em aprimorar a qualidade da Comic.<br>\n</p>\n<p><strong>Quem est\u00e1 por tr\u00e1s de tudo?</strong>\n</p>\n<p>Opa! Me chamo Eric, tenho 17 anos, acabei de concluir o Ensino M\u00e9dio e sou o Autor e Ilustrador do <strong>Al\u00e9m de Notas</strong>. Assim como muitos jovens, me sinto em busca de dire\u00e7\u00e3o neste vasto mundo, um sentimento compartilhado pelo personagem Sam. Assim como ele, estou em busca de equil\u00edbrio e prop\u00f3sito na vida. Desde a inf\u00e2ncia, criei hist\u00f3rias em quadrinhos e narrativas envolventes, mas agora \u00e9 o momento de levar a s\u00e9rio e transformar essa paix\u00e3o em realidade. Meu tempo \u00e9 dedicado a desenhar, aprimorar e expandir as narrativas da Comic.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/523048/50871f44-3191-4f4e-ade8-f519d103c67f.png\" style=\"width:584px;height:829px;display:block;margin:auto;\" width=\"584\" height=\"829\">\n</p>\n<p><strong>O que faremos com seu apoio?</strong>\n</p>\n<p>Os fundos ser\u00e3o direcionados para melhorar a qualidade da Comic, garantindo uma experi\u00eancia visual e narrativa excepcional. Isso inclui investimentos em ilustra\u00e7\u00f5es detalhadas e aprimoramento das hist\u00f3rias para criar um mundo envolvente e cativante. Os recursos ser\u00e3o utilizados de forma cuidadosa e transparente. Pretendo manter todos informados sobre como cada centavo ser\u00e1 empregado.\n</p>\n<p><strong>Pr\u00f3ximos passos?</strong>\n</p>\n<p>Com sua contribui\u00e7\u00e3o, daremos vida a narrativa, e ap\u00f3s o financiamento, cada passo ser\u00e1 transparentemente compartilhado. Isso inclui um cronograma detalhado das etapas do projeto e quando esperamos complet\u00e1-las.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/523039/23970e8c-da80-4baf-883b-b3d0fbd54d38.png\" style=\"width:244px;height:352px;display:block;margin:auto;\" width=\"244\" height=\"352\">\n</p>\n<p><strong>O Andamento do Projeto?</strong>\n</p>\n<p>A Comic <strong>Al\u00e9m de Notas</strong> est\u00e1 em fase ativa de produ\u00e7\u00e3o! O Pr\u00f3logo est\u00e1 sendo meticulosamente elaborado e tem previs\u00e3o para lan\u00e7amento no pr\u00f3ximo m\u00eas. Este Pr\u00f3logo ser\u00e1 uma pequena amostra da narrativa que est\u00e1 por vir, oferecendo uma primeira impress\u00e3o do mundo e dos personagens que v\u00e3o compor a hist\u00f3ria . Por ser uma pr\u00e9via, \u00e9 uma oportunidade para sentir um pouco do que est\u00e1 por vir.\n</p>\n<p><strong>E Os Pr\u00f3ximos Cap\u00edtulos?</strong>\n</p>\n<p>Os pr\u00f3ximos cap\u00edtulos j\u00e1 est\u00e3o em fase de roteiriza\u00e7\u00e3o e em breve iniciar\u00e3o a produ\u00e7\u00e3o. Sendo o \u00fanico respons\u00e1vel pela produ\u00e7\u00e3o, tenho desafios para manter um ritmo constante, mas estou empenhado em aprimorar a qualidade da narrativa e reduzir o tempo entre os lan\u00e7amentos. Embora nem sempre seja poss\u00edvel focar exclusivamente na Comic diariamente, estou dedicando esfor\u00e7os para garantir que cada cap\u00edtulo ofere\u00e7a uma experi\u00eancia cada vez mais rica e envolvente.\n</p>\n<p>Agradecemos imensamente por fazer parte deste projeto! Juntos, daremos vida a <strong>Al\u00e9m de Notas</strong> e mergulharemos nas profundezas das experi\u00eancias humanas.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><a href=\"https://youtu.be/a8AYK6dtVmE\" target=\"_blank\">V\u00eddeo Divulga\u00e7\u00e3o</a><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "alemdenotas1", "video_embed_url": null, "video_url": "", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/174838/2d2ce803-1825-4775-869c-85613160020e.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/174838/project_thumb_thumb_2d2ce803-1825-4775-869c-85613160020e.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/174838/project_thumb_small_2d2ce803-1825-4775-869c-85613160020e.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/174838/project_thumb_large_2d2ce803-1825-4775-869c-85613160020e.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/174838/project_thumb_video_cover_2d2ce803-1825-4775-869c-85613160020e.png", "progress": 0, "pledged": 0, "total_contributions": 0, "total_contributors": 0, "state": "failed", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2024-02-27T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2024-02-26T23:59:59.999999", "online_date": "2024-01-13T01:27:03.881231", "zone_online_date": "2024-01-12T22:27:03.881231", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 45, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 45, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Vit\u00f3ria da Conquista", "state_acronym": "BA", "state": "Bahia"}, "user": {"id": 2061327, "name": "Eric de Almeida Moreira", "public_name": "Eric - Fyags"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "drama,HQ,jornada,Sliceoflife", "city_id": 697, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "811d9602-8e46-4205-8ce8-8a088cc0a756", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 2061327, "common_id": "16574af8-21b9-4ffc-8d2d-dcecdc3b0fc0", "name": "Eric de Almeida Moreira", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/2061327/thumb_avatar_e3335135-4784-430e-aaa0-58ce7b81ef40.png", "facebook_link": null, "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 1, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 48009, "link": "https://www.instagram.com/alemdenotas_comic?igsh=MWxlcGR6a2hzaWNuaQ=="}, {"id": 47992, "link": "https://www.instagram.com/djoggers?igsh=MWpsMzh1c3hmamo4ZA=="}], "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2024-01-10T01:11:44.660377", "about_html": "<p>Sou um apaixonado por desenhar at\u00e9 altas horas da madrugada e por m\u00fasica at\u00e9 n\u00e3o poder mais. Meus projetos s\u00e3o como viagens imaginativas, passo horas bolando cen\u00e1rios e roteiros. Tenho um jeito especial com desenhos, muita criatividade e trilhas sonoras na mente para cada cria\u00e7\u00e3o.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Eric - Fyags", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 308226, "project_id": 174838, "description": "Com uma contribui\u00e7\u00e3o de R$20,00 voc\u00ea n\u00e3o s\u00f3 ter\u00e1 seu nome destacado no primeiro cap\u00edtulo da Comic, mas tamb\u00e9m garantir\u00e1 acesso privilegiado aos 2 primeiros cap\u00edtulos de 'Al\u00e9m de Notas' assim que forem conclu\u00eddos!\n\n- Seu nome receber\u00e1 destaque nos agradecimentos do primeiro cap\u00edtulo;\n- Leitura antecipada dos 2 primeiros cap\u00edtulos de 'Al\u00e9m de Notas' t\u00e3o logo seja finalizado!", "minimum_value": 20.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2024-06-01T23:29:55", "updated_at": "2024-01-13T01:29:31.03295", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 1073741824, "title": "Como vai a vida, Sam?", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "20d0d89c-2c6f-468c-9291-672e0f5f8629", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/308226/thumb_reward_f6103189-72e1-4c58-9693-0d9c3d2da600.png", "run_out": false}]}