{"detail": {"project_id": 174845, "id": 174845, "user_id": 722049, "name": "Nina&Ariel#1 PB", "headline": "Fa\u00e7a parte dessa jornada criativa com o seu apoio!", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/524971/164d4f95-a9ae-4e1b-b6be-9e38bbf5beb7.jpg\">\n</p>", "goal": 7000.0, "about_html": "<p style=\"text-align:center;\"><strong>URGENTE!</strong>\n</p>\n<p><strong>Atendendo aos pedidos dos apoiadores aumentamos a quantidade dos pacotes ilimitados, onde havia Nina &amp; Ariel PB e color, avisamos a qualquer pessoa que tenha apoiado e queira mudar para as op\u00e7\u00f5es atuais, que s\u00f3 precisa nos informar o desejo, e n\u00f3s informaremos como poder\u00e1 proceder, queremos muito que todos tenham as op\u00e7\u00f5es desejadas. </strong>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/524892/9e816d09-c38e-4087-997e-45906cd47bf4.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/524895/f999b0a9-e699-4bea-81c8-e321c1603a74.png\">\n</p>\n<p><strong>Por favor, leia tudo o que temos a oferecer, garantimos que ser\u00e1 gratificante.</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/524890/c9dcc5cd-afcd-4a75-a6ad-b0f233f84fbc.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Nina Ariel PB possui, sim, o mesmo contexto que Nina Ariel #1. No entanto, muitos elementos adicionais ser\u00e3o inseridos, incluindo diversos conte\u00fados que poderemos implementar \u00e0 medida que as metas forem estendidas e alcan\u00e7adas. Estamos mais uma vez comprometidos em manter o n\u00edvel de qualidade e proporcionar muito entretenimento a todos<strong>.</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong><br></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Por favor, apoiem e divirtam-se!</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><strong><br></strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/524304/e210df7d-81c6-4cae-867c-f2c0bc0e7cff.jpg\" style=\"font-size:14px;font-weight:400;\"><br></strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><br></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><br></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/524896/ff7a4ef2-0668-45a9-b7db-ce5aa3c3acbe.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><strong></strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Acredito que a maioria dos\napoiadores que teremos aqui j\u00e1 apoiou Nina &amp; Ariel #1. Est\u00e3o ansiosos e\nempolgados pela Nina &amp; Ariel #2, assim como eu, o criador... No entanto,\ntamb\u00e9m acredito que teremos novos apoiadores, ent\u00e3o vamos falar um pouco sobre\nas nossas estrelas.\n\t</span></span></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/524897/2de1d45b-bf78-409e-aa89-4236371946a7.jpg\"><br><br></span></span></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Nina e Ariel \u00e9 um projeto autoral de Ed Benes que conta a hist\u00f3ria de duas garotas sobrevivendo a todas as adversidades de um mundo p\u00f3s-apocal\u00edptico com recursos escassos. Al\u00e9m dos perigos que os \u00faltimos homens na terra oferecem \u00e0s nossas protagonistas, elas t\u00eam que enfrentar uma natureza agressiva e revoltada, resultado de toda a a\u00e7\u00e3o dos homens, principalmente durante o per\u00edodo da grande guerra.</span></span></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/524309/5b88f410-7b00-45d1-b018-2ab455e1ae61.jpg\"><br></span></span></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">O descaso do homem com os recursos naturais oferecidos pelo planeta trouxe graves consequ\u00eancias para o futuro, e uma grande guerra por territ\u00f3rios que ainda possu\u00edam recursos se instaurou. Enquanto a guerra era travada entre os soldados, os cientistas encontravam uma rota de fuga, surgindo assim o NOVO \u00c9DEN. Tornando-se uma esperan\u00e7a para a humanidade, todos aqueles que eram de real import\u00e2ncia para a continua\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie ou tinham posses o bastante para pagar por isso partiram para esse novo mundo, deixando para tr\u00e1s a esc\u00f3ria da humanidade, vivendo em um planeta destru\u00eddo pela guerra e quase sem recursos para a sobreviv\u00eancia.</span></span></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span></strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/524265/f0d1fe9b-1992-431b-9e75-106b2b0fe629.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/524898/db550613-445d-419c-8486-093d0375a4fe.jpg\"><br></span></span></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Jos\u00e9 Edilbenes Bezerra de Moura (Ed Benes) nasceu em 20 de novembro de 1972, em Alto Santo, uma pequena cidade no interior do Cear\u00e1. Ele vive em Limoeiro do Norte, tamb\u00e9m no interior do Cear\u00e1, desde que tinha 14 anos. Come\u00e7ou a desenhar por conta pr\u00f3pria em 1989, influenciado pelos quadrinhos de seu irm\u00e3o, principalmente Conan (John Buscema).</span></span></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">A carreira profissional de Ed\ncome\u00e7ou em 1993, depois de enviar algumas amostras de arte, ele foi descoberto\npor Neal Adams, que lhe deu o trabalho de ilustrar Samuree para Continuity\nComics. Na d\u00e9cada de 1990, Benes come\u00e7ou a trabalhar para a Marvel, onde fez a\narte de v\u00e1rios t\u00edtulos de quadrinhos, incluindo um Capit\u00e3o Marvel em uma\nminiss\u00e9rie de seis partes.\n\t</span></span></span></strong></span></span></span></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Mais tarde, ele entrou para a DC\nComics, onde continuou a desenhar mais trabalhos para t\u00edtulos como Gen\u00b9\u00b3, Birds\nof Prey, Supergirl (volume 3) e Superman (volume 2). Em 2006, Benes foi\nincumbido de ilustrar o roteiro do escritor Brad Meltzer na Liga da Justi\u00e7a,\nt\u00edtulo que Ed desenhou at\u00e9 2009. Posteriormente, ele contribuiu para Batman e\nBirds of \n\t</span></span></strong></span></span></span></strong><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Prey (vol.2), Steel, e in\u00fameros outros.</span></span></strong></span></span></span></strong><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"> al\u00e9m de eventuais trabalhos com capas para Dynamite, Zenescope, etc. Benes fez tamb\u00e9m recentemente uma graphic novel com mais de 100 p\u00e1ginas para a Legendary. Catalogar tudo que Ed j\u00e1 fez em sua carreira at\u00e9 hoje \u00e9 quase imposs\u00edvel. Ed est\u00e1 se dedicando a seus projetos, incluindo NINA &amp; ARIEL, um projeto autoral.</span></span></span></strong></span></span></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/524901/0da3cf4f-772a-4258-b058-681b38e6b89c.jpg\"><br></span></span></span></strong></span></span></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span></span></strong></span></span></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/529174/4044d5ea-a9d6-4644-a2aa-2e62eb91fb4d.png\" style=\"font-size:14px;font-weight:400;\"><br></span></span></span></span></strong></span></span></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/528476/95fa4a2b-f634-48cf-909c-6d04bb25a750.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/524906/11478c59-b81b-4078-80e6-52170169a120.png\"><br></span></span></span></span></strong></span></span></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span></span></span></strong></span></span></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span class=\"im\">Capa: 26x34.3cm</span>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span class=\"im\">Tinta escala em Couche Brilho LD 150g.</span>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">Miolo: 40 p\u00e1ginas 17x26cm\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">Tinta escala em Couche Brilho LD 90g.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span class=\"im\">A edi\u00e7\u00e3o NINA&amp;ARIEL #1 PB \u00e9 totalmente em portugu\u00eas BRASIL.<br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span class=\"im\"></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">The NINA&amp;ARIEL #1 PB edition is entirely in Brazilian Portuguese.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Aten\u00e7\u00e3o essa revista cont\u00e9m nudez e viol\u00eancia.</strong></span></span></span></strong></span></span></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span></span></span></strong></span></span></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong></strong><span class=\"redactor-invisible-space\">Or\u00e7amento </span></span></span></span></strong></span></span></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/524907/78797264-0947-4dc3-91ef-f5abe49a40ed.jpg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span><br></span></span></span></span></strong></span></span></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Se junte nessa jornada criativa! </span></span></span></span></strong></span></span></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Conto com o seu apoio!</span></span></span></span></strong></span></span></strong>\n</p>", "permalink": "nina_ariel_1_pb_c22c", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/174845/2137eabe-7d03-4b41-aace-a1bbb93db119.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/174845/project_thumb_thumb_2137eabe-7d03-4b41-aace-a1bbb93db119.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/174845/project_thumb_small_2137eabe-7d03-4b41-aace-a1bbb93db119.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/174845/project_thumb_large_2137eabe-7d03-4b41-aace-a1bbb93db119.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/174845/project_thumb_video_cover_2137eabe-7d03-4b41-aace-a1bbb93db119.jpg", "progress": 228.92857142857142, "pledged": 16025.0, "total_contributions": 158, "total_contributors": 154, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2024-02-23T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2024-02-22T23:59:59.999999", "online_date": "2024-01-23T19:56:15.719789", "zone_online_date": "2024-01-23T16:56:15.719789", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 30, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 30, "unit": "days"}, "posts_count": 10, "address": {"city": "Limoeiro do Norte", "state_acronym": "CE", "state": "Cear\u00e1"}, "user": {"id": 722049, "name": "Jos\u00e9 Edilbenes Bezerra de Moura", "public_name": "Ed Benes"}, "reminder_count": 58, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 10, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 803, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "abe2e5c8-b80b-4aa6-845a-b2bb1cd54aa8", "is_adult_content": true, "content_rating": 18, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 722049, "common_id": "c85d9f1c-7e51-4f58-b0ae-109f1cb46ffb", "name": "Jos\u00e9 Edilbenes Bezerra de Moura", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/722049/thumb_avatar_2__1_.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/ed.benes.9?fref=ts", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 1, "total_published_projects": 3, "links": [{"id": 18175, "link": "http://ed-benes.deviantart.com/"}], "follows_count": 8, "followers_count": 231, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/722049/base_Wallpaper2.jpg", "created_at": "2017-03-08T12:41:18.75901", "about_html": "<p>Jos\u00e9 Edilbenes Bezerra de Moura (Ed Benes) nasceu em 20 de novembro de 1972, em Alto Santo, uma pequena cidade no interior do Cear\u00e1. Ele vive em Limoeiro do Norte, tamb\u00e9m no interior do Cear\u00e1, desde que tinha 14 anos. Come\u00e7ou a desenhar por conta pr\u00f3pria em 1989, influenciado pelos quadrinhos de seu irm\u00e3o, primordialmente Conan (<em>John Buscema</em>).\n</p>\n<p>A carreira profissional de Ed come\u00e7ou em 1993, depois de enviar algumas amostras de arte ele foi descoberto por Neal Adams, que lhe deu o trabalho de ilustrar <em>Samuree </em>para <em>Continuity Comics</em>. Na d\u00e9cada de 1990 Benes come\u00e7ou a trabalhar para a Marvel, onde fez a arte de v\u00e1rios t\u00edtulos de quadrinhos, incluindo um Capit\u00e3o Marvel em uma miniss\u00e9rie de seis partes.<br>\n</p>\n<p>Mais tarde entrou para a <em>DC Comics</em>, onde continuou a desenhar mais trabalhos para t\u00edtulos como <em>Gen\u00b9\u00b3, Birds of Prey, Supergirl (volume 3) e Superman (volume 2)</em>. Em 2006 Benes foi incumbido de ilustrar o roteiro do escritor Brad Meltzer na <em>Liga da Justi\u00e7a</em>, titulo que Ed desenhou at\u00e9 2009. Posteriormente, ele contribuiu para <em>Batman e Birds of Prey (vol.2), Steel, e in\u00fameros outros</em>.\n</p>\n<p>Ed \u00e9 o detentor do titulo de Brasileiro com o maior numero de p\u00e1ginas publicadas pela <em>DC Comics. </em>\n</p>\n<p><em><br></em>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Ed Benes", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 309516, "project_id": 174845, "description": "Nesta recompensa voc\u00ea receber\u00e1\n>UM exemplar IMPRESSO de NINA e ARIEL #1 PB\nNome nos Agradecimentos\n> UM exemplar IMPRESSO de NINA e ARIEL #1 COLOR", "minimum_value": 58.0, "maximum_contributions": 100, "deliver_at": "2024-04-01T12:23:17", "updated_at": "2024-02-07T12:33:59.211202", "paid_count": 10, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 671088640, "title": "Para R$ 58 ou mais", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "2c12c58e-b47c-4745-8e7b-3249d9b833af", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/309516/thumb_reward_e79e3669-75b0-46b4-9090-1a23baf3472b.png", "run_out": false}]}