{"detail": {"project_id": 175097, "id": 175097, "user_id": 202790, "name": "Paulo e Estrelinha na P\u00f3 P\u00f3 P\u00f3 Fighters", "headline": "P\u00f3-p\u00f3-pode chegar mais que vai come\u00e7ar a p\u00f3-p\u00f3-porradaria franca!", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/525087/9fcb397e-1756-412b-bcbc-8dd2512cb8d5.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\" rel=\"display: block; margin: auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/525864/df60c875-69e6-4a51-b806-2bd98eb130db.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>", "goal": 2200.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/525078/751d2a8c-42c3-43b6-b21f-f8126cb9be5c.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Paulo e Estrelinha na P\u00f3 P\u00f3 P\u00f3 Fighters</strong> \u00e9 uma hist\u00f3ria em quadrinhos infantil criada por <strong>Michel VP</strong>, um jovem prod\u00edgio da narrativa sequencial. Mesmo sendo muito novo, o autor desenvolveu uma grande no\u00e7\u00e3o de arte e resolveu criar seu pr\u00f3prio universo de personagens chamado <strong>Paulo e Estrelinha</strong>! Al\u00e9m, \u00e9 claro, dos personagens Paulo e Estrelinha, que s\u00e3o uma crian\u00e7a e seu amigo imagin\u00e1rio, a turma conta com muitas outras crian\u00e7as que se envolvem em altas aventuras. Em 2022 lan\u00e7amos <strong>Cotoco e o Ovo de Codorna</strong>, o primeiro gibi impresso dessa turma, estrelando Cotoco, um dos amigos de Paulo, e agora trazemos a voc\u00eas os pr\u00f3prios Paulo e Estrelinha em uma aventura inesperada!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A av\u00f3 de Paulo compra uma galinha para ajudar nas despesas de casa, mas o destino tinha outros planos e a surpresa veio cacarejando: a suposta galinha era, na verdade, um galo! Ap\u00f3s uma escapada inesperada, o galo revela ser Pop\u00f4, competidor da brutal P\u00f3 P\u00f3 P\u00f3 Fighters, um torneio clandestino de galos de briga que lutam boxe. Pop\u00f4 n\u00e3o luta por gl\u00f3ria ou fama, mas por uma causa nobre: salvar sua irm\u00e3 das garras do maior galo lutador do peda\u00e7o!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/525096/75a127ec-3441-4806-bec4-1444f6fa3b27.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\"></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/525097/371e529a-aae1-4ecd-af87-17eb88ed1786.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span></span><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/525079/69f3c4a2-2d0f-4aba-97d2-84b871298d34.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Este \u00e9 o <strong>segundo gibi infantil </strong>publicado pelo <strong>Est\u00fadio Armon</strong>! A turma de <strong>Paulo e Estrelinha</strong> \u00e9 muito vasta e a ideia \u00e9 sempre lan\u00e7ar publica\u00e7\u00f5es no mesmo formato, trazendo personagens novos e hist\u00f3rias in\u00e9ditas em cada edi\u00e7\u00e3o! Ap\u00f3s <strong>Cotoco e o Ovo de Codorna</strong>, \u00e9 a vez de conhecer mais de Paulo e seu amigo Estrelinha, assim como o incr\u00edvel mundo dos galos boxeadores! O livro est\u00e1 repleto de artes incr\u00edveis para voc\u00ea se encantar!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/525100/7dc8da28-2d22-466e-a48d-7330a704b602.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/525099/e081beab-e04e-48fb-b387-b4131cdd7cab.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/525080/82763b34-e90d-4413-a90a-80fd5d48db3c.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/525111/5a6dd8a4-6427-483b-a86c-cfb526df97e8.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O gibi ser\u00e1 impresso na mais alta qualidade para seu formato de encaderna\u00e7\u00e3o canoa com grampos. Contar\u00e1 com <strong>40 p\u00e1ginas</strong> e miolo em papel off-set 90 g <strong>TOTALMENTE COLORIDO</strong>! A capa ser\u00e1 em papel triplex 250 g com lamina\u00e7\u00e3o brilhosa, em formato <strong>14 x 21 cm</strong>, conforme o padr\u00e3o de publica\u00e7\u00f5es do Est\u00fadio Armon.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/525081/70639448-f35e-4baf-b1c3-55e7ea73eedc.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Apesar de ser uma campanha flex, voc\u00ea tamb\u00e9m poder\u00e1 levar recompensas diferentes de acordo com o valor que escolher. Todos que adquirirem o gibi receber\u00e3o um kit com <strong>5 marca-p\u00e1ginas sortidos</strong> do Est\u00fadio Armon. Para valores maiores, existem as seguintes op\u00e7\u00f5es: <strong>kit com 7 adesivos</strong> lindos pra colar onde quiser, <strong>p\u00f4ster especial de 30 x 42 cm</strong>, <strong>im\u00e3 de geladeira</strong> e um <strong>boneco de feltro de 8 cm</strong> feito pela artes\u00e3 <a href=\"https://www.instagram.com/amofadinha/\" target=\"_blank\">Amofadinha</a>. Al\u00e9m disso, tem op\u00e7\u00f5es para receber a colet\u00e2nea <strong>Era Uma Vez</strong> e o outro gibi da mesma turminha de Paulo e Estrelinha: <strong>Cotoco e o Ovo de Codorna</strong>! Tamb\u00e9m oferecemos uma divertida e exclusiva <strong>camiseta</strong> feita pela <a href=\"https://www.kanikoss.com/\" target=\"_blank\">Kanikoss Moda Nerd</a>, nossa incr\u00edvel grife parceira!<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/525862/cc438839-4e4c-436d-83a4-ac22ca055b55.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/525863/35d83561-dacf-4fe9-9158-5e44db9d2c7e.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/525084/045468fc-8bda-4249-8a15-ca56432bdd7e.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/525112/00f88eca-7ead-4b2f-9776-80a03867fcf0.jpg\" style=\"float:left;margin:0px 10px 10px 0px;\"><strong>Michel VP</strong>\n</p>\n<p><strong>20 anos - S\u00e3o Paulo/SP</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Influenciado por <strong>Turma da M\u00f4nica</strong>, <strong>Calvin e Haroldo</strong> e <strong>Beyblade</strong>, Michel faz quadrinhos desde que se entende por gente. Em 2016 quase desistiu de contar hist\u00f3rias, mas retornou em 2019 com mais seriedade e disposto a fazer a diferen\u00e7a para os leitores. Formou-se em cursos organizados pela <strong>Faber Castell</strong> sobre narrativa visual e cria\u00e7\u00e3o de personagens em 2020. No ano seguinte, cursou Inova\u00e7\u00e3o e Criatividade, ambos no <strong>Sebrae</strong>, al\u00e9m de ter ministrado oficinas de desenho no <strong>CEAP Pedreira</strong>, mesmo sendo t\u00e3o jovem. Ficou em 4\u00ba lugar no 6\u00ba Concurso de Mang\u00e1s da <strong>Revista Action Hiken</strong> com o one-shot <strong>Bichano Pong</strong>. Tamb\u00e9m \u00e9 autor de outras obras j\u00e1 publicadas digitalmente pelo Est\u00fadio Armon, como <strong>Paulo e Estrelinha</strong>, <strong>Rewrite Snow Dream</strong>, <strong>P\u00e1gina</strong>, <strong>Blue Samurai</strong> e <strong>One-Shot</strong>, al\u00e9m de <strong>Cotoco e o Ovo de Codorna</strong>, que foi publicado de forma impressa e financiado em menos de 12 horas atrav\u00e9s do <strong>Catarse </strong>em 2022.\n</p>", "permalink": "popopo", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/n8R_RkKadDY", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=n8R_RkKadDY", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/175097/928265e7-c12d-4275-b3d1-1e6b275af54f.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/175097/project_thumb_thumb_928265e7-c12d-4275-b3d1-1e6b275af54f.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/175097/project_thumb_small_928265e7-c12d-4275-b3d1-1e6b275af54f.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/175097/project_thumb_large_928265e7-c12d-4275-b3d1-1e6b275af54f.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/175097/project_thumb_video_cover_928265e7-c12d-4275-b3d1-1e6b275af54f.jpg", "progress": 146.13636363636363, "pledged": 3215.0, "total_contributions": 74, "total_contributors": 74, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2024-03-04T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2024-03-03T23:59:59.999999", "online_date": "2024-02-02T11:33:14.670336", "zone_online_date": "2024-02-02T08:33:14.670336", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 30, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 30, "unit": "days"}, "posts_count": 2, "address": {"city": "Presidente Bernardes", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 202790, "name": "Fabio Gesse Dalphorno", "public_name": "Armon Editora"}, "reminder_count": 39, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 2, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Armon,INFANTIL,mang\u00e1,Michelvp,quadrinhos", "city_id": 5174, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "16fea8d0-46c1-4403-a178-0bbe9663981b", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 202790, "common_id": "c30c29fe-02a5-47bb-a314-2ed44395f4bf", "name": "Fabio Gesse Dalphorno", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/202790/thumb_avatar_699fa73f-ec83-4d6a-b7d4-7da088de51f6.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/estudioarmon", "twitter_username": "estudioarmon", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 166, "total_published_projects": 24, "links": [{"id": 12296, "link": "http://www.estudioarmon.com.br/"}], "follows_count": 2, "followers_count": 284, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/202790/base_77cf60b3-3034-4171-a1ba-19fcb9083d83.jpg", "created_at": "2013-10-22T13:28:09.501597", "about_html": "<p>A Armon Editora surgiu com o intuito de fazer quadrinhos de brasileiros para brasileiros e ajudar o ecossistema do mercado de quadrinhos a se formar no Brasil.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Armon Editora", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 308928, "project_id": 175097, "description": "Voc\u00ea chegou na maior categoria do boxe! Os lutadores mais famosos e principais campe\u00f5es do mundo est\u00e3o ao seu lado!\n\n- Vers\u00e3o em PDF de P\u00f3 P\u00f3 P\u00f3 Fighters\n- Vers\u00e3o impressa de P\u00f3 P\u00f3 P\u00f3 Fighters\n- 5 marca-p\u00e1ginas sortidos\n- 1 kit com 7 adesivos\n- 1 im\u00e3 de geladeira\n- 1 p\u00f4ster\n- 1 boneco de feltro\n- 1 Cotoco e o Ovo de Codorna\n- 1 colet\u00e2nea Era Uma Vez\n- 1 camiseta da Kanikoss\n- Nome nos agradecimentos\n- Frete incluso para todo o Brasil", "minimum_value": 150.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2024-07-02T01:25:27", "updated_at": "2024-01-31T20:24:59.464192", "paid_count": 4, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 2013265920, "title": "PESO PESADO", "survey_sent_at": "2024-03-08T14:44:36.065079", "survey_finished_at": "2024-05-16T23:27:57.136799", "common_id": "ff775262-3a64-4512-a1aa-6de990cdd29c", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/308928/thumb_reward_8701afef-96d6-4518-8928-e9cb3f843c7a.jpg", "run_out": false}]}