{"detail": {"project_id": 175740, "id": 175740, "user_id": 884084, "name": "Casa das Hist\u00f3rias 3", "headline": "Expoentes das HQs nacionais contam hist\u00f3rias autorais nesta revista mix. Terror, cotidiano e sci-fi.", "budget": "<p>A meta de R$7000 possibilita a impress\u00e3o de uma tiragem grande o suficiente para que a revista cres\u00e7a (chegamos a 60 p\u00e1ginas nessa edi\u00e7\u00e3o) e permane\u00e7a com o pre\u00e7o de capa de apenas R$25.<br>O montante ser\u00e1 utilizado da seguinte forma:<br>Impress\u00e3o: R$ 3000<br>Remunera\u00e7\u00e3o dos autores convidados: R$ 2100<br>Envios: R$ 990<br>Taxa do Catarse: R$ 910\n</p>", "goal": 7000.0, "about_html": "<p>l\u00e1! Entre, acomode-se e aproveite a estadia, a <em>Casa das Hist\u00f3rias</em> \u00e9 para voc\u00ea.<img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/502840/1e87da78-6f2f-4778-8831-ab52796caa1d.jpeg\">\n</p>\n<p>Para voc\u00ea que, assim como eu, adora bons quadrinhos, dos mais diversos g\u00eaneros, com aquela pegada autoral, publicadas em revistas \"mix\" (<em>Fic\u00e7\u00e3o e Aventura, Vertigo, Metal Hurlant</em>...) ideais para descobrir novos autores, ou conferir o trabalho daquele quadrinista que voc\u00ea j\u00e1 acompanha mas com uma abordagem mais livre em uma HQ curta. E melhor ainda: S\u00d3 COM AUTORES NACIONAIS \\o/<br><br>As edi\u00e7\u00f5es #1 e #2 foram um sucesso e agora \u00e9 hora de concretizar a CASA DAS HIST\u00d3RIAS #3!!!<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/530146/6c95e4fa-1dc0-4207-b48f-7612c46f5bec.jpeg\"><br>\n</p>\n<p>Em <em>Casa das Hist\u00f3rias #3</em> voc\u00ea encontrar\u00e1 5 HQs (completas) realizadas por autores que representam o alto n\u00edvel est\u00e9tico e narrativo que o quadrinho nacional contempor\u00e2neo possui (como voc\u00ea pode conferir na pr\u00e9via mais abaixo). S\u00e3o hist\u00f3rias que v\u00e3o do cotidiano (ou, se preferir, <em>slice of life</em>) \u00e0 fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, passando, \u00e9 claro, pelo terror.\n</p>\n<p><br>Novidades desta edi\u00e7\u00e3o:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/527718/35426e96-e6c9-45a7-8579-98b9231c4dec.jpg\">\n</p>\n<p>Este \u00e9 apenas o terceiro n\u00famero de muitos que h\u00e3o de vir por a\u00ed. A ideia \u00e9 que a cada n\u00famero a publica\u00e7\u00e3o traga o ingresso de um novo autor (devidamente remunerado), de modo a ir ampliando a quantidade de p\u00e1ginas a cada volume. Ent\u00e3o, se voc\u00ea est\u00e1 t\u00e3o empolgado quanto n\u00f3s com essa proposta, convide os amigos pra apoiar e garantir seus exemplares.\n</p>\n<p>Caso voc\u00ea ainda n\u00e3o tenha as edi\u00e7\u00f5es #1 e/ou #2, aproveite a campanha para garantir o combo com as edi\u00e7\u00f5es #1, #2 e #3.<br>\n</p>\n<p>Confira o review que o Canal do Presto fez de CASA DAS HIST\u00d3RIAS #1:\n</p>\n<iframe src=\"https://www.youtube.com/embed/Y5pz0G7X1zU\" style=\"font-size:18px;width:500px;height:281px;\">\n</iframe>\n<p><br>Desta vez a arrecada\u00e7\u00e3o aqui no Catarse ser\u00e1 na modalidade <strong>Flex</strong>, ou seja, <strong>a HQ ser\u00e1 impressa mesmo que n\u00e3o atinjamos a meta total de R$ 7000.  </strong>Essa meta \u00e9 a ideal para que a gente consiga <strong>manter a revista com o precinho camarada de R$25.</strong> Ent\u00e3o \u00e9 muito importante que voc\u00ea apoie e tamb\u00e9m apresente a revista a algum novo leitor.\n</p>\n<p>Ali\u00e1s, acredito muito que <em>Casa das Hist\u00f3rias</em> seja uma excelente porta de entrada para novos leitores de quadrinhos, ou para quem quer conhecer mais autores nacionais. Pensando nisso h\u00e1 combos nas recompensas com descontos para quem quiser espalhar quadrinhos por a\u00ed, presentear aqueles amigos queridos, ou incentivar novos leitores.\n</p>\n<p>Ent\u00e3o escolha sua recompensa e apoie o projeto para que esta seja apenas a terceira de muuuuuitas edi\u00e7\u00f5es!\n</p>\n<hr>\n<p style=\"text-align:center;\">Abaixo voc\u00ea confere uma p\u00e1gina de cada HQ da revista.\n</p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/502841/3af667d0-b0d5-4e69-8d58-6c5b31d43786.jpeg\">\n<p style=\"text-align:center;\">________\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">O MANUSCRITO<br>Roteiro e Arte: Braian Malfatti\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/527871/8a625a15-15fe-49e5-b6c9-d7c26aba00d5.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">_________\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">ETTORE: A TAREFA DA BRUXA\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">Roteiro e Arte: Dilacerda\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/527887/1ff28edd-03e2-4d50-b1c2-747e324212e9.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">___________\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">AQUILO QUE VEMOS\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">Roteiro e Arte: Jader Corr\u00eaa\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/527895/63a297aa-b0e1-4279-a0ce-7e514b081ad3.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">________\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">A SOMBRA<br>Roteiro: Rossano Segabinazzi\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">Arte: Luan Zuchi\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/527876/c3302389-0df6-46c0-96c2-250c623e06f5.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">________<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">LUGAR NENHUM\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">Roteiro e Arte: Lu Vieira\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/527877/d02e252f-779f-4203-95ba-e15961238217.jpg\">\n</p>\n<hr>\n<p>Os Autores<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/502932/0aba5464-607e-4b48-b930-43d7bc043db5.jpg\">\n</p>\n<p><span class=\"il\">Braian</span> <span class=\"il\">Malfatti</span> \u00e9 quadrinista, ilustrador e designer gr\u00e1fico. Tem 23 anos e mora em Campo Bom - RS. Publicou quadrinhos e ilustra\u00e7\u00f5es nas revistas Almanaque Skriptzine: Horror C\u00f3smico, Revista Di\u00e1rio Macabro e Revista P\u00e9 de Cabra. Al\u00e9m disso, \u00e9 letrista do quadrinho digital Pinballer, e colabora com tirinhas na p\u00e1gina de quadrinhos digitais Soap Box Comics. <a href=\"http://instagram.com/braianmalfattiart\" target=\"_blank\">instagram.com/braianmalfattiart</a>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">_________\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><a href=\"http://instagram.com/braianmalfattiart\" target=\"_blank\"></a><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/502933/727c8f47-ddd0-402a-8b9b-6a277239fc13.jpg\">\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Dilacerda \u00e9 Desenhista de hist\u00f3rias em quadrinhos, trabalhou nos projetos da Universo Guar\u00e1, Insane Comics e AMV produ\u00e7\u00f5es. <a href=\"http://instagram.com/dilacerdaddl\" target=\"_blank\">instagram.com/dilacerdaddl</a></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span class=\"redactor-invisible-space\">________</span>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><a href=\"http://instagram.com/dilacerdaddl\" target=\"_blank\"></a><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/502934/4c2fd3f8-29eb-4788-877f-67d6982ac2f3.jpg\"></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Jader Corr\u00eaa tem 25 anos de experi\u00eancia na \u00e1rea de charges, quadrinhos e ilustra\u00e7\u00e3o. Professor do D\u00ednamo Est\u00fadio (Porto Alegre - RS), produz sketchcards para o mercado dos EUA, desenhando para franquias como GoT, Walking Dead, Marvel, DC Comics e Dynamite. Tamb\u00e9m produz charges para a revista Planeta Arroz. \u00c9 autor das HQs Natureza Artificial, A Liga dos Pampas, Eram os Deuses Idiotas? e outras hist\u00f3rias de Natal, Febre, al\u00e9m de v\u00e1rias antologias como Ceifa (independente), Periferia Cyberpunk (ed. Draco), Sangue no Olho (ed. Draco), Almanaque Skriptzine Horror C\u00f3smico (ed. Skipt), Bem na Fita (ed. Skript) e Vozes (independente). <a href=\"https://www.instagram.com/jaderdcorrea\">instagram.com/jaderdcorrea</a></span></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span class=\"redactor-invisible-space\">________</span>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/527884/cf982784-031b-4dfb-8403-7e186e4d8f36.jpg\">\n</p>\n<blockquote class=\"fontsize-base quote\">Rossano Segabinazzi, nascido em 1995 em Alegrete, Rio Grande do Sul, sempre foi obcecado por quadrinhos, desde Tio Patinhas de Don Rosa at\u00e9 Hellblazer de Garth Ennis. Participou de uma sele\u00e7\u00e3o de jovens roteiristas em 2016, o Globo Lab, durante o qual teve a chance de estudar com profissionais do audiovisual brasileiro. Roteirizou o quadrinho \"Escafandro: Ars\u00e8ne &amp; Sherlock 1873\", lan\u00e7ado pela UB Editora com a arte de Dilacerda. Al\u00e9m do seu trabalho com quadrinhos, \u00e9 tradutor e professor de ingl\u00eas.\n</blockquote>\n<p><a href=\"https://www.instagram.com/rossanosegabinazzi/\">instagram.com/rossanosegabinazzi</a>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span class=\"redactor-invisible-space\">________<br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><a href=\"https://www.instagram.com/jaderdcorrea\"></a><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/502935/e92bfa5b-0d8d-41a2-b2d2-221afcbe6549.jpg\"></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Luan Zuchi \u00e9 designer de forma\u00e7\u00e3o e atua como ilustrador e quadrinista. Seus trabalhos j\u00e1 ilustraram jornais, livros e diversos quadrinhos. Seus trabalhos mais recentes nos quadrinhos s\u00e3o a s\u00e9rie western \"De Passagem\", \"Aquele no Jardim\", \"The Kids\", \"Do Frio Que Nos Habita\" e \"All You Need is Robot\". \u00c9 o idealizador e editor da revista \"Casa das Hist\u00f3rias\". <a href=\"http://instagram.com/luan.zuchi\" target=\"_blank\">instagram.com/luan.zuchi</a></span></span></span></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span class=\"redactor-invisible-space\">________</span>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/502967/4f19f7d9-d4e9-48b2-9938-a50f1c64be5b.jpg\">\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Lu Vieira nasceu em 1986, Porto Alegre, sul do Brasil. Come\u00e7ou a trajet\u00f3ria art\u00edstica na adolesc\u00eancia como aluna do Atelier Livre Xico Stockinger e no IA-UFRGS.<br>Atualmente trabalha com cartum, quadrinhos,  tatuagem e tradu\u00e7\u00e3o. \u00c9 colaboradora do Jornal Grifo da GRAFAR e foi auxiliar do quadrinista italiano Carlo Ambrosini.<br>J\u00e1 participou de in\u00fameras mostras de Arte e sal\u00f5es de humor e recentemente foi premiada em 3\u00ba lugar na Mostra do Festival de Economia de Trento/It\u00e1lia 2023. <a href=\"https://www.instagram.com/luvieira.ink/\">instagram.com/luvieira.ink</a></span>\n</p>\n<hr>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><a href=\"https://www.instagram.com/luvieira.ink/\"></a></span></span></span></span></span>Al\u00e9m de Casa das Hist\u00f3rias...\n</p>\n<p>Nessa campanha voc\u00ea tamb\u00e9m pode pegar um combo com a HQ \"Do Frio Que Nos Habita\", cr\u00f4nica do jornalista Marcelo Mugnol, adaptada para os quadrinhos por Luan Zuchi.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/502941/46d18aff-6047-4a32-9f1c-1a4b0f3d3c07.jpg\">\n</p>\n<p>Miolo preto e branco em papel pol\u00e9n 80g<br>\n</p>\n<p>Formato 15cm x 21cm\n</p>\n<p>24 p\u00e1ginas\n</p>\n<hr>\n<p>Em nome de todos os autores de Casa das Hist\u00f3rias, muito obrigado pela sua aten\u00e7\u00e3o e pelo seu apoio. Viva o quadrinho nacional \\o/<br>\n</p>\n<p>Luan Zuchi\n</p>", "permalink": "casa3", "video_embed_url": null, "video_url": "", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/175740/8744b3a1-9c79-4fab-af87-ed0c3893be2b.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/175740/project_thumb_thumb_8744b3a1-9c79-4fab-af87-ed0c3893be2b.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/175740/project_thumb_small_8744b3a1-9c79-4fab-af87-ed0c3893be2b.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/175740/project_thumb_large_8744b3a1-9c79-4fab-af87-ed0c3893be2b.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/175740/project_thumb_video_cover_8744b3a1-9c79-4fab-af87-ed0c3893be2b.jpg", "progress": 42.042857142857144, "pledged": 2943.0, "total_contributions": 66, "total_contributors": 66, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2024-04-11T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2024-04-10T23:59:59.999999", "online_date": "2024-02-15T20:17:53.957759", "zone_online_date": "2024-02-15T17:17:53.957759", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 23, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 55, "unit": "days"}, "posts_count": 4, "address": {"city": "Caxias do Sul", "state_acronym": "RS", "state": "Rio Grande do Sul"}, "user": {"id": 884084, "name": "Luan Carlos Zanatta Zuchi", "public_name": "Luan  Zuchi"}, "reminder_count": 25, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 4, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "antologia,Fic\u00e7\u00e3o-cient\u00edfica,Historiasemquadrinhos,sci-fi,terror", "city_id": 3949, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "ae30c763-65dd-4049-af14-01edfdcb0b36", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 884084, "common_id": "1a8dd982-7a2f-43cc-9114-9002fd9c099a", "name": "Luan Carlos Zanatta Zuchi", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/884084/thumb_avatar_22449921_1441464412638665_8624242617455833058_n.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/LuanCarlosZanattaZuchiArt/", "twitter_username": "LuanCZZoficial", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 31, "total_published_projects": 12, "links": [{"id": 21838, "link": "https://www.youtube.com/meucanalnotube"}, {"id": 21837, "link": "http://instagram.com/luan.zuchi/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 72, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2018-01-31T23:20:26.917286", "about_html": "<p>Luan Zuchi \u00e9 formado em Design pela Universidade de Caxias do Sul. Atua como quadrinista e ilustrador. Seus trabalhos j\u00e1 foram publicados em jornais, livros e revistas com tem\u00e1ticas que v\u00e3o do terror ao infanto-juvenil, passando pela aventura e o faroeste.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Luan  Zuchi", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 309832, "project_id": 175740, "description": "Ideal para quem quer espalhar a palavra dos quadrinhos nacionais, seja presenteando amigos, familiares ou bibliotecas.\n- 5 exemplares da revista Casa das Hist\u00f3rias 3.\n- Seu nome nos agradecimentos com destaque de SUPER APOIADOR DOS QUADRINHOS NACIONAIS.", "minimum_value": 100.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2024-04-01T20:12:31", "updated_at": "2024-02-14T20:17:50.959233", "paid_count": 2, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2139095040, "title": "Combo x5 - Casa das Hist\u00f3rias 3", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "dd7f2863-e900-4954-bc07-6fd7af62c302", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/309832/thumb_reward_b449f3b6-5451-4cbf-a3e2-283f0f609519.jpg", "run_out": false}]}