{"detail": {"project_id": 175877, "id": 175877, "user_id": 778356, "name": "O Panda e o Porta-Retrato", "headline": "Atrapalhado sim, mas nunca desistindo de seu sonho! Assim vai o Panda em busca do bambu.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/529364/e13e059f-7519-4889-af59-7534181f4f42.png\">\n</p>", "goal": 2500.0, "about_html": "<p style=\"text-align:center;\">*nota: a previs\u00e3o de entrega \u00e9 para Junho, por\u00e9m pode ocorrer antes.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/529077/99642331-0c8d-4921-b41a-5b1b6dbfa5f8.gif\" alt=\"A Revista\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/529078/74a3f0c0-3ffd-44d6-8581-cd282017dab3.png\" alt=\"Produzida num formato de hist\u00f3ria em quadrinhos para colorir, a revista serve tanto como uma leitura leve para aliviar o estresse do dia-a-dia, quanto para contribuir para o aprendizado de crian\u00e7as em fase de alfabetiza\u00e7\u00e3o quanto para\u2026 colorir! Pensando nisso, as 32 p\u00e1ginas da hist\u00f3ria, incluindo a capa, s\u00e3o em preto e branco sem preenchimento. Dessa forma, voc\u00ea pode colorir como quiser! Elas ser\u00e3o impressas em offset 120g, que \u00e9 mais grosso e mais confort\u00e1vel de pintar com l\u00e1pis de cor. A capa colorida \u00e9 uma luva, ou seja, uma folha impressa \u00e0 parte em papel couch\u00ea fosco 170g que cobre e protege o exemplar. Nela tem alguns textos sobre os personagens, arte interna e uma dedicat\u00f3ria sobre a hist\u00f3ria desse quadrinho!\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/529110/18f5ef65-63c4-4e8d-a8be-632e3dadc6ea.gif\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/529079/6335fd81-0e55-4e46-91f9-6f7f6f2dbdd0.png\" alt=\"Como funciona o Catarse? O Catarse \u00e9 uma plataforma de financiamento coletivo onde pessoas que se interessam por um projeto podem apoi\u00e1-lo, recebendo recompensas por isso e ajudando a torn\u00e1-lo realidade. Existem metas flex\u00edveis, em que a quantidade arrecadada \u00e9 uma contribui\u00e7\u00e3o, e o projeto aconteceria de qualquer maneira, e existem metas de tudo-ou-nada (como essa!) em que caso a meta n\u00e3o seja atendida, o projeto n\u00e3o acontece e o dinheiro apoiado \u00e9 retornado aos respectivos apoiadores. Esse projeto \u00e9 um tudo-ou-nada n\u00e3o s\u00f3 para fazer o projeto acontecer, mas principalmente por conta dos brindes. Eu quero oferecer a melhor experi\u00eancia poss\u00edvel para quem se interessar de verdade pelas minhas hist\u00f3rias.\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/529342/8f6364fc-626a-407e-aba7-9357f3587e77.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/529343/4fb063ed-81fc-4ed9-bead-49ee9338c046.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/529344/75f58fa8-816f-4f4d-b815-809d4b48f269.gif\" width=\"314\" height=\"314\" style=\"width:314px;height:314px;display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/529345/05faa6e4-d5ac-40ef-b76a-330658970e25.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/529346/4894a40f-6828-40e5-81d8-8472faf22747.gif\" width=\"346\" height=\"347\" style=\"width:346px;height:347px;float:right;margin:0px 0px 10px 10px;\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/529347/2c643a83-b6ba-43f3-9654-3bc3759c04c2.gif\" width=\"348\" height=\"349\" style=\"float:left;width:348px;height:349px;margin:0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/529348/88b8add3-914c-4d47-845b-ee0b09f506eb.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/529349/f5e4a840-239f-47cd-b167-99245f7ff423.gif\" width=\"351\" height=\"351\" style=\"float:left;width:351px;height:351px;margin:0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/529350/c0802486-f5a8-4473-9e91-7236f4d57a46.gif\" width=\"348\" height=\"349\" style=\"font-size:14px;font-weight:400;float:right;width:348px;height:349px;margin:0px 0px 10px 10px;\"><br></strong>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/529351/350d5829-68ca-4dab-ab18-06d2d0b70789.png\" style=\"font-size:14px;font-weight:400;\"></strong>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/529352/2a6f09b4-221a-4bf0-ac0d-b5a5bbe83fdb.gif\" width=\"443\" height=\"443\" style=\"font-size:14px;font-weight:400;display:block;margin:auto;width:443px;height:443px;\"></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/529353/c7307fc7-7431-4bcb-8394-11bbebc35bed.png\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/529354/7f252815-e9f0-4f13-b42b-fd4faf2a8192.gif\" width=\"501\" height=\"502\" style=\"display:block;margin:auto;width:501px;height:502px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/529355/207a688a-16f2-4ec9-b633-9d8cde02036d.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/529356/d18becfd-df0a-402b-9495-d6d26a9f4cd8.gif\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/529357/8ddccf76-8fa8-4646-bfa6-a51a279b83e9.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/529359/2c02ccef-850a-4a06-b86b-38ca1d1cf81d.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/529362/a3cceec8-e91e-42e7-a739-dd2e898e76b6.gif\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>(abaixo o texto na \u00edntegra para leitura de aplicativos para pessoas com algum tipo de defici\u00eancia visual)\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong>O Projeto</strong>\n</p>\n<p>Sabe quando voc\u00ea quer muito comer algo, mas fica com pregui\u00e7a de ir buscar?\n</p>\n<p>O Panda tamb\u00e9m sabe. Inclusive, sabe muito bem. O tamanho da pregui\u00e7a pode variar, mas no caso dele envolve pegar um telef\u00e9rico, um \u00f4nibus e uma balsa e\u2026 preguiii\u00e7a.\n</p>\n<p>Mesmo assim, ele juntou coragem (ou talvez a fome tenha falado mais alto, quem sabe?) e foi atr\u00e1s do bambu.\n</p>\n<p>Mas isso \u00e9 s\u00f3 um resumo! Para ver as trapalhices, conquistas e aprendizados dessa jornada na \u00edntegra, est\u00e1 tudo registrado em \u201cO Panda e o Porta-Retrato\u201d.\n</p>\n<p><br><br>\n</p>\n<p><strong>A Revista</strong>\n</p>\n<p>Produzida num formato de hist\u00f3ria em quadrinhos para colorir, a revista serve tanto como uma leitura leve para aliviar o estresse do dia-a-dia, quanto para contribuir para o aprendizado de crian\u00e7as em fase de alfabetiza\u00e7\u00e3o quanto para\u2026 colorir!<br><br>Pensando nisso, as 32 p\u00e1ginas da hist\u00f3ria, incluindo a capa, s\u00e3o em preto e branco sem preenchimento. Dessa forma, voc\u00ea pode colorir como quiser! Elas ser\u00e3o impressas em offset 120g, que \u00e9 mais grosso e mais confort\u00e1vel de pintar com l\u00e1pis de cor.\n</p>\n<p>A capa colorida \u00e9 uma luva, ou seja, uma folha impressa \u00e0 parte em papel couch\u00ea fosco 170g que cobre e protege o exemplar. Nela tem alguns textos sobre os personagens, arte interna e uma dedicat\u00f3ria sobre a hist\u00f3ria desse quadrinho!\n</p>\n<p><br><br>\n</p>\n<p><strong>Como funciona o Catarse?</strong>\n</p>\n<p>O Catarse \u00e9 uma plataforma de financiamento coletivo onde pessoas que se interessam por um projeto podem apoi\u00e1-lo, recebendo recompensas por isso e ajudando a torn\u00e1-lo realidade.\n</p>\n<p>Existem metas flex\u00edveis, em que a quantidade arrecadada \u00e9 uma contribui\u00e7\u00e3o, e o projeto aconteceria de qualquer maneira, e existem metas de tudo-ou-nada (como essa!) em que caso a meta n\u00e3o seja atendida, o projeto n\u00e3o acontece e o dinheiro apoiado \u00e9 retornado aos respectivos apoiadores.\n</p>\n<p>Esse projeto \u00e9 um tudo-ou-nada n\u00e3o s\u00f3 para fazer o projeto acontecer, mas principalmente por conta dos brindes. Eu quero oferecer a melhor experi\u00eancia poss\u00edvel para quem se interessar de verdade pelas minhas hist\u00f3rias.\n</p>\n<p><strong>\n\t</strong>\n</p>\n<p>E falando nos brindes\u2026\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong>Recompensas</strong><br>\n</p>\n<p><strong>\u201cPorta-Retrato Digital\u201d</strong> \u00e9 a op\u00e7\u00e3o <em>virtual</em>, recebe as recompensas universais: uma vers\u00e3o PDF do quadrinho e o nome do apoiador nos cr\u00e9ditos do livro, mas n\u00e3o tem os brindes exclusivos.\n</p>\n<p><strong>\u201cVoc\u00ea vai at\u00e9 o Panda!\u201d</strong> (retirada presencial) e <strong>\u201cO Panda vai at\u00e9 voc\u00ea!\u201d</strong> (envio por Correios) s\u00e3o as primeiras op\u00e7\u00f5es <em>f\u00edsicas</em>, incluem um exemplar do quadrinho, um marca-p\u00e1ginas e os brindes extras para metas estendidas (se atingidas).\n</p>\n<p><strong>\u201cVoc\u00ea vai at\u00e9 o Bambuzal!\u201d</strong> (retirada presencial) e <strong>\u201cO Bambuzal\u2026 vai at\u00e9 voc\u00ea?!\u201d</strong> (envio por Correios) s\u00e3o os <em>conjuntos completos</em> que incluem um exemplar do quadrinho, o marca-p\u00e1ginas, tr\u00eas cartas colecion\u00e1veis dos personagens e uma cartela de adesivos! Al\u00e9m, claro, dos brindes extras para metas estendidas (se atingidas).\n</p>\n<p><strong>\u201cSuper-Panda!\u201d</strong> pode ser retirada ou enviada por correios (nesse segundo caso, pode ser necess\u00e1rio combinarmos o frete depois). Al\u00e9m do exemplar, marca-p\u00e1ginas, cartas colecion\u00e1veis, cartela de adesivo e brindes de metas estendidas (atingidas), <em>ainda inclui um mega-brinde secreto</em>, e \u00e9 <strong>edi\u00e7\u00e3o limitada!</strong><br><br><strong>\u201cSuper-Bambuzal!\u201d</strong> \u00e9 a outra op\u00e7\u00e3o de edi\u00e7\u00e3o limitada, voltado especificamente para quem n\u00e3o tem outros trabalhos meus e quiser adquir\u00ed-los junto com tudo que essa campanha tem para oferecer. Nessa op\u00e7\u00e3o voc\u00ea recebe <strong>TUDO</strong> que essa campanha oferece e ainda um exemplar de cada uma das minhas obras em estoque, com frete gr\u00e1tis!\n</p>\n<p><em>Sendo as obras: Super IceCream Bros. (2022), uma hist\u00f3ria de a\u00e7\u00e3o e drama sobre uma fam\u00edlia de sorvetes; Usagi x Thory x Cookie (2019), duas irm\u00e3s coelhas tentam impedir que a cidade seja destru\u00edda por um fog\u00e3o gigante e seu ex\u00e9rcito de cookies; A Coelha e o Picol\u00e9 (2017), um drama escolar sobre relacionamentos t\u00f3xicos.</em>\n</p>\n<p><br><br>\n</p>\n<p><strong>Metas estendidas (exclusivo para recompensas f\u00edsicas)</strong>\n</p>\n<p><strong>125% \u2022</strong> Todos os apoiadores recebem adesivos de vinil soltos para colar onde quiser, j\u00e1 que s\u00e3o \u00e0 prova d\u2019\u00e1gua!\n</p>\n<p><strong>150% \u2022</strong> Print A5 da arte da capa!\n</p>\n<p><strong>175% \u2022</strong> A cartela de adesivo ser\u00e1 hologr\u00e1fica!\n</p>\n<p><strong>200% \u2022</strong> Todos os apoiadores recebem a cartela de adesivos!\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong>Sobre o Autor</strong>\n</p>\n<p>Gui Feliciano, quadrinista e ilustrador taboanense, come\u00e7ou a fazer quadrinhos em meados de 2013 mas s\u00f3 em 2024 conseguiu se dedicar exclusivamente aos trabalhos art\u00edsticos.\n</p>\n<p>J\u00e1 criou quadrinhos de diversos temas, come\u00e7ando com o milkshake tem\u00e1tico que \u00e9 \u201cO Di\u00e1rio Rand\u00f4mico\u201d (2015-presente) at\u00e9 seu lan\u00e7amento mais recente \u201cJogo Pol\u00edtico\u201d(2023), onde figuras folcl\u00f3ricas assumem cargos pol\u00edticos num Brasil dist\u00f3pico.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong>Or\u00e7amento</strong>\n</p>\n<p>Por mais que a campanha seja de \u201ctudo ou nada\u201d, o or\u00e7amento por outro lado apresenta certa flexibilidade pois o dinheiro que n\u00e3o for direcionado para brindes (j\u00e1 que o n\u00famero  de brindes depende do n\u00famero de apoios que recebem brindes) ser\u00e1 direcionado para a impress\u00e3o de mais exemplares de \u201cO Panda e o Porta-Retrato\u201d, enquanto o custo de embalagem j\u00e1 est\u00e1 incluso em cada recompensa e o frete \u00e9 cobrado para cada caso que precisar de frete.\n</p>\n<p> T\u00e1, mas como exatamente esse dinheiro seria distribu\u00eddo na execu\u00e7\u00e3o do projeto? Bom, quero deixar claro que todo dinheiro que \u201csobrar\u201d vai ser o pagamento do meu trabalho, afinal, artista tamb\u00e9m precisa comer.<br>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong>Cen\u00e1rios:</strong>\n</p>\n<p>Cen\u00e1rio 1<br>Valor total: R$2.500, Catarse: R$325, Impress\u00e3o e etc: R$1.150, Gui: R$1025\n</p>\n<p>Cen\u00e1rio 2 <br>Valor total: R$2.500, Catarse: R$325, Impress\u00e3o e etc: R$1.731, Gui: R$444\n</p>\n<p> Seguinte, o Cen\u00e1rio 1 imagina que s\u00f3 ocorram apoios de R$25, ent\u00e3o:\n</p>\n<p> a) n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio produzir os outros brindes;\n</p>\n<p> b) \u00e9 necess\u00e1rio distribuir 100 c\u00f3pias da HQ.\n</p>\n<p> Isso barateia o custo de produ\u00e7\u00e3o, injeta mais dinheiro em fazer mais c\u00f3pias e o que sobrar vai acabar sendo direcionado para outros projetos meus, porque esse semestre ainda tem muito evento pela frente.\n</p>\n<p> J\u00e1 no Cen\u00e1rio 2, imagina-se que s\u00f3 ocorram apoios de R$35, logo:\n</p>\n<p> a) \u00e9 necess\u00e1rio produzir cartelas de adesivos e cartas;\n</p>\n<p> b) \u00e9 necess\u00e1rio distribuir 71 c\u00f3pias da HQ.\n</p>\n<p> Distribuindo menos c\u00f3pias haver\u00e1 menos trabalho a ser feito p\u00f3s-campanha e mais exemplares para vender e reverter em lucro, ent\u00e3o no fim das contas, n\u00e3o tem uma op\u00e7\u00e3o \u201cmelhor pra mim\u201d.\n</p>\n<p> Na verdade, tem. A melhor op\u00e7\u00e3o pra mim \u00e9 a em que voc\u00ea tamb\u00e9m participa dessa campanha! :)\n</p>\n<p> Os cen\u00e1rios s\u00e3o muitos, e \u00e9 a\u00ed que mora o pulo do gato, porque qualquer outro cen\u00e1rio al\u00e9m desse \u00e9 basicamente incalcul\u00e1vel, passam a ser muitas op\u00e7\u00f5es e muito fatores.\n</p>\n<p> Em nota: as op\u00e7\u00f5es \u201cSUPER\u201d s\u00e3o autossustent\u00e1veis e tamb\u00e9m, diferente das HQs, capas e marca-p\u00e1ginas que tem um pre\u00e7o progressivamente mais baixo por serem feitos em gr\u00e1ficas grandes, as cartelas de adesivos e cartas tem um pre\u00e7o fixo por serem produzidos artesanalmente em mini-gr\u00e1fica.\n</p>\n<p> Dito isso, quaisquer d\u00favidas podem ser contatadas atrav\u00e9s do Instagram ou do meu e-mail profissional: hire.felicianogui@gmail.com\n</p>\n<p> A voc\u00ea que leu at\u00e9 aqui, muito obrigado pela aten\u00e7\u00e3o!\n</p>\n<p> Espero ver seu nome na lista de apoiadores e tamb\u00e9m espero que tenha uma boa jornada junto do Panda.\n</p>\n<p> Com carinho,\n</p>\n<p> Gui Feliciano\n</p>\n<p> @felicianogui from @secadenanquim\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "pandaportaretrato", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/Zljw1_nb3dM", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Zljw1_nb3dM&t=7s", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/175877/e46616ec-ef98-451f-b94f-97a1731dc963.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/175877/project_thumb_thumb_e46616ec-ef98-451f-b94f-97a1731dc963.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/175877/project_thumb_small_e46616ec-ef98-451f-b94f-97a1731dc963.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/175877/project_thumb_large_e46616ec-ef98-451f-b94f-97a1731dc963.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/175877/project_thumb_video_cover_e46616ec-ef98-451f-b94f-97a1731dc963.png", "progress": 112.64, "pledged": 2816.0, "total_contributions": 30, "total_contributors": 30, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2024-03-25T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2024-03-24T23:59:59.999999", "online_date": "2024-02-23T18:02:59.493591", "zone_online_date": "2024-02-23T15:02:59.493591", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 30, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 30, "unit": "days"}, "posts_count": 5, "address": {"city": "Tabo\u00e3o da Serra", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 778356, "name": "Guilherme Feliciano de Oliveira", "public_name": "Gui Feliciano"}, "reminder_count": 8, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 5, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Aventura,fofo,Livrodecolorir,Livroinfantil,Panda", "city_id": 5300, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "5dc2f5d4-9b35-47d9-a3aa-a76b561bc97b", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [{"id": 14963, "name": "GA", "data": {"id": "1M0WFLH9NX"}}, {"id": 14964, "name": "PIXEL", "data": {"id": ""}}]}, "user": {"id": 778356, "common_id": "75de8a49-e50e-4800-86b3-e452afec4d4d", "name": "Guilherme Feliciano de Oliveira", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/778356/thumb_avatar_IMG-20140730-WA0003.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/gui.feliciano", "twitter_username": "thefeliciano", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 14, "total_published_projects": 2, "links": [{"id": 40437, "link": "https://artstation.com/felicianogui"}, {"id": 37581, "link": "https://www.instagram.com/felicianogui/"}], "follows_count": 1, "followers_count": 5, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/778356/base_16831971_1282944328458706_3805854184918777795_n.jpg", "created_at": "2017-07-04T02:00:31.811658", "about_html": "<p>Autor de Hist\u00f3rias em Quadrinhos, membro do coletivo Seca de Nanquim. Comecei a fazer HQs em 2015, publicando minha primeira obra \"O Di\u00e1rio Rand\u00f4mico\" no mesmo ano, e meu primeiro impresso \"A Coelha e o Picol\u00e9\" em 2017.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Gui Feliciano", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 310152, "project_id": 175877, "description": "Essa \u00e9 a op\u00e7\u00e3o base para quem quiser a edi\u00e7\u00e3o f\u00edsica do quadrinho e precisar que seja enviada!\n\n\u2022 Vers\u00e3o em PDF;\n\u2022 Nome na lista de apoiadores, ao final do livro;\n\u2022 1 exemplar da vers\u00e3o f\u00edsica de \"O Panda e o Porta-Retrato\"(*);\n\u2022 1 marca-p\u00e1ginas exclusivo para apoiadores do projeto.\n\nEssa op\u00e7\u00e3o \u00e9 para quem precisar do envio por Correios.\n\n(*) Se quiser mais de um exemplar, adicione R$20 por exemplar + marca-p\u00e1ginas extra! (limite de 3 exemplares extras)\n", "minimum_value": 25.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2024-05-01T06:20:46", "updated_at": "2024-02-22T02:25:19.480232", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 536870912, "title": "O Panda vai at\u00e9 voc\u00ea!", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "bccf78e0-66fe-4512-91ed-554ec1f21375", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/310152/thumb_reward_3e41cc93-e509-48c8-8557-86f0e534b1ea.png", "run_out": false}]}