{"detail": {"project_id": 176002, "id": 176002, "user_id": 125133, "name": "M\u00c3E - nova HQ de Felipe Campos", "headline": "Uma m\u00e3e \u00e9 capaz de enfrentar tudo para reencontrar o filho. ", "budget": "<p>A quantia de R$4.000,00 (quatro mil reais) ser\u00e1 utilizada para despesas com aquisi\u00e7\u00e3o de materiais para a produ\u00e7\u00e3o da obra, gr\u00e1fica para a impress\u00e3o das HQs e embalagens.\n</p>", "goal": 4000.0, "about_html": "<p style=\"text-align:center;\"><i><em>Uma jovem m\u00e3e tem o filho sequestrado pela Morte, o que d\u00e1 in\u00edcio a uma desesperada miss\u00e3o de resgate. Com desafios impostos por agentes da natureza em troca de informa\u00e7\u00f5es, a mulher precisa descobrir </em></i><i><em>onde a crian\u00e7a desaparecida est\u00e1.</em></i>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><i><em></em></i>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/529106/262ef668-f1ad-489c-836f-e7909ce8b3cc.jpeg\" alt=\"M\u00e3o - capa\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><strong>O Projeto</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>M\u00e3e</strong> \u00e9 a nova hist\u00f3ria em quadrinhos de Felipe Campos \u2014 autor de <strong>O perna-de-pau</strong> (Duna dueto editora), <strong>Farol</strong> (Overview), <strong>Uma festa de anivers\u00e1rio</strong> <strong>monstruosa</strong> (Kimera), <strong>Algumas vidas ap\u00f3s a Morte </strong>(publica\u00e7\u00e3o independente), entre outras publica\u00e7\u00f5es \u2014 inspirada na obra de Hans Christian Andersen, um dos maiores autores de contos de fadas de todos os tempos. Assim como visto em outras obras, Campos apresenta uma hist\u00f3ria visualmente inventiva, acess\u00edvel e com camadas de reflex\u00e3o capazes de tocar n\u00e3o apenas as crian\u00e7as, mas tamb\u00e9m os adultos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>O autor dos contos</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Hans Christian Andersen (1805-1875) foi um prol\u00edfico autor dinarmaqu\u00eas, que apesar de uma vasta gama de obras no teatro, romances e poemas, foi notabilizado por seus contos de fadas, os quais escreveu mais de 150, sendo traduzido por todo o mundo.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/529107/ea5eb56c-64ab-42d9-9af2-507ebf4b397e.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/529108/d487e540-36bd-42b4-8c68-83200679e2d6.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/529109/0b36701f-de84-48ab-8a56-d23141a3941f.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>O artista</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Felipe Campos \u00e9 escritor, ilustrador e pesquisador de literatura infantil e juvenil. Graduado em Gravura (UFRJ), especialista em literatura infantil e juvenil (UFRJ), mestre em Teoria da literatura e Literatura comparada (UERJ) e doutorando em Estudos de linguagem (UFF), se interessa por literatura de medo para crian\u00e7as e jovens leitores, a intera\u00e7\u00e3o entre texto verbal e ilustra\u00e7\u00f5es e a abordagem da diferen\u00e7a na literatura infantil e juvenil (especialmente em livros ilustrados), tocando em conceitos como identidade, estere\u00f3tipo, preconceito e discrimina\u00e7\u00e3o. \u00c9 aquarelista e utiliza outras t\u00e9cnicas como nanquim, l\u00e1pis de cor, colagem e giz. Edita e confecciona fanzines, j\u00e1 participou de diversos eventos de literatura, de hist\u00f3rias em quadrinhos e cultura pop no geral e \u00e9 membro do GP-CNPq Encontros com a Literatura Infantil/Juvenil: fic\u00e7\u00e3o, teorias e pr\u00e1ticas (UERJ) e do GP em Semiolingu\u00edstica: Leitura, frui\u00e7\u00e3o e ensino (GPS-LEIFEN/UFF). Especialista em hist\u00f3rias infantis, convida os jovens leitores a encararem hist\u00f3rias consideradas fraturantes como algo positivo para o seu desenvolvimento e traz em <strong>M\u00e3e</strong> a adapta\u00e7\u00e3o de dois contos menos conhecidos do autor: \u201cHist\u00f3ria de uma M\u00e3e\u201d e \u201cA Crian\u00e7a na Sepultura\u201d. S\u00e3o hist\u00f3rias que lidam com a dor da perda por meio do processo do luto propondo uma reflex\u00e3o que pode ser dura, at\u00e9 bela, mas definitivamente, necess\u00e1ria.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O artista utiliza nanquim, caneta esferogr\u00e1fica, giz de cera e giz pastel oleoso entre outras t\u00e9cnicas, para representar aqueles que ajudam a protagonista. As refer\u00eancias v\u00e3o desde ilustra\u00e7\u00f5es antigas de contos de fadas, passando por cinema, at\u00e9 nomes como Helen Stratton, Harry Clarke, Dave McKean, para demonstrar uma natureza hostil e o constante sentimento de luto por meio de uma cenografia sobrenatural.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>A editora</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A Mambembe Livros, comandada pelo casal J\u00falia C\u00f4rtes Rodrigues e Diego Aguiar Vieira, nasceu como sebo virtual, mas logo almejou voos maiores. Com a vontade de ver nas prateleiras autores in\u00e9ditos \u2013 ou esgotados h\u00e1 anos -, a livraria passou a ser tamb\u00e9m uma editora. Temos como prioridade a publica\u00e7\u00e3o de HQs, literatura e textos indispon\u00edveis de diversas \u00e1reas, sempre mirando na democratiza\u00e7\u00e3o do acesso ao livro.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>A HQ</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A hist\u00f3ria em quadrinhos ter\u00e1 capa e miolo de 32 (trinta e duas) p\u00e1ginas em preto e branco em papel offset. Dimens\u00f5es: 15 x 21 cm. A edi\u00e7\u00e3o ainda conta com o trecho de um artigo acad\u00eamico publicado pelo autor sobre os dois contos que o inspiraram a produzir a obra.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Outros livros que fazem parte das recompensas</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><em>Outra chance:</em> pequeno artbook com algumas ilustra\u00e7\u00f5es de terror n\u00e3o utilizadas em livros infantojuvenis publicados.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><em>Farol:</em> Farol \u00e9 uma monstra - l\u00e2mpada que n\u00e3o quer mais uma cabe\u00e7a que brilha. O livro aborda quest\u00f5es como aceita\u00e7\u00e3o, amizade, identidade e diferen\u00e7a.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><em>Contos de fadas mortas: </em>Releituras de contos conhecidos e queridos por leitores e leitoras de todas as idades, mas com um olhar perverso, por vezes derrotista, que procura em suas hist\u00f3rias originais possibilidades para finais mais tr\u00e1gicos, permitindo a introdu\u00e7\u00e3o de elementos macabros e situa\u00e7\u00f5es catastr\u00f3ficas.</span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><em>Algumas vidas ap\u00f3s a morte:</em> Um fantasma est\u00e1 preso pela eternidade em uma mans\u00e3o, e cada conto descreve um acontecimento nas diversas possibilidades das vidas ap\u00f3s a morte.</span></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><em>Retrato falado:</em> </span></span></span>cl\u00e1ssico dos quadrinhos nacionais, foi escrito e publicado durante a ditadura militar e ganhou reedi\u00e7\u00e3o em 2023, pela Mambembe Livros.<span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span>\n</p>", "permalink": "maehq", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/176002/22b6beec-d188-491e-bb2a-459958c01f25.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/176002/project_thumb_thumb_22b6beec-d188-491e-bb2a-459958c01f25.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/176002/project_thumb_small_22b6beec-d188-491e-bb2a-459958c01f25.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/176002/project_thumb_large_22b6beec-d188-491e-bb2a-459958c01f25.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/176002/project_thumb_video_cover_22b6beec-d188-491e-bb2a-459958c01f25.jpg", "progress": 45.925, "pledged": 1837.0, "total_contributions": 38, "total_contributors": 35, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2024-04-25T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2024-04-24T23:59:59.999999", "online_date": "2024-02-29T03:28:37.84679", "zone_online_date": "2024-02-29T00:28:37.84679", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 55, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 55, "unit": "days"}, "posts_count": 5, "address": {"city": "Rio de Janeiro", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 125133, "name": "Felipe Ribeiro Campos", "public_name": "Felipe Ribeiro Campos"}, "reminder_count": 17, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 5, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Andersen,Contosdefadas,literarura,quadrinhos", "city_id": 3662, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "2748607a-841d-46f1-b70f-c6aeb0abdeb3", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 125133, "common_id": "4da3ee4a-53d1-437b-baf7-3207c8a6d07f", "name": "Felipe Ribeiro Campos", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/125133/thumb_avatar_foto_perfil_Felipe_Campos.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/felipe.campos.106", "twitter_username": "Campos_Felipe", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 43, "total_published_projects": 8, "links": [{"id": 324, "link": "https://www.flickr.com/photos/camposfelipe/sets/"}], "follows_count": 2, "followers_count": 56, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2013-01-29T03:28:37.997172", "about_html": "<p>Aquarelista com trabalho voltado para ilustra\u00e7\u00e3o infantil, Felipe Campos \u00e9 graduado em Gravura, especialista em literatura infantil e juvenil - ambos os cursos ministrados pela UFRJ (Universidade Federal do Rio de Janeiro) - e mestrando em Teoria da literatura e Literatura comparada pela UERJ (Universidade Estadual do Rio de Janeiro). Pesquisa v\u00e1rios  monstros assustadores e elementos de terror em literatura e ilustra\u00e7\u00e3o para crian\u00e7as e jovens leitores, tendo como suas principais refer\u00eancias contos de fadas, lendas e estudos sobre o medo.<br>Membro da Associa\u00e7\u00e3o de Escritores e Ilustradores de Literatura Infantil e Juvenil (AEILIJ), em 2010, ilustrou o primeiro livro infantil, <em>A lenda do lago negro</em> (CEditora). A partir da\u00ed, dedicou-se a livros para crian\u00e7as e jovens. Tamb\u00e9m ilustrou os livros <em>Beb\u00ea Au\u00ea</em> (Editora Multifoco, 2011), <em>Tem um Juve no meu lustre</em> (Duna Dueto, 2012), <em>Tempo de inf\u00e2ncia</em> (Mar de Ideias Navega\u00e7\u00e3o Cultural, 2013), <em>Menina Melina</em> e <em>Na asas da imagina\u00e7\u00e3o</em> (InVerso, 2014), <em>Os monstros s\u00e3o um povo engra\u00e7ado</em> (Duna Dueto, 2014) e <em>Excurs\u00e3o ao Parque do Terror</em> (Mar de Ideias Navega\u00e7\u00e3o Cultural , 2014). Em 2015 escreveu e ilustrou <em>O pequeno caderno de pesadelos </em>(Mar de Ideias Navega\u00e7\u00e3o Cultural), livro que tem proposta de intera\u00e7\u00e3o com o leitor, no come\u00e7o de 2016 lan\u00e7ou o livro O perna-de-pau (Duna Dueto editora) e em janeiro de 2017, sua primeira graphic novel, \"A lenda do rato no telhado\", foi publicada pela MAR DE IDEIAS Navega\u00e7\u00e3o Cultural. Tamb\u00e9m \u00e9 autor das tiras <em>Artur e os medos</em> (MAR DE IDEIAS Navega\u00e7\u00e3o Cultural)\n</p>\n<p>Exp\u00f5e suas aquarelas em bibliotecas e livrarias do Rio de Janeiro e pode ser facilmente encontrado em feiras de livros.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Felipe Ribeiro Campos", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 310710, "project_id": 176002, "description": "HQ M\u00e3e + livro Contos de fadas mortas", "minimum_value": 40.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2024-05-02T02:59:14", "updated_at": "2024-02-29T03:26:37.315072", "paid_count": 4, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 536870912, "title": "HQ M\u00e3e + livro Contos de fadas mortas", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "feea283b-91a9-432c-88a6-d7e45f483730", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/310710/thumb_reward_2eacb6eb-38cd-488a-a882-a232164b1a8f.jpg", "run_out": false}]}