{"detail": {"project_id": 176171, "id": 176171, "user_id": 921305, "name": "As Vozes da \u00c1gua, de Sclavi e Dell'Edera", "headline": "Chamada extra simb\u00f3lica para a primeira graphic novel de Tiziano Sclavi.", "budget": "<p>-\n</p>", "goal": 69.0, "about_html": "<p>Uma campanha simb\u00f3lica para fazer constar em nosso \"cat\u00e1logo virtual\" do Catarse a publica\u00e7\u00e3o da<strong> primeira </strong><em><strong>graphic novel</strong></em><strong> de Tiziano Sclavi.</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/565882/55ac2b40-f0ab-4222-a25f-524f68f4d64d.png\"><br></strong>\n</p>\n<p>Lan\u00e7ada em Janeiro de 2019 pela Feltrinelli, <strong>As Vozes da \u00c1gua</strong><em> </em>conta a hist\u00f3ria de Stavros, um simples empregado de uma companhia de seguros, que, equilibrado entre alucina\u00e7\u00f5es e a amarga consci\u00eancia de sua condi\u00e7\u00e3o de perdedor, recebe o diagn\u00f3stico de esquizofrenia. <strong>O motivo? Ele ouve vozes. Mas s\u00f3 as ouve quando encosta na \u00e1gua.</strong><br>\n</p>\n<p>Atordoado, Stavros torna-se o protagonista de uma hist\u00f3ria em ru\u00ednas que, ao melhor estilo sclaviano, oferece um fino trato da intimidade em face aos absurdos do mundo. Uma obra para ler, reler e refletir por dias.\n</p>\n<p>Para celebrar a atemporalidade da obra de <strong>Tiziano Sclavi</strong>, a Editora Lorentz traz \"As Vozes Da \u00c1gua\" em uma edi\u00e7\u00e3o em capa dura, papel de 120gr, formato 16x24 cm e com tradu\u00e7\u00e3o de Paulo Guanaes.\n</p>", "permalink": "Sclavi", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/176171/5099eb83-30b0-46b3-bdc9-e67d9463ae05.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/176171/project_thumb_thumb_5099eb83-30b0-46b3-bdc9-e67d9463ae05.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/176171/project_thumb_small_5099eb83-30b0-46b3-bdc9-e67d9463ae05.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/176171/project_thumb_large_5099eb83-30b0-46b3-bdc9-e67d9463ae05.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/176171/project_thumb_video_cover_5099eb83-30b0-46b3-bdc9-e67d9463ae05.png", "progress": 613.0434782608696, "pledged": 423.0, "total_contributions": 3, "total_contributors": 3, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2025-02-12T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2025-02-11T23:59:59.999999", "online_date": "2025-02-10T11:25:40.472783", "zone_online_date": "2025-02-10T08:25:40.472783", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 1, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 1, "unit": "days"}, "posts_count": 2, "address": {"city": "Santa Maria", "state_acronym": "RS", "state": "Rio Grande do Sul"}, "user": {"id": 921305, "name": "EDITORA LORENTZ LTDA", "public_name": "Editora Lorentz"}, "reminder_count": 4, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 2, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 4218, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "d2bd8116-e23c-462b-aad1-2d9cb0f2e9b7", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 921305, "common_id": "3ef8ea0f-0360-4e83-ada9-667bea704ac4", "name": "EDITORA LORENTZ LTDA", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/921305/thumb_avatar_627114d4-64d6-40ae-b1c7-a5fc073328eb.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/editoralorentz/", "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 37, "total_published_projects": 6, "links": [{"id": 48512, "link": "http://www.editoralorentz.com.br"}, {"id": 48511, "link": "https://www.instagram.com/editoralorentz/"}], "follows_count": 2, "followers_count": 364, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2018-05-08T16:57:18.984477", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Editora Lorentz", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 330581, "project_id": 176171, "description": "- 1 exemplar de \"As Vozes da \u00c1gua\"\n- 1 exemplar de \"Dylan Dog Especial 1\"", "minimum_value": 138.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2025-02-01T11:23:06", "updated_at": "2025-02-10T11:24:29.034749", "paid_count": 2, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 1073741824, "title": "As Vozes da \u00c1gua + Dylan Dog Especial 1", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "1a52084e-a492-443a-b978-c52be2ebdddf", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}