{"detail": {"project_id": 176498, "id": 176498, "user_id": 1222634, "name": "Lama", "headline": "Uma hist\u00f3ria de luta por moradia!", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/556720/cd2e9402-abde-4f80-b766-f99429e9db9a.png\" style=\"width:312px;height:55px;\" width=\"312\" height=\"55\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/556721/8c1ab25e-26d3-4f84-abdf-2a8566b0f044.png\">\n</p>", "goal": 10000.0, "about_html": "<p><del><strong>as primeiras 48 horas de campanha, todos os apoiadores que escolherem a recompensa a partir do Livro F\u00edsico ganhar\u00e3o um Bookplate exclusivo, numerado, assinado e impresso em papel especial</strong>!\n\t</del>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/556492/875f2a07-196c-40d7-8509-6bcf0fbf9736.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/555684/ab10b0ea-b8eb-4a18-97fd-24ebf3c3df0f.png\" width=\"305\" height=\"51\" style=\"width:305px;height:51px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/553851/b660f768-596f-4a4b-952d-76418c17decc.png\">\n</p>\n<p>Lama conta a hist\u00f3ria de uma fam\u00edlia que sofre um despejo s\u00fabito por conta de uma reintegra\u00e7\u00e3o de posse e se mudam para a casa da av\u00f3 em busca de um recome\u00e7o.\n</p>\n<p>Inspirado em casos reais da luta dos moradores da Vila Oper\u00e1ria em Guarulhos contra a reintegra\u00e7\u00e3o de posse.  \u00c9 no apoio, afeto e organiza\u00e7\u00e3o social que Araci e sua fam\u00edlia conseguem aprender a lidar com a nova realidade.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/566385/0f33b38d-c75b-48dd-9612-57d85490677e.png\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/553210/827e61e1-09b0-4abe-84f6-d88cb21d77b7.png\" width=\"386\" height=\"106\" style=\"width:386px;height:106px;\"><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/556447/0da0db43-6ace-442f-b4e8-51346b62a423.png\">\n</p>\n<p>Lama \u00e9 uma hist\u00f3ria em quadrinhos inspirada em casos reais do movimento de luta por moradia na Vila Oper\u00e1ria, em Guarulhos, regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo. Os moradores enfrentam a batalha contra as reintegra\u00e7\u00f5es de posse que ocorrem no territ\u00f3rio desde 2008.  A hist\u00f3ria resgata a mem\u00f3ria de luta da popula\u00e7\u00e3o de Guarulhos, trazendo a import\u00e2ncia da organiza\u00e7\u00e3o social e da troca que ocorre na vida em comunidade.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/553852/c246078d-e7b9-48a0-8a66-4941fb9fe09a.png\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/553853/45b5591b-c526-4c09-a0cd-7a08a47cb406.png\" width=\"258\" height=\"61\" style=\"width:258px;height:61px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/553854/f421f03f-ab92-4888-8e68-a83a7704c7be.png\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/565492/ad73c254-5b5f-4685-9585-ad80e894685f.png\" width=\"271\" height=\"68\" style=\"width:271px;height:68px;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/567140/4f42d8e6-8197-4334-b63c-493dd42d9897.png\" style=\"width:589px;height:814px;\" width=\"589\" height=\"814\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/565495/ea60fe25-6215-4637-9690-0b83c15c9fe4.png\" width=\"311\" height=\"67\" style=\"width:311px;height:67px;\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/556611/0d641123-6037-4138-8d8e-9f30caf4c60a.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/556612/d5101676-58cf-4b83-bc34-65476760b2b6.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/556336/8fd137c0-0a37-4142-8659-887dd2d6a056.png\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/556613/5218bd78-1453-4e91-b5ad-dc4dd67a4fd2.png\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/553860/2a44885a-df20-42e3-bcee-cb1dbf758966.png\" width=\"323\" height=\"53\" style=\"width:323px;height:53px;\">\n</p>\n<p>O Catarse \u00e9 uma plataforma de financiamento coletivo (como uma vaquinha online) em que projetos se tornam realidade com sua ajuda! Em troca, voc\u00ea recebe recompensas de acordo com a op\u00e7\u00e3o de apoio que escolher. O modo de campanha deste projeto \u00e9 Tudo ou Nada, ou seja, caso o projeto n\u00e3o atinja a meta de 100% no prazo estipulado pela campanha, voc\u00ea recebe todo seu dinheiro de volta. A campanha fica aberta de 5 de agosto de 2024 at\u00e9 4 de Outubro e funcionar\u00e1 como pr\u00e9-venda do livro. Previs\u00e3o de lan\u00e7amento para outubro.\n</p>\n<p>Como apoiar?\n</p>\n<ol>\n\t<li>Na coluna ao lado, escolha a op\u00e7\u00e3o de apoio/recompensa que gostar.<br>\n\t</li>\n\t<li>Clique em \u201ccontinuar\u201d e siga as etapas do site (cadastro/login, endere\u00e7o de entrega e pagamento)</li>\n\t<li>Voc\u00ea pode pagar com pix, parcelar em at\u00e9 6x ou optar pelo boleto.</li>\n\t<li>Pronto!</li>\n\t<li>Agora \u00e9 contar para todes sobre o projeto e convidar mais pessoas para apoiar! Ihuull</li>\n</ol>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/555683/ad8a0263-4f92-4437-87eb-ae1be4749ebe.png\">\n</p>\n<ol>\n</ol>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/553861/1e4635b6-a77b-4ca6-b7ee-acf9937feae6.png\" width=\"378\" height=\"61\" style=\"width:378px;height:61px;\">\n</p>\n<ul>\n\t<li>\n\t<del><strong>Bookplate exclusivo nas primeiras 48h.</strong> Print de edi\u00e7\u00e3o limitada, impress\u00e3o em papel especial, numerado e assinado pelos autories.</del> </li>\n\t<li>\n\t<strong></strong><strong>Livro f\u00edsico \u201cLama\u201d</strong>\n\t</li>\n\t<li><strong>PDF do livro</strong></li>\n\t<li><strong>Wallpapers</strong></li>\n\t<li><strong>Marcador de p\u00e1gina</strong></li>\n\t<li>\n\t<strong>Print A5 </strong><strong>(14x20cm)</strong>\n\t</li>\n\t<li>\n\t<strong>HQ \u201cLabareda\u201d, </strong><strong>24 p\u00e1ginas</strong>\n\t</li>\n\t<li><strong>Caderno sem pauta A6</strong></li>\n\t<li><strong>Comiss\u00e3o digital personalizada</strong></li>\n\t<li><strong>Comiss\u00e3o tradicional personalizada</strong></li>\n</ul>\n<p><strong></strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/565494/42612c61-78dd-451f-a768-d10cd6a8e6fc.png\" style=\"font-size:14px;\">\n</p>\n<ul>\n</ul>\n<p><strong>Comiss\u00e3o digital personalizada - 25</strong> vagas.<br>\n</p>\n<p>Exemplos: Retrato de rosto, com pet, corpo inteiro e cen\u00e1rio.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/556223/e4e9a7c8-3e82-49e4-af05-f5be1b4ca9b3.png\">\n</p>\n<p><br><strong>Comiss\u00e3o tradicional personalizada - 5 vagas</strong>.\n</p>\n<p><span></span>Materiais usados: guache, aquarela e l\u00e1pis de cor sobre papel.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/556224/8023ad5b-12c8-4092-ac0c-cc98132217cc.png\">\n</p>\n<p>As comiss\u00f5es ser\u00e3o entregues posteriormente, conforme o combinado do pedido. Os demais itens da recompensa ser\u00e3o enviados normalmente pelos correios.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/553213/c00f2f79-0ed8-4a3d-bf07-847ee252f75e.png\" width=\"299\" height=\"50\" style=\"width:299px;height:50px;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/566387/1c2a9675-24eb-414d-9731-4ec365ced473.png\" width=\"672\" height=\"483\" style=\"width:672px;height:483px;\">\n</p>\n<p style=\"margin-left:60px;text-align:justify;\">Lucas Castro (Cucas) \u00e9 quadrinista e ilustrador de Osasco, SP, apaixonado por m\u00fasica, livros, animais e biologia. Atualmente, sua cabe\u00e7a est\u00e1 em hist\u00f3rias sobre o mar e caranguejos, sem nunca se afastar de quest\u00f5es raciais que influenciam sua produ\u00e7\u00e3o art\u00edstica. Em \u201cLama\u201d \u00e9 respons\u00e1vel pelas ilustra\u00e7\u00f5es e arte final.\n</p>\n<p style=\"margin-left:60px;text-align:justify;\"><a href=\"http://instagram.com/cucaslastro\" target=\"_blank\">instagram.com/cucaslastro</a><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/566388/07c758df-3d30-4172-97c5-aff271ecacee.png\" width=\"639\" height=\"479\" style=\"width:639px;height:479px;\">\n</p>\n<p style=\"margin-left:60px;text-align:justify;\">Ea Damaia \u00e9 artista visual transdisciplinar, designer gr\u00e1fico, ilustrador e quadrinista. Faz publica\u00e7\u00f5es independentes desde 2018, produzindo zines, quadrinhos, serigrafias e aquarelas. Amante de cores vibrantes, trata de temas como g\u00eanero, cria\u00e7\u00e3o de mundos e narrativas a partir de um olhar trans. Em \u201cLama\u201d \u00e9 respons\u00e1vel pelo roteiro, produ\u00e7\u00e3o cultural do projeto e design gr\u00e1fico.\n</p>\n<p style=\"margin-left:60px;text-align:justify;\"><a href=\"http://www.instagram.com/eadamaia\" target=\"_blank\">instagram.com/eadamaia <br></a>\n</p>\n<p style=\"margin-left:60px;text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"margin-left:60px;text-align:justify;\">Observa\u00e7\u00f5es<br>\n</p>\n<ul>\n\t<li>Nesta campanha, n\u00e3o haver\u00e1 envios para fora do Brasil. Caso voc\u00ea more fora do pa\u00eds e queira apoiar, coloque o endere\u00e7o de algu\u00e9m que mora por aqui ou apoie o pacote digital.</li>\n\t<li>Fique atente aos dados de entrega, certifique que seu endere\u00e7o est\u00e1 completo e atualizado. \u00c9 responsabilidade de quem apoia garantir que seus dados estejam corretos na plataforma.</li>\n\t<li>As imagens desta campanha s\u00e3o meramente ilustrativas, as artes oficiais ser\u00e3o finalizadas ao longo do projeto, confia! Voc\u00ea pode acompanhar o andamento do projeto na aba \u201cNovidades\u201d.</li>\n\t<li>O prazo para entrega das recompensas \u00e9 a partir de novembro de 2024. \u00c9 poss\u00edvel que haja imprevistos, mas estaremos o tempo todo em contato atualizando nossos passos.</li>\n\t<li>Em caso de d\u00favidas, entre em contato conosco pelo e-mail <a href=\"https://criarmeulink.com.br/u/1722607888\" target=\"_blank\">projetolama.contato@gmail.com</a> com o assunto \u201cD\u00favidas Catarse\u201d ou mande direto pela DM no Instagram dos autories: <a href=\"https://www.instagram.com/cucaslastro\" target=\"_blank\">@cucaslastro</a> ou <a href=\"https://www.instagram.com/eadamaia\" target=\"_blank\">@eadamaia</a>.</li>\n\t<li>O frete \u00e9 incluso em todas as recompensas do quadrinho e artes impressas. No caso das recompensas especiais, o frete ser\u00e1 calculado a parte ou poder\u00e1 ser retirado presencialmente.</li>\n\t<li>As recompensas s\u00e3o exclusivas para apoiadores do Catarse e n\u00e3o ser\u00e3o comercializadas como pacotes ap\u00f3s o fim da campanha. As recompensas poder\u00e3o ser vendidas separadamente, com pre\u00e7os diferentes dos estipulados aqui. O livro ser\u00e1 vendido em nosso site, que em breve estar\u00e1 dispon\u00edvel. Voc\u00ea tamb\u00e9m poder\u00e1 adquiri-lo em eventos como feiras direto com os autories.</li>\n</ul>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/553859/70599fbf-5ca8-49f2-bb6f-2b178d19b067.png\">\n\t</strong>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/556723/2ac2b03f-6fc8-400d-8d3b-246ca914bf32.png\">\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "hqlama", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/176498/14125d63-1243-42c1-8de4-f50048681fe7.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/176498/project_thumb_thumb_14125d63-1243-42c1-8de4-f50048681fe7.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/176498/project_thumb_small_14125d63-1243-42c1-8de4-f50048681fe7.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/176498/project_thumb_large_14125d63-1243-42c1-8de4-f50048681fe7.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/176498/project_thumb_video_cover_14125d63-1243-42c1-8de4-f50048681fe7.jpg", "progress": 148.76, "pledged": 14876.0, "total_contributions": 192, "total_contributors": 190, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2024-10-05T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2024-10-04T23:59:59.999999", "online_date": "2024-08-05T13:34:45.101524", "zone_online_date": "2024-08-05T10:34:45.101524", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 21, "address": {"city": "Guarulhos", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1222634, "name": "Ea Damaia", "public_name": "Ea Damaia"}, "reminder_count": 102, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 21, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Guarulhos,moradia,PERIFERIA,quadrinhos", "city_id": 4924, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "e78eeaa0-4729-4e59-9ed3-3747a0217f37", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [{"id": 16488, "name": "GA", "data": {"id": ""}}, {"id": 16489, "name": "PIXEL", "data": {"id": "1136102074613374"}}]}, "user": {"id": 1222634, "common_id": "41e75422-f786-4bb6-ba95-3b1a0a0c35bd", "name": "Ea Damaia", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1222634/thumb_avatar_03d77f7c-8c4c-410e-a6dc-439d28182da6.png", "facebook_link": null, "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 11, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 61, "followers_count": 22, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2019-11-06T14:11:30.838094", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": false, "subscribed_to_new_followers": false, "subscribed_to_friends_contributions": false, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Ea Damaia", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 319981, "project_id": 176498, "description": "\u2714 Livro f\u00edsico \u201cLama\u201d\n\u2714 Nome nos agradecimentos\n\u2714 PDF do livro\n\u2714 Wallpapers \n\u2714 Marcador de p\u00e1gina\n\u2714 Quadrinho \"Labareda\"\n\u2714 Frete gr\u00e1tis\n", "minimum_value": 95.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2024-11-01T21:52:38", "updated_at": "2024-08-05T12:40:49.601293", "paid_count": 24, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 2013265920, "title": "", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "87c607d6-778c-4d42-bb9f-daa358dcf810", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/319981/thumb_reward_b1895836-fcea-4310-9655-f4bed6e5c2e0.jpg", "run_out": false}]}