{"detail": {"project_id": 176712, "id": 176712, "user_id": 1621463, "name": "Maria Madalena", "headline": "Maria Madalena, a mulher mais s\u00e1bia que conviveu com o mestre galileu, cujo legado foi destru\u00eddo.", "budget": "<ul>\n\t<li>Gr\u00e1fica: Aproximadamente 70,97% da meta</li>\n\t<li>Catarse: Aproximadamente 13,00% da meta</li>\n\t<li>Envios no correio: Aproximadamente 16,03% da meta</li>\n</ul>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/538643/9e2a8913-c492-4a93-baad-9852e3633d90.jpg\" width=\"445\" height=\"506\" style=\"width:445px;height:506px;\">\n</p>", "goal": 14500.0, "about_html": "<p>O projeto consiste em um livro de hist\u00f3ria em quadrinhos com 80 p\u00e1ginas coloridas. Com um formato de 18 x 26 cent\u00edmetros, cada p\u00e1gina ser\u00e1 impressa em papel de alta qualidade para garantir uma experi\u00eancia de leitura imersiva e duradoura.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/538615/e6e0dd03-2968-4311-80fe-cfbccc7fcf87.jpg\">\n</p>\n<p class=\"fontsize-large\"><strong><br></strong>\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\"><strong>Sobre a Historia:</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O quadrinho de Maria Madalena surge da necessidade de explorar e ampliar nosso entendimento sobre essa figura central na mitologia crist\u00e3. Apesar de sua import\u00e2ncia hist\u00f3rica, a verdadeira hist\u00f3ria de Maria Madalena muitas vezes foi obscurecida por equ\u00edvocos e interpreta\u00e7\u00f5es tendenciosas ao longo dos s\u00e9culos.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/538622/dea2cfa2-7719-4ce8-b527-37c971ce0c40.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/538645/3723d4ad-d097-4a16-991f-d2b8445f41a0.jpg\">\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\"><strong><br></strong>\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\"><strong>Explorando a Hist\u00f3ria Esque</strong><strong>cida:</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong></strong>Maria Madalena foi uma das figuras mais pr\u00f3ximas a Jesus, escolhida por ele para propagar sua mensagem ap\u00f3s sua ressurrei\u00e7\u00e3o. No entanto, ao longo do tempo, ela foi erroneamente associada a r\u00f3tulos depreciativos, como prostituta e at\u00e9 mesmo esposa de Jesus, perpetuando mitos que obscureceram sua verdadeira import\u00e2ncia.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/538618/25976ea7-6eed-4898-8eba-73af2119d459.jpg\">\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\"><strong><br></strong>\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\"><strong>Uma Nova Abordagem:</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Ao buscar lan\u00e7ar luz sobre a verdade por tr\u00e1s dos mitos que cercam Maria Madalena, embarquei em uma jornada de pesquisa minuciosa. Explorei diversas fontes, incluindo os evangelhos gn\u00f3sticos e as vis\u00f5es perspicazes de estudiosos como Jan Val Ellam. Foi a sabedoria singular de Ellam que serviu como alicerce para o roteiro deste quadrinho, permitindo-me desenvolver uma narrativa \u00fanica e aut\u00eantica.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Muitos t\u00eam tentado resgatar a hist\u00f3ria de Maria Madalena e reinterpretar seu legado, mas muitas vezes ca\u00edmos em interpreta\u00e7\u00f5es dual\u00edsticas limitantes. Seja retratada como a prostituta arrependida ou como a esposa de Jesus que gerou uma dinastia real na Europa, ambas as vis\u00f5es parecem reduzir a verdadeira import\u00e2ncia de Maria Madalena como a ap\u00f3stola mais s\u00e1bia e resiliente.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Este quadrinho busca destacar a verdadeira intelig\u00eancia e a heran\u00e7a duradoura de Maria Madalena, oferecendo uma abordagem renovada e mais abrangente de sua hist\u00f3ria e significado.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/538619/43908270-641a-4da9-a585-7589297cfdf4.jpg\" width=\"666\" height=\"468\" style=\"width:666px;height:468px;\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Este projeto busca explorar temas que raramente s\u00e3o abordados em outras narrativas sobre Maria Madalena e seus contempor\u00e2neos. Aqui, voc\u00ea n\u00e3o encontrar\u00e1 as cenas de viol\u00eancia t\u00e3o comuns em representa\u00e7\u00f5es religiosas da crucifica\u00e7\u00e3o. Em vez disso, nosso objetivo \u00e9 revelar o Mestre Jesus ressuscitado e o conhecimento que ele compartilhou com Maria Madalena e seus seguidores ap\u00f3s sua morte.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Al\u00e9m disso, estamos interessados em explorar o que aconteceu nas horas antes da ressurrei\u00e7\u00e3o, durante o Domingo de P\u00e1scoa. Utilizando o poderoso m\u00e9todo da imagina\u00e7\u00e3o, buscamos criar uma vers\u00e3o dos acontecimentos menos dogmatizada, oferecendo uma nova perspectiva sobre esse momento crucial na hist\u00f3ria.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/538620/ee175e8d-e412-4502-8839-68a8b4416643.jpg\">\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\"><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/538731/b4ceeb36-17ac-4e06-9736-144882a4eaa8.jpg\">\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\"><strong>Prop\u00f3sito da Campanha:</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O objetivo desta campanha de financiamento coletivo \u00e9 trazer ao p\u00fablico uma vers\u00e3o dos fatos que amplie o legado de Maria Madalena e restaure sua posi\u00e7\u00e3o como uma figura de import\u00e2ncia monumental. Por meio deste quadrinho, pretendemos desafiar as narrativas convencionais e oferecer uma nova perspectiva sobre uma mulher que desafiou as expectativas de sua \u00e9poca e deixou um impacto para os contempor\u00e2neos de Jesus liderando um grupo de disc\u00edpulos e seguidores com uma base Helen\u00edstica e um conhecimento maior que os pr\u00f3prios ap\u00f3stolos do mestre Jesus.\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/538650/bbe07451-8c3c-4624-a81f-f9a6d9802c60.jpg\"></strong>\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\"><strong>Como Voc\u00ea Pode Ajudar:</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Ao contribuir para esta campanha, voc\u00ea estar\u00e1 apoiando n\u00e3o apenas a cria\u00e7\u00e3o deste quadrinho inovador, mas tamb\u00e9m ajudando a promover uma compreens\u00e3o mais profunda e completa de uma das figuras mais enigm\u00e1ticas e mal compreendidas da hist\u00f3ria. Sua contribui\u00e7\u00e3o n\u00e3o apenas tornar\u00e1 poss\u00edvel a realiza\u00e7\u00e3o deste projeto, mas tamb\u00e9m ajudar\u00e1 a redefinir a narrativa em torno de Maria Madalena para as gera\u00e7\u00f5es futuras.\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\" style=\"text-align:justify;\"><strong>Mapa de P\u00e1ginas:\n\t</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Com mais de 60 p\u00e1ginas j\u00e1 prontas, estou animado em compartilhar uma pr\u00e9via do trabalho que realizei at\u00e9 agora. No entanto, ainda falta finalizar um cap\u00edtulo.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Mediante a aprova\u00e7\u00e3o e sucesso desta campanha, teremos a oportunidade de contratar coloristas e letristas para completar o projeto. Dedicaremos mais um m\u00eas e meio \u00e0 produ\u00e7\u00e3o do cap\u00edtulo final para garantir a excel\u00eancia da hist\u00f3ria.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Ajude-nos a alcan\u00e7ar nosso objetivo de compartilhar essa hist\u00f3ria \u00fanica com o mundo!<img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/538657/e41ac635-05fc-4b7f-bf3e-52510ec686c6.jpg\" style=\"font-size:14px;\">\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\"><strong><br></strong>\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\"><strong>Meta Inicial: R$ 14.500</strong>\n</p>\n<ul>\n\t<li>Essencial para a realiza\u00e7\u00e3o do projeto do quadrinho conforme prometido.</li>\n\t<li>Brindes exclusivos para os apoiadores que escolheram a modalidade do livro f\u00edsico.</li>\n</ul>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\" style=\"text-align:justify;\"><strong>Primeira Meta Estendida: R$ 16.000</strong>\n</p>\n<ul>\n\t<li>Ultrapassando a meta inicial, todos os apoiadores ganham mais.</li>\n\t<li>Os apoiadores que escolheram a modalidade do livro f\u00edsico receber\u00e3o bookplates autografados.</li>\n</ul>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\" style=\"text-align:justify;\"><strong>Segunda Meta Estendida: R$ 18.000</strong>\n</p>\n<ul>\n\t<li>Um passo al\u00e9m para alcan\u00e7ar mais pessoas com nossa hist\u00f3ria.</li>\n\t<li>Os apoiadores que escolheram a modalidade do livro f\u00edsico receber\u00e3o bookplates autografados e o p\u00f4ster fine art autografado.</li>\n</ul>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\" style=\"text-align:justify;\"><strong>Terceira Meta Estendida: R$ 22.000</strong>\n</p>\n<ul>\n\t<li>Sonhar alto e ir al\u00e9m das expectativas!</li>\n\t<li>Al\u00e9m dos brindes das metas anteriores, uma tiragem maior ser\u00e1 produzida e uma sobre capa com uma ilustra\u00e7\u00e3o in\u00e9dita, a ser sugerida e votada pelos apoiadores, ser\u00e1 adicionada ao livro.</li>\n</ul>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\"><strong><br></strong>\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\"><strong>Estudo da Nossa Personagem.</strong>\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\" style=\"text-align:justify;\"><strong><br></strong>\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\" style=\"text-align:justify;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/539073/0b718d90-e025-4d4b-882d-2f28d2aefe4a.jpg\"></strong>\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\" style=\"text-align:justify;\"><strong>Cronograma do Projeto:</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">15 de abril de 2024: In\u00edcio da Campanha de Financiamento Coletivo\n</p>\n<ul>\n\t<li>A campanha estar\u00e1 no ar por 45 dias.</li>\n</ul>\n<p style=\"text-align:justify;\">At\u00e9 10 dias \u00fateis ap\u00f3s o t\u00e9rmino da campanha (at\u00e9 29 de junho de 2024): Processamento de Pagamentos e Libera\u00e7\u00e3o de Recursos\n</p>\n<ul>\n\t<li>Ap\u00f3s o encerramento da campanha, ser\u00e1 necess\u00e1rio aguardar at\u00e9 10 dias \u00fateis para que os pagamentos sejam processados e os recursos sejam liberados.</li>\n</ul>\n<p style=\"text-align:justify;\">Final de maio de 2024: In\u00edcio da Produ\u00e7\u00e3o do \u00daltimo Cap\u00edtulo\n</p>\n<ul>\n\t<li>A realiza\u00e7\u00e3o do \u00faltimo cap\u00edtulo ser\u00e1 conclu\u00edda at\u00e9 o final de junho de 2024.</li>\n\t<li>Faremos as corre\u00e7\u00f5es finais no in\u00edcio de julho de 2024.</li>\n</ul>\n<p style=\"text-align:justify;\">Meados de Julho de 2024: Impress\u00e3o do Livro\n</p>\n<ul>\n\t<li>Ap\u00f3s as corre\u00e7\u00f5es finais, teremos aproximadamente 15 dias para a impress\u00e3o do livro na gr\u00e1fica.</li>\n</ul>\n<p style=\"text-align:justify;\">Agosto de 2024: Conclus\u00e3o do Projeto\n</p>\n<ul>\n\t<li>Pretendemos que o quadrinho esteja pronto no in\u00edcio de agosto de 2024.</li>\n</ul>\n<p style=\"text-align:justify;\">Agosto de 2024: In\u00edcio da Entrega\n</p>\n<ul>\n\t<li>Os apoiadores que residem em S\u00e3o Paulo ter\u00e3o a op\u00e7\u00e3o de retirar o livro em um dos lan\u00e7amentos previstos em lojas de quadrinhos e livrarias da regi\u00e3o.</li>\n\t<li>Para os demais apoiadores, o livro ser\u00e1 enviado para suas casas, com previs\u00e3o de entrega no decorrer do m\u00eas de agosto de 2024.</li>\n</ul>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\" style=\"text-align:justify;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/539109/59f460ae-4115-4673-96a7-fe05cc68d6dc.jpg\"><br></strong>\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\" style=\"text-align:justify;\"><strong>Sobre o autor:</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Guilherme Raffide \u00e9 um desenhista e roteirista com uma vasta experi\u00eancia na cria\u00e7\u00e3o de quadrinhos, tendo trabalhos publicados tanto no Brasil quanto no exterior. Desde cedo, ele nutre uma paix\u00e3o pela arte das hist\u00f3rias em quadrinhos, e ao longo de sua carreira, desenvolveu habilidades s\u00f3lidas nesse campo.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Por mais de 15 anos, desempenhou um papel crucial como coordenador de cursos e produtor de material did\u00e1tico em algumas das principais escolas de S\u00e3o Paulo. Seu compromisso em ensinar e inspirar jovens artistas contribuiu significativamente para o desenvolvimento de uma nova gera\u00e7\u00e3o de talentos nas artes gr\u00e1ficas.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Al\u00e9m de seu trabalho como educador, Raffide se destacou como diretor de arte em diversos projetos, demonstrando sua habilidade em criar visuais que cativam e emocionam. Seu interesse em explorar mitologias mundiais enriqueceu suas narrativas visuais, tornando suas hist\u00f3rias ainda mais  envolventes.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Como \u00e1vido leitor e estudioso, Raffide est\u00e1 constantemente em busca de novas inspira\u00e7\u00f5es e conhecimentos para aprimorar sua arte. Sua paix\u00e3o pela narrativa visual e o prazer de dividir essas hist\u00f3rias com seu p\u00fablico \u00e9 o que o motiva e o fascina no mundo dos quadrinhos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><a href=\"https://www.artstation.com/raffide\">https://www.artstation.com/raffide</a><br>\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\">Como Funciona a Plataforma Catarse\n</p>\n<p>O Catarse \u00e9 uma plataforma de financiamento coletivo reconhecida por sua seguran\u00e7a e transpar\u00eancia, sendo uma das mais confi\u00e1veis do mercado brasileiro. Ao longo dos anos, tem sido fundamental para a realiza\u00e7\u00e3o de uma variedade de projetos criativos, incluindo filmes, livros e HQs, proporcionando uma oportunidade para que ideias inovadoras ganhem vida.\n</p>\n<p>Quando uma campanha atinge sua meta de arrecada\u00e7\u00e3o, o projeto \u00e9 concretizado e os apoiadores recebem o livro e todas as recompensas selecionadas, entregues diretamente em suas resid\u00eancias pelos correios. No entanto, caso a meta n\u00e3o seja alcan\u00e7ada, o Catarse garante a devolu\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica do valor de cada apoio realizado, oferecendo uma garantia de que os recursos investidos ser\u00e3o reembolsados em caso de insucesso.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/539110/8e55cc16-c774-4243-ae98-5b12cdc42e0c.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "maria_madalena_938f", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/176712/7f320fc0-4686-41d7-8aa8-14228b917ac6.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/176712/project_thumb_thumb_7f320fc0-4686-41d7-8aa8-14228b917ac6.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/176712/project_thumb_small_7f320fc0-4686-41d7-8aa8-14228b917ac6.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/176712/project_thumb_large_7f320fc0-4686-41d7-8aa8-14228b917ac6.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/176712/project_thumb_video_cover_7f320fc0-4686-41d7-8aa8-14228b917ac6.jpg", "progress": 22.310344827586206, "pledged": 3235.0, "total_contributions": 37, "total_contributors": 37, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2024-05-31T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2024-05-30T23:59:59.999999", "online_date": "2024-04-16T02:13:26.398706", "zone_online_date": "2024-04-15T23:13:26.398706", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 45, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 45, "unit": "days"}, "posts_count": 3, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1621463, "name": "Guilherme Raffide", "public_name": "Guilherme Raffide"}, "reminder_count": 22, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 3, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "financiamentocoletivo,#gnostico,Mariamadalena,quadrinhos,#quadrinhosmariamadalena", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "2f757850-8ed7-4a25-836a-20a294823838", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 1621463, "common_id": "b19338f9-06e7-463b-84aa-23e662c932f1", "name": "Guilherme Raffide", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1621463/thumb_avatar_f34c725d-a393-49de-bf5e-88df173a6679.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/guilherme.raffide/", "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 6, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 48820, "link": "https://www.artstation.com/raffide"}, {"id": 48535, "link": "https://www.instagram.com/metododavinci/"}, {"id": 48534, "link": "https://www.instagram.com/guilhermeraffide/"}], "follows_count": 2, "followers_count": 11, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2021-04-21T14:15:02.19017", "about_html": "<p>Com mais de 25 anos de experi\u00eancia em minha carreira como ilustrador, quadrinista e professor de arte, possuo um vasto portf\u00f3lio com trabalhos publicados tanto no Brasil quanto no exterior. Minha expertise abrange diversas \u00e1reas, incluindo editorial, publicit\u00e1ria e hist\u00f3ria em quadrinhos. Ao longo dos anos, coordenei cursos de desenho, anatomia, mang\u00e1 e hist\u00f3ria em quadrinhos em escolas de arte em S\u00e3o Paulo, contribuindo significativamente para a forma\u00e7\u00e3o de diversos artistas. Sou o criador do curso M\u00e9todo Da Vinci e apaixonado por mitologia, buscando constantemente unir meu conhecimento t\u00e9cnico \u00e0 inspira\u00e7\u00e3o das hist\u00f3rias mitol\u00f3gicas em meus trabalhos criativos.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Guilherme Raffide", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 313622, "project_id": 176712, "description": "\u2022\tEsta \u00e9 a modalidade mais alta, oferecendo todos os itens das modalidades anteriores:\n\n\u2022\tUma c\u00f3pia f\u00edsica do quadrinho.\n\n\u2022\tMarcadores de p\u00e1ginas exclusivos e limitados.\n\n\u2022\tUm Bookplate autografado.\n\n\u2022\tUm p\u00f4ster  fine art autografado e numerado com certificado de autenticidade, garantindo a qualidade do papel e da reprodu\u00e7\u00e3o da obra.\n\n\u2022\tUma oferta verdadeiramente exclusiva, limitada a apenas 20 apoiadores.\n\n\u2022\tSeu nome ser\u00e1 inclu\u00eddo nos agradecimentos.\n\nObs. Moldura n\u00e3o inclusa.", "minimum_value": 225.0, "maximum_contributions": 20, "deliver_at": "2024-08-02T11:57:22", "updated_at": "2024-04-15T21:26:14.851058", "paid_count": 2, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2013265920, "title": "Protetor do Legado", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "b9bd2dd3-4a52-49ce-9553-5ef65aa8ce84", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/313622/thumb_reward_e3abcb86-40cb-4cda-8d05-808dce63fead.jpg", "run_out": false}]}