{"detail": {"project_id": 176844, "id": 176844, "user_id": 108632, "name": "O Cramulh\u00e3o e o Desencarnado", "headline": "Alceu morreu e sua alma desapareceu. Fez rolo com o tinhoso e a vida de muitos virou um inferno.", "budget": "<p>O livro ser\u00e1 editado pela editora Trem Fantasma. Essa \u00e9 uma campanha flex\u00edvel e n\u00e3o precisa atingir meta.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/535750/2d29f7cd-2805-4c6d-b5d2-49ea6e67352f.jpg\">\n</p>", "goal": 1000.0, "about_html": "<p style=\"text-align:center;\"><strong>O Cramulh\u00e3o e o Desencarnado...</strong>\n</p>\n<p>Maria Izabel est\u00e1 de volta \u00e0 sua cidade natal para o enterro de seu av\u00f4.\n</p>\n<p><span class=\"s2\">Ela n\u00e3o queria estar ali mas tudo bem, com certeza ele tamb\u00e9m n\u00e3o queria estar num caix\u00e3o, s\u00f3 que \u00e9 assim que as coisas s\u00e3o.</span>\n</p>\n<p><span class=\"s2\">Mas a morte do av\u00f4 lhe reservava um macabro segredo: um pacto com o diabo perdido nos dias de juventude.</span>\n</p>\n<p><span class=\"s2\">E agora que o velho empacotou, o cramulh\u00e3o, o diabinho, o capeta da garrafa, quer a alma vendida em encruzilhada e com contrato selado para lev\u00e1-la a seu chefe.<br>Mas o velho trapaceiro a escondeu. </span>\n</p>\n<p><span class=\"s2\">E o cramulh\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 nada contente...</span>\n</p>\n<p><span class=\"s2\"><br></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/535738/a9dbb48b-670f-417c-a5ae-04761b4f40ec.jpg\">\n</p>\n<p><span class=\"s2\">Bel\u00edssima hist\u00f3ria com roteiro do talentoso Lillo Parra <a href=\"https://www.instagram.com/lilloparra.hq\">https://www.instagram.com/lilloparra.hq</a> e reeditada, nesta segunda edi\u00e7\u00e3o, pela editora Trem Fantasma <a href=\"https://www.instagram.com/editoratremfantasma/\">https://www.instagram.com/editoratremfantasma/</a></span>\n</p>\n<p><strong>O livro ter\u00e1 136 p\u00e1ginas coloridas no formato 17cm x 24cm com orelhas.</strong>\n</p>\n<p><span class=\"s2\">Abaixo algumas p\u00e1ginas do livro:</span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/534664/fec7d87b-a369-4d8d-8550-59f2a3ee4b9b.jpg\">\n</p>\n<p>Primeira edi\u00e7\u00e3o do livro com tiragem limitada.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/534764/f60f716b-6bd5-4e60-8f69-a7e4e78f6a62.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong>Autores:</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/534762/80633d70-db2f-4e29-a6a8-ded82ba66ba7.jpg\">LILLO PARRA\n</p>\n<p>Nasceu em S\u00e3o Paulo em 1972. Vive com sua esposa, sua filha e mais dois cachorros malucos na capital paulista. \u00c9 autor de La Dansarina e Jo\u00e3o Verdura e o Diabo. Apesar da fase, continua corinthiano.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/534763/bcbbf009-d06a-458d-9ad3-8bf3bbed63f3.jpg\">GILMAR MACHADO\n</p>\n<p>\u00c9 cartunista. Reside atualmente em uma caverna no ABC Paulista. Publica em jornais, livros e revistas h\u00e1 quase quarenta anos. \u00c9 dependente de padaria e n\u00e3o torce pra time nenhum.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/535753/620b5d31-64c1-45ea-9d77-c98e430a357d.jpg\">\n</p>", "permalink": "cramulhao", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/176844/99ff9d4f-78e7-4847-bd86-f0389e399705.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/176844/project_thumb_thumb_99ff9d4f-78e7-4847-bd86-f0389e399705.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/176844/project_thumb_small_99ff9d4f-78e7-4847-bd86-f0389e399705.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/176844/project_thumb_large_99ff9d4f-78e7-4847-bd86-f0389e399705.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/176844/project_thumb_video_cover_99ff9d4f-78e7-4847-bd86-f0389e399705.jpg", "progress": 648.6, "pledged": 6486.0, "total_contributions": 117, "total_contributors": 116, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2024-05-03T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2024-05-02T23:59:59.999999", "online_date": "2024-04-03T12:35:04.801364", "zone_online_date": "2024-04-03T09:35:04.801364", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 29, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 29, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 108632, "name": "Gilmar", "public_name": "Cartunista Das Cavernas "}, "reminder_count": 56, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Cramulh\u00e3o,Desencarnado,Gilmar,quadrinhos", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "f68dbea5-a933-40f0-9480-48f8f82f9a78", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 108632, "common_id": "a5bd5499-a967-40d8-8632-e38585560eb4", "name": "Gilmar", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/108632/thumb_avatar_gilmar0ewxwxzx6.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/CartunistaDasCavernas/", "twitter_username": "CartDasCavernas", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 16, "total_published_projects": 8, "links": [{"id": 47342, "link": "https://www.facebook.com/CartunistaDasCavernas"}, {"id": 47341, "link": "https://gilmaronline.blogspot.com"}, {"id": 30046, "link": "https://twitter.com/CartDasCavernas"}, {"id": 19449, "link": "https://www.instagram.com/cartunista_das_cavernas/"}], "follows_count": 3, "followers_count": 321, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2012-11-11T13:53:01.179453", "about_html": "<p>Quem?\n</p>\n<p>Meu nome \u00e9 Gilmar Machado, o Cartunista Das Cavernas, trabalho na \u00e1rea h\u00e1 mais de 30 anos publicando em jornais, revistas e livros no Brasil e em Portugal. Publiquei 10 livros de tiras e quadrinhos, 5 deles adotados pelo governo para distribui\u00e7\u00e3o em bibliotecas publicas. Tive alguns pr\u00eamios durante esse tempo, entre eles o HQMix de melhor cartunista brasileiro e Pr\u00eamio Jornal\u00edstico Vladmir Herzog de Anistia e Direitos Humanos. Hoje, como as editoras e jornais impressos respiram por aparelhos, estou atuando e mantendo vivo o meu trabalho atrav\u00e9s das m\u00eddias e redes sociais. Gostaria de dizer que o trabalho das charges desenvolvidas durante este ano \u00e9 essencialmente express\u00e3o emocional a partir de toda a indigna\u00e7\u00e3o que vivo diariamente acompanhando os fatos pol\u00edticos do Brasil.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": false, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Cartunista Das Cavernas ", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 312219, "project_id": 176844, "description": "Livros impressos - Autografados\nMarcadores + Adesivos", "minimum_value": 55.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2024-05-01T16:21:01", "updated_at": "2024-03-21T16:21:58.308123", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2130706432, "title": "O Cramulh\u00e3o + Brasil 2019 Em Charges", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "5990f3b3-6a00-4e0e-a73c-09bea5cbcea4", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/312219/thumb_reward_49cd8670-2768-4aca-af80-f4bc7b84300b.jpg", "run_out": false}]}