{"detail": {"project_id": 176955, "id": 176955, "user_id": 216503, "name": "O FOGO QUE PURIFICA", "headline": "Uma combina\u00e7\u00e3o de mitologia, horror e ocultismo, com um toque de empoderamento feminino!", "budget": "<p>Nosso or\u00e7amento inclui:\n</p>\n<p>+ os direitos autorais do personagem 8%\n</p>\n<p>+ gastos com gr\u00e1fica 44%\n</p>\n<p>+ tradu\u00e7\u00e3o e letramento 10%\n</p>\n<p>+ Catarse 13%\n</p>\n<p>+ Correios 20%\n</p>\n<p>+ Merchandising 5%\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/537820/09fc7f3c-1148-4017-afd2-7e333466a8b0.png\">\n</p>", "goal": 10000.0, "about_html": "<p>Come\u00e7ou a pr\u00e9-venda da primeira novela gr\u00e1fica de Dolores Alcatena publicada no Brasil. A quadrinista argentina tem vivido um processo cont\u00ednuo de consolida\u00e7\u00e3o de seu nome em seu pa\u00eds de origem, amealhando um conjunto de pr\u00eamios e sucessos. O t\u00edtulo escolhido pela Editora Quadriculando para sua estreia no Brasil foi \u201cO Fogo que Purifica\u201d, trabalho premiado com muito horror, mitologia, ocultismo e empoderamento feminino.<br>\n</p>\n<p>A graphic novel de Dolores Alcatena, O Fogo que Purifica, publicada sob seu pr\u00f3prio selo Jano Comics na Argentina, ganhou o pr\u00eamio de <strong>Melhor Obra Autopublicada de 2022</strong> na terceira edi\u00e7\u00e3o do Cinder Awards. Agora a Editora Quadriculando traz ao Brasil essa HQ carregada de uma forte cr\u00edtica hist\u00f3rica e social!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/539494/bf1168b1-5dd3-4829-9cc5-2007543dd07f.png\">\n</p>\n<p>Nossa edi\u00e7\u00e3o ter\u00e1 210 p\u00e1ginas no formato 17x22cm, em preto e branco, capa cart\u00e3o colorida. Teremos v\u00e1rias metas estendidas, com direito a marcador, sobrecapa e muito mais!\n</p>\n<p>A capa da obra de Alcatena nos apresenta uma cabra que parece estar tentando se elevar al\u00e9m de um bosque de \u00e1rvores, na tentativa de ir em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 luz, ao sol. Podemos intuir uma certa busca desesperada por fuga, mas a pergunta \u00e9: fugir de qu\u00ea? Sem d\u00favida, estamos diante de uma capa bastante intrigante e provavelmente muito simb\u00f3lica.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/535231/81ff66f4-8cd3-4b4e-bb63-cd881e9d6223.png\">\n</p>\n<p>A capa colorida desaparece, para nos mergulhar em um mundo absolutamente acrom\u00e1tico, no qual a luz e as sombras s\u00e3o totalmente carregadas de significado. A primeira coisa que aparece diante de nossos olhos \u00e9 uma \u00e1rvore, provavelmente do mesmo bosque que vimos anteriormente. Dessa vez, vemos o que tamb\u00e9m parece ser uma cabra, embora com uma apar\u00eancia mais antropom\u00f3rfica, com olhos muito redondos, grandes e iluminados, que contrastam com a escurid\u00e3o do que podemos presumir ser uma floresta.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/535232/ce5e642e-ef03-4b7a-955c-e6507e04fcc3.png\">\n</p>\n<p>Vamos mais fundo nas p\u00e1ginas, e a pr\u00f3xima coisa com que nos deparamos \u00e9 algo com que Dolores j\u00e1 se acostumou: os personagens, cada um deles com seu pr\u00f3prio nome. Em particular, vemos Arro, que \u00e9 a protagonista da hist\u00f3ria e que podemos ver em diferentes est\u00e1gios de sua vida: quando crian\u00e7a, pelo que podemos intuir que este \u00e9 um momento de sua adolesc\u00eancia e sua vers\u00e3o adulta.\n</p>\n<p>Agora a hist\u00f3ria come\u00e7a e vemos algu\u00e9m sendo queimado em uma fogueira. H\u00e1 algumas pessoas de apar\u00eancia muito sinistra ao redor. As primeiras vinhetas do trabalho de Alcatena nos remetem a imagens que j\u00e1 s\u00e3o bem conhecidas na Hist\u00f3ria, imagens que atravessam a humanidade: a crucifica\u00e7\u00e3o e a ca\u00e7a \u00e0s bruxas realizada pela Inquisi\u00e7\u00e3o. Vemos express\u00f5es de terror e medo. Um grito silencioso de horror enche nossos olhos. No meio da multid\u00e3o que presencia o que parece ser a pior das puni\u00e7\u00f5es, vemos a pequena Arro correndo em busca de sua m\u00e3e. Escondida em uma caverna, a m\u00e3e pede a Arro que proteja seu irm\u00e3ozinho, pois eles est\u00e3o atr\u00e1s dela, porque ela \u00e9 s\u00e1bia, assim como a menina. Arro foge com seu irm\u00e3ozinho e v\u00ea sua m\u00e3e sendo \"purificada\" ao ser queimada viva. Arro tenta escapar e, embora consiga, perde seu irm\u00e3ozinho na tentativa.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/535233/3fac676b-8457-4c3a-b7fb-8efbcdd69a84.png\">\n</p>\n<p>A partir desse momento, a vida de Arro ser\u00e1 uma grande aventura sinistra, cheia de horror, tristeza, mis\u00e9ria e segredos. Perdida na floresta e cercada por essas cabras antropom\u00f3rficas nas sombras, Arro \u00e9 acolhida por um homem cego, um Rabadan, seguidor e fiel ao Grande Invis\u00edvel, chamado Taleryn, que a confunde com uma crian\u00e7a. A partir de ent\u00e3o, sem sa\u00edda, Arro viver\u00e1 com Taleryn. Embora a conviv\u00eancia permita que a garota aprenda mais sobre a rivalidade entre os Rabadan e os S\u00e1bios, de uma forma um tanto distorcida e perversa, Arro se sentir\u00e1 cada vez mais pr\u00f3xima de Taleryn. Embora Arro saiba que Taleryn s\u00f3 a est\u00e1 protegendo porque acredita que ela \u00e9 uma crian\u00e7a, ela desenvolver\u00e1 uma esp\u00e9cie de S\u00edndrome de Estocolmo, na qual o horror e a ternura se misturam. Arro conseguir\u00e1 se livrar de seu estranho captor e recuperar seu irm\u00e3ozinho? Quem s\u00e3o essas cabras que Arro v\u00ea na floresta e qual \u00e9 o poder delas?\n</p>\n<p>De uma forma absolutamente fant\u00e1stica, como se estiv\u00e9ssemos em outra dimens\u00e3o, a graphic novel de Alcatena nos remete \u00e0 domina\u00e7\u00e3o de g\u00eanero e \u00e0 coer\u00e7\u00e3o de um grupo sobre o outro, ao mesmo tempo em que exp\u00f5e a crueldade que muitas mulheres, como \"bruxas\", tiveram de viver no passado. As mulheres parecem ter o mal dentro de si pelo simples fato de serem mulheres, s\u00e3o demonizadas sem motivo aparente, provavelmente por medo, por serem \"s\u00e1bias\". A esse respeito, os eventos narrados na pe\u00e7a nos falam da necessidade de acabar com a opress\u00e3o, nesse caso a opress\u00e3o de g\u00eanero, para alcan\u00e7armos o autoaperfei\u00e7oamento e finalmente sermos livres para dar tudo de n\u00f3s. As cabras est\u00e3o furiosas e far\u00e3o de tudo para quebrar suas correntes e ir em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 luz.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/535234/4e5f60fb-5a8b-4025-a0c7-6e3020959959.png\">\n</p>\n<p>Da mesma forma, entre outras quest\u00f5es tratadas na obra, a HQ questiona as convic\u00e7\u00f5es que levam as pessoas a fazer qualquer coisa em busca de sua cren\u00e7a em um ser superior. Esse \u00e9 um aspecto que perpassa toda a hist\u00f3ria, pois somente por meio do fogo as Mulheres S\u00e1bias, ou seja, as mulheres, poder\u00e3o se purificar diante do Grande Invis\u00edvel, e somente a cegueira permitir\u00e1 que o Rabad\u00e1n veja a suposta realidade. Esse \u00faltimo aspecto \u00e9 definitivamente questionado dentro da l\u00f3gica interna da pr\u00f3pria hist\u00f3ria, j\u00e1 que a cegueira de Talery n\u00e3o permite que ele veja que Arro \u00e9, na verdade, uma garota, ou seja, uma S\u00e1bia.\n</p>\n<p>A capa e a contracapa coloridas contrastam absolutamente com a incolumidade de toda a obra de Alcatena, uma escala de cinzas que, sem d\u00favida, n\u00e3o limita a hist\u00f3ria que se pretende construir e \u00e9 suficiente para transmitir opress\u00e3o, terror, dor, medo, tristeza, a passagem do tempo e at\u00e9 mesmo as chamas das fogueiras e o pr\u00f3prio fogo. O artista nos mostra que n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio usar a cor para transmitir desespero e ser capaz de assustar. Nesse aspecto, como em outras obras de Alcatena, embora a est\u00e9tica possa ser relativamente simples, a linha que ela usa \u00e9 cheia de expressividade e uma intensidade que vai al\u00e9m do plano para comover e fazer com que o leitor n\u00e3o consiga parar de ler sem parar at\u00e9 o fim. Nos personagens, os olhos, sejam eles humanos ou antropom\u00f3rficos, s\u00e3o a principal caracter\u00edstica. Mesmo que n\u00e3o haja olhos, a expressividade continua presente e \u00e9 imposs\u00edvel n\u00e3o chamar a aten\u00e7\u00e3o para os olhares. Os olhos de Arro s\u00e3o tudo na obra, pois vemos terror e ang\u00fastia neles. Os olhos falsos na vestimenta do Rabad\u00e1n tamb\u00e9m s\u00e3o olhos, pois tamb\u00e9m dizem muito sobre seu culto e suas inten\u00e7\u00f5es.<span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/535235/d4d84822-4377-42d5-b8b2-5cbd770e4dcf.png\">\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Por meio dos quadrinhos, de forma completamente alternativa e distante - ou n\u00e3o t\u00e3o distante - da realidade e da hist\u00f3ria da humanidade, em O Fogo que Purifica, Alcatena nos lembra que o mundo \u00e9 injusto e que temos de lutar para acabar com a domina\u00e7\u00e3o de g\u00eanero e de alguns sobre outros em geral, e para construir um futuro melhor e mais igualit\u00e1rio. Alcatena, sem d\u00favida, consegue lidar com quest\u00f5es que tocam em fibras muito \u00edntimas da humanidade e no significado de \"ser humano\" e dignidade.<span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span><br>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/535236/3eee9950-35ea-4b44-88cb-f754e7649756.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/537472/0c8fc2d2-2ac2-4cb9-b554-198cc3e82d01.jpg\">\n</p>\n<p><strong>150% - MARCA P\u00c1GINAS EXCLUSIVO!</strong>\n</p>\n<p><strong>200% - BOOKPLATE!</strong>\n</p>\n<p><strong>250% - SOBRECAPA EXCLUSIVA PARA EDI\u00c7\u00c3O BRASILEIRA!</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/537552/1b928c44-07a6-4dc3-89a2-d45d243c6dd0.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/535251/a08c9b21-626b-4cab-9923-3c5c632fb797.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/535238/bd7a774a-9ace-45c6-8d75-822534138158.png\" width=\"354\" height=\"458\" style=\"width:354px;height:458px;\">\n</p>\n<p>H\u00e1 alguns anos, era poss\u00edvel ler na m\u00eddia especializada argentina que Dolores Alcatena era uma das artistas em ascens\u00e3o dos quadrinhos locais. Hoje essa \"ascens\u00e3o\" \u00e9 um fato e, com apenas vinte e quatro anos de idade, a autora desenvolveu uma carreira tit\u00e2nica a partir da qual instalou um imagin\u00e1rio ficcional diferente de tudo o que \u00e9 publicado atualmente: monstros, terror, hist\u00f3rias sat\u00e2nicas e aventuras pr\u00e9-hist\u00f3ricas.\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p>Embora hoje seja publicada l\u00e1 por um s\u00f3lido selo local, a singularidade de sua obra foi poss\u00edvel gra\u00e7as a um insistente caminho na autopublica\u00e7\u00e3o, criando a editora Jano Comics. Em uma entrevista ao Indie Hoy, a artista ironiza: \"Como muitos autopublicadores, minha atividade favorita \u00e9 a autoexplora\u00e7\u00e3o [risos]. Sou um reincidente na autopublica\u00e7\u00e3o porque gosto de estar presente em todas as inst\u00e2ncias de minhas hist\u00f3rias. Tenho um v\u00ednculo muito pessoal com meu trabalho, por isso posso ser obsessivo. Acho muito dif\u00edcil delegar, mesmo para pessoas que claramente sabem editar melhor do que eu. Tendo dito tudo isso, nada na Jano Comics seria poss\u00edvel sem todos os colegas que me ensinaram muito. Felizmente, nosso ambiente \u00e9 muito cooperativo com aqueles que est\u00e3o apenas come\u00e7ando.\"\n</p>\n<p>Dolores \u00e9 ilustradora, quadrinista e escultora argentina, formada pela Escola Superior de Belas Artes Rogelio Yrurtia e estudante do Bacharelado em Artes Visuais da Universidad Nacional de las Artes. Desde 2017 publica fanzines sob o selo Jano comics. Em 2019 publicou seu primeiro livro: <strong>Lovecraft y Negrito</strong>; e em 2020 lan\u00e7ou dois: <strong>Las hijas de Sedna</strong> e <strong>Quetzalli</strong>, em 2021 publica <strong>Manos Horribles</strong>, em 2022 <strong>El Fuego que Purifica</strong> e em 2023 <strong>Las Locas</strong>.\n</p>\n<p>Ela tamb\u00e9m participou da antologia de quadrinhos argentinos HOY, da revista de quadrinhos Revolver e de uma edi\u00e7\u00e3o da revista de quadrinhos femininos publicada em C\u00f3rdoba: Las Fieras. Ela \u00e9 filha de Enrique Alcatena e irm\u00e3 de Mar\u00eda Eugenia Alcatena.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/538604/65c41976-706d-4dbc-a3fd-624cf8c716b8.png\">\n</p><br>", "permalink": "ofogo", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/176955/a2b0c665-896c-4b6a-b472-f5ae94a8e64a.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/176955/project_thumb_thumb_a2b0c665-896c-4b6a-b472-f5ae94a8e64a.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/176955/project_thumb_small_a2b0c665-896c-4b6a-b472-f5ae94a8e64a.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/176955/project_thumb_large_a2b0c665-896c-4b6a-b472-f5ae94a8e64a.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/176955/project_thumb_video_cover_a2b0c665-896c-4b6a-b472-f5ae94a8e64a.jpg", "progress": 37.09, "pledged": 3709.0, "total_contributions": 46, "total_contributors": 45, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2024-06-02T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2024-06-01T23:59:59.999999", "online_date": "2024-04-02T03:19:44.915538", "zone_online_date": "2024-04-02T00:19:44.915538", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 8, "address": {"city": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes", "state_acronym": "PE", "state": "Pernambuco"}, "user": {"id": 216503, "name": "THIAGO VASCONCELLOS MODENESI", "public_name": "Editora Quadriculando"}, "reminder_count": 49, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 8, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Alcatena,Argentina,quadrinhos,terror", "city_id": 3274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "130ab8fd-9209-499c-8cce-dafabfbfd59d", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 216503, "common_id": "9be82aef-e924-4e7b-b747-61c29cc0a6a2", "name": "THIAGO VASCONCELLOS MODENESI", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/216503/thumb_avatar_75c31be1-2370-41f8-b667-92166f1d1db1.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/thiago.modenesi", "twitter_username": "thiagomodenesi", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 647, "total_published_projects": 38, "links": null, "follows_count": 24, "followers_count": 453, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2013-11-21T21:50:09.743291", "about_html": "<p>Professor no Centro Universit\u00e1rio dos Guararapes (UNIFG) e no Mestrado em Gest\u00e3o P\u00fablica da Universidade Federal de Pernambuco - UFPE, ex-secret\u00e1rio de Esporte e Cultura na cidade de Jaboat\u00e3o dos Guararapes/Pernambuco, pesquisador de HQs, editor da QUADRICULANDO e autor de livros te\u00f3ricos sobre o tema.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Editora Quadriculando", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 312421, "project_id": 176955, "description": "O Fogo que Purifica com PRE\u00c7O ESPECIAL DAS PRIMEIRAS 24 HORAS E FRETE GR\u00c1TIS! Corra para n\u00e3o perder!", "minimum_value": 69.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2024-07-01T13:07:01", "updated_at": "2024-04-08T15:54:01.694147", "paid_count": 30, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 2147483392, "title": "O FOGO QUE PURIFICA - PRIMEIRAS 48 HORAS!", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "826fedc9-98db-49ad-99f5-396a38cae769", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/312421/thumb_reward_b664025e-8d03-46c7-bf4f-45ed81260562.png", "run_out": true}]}