{"detail": {"project_id": 177196, "id": 177196, "user_id": 25404, "name": "POC CON 2024", "headline": "A feira de Quadrinhos e Artes Gr\u00e1ficas mais multicolorida do Brasil", "budget": "<p>O valor arrecadado na campanha ir\u00e1 custear a produ\u00e7\u00e3o do kit e ajudar\u00e1 a cobrir os custos de produ\u00e7\u00e3o evento:<br>\n</p>\n<p>- 13% taxa do Catarse\n</p>\n<p>- 30% custo de produ\u00e7\u00e3o do kit do evento;<br>\n</p>\n<p>- 57% ajuda nos custos de produ\u00e7\u00e3o do evento (loca\u00e7\u00e3o de espa\u00e7o, contrata\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7as, ambul\u00e2ncia m\u00e9dica e brigada de inc\u00eandio, impress\u00e3o de materiais gr\u00e1ficos de comunica\u00e7\u00e3o, aluguel de equipamentos de proje\u00e7\u00e3o, imagem e som e etc.).\n</p>", "goal": 7000.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/537527/d13ad537-195c-41da-970c-6f4156326dae.png\">\n</p>\n<p>A POC CON \u00e9 uma feira de quadrinhos e artes gr\u00e1ficas protagonizada por artistas LGBTQIA+!<br>\n</p>\n<p>A edi\u00e7\u00e3o deste ano acontece dias 31 de maio e 01 de junho no CCSP (Centro Cultural S\u00e3o Paulo, Rua Vergueiro, 1000 - pr\u00f3ximo ao metr\u00f4 Vergueiro - S\u00e3o Paulo - SP), com entrada gratuita, das 15 \u00e0s 21h.\n</p>\n<p>Organizada por M\u00e1rio C\u00e9sar (Bendita Cura) e Rafael Bastos Reis (Pornolhices), a POC CON pretende reunir e dar visibilidade aos talentos multicoloridos das artes gr\u00e1ficas em uma feira aberta ao p\u00fablico na \u00e9poca da parada do orgulho LGBTQIA+ de S\u00e3o Paulo, que todos os anos arrasta uma multid\u00e3o para a Avenida Paulista para celebrar as diversidades sexual e de g\u00eanero e reafirmar a luta por direitos de minorias marginalizadas.<br>\n</p>\n<p><strong>P\u00d4STER OFICIAL!</strong><br>\n</p>\n<p>Confiram o bel\u00edssimo p\u00f4ster deste ano feito por TAI!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/536661/06cb328d-2399-4b6a-9f52-ec8f62ee01b8.png\" style=\"display:block;margin:auto;\">T\u25b3I \u00e9 artivista visual e professora nativa de Ber\u1ebd Mair\u00ed (Bel\u00e9m-PA), se inspira principalmente nas mulheres amaz\u00f4nidas e em sua cultura ancestral. Produziu trabalhos para empresas como Nivea, Grendha e Amaz\u00f4nia de P\u00e9, \u00e9 autora da HQ \u201cCausos de Visagens para Crian\u00e7as Maluvidas\u201d (2022), al\u00e9m de integrar o coletivo Quadrinistas Ind\u00edgenas e ser comunicadora na Associa\u00e7\u00e3o Wyka Kwara.\n</p>\n<p><strong>ARTISTA HOMENAGEADO!</strong>\n</p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/536662/acba26c0-b990-4404-bda6-99f8ff41017f.png\" width=\"351\" height=\"441\" style=\"width:351px;height:441px;float:left;margin:0px 10px 10px 0px;\">\n<p>Este ano o artista homenageado ser\u00e1 Octavio Cariello!\n</p>\n<p>Cariello \u00e9 uadrinista, roteirista e desenhista de HQs h\u00e1 41 anos, al\u00e9m de ser professor de artes aplicadas e quadrinhos. Foi um dos primeiros artistas brasileiros a trabalhar para as grandes editoras do mercado norte-americano e um dos fundadores da Quanta Academia de Artes e da F\u00e1brica de Quadrinhos.\n</p>\n<p>Nascido em Recife, come\u00e7ou a desenhar hist\u00f3rias em quadrinhos profissionalmente em 1981, j\u00e1 venceu o Trof\u00e9u HQMix de melhor desenhista e o Pr\u00eamio \u00c2ngelo Agostini de Mestre do Quadrinho Nacional.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/537529/76e74e23-115f-4c36-98f5-5ffb0712ec32.png\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong>A CAMPANHA</strong>\n</p>\n<p>Criamos esta campanha para ajudar com os custos de produ\u00e7\u00e3o do evento que tem ENTRADA GRATUITA para o p\u00fablico.\n</p>\n<p>Al\u00e9m de ajudar a realizar o evento, voc\u00ea pode adquirir as recompensas abaixo!\n</p>\n<p><strong>- APOIO</strong>\n</p>\n<p>Categoria para quem quiser apoiar o projeto com qualquer valor.\n</p>\n<p>Toda ajuda para a realiza\u00e7\u00e3o da POC CON 2024 ser\u00e1 muit\u00edssimo bem-vinda!\n</p>\n<p><strong>- TICKET SUPER POC</strong><br>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/537386/ca7845a1-fcd1-43b7-9fe7-811c81e005c1.png\" width=\"255\" height=\"139\" style=\"width:255px;height:139px;float:left;margin:0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p>O evento tem entrada gratuita a partir das 15h, mas colocamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o uma quantidade limitada de TICKETS SUPER POC que garantem <strong>entrada com uma hora de anteced\u00eancia,</strong> <strong>a partir das 14h </strong>e tamb\u00e9m a <strong>entrada preferencial</strong> a partir das 15h.\n</p>\n<p>H\u00e1 tickets para os dois dias de evento ou apenas para sexta-feira (dia 31/05) ou para s\u00e1bado (dia 01/06).\n</p>\n<p><strong>- KIT GAY</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/537391/5d0d76d8-e0e7-4e22-86c3-465fbc9b6ebe.png\" width=\"414\" height=\"520\" style=\"width:414px;height:520px;float:left;margin:0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p>Adquirindo a recompensa KIT GAY, al\u00e9m dos itens exclusivos, voc\u00ea garante<strong> entrada preferencial </strong>no evento <strong>a partir das 15h</strong> em qualquer dia do evento.\n</p>\n<p>O Kit Gay + Ticket SuperPoc da POC CON 2024 cont\u00e9m:<br>- Entrada preferencial no evento a partir das 15h;<br>- 1 P\u00f4ster A3;<br>- 1 Botton;<br>- 1 \u00cdm\u00e3 de Geladeira;<br>- 1 Cartela de adesivos;<br>- 1 Cart\u00e3o Postal;<br>- 1 Marcador de p\u00e1gina;<br>- 1 L\u00e1pis personalizado;<br>- 1 Bloco de anota\u00e7\u00f5es<br>- 1 Sacola pl\u00e1stica;\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong>- KIT GAY + PIN MET\u00c1LICO</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/537387/5f092c22-9287-4e64-bf8c-0db87673d452.png\" width=\"417\" height=\"523\" style=\"width:417px;height:523px;float:left;margin:0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p>Colaborando com a cota de KIT GAY + PIN MET\u00c1LICO al\u00e9m dos itens exclusivos do KIT GAY, voc\u00ea garante entrada preferencial no evento e ganha um PIN met\u00e1lico!\n</p>\n<p>O KIT GAY + <strong>PIN MET\u00c1LICO</strong> da POC CON 2024 cont\u00e9m:<br>- Entrada preferencial no evento a partir das 15h;<br><strong>- 1 Pin met\u00e1lico</strong><br>- 1 P\u00f4ster A3;<br>- 1 Botton;<br>- 1 \u00cdm\u00e3 de Geladeira;<br>- 1 Cartela de adesivos;<br>- 1 Cart\u00e3o Postal;<br>- 1 Marcador de p\u00e1gina;<br>- 1 L\u00e1pis personalizado;<br>- 1 Bloco de anota\u00e7\u00f5es<br>- 1 Saola pl\u00e1stica;\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/537530/a08b4f66-6595-4b55-9421-c4685fff34e4.png\">\n</p>\n<p>Este ano a POC CON ter\u00e1 um<strong> after oficial</strong>! A festa acontecer\u00e1 no <strong>s\u00e1bado</strong>, dia <strong>01 de junho</strong>, no <strong>Sol Y Sombra II</strong> (Rua Conselheiro Ramalho, 945), <strong>a partir das 20h at\u00e9 \u00e0s 03h</strong>.<br>Aqui na campanha disponibilizamos um lote de ingressos antecipados para quem n\u00e3o quiser correr o risco de ficar de fora desta festa imperd\u00edvel com m\u00fasica, bons drinks e muitas surpresas!\n</p>\n<p>Outros ingressos ser\u00e3o disponibilizados na entrada no dia da festa. A quantidade de ingressos dispon\u00edveis no dia estar\u00e1 sujeita \u00e0 lota\u00e7\u00e3o do Sol Y Sombra II.\n</p>\n<p>H\u00e1 categorias para <strong>um (01)</strong> ou para <strong>dois (02)</strong> <strong>ingressos</strong>. Quem quiser mais ingressos antecipados, \u00e9 s\u00f3 realizar o apoio selecionado novamente.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/540641/478d5cc8-a771-46f3-b27a-27f2195878df.png\">\n</p>\n<p><strong>ATEN\u00c7\u00c3O: N\u00c3O ENVIAREMOS RECOMPENSAS PELOS CORREIOS! TODAS AS RECOMPENSAS DEVER\u00c3O SER RETIRADAS PRESENCIALMENTE NOS DIAS DO EVENTO!\n\t</strong>\n</p>\n<p><strong>POC CON 2024<br></strong>CCSP <br>Rua Vergueiro, 1000 - pr\u00f3ximo \u00e0 esta\u00e7\u00e3o de metr\u00f4 Vergueiro - S\u00e3o Paulo - SP<br>Dias 31 de maio e 01 de junho<br>das 15h \u00e0s 21h<br>Entrada Gratuita\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "poccon24", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/177196/6588ceec-0968-4563-bc16-0b487485a384.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/177196/project_thumb_thumb_6588ceec-0968-4563-bc16-0b487485a384.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/177196/project_thumb_small_6588ceec-0968-4563-bc16-0b487485a384.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/177196/project_thumb_large_6588ceec-0968-4563-bc16-0b487485a384.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/177196/project_thumb_video_cover_6588ceec-0968-4563-bc16-0b487485a384.png", "progress": 257.85714285714283, "pledged": 18050.0, "total_contributions": 317, "total_contributors": 269, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2024-05-10T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2024-05-09T23:59:59.999999", "online_date": "2024-04-09T12:03:44.049714", "zone_online_date": "2024-04-09T09:03:44.049714", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 30, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 30, "unit": "days"}, "posts_count": 1, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 25404, "name": "MARIO NET EDICAO DE LIVROS LTDA", "public_name": "M\u00e1rio C\u00e9sar dos Santos Oliveira"}, "reminder_count": 31, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 1, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Artesgraficas,cosplay,lgbt,Poccon,quadrinhos", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.065, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "1bcada0b-5ea1-4d3a-8398-cea2d46ea326", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [{"id": 15242, "name": "SOLIDARITY_SERVICE_FEE", "data": {"name": "COVID-19"}}]}, "user": {"id": 25404, "common_id": "1d76147a-9cfa-4348-9f2a-6496cc479f65", "name": "MARIO NET EDICAO DE LIVROS LTDA", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/25404/thumb_avatar_2ca8687b-71c8-4343-8a7c-6f730b11b7d7.png", "facebook_link": "http://www.facebook.com/EntreQuadros", "twitter_username": "mas_que_mario", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 171, "total_published_projects": 8, "links": [{"id": 45373, "link": "https://poccon.com.br/"}, {"id": 45372, "link": "https://poccon.com.br/"}, {"id": 45371, "link": "https://poccon.com.br/"}, {"id": 45370, "link": "https://poccon.com.br/"}, {"id": 45369, "link": "https://poccon.com.br/"}, {"id": 27992, "link": "http://www.masquemario.net"}], "follows_count": 2, "followers_count": 180, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2011-09-26T21:24:49.065382", "about_html": "<p>Autor e editor de hist\u00f3rias em quadrinhos. Co-criador e organizador da <a href=\"http://poccon.com.br/\" target=\"_blank\">POC CON</a>. Criador da s\u00e9rie EntreQuadros, desenhista e coeditor de Pequenos Her\u00f3is. Vencedor do Trof\u00e9u HQ Mix e finalista dos pr\u00eamios Jabuti e Mix Liter\u00e1rio.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "M\u00e1rio C\u00e9sar dos Santos Oliveira", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 313184, "project_id": 177196, "description": "- 01 ingresso para o after oficial da POC CON 2024 no Sol y Sombra II (Rua Conselheiro Ramalho, 945), dia 01 de junho, s\u00e1bado, das 20h \u00e0s 3h.", "minimum_value": 20.0, "maximum_contributions": 100, "deliver_at": "2024-06-01T12:58:56", "updated_at": "2024-04-25T18:48:11.640011", "paid_count": 17, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 2143289344, "title": "01 INGRESSO - After oficial", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "9cbc930b-be42-48bd-8751-1a2900052caa", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/313184/thumb_reward_88fd1226-9a73-44d8-af0f-67e722185c2e.png", "run_out": false}]}