{"detail": {"project_id": 177145, "id": 177145, "user_id": 1850789, "name": "O IMORTAL KALYMOR N\u00b0 7", "headline": "Como ser\u00e1 o mundo ap\u00f3s a GUERRA entre VAMPIROS, na CATEDRAL METROPOLITANA DE FLORIAN\u00d3POLIS? ", "budget": "<p>Or\u00e7amento\n</p>\n<p>A meta para a realiza\u00e7\u00e3o do projeto <strong>HQ O IMORTAL KALYMOR N\u00b0 7</strong> \u00e9 <strong>R$ 7.000,00.</strong>\n</p>\n<p>Deste valor:\n</p>\n<p>40 % custo dos artistas.<br>\n</p>\n<p>40 % custo da gr\u00e1fica<br>\n</p>\n<p>7 % despesa dos correios.\n</p>\n<p>13 % \u00e9 a taxa do CATARSE\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/543004/34d20467-686c-483f-b044-2230c2fce133.jpg\">\n</p>", "goal": 8000.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/543001/76293ffd-c8a4-4442-985e-f273207b987d.jpg\" width=\"374\" height=\"574\" style=\"display:block;margin:auto;width:374px;height:574px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>PROJETO FINALIZADO COM SUCESSO. </strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>V\u00c1 PARA O PR\u00d3XIMO PROJETO <a href=\"https://www.catarse.me/oimortalkalymor8\">HQ O IMORTAL KALYMOR N\u00b0 8</a></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong><br></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>A GUERRA</strong> entre <strong>VAMPIROS</strong>, na <strong>CATEDRAL METROPOLITANA DE FLORIAN\u00d3POLIS</strong>, chega ao seu <strong>FIM</strong>.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Mas suas consequ\u00eancias s\u00e3o <strong>DEVASTADORAS.</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O surgimento de um <strong>IMENSO DRAG\u00c3O</strong>, voando pelos c\u00e9us de <strong>FLORIAN\u00d3POLIS,</strong> revela a exist\u00eancia de um mundo escondido de todos n\u00f3s. E, sem a influ\u00eancia de <strong>MALBERON, O PRIMEIRO VAMPIRO DO MUNDO</strong>, qual ser\u00e1 o <strong>DESTINO DA HUMANIDADE? </strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/546831/57980d0d-d7fc-4354-bdf7-43248ee765db.jpg\" width=\"486\" height=\"376\" style=\"display:block;margin:auto;width:486px;height:376px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Esta <strong>HQ</strong> de <strong>N\u00b0 7</strong> conta o in\u00edcio de um <strong>NOVO ARCO NA SAGA DE HANS KALYMOR.</strong> Novos duelos, novas intrigas e conspira\u00e7\u00f5es. Esteja preparado para entrar nesse mundo.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Ou melhor, esteja preparado para conhecer <strong>TODA A VERDADE SOBRE O SEU PR\u00d3PRIO MUNDO!  </strong><br>\n</p>\n<iframe src=\"https://www.youtube.com/embed/fI3bgkDVE8A\" style=\"width:500px;height:281px;\">\n</iframe>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>A HQ O IMORTAL KALYMOR</strong> \u00e9 uma <strong>PUBLICA\u00c7\u00c3O PERI\u00d3DICA</strong> da <strong>EDITORA IMORTAL</strong> <strong>COMICS</strong>, baseada na <strong>S\u00c9RIE DE LIVROS \"O IMORTAL KALYMOR\".</strong><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/507940/0153667f-002c-460d-8080-5b65ee18c984.jpg\" width=\"352\" height=\"514\" style=\"display:block;margin:auto;width:352px;height:514px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Nos<strong> LIVROS</strong>, um homem, assombrado por um passado distante, de lutas, guerras e perdas, procura a <strong>CATEDRAL METROPOLITANA DE FLORIAN\u00d3POLIS</strong> para uma confiss\u00e3o.<span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/507941/36174b64-7389-4565-9000-b035b50ad084.jpg\" width=\"465\" height=\"230\" style=\"display:block;margin:auto;width:465px;height:230px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Por\u00e9m, esta confiss\u00e3o est\u00e1 muito longe de ser simpl\u00f3ria, pois revela um mundo habitado por diversos seres, como vampiros, elfos, magos, drag\u00f5es... sendo este passado escondido de todos n\u00f3s.<span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/507942/0016a418-ab40-40e9-98d8-8ded209440aa.jpg\" width=\"343\" height=\"314\" style=\"display:block;margin:auto;width:343px;height:314px;\"><br></span>\n</p>\n<p>Em tempos remotos, os crist\u00e3os viviam em tribos, e <strong>HANS</strong> era um destes homens tementes \u00e0 <strong>DEUS.</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Uma grande perda o fez rever toda sua devo\u00e7\u00e3o ao <strong>CRIADOR,</strong> o que o levou a cair em desgra\u00e7a e partir numa jornada de vingan\u00e7a.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/507943/f1088ae8-c3e8-4d89-aabd-6be3691186d7.jpg\" width=\"465\" height=\"236\" style=\"display:block;margin:auto;width:465px;height:236px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Contudo, ele percebeu que, como um simples guerreiro, n\u00e3o conseguiria alcan\u00e7ar seus objetivos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">E uma terr\u00edvel escolha o levou \u00e0 <strong>IMORTALIDADE</strong>.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/507951/94c73114-4361-41ad-a393-d9aafe49b457.jpg\" width=\"365\" height=\"812\" style=\"display:block;margin:auto;width:365px;height:812px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Em sua eterna luta, <strong>HANS</strong> percorreu, por s\u00e9culos, diversas partes do mundo, enfrentou criaturas e, tamb\u00e9m, aprendeu e evoluiu, at\u00e9 chegar aos dias de hoje, onde acreditou que poderia finalmente ter um descanso para sua atordoada alma.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/507948/9485de8e-97d1-49a3-85d8-d481315652ff.jpg\" width=\"337\" height=\"310\" style=\"display:block;margin:auto;width:337px;height:310px;\">\n</p>\n<p>Mas... quis o destino que sua jornada estivesse longe de acabar...\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/507952/8993f72f-dd3b-4c62-812d-9b1331563623.jpg\" width=\"372\" height=\"426\" style=\"display:block;margin:auto;width:372px;height:426px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Nos <strong>QUADRINHOS</strong>, a hist\u00f3ria continua a partir do final desta confiss\u00e3o, tendo ruas, pontes, igrejas, praias e pontos tur\u00edsticos de <strong>FLORIAN\u00d3POLIS</strong> como palco principal, contando toda uma nova saga na vida do personagem e expandindo ainda mais o universo de <strong>O IMORTAL KALYMOR.</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Por se tratar de um arco novo, o leitor naturalmente entra e entende todo o contexto envolta do personagem, seu passado, sua hist\u00f3ria, suas escolhas, suas ren\u00fancias e seu prop\u00f3sito, n\u00e3o sendo uma obrigatoriedade j\u00e1 ter lido os livros.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Mas, com certeza absoluta, a experi\u00eancia com a <strong>HQ</strong> \u00e9 muito mais envolvente naqueles que j\u00e1 leram os livros...\n</p>\n<p><strong>NAS HQs ANTERIORES</strong><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/507956/bfbc32b1-ef20-46eb-a1de-0c29528a2829.jpg\" width=\"383\" height=\"612\" style=\"display:block;margin:auto;width:383px;height:612px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/507957/f7b70709-0e0f-4320-865b-07c3d4127c86.jpg\" width=\"373\" height=\"576\" style=\"display:block;margin:auto;width:373px;height:576px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/507958/bc97aeac-b36b-435d-ad69-716710aa3bba.jpg\" width=\"373\" height=\"567\" style=\"display:block;margin:auto;width:373px;height:567px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/507959/4c48d2a1-4a58-4e94-a9b4-8661fa9be7ee.jpg\" width=\"372\" height=\"572\" style=\"display:block;margin:auto;width:372px;height:572px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/511432/4766aeaa-8d66-4d24-ae85-f58a374693b7.jpg\" width=\"373\" height=\"586\" style=\"display:block;margin:auto;width:373px;height:586px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/525369/c86ec071-8503-4fe2-9592-500b011ca0e4.jpg\" width=\"375\" height=\"582\" style=\"display:block;margin:auto;width:375px;height:582px;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Um encontro marcado leva <strong>HANS KALYMOR </strong>de volta \u00e0 <strong>CATEDRAL METROPOLITANA DE FLORIAN\u00d3POLIS.</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O ca\u00e7ador de vampiros <strong>HANS KALYMOR</strong> encontra<strong> MALBERON</strong>, o primeiro vampiro do mundo.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Um implac\u00e1vel inimigo em comum ressurge, o que os obriga a formarem uma improv\u00e1vel alian\u00e7a.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Para ter mais chance de \u00eaxito, <strong>HANS</strong> deve decidir formar alian\u00e7a com antigos inimigos, ou agir por conta pr\u00f3pria.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Mas, os inimigos de seu passado talvez sejam piores do que os problemas de agora...<br>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/508077/47ebe53c-98eb-49f6-806b-18dc7600effa.jpg\" width=\"349\" height=\"540\" style=\"width:349px;height:540px;display:block;margin:auto;\"><br></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/508078/8ea4cb92-d6f9-4d83-96b1-48ceac19f4b8.jpg\" width=\"397\" height=\"612\" style=\"display:block;margin:auto;width:397px;height:612px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/511437/aa1d1b30-7405-4005-8a76-09a5cc1933fa.jpg\" width=\"370\" height=\"566\" style=\"display:block;margin:auto;width:370px;height:566px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/511438/62a464f6-d093-43dd-bd14-dae328f49674.jpg\" width=\"415\" height=\"643\" style=\"display:block;margin:auto;width:415px;height:643px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/511439/582214ab-4452-4de1-a3cb-8339f4c25f19.jpg\" width=\"417\" height=\"646\" style=\"display:block;margin:auto;width:417px;height:646px;\">\n</p>\n<p>E um ato inesperado pode ser o estopim de uma violenta guerra entre vampiros!<br>\n</p>\n<p><strong>O PERSONAGEM</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/507965/5fd44aaa-8d00-4baa-87e0-6443277c0d33.jpg\" width=\"400\" height=\"190\" style=\"display:block;margin:auto;width:400px;height:190px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O personagem <strong>HANS KALYMOR</strong> <span class=\"redactor-invisible-space\">vem sendo imaginado e moldado j\u00e1 desde meados da d\u00e9cada de 90, sendo finalmente criado em 1999, para os livros <strong>O IMORTAL KALYMOR</strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>.</strong></span></span><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A narrativa dos livros \u00e9 em primeira pessoa, onde o personagem conta em detalhes o in\u00edcio de sua hist\u00f3ria, onde ele seria um crist\u00e3o que viveu por volta do s\u00e9culo XI.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/507967/587a00f2-78e9-423e-85cd-433190fb69b8.jpg\" width=\"308\" height=\"380\" style=\"display:block;margin:auto;width:308px;height:380px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Nos livros, todo o cen\u00e1rio \u00e9 relatado em detalhes, e os demais personagens que comp\u00f5em sua hist\u00f3ria tamb\u00e9m, assim como as caracter\u00edsticas <strong>PSICOL\u00d3GICAS</strong>, traumas, ang\u00fastias, desejos e frustra\u00e7\u00f5es do personagem.</span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Por\u00e9m, as caracter\u00edsticas <strong>F\u00cdSICAS</strong> dele s\u00e3o propositalmente pouco mencionadas, para justamente deixar a cargo do<strong> LEITOR</strong> imaginar como seria o personagem.</span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">E como seria um homem de mais de 800 anos<span class=\"redactor-invisible-space\">, sendo, ao mesmo tempo, um guerreiro, um mago e um ser sobrenatural, que ca\u00e7a vampiros, monstros e outros seres, andando pelas ruas de <strong>FLORIAN\u00d3POLIS,</strong> nos dias de hoje?</span></span></span></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Este, com certeza, foi um dos maiores desafios na produ\u00e7\u00e3o desta <strong>HQ</strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>.</strong></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/507968/ab1cb364-ff24-49e4-ba46-faa7c89b2e8d.jpg\" width=\"336\" height=\"573\" style=\"display:block;margin:auto;width:336px;height:573px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O trabalho dos artistas correu por mais de um ano, passando por diversos esbo\u00e7os, at\u00e9 chegar nesta que seria a mais plaus\u00edvel imagem dele nos dias de hoje. Na <strong>HQ</strong> <span class=\"redactor-invisible-space\">( nesta e nas pr\u00f3ximas ) ocorrer\u00e1 momentos em que a hist\u00f3ria contar\u00e1 eventos de seu passado, sendo que ainda existir\u00e3o diversas outras formas de apresenta\u00e7\u00e3o do personagem, tanto em vestimentas, o local em que ele estar\u00e1 em determinada \u00e9poca, armas e poderes.</span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/507972/5a633338-be65-43d6-a222-7a055827f7d1.jpg\" width=\"319\" height=\"576\" style=\"display:block;margin:auto;width:319px;height:576px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Assim, finalmente, ap\u00f3s mais de 20 anos de cria\u00e7\u00e3o <strong>DESCRITIVA</strong> em livros, surge a figura de <strong>HANS KALYMOR</strong>, para <strong>IMAGEM E A\u00c7\u00c3O</strong> em uma <strong>HQ</strong>.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/508076/fa01bb9b-8b3b-4128-a747-922fa94cd473.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\"><br>\n</p>\n<p>Espero muito que gostem...<br>\n</p>\n<p><strong>O PROJETO</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/543000/c1a1165e-6298-4886-96f8-7fe248c95381.jpg\" width=\"363\" height=\"594\" style=\"display:block;margin:auto;width:363px;height:594px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Trata-se de uma<strong> HQ</strong> de <strong>24</strong> p\u00e1ginas, em <strong>FORMATO AMERICANO</strong> ( 26 cm altura x 17 cm largura), capa 170 g couche brilho ( 4 pag) / miolo 115 g couche brilho (20 pag), <strong>COLORIDA</strong>.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Esta campanha abrange o volume <strong>7</strong> de uma s\u00e9rie peri\u00f3dica (mensal, bimestral, ou trimestral, tudo vai depender do sucesso desta campanha) que conta um arco fechado, ou uma nova \"temporada\" de uma nova hist\u00f3ria na saga de <strong>HANS KALYMOR.</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Por isso, sua ajuda \u00e9 fundamental para a realiza\u00e7\u00e3o desta quarta <strong>HQ</strong> e, tamb\u00e9m, da continuidade desta publica\u00e7\u00e3o, em futuras campanhas.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Saiba tamb\u00e9m que, muito mais que ajudar em uma hist\u00f3ria em quadrinhos, voc\u00ea estar\u00e1 contribuindo para a realiza\u00e7\u00e3o de um grande <strong>SONHO</strong> que, por d\u00e9cadas, vem sendo planejado e lapidado com muito esfor\u00e7o, carinho e dedica\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p><strong>COMO APOIAR</strong><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/507974/a9552877-ed2d-4a0b-91e5-10c0317cfe32.jpg\" width=\"398\" height=\"283\" style=\"display:block;margin:auto;width:398px;height:283px;\">\n</p>\n<p>O <strong>CATARSE</strong> \u00e9 uma plataforma <strong>FINANCIAMENTO COLETIVO.</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O sistema de financiamento coletivo \u00e9 uma modalidade onde v\u00e1rias pessoas podem investir diferentes quantias de dinheiro na cria\u00e7\u00e3o de um produto.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Voc\u00ea escolhe a melhor maneira de apoiar o projeto pelo <strong>CATARSE.</strong> Basta escolher uma das <strong>RECOMPENSAS</strong> que mais lhe interessar, fazer a sua <strong>CONTRIBUI\u00c7\u00c3O</strong> e aguardar o final da campanha.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Se a meta <strong>FOR</strong> atingida, e o projeto <strong>FOR</strong> financiado com sucesso, o realizador receber\u00e1 pelo <strong>CATARSE</strong> o dinheiro arrecadado para executar o projeto e entregar\u00e1 as recompensas que tenha oferecido aos apoiadores durante a arrecada\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Se o projeto <strong>N\u00c3O</strong> alcan\u00e7ar a meta e <strong>N\u00c3O</strong> for financiado, <strong>O DINHEIRO ARRECADADO SER\u00c1 DEVOLVIDO PELO CATARSE</strong> aos apoiadores, e o realizador n\u00e3o ter\u00e1 que executar o projeto nem entregar recompensas.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Viu como \u00e9 f\u00e1cil e seguro? Por isso, conto com seu apoio e, desde j\u00e1, agrade\u00e7o de todo cora\u00e7\u00e3o seu interesse nesta obra!\n</p>\n<p><strong>RECOMPENSAS</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/507975/947a9ea1-2111-4d7a-b35c-ad17d5f09b44.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Existem <strong>RECOMPENSAS</strong> para voc\u00ea que apoiar este projeto. Voc\u00ea pode escolher a recompensa que quiser, de acordo com o seu tipo de apoio. Elas v\u00e3o desde:<br>\n</p>\n<p><strong>&gt; HQ IMPRESSA\n\t</strong>\n</p>\n<p><strong>&gt; HQ ANTERIOR IMPRESSA ( N\u00b0 6 )<br>\n\t</strong>\n</p>\n<p><strong>&gt; HQ ANTERIOR IMPRESSA ( N\u00b0 5 )<br>\n\t</strong>\n</p>\n<p><strong>&gt; HQ ANTERIOR IMPRESSA ( N\u00b0 4 )<br>\n\t</strong>\n</p>\n<p><strong>&gt; HQ ANTERIOR IMPRESSA ( N\u00b0 3 )<br>\n\t</strong>\n</p>\n<p><strong>&gt; HQ ANTERIOR IMPRESSA ( N\u00b0 2 )<br>\n\t</strong>\n</p>\n<p><strong>&gt; HQ ANTERIOR IMPRESSA ( N\u00b0 1 )\n\t</strong>\n</p>\n<p><strong>&gt; SEU NOME NA P\u00c1GINA DE AGRADECIMENTO DA HQ\n\t</strong>\n</p>\n<p><strong>&gt; P\u00d4STER, MARCADOR DE P\u00c1GINA, ADESIVO, BRINDE EXTRA, RECOMPESAS VARI\u00c1VEIS EM CADA NOVA CAMPANHA...</strong>\n</p>\n<p><strong>&gt; LIVROS</strong> que serviram de inspira\u00e7\u00e3o para o projeto.\n</p>\n<p>&gt; <strong>HQs</strong> de outros t\u00edtulos da <strong>EDITORA IMORTAL COMICS</strong><br>\n</p>\n<p>Escolha a <strong>RECOMPENSA</strong> que mais lhe agradar e tenha uma excelente leitura.\n</p>\n<p><strong>OS LIVROS</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/507983/28ab7719-6a5d-4ea7-b4c4-dbba34c2f17e.jpg\" width=\"360\" height=\"385\" style=\"display:block;margin:auto;width:360px;height:385px;\">\n</p>\n<p>Nos livros, a hist\u00f3ria se passa na <strong>CATEDRAL METROPOLITANA DE FLORIAN\u00d3POLIS</strong>, onde um homem passa a madrugada inteira se confessando para o padre.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Em seu relato, ele revela um passado distante, de lutas, de perdas e conquistas, tudo em volta de um amor perdido.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O livro aborda diversos temas como amor, religi\u00e3o, perdas, buscas, relacionamentos, crescimento espiritual, quest\u00f5es existenciais e universais. Sempre tra\u00e7ando um paralelo entre o seu relato e as cren\u00e7as do padre, pois seu passado revela um mundo habitado por vampiros, magos, elfos, an\u00f5es, drag\u00f5es, e outras tantas criaturas.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Sendo esse mundo o passado escondido de todos n\u00f3s.\n</p>\n<p><strong>O IMORTAL KALYMOR VOL 1 - SOBRE VAMPIROS E CRIST\u00c3OS</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/507985/4e7235f1-9e7d-437a-8144-2c887d587f10.webp\" width=\"305\" height=\"471\" style=\"display:block;margin:auto;width:305px;height:471px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Neste primeiro livro, <strong>HANS KALYMOR</strong> revela ao padre, em forma de confiss\u00e3o, vir de um passado distante, onde os crist\u00e3os viviam em tribos.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Uma trag\u00e9dia o faz rever suas cren\u00e7as em <strong>DEUS</strong> e o guia em uma jornada de vingan\u00e7a.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Por\u00e9m, <strong>HANS </strong>percebe que, em sua simples condi\u00e7\u00e3o humana, n\u00e3o conseguir\u00e1 cumprir sua promessa.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A busca por vingan\u00e7a o leva, ent\u00e3o, a um ponto em onde tem que escolher entre sua pr\u00f3pria vida... ou uma outra possibilidade...\n</p>\n<p><strong>O IMORTAL KALYMOR VOL 2 - SOBRE ZUMBIS E MAGOS</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/507986/d475355b-323a-48ae-bddf-29c82187c52f.webp\" width=\"439\" height=\"433\" style=\"display:block;margin:auto;width:439px;height:433px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Neste segundo livro, Os relatos de <strong>HANS KALYMOR</strong> adentram a madrugada, tornando sua confiss\u00e3o ainda mais curiosa, contradit\u00f3ria e envolvente.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O padre, no confession\u00e1rio, tenta a todo custo entender os feitos e o mundo apresentados por <strong>HANS.</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A mais terr\u00edvel escolha de sua vida o tornou algo pior do que seus pr\u00f3prios inimigos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Por\u00e9m, esta decis\u00e3o o permitiu seguir sua caminhada em busca de crescimento, tanto pessoal quanto em poder, para que conseguisse concluir sua vingan\u00e7a.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Atravessando os s\u00e9culos, entre lutas, guerras, perdas e conquistas, <strong>HANS</strong> viu seu mundo mudar completamente.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u00c0 medida em que ele pr\u00f3prio mudava...<br>\n</p>\n<p><strong>O IMORTAL KALYMOR VOL 3 - SOBRE REIS E DRAG\u00d5ES</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/507988/9bcee50f-fe9b-478b-8fab-f30c40ff1429.webp\" width=\"299\" height=\"452\" style=\"display:block;margin:auto;width:299px;height:452px;\">\n</p>\n<p>Neste terceiro livro, a confiss\u00e3o se aproxima do fim.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A eterna busca de <strong>HANS KALYMOR</strong> por vingan\u00e7a e reden\u00e7\u00e3o o leva \u00e0 plenitude de suas capacidades, atingindo o ponto m\u00e1ximo quando ele descobre as leis do <strong>UNIVERSO</strong>, os des\u00edgnios de <strong>DEUS</strong> e o prop\u00f3sito da <strong>VIDA.</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Assim, inevitavelmente, surge uma das mais temidas quest\u00f5es:\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Qual o sentido de sua vingan\u00e7a, agora que <strong>HANS </strong>det\u00e9m o conhecimento absoluto?\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>O IMORTAL KALYMOR ( LIVRO ORIGINAL, CONTENDO AS 3 OBRAS JUNTAS ) </strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/545874/df7a0017-1804-46eb-8ea2-b3c959add39d.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p>Exemplar <strong>EXCLUSIVO</strong>, da 1\u00b0 edi\u00e7\u00e3o do livro <strong>O IMORTAL KALYMOR</strong>, lan\u00e7ada em <strong>2007</strong>, com aut\u00f3grafo do autor.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Esta edi\u00e7\u00e3o \u00e9 LIMITADA, contendo <strong>AS 3 OBRAS JUNTAS</strong> e sem novas tiragens.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Voc\u00ea ter\u00e1 um item <strong>RARO</strong> e <strong>PECULIAR</strong> na sua estante. <br>\n</p>\n<p><strong>ROTEIRO</strong><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/507989/e90a60ed-07b2-4e9b-ab4e-3402b77348eb.jpg\" width=\"277\" height=\"354\" style=\"display:block;margin:auto;width:277px;height:354px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u00cdGOR MARTINS DE MENEZES </strong>nasceu em Santa Maria - RS em 1981. Aos doze anos mudou-se para Florian\u00f3polis - SC. Conhecida como <strong>\"ILHA DA MAGIA\",</strong> a cidade serviu de inspira\u00e7\u00e3o para criar o personagem e escrever os livros de <strong>O IMORTAL KALYMOR</strong>. Em 2000, ingressou na Faculdade de Medicina da Universidade do Sul de Santa Catarina (UNISUL), em Tubar\u00e3o. Em 2004, transferiu seu curso de gradua\u00e7\u00e3o para a Universidade Federal de Santa Maria (UFSM), retornando \u00e0 sua cidade natal. Em 2006, concluiu sua forma\u00e7\u00e3o universit\u00e1ria e escolheu a cidade de S\u00e3o Jo\u00e3o Batista - SC para exercer sua profiss\u00e3o. Em 2018 concluiu p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Psiquiatria pelo Instituto Educacional de Castro (INEC). Em 2022 fundou a <strong>EDITORA IMORTAL COMICS.</strong><br>\n</p>\n<p>\u00c9 autor dos livros:\n</p>\n<p><strong>O IMORTAL KALYMOR - Sobre Vampiros e Crist\u00e3os<br>O IMORTAL KALYMOR - Sobre Zumbis e Magos<br>O IMORTAL KALYMOR - Sobre Reis e Drag\u00f5es</strong>\n</p>\n<p>Lan\u00e7ados pela <strong>EDITORA NOVO S\u00c9CULO.</strong>\n</p>\n<p>\u00c9 autor da <strong>HQ O IMORTAL KALYMOR.</strong>\n</p>\n<p>Lan\u00e7ada pela <strong>EDITORA IMORTAL COMICS.</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O sonho de continuar a Saga do personagem<strong> HANS KALYMOR</strong> sempre esteve presente em seu imagin\u00e1rio. Com forte influ\u00eancia no mundo do RPG, e em hist\u00f3rias como Senhor dos An\u00e9is e Entrevista com o Vampiro, pretende expandir cada vez mais o j\u00e1 vasto universo de <strong>O IMORTAL KALYMOR</strong>, com a publica\u00e7\u00e3o peri\u00f3dica da <strong>HQ O IMORTAL KALYMOR.</strong>\n</p>\n<p>dr.igormenezes@gmail.com\n</p>\n<p><a href=\"https://instagram.com/igormartinsdemenezes?igshid=YmMyMTA2M2Y=\">https://instagram.com/igormartinsdemenezes?igshid=...</a><br>\n</p>\n<p><a href=\"https://www.facebook.com/igor.martinsdemenezes\">https://www.facebook.com/igor.martinsdemenezes</a>\n</p>\n<p><strong>DESENHO</strong><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/507991/6c16e861-fe16-4147-b3e8-a3ef5d4e78a3.jpg\" width=\"247\" height=\"321\" style=\"display:block;margin:auto;width:247px;height:321px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>LUCIANO OLIVEIRA</strong> \u00e9 um artista que trabalha como freelancer com alguns t\u00edtulos nacionais ao longo das \u00faltimas d\u00e9cadas. Para a Mc4 Est\u00fadio, Una Mujer Studio, Publigibi e Universo Independente, com destaque nas formula\u00e7\u00f5es de Licantropia, Amanhecer, Benjamim Peppe, Novo Cangaceiro e Renegado 3000. Tamb\u00e9m participou na formula\u00e7\u00e3o da revista Tempestade Cerebral e atualmente est\u00e1 empenhado em finalizar o seu personagem principal Max Power e Arc\u00e1dio.<br>\n</p>\n<p><a href=\"http://www.facebook.com/lukeoliverstudio\">www.facebook.com/lukeoliverstudio</a>\n</p>\n<p><a href=\"http://www.instagram.com/olukeoliver\">www.instagram.com/olukeoliver</a><br>\n</p>\n<p><strong>CORES</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/507992/79d704ed-4723-46eb-924e-a6d89abd1524.jpg\" width=\"303\" height=\"309\" style=\"display:block;margin:auto;width:303px;height:309px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>LAURO FRANCO JR</strong> \u00e9 de \u00c1guas de Lind\u00f3ia SP, nascido em 1982 - Designer de Produto, j\u00e1 desenvolveu ve\u00edculos conceituais para concursos de design, e trabalhou com o design gr\u00e1fico de grandes marcas de alimentos, tendo atuado em diversos ramos dentro do design, principalmente gr\u00e1fico nos \u00faltimos anos, cria artes conceituais, ilustra\u00e7\u00f5es, ve\u00edculos e personagens para games digitais de board games, al\u00e9m de produtor de conte\u00fado no canal IMAGINERD. F\u00e3 de Cinema, Anima\u00e7\u00e3o Literatura e Quadrinhos atua como Colorista neste projeto.<br>\n</p>\n<p>portf\u00f3lio online: <a href=\"https://linktr.ee/lauro_francojr\">https://linktr.ee/lauro_francojr</a>\n</p>\n<p>IMAGINERD : <a href=\"https://bit.ly/3rX0NFE\">https://bit.ly/3rX0NFE</a>\n</p>\n<p><strong>DESENHO E CORES</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/507994/71904018-c53c-4c5a-ac20-b813c0efe5b6.jpg\" width=\"288\" height=\"518\" style=\"display:block;margin:auto;width:288px;height:518px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>ADRIANO J S FELIX</strong> \u00e9 ilustrador, quadrinista e colorista de quadrinhos h\u00e1 mais de 8 anos. Participou de projetos independentes tanto no Brasil como nos Estados Unidos, tais como o Catalogador (Lancellot Martins), Lorde Kramus (Gil Mendes), SheDevil (Franklin Soto), Light, entre outros. Tem trabalhos autorais como as HQ Maria Diamante e Olhos de Yanomami.<br>\n</p>\n<p>Instagram/Facebook/Art Station/ @adrianojsfelix<br>\n</p>\n<p><strong>DESENHO E CORES</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/507995/658efb08-0b53-46ac-bc76-ef1f02b6aad3.jpg\" width=\"294\" height=\"309\" style=\"display:block;margin:auto;width:294px;height:309px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>LUNYO ALVES DE SOUZA</strong> nasceu em 1978 em Bras\u00edlia - DF. Morador da cidade do Gama \u2013 DF, formou-se em designer Gr\u00e1fico na Universidade IESB de Bras\u00edlia-DF e trabalha como colorista, ilustrador e quadrinista h\u00e1 mais de 10 anos. Tem trabalhos para ag\u00eancias, editoras Americanas, Europ\u00e9ias e Brasileiras. O primeiro trabalho como colorista foi na participa\u00e7\u00e3o da HQ A Ordem, projeto independente iniciado 2015 e lan\u00e7ado em 2016. Protocolo: A Ordem, ganhou o Pr\u00eamio \u00c2ngelo Agostini de melhor lan\u00e7amento independente, com v\u00e1rios personagens Brasileiros e a participa\u00e7\u00e3o do seu personagem, Soberano \u2013 O Cavaleiro branco, criado em 2015, que hoje est\u00e1 em grupo de Her\u00f3is como, SOBERANOS \u2013 for\u00e7a e Honra, Her\u00f3is e imortais, e no selo Editorial, Soberano Comics.<br>\n</p>\n<p><a href=\"https://www.facebook.com/lunyo.alves\">https://www.facebook.com/lunyo.alves</a><br>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><a href=\"https://www.instagram.com/lunyo.alves/\">https://www.instagram.com/lunyo.alves/</a><br></span>\n</p>\n<p><a href=\"https://www.deviantart.com/lunyoartes/gallery\">https://www.deviantart.com/lunyoartes/gallery</a><br>\n</p>\n<p><strong>DESENHO E CORES</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/525708/3595673d-66fd-450e-a136-71c75f7e11ea.jpg\" width=\"315\" height=\"434\" style=\"display:block;margin:auto;width:315px;height:434px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>MAY SANTOS</strong> \u00e9 desenhista, colorista e quadrinista. Natural do Rio Grande do Sul, mora no Rio de Janeiro h\u00e1 27 anos, Seus trabalhos s\u00e3o dos estilos mais variados, que v\u00e3o desde o comics ao cartoom. J\u00e1 fez trabalhos de ilustra\u00e7\u00e3o e quadrinho para os selos Projeto For\u00e7a Br, M\u00faltiplo Est\u00fadio, Pegasus Studios, Sincronia, entre outros. Em 2021 teve a honra de receber o trof\u00e9u de melhor desenhista em uma escolha dos melhores do ano pelo Dia do Super-Her\u00f3i Brasileiro.<br>\n</p>\n<p><strong>DESENHO</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/525714/c7d5ccec-ef8c-4251-8675-55091f5bb9c8.jpg\" width=\"281\" height=\"632\" style=\"display:block;margin:auto;width:281px;height:632px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>ROM FREIRE</strong> \u00e9 Maranhense, trabalha profissionalmente com quadrinhos desde 2009, tanto para autores independentes brasileiros, quanto para pequenas editoras dos EUA. Em 2017 recebeu o SELO SELE\u00c7\u00c3O C\u00c1TEDRA 10 da UNESCO, pela quadriniza\u00e7\u00e3o de FAUSTO, de G\u00f6ethe, que faz parte da cole\u00e7\u00e3o Cl\u00e1ssicos em HQ da Editora Peir\u00f3polis, de S\u00e3o Paulo. Atualmente escreve seu primeiro livro de fic\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de desenvolver projetos pr\u00f3prios de HQs em parceria com autores de outros Estados.\n</p>\n<p><u><a href=\"http://www.instagram.com/romfreirehq\" id=\"m_1961696430284831682OWA3bcece10-1e4a-5ac8-b08f-3991bfb12ad6\" target=\"_blank\" data-saferedirecturl=\"https://www.google.com/url?q=http://www.instagram.com/romfreirehq&amp;source=gmail&amp;ust=1706626768095000&amp;usg=AOvVaw1-h0h7QOouy6uYsLWVhpBA\">www.instagram.com/romfreirehq</a></u>\n</p>\n<p><u><a href=\"http://www.deviantart.com/romfreire\" target=\"_blank\" data-saferedirecturl=\"https://www.google.com/url?q=http://www.deviantart.com/romfreire&amp;source=gmail&amp;ust=1706626768096000&amp;usg=AOvVaw36sQspsqP3hpWJ5gRxaejk\">www.deviantart.com/romfreire</a></u>\n</p>\n<p><a href=\"http://www.facebook.com/rom.freire\">http://www.facebook.com/rom.freire</a><br>\n</p>\n<p><strong>EDITORA</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/507998/021a3072-9010-4220-8d52-aa6d1f4c0193.jpg\" width=\"281\" height=\"412\" style=\"display:block;margin:auto;width:281px;height:412px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Devido ao incr\u00edvel sucesso da campanha da <strong>HQ O IMORTAL KALYMOR N\u00b0 1</strong>, surgiu a necessidade de, al\u00e9m da <strong>HQ</strong> em si, tamb\u00e9m criarmos uma editora para ser a \"casa\" da revista <strong>O IMORTAL KALYMOR...</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Sim, uma editora de hist\u00f3rias em quadrinhos totalmente nova no mercado nacional.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Inicialmente, a editora oficial da <strong>HQ O IMORTAL KALYMOR...</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">E, agora, tamb\u00e9m, expandindo seu universo, com a publica\u00e7\u00e3o de outras <strong>HQs.</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>NOSSOS OUTROS T\u00cdTULOS:</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/540340/e37a544a-65be-4098-95b3-173fa45556fa.png\" width=\"348\" height=\"536\" style=\"display:block;margin:auto;width:348px;height:536px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Do autor <strong>ANTONIO MOLINA NETO</strong>, a <strong>HQ</strong> mostra uma sociedade dist\u00f3pica, onde a humanidade \u00e9 obrigada a coexistir com invasores alien\u00edgenas exilados. A realidade social \u00e9 focada em um forte sentimento de segrega\u00e7\u00e3o racial contra os alien\u00edgenas exilados em nosso planeta e seus descendentes h\u00edbridos. A trama aborda quest\u00f5es como o preconceito contra uma ra\u00e7a sem condi\u00e7\u00f5es de viver em seu planeta natal devido \u00e0 escassez de recursos naturais - mas que tem as portas fechadas para o planeta Terra pelo simples fato de n\u00e3o serem t\u00e3o \u201chumanos\u201d quanto n\u00f3s \u2013, os impactos da inevit\u00e1vel miscigena\u00e7\u00e3o racial entre humanos e alien\u00edgenas e sobre quem teria o real interesse de que este novo tipo de segrega\u00e7\u00e3o racial se perpetue.\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "oimortalkalymor7", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/fI3bgkDVE8A", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=fI3bgkDVE8A", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/177145/60131b2c-0af8-4c47-9284-444a2d4e8a39.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/177145/project_thumb_thumb_60131b2c-0af8-4c47-9284-444a2d4e8a39.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/177145/project_thumb_small_60131b2c-0af8-4c47-9284-444a2d4e8a39.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/177145/project_thumb_large_60131b2c-0af8-4c47-9284-444a2d4e8a39.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/177145/project_thumb_video_cover_60131b2c-0af8-4c47-9284-444a2d4e8a39.jpg", "progress": 103.5, "pledged": 8280.0, "total_contributions": 58, "total_contributors": 56, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2024-08-07T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2024-08-06T23:59:59.999999", "online_date": "2024-06-07T13:26:11.409678", "zone_online_date": "2024-06-07T10:26:11.409678", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 12, "address": {"city": "Florian\u00f3polis", "state_acronym": "SC", "state": "Santa Catarina"}, "user": {"id": 1850789, "name": "IGOR MARTINS DE MENEZES 03594020975", "public_name": "\u00cdgor Martins de Menezes"}, "reminder_count": 29, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 12, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "HQ,Kalymor,quadrinhos,rpg,Vampiro", "city_id": 4504, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "165cbce6-e662-48b5-bc9b-2943021ccc2c", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 1850789, "common_id": "9233361c-ad58-49c4-b60a-4a451d44e85f", "name": "IGOR MARTINS DE MENEZES 03594020975", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1850789/thumb_avatar_e19c4084-9cf9-4efc-9286-a1192167265c.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/igor.martinsdemenezes", "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 24, "total_published_projects": 9, "links": null, "follows_count": 12, "followers_count": 44, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2022-07-19T12:53:55.244195", "about_html": "<p style=\"text-align:justify;\">\u00cdgor Martins de Menezes nasceu em Santa Maria - RS em 1981. Aos doze anos mudou-se para Florian\u00f3polis - SC. Conhecida como \"<strong>ILHA DA MAGIA</strong>\", a cidade serviu de inspira\u00e7\u00e3o para escrever os livros de <strong>O IMORTAL KALYMOR</strong>. Em 2000, ingressou na Faculdade de Medicina da Universidade do Sul de Santa Catarina (UNISUL), em Tubar\u00e3o. Em 2004, transferiu seu curso de gradua\u00e7\u00e3o para a Universidade Federal de Santa Maria (UFSM), retornando \u00e0 sua cidade natal. Em 2006, concluiu sua forma\u00e7\u00e3o universit\u00e1ria e escolheu a cidade de S\u00e3o Jo\u00e3o Batista - SC para exercer sua profiss\u00e3o. Em 2018 concluiu p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Psiquiatria pelo Instituto Educacional de Castro  (INEC). Em 2022 fundou a <strong>EDITORA IMORTAL COMICS.</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u00c9 autor dos livros:\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O IMORTAL KALYMOR - Sobre Vampiros e Crist\u00e3os<br>O IMORTAL KALYMOR - Sobre Zumbis e Magos<br>O IMORTAL KALYMOR - Sobre Reis e Drag\u00f5es <br>Lan\u00e7ados pela EDITORA NOVO S\u00c9CULO, pelo selo TALENTOS DA LITERATURA BRASILEIRA.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O sonho de continuar a Saga do personagem <strong>HANS KALYMOR</strong> sempre esteve presente em seu imagin\u00e1rio. Com forte influ\u00eancia no mundo do RPG, e em hist\u00f3rias como Senhor dos An\u00e9is e Entrevista com o Vampiro, pretende expandir cada vez mais o j\u00e1 vasto universo de <strong>O IMORTAL KALYMOR</strong>, iniciando por esta <strong>HQ</strong>.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "\u00cdgor Martins de Menezes", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 316656, "project_id": 177145, "description": "UM SUPER PRESENTE PARA OS APOIADORES DAS PRIMEIRAS 48 HORAS.\nPACOTE IMORTAL COMICS GR\u00c1TIS, PARA QUEM \u00c9 R\u00c1PIDO NO GATILHO E F\u00c3 DE VERDADE. \n\n> Exemplar impresso da edi\u00e7\u00e3o # 7 da HQ \" O IMORTAL KALYMOR \"\n\n> PACOTE IMORTAL COMICS\n\u2022 Um pacote de recompensas contendo BRINDE exclusivo da EDITORA e alguns itens aleat\u00f3rios das campanhas anteriores, como Marcador de p\u00e1gina, Adesivo, P\u00f4ster... aqui, voc\u00ea APOIA e recebe uma SUPRESA!!! \n\n> Frete nacional gr\u00e1tis", "minimum_value": 35.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2024-09-01T17:48:18", "updated_at": "2024-06-10T13:15:39.7264", "paid_count": 5, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": -1073741824, "title": "OS APOIADORES GANHAM MAIS NAS PRIMEIRAS 48 HORAS.", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "1c5cead9-31ca-402d-892d-a3ea3879f186", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/316656/thumb_reward_6085e17c-8164-47f3-9fd0-08a01a809eb7.jpg", "run_out": true}]}