{"detail": {"project_id": 177169, "id": 177169, "user_id": 2074970, "name": "ATLAS E DANTE: O OR\u00c1CULO DE YADALA", "headline": "Uma fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica antifascista que vai do \u00e9pico ao l\u00edrico na velocidade de uma virada de p\u00e1gina.", "budget": "<p><strong>DESCRI\u00c7\u00c3O DOS CUSTOS</strong>\n</p>\n<p>Meta: R$ 5.000,00\n</p>\n<p>Produ\u00e7\u00e3o, impress\u00e3o e envios: 87%\n</p>\n<p>Catarse: 13%\n</p>", "goal": 5000.0, "about_html": "<p> Uma fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica antifascista, antropof\u00e1gica, \u00e9pica, dram\u00e1tica, l\u00edrica e cyberpunk \u00e9 a mais nova obra que a MMarte tem a alegria de apresentar aos seus leitores. Fruto das mentes de Daniel Baz (roteiro) e do lend\u00e1rio quadrinista underground Law Tissot (arte), chegou o momento de todos conhecerem <i>Atlas e Dante: O Or\u00e1culo de Yadala</i>.<strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/536463/a8852746-826d-47a0-9378-b54141eae4b7.jpg\" width=\"430\" height=\"615\" style=\"display:block;margin:auto;width:430px;height:615px;\">\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong>O NASCIMENTO DE ATLAS E DANTE</strong><strong></strong>\n</p>\n<p><strong>por Daniel Baz</strong>\n</p>\n<p><strong> </strong>\n</p>\n<p>O neg\u00f3cio aconteceu inesperadamente. No meio da pandemia, o Law e eu, assistindo ao poss\u00edvel fim do mundo naquele caos pol\u00edtico, econ\u00f4mico e social, resolvemos especular o que o futuro reservaria para n\u00f3s em um momento t\u00e3o cr\u00edtico. Mais especificamente: o que valeria a pena salvar desta civiliza\u00e7\u00e3o repleta de intoler\u00e2ncia, viol\u00eancia e descaso com a vida humana? Bem, todo mundo sabe que a fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica \u00e9 o g\u00eanero perfeito para este tipo de ansiedade, isto \u00e9, quando n\u00e3o h\u00e1 alternativa a n\u00e3o ser especular o que os tempos vindouros nos reservam.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Ent\u00e3o, come\u00e7amos a alucinar um universo novo. Um que buscaria a amplitude de <i>Star Trek</i> e o del\u00edrio da <i>Patrulha do Destino</i>; a imprevisibilidade de <i>Doctor Who</i> e a contemplatividade de <i>Stalker</i>; o inconformismo de Kurt Vonnegut e a complexidade de Ursula K. Le Guin. J\u00e1 que era pra sonhar, n\u00e3o quer\u00edamos nada menos do que isso. Acontece que a resposta para estes anseios ambiciosos veio na forma mais simples poss\u00edvel, na figura de dois personagens: Atlas e Dante, seres que, contra todas as adversidades, se dedicam \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o de tudo aquilo que est\u00e1 sendo amea\u00e7ado pelos seres autorit\u00e1rios e perversos que abundam na gal\u00e1xia em que vivem.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Para contar suas hist\u00f3rias, tecemos uma narrativa com retalhos de todas as refer\u00eancias culturais que n\u00f3s amamos. Aquelas que salvaram (e salvam) nossa vida nos tempos dif\u00edceis e que tamb\u00e9m ficariam preservadas nas p\u00e1ginas do nosso quadrinho. Por isso, nas aventuras de Atlas e Dante voc\u00ea encontrar\u00e1 Jack Kirby andando junto com Virginia Woolf; Samuel Delany entrela\u00e7ado a Grant Morrison; Jim Steranko de m\u00e3os dadas com Emily Dickinson; Yukinobu Hoshino lado a lado com Ionesco; Druillet fazendo par com Oswald de Andrade; Bradbury em simbiose com Bryan Talbot; Gene Colan miscigenado com Octavia Butler e Jorge Luis Borges.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O resultado inicial desta geleia geral foram duas hist\u00f3rias finalistas do 1\u00ba Pr\u00eamio Geek de Literatura da Amazon Brasil. Agora, contudo, voc\u00eas podem ler a aventura concebida para ser a apresenta\u00e7\u00e3o definitiva dos personagens.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/536464/19a6cb99-1e7b-43b1-8926-624bd379ebc2.jpg\" width=\"493\" height=\"697\" style=\"width:493px;height:697px;display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p>Em <i>Atlas e Dante: O Or\u00e1culo de Yadala</i>, os protagonistas encontrar\u00e3o a pista de uma antiga sociedade que, segundo rumores, seria capaz de prever o futuro. No seu encal\u00e7o, ter\u00e3o de enfrentar seus piores inimigos, os Necronos, que perseguem e assassinam todos aqueles que tentam manter vivas as vozes que a hist\u00f3ria oficial silenciou. Registrar o destino das comunidades que se opuseram \u00e0 l\u00f3gica predat\u00f3ria e violenta dos l\u00edderes que governam a gal\u00e1xia \u00e9 a eterna miss\u00e3o de Atlas e Dante.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Al\u00e9m disso, a dupla conhecer\u00e1 as corridas mete\u00f3ricas de Jamalal, intergal\u00e1ctico evento de apostas que re\u00fane os maiores l\u00edderes do universo. Atlas e Dante comprar\u00e3o ainda um raro disco de vinil, declamar\u00e3o poesia em espa\u00e7oportos lotados, testar\u00e3o a efici\u00eancia de armamentos que foram descontinuados no prot\u00f3tipo, contemplar\u00e3o espelhos de alta tecnologia que desejam mais do que apenas refletir a realidade, lutar\u00e3o contra fascistas em armaduras infinitas, entender\u00e3o o que significa conhecer integralmente o futuro e, talvez, vomitem sobre alguns ger\u00e2nios.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Atlas e Dante s\u00e3o Videntes, e os Videntes s\u00e3o conhecidos por duas caracter\u00edsticas principais: andarem sempre em duplas e dedicarem sua exist\u00eancia a conhecer e registrar a contra-hist\u00f3ria da gal\u00e1xia. Os Videntes j\u00e1 foram um grupo grande, pr\u00f3spero e organizado, mas foram cassados pela ACAB, a Associa\u00e7\u00e3o dos Capitais de Bem, que colocou sua for\u00e7a de elite, os Necronos, em seu encal\u00e7o. A maioria dos Videntes foi morta como consequ\u00eancia desta persegui\u00e7\u00e3o. Os que sobraram s\u00e3o esp\u00e9cies de p\u00e1rias que dedicam sua vida a registrar aquilo que a ACAB deseja destruir e esconder.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/536465/23bb02e7-7c20-4e62-aea5-749732605c13.jpg\" width=\"487\" height=\"691\" style=\"width:487px;height:691px;display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><strong>EDI\u00c7\u00c3O</strong>\n</p>\n<p><strong> </strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><i>Atlas e Dante: O Or\u00e1culo de Yadala</i> se materializar\u00e1 em suas m\u00e3os no formato 21 x 29,7 cm, em papel P\u00f3len 90g (ou similar dispon\u00edvel no mercado), com todo o expressionismo preto e branco cyberpunk da arte de Law Tissot em cerca de 180 p\u00e1ginas. A capa (com orelhas) ser\u00e1 impressa em cores sobre Cart\u00e3o Supremo 250g com reserva de verniz. O livra\u00e7o possui ainda design de Tiago Holsi (autor de <i>Entardecer dos Mortos</i> e <i>Espinhela Ca\u00edda</i>), um ap\u00eandice ilustrado com todas as naves, armas e traquitanas do universo de Atlas e Dante, e, como se n\u00e3o bastasse, um pref\u00e1cio do pesquisador, professor e quadrinista Raimundo Lima Neto (<i>Raio Laser \u2013 Quadrinhos Al\u00e9m!</i>, <i>Lendas Inventadas</i>).\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/536469/08397608-f255-4481-bffe-c23d54b518b6.jpeg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/536467/ecdb57e7-7f6f-4d76-a279-12bb1e6c076a.jpeg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/536470/9cf34fb5-6787-4f7f-8789-6a20028a17df.jpeg\">\n</p>\n<p><strong>UMA CAMPANHA COM RECOMPENSAS JAMAIS VISTAS</strong>\n</p>\n<p><strong> </strong>\n</p>\n<p>A campanha no Catarse para <i>Atlas e Dante: O Or\u00e1culo de Yadala</i> vai at\u00e9 o dia 31 de maio de 2024. Al\u00e9m do valor promocional e seu nome nos cr\u00e9ditos, temos op\u00e7\u00f5es para os mais diversos gostos e bolsos, com v\u00e1rios combos MMarte.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Mas a loucura definitiva desta campanha, cortesia da voracidade art\u00edstica do incontrol\u00e1vel Law Tissot \u00e9 a seguinte: OS 200 (DUZENTOS) PRIMEIROS APOIADORES RECEBER\u00c3O UM ORIGINAL EXCLUSIVO DO ARTISTA!!! \u00c9 isso mesmo que voc\u00ea acabou de ler! Os 200 primeiros apoiadores, em qualquer modalidade (livro ou combo), receber\u00e3o uma arte no formato A4, em preto e branco, arte-finalizada a nanquim. Veja abaixo algumas que j\u00e1 est\u00e3o prontas.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/536472/6386040a-5de7-4760-a616-5faf6564c566.jpg\" width=\"317\" height=\"453\" style=\"width:317px;height:453px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/536475/e3bda65c-e65d-40ce-abe4-bcc38f394c47.jpg\" width=\"306\" height=\"426\" style=\"width:306px;height:426px;\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>O lan\u00e7amento oficial de <i>Atlas e Dante: O Or\u00e1culo de Yadala</i> acontecer\u00e1 em Belo Horizonte, no FIQ, entre os dias 22 e 26 de maio. \u00c9 claro que os autores estar\u00e3o presentes, autografando os exemplares, e voc\u00ea poder\u00e1 fazer sua retirada em m\u00e3os. Os envios pelos correios, por sua vez, ter\u00e3o in\u00edcio no dia 16 de junho.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/536476/bf619d7e-2a44-4e0b-ad4d-fd2dcb1035e1.jpg\" width=\"326\" height=\"458\" style=\"width:326px;height:458px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/536477/8b156c89-b3f9-4e04-ab18-407b971a5c87.jpg\" width=\"327\" height=\"460\" style=\"width:327px;height:460px;\"><br><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>E QUEM S\u00c3O ESTES DOIS CARAS QUE COLETAM E APRESENTAM AS HIST\u00d3RIAS DE ATLAS E DANTE?</strong></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/536480/f6bb644e-819c-493e-96b5-033130a86079.jpg\" width=\"499\" height=\"663\" style=\"width:499px;height:663px;\">\n</p>\n<p>Ele provavelmente ir\u00e1 negar, mas <strong>Law Tissot (arte)</strong> \u00e9 uma legenda do underground brasileiro. Desde 1984, o ga\u00facho de Rio Grande cria quadrinhos e zines que t\u00eam como marca uma fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica dist\u00f3pica, p\u00f3s-apocal\u00edptica e p\u00f3s-moderna. A verdade \u00e9 que Law sempre viveu no s\u00e9culo 21.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Partindo de Jack Kirby, Philippe Druillet, Moebius, H.R.Giger, cinema sci-fi, est\u00e9tica trash e sonoridades industriais, o artista criou um imagin\u00e1rio \u00fanico e inconfund\u00edvel, habitado por seres onde os limites entre homem e m\u00e1quina encontram-se completamente dissolvidos. Sobre Law, o incontorn\u00e1vel Fabio Zimbres confessou: \u201c<em>Outro para quem eu queria escrever era o Law, mas a\u00ed eu come\u00e7o a supor que o que eu queria era pegar carona num desenhista talentoso n\u00e3o para entrar na ind\u00fastria, mas para entrar no maravilhoso mundo dos fanzines.\u201d</em><em></em>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><em> </em>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><em></em>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Vencedor do Trof\u00e9u HQMix e do Pr\u00eamio Intera\u00e7\u00f5es Est\u00e9ticas da Funarte, Law Tissot j\u00e1 publicou em Portugal e Fran\u00e7a, al\u00e9m de ter participado de importantes exposi\u00e7\u00f5es, como as antol\u00f3gicas Transfer (Santander Cultural) e Ugra Zine Fest.</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><em></em><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/536481/edae76c7-ff93-40e7-8d61-c4f6e78d6759.jpeg\" width=\"511\" height=\"341\" style=\"font-size:14px;width:511px;height:341px;\"></span><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Daniel Baz</strong> <strong>(roteiro)</strong> nasceu em Rio Grande, (RS), onde \u00e9 professor do IFRS. Escreveu cr\u00f4nicas semanais para o <i>Jornal Agora</i>, entre 2015 e 2020, e para o peri\u00f3dico <i>O Litor\u00e2neo</i>, entre 2020 e 2021. Publicou poemas, contos e cr\u00f4nicas em revistas liter\u00e1rias e antologias, como <i>Revista Vacatussa</i>, <i>Planeta Fant\u00e1stico - vol. 2</i>, <i>Kafka: sonhos intranquilos</i> e <i>Haikais e Tankas</i>, entre outras. Al\u00e9m disso, \u00e9 autor do livro de poemas <i>Antes que o mundo aconte\u00e7a</i> (Concha, 2016), dos volumes de cr\u00f4nicas <i>Formas de fingir p\u00e1ssaros </i>(E-Liber, 2021), finalista do Pr\u00eamio AGES Livro do Ano 2022, e <i>Da \u00e1gua que se faz onda e espelho </i>(E-Liber, 2023). \u00c9 tamb\u00e9m roteirista da HQ <i>Exomens: inutens\u00edlios</i>, desenhada por Law Tissot.\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/536483/5e9d671d-e58d-4532-b385-88ede9b7cb98.png\" width=\"555\" height=\"126\" style=\"width:555px;height:126px;\"></span>\n</p>\n<p><strong>A MMarte Produ\u00e7\u00f5es</strong> \u00e9 uma produtora, editora e escola dedicada a diversos ramos da produ\u00e7\u00e3o cultural, com destaque para o cinema de anima\u00e7\u00e3o e hist\u00f3rias em quadrinhos. Realiza desde 2007 o Dia Internacional da Anima\u00e7\u00e3o de Goi\u00e2nia. Em 2009, deu \u00e0 luz a Escola Goiana de Desenho Animado (EGDA), projeto de forma\u00e7\u00e3o em anima\u00e7\u00e3o, artes gr\u00e1ficas e hist\u00f3rias em quadrinhos. <i>O Ogro</i>, lan\u00e7ado em 2011, inaugura a MMarte como produtora audiovisual. Criada em 1999, a CRASH \u2013 MOSTRA INTERNACIONAL DE CINEMA FANT\u00c1STICO <a href=\"http://www.mostracrash.com\">www.mostracrash.com</a> conta com 15 edi\u00e7\u00f5es realizadas com foco no cinema de g\u00eanero (terror, fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e fantasia).\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Em 2018 a MMarte realiza o antigo sonho de adentrar o mercado editorial. Desde ent\u00e3o foram publicados aproximadamente 30 t\u00edtulos entre quadrinhos, literatura, livros infantis, poesia, livros de artista e obras te\u00f3ricas sobre cinema, artes e HQ.  Em 2023 a editora foi vencedora de dois Trof\u00e9us HQMIX com o livro <i>Fronteira H\u00edbrida</i>, de Luiz G\u00ea (melhor projeto editorial) e a exposi\u00e7\u00e3o <i>Shimamoto: Mestre do Quadrinho Brasileiro.</i></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><i></i><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/536485/da79f3a8-6d96-493b-8c95-4b575061b5d2.jpg\" style=\"font-size:14px;\"><br></span></span>\n</p>", "permalink": "atlasedante", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/HNjowwgqJSw", "video_url": "https://youtu.be/HNjowwgqJSw", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/177169/69c50a7f-bfff-4b58-be72-1fbacfddf6d8.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/177169/project_thumb_thumb_69c50a7f-bfff-4b58-be72-1fbacfddf6d8.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/177169/project_thumb_small_69c50a7f-bfff-4b58-be72-1fbacfddf6d8.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/177169/project_thumb_large_69c50a7f-bfff-4b58-be72-1fbacfddf6d8.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/177169/project_thumb_video_cover_69c50a7f-bfff-4b58-be72-1fbacfddf6d8.jpg", "progress": 155.0, "pledged": 7750.0, "total_contributions": 72, "total_contributors": 72, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2024-08-06T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2024-08-05T23:59:59.999999", "online_date": "2024-04-01T23:30:09.661606", "zone_online_date": "2024-04-01T20:30:09.661606", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 69, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 126, "unit": "days"}, "posts_count": 2, "address": {"city": "Goi\u00e2nia", "state_acronym": "GO", "state": "Goi\u00e1s"}, "user": {"id": 2074970, "name": "MMarte Producoes", "public_name": "MMarte Produ\u00e7\u00f5es"}, "reminder_count": 40, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 2, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Cyberpunk,Fantasia,Fic\u00e7\u00e3o-cient\u00edfica,Giger,quadrinhos", "city_id": 981, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "c58eaa2c-d568-4259-afe6-bb54ed2037f3", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 2074970, "common_id": "b7c749c8-d6ab-4325-9958-d4e3cb5645d1", "name": "MMarte Producoes", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/2074970/thumb_avatar_ea9747f0-dc64-4005-bb03-3fadfd239e2b.png", "facebook_link": null, "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 1, "total_published_projects": 3, "links": [{"id": 48425, "link": "http://www.mmarteproducoes.com"}], "follows_count": 0, "followers_count": 65, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2024-03-04T10:55:02.410099", "about_html": "<p>A <strong>MMarte Produ\u00e7\u00f5es</strong> \u00e9 uma produtora audiovisual e de eventos, editora e escola voltada \u00e0 produ\u00e7\u00e3o cultural, com destaque para o cinema de anima\u00e7\u00e3o e as hist\u00f3rias em quadrinhos. \u00c9 realizadora da CRASH - Mostra Internacional de Cinema Fant\u00e1stico, com foco no cinema de g\u00eanero (Terror, Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e Fantasia) e, desde 2007, organiza o Dia Internacional da Anima\u00e7\u00e3o de Goi\u00e2nia. Em 2009, deu \u00e0 luz a Escola Goiana de Desenho Animado (EGDA), projeto de forma\u00e7\u00e3o em anima\u00e7\u00e3o, artes gr\u00e1ficas e hist\u00f3rias em quadrinhos.\n</p>\n<p>Desde 2018 publica quadrinhos, literatura, poesia e estudos sobre cinema e anima\u00e7\u00e3o, edi\u00e7\u00f5es luxuosas e zines em tiragem limitada. Comprometida com o fortalecimento dos quadrinhos brasileiros, promove tanto a produ\u00e7\u00e3o contempor\u00e2nea quanto o resgate e a valoriza\u00e7\u00e3o da rica hist\u00f3ria dos quadrinhos nacionais, pelos quais vem sendo reconhecida: conquistou o Trof\u00e9u HQ Mix 2023 pela exposi\u00e7\u00e3o <i>Shimamoto: Mestre do Quadrinho Brasileiro</i> e pelo livro <i>Fronteira H\u00edbrida</i>, que fazem retrospectivas das obras dos quadrinistas Luiz G\u00ea e Julio Shimamoto.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "MMarte Produ\u00e7\u00f5es", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 312898, "project_id": 177169, "description": "Seu nome nos agradecimentos", "minimum_value": 110.0, "maximum_contributions": 30, "deliver_at": "2024-06-01T23:09:22", "updated_at": "2024-04-01T23:10:37.882762", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2130706432, "title": "Livro De l\u00e1 n\u00e3o se via luz com desconto + Livro Batata-Quente com desconto + Uma arte original de Law Tissot ", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "cd067e95-8dcc-410e-8692-b85273cd0b0d", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/312898/thumb_reward_dd7069fa-8535-42d8-845b-7120ba2b1d97.jpg", "run_out": false}]}