{"detail": {"project_id": 177283, "id": 177283, "user_id": 1229360, "name": "CADERNO DE DESENHOS - FL\u00c1VIO", "headline": "Desenhos aleat\u00f3rios a dar com o pau!", "budget": "<p>Gr\u00e1fica - 50%\n</p>\n<p>Envios - 37%\n</p>\n<p>Catarse - 13%\n</p>", "goal": 2000.0, "about_html": "<p>Ol\u00e1! Tudo bem?\n</p>\n<p>Aqui \u00e9 o Fl\u00e1vio Almeida, quadrinista, cartunista, ilustrador, jornalista, editor e escritor (ufa!).\n</p>\n<p>Te trago mais um projeto inusitado: o Caderno de Desenhos - Fl\u00e1vio. Neste caderno de bolso, voc\u00ea ter\u00e1 v\u00e1rios tipos de desenho que fa\u00e7o, e quem nem sempre v\u00e3o ser publicados por a\u00ed. E o melhor, \u00e9 bem baratinho e cabe em qualquer lugar!\n</p>\n<p><strong>O livro</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/541506/bd9f1017-4ea6-4375-bce7-87ec152c7998.jpg\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong></strong><strong>Algumas p\u00e1ginas</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/537234/c617b4a1-2185-4e48-af6c-91c1171783df.jpg\">\n</p>\n<p><strong>O Autor</strong>\n</p>\n<p><strong>Fl\u00e1vio Almeida </strong>conta com a experi\u00eancia de <strong>46 anos de carreira como cartunista, ilustrador, editor, jornalista, diretor de arte, roteirista e quadrinista.</strong>\n</p>\n<p>Desde<strong> </strong><strong>2022</strong>, a sua produtora (ele mesmo!) a <strong>FL\u00c1VIOCOMIX / FL\u00c1VIOBOOKS j\u00e1 produziu 12 produtos (revistas, livros e graphic novels, al\u00e9m de uma revista mensal, que durou 7 meses), com financiamento do Catarse.</strong><br>\n</p>\n<p><strong>Fl\u00e1vio Almeida</strong> publicou os seus trabalhos em <strong>35 jornais e 76 revistas no Brasil, dentre elas MAD, Folha de S.Paulo, O Globo e O Pasquim.</strong>\n</p>\n<p>Seus trabalhos tamb\u00e9m foram publicados na <strong>Espanha, Estados Unidos, B\u00e9lgica, Su\u00e9cia, It\u00e1lia e Alemanha.</strong>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong>Muito obrigado!</strong>\n</p>\n<p>Agrade\u00e7o de cora\u00e7\u00e3o a todos que j\u00e1 apoiaram outros projetos ou os novos leitores que est\u00e3o dispostos a embarcar no financiamento de <strong>CADERNO DE DESENHOS - FL\u00c1VIO.</strong>\n</p>\n<p>Garantimos a voc\u00ea que vou entregar o melhor livro poss\u00edvel para retribuir o apoio e voto de confian\u00e7a de voc\u00eas.\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Quaisquer d\u00favidas ou perguntas \u00e9 s\u00f3 mandar um e-mail no endere\u00e7o <strong>flaviojtalmeida@gmail.com</strong></span>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "cadernodedesenhos", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/177283/ad3451c0-2ac9-47e1-95ee-dba2ef96aa4f.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/177283/project_thumb_thumb_ad3451c0-2ac9-47e1-95ee-dba2ef96aa4f.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/177283/project_thumb_small_ad3451c0-2ac9-47e1-95ee-dba2ef96aa4f.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/177283/project_thumb_large_ad3451c0-2ac9-47e1-95ee-dba2ef96aa4f.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/177283/project_thumb_video_cover_ad3451c0-2ac9-47e1-95ee-dba2ef96aa4f.jpg", "progress": 8.0, "pledged": 160.0, "total_contributions": 4, "total_contributors": 4, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2024-05-01T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2024-04-30T23:59:59.999999", "online_date": "2024-04-05T17:28:40.969368", "zone_online_date": "2024-04-05T14:28:40.969368", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 24, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 25, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Rio das Ostras", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 1229360, "name": "Fl\u00e1vio Jos\u00e9 Teixeira Almeida", "public_name": "Fl\u00e1vio"}, "reminder_count": 1, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Desenhos", "city_id": 3661, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "96e63f1b-30e6-4f3a-8f2e-0db472443b14", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 1229360, "common_id": "13875569-14e1-4c0f-82db-99ba0e35d8bd", "name": "Fl\u00e1vio Jos\u00e9 Teixeira Almeida", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1229360/thumb_avatar_1560eb74-1a63-4322-9091-9db9e54eaad3.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 2, "total_published_projects": 27, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 26, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2019-11-19T13:04:33.18458", "about_html": "<p>Fl\u00e1vio \u00e9 quadrinista, cartunista e ilustrador com 46 anos de carreira.\n</p>\n<p>Iniciou-se profissionalmente no jornal \"O Pasquim\" e na revista \"Mad\". Nas quatro editoras em que a revista \"Mad\" foi publicada no Brasil, Fl\u00e1vio Almeida publicou os seus trabalhos em todas elas. Na fase em que foi publicada na Editora Record, foi Subeditor Geral e Diretor de Arte da \"Mad\" por tr\u00eas anos.\n</p>\n<p>Seus trabalhos foram publicados em 35 jornais e 80 revistas no Brasil.\n</p>\n<p>Ilustrou quatro livros de panos infantis para a Editora Maco: \"Quem faz?\" e <i>\"Planeta Vida\"</i>, textos e desenhos, lan\u00e7ado na Confer\u00eancia Internacional sobre Meio Ambiente - Rio 92, sendo este livro indicado pela Secretaria Estadual do Meio Ambiente do Estado de S\u00e3o Paulo; \"Dent\u00e3o\" e \"Sangue Bom, Cora\u00e7\u00e3o Bom\" - Hemorio/Minist\u00e9rio da Sa\u00fade/RJ - 2000.\n</p>\n<p>Publicou o livro infantil \"Rimas dos Bichos\", textos e ilustra\u00e7\u00f5es, pela Editora L\u00ea /Belo Horizonte. Publicou o livro infantil \"O Jardim da Minha Casa\", textos e ilustra\u00e7\u00f5es, pela Editora Melhoramentos. Participou da premiada \"Cole\u00e7\u00e3o Ler &amp; Ver\" da Editora Melhoramentos, com a personagem \"Dasd\u00f4\", no livro \"Senhoras &amp; Senhores\", com o cl\u00e1ssico \"Senhora\" de Jos\u00e9 Alencar. Esta Cole\u00e7\u00e3o reuniu em oito livros, os principais cartunistas brasileiros e cl\u00e1ssicos da Literatura Brasileira. A Cole\u00e7\u00e3o ganhou o \"Pr\u00eamio HQ-Mix\" como \"Melhor Contribui\u00e7\u00e3o ao Quadrinho Brasileiro\".\n</p>\n<p>Ilustrou os seguintes livros infantis: \"O Grande Guru\", de Reynaldo Valinho Alvarez - Editora Agir; \"A Hist\u00f3ria do Bode Z\u00e9 Pil\u00e3o Que J\u00e1 Nasceu de Bigode e Falastr\u00e3o\", de Lu\u00eds Pimentel - Editora Ao Livro T\u00e9cnico; \"As Roupas do Papai Foram Embora\", de Lu\u00eds Pimentel - Editora Record; \"Incr\u00edvel Tribo P\u00e9-no-Traseiro\", de Lu\u00eds Pimentel - Editora Ao Livro T\u00e9cnico; \"Navarro Caucus e o Planeta Corimar\", de Renata Silva Neto - Editora Ao Livro T\u00e9cnico; \"O Rio da Vida\", de Luc\u00edlia Junqueira de Almeida Prado - Editora Record; \"Guia do Consumidor Mirim\", de Maria Helena Esteb\u00e1n - Editora Raz\u00e3o Cultural e Editora Rovelle; \"A Fofoqueira\", de Maria Leda Chini - Editora Raz\u00e3o Cultural; \"A Franga Suru\", de Gilberto Martins Pandelot - Editora Raz\u00e3o Cultural; \"Darwin no Brasil\", album de quadrinhos, textos e desenhos de Fl\u00e1vio Almeida, Editora Vieira &amp; Lent; \"Florinha na Terra dos Rinocerantes a Ecologia da Cordialidade e o Aquecimento Global\", de Sergio Bruni, adapta\u00e7\u00e3o para quadrinhos de Fl\u00e1vio Almeida, textos e desenhos. Editora Vieira &amp; Lent; Cole\u00e7\u00e3o de 5 livros infantis \"A Turma do Z\u00e9 Neurim\", de Roberto Lent - Editora Vieira &amp; Lent. Publicou no site \"Ci\u00eancia Hoje das Crian\u00e7as\", a s\u00e9rie em quadrinhos, \"A Turma do Z\u00e9 Neurim\"- 2006. Publicou o \"envelop\u00e3o\" com \"A Turma do Z\u00e9 Neurim em quadrinhos\", com os quadrinhos que foram publicados no site da \"Ci\u00eancia Hoje das Crian\u00e7as\", este material foi produzido pela Funda\u00e7\u00e3o Ci\u00eancia Hoje e com o apoio da Faperj - 2012.\n</p>\n<p>Foi premiado no Sal\u00e3o Internacional de Humor de Piracicaba, em 1980. Foi premiado no Sal\u00e3o Internacional de Cartuns Sobre o Terceiro Mundo, em 1984, em Duisburg, na Alemanha.\n</p>\n<p>Publicou seus cartuns na revista espanhola \"Cambio16\" e no livro \"International Anthology of Cartoons\", na Su\u00e9cia.\n</p>\n<p>Ilustrou uma cole\u00e7\u00e3o de 11 livros sobre \"Ensino de Enfermagem \u00e0 Dist\u00e2ncia\" - Fiocruz / Minist\u00e9rio da Sa\u00fade/RJ 2000.\n</p>\n<p>Foi ilustrador de \"\u00daltima Hora\" do Rio de Janeiro, em 1978.\n</p>\n<p>Foi ilustrador de \"O Globo\" de 1989 a 1991.\n</p>\n<p>Seus trabalhos foram publicados no \"Jornal do Brasil\", \"\u00daltima Hora\", \"O Dia\", \"Folha de S.Paulo\" e \"O Estado de S.Paulo\". Al\u00e9m de jornais e revistas da Espanha, It\u00e1lia e Su\u00e9cia.\n</p>\n<p>Ilustrou o livro em PDF \"Uma Jornada Contra a dor\" \"Children Pain Book\", livro em quadrinhos para crian\u00e7as que sentem dores cr\u00f4nicas. Este livro j\u00e1 foi traduzido para o ingl\u00eas, espanhol, alem\u00e3o, holand\u00eas, franc\u00eas e turco.\n</p>\n<p>Participou de sal\u00f5es de humor nos seguintes pa\u00edses: Brasil, Jap\u00e3o, Canad\u00e1, B\u00e9lgica, Alemanha, Holanda, Maced\u00f4nia, Turquia, Cuba, Portugal, Cor\u00e9ia, Taiwan, Pol\u00f4nia e It\u00e1lia.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Fl\u00e1vio", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 313205, "project_id": 177283, "description": "LIVRO E ZINES ORIGINAIS!\nPRE\u00c7O PROMOCIONAL!\nUM EXEMPLAR IMPRESSO E TR\u00caS ZINES COLORIDOS DE 8 P\u00c1GINAS CADA UM, TODINHOS FEITOS A M\u00c3O, SEM NENHUM RESQU\u00cdCIO DE TRABALHO DIGITAL, EXCLUSIVOS, OU SEJA, NINGU\u00c9M VAI TER OS ZINES COMO OS SEUS!\nNOME NA LISTA DE AGRADECIMENTOS!\nAUT\u00d3GRAFO E FRETE GR\u00c1TIS!", "minimum_value": 1500.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2024-06-01T12:14:29", "updated_at": "2024-04-07T19:37:28.034569", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 2013265920, "title": "CADERNO & ZINES", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "04c6e9ac-b827-4e21-b0e1-2075942f4f57", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/313205/thumb_reward_c762b91b-23ba-4596-a7cc-0211d5a80b43.jpg", "run_out": false}]}