{"detail": {"project_id": 177298, "id": 177298, "user_id": 1406608, "name": "Segundou com Orestes", "headline": "O Tal do cara que gosta das segundas!  Colabore com o Projeto para a impress\u00e3o do livro!", "budget": "<p>40% Impress\u00e3o do Livro (recompensa + cria\u00e7\u00e3o de estoque)<br>\n</p>\n<p>\t\t12% Envio\n</p>\n<p>\t\t25% Pagamento do autor\n</p>\n<p>\t\t10% Diagrama\u00e7\u00e3o\n</p>\n<p>13% Taxa do Catarse\n</p>", "goal": 21000.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/537423/552c1d4e-7027-4001-ba0c-bb96718c609a.png\">\n</p>\n<p>Sabe aquela sensa\u00e7\u00e3o que s\u00f3 a segunda-feira as 6:00 da manh\u00e3 traz de total mau humor e pregui\u00e7a e se estende a cada evento do resto desse fat\u00eddico dia da semana? Pois \u00e9! Isso acabou! ao menos para o Orestes - \"O cara que gosta das segundas\" tido por muitos como um lun\u00e1tico talvez seja ele, um vision\u00e1rio?  Para o Orestes n\u00e3o tem nada que abale sua segunda de ser \"Top\" ele tem verdadeiro fasc\u00ednio pelo primeiro dia da semana e encara a segundona no seu mais alto astral.\n</p>\n<p>Esse \u00e9 o mote da Tira em Quadrinhos - #Segundou com Orestes, que criei a pedido do meu amigo e parceiro nos neg\u00f3cios de quadrinhos, para o Portal Sorocaba em 2022. Uma ideia que surgiu de um convite e um pequeno bate-papo pelo WhatsApp vem redendo tiras semanais, atualmente publicadas no Instagram @segundoucomorestes e sendo uma pequena \"luz\" de bom humor para encararmos a segunda feira com mais leveza.\n</p>\n<p><strong>Conhe\u00e7a os principais personagens da Tira:</strong>\n</p>\n<p><strong>Orestes</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/537356/3ba6daa3-8c33-40d3-a26f-84181f4a12fb.png\" width=\"152\" height=\"301\" style=\"width:152px;height:301px;\">\n</p>\n<p>N\u00e3o precisa de apresenta\u00e7\u00f5es. Orestes \u00e9 o personagem principal que d\u00e1 o nome a Tira, sua paix\u00e3o pela segunda-feira cria todo enredo para as situa\u00e7\u00f5es mais hil\u00e1rias que ocorrem no primeiro dia da semana. \"O tal do cara que gosta da segundas\" \u00e9 um personagem solar, extremamente positivo e adora sempre encontrar uma forma de ver um lado positivo, como trabalho na Tira ele mant\u00e9 um podcast que apresenta junto com seu primo Cardoso, que tem como premissa trazer algo positivo e bem humorado ao seus seguidores.\n</p>\n<p><strong>Martina</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/537357/19c17dc1-af9b-4671-ad90-f2701704c486.png\" width=\"198\" height=\"243\" style=\"width:198px;height:243px;\">\n</p>\n<p>O que o Orestes tem de \"Solar\" a Martina tem de \"Luar\" rsrsr... ao menos em rela\u00e7\u00e3o a Segunda-feira ela n\u00e3o demostra tanto apre\u00e7o quanto o Orestes e acaba por gerar um antagonismo divertido, suas coloca\u00e7\u00f5es s\u00e3o \u00e1cidas e precisas tornando os momentos em que eles compartilham em um bom exerc\u00edcio de como a vida pode ser observada de diferentes pontos.\n</p>\n<p><strong>Pedroso</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/537358/020086cd-fbb8-4277-b45d-4ea7b237836a.png\" width=\"178\" height=\"297\" style=\"width:178px;height:297px;\">\n</p>\n<p>Primo do Orestes, \u00e9 uma esp\u00e9cie de apoio no Podcast. N\u00e3o \u00e9 correto dizer que ele seja mal humorado, ele na verdade \u00e9 bem realista e adora alfinetar a vis\u00e3o de positividade do Orestes com coment\u00e1rios hil\u00e1rios que mostram uma total despreocupa\u00e7\u00e3o com as segundas e que dir\u00e1 at\u00e9 com a vida, \u00e9 um \"bon vivant\" sem neuras o emo\u00e7\u00f5es extremas.\n</p>\n<p><strong>O Livro</strong>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<iframe style=\"width:500px;height:281px;\" src=\"//www.youtube.com/embed/1phuH2bYPWA\">\n</iframe>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p>Aqui no Catarse voc\u00ea encontra a forma de ajudar nosso projeto ir al\u00e9m do digital... contribuindo para que o livro impresso (que j\u00e1 existe em prot\u00f3tipo) seja impresso em uma tiragem significativa para que possa chegar ao e-commerce e aos pontos de vendas f\u00edsicos (livrarias e gibiterias) e assim dessa forma seja a primeira obra da Editora Tamba Books para o mercado de quadrinhos.\n</p>\n<p><strong>veja algumas imagens da produ\u00e7\u00e3o:</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/537425/34c74441-3cda-48f8-b412-17c006f5cbe3.png\" width=\"525\" height=\"395\" style=\"width:525px;height:395px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/537426/a1b846c9-cde0-4ed1-b22f-68c57e5a4dca.png\" width=\"526\" height=\"530\" style=\"width:526px;height:530px;\">\n</p>\n<p>Sua ajuda ser\u00e1 fundamental para esses dois objetivos possam ser alcan\u00e7ados: 1) tornar a obra do Orestes relevante no mercado de quadrinhos 2) Tornar a editora Tamba Books uma editora completa lan\u00e7ando livros impresso e digitais.\n</p>\n<p>Siga o Instagram oficial para acompanhar semanalmente novas tiras:\n</p>\n<p><a href=\"https://www.instagram.com/segundoucomorestes\" target=\"_blank\">Instagram Oficial - @segundoucomorestes</a><br>\n</p>\n<p>Agrade\u00e7o a visita a p\u00e1gina do projeto. Conto com sua colabora\u00e7\u00e3o!\n</p>", "permalink": "segundou_com_orestes_264b", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/wddLA2Qgj4s", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=wddLA2Qgj4s", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/177298/f756d1a5-9f3f-415c-9f06-6409c3e0e6d0.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/177298/project_thumb_thumb_f756d1a5-9f3f-415c-9f06-6409c3e0e6d0.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/177298/project_thumb_small_f756d1a5-9f3f-415c-9f06-6409c3e0e6d0.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/177298/project_thumb_large_f756d1a5-9f3f-415c-9f06-6409c3e0e6d0.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/177298/project_thumb_video_cover_f756d1a5-9f3f-415c-9f06-6409c3e0e6d0.png", "progress": 14.619047619047619, "pledged": 3070.0, "total_contributions": 35, "total_contributors": 35, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2024-05-22T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2024-05-21T23:59:59.999999", "online_date": "2024-04-06T22:55:18.387125", "zone_online_date": "2024-04-06T19:55:18.387125", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 45, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 45, "unit": "days"}, "posts_count": 3, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1406608, "name": "MAURICIO RALLO BRANCALION", "public_name": "MAURICIO BRANCALION"}, "reminder_count": 5, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 3, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "humor,Motivacional,Positividade,quadrinhos,Tiras", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "57ee750c-77b8-4589-88fe-e99ac1e9ed09", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 1406608, "common_id": "bc6b1780-ff06-42ef-8333-4264be26a52d", "name": "MAURICIO RALLO BRANCALION", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1406608/thumb_avatar_69fa96d9-4360-4678-b483-6b17dc8b78a5.jpeg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/mauriciobrancalion", "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 1, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 48722, "link": "https://www.instagram.com/mauriciobrancalion"}], "follows_count": 0, "followers_count": 9, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2020-09-07T19:01:49.141186", "about_html": "<p>Cartunista e editor independente, me formei em Artes Pl\u00e1sticas pela Unesp - SP (2002), criei o Fanzine Sagu em 2000 que me levou a editar quadrinhos na Folha de S\u00e3o Paulo no mesmo ano, da minha personagem Racolta - a pulga breaca. Professor de instrutor de desenho por mais de 20 anos em escolas presenciais e online, sempre me envolvi em todos os processos desde a cria\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o e marketing de produtos criativos offline e online, todo esse hist\u00f3rico me levu aos dias atuais a ter uma forma\u00e7\u00e3o e atua\u00e7\u00e3o multidisciplinar criando e produzindo quadrinhos, anima\u00e7\u00e3o e games.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "MAURICIO BRANCALION", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 313176, "project_id": 177298, "description": "2 Livros  impressos Autografados + Ebook + Nome nos agradecimentos", "minimum_value": 500.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2024-07-02T03:42:48", "updated_at": "2024-04-06T22:46:02.606903", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 1879048192, "title": "To afim de presentear ", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "460256a5-7dd3-43db-a80b-21ae4046ed9f", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/313176/thumb_reward_39688a9b-d928-46ef-88e4-e5c528be4d82.png", "run_out": false}]}