{"detail": {"project_id": 177250, "id": 177250, "user_id": 926674, "name": "Toca Ficha", "headline": "bora tocar ficha no meu novo livro? confere aqui!", "budget": "<p><br>\n</p>\n<p>O or\u00e7amento do projeto formou-se com as seguintes necessidades:\n</p>\n<p>- 60% do valor arrecadado ser\u00e1 destinado para a impress\u00e3o do livro;\n</p>\n<p>- 14% ser\u00e1 dedicado aos envios (aquele valorzinho extra al\u00e9m da recompensa que voc\u00ea paga para receber em casa);\n</p>\n<p>- 13% s\u00e3o taxas da plataforma Catarse, respons\u00e1vel por fazer o meio de campo do financiamento e botar a parada no ar;\n</p>\n<p>- 13% ser\u00e1 destinado ao pagamento das m\u00eddias e divulga\u00e7\u00e3o do projeto e do livro ap\u00f3s impress\u00e3o.<img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/537033/3b118208-c501-4fb2-b4c2-ce65c36b649c.jpg\">\n</p>\n<p>Mas e o Rafael e a equipe n\u00e3o ganham nada com isso? Se o projeto for viabilizado no seu valor m\u00ednimo, o pro-labore ser\u00e1 do que vender ap\u00f3s o encerramento do Catarse, atrav\u00e9s de vendas nos lan\u00e7amentos e na internet.\n</p>", "goal": 25000.0, "about_html": "<p>Bem amigos da internet, voltamos ao vivo e em definitivo para mais uma campanha/pr\u00e9-venda!\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/537029/ee69f1f8-9b23-48ea-a364-86d1b3dc13d5.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Toca Ficha \u00e9 o meu novo livro, compilando os \u00faltimos seis anos de cartuns. Desta vez, ao inv\u00e9s de um livro que pare em p\u00e9, vamos trabalhar com o conceito de \"caber na caixinha do correio\", assim n\u00e3o deixamos um rim nos correios e voc\u00ea recebe seu livro sem precisar ficar esperando sentadinho em casa. Um dia voc\u00ea chega em casa e: UAU, chegou meu livro! <br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/537030/ab92a405-cb37-433a-ac5a-c8f39e6d8262.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Temos recompensas para todos os gostos e bolsos, que voc\u00ea pode conferir aqui do lado! A partir de R$15,00 voc\u00ea pode escolher v\u00e1rios tipos de apoio e formatos de recompensa, desde a mais baratinha que \u00e9 um valor s\u00f3 pra fazer o projeto acontecer, at\u00e9 o infinito (do seu bolso). Dependendo do valor, voc\u00ea leva at\u00e9 o cartunista pra casa! (cof, mentira).\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/537032/51b854f7-26cf-406a-b45f-e42af60de647.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Vai ter meta extendida? Vai sim. J\u00e1 pensamos em brindes, doa\u00e7\u00f5es, e v\u00e1rias coisas bacanas. Mas isso vamos deixar no suspense por enquanto. Aguarde mais novidades na aba Novidades enquanto o projeto estiver rolando.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/537034/158552ab-edcd-47b9-b824-66e75efeed33.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>RAFAEL CORR\u00caA\n</p>\n<p>Rafael Corr\u00eaa \u00e9 cartunista, quadrinista, ilustrador, esclerosado e esgrimista de bengala. Nascido em Ros\u00e1rio do Sul, sobrevive atualmente na selva porto-alegrense. Publica no Jornal Extra Classe, Folha de S\u00e3o Paulo e Le Monde Diplomatique. J\u00e1 ganhou pr\u00eamios no Brasil, Turquia, Argentina, Arm\u00eania, Azerbaij\u00e3o, China, Cor\u00e9ia do Sul, Espanha, It\u00e1lia, Rom\u00eania, Eslov\u00e1quia, USA, Cuba e M\u00e9xico, faltando mais dois continentes a sua escolha para continuar seu plano de domina\u00e7\u00e3o mundial.\n</p>\n<p>MA VILLA REAL\n</p>\n<p>A Ma meio que faz tudo. Fotografa, cozinha, escreve e d\u00e1 pitaco. Fotografa h\u00e1 13 anos de forma profissional, j\u00e1 exp\u00f4s seus trabalhos no Brasil e em Portugal, contando ainda com um pr\u00eamio de fotografia na Espanha. Nas horas vagas \u00e9 cineasta e diretora de fotografia pra cinema. \u00c9 respons\u00e1vel pelo v\u00eddeo da campanha, pelas fotos, pelo projeto aqui no Catarse, pela editora\u00e7\u00e3o do livro, pelas m\u00eddias sociais e por puxar as orelhas do Rafael quando ele n\u00e3o obedece.\n</p>\n<p>GIORGIO GIULIANO DE MARCO\n</p>\n<p>O Giorgio \u00e9 designer e multitarefas. Nas horas vagas \u00e9 nerd\u00e3o, comunista e joga rugby, n\u00e3o necessariamente nesta ordem de import\u00e2ncia. Na outra campanha, ele foi respons\u00e1vel pelo envio dos livros e empacotar tudo bonitinho. Agora, \u00e9 ele quem vai fazer a diagrama\u00e7\u00e3o e \u00e9 o autor da bel\u00edssima capa deste bel\u00edssimo livro.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "tocaficha", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/JPQNuCq4NQM", "video_url": "https://youtu.be/JPQNuCq4NQM?si=XFWQ0a7VweKJfiPd", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/177250/b15aae2f-1e3e-4d11-b899-702c47a527a4.jpeg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/177250/project_thumb_thumb_b15aae2f-1e3e-4d11-b899-702c47a527a4.jpeg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/177250/project_thumb_small_b15aae2f-1e3e-4d11-b899-702c47a527a4.jpeg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/177250/project_thumb_large_b15aae2f-1e3e-4d11-b899-702c47a527a4.jpeg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/177250/project_thumb_video_cover_b15aae2f-1e3e-4d11-b899-702c47a527a4.jpeg", "progress": 85.92052, "pledged": 21480.13, "total_contributions": 198, "total_contributors": 182, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2024-12-14T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2024-12-13T23:59:59.999999", "online_date": "2024-04-04T22:28:17.669997", "zone_online_date": "2024-04-04T19:28:17.669997", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 4, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 253, "unit": "days"}, "posts_count": 4, "address": {"city": "Porto Alegre", "state_acronym": "RS", "state": "Rio Grande do Sul"}, "user": {"id": 926674, "name": "Rafael Corr\u00eaa", "public_name": "Rafael Corr\u00eaa"}, "reminder_count": 22, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 4, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "CARTUM,Charge,humor,quadrinhos", "city_id": 4178, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "811e85b7-9123-4033-b290-f45ad8a9a45e", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 926674, "common_id": "5a1a2e96-32df-4d09-9849-efbb2c0f21f1", "name": "Rafael Corr\u00eaa", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/926674/thumb_avatar_profilepic.jpeg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/rafaelcorreacartum/", "twitter_username": "rafaelbcorrea", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 2, "links": [{"id": 23101, "link": "http://instagram.com/rafael_cartum_correa"}], "follows_count": 0, "followers_count": 39, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2018-05-17T18:27:20.061605", "about_html": "<p>Rafael Corr\u00eaa \u00e9 cartunista, quadrinista, ilustrador, esclerosado e esgrimista de bengala. Nascido em Ros\u00e1rio do Sul, sobrevive atualmente na selva porto-alegrense. Publica no Jornal Extra Classe, Folha de S\u00e3o Paulo e Le Monde Diplomatique. J\u00e1 ganhou pr\u00eamios no Brasil, Turquia, Argentina, Arm\u00eania, Azerbaij\u00e3o, China, Cor\u00e9ia do Sul, Espanha, It\u00e1lia, Rom\u00eania, Eslov\u00e1quia, USA, Cuba e M\u00e9xico, faltando mais dois continentes a sua escolha para continuar seu plano de domina\u00e7\u00e3o mundial.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Rafael Corr\u00eaa", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 313100, "project_id": 177250, "description": "Nesse valor, voc\u00ea patrocina a ida do cartunista e sua bel\u00edssima equipe para lan\u00e7ar o livro em uma das principais capitais do Brasil, a escolha do mecenas. Voc\u00ea diz aonde a gente vai, e a gente vai.\nE ganha tamb\u00e9m um combo da grande ficha do universo, aut\u00f3grafo, abra\u00e7o e beijinho no pesco\u00e7o.", "minimum_value": 1000.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2024-07-01T17:48:41", "updated_at": "2024-04-04T17:50:33.723315", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 2080374784, "title": "Mecenas", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "85b4a3b0-4797-4997-b8e1-44becce9ab7b", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}