{"detail": {"project_id": 177286, "id": 177286, "user_id": 1229360, "name": "O LIVRO PERDIDO DA DASD\u00d4", "headline": "O ULTIMO E DEFINITIVO LIVRO MAIS COMPLETO DE TIRAS DA DASD\u00d4! AJUDE A RESGATAR ESTE LIVRO!", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/537266/39ff0c1a-eb3e-4da6-88a7-b661b73bec20.jpg\">\n</p>", "goal": 4000.0, "about_html": "<p>Ol\u00e1! Tudo bem? Meu nome \u00e9 Fl\u00e1vio Almeida. Sou mais conhecido\ncomo Fl\u00e1vio, j\u00e1 que tenho 46 anos de profiss\u00e3o na improv\u00e1vel carreira de\ncartunista, ilustrador, jornalista, quadrinista e editor.\n</p>\n<p>Em 2010, fui a uma editora paulista com um projeto de um livro\ncom a maior parte das tiras da Dasd\u00f4, a minha mais famosa personagem, que tinha\nas suas tiras di\u00e1rias publicadas em 35 jornais do Brasil.\n</p>\n<p>Muitas das tiras eu tinha perdido em in\u00fameras mudan\u00e7as que fiz\npela vida afora. Era um trabalho de f\u00f4lego, juntar todo esse material,\ndigitalizar tudo, organizar e fazer a edi\u00e7\u00e3o do livro. Enfim, o \u00fanico trabalho\nda editora seria imprimir os livros.\n</p>\n<p>Nessa editora, contei do projeto do livro e deixei uma c\u00f3pia do\nPDF do livro em CD.\n</p>\n<p>O ent\u00e3o editor, disse que em breve me ligaria.\n</p>\n<p>O tempo passou. In\u00fameras coisas e projetos ocuparam a minha\ncabe\u00e7a e esqueci desse livro.\n</p>\n<p>Tinha dado este livro como perdido, pois achava que a \u00fanica\nc\u00f3pia desse projeto, estava naquele CD que deixei com o editor que nunca mais\nvi. E nem mesmo a editora sobreviveu muito tempo.\n</p>\n<p>Na segunda quinzena de dezembro de 2023, procurando in\u00fameros\nmateriais em um HD port\u00e1til, que \u00e9 a \u00fanica rel\u00edquia que tenho nessa vida, achei\no PDF desse livro.\n</p>\n<p>Quase n\u00e3o acreditei!\n</p>\n<p>Pro ano de 2010, at\u00e9 que estava um show de livro, mas como j\u00e1 se\npassaram 14 anos da feitura dele, dei uma remexida na edi\u00e7\u00e3o e as tiras (raras\ne \u00fanicas, j\u00e1 que n\u00e3o tenho os desenhos originais da \u00e9poca) est\u00e3o todas l\u00e1.\n</p>\n<p>Mais do que um livro, \u00e9 um documento de uma \u00e9poca, j\u00e1 que fui o\nprimeiro cartunista do mundo, a fazer uma tira di\u00e1ria (no remoto ano de 1982),\nem que fala abertamente do machismo e da opress\u00e3o da mulher. E fui muito discriminado pelos pr\u00f3prios cartunistas. Um deles chegou a me dizer que o meu trabalho era de \"mulherzinha\".\n</p>\n<p>O ent\u00e3o editor da editora, n\u00e3o me ligou. E faleceu.\n</p>\n<p>Conto com voc\u00ea, pra fazer parte dessa legi\u00e3o de admiradores e\nfinanciadores desse \n\t<strong>O\nLIVRO PERDIDO DA DASD\u00d4.\n\t</strong><br>\n</p>\n<p><strong>O livro</strong><br>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/539550/121b607e-cdfe-4e5a-8d90-029dfe36891b.jpg\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong>Algumas p\u00e1ginas</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/537262/989bb8c9-baf8-4e26-9ef1-88e8db391440.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/537263/2b5724b9-a659-4157-8318-b90915623b2b.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/537264/d3060b7a-4add-44da-b539-73a8fce4a9ba.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/537265/8a4fa965-09f3-4dca-b241-039330a0f98e.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/539608/b3d49506-3762-4e63-aa4e-4d3938e0a1a1.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/539609/4b75bd8d-138c-40e2-8df6-0f0f1a28ea5a.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/539610/87e78e49-5607-4cd3-a1c2-3badd9f21192.jpg\"><strong>O Autor</strong>\n</p>\n<p><strong>Fl\u00e1vio Almeida</strong> \u00e9 quadrinista, cartunista, ilustrador, jornalista, editor e escritor (ufa!). Tem 17 projetos que deram certo aqui no Catarse. E al\u00e9m de tudo, \u00e9 gente boa.\n</p>\n<p><strong>Muito obrigado!</strong>\n</p>\n<p>Agrade\u00e7o de cora\u00e7\u00e3o a todos que j\u00e1 apoiaram outros projetos ou os novos leitores que est\u00e3o dispostos a embarcar no financiamento de <strong>O LIVRO PERDIDO DA DASD\u00d4</strong>.\n</p>\n<p>Garantimos a voc\u00ea que vou entregar o melhor livro poss\u00edvel para retribuir o apoio e voto de confian\u00e7a de voc\u00eas.\n</p>\n<p>Quaisquer d\u00favidas ou perguntas \u00e9 s\u00f3 mandar um e-mail no endere\u00e7o <strong>flaviojtalmeida@gmail.com</strong><br>\n</p>", "permalink": "olivro2", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/177286/41640b74-8825-47a8-beb8-19d909754d9c.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/177286/project_thumb_thumb_41640b74-8825-47a8-beb8-19d909754d9c.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/177286/project_thumb_small_41640b74-8825-47a8-beb8-19d909754d9c.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/177286/project_thumb_large_41640b74-8825-47a8-beb8-19d909754d9c.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/177286/project_thumb_video_cover_41640b74-8825-47a8-beb8-19d909754d9c.jpg", "progress": 4.5, "pledged": 180.0, "total_contributions": 3, "total_contributors": 3, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2024-05-01T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2024-04-30T23:59:59.999999", "online_date": "2024-04-05T19:18:27.183548", "zone_online_date": "2024-04-05T16:18:27.183548", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 24, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 25, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Rio das Ostras", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 1229360, "name": "Fl\u00e1vio Jos\u00e9 Teixeira Almeida", "public_name": "Fl\u00e1vio"}, "reminder_count": 2, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Luta,machismo,mulher,MULHERES", "city_id": 3661, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "71d6856a-afac-4452-a2a1-4cc933361fc3", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 1229360, "common_id": "13875569-14e1-4c0f-82db-99ba0e35d8bd", "name": "Fl\u00e1vio Jos\u00e9 Teixeira Almeida", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1229360/thumb_avatar_1560eb74-1a63-4322-9091-9db9e54eaad3.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 2, "total_published_projects": 27, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 26, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2019-11-19T13:04:33.18458", "about_html": "<p>Fl\u00e1vio \u00e9 quadrinista, cartunista e ilustrador com 46 anos de carreira.\n</p>\n<p>Iniciou-se profissionalmente no jornal \"O Pasquim\" e na revista \"Mad\". Nas quatro editoras em que a revista \"Mad\" foi publicada no Brasil, Fl\u00e1vio Almeida publicou os seus trabalhos em todas elas. Na fase em que foi publicada na Editora Record, foi Subeditor Geral e Diretor de Arte da \"Mad\" por tr\u00eas anos.\n</p>\n<p>Seus trabalhos foram publicados em 35 jornais e 80 revistas no Brasil.\n</p>\n<p>Ilustrou quatro livros de panos infantis para a Editora Maco: \"Quem faz?\" e <i>\"Planeta Vida\"</i>, textos e desenhos, lan\u00e7ado na Confer\u00eancia Internacional sobre Meio Ambiente - Rio 92, sendo este livro indicado pela Secretaria Estadual do Meio Ambiente do Estado de S\u00e3o Paulo; \"Dent\u00e3o\" e \"Sangue Bom, Cora\u00e7\u00e3o Bom\" - Hemorio/Minist\u00e9rio da Sa\u00fade/RJ - 2000.\n</p>\n<p>Publicou o livro infantil \"Rimas dos Bichos\", textos e ilustra\u00e7\u00f5es, pela Editora L\u00ea /Belo Horizonte. Publicou o livro infantil \"O Jardim da Minha Casa\", textos e ilustra\u00e7\u00f5es, pela Editora Melhoramentos. Participou da premiada \"Cole\u00e7\u00e3o Ler &amp; Ver\" da Editora Melhoramentos, com a personagem \"Dasd\u00f4\", no livro \"Senhoras &amp; Senhores\", com o cl\u00e1ssico \"Senhora\" de Jos\u00e9 Alencar. Esta Cole\u00e7\u00e3o reuniu em oito livros, os principais cartunistas brasileiros e cl\u00e1ssicos da Literatura Brasileira. A Cole\u00e7\u00e3o ganhou o \"Pr\u00eamio HQ-Mix\" como \"Melhor Contribui\u00e7\u00e3o ao Quadrinho Brasileiro\".\n</p>\n<p>Ilustrou os seguintes livros infantis: \"O Grande Guru\", de Reynaldo Valinho Alvarez - Editora Agir; \"A Hist\u00f3ria do Bode Z\u00e9 Pil\u00e3o Que J\u00e1 Nasceu de Bigode e Falastr\u00e3o\", de Lu\u00eds Pimentel - Editora Ao Livro T\u00e9cnico; \"As Roupas do Papai Foram Embora\", de Lu\u00eds Pimentel - Editora Record; \"Incr\u00edvel Tribo P\u00e9-no-Traseiro\", de Lu\u00eds Pimentel - Editora Ao Livro T\u00e9cnico; \"Navarro Caucus e o Planeta Corimar\", de Renata Silva Neto - Editora Ao Livro T\u00e9cnico; \"O Rio da Vida\", de Luc\u00edlia Junqueira de Almeida Prado - Editora Record; \"Guia do Consumidor Mirim\", de Maria Helena Esteb\u00e1n - Editora Raz\u00e3o Cultural e Editora Rovelle; \"A Fofoqueira\", de Maria Leda Chini - Editora Raz\u00e3o Cultural; \"A Franga Suru\", de Gilberto Martins Pandelot - Editora Raz\u00e3o Cultural; \"Darwin no Brasil\", album de quadrinhos, textos e desenhos de Fl\u00e1vio Almeida, Editora Vieira &amp; Lent; \"Florinha na Terra dos Rinocerantes a Ecologia da Cordialidade e o Aquecimento Global\", de Sergio Bruni, adapta\u00e7\u00e3o para quadrinhos de Fl\u00e1vio Almeida, textos e desenhos. Editora Vieira &amp; Lent; Cole\u00e7\u00e3o de 5 livros infantis \"A Turma do Z\u00e9 Neurim\", de Roberto Lent - Editora Vieira &amp; Lent. Publicou no site \"Ci\u00eancia Hoje das Crian\u00e7as\", a s\u00e9rie em quadrinhos, \"A Turma do Z\u00e9 Neurim\"- 2006. Publicou o \"envelop\u00e3o\" com \"A Turma do Z\u00e9 Neurim em quadrinhos\", com os quadrinhos que foram publicados no site da \"Ci\u00eancia Hoje das Crian\u00e7as\", este material foi produzido pela Funda\u00e7\u00e3o Ci\u00eancia Hoje e com o apoio da Faperj - 2012.\n</p>\n<p>Foi premiado no Sal\u00e3o Internacional de Humor de Piracicaba, em 1980. Foi premiado no Sal\u00e3o Internacional de Cartuns Sobre o Terceiro Mundo, em 1984, em Duisburg, na Alemanha.\n</p>\n<p>Publicou seus cartuns na revista espanhola \"Cambio16\" e no livro \"International Anthology of Cartoons\", na Su\u00e9cia.\n</p>\n<p>Ilustrou uma cole\u00e7\u00e3o de 11 livros sobre \"Ensino de Enfermagem \u00e0 Dist\u00e2ncia\" - Fiocruz / Minist\u00e9rio da Sa\u00fade/RJ 2000.\n</p>\n<p>Foi ilustrador de \"\u00daltima Hora\" do Rio de Janeiro, em 1978.\n</p>\n<p>Foi ilustrador de \"O Globo\" de 1989 a 1991.\n</p>\n<p>Seus trabalhos foram publicados no \"Jornal do Brasil\", \"\u00daltima Hora\", \"O Dia\", \"Folha de S.Paulo\" e \"O Estado de S.Paulo\". Al\u00e9m de jornais e revistas da Espanha, It\u00e1lia e Su\u00e9cia.\n</p>\n<p>Ilustrou o livro em PDF \"Uma Jornada Contra a dor\" \"Children Pain Book\", livro em quadrinhos para crian\u00e7as que sentem dores cr\u00f4nicas. Este livro j\u00e1 foi traduzido para o ingl\u00eas, espanhol, alem\u00e3o, holand\u00eas, franc\u00eas e turco.\n</p>\n<p>Participou de sal\u00f5es de humor nos seguintes pa\u00edses: Brasil, Jap\u00e3o, Canad\u00e1, B\u00e9lgica, Alemanha, Holanda, Maced\u00f4nia, Turquia, Cuba, Portugal, Cor\u00e9ia, Taiwan, Pol\u00f4nia e It\u00e1lia.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Fl\u00e1vio", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 313207, "project_id": 177286, "description": "PRE\u00c7O PROMOCIONAL DE R$ 240 POR R$ 200!\nECONOMIZE R$40!\nTR\u00caS EXEMPLARES IMPRESSOS!\nNOME NA LISTA DE AGRADECIMENTOS!\nAUT\u00d3GRAFOS E FRETE GR\u00c1TIS!\n", "minimum_value": 200.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2024-07-01T15:01:11", "updated_at": "2024-04-07T12:11:29.67507", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 2013265920, "title": "TR\u00caS LIVROS!", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "54bcd586-7642-423a-87a8-bf8cadb49bb8", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/313207/thumb_reward_252005cb-4ec8-45d6-9b07-d668bdcc4b75.jpg", "run_out": false}]}