{"detail": {"project_id": 177432, "id": 177432, "user_id": 1894495, "name": "EMYLLE SOBRE RODAS", "headline": "Se Emylle fosse receber 1 real pra cada besteira que escuta, o projeto tava era financiado!", "budget": "<p>O financiamento vai custear as impress\u00f5es e os envios! Bora nois!\n</p>", "goal": 2500.0, "about_html": "<p>CAMPANHA ENCERRADA MAIS CEDO. PARA MAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES, ENVIAR EMAIL PARA meenhasaventuras@gmail.com.\n</p>\n<p>\"Emylle Sobre Rodas\" \u00e9 um projeto em parceria com Emylle Torres, atleta de bocha paralimpica, natural da Barra do Cear\u00e1, na grande Fortaleza. O projeto nasceu em 2020, contando causos que aconteceram com Emylle, e foi contemplado no edital Funarte daquele ano. De l\u00e1 pra c\u00e1 n\u00e3o paramos! J\u00e1 fizemos parceria com a Associa\u00e7\u00e3o Cearense de Beisebol e o Estudio Daniel Brand\u00e3o, lan\u00e7ando e-book de \"Liz e seus amigos\", como roteiro original e tirinhas para o site.<br>\n</p>\n<p>Hoje temos tirinhas publicadas semanalmente no jornal O Povo, tamb\u00e9m de Fortaleza.\n</p>\n<p>Essa campanha aqui \u00e9 pra alcan\u00e7ar mais e mais pessoas, o maior n\u00fameros de leitores possivel! Estamos lan\u00e7ando nossa primeira vers\u00e3o impressa, om um n\u00famero modesto de tirinhas e um projeto gr\u00e1fico exclusivo! Nosso trabalho tamb\u00e9m vai contar com vers\u00e3o em PDF e vers\u00e3o com texto descritivo, pra quem utiliza leitor de tela.\n</p>\n<p>Vem com a gente!\n</p>", "permalink": "EMYLLESOBRERODAS", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/177432/b73190cf-01c6-4f0e-919d-b2565be6283c.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/177432/project_thumb_thumb_b73190cf-01c6-4f0e-919d-b2565be6283c.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/177432/project_thumb_small_b73190cf-01c6-4f0e-919d-b2565be6283c.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/177432/project_thumb_large_b73190cf-01c6-4f0e-919d-b2565be6283c.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/177432/project_thumb_video_cover_b73190cf-01c6-4f0e-919d-b2565be6283c.png", "progress": 11.2, "pledged": 280.0, "total_contributions": 8, "total_contributors": 8, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2024-05-20T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2024-05-19T23:59:59.999999", "online_date": "2024-04-10T20:35:44.187057", "zone_online_date": "2024-04-10T17:35:44.187057", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 32, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 39, "unit": "days"}, "posts_count": 1, "address": {"city": "Natal", "state_acronym": "RN", "state": "Rio Grande do Norte"}, "user": {"id": 1894495, "name": "Milene Correia", "public_name": "Milene Correia"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 1, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Acessibilidade,Emyllesobrerodas,inclus\u00e3o,quadrinho", "city_id": 3774, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "1fb1bf4d-7258-45b3-9732-70f48f3233fc", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 1894495, "common_id": "09b45c10-7263-476f-915c-38e9531874de", "name": "Milene Correia", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1894495/thumb_avatar_01ead3d5-8232-4fbd-ac81-19b57164bcd1.png", "facebook_link": null, "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 1, "total_published_projects": 2, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 3, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2022-11-07T20:18:20.539656", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Milene Correia", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 313505, "project_id": 177432, "description": "Vers\u00e3o em PDF, nome nos agradecimentos, exemplar impresso, envelope de adesivos (a depender do estoque) e UMA SURPRESA.", "minimum_value": 50.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2024-04-01T20:30:02", "updated_at": "2024-04-10T20:30:40.460956", "paid_count": 2, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 1879048192, "title": "de carona", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "67547118-cc3c-4cb3-8c5f-ebffeccb19e1", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}