{"detail": {"project_id": 177969, "id": 177969, "user_id": 1776809, "name": "O Conto de Mandacaru", "headline": "Uma HQ sobre paix\u00f5es e conflitos, envolvendo cangaceiros e soldados, no Sert\u00e3o Nordestino.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/549377/866052f9-7d9b-4582-9501-2abe0e945be8.png\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/549376/e2163d9f-3a8e-4f77-8898-8ef7b0461ecb.png\" style=\"font-size:14px;\">\n</p>\n<hr>\n<p>Qualquer d\u00favida quanto ao funcionamento do financiamento coletivo atrav\u00e9s da plataforma do Catarse ou sobre as recompensas, fique \u00e0 vontade para falar com a gente por email, por aqui ou pelas redes sociais.<br>\n</p>\n<p>Luiz Loretti<br><a href=\"https://www.facebook.com/loretti.lh/\">https://www.facebook.com/loretti.lh/</a><br><a href=\"https://x.com/luizlorettihq\">https://x.com/luizlorettihq</a><br><a href=\"https://www.instagram.com/luizlorettihq/\">https://www.instagram.com/luizlorettihq/</a><br><a href=\"mailto:luizloretti2@gmail.com\">luizloretti2@gmail.com</a>\n</p>\n<p>Monique Portella<br><a href=\"https://x.com/portmonique\">https://x.com/portmonique</a> <br><a href=\"https://www.instagram.com/moniquepsb?utm_source=ig_web_button_share_sheet&amp;igsh=ZDNlZDc0MzIxNw==\">https://www.instagram.com/moniquepsb?utm_source=ig...</a><br><a href=\"https://www.behance.net/portmonique\">https://www.behance.net/portmonique</a><br><a href=\"mailto:moniquepsb@gmail.com\">moniquepsb@gmail.com</a>\n</p>\n<p>Apoie o projeto e compartilhe entre os seus amigos. Ele s\u00f3 poder\u00e1 acontecer como merece se houver financiamento. Contamos com voc\u00ea!\n</p>", "goal": 9845.0, "about_html": "<p style=\"text-align:justify;\">A hist\u00f3ria em quadrinhos <strong>O Conto de Mandacaru </strong>apresenta um grupo de cangaceiros, liderados por Carcar\u00e1, dispostos a se vingarem das atrocidades de Figueiredo, um Coronel do Ex\u00e9rcito Brasileiro j\u00e1 aposentado que segue uma corrupta carreira pol\u00edtica, como candidato \u00e0 prefeitura de Gonzaga. Na tentativa de que os cangaceiros poupem a vida de seu pai, Janja, a destemida filha do Coronel se permite ser raptada pelo bando de Carcar\u00e1, com a promessa de ser salva pelo Tenente Tadeu, poss\u00edvel sucessor e pupilo de Figueiredo, buscando ajuda at\u00e9 mesmo de Elisa Wilson, amiga de inf\u00e2ncia de Janja e advers\u00e1ria pol\u00edtica dos militares, como candidata a prefeita. Com o passar dos dias, Janja e Carcar\u00e1 come\u00e7am a se aproximar e a jovem come\u00e7a a entender as motiva\u00e7\u00f5es dos cangaceiros pela <strong>justi\u00e7a social</strong><span class=\"redactor-invisible-space\">, muito defendidas por Sabi\u00e1 e Zinho (\u00e0s vezes n\u00e3o), fi\u00e9is escudeiros de seu l\u00edder (quer dizer, nem sempre).</span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">No melhor estilo \"faroeste caboclo\", um amor imposs\u00edvel, rivalidade, trai\u00e7\u00e3o e luta de classes se misturam no Sert\u00e3o da cidade fict\u00edcia de Gonzaga. Com roteiro e arte de Luiz Loretti e cores de Monique Portella.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Ao opoiar a campanha, por meio de uma das recompensas ao lado, voc\u00ea garante o seu exemplar (f\u00edsico ou digital), al\u00e9m de incentivar os autores em seu primeiro trabalho e projeto coletivo. Optamos pela modalidade de financiamento \"Flex\", o que significa que, mesmo que a meta da campanha n\u00e3o seja atingida, a HQ ainda ser\u00e1 impressa, utilizando o valor arrecadado, e os apoiadores receber\u00e3o suas recompensas.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/549121/c50a6084-93f1-4274-95c5-cbd587023280.png\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/549151/ea0fd215-1201-4293-9942-d1b8f3a5c434.png\" width=\"152\" height=\"153\" style=\"width:152px;height:153px;\">\n</p>\n<p><strong>Carcar\u00e1 - </strong><em>o</em><em> l\u00edder dos cangaceiros, busca vingan\u00e7a contra o Coronel Figueiredo, por seus pecados passados. Carcar\u00e1 e seu bando realizaram v\u00e1rios saques \u00e0s propriedades do Coronel, al\u00e9m de v\u00e1rios confrontos armados, a fim de distribuir a riqueza entre os mais pobres.</em>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><em></em>\n</p>\n<p><em><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/549152/fd185350-59c1-4e89-aad7-3d97691ce35b.png\" width=\"156\" height=\"156\" style=\"width:156px;height:156px;\"></em>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><em></em><strong>Janja - </strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><em>uma jovem estudante de direito em Salvador. L\u00e1 ela \u00e9 militante por diversas causas, mas principalmente pelo movimento feminista. Recentemente, retornou a Mandacaru para ajudar seu pai na campanha para prefeito da cidade, sem saber de seus crimes.</em></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/549161/812d5bc4-36b7-400e-8bc1-72cb0669cfa8.png\" width=\"159\" height=\"162\" style=\"width:159px;height:162px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Tenente Tadeu - </strong><em></em><em>colega de inf\u00e2ncia de Janja que sempre foi apaixonado por ela. Segue carreira no miltar como tenente, admirando e se espelhando em Coronel Figueiredo. Al\u00e9m da rivalidade na justi\u00e7a com Carcar\u00e1, Tadeu agora disputa o cora\u00e7\u00e3o de Janja com  o cangaceiro.</em>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><em></em>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/549156/31c4d917-fe3f-4cd8-92a0-3397c7b0b09d.png\" width=\"160\" height=\"158\" style=\"width:160px;height:158px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Coronel Figueiredo - </strong><em>militar aposentado e pol\u00edtico corrupto, por meio de a\u00e7\u00f5es populistas, tenta se eleger prefeito de Gonzaga, tendo como sua maior advers\u00e1ria Elisa, uma l\u00edder sindical  que sempre denunciou e se op\u00f4s ao Coronel.</em>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><em><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/549163/bf7831e6-029d-4e47-bc9f-3ac5c12563ab.png\" width=\"163\" height=\"165\" style=\"width:163px;height:165px;\"><br></em>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><em></em>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Sabi\u00e1 - </strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><em>cresceu ao lado de Carcar\u00e1 no canga\u00e7o, sendo seu melhor amigo desde a inf\u00e2ncia. Depois da morte do pai de Carcar\u00e1, que era seu padrinho, Sabi\u00e1 prometeu ajudar Carcar\u00e1 em sua vingan\u00e7a. <span class=\"redactor-invisible-space\"></span></em></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/549162/e4f22e1b-9086-470e-b2bd-9178d92a3cb2.png\" width=\"167\" height=\"168\" style=\"width:167px;height:168px;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Zinho - </strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><em>Ap\u00f3s o desaparecimento de seu pai, pretendia ser o l\u00edder dos cangaceiros, mas perdeu o posto para Carcar\u00e1. Sempre ficou atr\u00e1s de Sabi\u00e1 e Carcar\u00e1 na vida bandida e, por isso, sempre os invejou.</em><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/549164/6cf75b35-a651-40bc-ba6e-ecf930cbc5a4.png\" width=\"167\" height=\"172\" style=\"width:167px;height:172px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Elisa Wilson - </strong><em>L</em><em>ider sindical, Elisa \u00e9 a grande rival do Coronel Figueiredo nas elei\u00e7\u00f5es municipais, sendo a primeira mulher trans a disputar o cargo de prefeita de Gonzaga, lutando por melhoras nas condi\u00e7\u00f5es de trabalho e da popula\u00e7\u00e3o pobre em geral.</em>\n</p>\n<hr>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><em></em></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>O Conto de Mandacaru </strong><span class=\"redactor-invisible-space\">foi uma HQ planejada como volume \u00fanico, isto \u00e9, sem continua\u00e7\u00e3o. Com certeza a hist\u00f3ria n\u00e3o acaba na \u00faltima p\u00e1gina do gibi. Mas queremos que voc\u00ea, leitor, imagine o que acontece depois da \u00faltima p\u00e1gina.</span></span>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/549122/1e351fb5-6f0f-41c8-9c32-245468e43932.png\">\n</p>\n<p>A seguir, uma curta apresenta\u00e7\u00e3o do que te aguarda em <strong>O Conto de Mandacaru</strong>.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/547197/b3458648-1f71-4a72-b6f3-7465b93a0153.jpg\"></span></span>\n</p>\n<hr>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/547196/a27c9716-bd79-4cb2-bfee-063068e44ba3.jpg\" style=\"font-size:14px;\"><br></span></span>\n</p>\n<hr>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/547198/e6566514-91dc-4605-8f9c-5669bc4c0c3b.jpg\"><br></span></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/549123/a271c5b4-9d41-491a-9ce3-be02ce3abf6e.png\">\n</p>\n<ul>\n\t<li> Tamanho: 16X23cm</li>\n\t<li>Capa colorida em Cart\u00e3o Triplex 250g, sem orelhas, miolo de 40 p\u00e1ginas coloridas e em Papel Polen Natural 80g.</li>\n</ul>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/549354/cdf79ace-e125-4e86-98b9-19cd287fa979.png\" width=\"419\" height=\"591\" style=\"width:419px;height:591px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/549356/ff37c6b1-3573-40f9-bee8-780c1a3d3dce.png\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/549125/d2482733-2d75-4950-8139-afe3fa9996ef.png\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/549365/06a281a9-4e58-463b-8e52-143f9cc5e992.png\">\n</p>\n<p>As recompensas ser\u00e3o enviadas junto com a vers\u00e3o impressa da HQ, com exce\u00e7\u00e3o da vers\u00e3o digital, que ser\u00e1 enviado um arquivo .PDF para download direto para o email cadastrado no Catarse.\n</p>\n<p><strong>OS COMBOS DISPON\u00cdVEIS S\u00c3O:</strong>\n</p>\n<p><strong>Cabra bom:</strong><br>HQ O Conto de Mandacaru vers\u00e3o digital, em PDF\n</p>\n<p><strong>Cangaceiro:</strong><br>HQ O Conto de Mandacaru + Marca-p\u00e1gina\n</p>\n<p><strong>Her\u00f3i do Sert\u00e3o:</strong><br>HQ O Conto de Mandacaru + Marca-p\u00e1gina + Adesivos personalizados + Print A5 de personagem (\u00e0 escolha do apoiador, por Google Forms)\n</p>\n<p><strong>Lampi\u00e3o &amp; Maria Bonita:</strong><br>HQ O Conto de Mandacaru + Marca-p\u00e1gina + Adesivos personalizados + Sketch original do apoiador, em A5, feito pelo autor\n</p>\n<p><strong>Colecionador do Sert\u00e3o:</strong><br>HQ O Conto de Mandacaru + Marca-p\u00e1gina + Adesivos personalizados + P\u00e1gina original, a l\u00e1pis, em A4 (\u00e0 escolha do apoiador, por Google Forms)\n</p>\n<p><strong>Banditismo por uma Quest\u00e3o de Classe:</strong><br>HQ O Conto de Mandacaru + Marca-p\u00e1gina + Adesivos personalizados (apenas nas primeiras 48h)\n</p>\n<hr>\n<p>Caso a gente ultrapasse a meta m\u00ednima, vamos estabelecer novas metas para que todas as pessoas que apoiaram o projeto possam receber as recompensas.<br>\n</p>\n<p>Ao longo da campanha, n\u00f3s vamos mostrar cada uma das recompensas atrav\u00e9s das nossas redes sociais. N\u00e3o deixe de nos seguir!<span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/549126/409cd489-f16c-4a0e-8886-e4229ae2abdd.png\"><br>\n</p>\n<ul>\n\t<li>\n\t<strong>PRESTE MUITA ATEN\u00c7\u00c3O NO PREENCHIMENTO DOS SEUS DADOS AQUI NO CATARSE</strong>. Pacotes que retornem dos Correios por causa de endere\u00e7o ou outros dados errados ou desatualizados no Catarse, pediremos transfer\u00eancia do valor de frete e dados atualizados para que possamos reenviar o pacote.</li>\n\t<li>Fique de olho nas atualiza\u00e7\u00f5es e novidades da campanha que ser\u00e3o sempre feitas pelo seu e-mail cadastrado.</li>\n\t<li>N\u00e3o faremos envios para fora do Brasil. Nesse caso, recomendamos a recompensa digital, ou que pe\u00e7a a algu\u00e9m que apoie o f\u00edsico e fa\u00e7a o envio para voc\u00ea.</li>\n</ul>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/549127/89b80403-f989-43d5-acd3-30ceae3ac10f.png\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;margin-left:40px;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/549393/1a7a62d5-4dd1-4afe-9160-0483b4652040.jpeg\" width=\"160\" height=\"165\" style=\"width:160px;height:165px;\"></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;margin-left:40px;\"><strong>Luiz Loretti</strong><br>Roteirista e Desenhista em O Conto de Mandacaru. De Linhares, no Esp\u00edrito Santo, estudou m\u00f3dulos dos cursos de Desenho I - Fundamentos (onde conheceu a colorista e amiga Monique Portella), Roteiro I - Fundamentos, HQ I - Fundamentos e HQ II - Aprofundamento, no <a href=\"https://www.inkocriativo.com/cursos\" target=\"_blank\">INKO - Escola de M\u00eddias Criativas</a>, sendo este quadrinho seu trabalho final do curso de Roteiro. Al\u00e9m do Inko, participou do curso de quadrinho oferecido pelo projeto Narra Perifa, com foco em desenvolver e publicar hist\u00f3rias de jovens perif\u00e9ricos diversos. Ap\u00f3s o curso, foi convidado pelo projeto Narra Perifa para ministrar oficinas de quadrinhos para jovens em uma Unidade Socioeducativa do munic\u00edpio de Linhares (ES).\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;margin-left:40px;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/549394/3ff09ffa-fcc9-40f2-9418-667abdb28792.png\" width=\"140\" height=\"136\" style=\"width:140px;height:136px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;margin-left:40px;\"><strong>Monique Portella</strong><br>Colorista em O Conto de Mandacaru. Nascida e criada em Mag\u00e9/RJ, formada pelo <a href=\"https://www.inkocriativo.com/cursos\" target=\"_blank\">INKO - Escola de M\u00eddias Criativas</a> nos M\u00f3dulos Desenho I - Fundamentos (Prof. Denis Mello), onde teve contato e aproxima\u00e7\u00e3o com o camarada Luiz Loretti e o M\u00f3dulo Coloriza\u00e7\u00e3o para Quadrinhos (Prof.\u00aa Ver\u00f4nica Berta), sendo esse seu primeiro trabalho oficial como Colorista. Atua tamb\u00e9m em parceria com outros alunos do INKO em iniciativas e editais para sele\u00e7\u00e3o em publica\u00e7\u00f5es, atuando tamb\u00e9m como Colorista.\n</p>", "permalink": "mandacaru_", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/177969/2ca0642e-06ff-46ff-aa12-1e179cb60aec.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/177969/project_thumb_thumb_2ca0642e-06ff-46ff-aa12-1e179cb60aec.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/177969/project_thumb_small_2ca0642e-06ff-46ff-aa12-1e179cb60aec.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/177969/project_thumb_large_2ca0642e-06ff-46ff-aa12-1e179cb60aec.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/177969/project_thumb_video_cover_2ca0642e-06ff-46ff-aa12-1e179cb60aec.png", "progress": 33.62376841036059, "pledged": 3310.26, "total_contributions": 83, "total_contributors": 83, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2024-08-20T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2024-08-19T23:59:59.999999", "online_date": "2024-06-20T13:57:08.74563", "zone_online_date": "2024-06-20T10:57:08.74563", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 4, "address": {"city": "Linhares", "state_acronym": "ES", "state": "Esp\u00edrito Santo"}, "user": {"id": 1776809, "name": "Luiz Loretti", "public_name": "Luiz Loretti"}, "reminder_count": 31, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 4, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Cangaceiro,Canga\u00e7o,HQ,NORDESTE,quadrinhos", "city_id": 47, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "5a3dbc2f-3948-4ac5-a866-3d080778a79a", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 1776809, "common_id": "c5b35027-b976-40e2-9356-9a029c46ca75", "name": "Luiz Loretti", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1776809/thumb_avatar_2e3e5748-177a-45c9-b2e1-17779c3aaf66.jpg", "facebook_link": null, "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 14, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 6, "followers_count": 5, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2022-01-17T21:34:38.400198", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Luiz Loretti", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 315642, "project_id": 177969, "description": "- HQ \"O Conto de Mandacaru\" impressa\n- Marca-p\u00e1gina\n- Cartela com 3 adesivos personalizados\n- Nome na p\u00e1gina de agradecimentos", "minimum_value": 20.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2024-10-02T05:50:26", "updated_at": "2024-06-22T14:04:43.271465", "paid_count": 20, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2130706432, "title": "R\u00e1pido no Gatilho - 48h", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "d5bb0ac8-5dab-4e6e-be84-d63e6b395dc9", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/315642/thumb_reward_87017ba7-479a-4bf4-87ea-bac74eede7ff.png", "run_out": true}]}