{"detail": {"project_id": 178881, "id": 178881, "user_id": 820748, "name": "Zuri", "headline": "Zuri nos leva \u00e0 conscientiza\u00e7\u00e3o sobre o racismo estrutural e o preconceito lingu\u00edstico.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/545554/5212f7f0-c9b0-4fc0-bbc3-38c7d0b9b129.jpg\" style=\"font-size:14px;\">\n</p>", "goal": 5000.0, "about_html": "<p><strong></strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/545536/ad5d1326-c0e5-42b9-a779-856f12fd7775.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Seria t\u00e3o bom se o racismo n\u00e3o existisse mais, n\u00e3o \u00e9 mesmo?<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Seria t\u00e3o maravilhoso se as pessoas e a sociedade tivessem um n\u00edvel de conscientiza\u00e7\u00e3o, onde verdadeiramente todos fossem tratados e respeitados como iguais que somos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Mas n\u00e3o, ainda precisamos apontar e dialogar, transformar a fala em atitude, mudar concep\u00e7\u00f5es e evoluir como sociedade, como pessoas...\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O racismo estrutural, foco de nosso debate e predominantemente presente nesta revista, vem de encontro com a necessidade de reflex\u00e3o e mudan\u00e7a e problematiza o quanto ainda est\u00e1 presente na sociedade.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A HQ Zuri, nome derivado dos povos africanos, da l\u00edngua sua\u00edli, que significa \"bonita\", traz de maneira simples, direta e pelo olhar de uma crian\u00e7a a dor e o sofrimento das pessoas pretas, devido ao racismo estrutural e \u00e0 utiliza\u00e7\u00e3o de express\u00f5es racistas t\u00e3o enraizadas na L\u00edngua Portuguesa.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u00c9 justo e correto as pessoas pretas terem sua cor relacionada a algo ruim, negativo e triste? \u00c9 justo sofrerem bullying e preconceito \u00e9tnico-raciais? N\u00e3o! Claro que n\u00e3o! E \u00e9 isso que Zuri nos sinaliza, a import\u00e2ncia de mudan\u00e7as pessoais e coletivas urgentes.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Esta HQ busca o enfrentamento ao preconceito, \u00e0 desigualdade e \u00e0 viol\u00eancia, principalmente a verbal, atrav\u00e9s da conscientiza\u00e7\u00e3o para uma mudan\u00e7a de postura e de linguagem, buscando a valoriza\u00e7\u00e3o e o empoderamento do povo preto.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Zuri ganha novos olhares para si e para o outro e traz todo o orgulho de ser quem \u00e9, uma menina linda e preta.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A HQ tem roteiro de Eliane Bonadio e arte de Bianca M\u00f3l.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/545540/a7f000da-1d68-40e3-b234-96c197c0b42f.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A HQ Zuri orienta e sinaliza ao leitor com letras em negrito quais s\u00e3o as express\u00f5es racistas contidas na hist\u00f3ria.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">No final da HQ h\u00e1 uma rela\u00e7\u00e3o de palavras que n\u00e3o devem ser usadas por serem ofensivas e racistas, e leis de combate ao racismo e como denunci\u00e1-lo.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/545537/5f3657bf-56ee-4c14-957a-f566419f03d3.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A HQ tem 60 p\u00e1ginas coloridas em papel offset no formato 26x19cm. A capa \u00e9 cartonada com lamina\u00e7\u00e3o brilho.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/545535/9413d58e-79b2-4da9-9af0-5442a267f8a9.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/545520/c0871bd2-8267-467f-9633-83adff2df5b6.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/545521/821c09fc-ddea-457b-8e9c-5c43e4d9b102.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/545522/127b783f-ac47-4233-a43a-e04eedaa6839.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/545523/324bf107-37dc-4a41-85ad-da5315b6fc8f.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/545524/7c46efaf-cdec-45e9-b1be-0400928d6b30.jpg\">\n</p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/545525/d9f19a32-319c-4d3f-aba0-2bd53491190f.jpg\">\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/545526/1e6b7c9b-cd67-49bf-89c7-1755ee2a7e39.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/545534/5702614e-d86f-4980-8597-4a789600e7fd.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">N\u00e3o ligue, isso \u00e9 coisa de mulher!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O \u00e1lbum <em>N\u00e3o ligue, isso \u00e9 coisa de Mulher!</em> \u00e9 composto por dez mulheres que, juntas, retratam, atrav\u00e9s das Hist\u00f3rias em Quadrinhos, o comportamento t\u00f3xico masculino, numa vis\u00e3o totalmente feminina e bem humorada, onde as mulheres tomam o lugar de fala, fazendo a invers\u00e3o de pap\u00e9is, ou seja, nas hist\u00f3rias s\u00e3o os homens as v\u00edtimas das mulheres. Um \u00e1lbum irreverente, provocador e divertido, que, se n\u00e3o servir como ponto de reflex\u00e3o, lhe trar\u00e1, com certeza, umas boas gargalhadas. Essas 10 mulheres garantem! Elas falar\u00e3o dos homens de uma maneira que voc\u00ea nunca viu. O \u00e1lbum tem oitenta p\u00e1ginas e oito hist\u00f3rias.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/545530/d80af0c5-065c-4fed-87c6-55ba5ef09975.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">N\u00e3o tema, isso \u00e9 coisa de mulher\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u201cN\u00e3o Tema, Isso \u00e9 Coisa de Mulher\u201d \u00e9 uma colet\u00e2nea de HQs que questiona o manique\u00edsmo das hist\u00f3rias de her\u00f3i e a abordagem que costumamos ver em personagens com superpoderes. Empodera as mulheres e as coloca em evid\u00eancia, mostrando que hero\u00edsmo n\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de g\u00eanero. Trata e nos faz refletir sobre quest\u00f5es relevantes de uma sociedade ainda machista e patriarcal. E se a maternagem fosse vista com um apre\u00e7o n\u00e3o sagrado, mas como poderes incr\u00edveis? E se as hist\u00f3rias n\u00e3o fossem sobre bichos radioativos, mas sobre rela\u00e7\u00f5es abusivas? Existe um papel para os superpoderosos que n\u00e3o precisa ser individualista e combatente? Hero\u00ednas n\u00e3o podem vir de locais maldosos e n\u00e3o podem existir para al\u00e9m da cultura ocidental? Quais poderes s\u00e3o despertados em n\u00f3s em situa\u00e7\u00f5es de viol\u00eancia constante? As jornadas m\u00faltiplas de trabalho s\u00e3o coisas comuns ou base para o desenvolvimento de superpoderes? Se os poderes aparecem em locais de dor, para onde vai toda a ang\u00fastia? E quando ser invis\u00edvel numa sociedade machista n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 n\u00e3o ser vista?  \u201cN\u00e3o tema, isso \u00e9 coisa de mulher!\u201d tem 88 p\u00e1ginas de puro hero\u00edsmo e feminismo e \u00e9 a segunda edi\u00e7\u00e3o da premiada s\u00e9rie iniciada com \u201cN\u00e3o ligue, isso \u00e9 coisa de mulher!\u201d.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/545527/da31edeb-23b2-4660-bff3-efc9ffa6984d.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/545532/34a53882-5ec0-4324-b33f-eeebef78d67e.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">ELIANE BONADIO \u00e9 Roteirista e Escritora, \u00e9 formada em Literatura Contempor\u00e2nea, Pedagogia, Psicopedagogia e Neuropsicopedagogia. \u00c9 respons\u00e1vel pelos roteiros das HQs: Inventices, indicada ao Pr\u00eamio HQMix 2019, na categoria Melhor Publica\u00e7\u00e3o Infantil, e da Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica Hologramas, indicada a quatro categorias no Pr\u00eamio HQMix 2020: Novo Talento - Roteirista, Novo Talento - Desenhista, Publica\u00e7\u00e3o Independente - Edi\u00e7\u00e3o \u00danica e Publica\u00e7\u00e3o Independente de Autor. Participou das antologias: P\u00e2ndega, D\u00e1lia Escarlate e Dossi\u00ea Bizarro 1 e 2, todas pela Editora Skript. Como escritora, publicou seus contos e poesias nas colet\u00e2neas: Trilha de L\u00f3tus, Extremo \u2013 Contos Para o Fim do Mundo, e Expresso 666 \u2013 Contos Sobrenaturais, de Suspense e de Terror, pela Editora Andross. Neste momento, \u00e9 organizadora e autora dos \u00e1lbuns independentes: N\u00e3o ligue, isso \u00e9 coisa de Mulher!, N\u00e3o tema, isso \u00e9 coisa e mulher! e N\u00e3o se assuste, isso \u00e9 coisa de Mulher!, antologias de HQs com cunho feminista e que faz par\u00f3dia ao comportamento t\u00f3xico masculino. Est\u00e1 trabalhando paralelamente em mais dois roteiros, um de terror e outro de terror psicol\u00f3gico encomendados por editoras.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">BIANCA M\u00d3L \u00e9 Ilustradora, roteirista de sonhos e videocontadora de hist\u00f3rias. Em 2014, criou o canal Garota Desdobr\u00e1vel, no qual escreve, ilustra, dirige, filma, narra e edita videocontos autorais repletos de cores e fantasia. O seu trabalho se baseia em anima\u00e7\u00f5es artesanais em que mistura linguagens, brinca com poesia e busca resgatar a beleza do simples. Hoje, al\u00e9m de contar contos fant\u00e1sticos, tamb\u00e9m se aventura em outras narrativas de mil tipos: livro, televis\u00e3o, publicidade, m\u00fasica, web, quadro, colagem etc. Se d\u00e1 pra viajar na imagina\u00e7\u00e3o, pode confiar: ela estar\u00e1 l\u00e1! Bianca \u00e9 apaixonada pelo feito \u00e0 m\u00e3o: adora pap\u00e9is, aquarelas, canetinhas, l\u00e1pis e estiletes.. Com eles, encontrou um jeito de se expressar e desbravar o mundo colorindo o dia a dia com arte. Al\u00e9m do amor pela escrita e pelo desenho, coleciona uma s\u00e9rie de outras paix\u00f5es, como cinema e astronomia.\n</p>", "permalink": "zuri_oficial", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/178881/c4238174-0cca-4513-8c6d-036b6264c19d.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/178881/project_thumb_thumb_c4238174-0cca-4513-8c6d-036b6264c19d.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/178881/project_thumb_small_c4238174-0cca-4513-8c6d-036b6264c19d.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/178881/project_thumb_large_c4238174-0cca-4513-8c6d-036b6264c19d.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/178881/project_thumb_video_cover_c4238174-0cca-4513-8c6d-036b6264c19d.jpg", "progress": 6.66, "pledged": 333.0, "total_contributions": 8, "total_contributors": 8, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2024-06-27T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2024-06-26T23:59:59.999999", "online_date": "2024-05-28T01:56:03.86547", "zone_online_date": "2024-05-27T22:56:03.86547", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 30, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 30, "unit": "days"}, "posts_count": 2, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 820748, "name": "Eliane Bonadio", "public_name": "Eliane Bonadio"}, "reminder_count": 11, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 2, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Antirracismo,Emponderamento,igualdade,Racismo_estrutural,respeito", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "44a77c12-5624-43a2-9aaa-6defe8e7e911", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 820748, "common_id": "381db5b5-a190-40aa-9120-ed74ca988657", "name": "Eliane Bonadio", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/820748/thumb_avatar_17362358_755592827950782_1552936325239052234_n.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/eliane.bonadio", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 14, "total_published_projects": 5, "links": null, "follows_count": 44, "followers_count": 48, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2017-09-25T01:43:07.482652", "about_html": "<p>Roteirista e escritora, participou das antologias P\u00e2ndega e Dossi\u00ea Bizarro, ambas pela Editora Skript. \u00c9 respons\u00e1vel pelos roteiros das HQs: Inventices, indicada ao Pr\u00eamio HQMix 2019, na categoria Melhor Publica\u00e7\u00e3o Infantil e da Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica Hologramas, indicada a quatro categorias no Pr\u00eamio HQMix 2020: Novo Talento - Roteirista, Novo Talento - Desenhista, Publica\u00e7\u00e3o Independente - Edi\u00e7\u00e3o \u00danica e Publica\u00e7\u00e3o Independente de Autor. Como escritora, publicou seus contos e poesias nas colet\u00e2neas: Trilha de L\u00f3tus, Extremo \u2013 Contos Para o Fim do Mundo, e Expresso 666 \u2013 Contos Sobrenaturais, de Suspense e de Terror, todas pela Editora Andross. Neste momento, \u00e9 organizadora e autora do \u00e1lbum independente, N\u00e3o ligue, isso \u00e9 coisa de Mulher!, antologia de HQs com cunho feminista e que faz par\u00f3dia ao comportamento t\u00f3xico masculino, e participa da antologia D\u00e1lia Escarlate, que fala dos problemas e do cotidiano das mulheres, da Editora Skript, ambas a serem lan\u00e7adas em Mar\u00e7o de 2021.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Eliane Bonadio", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 316064, "project_id": 178881, "description": "1 exemplar de Zuri e das HQs N\u00e3o ligue, isso \u00e9 coisa de mulher! e N\u00e3o tema, isso \u00e9 coisa de mulher!, todas autografadas!\n\n1. PDF do \u00e1lbum Zuri\n2. HQ impressa Zuri\n3. HQ impressa N\u00e3o ligue, isso \u00e9 coisa de mulher!\n4. HQ impressa N\u00e3o tema, isso \u00e9 coisa de mulher!", "minimum_value": 125.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2024-12-02T02:10:58", "updated_at": "2024-05-27T02:15:17.752971", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2013265920, "title": "Zuri + N\u00e3o ligue, isso \u00e9 coisa de mulher! + N\u00e3o tema, isso \u00e9 coisa de mulher!", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "ef63bef0-a4e4-4ee5-be22-350b030d4fa9", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/316064/thumb_reward_0e2d382f-eb80-40c4-8581-abf4586979bf.jpg", "run_out": false}]}