{"detail": {"project_id": 179100, "id": 179100, "user_id": 1232028, "name": "Dr\u00e1cula - A Sombra da Noite Edi\u00e7\u00e3o Definitiva", "headline": "Homenagem a uma das s\u00e9ries mais ic\u00f4nicas do quadrinho nacional publicada nos anos 80.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/546616/4fac9532-9dde-49d3-85ec-6fc0510efb3d.jpg\">\n</p>\n<p>J\u00e1 provamos, em projetos anteriores aqui no Catarse, que \u00e9 poss\u00edvel lan\u00e7ar algo \u00fanico e hist\u00f3rico, mesmo com todas as dificuldades do mercado impresso brasileiro. Com o apoio de toda a comunidade ser\u00e1 poss\u00edvel dar vida tamb\u00e9m a essa homenagem da seguinte forma:\n</p>\n<ul>\n\t<li>\n<strong>70% </strong>Custos de Impress\u00e3o</li>\n\t<li>\n<strong>10% </strong>Produ\u00e7\u00e3o do Conte\u00fado</li>\n\t<li>\n<strong>13%</strong> Taxa do Catarse</li>\n\t<li>\n<strong>7% </strong>Manuseio &amp; Tarefas Diversas</li>\n</ul>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/546615/40223575-4ba9-4a45-b131-f628e54df638.jpg\">\n</p>", "goal": 10000.0, "about_html": "<p><strong>COOP Editora</strong> \u00e9 o selo de quadrinhos e livros independentes da <strong>WarpZone! </strong>Essa campanha deve ficar aberta at\u00e9 <strong>setembro de 2024.</strong><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/546644/e0498415-6577-4c24-8fe2-4dad17b80b6a.jpg\">\n</p>\n<p>O mang\u00e1 <strong>Dr\u00e1cula - A Sombra da Noite Edi\u00e7\u00e3o Definitiva</strong> \u00e9 uma homenagem a uma das s\u00e9ries mais ic\u00f4nicas do quadrinho nacional, resgatando o trabalho que foi feito nos anos 80 e adicionando conte\u00fado para um desfecho digno dessa hist\u00f3ria.<br>\n</p>\n<p>Esse projeto est\u00e1 sendo feito pelo time da <strong>WarpZone</strong>, atrav\u00e9s da <strong>COOP Editora</strong>, nosso selo de publica\u00e7\u00f5es independentes, em parceria com os autores originais da obra, ser\u00e3o mais de 300 p\u00e1ginas de conte\u00fado com a hist\u00f3ria em quadrinhos original, entrevistas, galeria de arte e material in\u00e9dito .\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/546608/0322e0c0-38ac-444e-9de3-c68e6129d880.jpg\">\n</p>\n<p>O quadrinho original foi lan\u00e7ado entre <strong>1985 e 1987</strong> pela editora <strong>Nova Sampa</strong>, em uma \u00e9poca em que o mercado brasileiro apostava bastante em quadrinhos e hist\u00f3rias de terror.\n</p>\n<p>Com uma boa recep\u00e7\u00e3o pra \u00e9poca, a s\u00e9rie <strong>Dr\u00e1cula - A Sombra da Noite</strong>, chegava nas bancas de jornal contando a hist\u00f3ria de um vampiro jovem que questionava a imortalidade e sofria com a solid\u00e3o de sua exist\u00eancia, essa trama era conduzida de forma rom\u00e2ntica e com muita sensualidade dando sequ\u00eancia aos eventos do romance de Bram Stoker .\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/546609/95e8c068-d2f0-4386-b1a8-f3133926ee14.jpg\">\n</p>\n<p>Foram <strong>5 edi\u00e7\u00f5es</strong> normais, uma edi\u00e7\u00e3o especial encadernada, uma edi\u00e7\u00e3o tentando retomar a s\u00e9rie e um desfecho que, na \u00e9poca, foi publicado apenas na Europa .\n</p>\n<p>IMPORTANTE: Agora voc\u00ea tamb\u00e9m pode acompanhar os bastidores da cria\u00e7\u00e3o desse projeto no grupo oficial de WhatsApp. Basta clicar no banner abaixo:\n</p>\n<p><a href=\"https://chat.whatsapp.com/KhZVUzGo2ss4YQP5oK6jFO\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/546600/254f25c9-0cc4-4778-bbd4-0f3f932190d8.jpg\"></a>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/546601/0a9336ed-7a2c-4878-9533-32217a36bb7b.jpg\">\n</p>\n<p>Ap\u00f3s negociar com os <strong>autores da obra</strong> original decidimos publicar uma edi\u00e7\u00e3o definitiva com as <strong>5 edi\u00e7\u00f5es</strong> da hist\u00f3ria original, incluindo galeria de imagens, entrevistas e um novo conto in\u00e9dito.\n</p>\n<p>Desta forma ser\u00e1 poss\u00edvel homenagear <strong>Dr\u00e1cula - A Sombra da Noite</strong>, registrando esse passado t\u00e3o importante dos quadrinhos nacionais e ainda apresentar a s\u00e9rie para novos leitores. Com uma edi\u00e7\u00e3o definitiva ser\u00e1 poss\u00edvel criar ent\u00e3o essa t\u00e3o merecida homenagem.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/546610/4bca4974-7f75-4f06-bfb8-c91865a4ba8b.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/546602/9ac1ff4c-bab8-4de4-97e3-34f6ebb7328e.jpg\">\n</p>\n<p>Esse ser\u00e1 mais um projeto grandioso que iremos fazer com o apoio da nossa comunidade de leitores. Como se trata de um produto especial, uma homenagem, n\u00f3s iremos publicar essa obra no formato <strong>21cm x 28cm</strong>. Veja como estamos planejando a capa:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/546599/96b952d9-db10-495c-82a0-6b0fb43bfc40.jpg\">\n</p>\n<p><em>**Artes provis\u00f3rias, elas poder\u00e3o sofrer altera\u00e7\u00f5es durante o projeto.</em>\n</p>\n<p>Detalhes previsto para o formato da publica\u00e7\u00e3o:<br>\n</p>\n<ul>\n\t<li>\n\t<strong>Tamanho: </strong>21x28cm</li>\n\t<li>\n\t<strong>P\u00e1ginas: </strong>300 (estimado)</li>\n\t<li>\n\t<strong>Papel:</strong> Polen</li>\n\t<li>\n\t<strong>Lombada:</strong> Quadrada</li>\n\t<li>\n\t<strong>Quadrinhos:</strong> Em preto e branco</li>\n</ul>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/546603/5bbd48d3-9604-4b71-92a6-9cd79e88c604.jpg\">\n</p>\n<p>Como se trata de uma edi\u00e7\u00e3o definitiva a nossa inten\u00e7\u00e3o \u00e9 concentrar o material original sobre a s\u00e9rie, o que contempla :\n</p>\n<li> As 5 edi\u00e7\u00f5es normais Dr\u00e1cula - A Sombra da Noite</li>\n<li> Uma ilustra\u00e7\u00e3o in\u00e9dita</li>\n<li> Um conto in\u00e9dito</li>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/546613/a4774f51-8272-43a1-ae04-b96992375cb5.jpg\">\n</p>\n<p><em>Observa\u00e7\u00e3o: Esse \u00e9 o \u00edndice preliminar para divulga\u00e7\u00e3o do projeto. A quantidade de t\u00f3picos e detalhes pode mudar.</em>\n</p>\n<p><em><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/546665/db4bf982-87b2-444e-911a-baff4fe16024.jpg\"><br></em>\n</p>\n<p><strong>Dr\u00e1cula - A Sombra da Noite</strong> desconstr\u00f3i e atualiza elementos b\u00e1sicos do c\u00e9lebre romance de <strong>Bram Stoker</strong>, cativando a aten\u00e7\u00e3o do leitor do in\u00edcio ao fim. A narrativa foi planejada para expressar diferentes pontos de vistas, a come\u00e7ar pelo fundamentalismo religioso de <strong>Roselini</strong>, passando para a abordagem cient\u00edfica de <strong>Van Helsing</strong>, at\u00e9 o dilema de <strong>Dr\u00e1cula</strong>, preso pela ideia fixa de encontrar uma companhia ut\u00f3pica.\n</p>\n<p>Quando vampiros ganham voz percebemos que, mesmo humano, Dr\u00e1cula era um homem com todos os defeitos que a educa\u00e7\u00e3o regular de um nobre var\u00e3o do s\u00e9culo XV poderia produzir. Ele tem consci\u00eancia disso e deseja submeter-se a um cont\u00ednuo processo de desconstru\u00e7\u00e3o de identidade social. Por\u00e9m, necessita de ajuda para superar a obsolesc\u00eancia de certas conven\u00e7\u00f5es, manter-se atual e adaptar-se aos usos e costumes da vida urbana nos s\u00e9culos subsequentes.\n</p>\n<p>A trama continua se desenvolvendo dai em diante...\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/546666/d56bfa46-799c-423f-b4d0-16c11d18ec29.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/546604/6cc9d97d-c2f9-42a6-8d48-190368a57b15.jpg\">\n</p>\n<p>Apoiando o nosso projeto voc\u00ea poder\u00e1 escolher alguns tipos diferentes de n\u00edveis, que nomeamos carinhosamente com o mesmo nome de alguns personagens da trama. Veja quais s\u00e3o os apoios dispon\u00edveis:\n</p>\n<p><strong>APOIO ROSELINI: </strong>Com esse apoio voc\u00ea garante seu nome na lista de apoiadores para poder comprar o mang\u00e1 depois.\n</p>\n<p><strong>APOIO CATHERINE: </strong>Com esse apoio voc\u00ea garante 1 exemplar al\u00e9m de receber as recompensas previstas para esse n\u00edvel e ter seu nome na lista de colaboradores como APOIADOR.\n</p>\n<p><strong>APOIO MINA: </strong>Com esse apoio voc\u00ea garante 1 exemplar al\u00e9m de receber as recompensas previstas para esse n\u00edvel e ter seu nome na lista de colaboradores como APOIADOR EXECUTIVO.\n</p>\n<p><strong>APOIO DR\u00c1CULA: </strong>Com esse apoio voc\u00ea garante 1 exemplar de luxo com capa dura al\u00e9m de receber as recompensas previstas para esse n\u00edvel e ter seu nome na lista de colaboradores como APOIADOR EXECUTIVO.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/546653/f6ce1f9a-0501-41be-9bd3-95f207848bdb.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/546605/f8958845-1459-4066-9de2-f2a4fc10043d.jpg\">\n</p>\n<p>Se chegarmos a <strong>100%</strong> da nossa meta teremos motivo de sobra pra comemorar, pois estaremos dando continuidade a mais uma publica\u00e7\u00e3o. Por\u00e9m, queremos aproveitar e j\u00e1 adiantar o que temos em mente caso o projeto ultrapasse os 100%. Confira a lista de metas adicionais:\n</p>\n<ul>\n\t<li>100% - Projeto financiado</li>\n\t<li>120% - Ilustra\u00e7\u00e3o original para o conto in\u00e9dito</li>\n\t<li>150% - Mais p\u00e1ginas (de 300 para 324)</li>\n</ul>\n<p><br>\n</p>\n<p>Teremos mais recompensas se passarmos de<strong> 200%</strong>? Com certeza, por isso estamos torcendo para que a comunidade apoie essa ideia!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/546606/4cb5fc05-cc27-4d05-ae89-8628b096ddd9.jpg\">\n</p>\n<p>Conhe\u00e7a um pouco sobre os autores de <strong>Dr\u00e1cula - A Sombra da Noite</strong>:\n</p>\n<p><strong>Ata\u00edde Braz: </strong>Pernambucano nascido em 1955 \u00e9 roteirista de quadrinhos desde 1978, quando publicou sua primeira hist\u00f3ria da revista Specktro n4. Seus trabalhos mais conhecidos s\u00e3o \u201cDr\u00e1cula, a sombra da Noite\u201d com desenhos de Neide Harue, e \u201cMulher Diaba no rastro de Lampi\u00e3o\u201d, com desenhos de Fl\u00e1vio Colin. Fez parcerias com muitos desenhistas brasileiros e j\u00e1 publicou por diversas editoras no Brasil e na Europa. \u00c9 casado com a desenhista Neide Harue\n</p>\n<p><strong>Neide Harue:</strong> Paulista nascida em 1956 \u00e9 desenhista de hist\u00f3rias em quadrinhos desde 1985, quando estreou profissionalmente com a HQ \u201cDr\u00e1cula, a sombra da noite\u201d, trabalhou em publica\u00e7\u00f5es nacionais e internacionais, e ilustrou muitos livros paradid\u00e1ticos e revistas infantis.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/546667/3cea5057-c65f-4c52-b99d-ed6a24e6c0e0.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/546607/f9274ea9-3870-48aa-9efb-beab8ee489f8.jpg\">\n</p>\n<p>Voc\u00ea gostou do projeto, quer apoiar, mas ainda est\u00e1 com alguma d\u00favida? Ent\u00e3o confira abaixo algumas das perguntas mais frequentes:\n</p>\n<p><strong>1 - Se eu apoiar agora, quando vou receber meu exemplar?</strong>\n</p>\n<p>A entrega est\u00e1 PREVISTA para o segundo semestre de 2024. Tudo vai depender do prazo de entrega da gr\u00e1fica que estamos utilizando para imprimir o trabalho e do processo de elabora\u00e7\u00e3o de cada etapa. Logo, esse prazo PODE MUDAR.\n</p>\n<p><strong>2 - N\u00e3o tenho dinheiro agora, mas gostaria de colaborar. Como eu fa\u00e7o?</strong>\n</p>\n<p>Voc\u00ea poder\u00e1 apoiar com o valor de 10 reais e ter o seu nome nos agradecimentos, mais pra frente, assim que o projeto for lan\u00e7ado, voc\u00ea poder\u00e1 compr\u00e1-lo e ainda assim ter\u00e1 o nome na obra criada.\n</p>\n<p style=\"margin-left:40px;\"><em>Importante: esse tipo de apoio n\u00e3o garante as recompensas exclusivas para quem apoiar pelo Catarse.</em>\n</p>\n<p><strong>3 - Ser\u00e1 poss\u00edvel comprar o quadrinho ap\u00f3s a data do financiamento coletivo terminar?</strong>\n</p>\n<p>Sim, ser\u00e1 poss\u00edvel. N\u00f3s teremos o quadrinho para venda durante um tempo ap\u00f3s o t\u00e9rmino deste financiamento coletivo. O \u00fanico ponto \u00e9 que voc\u00ea n\u00e3o ter\u00e1 os brindes adicionais e exclusivos oferecidos apenas para quem apoiar no Catarse e o valor do quadrinho ser\u00e1 superior ao praticado durante a campanha.\n</p>\n<p><strong>5 - Moro fora do Brasil, posso apoiar e receber o quadrinho tamb\u00e9m?</strong>\n</p>\n<p>Com certeza, atenderemos todos os leitores fora do Brasil. A \u00fanica diferen\u00e7a \u00e9 que, antes de apoiar, voc\u00ea dever\u00e1 mandar um e-mail para gente com o seu endere\u00e7o no contato@warpzone.me perguntando o valor do frete at\u00e9 voc\u00ea. Depois que te respondermos, voc\u00ea poder\u00e1 fazer o seu apoio adicionando o valor combinado pelo envio.\n</p>", "permalink": "draculamanga", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/179100/99ba7e0f-4708-43c7-9d75-acfae54262a2.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/179100/project_thumb_thumb_99ba7e0f-4708-43c7-9d75-acfae54262a2.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/179100/project_thumb_small_99ba7e0f-4708-43c7-9d75-acfae54262a2.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/179100/project_thumb_large_99ba7e0f-4708-43c7-9d75-acfae54262a2.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/179100/project_thumb_video_cover_99ba7e0f-4708-43c7-9d75-acfae54262a2.jpg", "progress": 166.9, "pledged": 16690.0, "total_contributions": 123, "total_contributors": 121, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2024-10-08T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2024-10-07T23:59:59.999999", "online_date": "2024-06-03T18:54:29.154987", "zone_online_date": "2024-06-03T15:54:29.154987", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 19, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 126, "unit": "days"}, "posts_count": 9, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1232028, "name": "Cleber Marques", "public_name": "COOP Editora"}, "reminder_count": 56, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 9, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "anime,Comix,gibi,mang\u00e1,quadrinhos", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "c191aebd-824b-4ff0-b9d2-4581c4e0d628", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 1232028, "common_id": "5ba23de5-ba13-48ec-885b-ab51995ddf3e", "name": "Cleber Marques", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1232028/thumb_avatar_CoopAvatar.png", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 2, "links": [{"id": 49226, "link": "http://www.coopeditora.com.br"}], "follows_count": 0, "followers_count": 61, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/1232028/base_Capa.png", "created_at": "2019-11-25T12:25:39.828193", "about_html": "<p><strong>COOP Editora</strong> \u00e9 o selo de quadrinhos e livros independentes da <strong>WarpZone!</strong>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "COOP Editora", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 316454, "project_id": 179100, "description": "VERS\u00c3O LIMITADA\n\nCom esse apoio voc\u00ea garante 1 exemplar do mang\u00e1 na vers\u00e3o especial de luxo com capa dura al\u00e9m de receber as recompensas previstas para esse n\u00edvel e ter seu nome na lista de colaboradores como APOIADOR EXECUTIVO.\n\n1 Exemplar com capa dura\n1 Marca-p\u00e1ginas exclusivo\n1 Mini P\u00f4ster exclusivo\n1 Cart\u00e3o postal exclusivo\n", "minimum_value": 125.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2024-11-01T18:20:54", "updated_at": "2024-06-03T15:12:39.255905", "paid_count": 62, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 1610612736, "title": "Apoio Dr\u00e1cula", "survey_sent_at": "2024-11-11T13:26:35.577213", "survey_finished_at": "2024-11-21T12:57:16.768266", "common_id": "b77660be-0cbb-4796-a7b3-41b80654157c", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/316454/thumb_reward_a468a2d0-cbc7-4013-84d7-f66a5a4e1c9e.jpg", "run_out": false}]}