{"detail": {"project_id": 179263, "id": 179263, "user_id": 1229360, "name": "GRANDE QUEIMA DE LIVROS DA FL\u00c1VIOCOMIX", "headline": "Queima no bom sentido: livros de humor e quadrinhos, tudo baratinho!", "budget": "<p>O valor dos envios das recompensas enviadas pelos Correios.\n</p>", "goal": 10.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/547623/b4cd74b7-5295-4e71-9ac5-279f07571293.jpg\" style=\"font-size:14px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/547627/18912302-dccf-4c7a-b2db-be4e9418710b.jpg\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/547633/33abc2f8-31b7-40b5-b4c5-b6df34cf192d.jpg\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/547630/f03141b9-9c19-4f17-af63-5ac7fd232d81.jpg\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/547631/28f004bf-ebf4-480c-8526-3c1ad3cfff12.jpg\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/547632/bbe6cc1f-445d-4c85-b1fe-6baf1b1f1bcc.jpg\"><br>\n</p>", "permalink": "grandequeima", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/179263/6e570f8f-0c8a-471e-88d8-9589ea8e2507.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/179263/project_thumb_thumb_6e570f8f-0c8a-471e-88d8-9589ea8e2507.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/179263/project_thumb_small_6e570f8f-0c8a-471e-88d8-9589ea8e2507.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/179263/project_thumb_large_6e570f8f-0c8a-471e-88d8-9589ea8e2507.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/179263/project_thumb_video_cover_6e570f8f-0c8a-471e-88d8-9589ea8e2507.jpg", "progress": 3500.0, "pledged": 350.0, "total_contributions": 9, "total_contributors": 5, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2024-07-01T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2024-06-30T23:59:59.999999", "online_date": "2024-06-08T21:33:48.649112", "zone_online_date": "2024-06-08T18:33:48.649112", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 22, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 22, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Rio das Ostras", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 1229360, "name": "Fl\u00e1vio Jos\u00e9 Teixeira Almeida", "public_name": "Fl\u00e1vio"}, "reminder_count": 3, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "quadrinhos,Quadrinhosbr", "city_id": 3661, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "a3593321-be2e-4732-a4a1-9bbeac5c3cb6", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 1229360, "common_id": "13875569-14e1-4c0f-82db-99ba0e35d8bd", "name": "Fl\u00e1vio Jos\u00e9 Teixeira Almeida", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1229360/thumb_avatar_1560eb74-1a63-4322-9091-9db9e54eaad3.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 2, "total_published_projects": 27, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 26, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2019-11-19T13:04:33.18458", "about_html": "<p>Fl\u00e1vio \u00e9 quadrinista, cartunista e ilustrador com 46 anos de carreira.\n</p>\n<p>Iniciou-se profissionalmente no jornal \"O Pasquim\" e na revista \"Mad\". Nas quatro editoras em que a revista \"Mad\" foi publicada no Brasil, Fl\u00e1vio Almeida publicou os seus trabalhos em todas elas. Na fase em que foi publicada na Editora Record, foi Subeditor Geral e Diretor de Arte da \"Mad\" por tr\u00eas anos.\n</p>\n<p>Seus trabalhos foram publicados em 35 jornais e 80 revistas no Brasil.\n</p>\n<p>Ilustrou quatro livros de panos infantis para a Editora Maco: \"Quem faz?\" e <i>\"Planeta Vida\"</i>, textos e desenhos, lan\u00e7ado na Confer\u00eancia Internacional sobre Meio Ambiente - Rio 92, sendo este livro indicado pela Secretaria Estadual do Meio Ambiente do Estado de S\u00e3o Paulo; \"Dent\u00e3o\" e \"Sangue Bom, Cora\u00e7\u00e3o Bom\" - Hemorio/Minist\u00e9rio da Sa\u00fade/RJ - 2000.\n</p>\n<p>Publicou o livro infantil \"Rimas dos Bichos\", textos e ilustra\u00e7\u00f5es, pela Editora L\u00ea /Belo Horizonte. Publicou o livro infantil \"O Jardim da Minha Casa\", textos e ilustra\u00e7\u00f5es, pela Editora Melhoramentos. Participou da premiada \"Cole\u00e7\u00e3o Ler &amp; Ver\" da Editora Melhoramentos, com a personagem \"Dasd\u00f4\", no livro \"Senhoras &amp; Senhores\", com o cl\u00e1ssico \"Senhora\" de Jos\u00e9 Alencar. Esta Cole\u00e7\u00e3o reuniu em oito livros, os principais cartunistas brasileiros e cl\u00e1ssicos da Literatura Brasileira. A Cole\u00e7\u00e3o ganhou o \"Pr\u00eamio HQ-Mix\" como \"Melhor Contribui\u00e7\u00e3o ao Quadrinho Brasileiro\".\n</p>\n<p>Ilustrou os seguintes livros infantis: \"O Grande Guru\", de Reynaldo Valinho Alvarez - Editora Agir; \"A Hist\u00f3ria do Bode Z\u00e9 Pil\u00e3o Que J\u00e1 Nasceu de Bigode e Falastr\u00e3o\", de Lu\u00eds Pimentel - Editora Ao Livro T\u00e9cnico; \"As Roupas do Papai Foram Embora\", de Lu\u00eds Pimentel - Editora Record; \"Incr\u00edvel Tribo P\u00e9-no-Traseiro\", de Lu\u00eds Pimentel - Editora Ao Livro T\u00e9cnico; \"Navarro Caucus e o Planeta Corimar\", de Renata Silva Neto - Editora Ao Livro T\u00e9cnico; \"O Rio da Vida\", de Luc\u00edlia Junqueira de Almeida Prado - Editora Record; \"Guia do Consumidor Mirim\", de Maria Helena Esteb\u00e1n - Editora Raz\u00e3o Cultural e Editora Rovelle; \"A Fofoqueira\", de Maria Leda Chini - Editora Raz\u00e3o Cultural; \"A Franga Suru\", de Gilberto Martins Pandelot - Editora Raz\u00e3o Cultural; \"Darwin no Brasil\", album de quadrinhos, textos e desenhos de Fl\u00e1vio Almeida, Editora Vieira &amp; Lent; \"Florinha na Terra dos Rinocerantes a Ecologia da Cordialidade e o Aquecimento Global\", de Sergio Bruni, adapta\u00e7\u00e3o para quadrinhos de Fl\u00e1vio Almeida, textos e desenhos. Editora Vieira &amp; Lent; Cole\u00e7\u00e3o de 5 livros infantis \"A Turma do Z\u00e9 Neurim\", de Roberto Lent - Editora Vieira &amp; Lent. Publicou no site \"Ci\u00eancia Hoje das Crian\u00e7as\", a s\u00e9rie em quadrinhos, \"A Turma do Z\u00e9 Neurim\"- 2006. Publicou o \"envelop\u00e3o\" com \"A Turma do Z\u00e9 Neurim em quadrinhos\", com os quadrinhos que foram publicados no site da \"Ci\u00eancia Hoje das Crian\u00e7as\", este material foi produzido pela Funda\u00e7\u00e3o Ci\u00eancia Hoje e com o apoio da Faperj - 2012.\n</p>\n<p>Foi premiado no Sal\u00e3o Internacional de Humor de Piracicaba, em 1980. Foi premiado no Sal\u00e3o Internacional de Cartuns Sobre o Terceiro Mundo, em 1984, em Duisburg, na Alemanha.\n</p>\n<p>Publicou seus cartuns na revista espanhola \"Cambio16\" e no livro \"International Anthology of Cartoons\", na Su\u00e9cia.\n</p>\n<p>Ilustrou uma cole\u00e7\u00e3o de 11 livros sobre \"Ensino de Enfermagem \u00e0 Dist\u00e2ncia\" - Fiocruz / Minist\u00e9rio da Sa\u00fade/RJ 2000.\n</p>\n<p>Foi ilustrador de \"\u00daltima Hora\" do Rio de Janeiro, em 1978.\n</p>\n<p>Foi ilustrador de \"O Globo\" de 1989 a 1991.\n</p>\n<p>Seus trabalhos foram publicados no \"Jornal do Brasil\", \"\u00daltima Hora\", \"O Dia\", \"Folha de S.Paulo\" e \"O Estado de S.Paulo\". Al\u00e9m de jornais e revistas da Espanha, It\u00e1lia e Su\u00e9cia.\n</p>\n<p>Ilustrou o livro em PDF \"Uma Jornada Contra a dor\" \"Children Pain Book\", livro em quadrinhos para crian\u00e7as que sentem dores cr\u00f4nicas. Este livro j\u00e1 foi traduzido para o ingl\u00eas, espanhol, alem\u00e3o, holand\u00eas, franc\u00eas e turco.\n</p>\n<p>Participou de sal\u00f5es de humor nos seguintes pa\u00edses: Brasil, Jap\u00e3o, Canad\u00e1, B\u00e9lgica, Alemanha, Holanda, Maced\u00f4nia, Turquia, Cuba, Portugal, Cor\u00e9ia, Taiwan, Pol\u00f4nia e It\u00e1lia.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Fl\u00e1vio", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 316865, "project_id": 179263, "description": "BATUTA\n24 P\u00c1GINAS COLORIDAS DE TIRAS VINTAGE (PINTADAS A M\u00c3O) COM SITUA\u00c7\u00d5ES ABSURDAS DO COTIDIANO!\nFRETE GR\u00c1TIS!", "minimum_value": 20.0, "maximum_contributions": 1, "deliver_at": "2024-07-01T21:28:15", "updated_at": "2024-06-08T21:30:03.244015", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 2143289344, "title": "MOLEZINHA 10", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "57c11bdd-fca0-4094-8fc5-6ac68dea50b2", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/316865/thumb_reward_d57cecb3-a1df-4350-a6db-9c50aa7f2f10.jpg", "run_out": false}]}