{"detail": {"project_id": 179747, "id": 179747, "user_id": 15385, "name": "Gorai Ino Taiga & Medalha Zero", "headline": "Crossover entre personagens felinos antropom\u00f3rficos e tokusatsus com muitas refer\u00eancias.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/565441/b48d9766-7eaa-49ed-a56a-886ceaf315e0.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\"><br>\n</p>\n<p>- Or\u00e7amento feito na gr\u00e1fica Printi para 1.000 unidades dia 15/08/2024 : R$ 13.280,44 (or\u00e7amento v\u00e1lido apenas por 72 horas. Ap\u00f3s o sucesso da campanha, ser\u00e1 feito novo or\u00e7amento que pode variar o resultado)\n</p>\n<p>- Or\u00e7amento feito pelo desenhista Reinaldo Keintiro: 240 Reais por p\u00e1gina (150 do desenho e 90 reais da arte final). Total somado de 77 p\u00e1ginas mais a capa: R$ 18.480,00\n</p>\n<p>- Or\u00e7amento feio pelo Tom Dutra para a revis\u00e3o ortogr\u00e1fica: 150 Reais.\n</p>\n<p>- Total: R$ 31.910,44 + 13% de taxa do Catarse = R$ 36.700,00<br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "goal": 36700.0, "about_html": "<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/571141/716c4441-6534-4792-924b-0a9c201b7c4d.png\">\n</p>\n<p><strong>SOBRE O PROJETO:</strong><br>\n</p>\n<p>Esse projeto busca viabilizar financeiramente uma hist\u00f3ria em quadrinhos crossover entre dois universos de autores diferentes. O Gorai Ino Taiga criado por Allex Ranngel e o Medalha Zero criado por Roger Ferraz. O objetivo dessa parceria \u00e9 trazer uma hist\u00f3ria divertida de entretenimento e muita a\u00e7\u00e3o que faz homenagem aos her\u00f3is japoneses conhecidos como \"tokusatsus\" e tamb\u00e9m homenageia v\u00e1rios artistas brasileiros que aparecer\u00e3o como coadjuvantes.\n</p>\n<p>Esse \u00e9 um projeto \"tudo ou nada\". Ou seja, se n\u00e3o conseguirmos atingir a meta para produzir essa hist\u00f3ria em quadrinhos, fique tranquilo que o Catarse ir\u00e1 devolver o seu dinheiro sem nenhum preju\u00edzo.\n</p>\n<p><strong>COMO FUNCIONA?</strong>\n</p>\n<p>Fizemos um or\u00e7amento, que voc\u00ea pode conferir detalhadamente mais abaixo, para poder pagar o artista que vai desenhar nossa hist\u00f3ria e tamb\u00e9m para produzir os gibis na gr\u00e1fica, e estamos pedindo ajuda de qualquer valor que puder. Qualquer valor mesmo vai nos ajudar e desde j\u00e1 agrade\u00e7o muito. E tamb\u00e9m, \u00e9 claro, estamos oferecendo recompensas! Dependendo da quantia doada, voc\u00ea recebe uma recompensa ou um pacote de recompensas diferente. Vou explicar melhor sobre cada recompensa mais adiante.\n</p>\n<p><strong>SINOPSE:</strong>\n</p>\n<p>Pandora est\u00e1 com dificuldades no uso de sua Medalha do Universo e questiona os m\u00e9todos de treinamento do Garra, que virou celebridade aparecendo em programas de televis\u00e3o. Eles s\u00e3o interrompidos pelo grupo Gorai Ino Taiga que vem de outro universo procurando por uma safira poderosa (e perigosa) que veio parar na Terra. Essa safira n\u00e3o s\u00f3 tem o poder de corromper seu usu\u00e1rio como tamb\u00e9m consegue absorver o poder de outras safiras. O grupo ter\u00e1 que se unir superando seus conflitos internos para evitar uma enorme cat\u00e1strofe em uma batalha \u00e9pica pelas ruas da cidade de S\u00e3o Paulo.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/571129/1950b59f-3aa7-4a0a-b1f4-65925b21ab59.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/571130/72841b0d-c699-4085-9ed5-10b26cbe02fc.jpg\">\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\" style=\"text-align:center;\"><strong>SOBRE OS MINISTROS DO RISO &amp; GORAI INO TA\u00cdGA:</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/560078/1ed7e67a-d6f0-4be4-b8b5-a59bd0593593.jpeg\">\n</p>\n<p>A origem dos Ministros do Riso se materializa na vida real no ano de 2006 com a visita a um amigo que estava na U.T.I. de um hospital. L\u00e1, Allex Ranngel, tomado pelo desejo de fazer trabalho volunt\u00e1rio para enfermos e necessitados, decide se colocar nesta miss\u00e3o que a princ\u00edpio n\u00e3o tinha nada ver com Clowns (palha\u00e7os), mas gra\u00e7as a uma confus\u00e3o em sua candidatura, surgiu ent\u00e3o Os Sete Ministros do Riso com Cristo sendo formado por um grupo de novatos na igreja. Por ser apaixonado por HQ, filmes, s\u00e9ries e desenhos, Allex criou uma atmosfera para seus espet\u00e1culos inspirado em Ducktales e Fam\u00edlia Dinossauros dando vida assim a uma cidade inteira de palha\u00e7os. Usando diversas refer\u00eancias e j\u00e1 fora da Igreja, com o passar do tempo se firmou os Ministros do Riso. Estruturando suas bases sem negar a origem do seu elenco, Allex desenvolveu uma hist\u00f3ria que mescla diversas vertentes incluindo algo medieval e de RPG. Assim surgiram os livros dando solidez a cada passo que a hist\u00f3ria ia se desenrolando.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/560080/499066ea-c7ca-4d16-bee2-852c835fae63.jpeg\">\n</p>\n<p>A cria\u00e7\u00e3o dos Gorai Ino Ta\u00edga, que significa \"Protetores da Esperan\u00e7a\", vai al\u00e9m do que se imaginava, com ra\u00edzes que remontam \u00e0 era b\u00edblica. Inspirado pela hist\u00f3ria da alian\u00e7a de Deus com a humanidade, Allex Ranngel desenvolveu o conceito de On\u00e1i, o nome de Deus na l\u00edngua Arconita\u2014uma l\u00edngua m\u00edstica que ele criou e que significa \"L\u00edngua do Arco-\u00cdris\". Segundo a narrativa de Allex, o arco-\u00edris enviado por Deus como promessa de que nunca mais destruiria a terra com um dil\u00favio era, na verdade, a manifesta\u00e7\u00e3o de sete protetores enviados \u00e0 Terra para proteger a humanidade.\n</p>\n<p>Esses protetores, por\u00e9m, sucumbiram \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o e foram banidos para outra dimens\u00e3o, o que deu origem a um novo mundo, chamado \"Mundo M\u00e1gico\". Nesse mundo, tudo come\u00e7ou a tomar forma, com tribos surgindo e, eventualmente, grandes reinos se estabelecendo.\n</p>\n<p>Embora os planos de On\u00e1i parecessem ter falhado ap\u00f3s um grande conflito que custou muitas vidas, ele, junto ao seu conselho e aos seus anjos da esperan\u00e7a, decidiu restaurar a ordem. Seu objetivo era que os protetores se redimissem e retomassem seu prop\u00f3sito original de cuidar da Terra. Foi assim que os Gorai Ino Ta\u00edga surgiram\u2014super-her\u00f3is com poderes m\u00edsticos, destinados a fazer o bem tanto dentro quanto fora das dimens\u00f5es.\n</p>\n<p>Os Gorai Ino Ta\u00edga s\u00e3o mais do que simples guerreiros; eles s\u00e3o a personifica\u00e7\u00e3o da esperan\u00e7a e da reden\u00e7\u00e3o, lutando para restaurar a ordem e proteger a humanidade em todos os planos da exist\u00eancia.\n</p>\n<p><strong>Personagens:</strong>\n</p>\n<p>01) <strong>Pintora La Bella Vida / Gorai Drag\u00e3o</strong> (Allyne Silva)\n</p>\n<p>02) <strong>Rep\u00f3rter Megratroper Swen (*) / Gorai Tigre</strong> (Johnson Santos)\n</p>\n<p>03) <strong>Cabeleireira Estrela da Manh\u00e3 / Gorai Urso</strong> (Dany Souza)\n</p>\n<p>04) <strong>Atriz Benignidade Delicada / Gorai Serpente</strong> (Isa Rocha)\n</p>\n<p>05) <strong>Maestro C\u00e9u Azul / Gorai \u00c1guia </strong>(Allex Rangel)\n</p>\n<p>06) <strong>Veterin\u00e1ria Harumi Milagres Gorai Pantera</strong> (Thalita Minozzi)\n</p>\n<p>07) <strong>Psiquiatra Por do Sol / Gorai Louva-a-deus </strong>(Fernando Chinem)\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\" style=\"text-align:center;\"><strong>SOBRE O MEDALHA ZERO:</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/560083/78f4006d-6443-4e6f-b4aa-2f00ad73ae66.jpg\">\n</p>\n<p>Garra foi criado em 1994 quando o autor Roger Ferraz tinha apenas 14 anos e ainda sonhava em ser desenhista. O projeto que receberia anos depois o nome de Medalha Zero, \u00e9 uma mistura de tudo que o autor gostava naquela \u00e9poca, dominada pelos mascotes. Sendo assim uma homenagem nost\u00e1lgica atualizada com a experi\u00eancia de muitos anos trabalhando com desenhos animados.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/565507/1721a1f6-d860-4e33-992b-32223fd6ef00.jpg\">\n</p>\n<p>Garra nasceu no laborat\u00f3rio de uma espa\u00e7onave alien\u00edgena. Com incr\u00edvel for\u00e7a e agilidade. Ele foi criado pelo Dr. Mente, um cientista do planeta T\u00e2ntalo que busca criar uma arma viva que seja perfeita para usar uma das poderosas Medalhas do Universo.\n</p>\n<p>Nessa pesquisa, ele resolveu fazer muta\u00e7\u00f5es gen\u00e9ticas em laborat\u00f3rio usando o DNA humano do planeta Terra e tamb\u00e9m o de outros animais. Assim nasceram tamb\u00e9m Sombra, Pintado e Juba que durante suas vidas passaram por um severo treinamento com o objetivo de manifestar a Medalha Zero que \u00e9 o poder m\u00e1ximo escondido nas Medalhas do Universo.\n</p>\n<p>Por\u00e9m o Dr. Mente est\u00e1 insatisfeito com os resultados e seu sonho de descobrir a Medalha Zero parece cada vez mais longe. No planeta Terra, um estranho entrega uma dessas medalhas para Pandora, uma mo\u00e7a que procura por seu irm\u00e3o Perseu desaparecido misteriosamente j\u00e1 a 3 anos.\n</p>\n<p>Com medo de um antigo rival, Dr. Mente envia o Garra sozinho para acabar com a vida da Pandora e recuperar a Medalha que est\u00e1 com ela, por\u00e9m ele chega sem mem\u00f3ria no planeta Terra e acaba se apaixonando pela mo\u00e7a. Pandora n\u00e3o ir\u00e1 desistir at\u00e9 descobrir a liga\u00e7\u00e3o dessas medalhas com o passado de seu irm\u00e3o, ajudando Garra a recuperar sua mem\u00f3ria sem fazer ideia do perigo que est\u00e1 correndo.\n</p>\n<p><strong>Medalhas do Universo e Medalha Zero</strong>\n</p>\n<p>As Medalhas do Universo s\u00e3o objetos encontrados no centro de cada astro e estrela do cosmo. O portador de uma dessas medalhas, consegue controlar a energia e os elementos de seu astro ou estrela de origem estabelecendo uma conex\u00e3o entre eles. Essa conex\u00e3o \u00e9 acionada atrav\u00e9s da intensidade de nossos sentimentos que produzem frequ\u00eancias eletromagn\u00e9ticas espec\u00edficas combinados com as propriedades raras das medalhas. Assim, acredita-se que o poder m\u00e1ximo que uma Medalha do Universo pode gerar \u00e9 o poder de antes do Big Bang, explos\u00e3o gerada na cria\u00e7\u00e3o do Universo. Esse poder escondido \u00e9 chamado de Medalha Zero justamente por ser de antes do in\u00edcio do tempo. Do momento zero de toda a exist\u00eancia.\n</p>\n<p><strong>Personagens:</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/565349/f1774465-0906-44dd-a570-2b4e2d0f2cc9.jpg\" width=\"233\" height=\"233\" style=\"width:233px;height:233px;float:left;margin:0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p><strong>Pandora</strong>\n</p>\n<p>Pandora \u00e9 uma jovem policial de S\u00e3o Paulo cujo irm\u00e3o chamado Perseu desapareceu misteriosamente 3 anos atr\u00e1s. Depois de conhecer o Garra e descobrir que seu irm\u00e3o est\u00e1 vivo (edi\u00e7\u00f5es Medalha Zero N\u00ba 1 \u00e0 5), Pandora se tornou uma agente especial e treina todos os dias para aprender a usar os poderes de sua Medalha do Universo na esperan\u00e7a de poder resgatar seu irm\u00e3o.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/560098/f0073460-1b73-4644-9ec0-4bcf849199ae.jpg\" width=\"234\" height=\"233\" style=\"width:234px;height:233px;float:left;margin:0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p><strong>Garra</strong>\n</p>\n<p>Ele \u00e9 o t\u00edpico teimoso e nunca desiste do que quer. \u00c9 o mais resistente e sua perseveran\u00e7a \u00e9 admirada por todos. Interessa-se muito pela cultura dos humanos o que faz dele inocente e ing\u00eanuo \u00e0s vezes. Garra \u00e9 o l\u00edder do grupo e por isso sempre foi fiel aos seu criador at\u00e9 se apaixonar pela Pandora.<br>Depois de muitas batalhas (edi\u00e7\u00f5es Medalha Zero N\u00ba 1 \u00e0 5), Garra resolveu lutar contra seu pr\u00f3prio criador e mesmo amando a Pandora em segredo, sem coragem pra se declarar, jurou proteg\u00ea-la e tamb\u00e9m jurou ajudar as pessoas do planeta em que ela vive como o irm\u00e3o desaparecido dela fazia. Como um verdadeiro her\u00f3i: um bombeiro.<br><br><strong>QUEM S\u00c3O OS AUTORES?</strong>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/565356/73b81d81-cfb0-40cd-a8e0-3a4c7231550c.jpg\" width=\"246\" height=\"247\" style=\"float:left;width:246px;height:247px;margin:0px 10px 10px 0px;\">Allex Ranngel</strong>: Desenvolve  trabalhos como: informativos, livros, trabalhos em hospitais com a \u201cCia. Art\u00edstica Ministros do Riso\u201d, Revistas, hist\u00f3rias em quadrinhos, etc. com o objetivo de apresentar os valores da cidadania, inclus\u00e3o social e Amor ao Pr\u00f3ximo.\n</p>\n<p>Fun\u00e7\u00e3o no projeto: <strong>Roteirista.</strong>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/565359/78e174dc-9e27-461d-be4f-239f0fa5fe10.jpg\" width=\"245\" height=\"244\" style=\"float:left;width:245px;height:244px;margin:0px 10px 10px 0px;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>Roger Ferraz</span></strong>: Trabalha como supervisor de anima\u00e7\u00e3o 2D na Pinguim Content em S\u00e3o Paulo. Atua no mercado de desenhos animados h\u00e1 mais de 10 anos e,  no tempo livre, est\u00e1 realizando o sonho de fazer uma s\u00e9rie de hist\u00f3rias em quadrinhos chamada Medalha Zero.\n</p>\n<p>Fun\u00e7\u00e3o no projeto: <strong>Editor e colorista.</strong>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/565361/7ee97ebc-72e1-4c0d-916d-b7ce1a13cd0f.jpeg\" width=\"245\" height=\"243\" style=\"float:left;width:245px;height:243px;margin:0px 10px 10px 0px;\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Reinaldo Keintiro Yamada</span></strong>: \u00c9 um  ilustrador com mais de 17 anos de experi\u00eancia na ind\u00fastria  de  anima\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m disso, \u00e9 especialista em design de personagens e hist\u00f3rias em quadrinhos, criando narrativas din\u00e2micas e tamb\u00e9m visuais envolventes para crian\u00e7as.\n</p>\n<p>Fun\u00e7\u00e3o no projeto: <strong>Desenhista e arte finalista.</strong><br><br><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>DETALHES SOBRE AS RECOMPENSAS:<br><br>Hist\u00f3ria em Quadrinhos: A Fus\u00e3o Entre os Mundos Gorai Ino Ta\u00edga &amp; Medalha Zero</strong><br>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/571142/c44042c0-10a9-47f7-a061-f02517efb51e.png\" width=\"273\" height=\"372\" style=\"width:273px;height:372px;display:block;margin:auto;\"></strong>\n</p>\n<p><strong>Ficha T\u00e9cnica:</strong><br>Tamanho: 17.6 x 25 cm.<br>P\u00e1ginas: 80. Totalmente colorido.<br>Papel Offset 90g. <br>Capa: Couch\u00e9 Fosco 300g, Lamina\u00e7\u00e3o Brilho Frente.<br>Lombada Quadrada.<br>Dispon\u00edvel tamb\u00e9m no formato digital em PDF.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Hist\u00f3rias em Quadrinhos Medalha Zero N\u00ba 1, 2 e 3</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/565501/e7431a6e-fa48-4da3-b7b0-bff0d6f32144.png\">\n</p>\n<p>Conhe\u00e7a como a Pandora e o Garra se conheceram nessa primeira trilogia da s\u00e9rie Medalha Zero\n</p>\n<p><br><strong>Ficha T\u00e9cnica:<br></strong>Tamanho: 17.6 x 25 cm.<br>P\u00e1ginas: 60 / Grampeado e totalmente colorido<br>Papel: Offset 90g<br>Capa: Cart\u00e3o 300g com brilho<br>Dispon\u00edvel tamb\u00e9m no formato digital em PDF.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Livro Artbook Medalha Zero e HQ Origens - As Primeiras Vers\u00f5es</strong>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/571506/5d5dc2be-c5a7-4b20-a7c7-fcaaf443590b.jpg\">\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">O Artbook Medalha Zero conta com v\u00e1rios desenhos conceituais e toda a hist\u00f3ria de como o Garra foi criado. Nessa verdadeira viagem no tempo, voltamos para 1994 com os primeiros desenhos e como eles evolu\u00edram at\u00e9 o lan\u00e7amento da Hist\u00f3ria em Quadrinhos N\u00ba1 de 2018.</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Ficha T\u00e9cnica:</strong><br>P\u00e1ginas: 72 / Totalmente colorido<br></span>\n</p>\n<p>A HQ Origens - As Primeiras Vers\u00f5es celebra os 5 anos do lan\u00e7amento da primeira hist\u00f3ria em quadrinhos Medalha Zero (2018/2023) reunindo uma cole\u00e7\u00e3o com as primeiras tentativas de se contar as aventuras do Garra em suas vers\u00f5es mais cruas, entre 1996 e 2014, mostrando toda a evolu\u00e7\u00e3o art\u00edstica do autor e tamb\u00e9m o amadurecimento do Projeto Garra que mais tarde seria conhecido como Medalha Zero.\n</p>\n<p><strong>Ficha T\u00e9cnica:</strong><br>P\u00e1ginas: 172 / Totalmente colorido\n</p>\n<p>Recompensas dispon\u00edveis somente no formato digital em PDF.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Livros A Origem do Mundo M\u00e1gico, O Inverno da Maldade e A N\u00e9voa Negra </strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/571450/05445fb9-351e-48e2-9f1c-cb17acc53e90.png\">\n</p>\n<p>Conhe\u00e7a a origem do Mundo M\u00e1gico, o universo de onde os Gorai Ino Taiga vieram<span class=\"redactor-invisible-space\">.</span>\n</p>\n<p><strong>Fichas T\u00e9cnicas:</strong><br>T\u00edtulo: A Origem do Mundo M\u00e1gico<br>Tamanho: 14.8 x 21 cm.<span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>P\u00e1ginas: 178<br>Papel: Offset 75g<br>Capa: Cart\u00e3o 300g fosca<br><br>T\u00edtulo: O Inverno da Maldade<br>Tamanho: 14.8 x 21 cm.<br>P\u00e1ginas: 180<br>Papel: Offset 75g<br>Capa: Cart\u00e3o 300g fosca\n</p>\n<p>T\u00edtulo: A N\u00e9voa Negra<br>Tamanho: 14.8 x 21 cm.<br>P\u00e1ginas: 182<br>Papel: Offset 75g<br>Capa: Cart\u00e3o 300g fosca<span class=\"redactor-invisible-space\"></span><br>\n</p>\n<p> Dispon\u00edvel tamb\u00e9m no formato digital em PDF.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Livros Ministros do Riso a 4\u00aa Categoria, As Safiras do Poder, O Maravilhoso Reino de Paz &amp; Alegria, Supernatural - O Neg\u00f3cio da Fam\u00edlia e Colorindo os Fant\u00e1sticos Her\u00f3is dos Ministros do Riso.</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/571455/f3fe3ea3-4483-4594-8846-d2f2da17a8cc.png\">\n</p>\n<p>Conhe\u00e7a a origem dos Ministros do Riso e muito mais sobre o universo Gorai Ino Taiga.\n</p>\n<p>Fichas T\u00e9cnicas:<br>T\u00edtulo: Ministros do Riso - A 4\u00b0 Categoria<br>P\u00e1ginas: 454<br><br>T\u00edtulo: As Safiras do poder<br>P\u00e1ginas: 135<br><br>T\u00edtulo: O Maravilhoso Reino de Paz &amp; Alegria<br>P\u00e1ginas: 215<br><br>T\u00edtulo: Supernatural - O Neg\u00f3cio da Fam\u00edlia<br>P\u00e1ginas: 148<br><br>T\u00edtulo: Colorindo os fant\u00e1sticos Her\u00f3is dos Ministros do Riso<br>P\u00e1ginas: 40<br><br>Recompensa dispon\u00edvel somente no formato digital em PDF.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Marcador de p\u00e1gina, quadrinho de MDF, bottons e adesivos</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/571457/73747ff4-59fc-444a-a7d1-23fac5678528.png\"></strong>\n</p>\n<p>Marcador de p\u00e1gina:<br>Tamanho 4 x 21 cm colorido somente frente, papel Couch\u00e9 Brilho 250g\n</p>\n<p>Quadrinho de MDF:<br>Tamanho 21 x 27,9cm (A4)<br>\n</p>\n<p>Bottons:<br>Tamanho 5 cm\n</p>\n<p>Adesivos:<br>Tamanho 5,5 cm\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Camiseta, bon\u00e9, caneca e mochila</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/571505/54950de2-ed9d-4f90-b17b-8b4f0cac7ad8.png\">\n</p>\n<p>Camiseta:<br>Dispon\u00edvel em todos os tamanhos e diversos modelos. Ao final da campanha ser\u00e1 enviado um question\u00e1rio ao apoiador perguntando sua escolha.\n</p>\n<p>Bon\u00e9:<br>Dois modelos dispon\u00edveis, um com arte da capa e outro com o logo.\n</p>\n<p>Caneca:<br>Caneca de 325ml branca de cer\u00e2mica.\n</p>\n<p>Mochila:<br>Tamanho 34 x 44 cm, tamb\u00e9m com dois modelos dispon\u00edveis. A arte da capa e o logo.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Voc\u00ea na Fus\u00e3o Entre os Mundos!</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/573429/132d374d-9d31-4ce5-99f5-34cf94e840b1.jpg\">\n</p>\n<p>J\u00e1 pensou em virar personagem e aparecer no gibi? Sim! Com essa recompensa voc\u00ea ser\u00e1 desenhado e eternizado aparecendo como figurante em uma p\u00e1gina do nosso crossover al\u00e9m de receber pelos correios a sua hist\u00f3ria em quadrinhos.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Doa\u00e7\u00e3o de gibis para crian\u00e7as carentes</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/573430/8231af9a-8d7b-45b3-9df2-a7706acf3c04.jpeg\" width=\"471\" height=\"378\" style=\"width:471px;height:378px;display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p>Que tal entrar no clima de solidariedade dos Ministros do Riso e doar uma hist\u00f3ria em quadrinhos para uma crian\u00e7a atendida por uma entidade parceira? Melhor ainda se voc\u00ea puder doar duas hist\u00f3rias em quadrinhos, n\u00e9? N\u00f3s criamos diversas recompensas com diversas quantidades de gibis para doa\u00e7\u00e3o: 10, 50, 100...\n</p>\n<p>Esses pacotes s\u00e3o ideais para a sua empresa que busca visibilidade social. Os maiores pacotes incluem Certificado Oficial como recompensa, p\u00e1gina inteira ou at\u00e9 p\u00e1gina dupla com o logo da sua empresa em nosso trabalho, divulga\u00e7\u00e3o da sua empresa nas redes sociais dos autores (Ministros do Riso, Medalha Zero, etc.), no material promocional e muito mais. Al\u00e9m disso, voc\u00ea pode escolher as ONGs ou institui\u00e7\u00f5es de apoio que ir\u00e3o receber as doa\u00e7\u00f5es. Veja mais detalhes sobre cada uma das recompensas e todos os benef\u00edcios para cada valor e torne se voc\u00ea tamb\u00e9m um Patrocinador Oficial de Inclus\u00e3o Cultura<span class=\"redactor-invisible-space\">l.</span>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Poster com arte original e voc\u00ea desenhado pelo Reinaldo Keintiro Yamada</strong></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong></strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/573435/5b567749-6317-41a8-9d38-2d28c239c6c3.jpg\"></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">O Reinaldo, artista que vai desenhar todas as p\u00e1ginas de nossa hist\u00f3ria em quadrinhos, ir\u00e1 desenhar tamb\u00e9m voc\u00ea em um p\u00f4ster tamanho A3 junto com o Garra, a Pandora e dois Gorais de sua escolha, e n\u00f3s iremos te enviar pelos Correios a ARTE ORIGINAL feita por ele! J\u00e1 pensou? Capricha no perfume!<span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span><br></span>\n</p>", "permalink": "gorai_medalha_zero", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/179747/a8566c77-dfd7-4e45-a561-2d4711cf3330.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/179747/project_thumb_thumb_a8566c77-dfd7-4e45-a561-2d4711cf3330.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/179747/project_thumb_small_a8566c77-dfd7-4e45-a561-2d4711cf3330.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/179747/project_thumb_large_a8566c77-dfd7-4e45-a561-2d4711cf3330.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/179747/project_thumb_video_cover_a8566c77-dfd7-4e45-a561-2d4711cf3330.jpg", "progress": 0.9945504087193461, "pledged": 365.0, "total_contributions": 8, "total_contributors": 8, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2024-12-21T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2024-12-20T23:59:59.999999", "online_date": "2024-10-29T02:24:17.155107", "zone_online_date": "2024-10-28T23:24:17.155107", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 53, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 53, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 15385, "name": "Rogerio Ferraz da Silva", "public_name": "Roger Ferraz"}, "reminder_count": 17, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Antropomorficos,Crossover,Quadrinhosbr,Tokusatsu", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "48924ae7-cc24-4c3d-852c-e92c36ba433e", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 15385, "common_id": "40b3c663-7acf-4d94-8516-b19611acbd25", "name": "Rogerio Ferraz da Silva", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/15385/thumb_avatar_100_0057.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/rogferraz", "twitter_username": "rogferraz7", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 32, "total_published_projects": 5, "links": [{"id": 28468, "link": "https://www.instagram.com/medalhazero/"}, {"id": 28467, "link": "https://www.facebook.com/medalhazero/"}, {"id": 28466, "link": "https://www.instagram.com/rogerioferraz7"}, {"id": 28465, "link": "http://medalhazero.com"}, {"id": 21475, "link": "http://rogerioferraz.blogspot.com.br/"}], "follows_count": 10, "followers_count": 34, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/15385/base_1979097_855754181107388_2884996239604708273_o.jpg", "created_at": "2011-07-09T21:59:19.665735", "about_html": "<p>Atualmente sou supervisor de anima\u00e7\u00e3o na <strong>TV Pinguim</strong> onde onde trabalho desde 2012 fazendo anima\u00e7\u00f5es em s\u00e9ries como \"<strong>Peixonauta</strong>\" e \"<strong>Show da Luna</strong>\". Trabalho no mercado de Desenhos Animados desde 2008 tendo participado de projetos como \"<strong>A Princesa e o Sapo</strong>\" da <strong>Disney</strong> e \"<strong>Chico &amp; Rita</strong>\" da Espanha.\n</p>\n<p>Fui professor por 3 anos de desenho animado 2D (Tradicional no papel e tamb\u00e9m digital no Toon Boom Harmony) na<strong> Art Academia </strong>em S\u00e3o Paulo.<br><br>Tudo come\u00e7ou trabalhando por 5 anos como ilustrador infantil, arte-finalista, colorizador, diagramador e webdesigner na <strong>Kinderbooks Comercial LTDA</strong>.<br><br>Logo depois comecei a trabalhar com desenho animado tradicional 2D participando dos filmes de longa metragem j\u00e1 mencionados e diversos comerciais de TV como os do <strong>Froot Loops</strong> e <strong>The Keebler Elves</strong> (<strong>Est\u00fadio RR Animation Films</strong>) e tamb\u00e9m com personagens <strong>Hanna Barbera</strong> e <strong>Ben 10</strong> (<strong>Estudio Daniel Messias</strong>) fazendo Intervala\u00e7\u00e3o, clean-up e key clean up.<br><br>Meu trabalho inclui s\u00e9ries, curta e longa metragem sendo que participei dos seguintes projetos:\n</p>\n<p>\u2022 <strong>Los Tr\u00eas Amigos</strong> (Est\u00fadio Daniel Messias)<br>- Intervala\u00e7\u00e3o e Clean Up.\n</p>\n<p>\u2022 <strong>The Princess and the Frog</strong> (HGN Produ\u00e7\u00f5es/Disney)<br>- Intervala\u00e7\u00e3o, Clean up e Coloriza\u00e7\u00e3o digital.\n</p>\n<p>\u2022 <strong>Chico &amp; Rita</strong> (Animagic/Estudio Mariscal)<br>- Intervala\u00e7\u00e3o, Clean up e Key Clean up.\n</p>\n<p>\u2022 <strong>Pintas</strong> (Est\u00fadio Teremim)<br>- Anima\u00e7\u00e3o digital (paperless), Intervala\u00e7\u00e3o, Clean up e Key Clean up.\n</p>\n<p>\u2022 <strong>Gemini 8</strong> (TV Pinguim)<br>- Anima\u00e7\u00e3o digital (cut-out)\n</p>\n<p>\u2022 <strong>Peixonauta 2\u00aa Temporada</strong> (TV Pinguim)<br>- Anima\u00e7\u00e3o digital (cut-out)<br><br>\u2022 <strong>Show da Luna 1\u00aa, </strong><strong>2\u00aa, 3\u00aa, 6\u00aa, 7\u00aa e 8\u00aa<span class=\"redactor-invisible-space\"></span> Temporada</strong> (TV Pinguim)<br>- Anima\u00e7\u00e3o digital (cut-out)<br><br>\u2022 <strong>Peixonauta O Filme</strong> (TV Pinguim)<br>- Anima\u00e7\u00e3o digital (cut-out)<br><br>\u2022 <strong>Cantando com Ping e Pong</strong> (TV Pinguim)<br>- Supervis\u00e3o de anima\u00e7\u00e3o e Anima\u00e7\u00e3o digital (cut-out)\n</p>\n<p>\u2022 <strong>Show da Luna 4\u00aa, 5\u00aa e 6\u00aa</strong><strong> Temporada</strong> (TV Pinguim)<br>- Storyboard<br><br>\u2022 <strong>Charlie, O entrevistador de coisas</strong> (TV Pinguim)<br>- Storyboard e anima\u00e7\u00e3o digital (cut-out)\n</p>\n<p><strong>\u2022 Show da Luna <span class=\"redactor-invisible-space\">8\u00aa</span> Temporada</strong> (TV Pinguim)<br>- Supervis\u00e3o de anima\u00e7\u00e3o<br>\n</p>\n<p>No tempo livre estou produzindo a s\u00e9rie de hist\u00f3ria em quadrinhos <strong>Medalha Zero</strong>. Um sonho de inf\u00e2ncia que com a ajuda de voc\u00eas, come\u00e7a a virar realidade.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Roger Ferraz", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 326309, "project_id": 179747, "description": "Muito obrigado pelo seu apoio! Com o apoio m\u00ednimo de 2.100 Reais voc\u00ea contribui doando CINQUENTA HQs impressas que ser\u00e3o entregues para crian\u00e7as atendidas por v\u00e1rias institui\u00e7\u00f5es parceiras dos Ministros do Riso. Ideal para empresas que querem engajamento social e marketing com impacto positivo.\n      O apoiador ir\u00e1 ter seu nome ou logotipo da empresa em uma p\u00e1gina inteira de agradecimento na HQ, men\u00e7\u00e3o nas redes sociais dos autores (Ministros do Riso, Medalha Zero, etc.), mostrando o apoio, al\u00e9m de um selo de patrocinador oficial em todo o material de divulga\u00e7\u00e3o digital. Tamb\u00e9m ter\u00e1 seu nome registrado para sempre nos agradecimentos da p\u00e1gina final de nossa hist\u00f3ria em quadrinhos al\u00e9m de receber por e-mail somente em formato digital PDF:\n\n- Certificado oficial de Patrocinador Oficial de Inclus\u00e3o Cultural no projeto\n- HQ: A Fus\u00e3o Entre os Mundos Gorai Ino Taiga & Medalha Zero\n- HQ: Medalha Zero N\u00ba 1 - \u00c0 Primeira Vista\n- HQ: Medalha Zero N\u00ba 2 - Garra Versus Sombra\n- HQ: Medalha Zero N\u00ba 3 - Resist\u00eancia M\u00e1xima\n- HQ: Medalha Zero Origens - As Primeiras Vers\u00f5es\n- Livro: Artbook Medalha Zero\n- Livro: Ministros do Riso - A 4\u00aa Categoria\n- Livro: As Safiras do Poder\n- Livro: A Origem do Mundo M\u00e1gico\n- Livro: O Inverno da Maldade\n- Livro: O Maravilhoso Reino de Paz & Alegria\n- Livro: A N\u00e9voa Negra - Era Sobrenatural\n- Livro: Supernatural - O Neg\u00f3cio da Fam\u00edlia\n- Livro: Colorindo os fant\u00e1sticos Her\u00f3is dos Ministros do Riso: Gorai Ino Taiga", "minimum_value": 2100.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2025-09-01T23:20:50", "updated_at": "2024-11-07T23:32:55.19268", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 2080374784, "title": "Patrocinador Oficial de Inclus\u00e3o Cultural", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "d554818a-3de5-4ddd-a71b-669259960f4e", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/326309/thumb_reward_481f4733-8845-46de-9c38-77104c7fe3f8.jpg", "run_out": false}]}