{"detail": {"project_id": 179971, "id": 179971, "user_id": 187052, "name": "A arte in\u00e9dita de Rodolfo Zalla", "headline": "Duas HQs in\u00e9ditas do grande mestre, agora em Edi\u00e7\u00e3o Econ\u00f4mica com miolo em papel P\u00f3len!", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/552731/687910de-325a-491d-8472-3f362614fc3a.png\">\n</p>\n<p><a href=\"https://bit.ly/3XGp68a\" target=\"_blank\">Siga o meu perfil</a> no Catarse para saber com anteced\u00eancia sobre os novos projetos que est\u00e3o chegando: <a href=\"https://bit.ly/3XGp68a\" target=\"_blank\">https://bit.ly/3XGp68a</a><br>\n</p>\n<p>Siga tamb\u00e9m minhas redes sociais: <a href=\"https://www.facebook.com/uchaeditorial/\" target=\"_blank\">Facebook</a>, <a href=\"https://www.instagram.com/franciscoucha/\" target=\"_blank\">Instagram</a> e <a href=\"http://www.youtube.com/livedequadrinhos\" target=\"_blank\">YouTube</a>.<br>\n</p>\n<p>E visite nossa loja virtual para conhecer o nosso trabalho de restaura\u00e7\u00e3o de quadrinhos cl\u00e1ssicos: <strong><a href=\"http://www.uchaeditorial.com.br\" target=\"_blank\">www.uchaeditorial.com.br</a></strong>\n</p>\n<p><a href=\"http://www.uchaeditorial.com.br\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/552732/1ca19476-4f70-4f2b-9981-005f97a00d8e.png\"></a>\n</p>\n<p><strong>Ucha Editorial</strong><br>Francisco Ucha restaura quadrinhos desde 2018 e utiliza a plataforma do Catarse desde ent\u00e3o para conseguir publicar os seus projetos editoriais, sempre ligados \u00e0 mem\u00f3ria dos quadrinhos e ao resgate de grandes autores de quadrinhos brasileiros.<br>\n</p>\n<p>S\u00e3o quase seis anos restaurando e lan\u00e7ando cl\u00e1ssicos como <a href=\"http://www.amazon.com.br/Judoka-por-FHAF-2%C2%AA-Edi%C3%A7%C3%A3o/dp/6500741471/ref=sr_1_2\" target=\"_blank\">O Judoka por FHAF</a>, que est\u00e1 na 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o; <a href=\"https://www.amazon.com.br/Judoka-por-Eduardo-Baron/dp/6500719565/ref=sr_1_1\" target=\"_blank\">O Judoka por Eduardo Baron</a>; <a href=\"https://www.amazon.com.br/Tony-Carson-Chacal-Pacto-Rompido/dp/6500177959/ref=sr_1_1\" target=\"_blank\">Tony Carson \u2013 Chacal</a>, de Antonino Homobono; <a href=\"https://www.amazon.com.br/Uma-Aventura-Independ%C3%AAncia-Francisco-Ucha/dp/6500564243/ref=sr_1_1\" target=\"_blank\">Uma Aventura na Independ\u00eancia</a>, premiada HQ de Luiz Ant\u00f4nio Novelli. Publicou <a href=\"https://www.submarino.com.br/produto/7490940129/cisco-kid-lucy-flor-rubra-e-belle-capa-dura\" target=\"_blank\">Cisco Kid</a>, de Jos\u00e9 Luiz Salinas, com tiras restauradas na Europa; e o artbook <a href=\"http://www.amazon.com.br/Procurados-Faroeste-Homobono-R-Lucchetti/dp/650085263X/ref=sr_1_1\" target=\"_blank\">Procurados \u2013 O Faroeste Segundo Homobono</a>, com um dos \u00faltimos trabalhos publicados do Mestre da Literatura Pulp, R.F. Lucchetti, sobre os livros de bolso de faroeste e arte de Antonino Homobono. Tamb\u00e9m de Homobono, acabou de ser lan\u00e7ado <a href=\"http://www.catarse.me/lobisomemfuria\" target=\"_blank\">Lobisomem em F\u00faria!</a>, com a cl\u00e1ssica HQ que ele desenhou para a revista <em>Capit\u00e3o Mist\u00e9rio</em>, da Bloch Editores, em 1983.\n</p>\n<p>Editou os livros biogr\u00e1ficos <a href=\"http://www.amazon.com.br/Ziraldo-Mem%C3%B3rias-Francisco-Ucha/dp/6500439252/ref=sr_1_1\" target=\"_blank\">Ziraldo \u2013 Mem\u00f3rias</a>, <a href=\"https://ucha-editorial.lojaintegrada.com.br/mauricio-companhia\">Mauricio &amp; Companhia</a> e <a href=\"http://www.amazon.com.br/Salve-se-quem-puder-Cartuns-duayer/dp/8546903026/ref=sr_1_1\" target=\"_blank\">Salve-se Quem Puder \u2013 Cartuns e Fotos de Duayer no Pasquim</a>.\n</p>\n<p>Em breve lan\u00e7aremos o \u00e1lbum <strong><a href=\"https://www.catarse.me/suplementojuvenil\" target=\"_blank\">Suplemento Juvenil \u2013 90 Anos a G\u00eanese dos Quadrinhos no Brasil</a></strong>.\n</p>\n<p>Todas essas obras podem ser adquiridas pelos apoiadores nesta campanha ou na loja virtual de <strong><a href=\"http://www.uchaeditorial.com.br\" target=\"_blank\">Ucha Editorial</a></strong> com desconto! Escreva diretamente para o editor para tirar qualquer d\u00favida: uchaeditorial@gmail.com\n</p>\n<p>Veja no an\u00fancio abaixo todos os t\u00edtulos publicados que resgatam grandes hist\u00f3rias com o padr\u00e3o de qualidade <strong>Ucha Editorial</strong>!<br>\n</p>\n<p><a href=\"http://www.uchaeditorial.com.br\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/552733/3690940b-eca4-4b64-b776-40c721ba2d1c.png\"></a>\n</p>\n<hr>\n<p>SEU PASSO A PASSO NO CATARSE<br>\n</p>\n<p>1. Preencha o seu cadastro no Catarse, como faria em qualquer loja online. Aten\u00e7\u00e3o para informar o seu endere\u00e7o corretamente! Isso \u00e9 importante para que possamos enviar o livro para sua resid\u00eancia no final de dezembro.\n</p>\n<p>2. Escolha o apoio que deseja fazer, confira o valor e clique em \u201cContinuar\u201d\n</p>\n<p>3. Voc\u00ea pode deixar o seu apoio p\u00fablico ou privado, mas... deix\u00e1-lo p\u00fablico \u00e9 mais legal, pois isso incentiva mais gente conhecida a vir junto com a gente!\n</p>\n<p>4. Escolha o meio de pagamento: cart\u00e3o de cr\u00e9dito ou boleto. Se for boleto, n\u00e3o esque\u00e7a de fazer o pagamento para validar automaticamente a compra.\n</p>\n<p>5. Com o apoio conclu\u00eddo, \u00e9 s\u00f3 aguardar a entrega que acontecer\u00e1 a partir do dia 30 de mar\u00e7o de 2024! E sempre preste aten\u00e7\u00e3o em seu e-mail: \u00e9 por esse meio que conseguimos nos comunicar com os apoiadores.\n</p>\n<hr>\n<p><a href=\"http://www.uchaeditorial.com.br\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/552736/59116187-71e8-4fd8-8759-c8fcca661103.png\" alt=\"Ucha Editorial\"></a>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "goal": 3000.0, "about_html": "<p>Este \u00e1lbum com 68 p\u00e1ginas e formato magazine (21 x 28 cm; tamanho igual \u00e0 saudosa revista \"<em>Aventura e Fic\u00e7\u00e3o</em>\", da Editora Abril) presta um tributo ao grande mestre <strong>Rodolfo Zalla</strong>, um dos mais importantes quadrinistas do Brasil e da Argentina!\n</p>\n<p>S\u00e3o duas hist\u00f3rias em quadrinhos in\u00e9ditas que ele desenhou cujos originais est\u00e3o desaparecidos! A primeira \u00e9 uma extraordin\u00e1ria HQ totalmente colorida com toques de suspense chamada <strong>Fome</strong>, que ele desenhou cinco anos antes de falecer, no auge de seu talento.\n</p>\n<p>Veja abaixo uma das p\u00e1ginas dessa obra magn\u00edfica:<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/551477/52621304-f064-45c0-9405-a8cba1247fe0.png\">\n</p>\n<p>A segunda \u00e9 uma HQ emblem\u00e1tica intitulada <strong>Zorro \u2013 A \u00daltima Aventura</strong>, que deveria ter sido publicada nos anos 1970 pela revista \"<em>Almanaque Disney</em>\", da Editora Abril, mas permaneceu in\u00e9dita at\u00e9 o lan\u00e7amento deste \u00e1lbum. Isso porque Zalla nunca chegou a entregar essa HQ para a editora depois que a s\u00e9rie do her\u00f3i foi cancelada, preservando-a do destino ingrato das outras hist\u00f3rias. Destaque tamb\u00e9m para o roteiro primoroso escrito por outro grande mestre dos quadrinhos nacionais, Primaggio Mantovi, autor de diversas hist\u00f3rias do Zorro.\n</p>\n<p>Veja abaixo a primeira p\u00e1gina da \u00faltima aventura do Zorro:<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/551506/d675951b-4260-478c-b441-345b290c8f65.png\">\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Especialista em quadrinhos e autor da consagrada s\u00e9rie <strong>MeMo</strong>, dedicada \u00e0 Mem\u00f3ria Gr\u00e1fica Brasileira, Toni Rodrigues teve a oportunidade de digitalizar em alta resolu\u00e7\u00e3o as duas hist\u00f3rias em quadrinhos, quando entrevistou o desenhista para uma edi\u00e7\u00e3o da MeMo sobre sua trajet\u00f3ria e isso ajudou a preservar para sempre as duas obras.<span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Al\u00e9m dessas duas hist\u00f3rias em quadrinhos, <strong>A Grande Arte de Rodolfo Zalla</strong> apresenta tamb\u00e9m um texto in\u00e9dito de Toni Rodrigues contando toda a hist\u00f3ria do Zorro, desde seu surgimento na revista <em>All Story Weekly</em> em 9 de agosto de 1919, numa hist\u00f3ria serializada intitulada <em>A Maldi\u00e7\u00e3o de Capistrano</em>, escrita pelo jornalista e historiador Johnston McCuley.</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Resumo da obra<br>A Grande Arte de Rodolfo Zalla</strong><br>Capa em papel Couch\u00ea 250g<br>Miolo em papel P\u00f3len 80g<br>Formato magazine 21 x 28cm<br>68 p\u00e1ginas<br></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/552730/ba517be0-d371-4d77-9e8f-7fe289706184.png\">\n</p>\n<p><strong>APOIE AT\u00c9 O DIA 16 DE JULHO PARA GANHAR O MAIOR DESCONTO DESTA CAMPANHA: R$22</strong>\n</p>\n<p>A partir das 23 horas do dia 16 de julho o valor de cada exemplar ser\u00e1 de R$ 26, que \u00e9 ainda bem mais baixo que o valor final, depois de lan\u00e7ado nas comic shops e lojas virtuais. Depois de entregue aos apoiadores, em agosto de 2024, este \u00e1lbum ser\u00e1 vendido por R$36.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "rodolfozalla", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/179971/0366205c-02e6-429e-8f8a-24d4848b62c3.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/179971/project_thumb_thumb_0366205c-02e6-429e-8f8a-24d4848b62c3.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/179971/project_thumb_small_0366205c-02e6-429e-8f8a-24d4848b62c3.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/179971/project_thumb_large_0366205c-02e6-429e-8f8a-24d4848b62c3.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/179971/project_thumb_video_cover_0366205c-02e6-429e-8f8a-24d4848b62c3.png", "progress": 44.13333333333333, "pledged": 1324.0, "total_contributions": 30, "total_contributors": 25, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2024-08-11T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2024-08-10T23:59:59.999999", "online_date": "2024-07-10T21:55:40.079929", "zone_online_date": "2024-07-10T18:55:40.079929", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 31, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 31, "unit": "days"}, "posts_count": 1, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 187052, "name": "Francisco Carlos Ucha Montoto", "public_name": "Francisco Ucha"}, "reminder_count": 40, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 1, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "disney,fome,terror,Zalla,Zorro", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "651f09d4-5839-4635-9517-97f3a1ac7fce", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 187052, "common_id": "0c51ca10-325c-4d8a-bd9e-da362e6bc21d", "name": "Francisco Carlos Ucha Montoto", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/187052/thumb_avatar_9065d4c3-dd64-44f3-a924-c5bd9c76c7a1.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/franciscoucha", "twitter_username": "franciscoucha", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 62, "total_published_projects": 23, "links": [{"id": 35197, "link": "https://www.facebook.com/viagemaofundodobau"}, {"id": 22646, "link": "https://bit.ly/3dQUvz3"}, {"id": 22645, "link": "https://planetamongo.wordpress.com/"}, {"id": 22644, "link": "https://ucha.wordpress.com/"}], "follows_count": 78, "followers_count": 265, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/187052/base_4e30057c-d91c-4729-abab-2d46115db419.png", "created_at": "2013-09-03T20:43:17.965898", "about_html": "<p><strong>Francisco Ucha</strong> \u00e9 jornalista, desenhista, designer gr\u00e1fico e publicit\u00e1rio.\n</p>\n<p>Lan\u00e7ou pelo Catarse os livros <strong><a href=\"https://www.catarse.me/judokaporfhaf\" target=\"_blank\">O Judoka por FHAF</a></strong>, que recuperou a obra do quadrinista Floriano Hermeto; <strong><a href=\"https://www.catarse.me/duayer?project_id=93934&amp;project_user_id\" target=\"_blank\">Salve-se Quem Puder! Cartuns e Fotos de Duayer</a></strong>, uma homenagem aos 50 anos do Pasquim a partir da obra do fot\u00f3grafo e cartunista Duayer; e <strong><a href=\"https://www.catarse.me/tonycarson\" target=\"_blank\">Tony Carson \u2013 Chacal</a></strong>, de <a href=\"https://www.facebook.com/antoninodesenhista\" target=\"_blank\">Antonino Homobono Balieiro</a>, uma homenagem ao desenhista que realizou trabalhos como <em>S\u00edtio do Picapau Amarelo</em>, para a RGE; <em>Chet</em>, para a Vecchi; e <em>Dr\u00e1cula</em>, para a Bloch; <strong><a href=\"https://www.catarse.me/independencia\" target=\"_blank\">Uma Aventura na Independ\u00eancia</a></strong>, obra-prima premiada de Luiz Ant\u00f4nio Novelli. Lan\u00e7ou tamb\u00e9m os elogiados livros biogr\u00e1ficos <strong><a href=\"https://www.catarse.me/ziraldo\" target=\"_blank\">Ziraldo \u2013 Mem\u00f3rias</a></strong> e <strong><a href=\"https://www.catarse.me/mauricioecia\" target=\"_blank\">Mauricio &amp; Companhia</a></strong>.\n</p>\n<p>Nasceu no Rio de Janeiro, participou do movimento de quadrinhos e de <a href=\"http://www.flickr.com/photos/uchaeditorial/6171638561/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">cinema super-8</a> em Pernambuco. Come\u00e7ou profissionalmente no <em>Jornal do Commercio</em> do Rio de Janeiro em 1977 e trabalhou como desenhista durante 15 anos no jornal <em><a href=\"http://www.flickr.com/photos/uchaeditorial/sets/72157623356594715/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">O Globo</a></em>. Foi Diretor de Arte do <em>Jornal dos Sports</em> em 1982 e Editor de Arte da revista <em><a href=\"http://www.flickr.com/photos/uchaeditorial/2781540292/in/set-72157606851715390/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Solu\u00e7\u00f5es</a></em>, da Unisys do Brasil.\n</p>\n<p>Trabalhou por mais de 20 anos na \u00e1rea de v\u00eddeo e cinema. Na Globo V\u00eddeo foi o respons\u00e1vel pela cria\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o das capas de v\u00eddeo da empresa e tamb\u00e9m desenvolveu e editou o <em><a href=\"http://www.flickr.com/photos/uchaeditorial/2781540574/in/set-72157606851715390/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Jornal da Globo V\u00eddeo</a></em>, publica\u00e7\u00e3o que alcan\u00e7ou a tiragem de 200 mil exemplares mensais. Foi Gerente de Comunica\u00e7\u00e3o e Marketing da Herbert Richers Home Video, respons\u00e1vel pelo desenvolvimento de todas as pe\u00e7as de publicidade e marketing da empresa e pela elogiada assessoria de imprensa, que tinha como ferramenta principal o jornal <em>Aperte o Play</em>, distribu\u00eddo para jornalistas e lojistas do mercado.\n</p>\n<p>Foi Gerente de Marketing da Look Filmes, respons\u00e1vel pelo lan\u00e7amento de filmes como <em>Culpado Por Suspeita</em>, <em>Os Imorais</em>, <em>Lucky Luke</em>, <em>Raps\u00f3dia em Agosto</em>, <em>O Rei de Nova York</em>, <em>A Voz da Lua</em>, <em>O Passageiro do Futuro</em> e outros grandes sucessos, e da Sato Company, quando lan\u00e7ou em v\u00eddeo, com enorme sucesso, a cultuada s\u00e9rie cl\u00e1ssica de TV, <em><a href=\"http://www.flickr.com/photos/uchaeditorial/4376928498/in/set-72157623481094692/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">National Kid</a></em>.\n</p>\n<p>Em 2006 fez a reforma gr\u00e1fica do jornal <em><a href=\"http://friburgo.wordpress.com/2006/12/16/finalmente-a-nova-folha-dirigida/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Folha Dirigida</a></em>, do Rio de Janeiro, e em 2007 formatou todas as publica\u00e7\u00f5es de turismo do Grupo Folha Dirigida.\n</p>\n<p>Prestou assessoria de comunica\u00e7\u00e3o ao Col\u00e9gio Friburgo, de S\u00e3o Paulo, onde montou o Departamento de Comunica\u00e7\u00e3o, desenvolveu o site da escola e criou diversos blogs como ferramenta de educa\u00e7\u00e3o para as principais \u00e1reas de ensino. Criou tamb\u00e9m o <em><a href=\"http://issuu.com/ucha/docs/jornaldofriburgo1\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Jornal do Friburgo</a></em>, al\u00e9m de implantar um projeto educacional ligado a jornalismo para o Ensino M\u00e9dio.\n</p>\n<p>Em 2008, participou da exposi\u00e7\u00e3o e do livro <em><a href=\"http://www.readoz.com/publication/read?i=1019052\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Tra\u00e7os Impertinentes</a></em>, uma homenagem de desenhistas e cartunistas ao Centen\u00e1rio da ABI.\n</p>\n<p>Foi curador da <a href=\"http://quadrinhos51.wordpress.com/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Exposi\u00e7\u00e3o Quadrinhos\u201951</a>, que aconteceu na Escola de Belas Artes de S\u00e3o Paulo de 22 de mar\u00e7o a 26 de maio de 2012. A mostra homenageou <a href=\"http://quadrinhos51.wordpress.com/os-homenageados/alvaro-de-moya/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\u00c1lvaro de Moya</a> e alguns dos mais importantes desenhistas de quadrinhos do Brasil, que produziram verdadeiras obras-primas entre as d\u00e9cadas de 50 e 70.\n</p>\n<p>A partir de 2005, foi editor do <a href=\"http://issuu.com/ucha\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><em>Jornal da ABI</em></a> por quase dez anos. Foi colaborador da <em>Revista da Cultura</em>. Participou da megaexposi\u00e7\u00e3o <a href=\"https://www.mis-sp.org.br/exposicoes/relacionados/2319/quadrinhos\" target=\"_blank\">Quadrinhos</a>, no MIS-SP.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Francisco Ucha", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 318711, "project_id": 179971, "description": "SUPERPROMO\u00c7\u00c3O AT\u00c9 DIA 16/7 com mais desconto!\n\nRECEBA 1 exemplar de \"A Grande Arte de Rodolfo Zalla\" com superdesconto\n\nVALOR promocional para quem apoia no Catarse.\n\nSUPERPROMO\u00c7\u00c3O DE LAN\u00c7AMENTO PARA QUEM APOIAR ESTE PROJETO AT\u00c9 O DIA 16 DE JULHO \u00c0S 23 HORAS!", "minimum_value": 22.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2024-08-01T22:12:30", "updated_at": "2024-07-18T12:58:54.487546", "paid_count": 9, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2147287040, "title": "ZL01 \u2013 PROMO\u00c7\u00c3O AT\u00c9 DIA 16/7: um exemplar de A Grande Arte de Rodolfo Zalla", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "aecc4cb5-9c11-4987-8617-3f194869b1d9", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": true}]}