{"detail": {"project_id": 180137, "id": 180137, "user_id": 1810, "name": "boatirada", "headline": "Quadrinhos, tirinhas, cartuns e ilustra\u00e7\u00f5es pra sorrir e chorar.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/552624/21bfddf0-1f77-4345-b56b-6638653cb13f.jpg\">\n</p>", "goal": 3500.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/552649/de2bf849-2bd0-4003-a0c2-153d7be5fb5a.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/552608/fdf4ae66-7e5c-4f04-a3c4-8f6ebfd451b5.png\">\n</p>\n<p><strong>E</strong>sta \u00e9 uma campanha rel\u00e2mpago em fun\u00e7\u00e3o da autora ficar no Brasil at\u00e9 a primeira semana de setembro de 2024.<br>Ent\u00e3o <strong>b\u00f3ra l\u00e1</strong> garantir seu exemplar!\n</p>\n<p><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/552609/aab1777d-2b83-4117-8ee7-ee0e18d8425d.png\"><br><br><strong>E</strong>m Portugu\u00eas e Italiano.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/552611/d9d632d0-552d-4ec1-9bed-006802a8aeb5.png\"><br><br><strong>U</strong>ma edi\u00e7\u00e3o com quadrinhos, tirinhas, cartum e ilustra\u00e7\u00f5es. Um livro que n\u00e3o pode faltar na sua estante. Com paginas em cores e preto e branco em papel polen.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/552633/269a4447-c2f3-497d-a727-44d607182783.jpg\">\n</p>\n<p> <strong>Se quiser um combo diferente, basta enviar um email para: <a href=\"mailto:darosaestudio@gmail.com\">darosaestudio@gmail.com</a><br></strong>\n</p>\n<hr>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong>Voc\u00ea tem v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es de recompensas para escolher. Porto Alegre e regi\u00e3o, voc\u00ea pode optar por retirar na livraria da Brasa Editora na Cidade Baixa sem frete.<br>\n\t</strong>\n</p>\n<hr>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/552616/09585a26-3764-4e4f-a6e9-bb6791a7585a.jpg\" width=\"468\" height=\"174\" style=\"width:468px;height:174px;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/552645/1ee3b09a-8b45-45de-af5d-fa7ab3db71c0.jpg\" width=\"332\" height=\"413\" style=\"width:332px;height:413px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/552646/2fe9fe38-1008-4687-bead-73b4911c21ac.jpg\" width=\"277\" height=\"348\" style=\"width:277px;height:348px;\" rel=\"width:277px;height:348px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><em><br></em>\n</p>\n<hr>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/552621/172d8163-fd83-4693-ac83-7de46b0aa343.png\"><br>\n\t<br><strong>L</strong>u Vieira \u00e9 uma Lagunense\nnascida em Porto Alegre e residente em G\u00eanova, cidades conectadas \u00e0\n\u00e1gua e ao mar (elemento apropriado para uma Vieira).  Estudou no\nAtelier livre de Xico Stockinger e no IA-UFRGS. No come\u00e7o da fase\nadulta tentou ter a vida do comercial de margarina -marido, 2 filhos,\num c\u00e3o e um emprego p\u00fablico- mas logo entendeu que era estavelmente\nfrustrada. Decidiu ent\u00e3o correr o risco, nos riscos do l\u00e1pis,\nnanquim e agulha. Trabalhou com tatuagem, ilustra\u00e7\u00e3o, cartuns,\nquadrinhos\u2026 atravessou um oceano, auxiliou o fumettista Carlo\nAmbrosini, publicou na It\u00e1lia, Portugal e claro, no nosso Brasil.\nHoje desenha, escreve, traduz, se arrisca e se atira.\n\t<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/552623/00e44722-0966-4287-aa65-06b565d6fbe9.png\">\n</p>\n<p> <strong>F</strong>az muito tempo que no mundo a\npalavra \u201cartista\u201d est\u00e1 inflacionada pelo uso desproporcional e\nmuitas vezes deslocado, praticado pelos meios de comunica\u00e7\u00e3o e por\ngente comum.\n</p>\n<p>Quem\nvive a criatividade em todas as formas expressivas busca transmitir\ndiariamente as emo\u00e7\u00f5es que percebe com o corpo e a mente na\ntentativa de intuir uma conex\u00e3o positiva com o pr\u00f3ximo.\n</p>\n<p>E\nassim, desenhar, escrever, interpretar, tocar e talvez cantar ao\nritmo de samba possam ser a chave ideal para entender a Artista que\nreside no cora\u00e7\u00e3o da Lu Vieira.\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "boatirada", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/180137/2d06cd8f-91a4-451f-821a-dbb37915afae.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/180137/project_thumb_thumb_2d06cd8f-91a4-451f-821a-dbb37915afae.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/180137/project_thumb_small_2d06cd8f-91a4-451f-821a-dbb37915afae.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/180137/project_thumb_large_2d06cd8f-91a4-451f-821a-dbb37915afae.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/180137/project_thumb_video_cover_2d06cd8f-91a4-451f-821a-dbb37915afae.jpg", "progress": 121.22857142857143, "pledged": 4243.0, "total_contributions": 68, "total_contributors": 64, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2024-08-17T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2024-08-16T23:59:59.999999", "online_date": "2024-07-09T20:46:48.813898", "zone_online_date": "2024-07-09T17:46:48.813898", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 38, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 38, "unit": "days"}, "posts_count": 6, "address": {"city": "Porto Alegre", "state_acronym": "RS", "state": "Rio Grande do Sul"}, "user": {"id": 1810, "name": "Rodin\u00e9rio Silva da Rosa", "public_name": "Da Rosa Est\u00fadio"}, "reminder_count": 28, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 6, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Faroeste,humor,Lu,quadrinhos,Vieira", "city_id": 4178, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "f2c7ec0e-ec34-41e6-b200-e8e18d1ced8e", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 1810, "common_id": "1bf1f2a4-5129-4999-a647-dd9aca196d4a", "name": "Rodin\u00e9rio Silva da Rosa", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1810/thumb_avatar_37d62654-9578-4e85-9b3c-04da53610907.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/darosastudio/", "twitter_username": "DaRosaEstudio", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 34, "total_published_projects": 9, "links": [{"id": 47094, "link": "https://www.instagram.com/darosaestudio/"}, {"id": 45547, "link": "https://www.darosa.art.br/"}], "follows_count": 209, "followers_count": 144, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/1810/base_f85f5ae1-a9bf-4a28-851e-85d157ff93e9.jpg", "created_at": "2011-02-28T19:02:23.527792", "about_html": "<p>Publica\u00e7\u00f5es em quadrinhos.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Da Rosa Est\u00fadio", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 318692, "project_id": 180137, "description": "Aquarela e nanquim sobre papel Canson \nEste original ser\u00e1 remetido somente com a compra de um dos pacotes que contenham o livro Boa Tirada.", "minimum_value": 200.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2024-10-01T19:20:01", "updated_at": "2024-07-18T13:51:16.761189", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 2139095040, "title": "Aquarela GRIFO", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "452cbf0a-8a82-4bc2-b59d-bb43213f68f1", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/318692/thumb_reward_25aa48bf-7279-45f7-8f54-43e0f12e35da.jpg", "run_out": true}]}