{"detail": {"project_id": 180722, "id": 180722, "user_id": 1701560, "name": "Desabamento Ornamental", "headline": "10 anos de ladeira abaixo", "budget": "<p>Este \u00e9 um Catarse de pr\u00e9-venda. O livro j\u00e1 est\u00e1 sendo impresso. S\u00f3 criamos este Catarse para vend\u00ea-lo com desconto para os amigos e  f\u00e3s.\n</p>", "goal": 20000.0, "about_html": "<p><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>A\u00ed foi que o barraco desabou\u2026</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/557036/26941b9b-9869-40de-9d64-5b7ed00eefbf.webp\" width=\"277\" height=\"317\" style=\"width:277px;height:317px;\">\n</p>\n<p>Em 2014, lancei o livro \u201cVida de Pr\u00e1stico\u201d, uma colet\u00e2nea dos quadrinhos que eu j\u00e1 vinha publicando na internet desde 2009. A ideia era que a cada quatro anos eu repetisse a dose com um novo apanhado.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/557037/5b820d83-decd-4c89-b00d-8858de4b6b71.jpg\" width=\"349\" height=\"349\" style=\"width:349px;height:349px;\">\n</p>\n<p>Ent\u00e3o veio 2018 e confesso que naquele momento me pareceu meio rid\u00edculo lan\u00e7ar um livro com piadoca e desenho de bonequinho. Em 2020, ao clima de intoxica\u00e7\u00e3o digital, nazichanchada e fascismo bufo, adiciona-se pandemia, morte em massa e despirocamento generalizado. Atravesso 2022 e 2023 cambaleando e entro cuspindo os dentes em 2024, quando decido que j\u00e1 era hora de finalmente juntar os cacos e fazer um balan\u00e7o.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/557039/6bf4c497-5623-4b31-915a-1f8fe70da1ff.jpg\">\n</p>\n<p>Os trabalhos reunidos neste livro foram feitos em sua maioria para o meu blog Vida e Obra de Mim Mesmo, mas h\u00e1 tamb\u00e9m material que fiz para zines, suplementos, revistas, portais e jornais. \u00c9 uma produ\u00e7\u00e3o que cobre esse per\u00edodo de dez anos, de 2014 a 2024, uma d\u00e9cada de desabamento, que n\u00e3o trouxe apenas a degrada\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica, da economia e das institui\u00e7\u00f5es da chamada Nova Rep\u00fablica, mas o rebaixamento das pessoas de uma maneira geral.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/557040/7f2385db-3cbc-4574-a3fa-55de73e1d8e3.jpg\">\n</p>\n<p>Obviamente, isso n\u00e3o significa que voc\u00ea encontrar\u00e1 aqui um \u201cdiagn\u00f3stico de \u00e9poca\u201d, o \u201cretrato de uma gera\u00e7\u00e3o\u201d ou algo que o valha. Se essa gororoba tiver poder de retratar alguma coisa, ser\u00e1 no m\u00e1ximo o registro da rota que me trouxe de um cara de meia idade mais ou menos s\u00e3o de 2014 ao idoso absolutamente confuso de 2024.\n</p>\n<p><em>Ricardo Coimbra, junho de 2024.</em>\n</p>\n<p><em><br></em>\n</p>\n<p><em>Encontre os livros do Coimbra e de outros autores l\u00e1 na nossa lojinha: <a href=\"http://www.zstores.shop\">www.zstores.shop</a>.</em>\n</p>\n<p><em><br></em>\n</p>\n<p><em><strong>LAN\u00c7AMENTO DIA 06/09 NA RIA LIVRARIA</strong></em>\n</p>\n<p><em>Apare\u00e7a para autografar seu exemplar, trocar uma ideia com o Coimbra e ganhar um brinde. </em>\n</p>\n<p><em>Local: RIA (R. Marinho Falc\u00e3o, 58 - Sumarezinho, S\u00e3o Paulo )</em>\n</p>\n<p><em>Data: 06/09 19hs</em>\n</p>\n<p><em><strong>ATEN\u00c7\u00c3O! <em>ATEN\u00c7\u00c3O!</em></strong><strong> </strong><em><strong>ATEN\u00c7\u00c3O!</strong></em><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></em>\n</p>\n<p><em><span class=\"redactor-invisible-space\">A recompensa Leia o livro e Pendure o Coimbra inclui um livro popular (16x16cm). Os man\u00e9s aqui esqueceram de colocar isso na descri\u00e7\u00e3o.</span></em>\n</p>\n<p><em><br></em>\n</p>\n<p><em><br></em>\n</p>", "permalink": "desabamento_ornamental", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/IsVYQdm4uls", "video_url": "https://youtu.be/IsVYQdm4uls", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/180722/79321d38-cb12-44ba-8bd6-6d0a2ec46726.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/180722/project_thumb_thumb_79321d38-cb12-44ba-8bd6-6d0a2ec46726.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/180722/project_thumb_small_79321d38-cb12-44ba-8bd6-6d0a2ec46726.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/180722/project_thumb_large_79321d38-cb12-44ba-8bd6-6d0a2ec46726.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/180722/project_thumb_video_cover_79321d38-cb12-44ba-8bd6-6d0a2ec46726.jpg", "progress": 310.69, "pledged": 62138.0, "total_contributions": 494, "total_contributors": 483, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2024-09-07T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2024-09-06T23:59:59.999999", "online_date": "2024-08-07T13:30:32.969166", "zone_online_date": "2024-08-07T10:30:32.969166", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 30, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 30, "unit": "days"}, "posts_count": 6, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1701560, "name": "Heinar Maracy Gon\u00e7alves", "public_name": "Z Edi\u00e7\u00f5es"}, "reminder_count": 63, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 6, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "CARTUM,HQ,humor,pol\u00edtica,Tiras", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "23d3a683-f92d-4d2a-a871-46bec82d5888", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 1701560, "common_id": "5a8fbf8a-8fec-4da6-ba2f-3978ae338cd3", "name": "Heinar Maracy Gon\u00e7alves", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1701560/thumb_avatar_f8b3b9d9-614a-4a88-ad5c-bc2c2e2012db.png", "facebook_link": "http://@zedicoes", "twitter_username": "zedicoes", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 12, "links": [{"id": 39335, "link": "http://www.zstores.shop"}], "follows_count": 9, "followers_count": 106, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2021-08-24T18:32:14.836258", "about_html": "<p>Z Edi\u00e7\u00f5es \u00e9 uma editora diferente. Somos uma autopublicadora. Ajudamos os autores a se autopublicarem cuidando do trabalho sujo: edi\u00e7\u00e3o, impress\u00e3o, marketing, redes sociais, esse tipo de coisa. Os livros s\u00e3o impressos on demand, poupando \u00e1rvores e reduzindo estoques. Temos autores consagrados como Laerte, Ad\u00e3o Iturrusgarai, Allan Sieber e outros mas tamb\u00e9m adoramos lan\u00e7ar gente nova.\n</p>\n<p><br>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": false, "subscribed_to_new_followers": false, "subscribed_to_friends_contributions": false, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Z Edi\u00e7\u00f5es", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 320099, "project_id": 180722, "description": "Vista Coimbra!\nCompre o livro (vers\u00e3o pop, 16x16cm) e uma camiseta com uma estampa hilariante. V\u00e1rias op\u00e7\u00f5es de ilustra\u00e7\u00e3o e cores de camiseta. Caso voc\u00ea queira comprar s\u00f3 a camiseta e uma vers\u00e3o diferente do livro, visite nossa lojinha (https://zstores.shop/collections/coimbra).", "minimum_value": 150.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2024-09-02T07:18:03", "updated_at": "2024-08-07T13:12:23.710079", "paid_count": 3, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2013265920, "title": "Livro pequeno e camiseta", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "9a540f2b-ff41-4f1c-a9d4-9df15bd75739", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/320099/thumb_reward_2c926940-64c2-4603-b54a-45d8c790196b.jpg", "run_out": false}]}