{"detail": {"project_id": 180732, "id": 180732, "user_id": 1229360, "name": "REALEZA - MINHALMA", "headline": "O interior de um ex-malandro que insiste em viver. Mesmo que seja de lembran\u00e7as. ", "budget": "<p>O livro ser\u00e1 impresso, independente do n\u00famero de apoiadores!\n</p>\n<p>Agrade\u00e7o de cora\u00e7\u00e3o a todos que j\u00e1 apoiaram outros projetos ou os novos leitores que est\u00e3o dispostos a embarcar no financiamento de <em>Realeza - Minhalma.</em><br>\n</p>\n<p>Garantimos a voc\u00ea que vou entregar o melhor livro poss\u00edvel para retribuir o apoio e voto de confian\u00e7a de voc\u00eas.\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Quaisquer d\u00favidas ou perguntas \u00e9 s\u00f3 mandar um e-mail no endere\u00e7o <em>flaviojtalmeida@gmail.com</em></span>\n</p>\n<p>Chame os amigos e apoie o projeto!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/557503/a65dbb2d-8450-480d-9c89-3ea427e8fefa.jpg\">\n</p>\n<p>GR\u00c1FICA: 50%<br>\n</p>\n<p>ENVIOS E CUSTOS: 37%\n</p>\n<p>CATARSE: 13%<br>\n</p>", "goal": 3000.0, "about_html": "<p><em>Realeza</em> pode ser definido como um negro gato: forte, sem ser musculoso; \u00e1gil, sem ser atleta; mas felino no sentido mais malicioso da palavra.\n</p>\n<p>Ex-malandro, ex-poderoso, <em>Realeza</em> se safou da vigorosa volta da Roda da Fortuna. Seu corpo \u00e9 uma geografia de fatos marcantes.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/556712/3f5258b7-0c2c-4f15-8183-3f2aa0776a41.jpg\">\n</p>\n<p>Dono de um passado que vai e volta, como se fizesse parte do dia-a-dia, <em>Realeza</em> n\u00e3o afoga esse passado como fazemos t\u00e3o facilmente em nossas vidas.\n</p>\n<p>Vivendo em um quarto de uma pens\u00e3o barata da Gl\u00f3ria, bairro decadente do Rio de Janeiro, para ele o passado nunca passa.\n</p>\n<p>Vivendo torrentes de hero\u00edsmo em que j\u00e1 viu a ascens\u00e3o e queda de presidentes e generais, <em>Realeza</em> v\u00ea a vida na vis\u00e3o dos derrotados, aposentados e combalidos que ficaram no acostamento da estrada da vida. Esperando o caminh\u00e3o de mudan\u00e7a retornar para lev\u00e1-los de volta para o futuro.\n</p>\n<p>Como gatos - brancos, pardos e negros - encarando uma noite eterna.\n</p>\n<p><strong>O LIVRO</strong>\n</p>\n<p>Nesta <em>graphic nove</em>l, voc\u00ea vai conhecer a origem de <em>Realeza</em>. Ali\u00e1s, o por qu\u00ea desse apelido, <em>Realeza</em>, que acabou se tornando mais importante do que o seu pr\u00f3prio nome, que ele nem se lembra mais! A prop\u00f3sito. O nome dele \u00e9 <em>Benepl\u00e1cido...\n\t</em>\n</p>\n<p>A inf\u00e2ncia passada em uma favela carioca, se safando de perigos, entrando em roubadas, e safando-se, miraculosamente, da morte, v\u00e1rias vezes.\n</p>\n<p><em>Realeza</em> vai repassando a sua vida, ora em <em>slow motion</em>, ora acelerando e tudo vai sendo revisto... como se fosse a primeira vez.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/559308/9f703ac4-cba6-4254-93f7-d1ee462a0237.jpg\">\n</p>\n<p><em>REALEZA - MINHALMA</em><span class=\"redactor-invisible-space\"> com miolo em preto e branco e colorido, impresso em papel offset 90 g, capa colorida em papel cart\u00e3o 250 grs. e formato 16 x 23 cm.</span><br>\n</p>\n<p><strong>ALGUMAS P\u00c1GINAS</strong><br>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/559310/0c2a8a9c-93d3-4caf-92c9-228b01df4f88.jpg\">\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong></strong></span><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/556708/753d1aba-d4d8-4931-ade7-21dcafc3b08b.jpg\"></strong>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/557502/5f3292a1-fee2-4d9b-a263-06bb768207e0.jpg\"><br></strong></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong><br></strong></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong><br></strong></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong><br></strong></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong></strong></span><strong>O AUTOR</strong>\n</p>\n<p>FL\u00c1VIO ALMEIDA\n</p>\n<p>Conta com a experi\u00eancia de 46 anos de carreira como quadrinista, cartunista, ilustrador, editor, jornalista, diretor de arte e roteirista.\n</p>\n<p>Desde 2022, a sua produtora (ele mesmo!) a FL\u00c1VIOCOMIX, j\u00e1 produziu 15 produtos: Ahab!, Covida, Batuta, Dasd\u00f4, O livro perdido da Dasd\u00f4, Mundos Aleat\u00f3rios, Realeza, Neozine, Sketchbook Fl\u00e1vio Almeida, Fl\u00e1vio - Todos os cartuns (que est\u00e3o em meu poder), Caderno de desenhos, InFl\u00e1vio, Fl\u00e1viol\u00e2ndia e Capote (revistas, livros e graphic novels, al\u00e9m de uma revista mensal, Capote, que durou 7 meses), com financiamento do Catarse. E todos os produtos foram entregues rigorosamente dentro dos prazos de envios estimado nos projetos. A maioria foram entregues antes dos prazos de envios.<br>\n</p>\n<p>Fl\u00e1vio Almeida publicou os seus trabalhos em 35 jornais e 76 revistas no Brasil, dentre elas MAD, Folha de S.Paulo, O Globo e O Pasquim.\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p>Seus trabalhos tamb\u00e9m foram publicados na Espanha, Estados Unidos, B\u00e9lgica, Su\u00e9cia, It\u00e1lia e Alemanha.\n</p>\n<p><strong>COMO APOIAR?</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>O Catarse \u00e9 uma plataforma de financiamento coletivo e funciona como uma pr\u00e9-venda.. O processo \u00e9 muito simples: voc\u00ea apoia o projeto e contribui para traz\u00ea-lo ao mundo!\n</p>\n<p>Voc\u00ea pode escolher de acordo com o seu gosto e tamb\u00e9m a forma de pagamento (se boleto ou cart\u00e3o).\n</p>\n<p>Para apoiar \u00e9 simples: escolha uma das recompensas ao lado. Se voc\u00ea estiver no celular, clique na aba Recompensas. Fa\u00e7a um cadastro que \u00e9 rapidinho e escolha a forma de pagamento. Depois \u00e9 s\u00f3 aguardar, voc\u00ea vai receber o livro e a recompensa em casa, conforme a data prevista de entrega.\n</p>", "permalink": "minhalma", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/180732/b1da977d-df5e-4dd6-94b4-00d3318324f4.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/180732/project_thumb_thumb_b1da977d-df5e-4dd6-94b4-00d3318324f4.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/180732/project_thumb_small_b1da977d-df5e-4dd6-94b4-00d3318324f4.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/180732/project_thumb_large_b1da977d-df5e-4dd6-94b4-00d3318324f4.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/180732/project_thumb_video_cover_b1da977d-df5e-4dd6-94b4-00d3318324f4.jpg", "progress": 10.666666666666666, "pledged": 320.0, "total_contributions": 6, "total_contributors": 5, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2024-09-15T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2024-09-14T23:59:59.999999", "online_date": "2024-08-05T11:00:51.479143", "zone_online_date": "2024-08-05T08:00:51.479143", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 40, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 40, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Rio de Janeiro", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 1229360, "name": "Fl\u00e1vio Jos\u00e9 Teixeira Almeida", "public_name": "Fl\u00e1vio"}, "reminder_count": 3, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "mem\u00f3rias,Rio_de_janeiro", "city_id": 3662, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "4b761ade-bdb2-4bec-a293-31455aceb1bb", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 1229360, "common_id": "13875569-14e1-4c0f-82db-99ba0e35d8bd", "name": "Fl\u00e1vio Jos\u00e9 Teixeira Almeida", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1229360/thumb_avatar_1560eb74-1a63-4322-9091-9db9e54eaad3.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 2, "total_published_projects": 27, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 26, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2019-11-19T13:04:33.18458", "about_html": "<p>Fl\u00e1vio \u00e9 quadrinista, cartunista e ilustrador com 46 anos de carreira.\n</p>\n<p>Iniciou-se profissionalmente no jornal \"O Pasquim\" e na revista \"Mad\". Nas quatro editoras em que a revista \"Mad\" foi publicada no Brasil, Fl\u00e1vio Almeida publicou os seus trabalhos em todas elas. Na fase em que foi publicada na Editora Record, foi Subeditor Geral e Diretor de Arte da \"Mad\" por tr\u00eas anos.\n</p>\n<p>Seus trabalhos foram publicados em 35 jornais e 80 revistas no Brasil.\n</p>\n<p>Ilustrou quatro livros de panos infantis para a Editora Maco: \"Quem faz?\" e <i>\"Planeta Vida\"</i>, textos e desenhos, lan\u00e7ado na Confer\u00eancia Internacional sobre Meio Ambiente - Rio 92, sendo este livro indicado pela Secretaria Estadual do Meio Ambiente do Estado de S\u00e3o Paulo; \"Dent\u00e3o\" e \"Sangue Bom, Cora\u00e7\u00e3o Bom\" - Hemorio/Minist\u00e9rio da Sa\u00fade/RJ - 2000.\n</p>\n<p>Publicou o livro infantil \"Rimas dos Bichos\", textos e ilustra\u00e7\u00f5es, pela Editora L\u00ea /Belo Horizonte. Publicou o livro infantil \"O Jardim da Minha Casa\", textos e ilustra\u00e7\u00f5es, pela Editora Melhoramentos. Participou da premiada \"Cole\u00e7\u00e3o Ler &amp; Ver\" da Editora Melhoramentos, com a personagem \"Dasd\u00f4\", no livro \"Senhoras &amp; Senhores\", com o cl\u00e1ssico \"Senhora\" de Jos\u00e9 Alencar. Esta Cole\u00e7\u00e3o reuniu em oito livros, os principais cartunistas brasileiros e cl\u00e1ssicos da Literatura Brasileira. A Cole\u00e7\u00e3o ganhou o \"Pr\u00eamio HQ-Mix\" como \"Melhor Contribui\u00e7\u00e3o ao Quadrinho Brasileiro\".\n</p>\n<p>Ilustrou os seguintes livros infantis: \"O Grande Guru\", de Reynaldo Valinho Alvarez - Editora Agir; \"A Hist\u00f3ria do Bode Z\u00e9 Pil\u00e3o Que J\u00e1 Nasceu de Bigode e Falastr\u00e3o\", de Lu\u00eds Pimentel - Editora Ao Livro T\u00e9cnico; \"As Roupas do Papai Foram Embora\", de Lu\u00eds Pimentel - Editora Record; \"Incr\u00edvel Tribo P\u00e9-no-Traseiro\", de Lu\u00eds Pimentel - Editora Ao Livro T\u00e9cnico; \"Navarro Caucus e o Planeta Corimar\", de Renata Silva Neto - Editora Ao Livro T\u00e9cnico; \"O Rio da Vida\", de Luc\u00edlia Junqueira de Almeida Prado - Editora Record; \"Guia do Consumidor Mirim\", de Maria Helena Esteb\u00e1n - Editora Raz\u00e3o Cultural e Editora Rovelle; \"A Fofoqueira\", de Maria Leda Chini - Editora Raz\u00e3o Cultural; \"A Franga Suru\", de Gilberto Martins Pandelot - Editora Raz\u00e3o Cultural; \"Darwin no Brasil\", album de quadrinhos, textos e desenhos de Fl\u00e1vio Almeida, Editora Vieira &amp; Lent; \"Florinha na Terra dos Rinocerantes a Ecologia da Cordialidade e o Aquecimento Global\", de Sergio Bruni, adapta\u00e7\u00e3o para quadrinhos de Fl\u00e1vio Almeida, textos e desenhos. Editora Vieira &amp; Lent; Cole\u00e7\u00e3o de 5 livros infantis \"A Turma do Z\u00e9 Neurim\", de Roberto Lent - Editora Vieira &amp; Lent. Publicou no site \"Ci\u00eancia Hoje das Crian\u00e7as\", a s\u00e9rie em quadrinhos, \"A Turma do Z\u00e9 Neurim\"- 2006. Publicou o \"envelop\u00e3o\" com \"A Turma do Z\u00e9 Neurim em quadrinhos\", com os quadrinhos que foram publicados no site da \"Ci\u00eancia Hoje das Crian\u00e7as\", este material foi produzido pela Funda\u00e7\u00e3o Ci\u00eancia Hoje e com o apoio da Faperj - 2012.\n</p>\n<p>Foi premiado no Sal\u00e3o Internacional de Humor de Piracicaba, em 1980. Foi premiado no Sal\u00e3o Internacional de Cartuns Sobre o Terceiro Mundo, em 1984, em Duisburg, na Alemanha.\n</p>\n<p>Publicou seus cartuns na revista espanhola \"Cambio16\" e no livro \"International Anthology of Cartoons\", na Su\u00e9cia.\n</p>\n<p>Ilustrou uma cole\u00e7\u00e3o de 11 livros sobre \"Ensino de Enfermagem \u00e0 Dist\u00e2ncia\" - Fiocruz / Minist\u00e9rio da Sa\u00fade/RJ 2000.\n</p>\n<p>Foi ilustrador de \"\u00daltima Hora\" do Rio de Janeiro, em 1978.\n</p>\n<p>Foi ilustrador de \"O Globo\" de 1989 a 1991.\n</p>\n<p>Seus trabalhos foram publicados no \"Jornal do Brasil\", \"\u00daltima Hora\", \"O Dia\", \"Folha de S.Paulo\" e \"O Estado de S.Paulo\". Al\u00e9m de jornais e revistas da Espanha, It\u00e1lia e Su\u00e9cia.\n</p>\n<p>Ilustrou o livro em PDF \"Uma Jornada Contra a dor\" \"Children Pain Book\", livro em quadrinhos para crian\u00e7as que sentem dores cr\u00f4nicas. Este livro j\u00e1 foi traduzido para o ingl\u00eas, espanhol, alem\u00e3o, holand\u00eas, franc\u00eas e turco.\n</p>\n<p>Participou de sal\u00f5es de humor nos seguintes pa\u00edses: Brasil, Jap\u00e3o, Canad\u00e1, B\u00e9lgica, Alemanha, Holanda, Maced\u00f4nia, Turquia, Cuba, Portugal, Cor\u00e9ia, Taiwan, Pol\u00f4nia e It\u00e1lia.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Fl\u00e1vio", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 320553, "project_id": 180732, "description": "- 1 livro REALEZA - MINHALMA e um desenho original em preto e branco, tamanho 10x15 cms., feito em papel de aquarela de alta gramatura\n- 1 Marca p\u00e1ginas\n- O seu nome na lista de apoiadores\n\n(Frete de R$20 adicionado no fim da opera\u00e7\u00e3o)", "minimum_value": 90.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2024-12-02T04:28:44", "updated_at": "2024-08-30T18:42:30.092395", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2113929216, "title": "Um livro REALEZA - MINHALMA e um desenho em preto e branco", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "3f8ef5b0-bac8-4db1-85a4-113f6e6385b1", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/320553/thumb_reward_96d86b71-12cf-48fe-827a-a1379c3202da.jpg", "run_out": false}]}