{"detail": {"project_id": 180833, "id": 180833, "user_id": 1940411, "name": "All-Negro Comics", "headline": "Um marco hist\u00f3rico que moldou a representatividade negra nos quadrinhos.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/567499/7480b951-96df-4867-a28a-f5901e65ea2c.jpg\">\n</p>\n<p><strong>All-Negro Comics<br></strong>\n</p>\n<p>GR\u00c1FICA (65%): Impress\u00e3o de <em>All-Negro Comics</em> e dos marcadores de p\u00e1ginas.\n</p>\n<p>ENVIOS (22%): Aquisi\u00e7\u00e3o de embalagens e etiquetas, manuseio e envio dos pacotes via Correios na modalidade registro m\u00f3dico.\n</p>\n<p>CATARSE (13%): Taxa cobrada das campanhas hospedadas na plataforma.\n</p>\n<p>Configura\u00e7\u00e3o da HQ:\n</p>\n<p>Dimens\u00f5es\n</p>\n<p>17X26\n</p>\n<p>Papel:\n</p>\n<p>P\u00f3len natural 80g\n</p>\n<p>Miolo:\n</p>\n<p>51 p\u00e1ginas Coloridas 13 p\u00e1ginas preto e branco.\n</p>\n<p>Capa:\n</p>\n<p>Cart\u00e3o 300g\n</p>\n<p>Textos de contextualiza\u00e7\u00e3o\n</p>\n<p>Extras.\n</p>\n<p>HQ All-Negro Comics + frete = <strong>52,00 Reais</strong><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "goal": 8000.0, "about_html": "<p style=\"text-align:justify;\">Considerada uma das primeiras, sen\u00e3o a primeira, revista em quadrinhos criada inteiramente por artistas e escritores negros nos Estados Unidos, na d\u00e9cada de 1940.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A revista traz as seguintes hist\u00f3rias e se\u00e7\u00f5es: <strong><em>Ace Harle</em></strong><strong><em>m</em></strong>, hist\u00f3ria policial ilustrada por John Terrell, protagonizada por um detetive afro-americano; <strong><em>Dew Dillies</em></strong>, uma hist\u00f3ria humor\u00edstica criada por Cooper, protagonizada por seres infantis; <strong><em>Lion Man</em></strong>, uma aventura ambientada na selva africana, desenhada por George J. Evans Jr.; <strong><em>Sugarfoot</em></strong>, hist\u00f3ria de aventura humor\u00edstica desenhada por Cravat, sobre dois m\u00fasicos itinerantes; e <em></em><strong><em>Lil' Eggie</em></strong>, tamb\u00e9m ilustrada por Terrell, sobre um marido submisso.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Al\u00e9m dessas hist\u00f3rias, a revista inclui uma p\u00e1gina de cartuns intitulada Hep Chicks on Parade e uma hist\u00f3ria em texto de duas p\u00e1ginas chamada Ezekiel's Manhunt.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A introdu\u00e7\u00e3o do editor, <em><strong>Orrin C. Evans</strong></em>, enfatiza que todos as artes e textos foram feitos por artistas negros estadunidenses, sublinhando uma ideia de pioneirismo para a publica\u00e7\u00e3o no contexto dos quadrinhos da \u00e9poca.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">H\u00e1 tamb\u00e9m um an\u00fancio para a segunda edi\u00e7\u00e3o da revista, que, no entanto, nunca foi publicada.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/567460/759269d7-0e48-4909-a352-dfe228d7bf99.jpg\" width=\"758\" height=\"114\" style=\"width:758px;height:114px;display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/567521/513cedae-2ad6-4c10-a7a9-6f5a549ae219.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/564575/e96bcb38-4c93-41ac-b282-d150a8fd3262.jpg\" alt=\"All-Negro, p\u00e1gina original.\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/564577/a1a8f298-b2ac-49d3-bcf1-89f16e906d8e.png\" alt=\"All- Negro, p\u00e1gina restaurada.\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/564578/bf736439-5d8c-4445-b585-c57b01a9ba3a.jpg\" alt=\"All-Negro, p\u00e1gina original.\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/564584/47eedf4c-94a9-4522-88a2-9ef5087fbac3.png\" alt=\"All-Negro, p\u00e1gina restaurada.\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/567471/b69d3dec-8380-4d5f-904f-cffc2acad053.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Os desenhistas de <em><strong>All-Negro Comics</strong></em><strong> #1</strong> eram todos afro-americanos, \nartistas de quadrinhos em uma ind\u00fastria dominada majoritariamente por \nbrancos nos anos 1940. Aqui est\u00e3o alguns detalhes sobre cada um:\n\t<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><em><strong>Orrin C. Evans</strong></em> -  Jornalista afro-americano, Evans come\u00e7ou sua carreira como rep\u00f3rter em um grande jornal dos EUA, o Philadelphia Record. Enfrentou racismo ao longo de sua vida, incluindo amea\u00e7as de morte por reportagens que expunham a segrega\u00e7\u00e3o no ex\u00e9rcito dos EUA durante a Segunda Guerra Mundial. Ap\u00f3s o fechamento do <em>Record</em>, <em><strong>Evans</strong></em> decidiu investir em publica\u00e7\u00f5es de quadrinhos. Fundou a <em><strong>All-Negro Comics</strong></em> em 1947, considerada uma das primeiras - sen\u00e3o a primeira - revista em quadrinhos criada por e para afro-americanos. Ele queria criar um espa\u00e7o onde os her\u00f3is negros fossem representados de forma positiva e empoderadora, algo in\u00e9dito na \u00e9poca. <strong><em>Orrin</em></strong> tentou publicar uma segunda edi\u00e7\u00e3o, mas foi impedido de adquirir papel devido \u00e0 press\u00e3o de concorrentes brancos. Apesar do fim prematuro da <em><strong>All-Negro Comics</strong></em>, o trabalho de Evans foi pioneiro ao abrir espa\u00e7o para a representa\u00e7\u00e3o negra nos quadrinhos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong><em>John Terrell</em></strong> - Embora as informa\u00e7\u00f5es espec\u00edficas sobre a vida de <strong>Terrell</strong> sejam limitadas, ele \u00e9 creditado como o desenhista de <em><strong>Ace Harlem</strong></em>, uma hist\u00f3ria de detetive que representava positivamente um policial afro-americano.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u201c<em><strong>Cooper</strong></em>\u201d - O(a) artista creditado(a) como <em><strong>Cooper</strong></em> e que desenhou <em><strong>The Little Dew Dillies</strong></em> tem ainda menos informa\u00e7\u00f5es biogr\u00e1ficas dispon\u00edveis, mas sua contribui\u00e7\u00e3o foi significativa ao criar uma hist\u00f3ria infantil com personagens m\u00e1gicos que s\u00f3 podiam ser vistos por beb\u00eas.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><em><strong>George J. Evans Jr.</strong></em> - Irm\u00e3o do editor <em><strong>Orrin Cromwell Evans</strong></em>, ele foi o principal artista por tr\u00e1s da hist\u00f3ria<em><strong> Lion Man and Bubba</strong></em>, que tinha um her\u00f3i afro-americano altamente educado, enviado em uma miss\u00e3o pela ONU ao continente africano \u00c1frica. <em><strong>George J. Evans Jr.</strong></em> foi uma figura chave no desenvolvimento da revista, trabalhando em estreita colabora\u00e7\u00e3o com seu irm\u00e3o.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u201c<em><strong>Cravat</strong></em>\u201d - Tamb\u00e9m \u00e9 um(a) artista pouco(a) conhecido(a) fora de sua contribui\u00e7\u00e3o para <strong><em>All-Negro Comics</em></strong>. Desenhou a hist\u00f3ria de humor <em><strong>Sugarfoot</strong></em>, que procurava desconstruir as tradi\u00e7\u00f5es dos <em><strong>minstrel shows</strong></em>, apresentando uma forma mais positiva da cultura afro-estadunidense.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u201c<em><strong>Len</strong></em>\u201d - Outro(a) artista enigm\u00e1tico(a), assinou os <em><strong>gags</strong></em> humor\u00edsticos <em><strong>Hep Chicks on Parade</strong></em>, uma s\u00e9rie de ilustra\u00e7\u00f5es estilizadas com mulheres da moda.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">As informa\u00e7\u00f5es biogr\u00e1ficas detalhadas sobre eles s\u00e3o escassas, o que expresa tanto a marginaliza\u00e7\u00e3o dos artistas negros no per\u00edodo quanto a pouca documenta\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o afro-americana nos quadrinhos da \u00e9poca. Esses artistas faziam parte de um esfor\u00e7o consciente para criar representa\u00e7\u00f5es diversas da experi\u00eancia afro-americana em um meio que, na \u00e9poca, raramente oferecia tais oportunidades. <br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/567470/9f3190a6-aefd-45d2-9908-acca007e2b49.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/567497/25657b28-c8ac-48ea-ac98-01168631723f.jpg\" width=\"280\" height=\"51\" style=\"width:280px;height:51px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A tradu\u00e7\u00e3o ficou a cargo\ndo historiador e pesquisador de quadrinhos \n\t<strong>M\u00e1rcio dos Santos\nRodrigues\n\t</strong>, que j\u00e1 traduziu para a Moby Dick, Skript, Pipoca &amp;\nNanquim, entre outras. Foi curador, editor e tradutor de quadrinhos\nde autoria africana da Skript Editora e um dos principais\nrespons\u00e1veis pela difus\u00e3o de produ\u00e7\u00f5es em quadrinhos do\ncontinente africano no Brasil atrav\u00e9s do Canal Quadrinhos Africanos.\nColabora com revis\u00f5es de obras em quadrinhos de tem\u00e1tica africana,\nafro-brasileira e afro-americana. M\u00e1rcio \u00e9 pesquisador vinculado ao\nN\u00facleo Interdisciplinar em Estudos Africanos e Afro-Brasileiros,\natuando em estudos e linhas de pesquisa sobre linguagens e\nafricanidades. Tamb\u00e9m \u00e9 pesquisador do grupo de pesquisa NE\u00c1FRICA:\nN\u00facleo de Estudos, Pesquisa e Extens\u00e3o sobre \u00c1frica e o Sul\nGlobal, da Universidade Federal do Maranh\u00e3o, atuando nas linhas de\npesquisa Estudos Africanos e Estudos Afro-brasileiros. Atualmente \u00e9\ndocente externo do Projeto Ensinar de Forma\u00e7\u00e3o de Professores da\nUniversidade Estadual do Maranh\u00e3o (UEMA). \n\t<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/567498/7406c59c-b908-494d-8a03-e07cc494b00d.jpg\" width=\"284\" height=\"68\" style=\"width:284px;height:68px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A edi\u00e7\u00e3o brasileira de <em><strong></strong></em><em><strong>All-Negro Comics</strong></em> \nficou sob a responsabilidade do editor, professor e historiador \n\t<strong>Rodrigo \nMoraes\n\t</strong>, que j\u00e1 trabalha na restaura\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00f5es de quadrinhos de \nteor hist\u00f3rico desde a cria\u00e7\u00e3o da Clio Editora. Atualmente, ele publicou\n\t<em> O Homem Infernal</em>, uma hist\u00f3ria de <em>true crime</em> de 1937, e est\u00e1 \nfinalizando outras obras, como O Outro Mundo, tamb\u00e9m iniciada em 1937, e\n\t<em> Terras Extranhas</em>, de 1936. Todas diretamente sa\u00eddas das p\u00e1ginas da \nrevista O Tico-Tico.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A <strong>Clio Editora</strong> est\u00e1 para tamb\u00e9m publicar\n material estrangeiro, como \n\t<strong>\t<em>Sheena</em></strong> e <em><strong>Miss Fury</strong></em>, entre outros. Trata-se \nde uma editora com foco na publica\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias em quadrinhos \n\u201chist\u00f3ricos\u201d, tanto nacionais quanto internacionais, e de cl\u00e1ssicos em \ndom\u00ednio p\u00fablico, que passam por um tratamento digital e restaura\u00e7\u00e3o para\n garantir a qualidade que a obra merece \u2014 sempre respeitando a \noriginalidade. Al\u00e9m disso, a editora publica livros de autores \nindependentes, em formatos f\u00edsico e digital, buscando a sustentabilidade\n por meio da impress\u00e3o sob demanda.\n</p>", "permalink": "allnegrocomics", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/_a4Ctx5nf50", "video_url": "https://youtu.be/_a4Ctx5nf50?si=0jlcep_3twCs4Bcb", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/180833/2d546950-6e18-4416-a5d8-aca71bee43d3.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/180833/project_thumb_thumb_2d546950-6e18-4416-a5d8-aca71bee43d3.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/180833/project_thumb_small_2d546950-6e18-4416-a5d8-aca71bee43d3.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/180833/project_thumb_large_2d546950-6e18-4416-a5d8-aca71bee43d3.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/180833/project_thumb_video_cover_2d546950-6e18-4416-a5d8-aca71bee43d3.png", "progress": 30.95, "pledged": 2476.0, "total_contributions": 45, "total_contributors": 44, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2024-12-06T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2024-12-05T23:59:59.999999", "online_date": "2024-10-07T00:04:17.260012", "zone_online_date": "2024-10-06T21:04:17.260012", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 8, "address": {"city": "Porto Alegre", "state_acronym": "RS", "state": "Rio Grande do Sul"}, "user": {"id": 1940411, "name": "Clio Editora", "public_name": "Clio Editora"}, "reminder_count": 71, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 8, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Afro,Afro-americanos,Cultura,Negritude,Negro", "city_id": 4178, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "52849dd3-029a-4d24-94d5-3b87dff42a0b", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [{"id": 16202, "name": "GA", "data": {"id": ""}}, {"id": 16203, "name": "PIXEL", "data": {"id": ""}}]}, "user": {"id": 1940411, "common_id": "d1d0f200-c5b5-4564-8c9f-ad2550b6d4d9", "name": "Clio Editora", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1940411/thumb_avatar_fb7f3a6b-4ec3-4ca8-902e-b71a6efc0575.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/clioeditorabr", "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 7, "total_published_projects": 2, "links": [{"id": 49773, "link": "https://www.clioeditora.com.br/"}, {"id": 45268, "link": "https://instagram.com/clioeditora?igshid=MTIzZWQxMDU="}], "follows_count": 2, "followers_count": 23, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/1940411/base_9a767507-5740-46d3-bdd1-839183bca9a2.png", "created_at": "2023-03-23T14:49:42.572632", "about_html": "<p><span class=\"x193iq5w xeuugli x13faqbe x1vvkbs x10flsy6 x1lliihq x1s928wv xhkezso x1gmr53x x1cpjm7i x1fgarty x1943h6x x4zkp8e x41vudc x6prxxf xvq8zen xo1l8bm xzsf02u x1yc453h\">Ola, somos a Clio Editora.</span>\n</p>\n<p>Uma editora com o foco na publica\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias em quadrinhos de teor hist\u00f3rico, nacionais e internacionais, e de cl\u00e1ssicos em dom\u00ednio p\u00fablico, por onde passam por tratamento digital , uma restaura\u00e7\u00e3o para dar a qualidade que a obra merece - sempre respeitando a originalidade da obra, e de livros de autores independentes em meio f\u00edsico e digital, sempre buscando a sustentabilidade por meio da impress\u00e3o sob demanda.\n</p>\n<p>Nossa miss\u00e3o \u00e9 promover o conhecimento, a cultura e a arte.\n</p>\n<p>Sobre a origem de nosso nome:\n</p>\n<p><span class=\"x193iq5w xeuugli x13faqbe x1vvkbs x10flsy6 x1lliihq x1s928wv xhkezso x1gmr53x x1cpjm7i x1fgarty x1943h6x x4zkp8e x41vudc x6prxxf xvq8zen xo1l8bm xzsf02u x1yc453h\">Clio, (em grego \"a que faz famoso\"), \u00e9 a musa da hist\u00f3ria e da criatividade, aquela que divulga e celebra as realiza\u00e7\u00f5es.</span>\n</p>\n<p>O nome Clio significa \u201cProclamadora\u201d, grande deusa da Hist\u00f3ria para os Historiadores.\n</p>\n<p>O livro que ela carrega em suas m\u00e3os, em suas representa\u00e7\u00f5es art\u00edsticas, \u00e9 o livro de Tuc\u00eddides \u2014 que por conta de sua imparcialidade anal\u00edtica, Tuc\u00eddides foi um dos pais da ci\u00eancia hist\u00f3rica \u2014, que nos remete a escrita da Hist\u00f3ria, e como se d\u00e1 o relato das realiza\u00e7\u00f5es.\n</p>\n<p><a tabindex=\"-1\"></a>Clio tamb\u00e9m porta em suas m\u00e3os outro objeto, que \u00e9 a trombeta, respons\u00e1vel pela anuncia\u00e7\u00e3o, o que pode-se entender como a fama do acontecimento, a fama da Hist\u00f3ria.\n</p>\n<p>Assim como o significado que tr\u00e1s o nome da musa da Hist\u00f3ria, a Clio Editora, tem como miss\u00e3o promover o conhecimento, a cultura e a arte.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Clio Editora", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 320576, "project_id": 180833, "description": "Receba em sua casa 2 exemplares  deste cl\u00e1ssico dos quadrinhos internacionais, NUNCA antes publicada no Brasil, acompanhando de um belo e exclusivo marca-p\u00e1ginas.\n\n*Imagem meramente ilustrativa.", "minimum_value": 72.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2025-03-01T15:12:19", "updated_at": "2024-09-14T01:19:09.283815", "paid_count": 5, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 1073741824, "title": "HQ All-Negro Comics 2", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "62d8eda7-d90a-4a5b-9bd9-f7dccab9a54b", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/320576/thumb_reward_bca3492b-d8f0-4f30-9ad8-5128d9834317.png", "run_out": false}]}