{"detail": {"project_id": 181171, "id": 181171, "user_id": 386796, "name": "Machado de Assis: Contos Adaptados ", "headline": "Tr\u00eas contos adaptados em quadrinhos, com as mordazes cr\u00edticas ao indiv\u00edduo e \u00e0 sociedade.", "budget": "<p style=\"text-align:justify;\">Machado de Assis: Contos Adaptados \u00e9 uma antologia de tr\u00eas hist\u00f3rias em quadrinhos em volume \u00fanico que j\u00e1 se encontra impressa, pois foi financiada atrav\u00e9s de Lei de Incentivo Cultural da Secret\u00e1ria Municipal de Cultura de Caxias do Sul, portanto o valor arrecadado atrav\u00e9s do Catarse ser\u00e1 usado da seguinte forma: 37% para a produ\u00e7\u00e3o das recompensas, 10% para envio pelos correios, 40% destinado aos autores das obras e os habituais 13% para o Catarse.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/563335/109d9bf5-df1b-41eb-9d55-8e2488a33d56.png\">\n</p>\n<p>Esperamos contar com seu apoio. Muito obrigado e \u00f3tima leitura!\n</p>\n<p>Previs\u00e3o de entrega para: Dezembro de 2024\n</p>", "goal": 2000.0, "about_html": "<p style=\"text-align:justify;\">Para o leitor veterano ou novato, Machado de Assis: Contos Adaptados reformula para as hist\u00f3rias em quadrinhos tr\u00eas cl\u00e1ssicos contos machadianos de forma mais livre e moderna, sem esquecerem das mordazes cr\u00edticas ao indiv\u00edduo e \u00e0 sociedade. As tr\u00eas hist\u00f3rias em quadrinhos que foram adaptadas dos contos formam uma \u00fanica edi\u00e7\u00e3o de 138 p\u00e1ginas com arte preto e branco, formato 20x27cm, capa cart\u00e3o e lombada quadrada.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/563332/c22c9d59-8569-47a8-9cbc-13a06bc9f175.png\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\tEra da tristeza, baseado em Pai contra m\u00e3e \u2013 Durante o per\u00edodo do Imp\u00e9rio, o desafortunado Candinho tem um of\u00edcio sinistro como forma de sobreviv\u00eancia: ca\u00e7ar escravizados fugidos em troca de recompensas. Em meio aos dissabores da profiss\u00e3o surge a alegria de ser pai. Ou seria isso um infort\u00fanio disfar\u00e7ado?\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\tRoteiro adaptado e arte por Frank Tartarus.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/563593/4a308ca1-77c1-4160-a892-dd2dbd830faf.jpeg\">\n\t<br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/563595/ad9ad240-5539-4ede-82b3-51793d22ed03.jpeg\"><br>\n</p>\n<p>Espelho, baseado no conto hom\u00f4nimo \u2013 Um fil\u00f3sofo exp\u00f5e a exist\u00eancia de duas almas humanas, como exemplo relata a hist\u00f3ria de Jacobina, um jovem pobre que traz alegria \u00e0 fam\u00edlia ao se tornar soldado. Todavia, o garoto continua com d\u00favidas sobre sua identidade, que pioram ao se ver em completa solid\u00e3o e diante de um estranho espelho.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Arte de Adan Marini e roteiro adaptado por Frank Tartarus.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/563345/902e3140-ab70-46b3-89ef-55a4c9ac2a3c.jpeg\"><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/563346/24f83c1e-25ca-4da2-9e0f-c26538aebabd.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Nova igreja, baseado em A igreja do Diabo \u2013 Cansado de suas fun\u00e7\u00f5es no Inferno, o Diabo resolve cancelar o Fim do Mundo e fundar sua pr\u00f3pria religi\u00e3o na Terra. Defendendo ideias absurdas, conquista a simpatia da humanidade e se v\u00ea como um deus vitorioso, no entanto, h\u00e1 algo de podre corroendo sua nova igreja por dentro.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\tArte de Wagner Carsten e roteiro adaptado por Frank Tartarus.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/563349/fc9ba727-3f2c-43f7-a180-04856dd92e48.jpeg\"><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/563351/ab1b679a-c18b-485e-bd3c-ca72801d7134.jpeg\"><br><br>Machado de Assis: Contos Adaptados, al\u00e9m disso, conta com capas internas e extras de produ\u00e7\u00e3o. Para adquirir seu exemplar com dedicat\u00f3ria e autografado em volume \u00fanico com as tr\u00eas hist\u00f3rias completas, voc\u00ea pode escolher entre diversos modelos de recompensas. E aten\u00e7\u00e3o! Tem desconto para os primeiros apoiadores. <br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/563333/a44d4364-99a7-4c00-a39c-074aa0b351c7.png\"><br>\n</p>\n<p class=\"fontsize-large\">CARACTER\u00cdSTICAS F\u00cdSICAS DA OBRA\n</p>\n<p>Machado de Assis: Contos Adaptados<br>Roteiros e adapta\u00e7\u00f5es de Frank Tartarus<br>Arte de Adan Marini, Frank Tartarus e Wagner Carsten<br>Arte da capa de Matias Streb<br>Capa brochura com orelhas e verniz localizado<br>138 p\u00e1ginas em papel couche em preto e branco<br>Tamanho 20x27cm<br>Aconselh\u00e1vel para maiores de 12 anos\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/563334/ec2ee4c1-a9be-4a66-9127-821b42285324.png\"><br>\n</p>\n<p class=\"fontsize-large\">RECOMPENSAS\n</p>\n<p><br>\u2013 modelo 01 \u2013 Machado de Assis \u2013 R$ 75,00 (10 primeiros apoiadores pagam apenas R$ 62,00)<br>\n</p>\n<p>Machado de Assis: Contos Adaptados + Marca p\u00e1ginas + P\u00f4ster Pequeno + Dedicat\u00f3ria + Aut\u00f3grafo + envio gr\u00e1tis<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/563331/0a574ed1-970f-467a-a099-0fa1cecb3776.png\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\u2013 modelo 02 \u2013 Bruxo do Cosme Velho \u2013 R$ 90,00 (10 primeiros apoiadores pagam apenas R$ 81,00)\n</p>\n<p>Machado de Assis: Contos Adaptados + Marca p\u00e1ginas + P\u00f4ster Pequeno + P\u00f4ster Grande + Adesivo + Im\u00e3 + Dedicat\u00f3ria + Aut\u00f3grafo + envio gr\u00e1tis<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/563330/4e30366e-2776-4026-91f4-70daddc732e1.png\"><br>\n</p>\n<p><br>\u2013 modelo 03\u2013 Machado de Assis + Dies irae \u2013 R$ 120,00\n</p>\n<p>Machado de Assis: Contos Adaptados + Marca p\u00e1ginas + P\u00f4ster Pequeno + P\u00f4ster Grande + Adesivo + Im\u00e3 + Dies irae + Dedicat\u00f3ria + Aut\u00f3grafo + envio gr\u00e1tis<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/563329/1286bcce-a32b-4047-9ad5-006cd25cd756.png\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\u2013 modelo 04\u2013 Machado de Assis + Duque e as mortes \u2013 R$ 120,00<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Machado de Assis: Contos Adaptados + Marca p\u00e1ginas + P\u00f4ster Pequeno + P\u00f4ster Grande + Adesivo + Im\u00e3 + Duque e as mortes + Dedicat\u00f3ria + Aut\u00f3grafo + envio gr\u00e1tis<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/563328/2c90fb31-4ddd-475a-ac9e-e14430259401.png\"><br>\n</p>\n<p><br>\u2013 modelo 05 \u2013 Machado Super Pacote Tesla \u2013 R$ 190,00<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Machado de Assis: Contos Adaptados<span class=\"redactor-invisible-space\"></span> + Marca p\u00e1ginas + P\u00f4ster Pequeno + P\u00f4ster Grande + Adesivo + Im\u00e3 + Dies irae + Duque e as mortes + Novos Atlantes + Pulp Action + Dedicat\u00f3ria + Aut\u00f3grafo + envio gr\u00e1tis<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/563326/17d223d5-dc8a-40a6-8ce0-220a6d03a465.png\"><br>\n</p>\n<p class=\"fontsize-large\"><br>SOBRE OS AUTORES e o TESLA STUDIO<br><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/563339/f61492d6-01c3-4315-bd97-e398de452c34.jpeg\"><br><br>\n</p>\n<p>Frank Tartarus<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\tIlustrador autodidata que se tornou roteirista porque n\u00e3o tinha ningu\u00e9m interessado em escrever algo para desenhar. Posteriormente tornou-se editor do Tesla Studio, onde tamb\u00e9m atuou como roteirista e ilustrador em Duque e as Mortes, Os Novos Atlantes e Dies Irae. Atualmente publica o quadrinho digital Primata e Robota.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\tInstagram: <a href=\"https://www.instagram.com/primatarobota?igsh=eWhvNWYyeWVxMGd2\">@primatarobota</a>\n</p>\n<p>Adan Marini\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\tPara esse desenhista, seus gostos sobre filmes, HQs, games e m\u00fasicas se confundem com seu trabalho. Desenvolve h\u00e1 mais de vinte anos pe\u00e7as gr\u00e1ficas, marcas, storyboards e ilustra\u00e7\u00f5es diversas. Como quadrinista ilustrou as graphic novels Duque e as Mortes, Os Novos Atlantes e Dies Irae, e quadrinhos para a revista O Caxiense e para a revista Stigma.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\tInstagram: <a href=\"https://www.instagram.com/adanmarini?igsh=MTE2c3E2ZWJoZ3gyMg==\">@adanmarini</a>\n</p>\n<p>Wagner Carsten\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\tImportado de Santa Catarina e radicado em Caxias do Sul, desde muito pequeno interessou-se por arte e cultura pop e foi fortemente influenciado por desenhos animados dos anos 90. Como quadrinista roteirizou e desenhou Pulp Action: Explos\u00e3o Infinita. Al\u00e9m disso, \u00e9 ilustrador e storyboarder o mercado audiovisual, de games e publicit\u00e1rio. E acredita que a imagina\u00e7\u00e3o e a fantasia salvar\u00e3o o mundo.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\tInstagram: <a href=\"https://www.instagram.com/wagnercarsten?igsh=MTJlcXhmdG5zeW5kYQ==\">@wagnercarsten</a>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Tesla Studio \u00e9 um est\u00fadio de quadrinhos independentes fundado em 2014 em Caxias do Sul, interior do Rio Grande do Sul, por Adan Marini, Frank Tartarus, Luciana Lain, Thiago Danieli e Rafael Rodrigues. J\u00e1 publicaram as obras Dies Irae (2016), Os Novos Atlantes (2017), Pulp Action: Explos\u00e3o Infinita, Duque e as Mortes (2018), Aka e as Lutas Bestiais e uma s\u00e9rie de quadrinhos digitais.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\tSite: <a href=\"http://www.teslahq.com.br/\">www.teslahq.com.br</a><a href=\"http://www.teslahq.com.br\"></a>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\tInstagram: <a href=\"https://www.instagram.com/teslahq?igsh=bXB1NHJlandlbjZw\">@teslahq</a>\n</p>", "permalink": "machadodeassiscontosadaptados", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/vFwclwbrLdc", "video_url": "https://youtu.be/vFwclwbrLdc?feature=shared", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/181171/f3def650-ea8d-4643-b049-42bca850ebf0.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/181171/project_thumb_thumb_f3def650-ea8d-4643-b049-42bca850ebf0.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/181171/project_thumb_small_f3def650-ea8d-4643-b049-42bca850ebf0.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/181171/project_thumb_large_f3def650-ea8d-4643-b049-42bca850ebf0.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/181171/project_thumb_video_cover_f3def650-ea8d-4643-b049-42bca850ebf0.png", "progress": 62.3, "pledged": 1246.0, "total_contributions": 15, "total_contributors": 15, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2024-11-13T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2024-11-12T23:59:59.999999", "online_date": "2024-09-13T20:54:46.265041", "zone_online_date": "2024-09-13T17:54:46.265041", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 1, "address": {"city": "Caxias do Sul", "state_acronym": "RS", "state": "Rio Grande do Sul"}, "user": {"id": 386796, "name": "Frank Tartarus", "public_name": "Frank Tartarus"}, "reminder_count": 15, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 1, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Diabo,Escravid\u00e3o,literarura,Machado-de-assis,quadrinhos", "city_id": 3949, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "e42aa589-0bff-47ab-8406-53791f509d8e", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 386796, "common_id": "8b87878a-c1b7-402f-afcc-6685b8c4102a", "name": "Frank Tartarus", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/386796/thumb_avatar_3ae569bb-5eb5-4ce3-8f58-ce9cb39de824.png", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 15, "total_published_projects": 4, "links": [{"id": 45332, "link": "https://instagram.com/primatarobota"}], "follows_count": 1, "followers_count": 41, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/386796/base_d2aa0219-3426-4d96-8b3c-e96eb5b99750.jpeg", "created_at": "2015-01-20T14:57:45.865336", "about_html": "<p>Roteirista e ilustrador inexistente que publica quadrinhos existentes. Tal como Primata e Robota, dupla de macaco e rob\u00f4 atrav\u00e9s dos enigmas do Multiverso\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Frank Tartarus", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 320925, "project_id": 181171, "description": "Machado de Assis: Contos Adaptados + Marca p\u00e1ginas + P\u00f4ster Pequeno + P\u00f4ster Grande + Adesivo + Im\u00e3 + Dies irae + Duque e as mortes + Novos Atlantes + Pulp Action + Dedicat\u00f3ria + Aut\u00f3grafo + envio gr\u00e1tis\n\nOs Novo Atlantes - um grupo de estudantes embarca em uma viagem de estudos e descobre uma conspira\u00e7\u00e3o alien contra o meio ambiente do planeta Terra. Eles ganham poderes para salvar o mundo e tudo isso girando em torno do mito de Atl\u00e2ntida. Uma eletrizante aventura que \u00e9 uma mistura de Power Rangers com Jack Kirby. Capa dura, formato 21,5x28,5cm, 80 p\u00e1ginas coloridas, livre para todas idades e p\u00fablicos\n\nPulp Action: Explos\u00e3o Infinita - uma dupla de super-her\u00f3is tem que salvar o dia, mas antes eles tem de lidar contra a pr\u00f3pria incompet\u00eancia deles. Uma grande s\u00e1tira de humor ao g\u00eanero de super-her\u00f3is e a\u00e7\u00e3o \u2014 formato 17x26cm, 24 p\u00e1ginas em preto e branco, livre para todas as idades e p\u00fablicos\n", "minimum_value": 190.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2024-12-02T06:01:56", "updated_at": "2024-09-13T19:47:29.220517", "paid_count": 2, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 2013265920, "title": "Machado Super Pacote Tesla", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "1c20148e-a443-47d5-a618-eb861d755d6d", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/320925/thumb_reward_120c6d3d-c4c6-4005-858b-6739d94628be.png", "run_out": false}]}