{"detail": {"project_id": 181356, "id": 181356, "user_id": 198834, "name": "Em Cantos da Mata", "headline": "Tr\u00eas contos de terror, com uma abordagem sobre os massacres aos povos origin\u00e1rios do Brasil", "budget": "<p>Trata-se de uma pr\u00e9-venda, ent\u00e3o todo o valor arrecadado ser\u00e1 para o envio, pagamento de livros, remunera\u00e7\u00e3o dos artistas e a taxa do Catarse.\n</p>", "goal": 10000.0, "about_html": "<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/561047/39053ca8-a27e-4f06-8a29-4ac883b61642.jpg\">\n</p>\n<p>Este projeto contempla a pr\u00e9-venda com desconto de <em>Em Cantos da Mata</em>, nova HQ de Al Stefano, autor de obras como<em> Piratas do Canga\u00e7o</em>, <em>Salseirada</em>,<em> Mineir\u00e3o e Z\u00e9 Bonfim</em> e <em>O fantasma da \u00d3pera em S\u00e3o Paulo</em>.<br>\n</p>\n<p>Em meio \u00e0 intoler\u00e2ncia, gan\u00e2ncia e \u00e0 viol\u00eancia, a natureza imp\u00f5e a sua justi\u00e7a atrav\u00e9s de seres sobrenaturais. O livro apresenta tr\u00eas contos de terror com uma abordagem sobre os intermin\u00e1veis massacres aos povos origin\u00e1rios do Brasil, desde a coloniza\u00e7\u00e3o at\u00e9 a atualidade.  <br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/559845/25bde332-3d38-434c-88a9-dab06e49f641.webp\"><br>\n</p>\n<p>Aqui voc\u00ea ter\u00e1 a chance de comprar a HQ com DESCONTO de 20%, al\u00e9m de combos com outras publica\u00e7\u00f5es e artes originais exclusivas.\n</p>\n<p>O livro foi viabilizado pelo ProAC-SP, com apoio da Secretaria de Cultura do Estado de S\u00e3o Paulo. J\u00e1 est\u00e1 pronto e chegar\u00e1 da gr\u00e1fica durante a campanha.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/561046/6cd9f5e2-68cd-4d65-979b-1ce956a5226e.jpg\"><br><br>O Livro tem formato 20,00 x 28,00cm, miolo com 88 p\u00e1ginas em P&amp;B, papel off-set 120g, capa brochura 250g colorida com orelha. Ser\u00e1 lan\u00e7ado pelo selo Zapata Edi\u00e7\u00f5es.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/562846/7a0be5d9-d592-4332-b06b-25ee26bc0127.jpeg\" width=\"476\" height=\"294\" style=\"width:476px;height:294px;\">\n</p>\n<p>Os contos:<br><br><em>ANHANG\u00c1</em>: Ambientado durante o per\u00edodo colonial, mostra o homem branco europeu interferindo na vida dos nativos. As expedi\u00e7\u00f5es intituladas de Bandeiras, avan\u00e7am pa\u00eds adentro buscando ouro, destruindo miss\u00f5es jesu\u00edtas e escravizando ind\u00edgenas. Dois povos, inimigos naturais, se veem diante dessa amea\u00e7a, os Tupiniquins e os Tupinamb\u00e1s.<br><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/559840/2472f9ef-acdb-4408-86e4-78f42cd37cc0.webp\">\n</p>\n<p><em>IPI e YOI</em>: Baseado no massacre da Boca do Capacete, uma sobrevivente inconformada com a absolvi\u00e7\u00e3o do mandante do atentado, volta para a sua terra natal com o objetivo de vingan\u00e7a.<br><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/559841/92b5f650-d460-44b0-b83c-c39d896e5830.webp\">\n</p>\n<p><em>YOASI</em>: Um paj\u00e9 Yanomami se v\u00ea em crise na sua f\u00e9, enquanto tenta guiar o seu povo em meio a conflitos de terra. Garimpeiros ilegais surgem em seu caminho e amea\u00e7am a vida dos sobreviventes da sua aldeia.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/559842/f333d01d-dc7f-4267-836a-f3d7c8ae9e13.webp\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/562845/18919d8d-098d-46c4-a26c-5070986341ee.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/561048/524bb9af-5d63-4a7d-959e-c55f63cecea7.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/559843/24744a32-2778-4b2f-8761-ce8e8f8bc699.webp\" width=\"237\" height=\"287\" style=\"width:237px;height:287px;\">\n</p>\n<p>AL STEFANO<br>Ilustrador e quadrinista atuando h\u00e1 30 anos para as principais editoras e ag\u00eancias de publicidade do pa\u00eds. J\u00e1 trabalhou com o mercado editorial, anima\u00e7\u00e3o, propaganda e storyboard. Desenhou para livros did\u00e1ticos das principais editoras do mercado, como: FTD, Moderna, Saraiva, \u00c1tica, Abril, SM, Paulinas, Ediouro, Positivo. Em literatura infantil ilustrou para grandes autores, como: Ruth Rocha, Walcyr Carrasco e Ivan Jaf. Nas HQs escreveu e ilustrou: As aventuras Coloniais de Mineir\u00e3o &amp; Z\u00e9 Bonfim (Sesi Editora), Salseirada e Piratas do Canga\u00e7o (Zapata Edi\u00e7\u00f5es). Tamb\u00e9m ilustrou para os quadrinhos: O Fantasma da \u00d3pera em S\u00e3o Paulo, S\u00e3o Paulo dos Mortos Vols. 1 a 4, Tempo Discos, Por mais um dia com Zapata, Archimedes Bar, Bichos, Pelota, Z\u00e9murai (Zapata Edi\u00e7\u00f5es), Orix\u00e1s Vols. 3, 5 e 6 (Peir\u00f3polis), A Divina Com\u00e9dia em quadrinhos, Contos Novos em quadrinhos, Dr\u00e1cula em Quadrinhos (Principis).\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/559844/0ef4a96d-657e-445b-ba5c-8f7777a9b93a.jpg\">\n</p>\n<p><br>Selo Editorial independente, conta em seu cat\u00e1logo com: \u00daltimo Assalto, Sobre o tempo em que estive morta, Salseirada, Piratas do Canga\u00e7o, O Fantasma da \u00d3pera em S\u00e3o Paulo, S\u00e3o Paulo dos Mortos, Por mais um dia com Zapata, KM Blues, Z\u00e9murai, Pelota, Homem-Grilo entre outras publica\u00e7\u00f5es. Recebeu o HQMIX de publica\u00e7\u00e3o independente em 2009 e 2010 (<em>Nanquim Descart\u00e1vel</em>), 2012 (<em>O Louco a caixa e o homem</em>), 2013 (<em>KM Blues </em>), 2017 (<em>S\u00e3o Paulo dos Mortos volume 03</em>) e 2020 (<em>\u00daltimo Assalto</em>).<br><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/561049/42b02951-e854-44ee-93a1-d3cdc3ac05ac.jpg\"><br>\n</p>\n<p>Al\u00e9m do livro Em Cantos da Mata com desconto, voc\u00ea tamb\u00e9m poder\u00e1 adquirir outras HQs, e tamb\u00e9m artes originais do artista.<br><br>Outras publica\u00e7\u00f5es da Zapata Edi\u00e7\u00f5es nas recompensas:<br>- Salseirada (Al Stefano) com 10% de desconto,<br>- Piratas do Canga\u00e7o (Al Stefano) com 10% de desconto,<br>- O Fantasma da \u00d3pera em S\u00e3o Paulo (Larissa Palmieri e Al Stefano) com 10% de desconto,<br>- KM Blues (Daniel Esteves, Wanderson de Souza, Wagner de Souza) com 15% de desconto,<br>- Tempo Discos (Rodrigo Febronio, Samuel Sajo e Al Stefano) com 15% de desconto,<br>- Fronteiras (Daniel Esteves, Alex Rodrigues e Wanderson de Souza) com 20% de desconto.\n</p>\n<p>Originais do Artista: Sketch no livro (desenho na dedicat\u00f3ria do pr\u00f3prio livro), Commission A4 (desenho em formato A4 de personagem a escolha do apoiador).<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/561050/7a47d958-3385-4809-9874-7ea82a052df5.jpg\">\n</p>\n<p>Abaixo as instru\u00e7\u00f5es para retirada presencial:<br>A nova edi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 lan\u00e7ada em outubro. Ser\u00e1 promovido lan\u00e7amento com sess\u00e3o de aut\u00f3grafos na Zapata Edi\u00e7\u00f5es em S\u00e3o Paulo/SP, com data a ser divulgada.<br>Apoiadores que escolherem retirar em m\u00e3os e n\u00e3o puderem participar deste lan\u00e7amento, ter\u00e3o a op\u00e7\u00e3o de marcar um hor\u00e1rio para retirada na Zapata Edi\u00e7\u00f5es, ou pegarem o livro em algum dos eventos do ano com a participa\u00e7\u00e3o do autor ou da editora.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/559848/7260c1c7-f67f-452e-8d0f-b518445127d3.webp\">\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "emcantosdamata", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/181356/185a18ab-ef5b-417a-9760-545dba500e21.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/181356/project_thumb_thumb_185a18ab-ef5b-417a-9760-545dba500e21.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/181356/project_thumb_small_185a18ab-ef5b-417a-9760-545dba500e21.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/181356/project_thumb_large_185a18ab-ef5b-417a-9760-545dba500e21.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/181356/project_thumb_video_cover_185a18ab-ef5b-417a-9760-545dba500e21.jpg", "progress": 66.93, "pledged": 6693.0, "total_contributions": 104, "total_contributors": 103, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2024-10-12T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2024-10-11T23:59:59.999999", "online_date": "2024-09-10T18:54:54.583459", "zone_online_date": "2024-09-10T15:54:54.583459", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 31, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 31, "unit": "days"}, "posts_count": 3, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 198834, "name": "Al Stefano", "public_name": "Al Stefano"}, "reminder_count": 70, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 3, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "brasil,Ind\u00edgenas,terror,Ticuna,Yanomami", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "c34cf89e-d60a-4b9e-873f-65a89e52bf4e", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 198834, "common_id": "0946316e-6f38-4374-9a85-20d162f93056", "name": "Al Stefano", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/198834/thumb_avatar_cfd80db6-31b7-4c34-8dc3-115cdb14bfd0.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/ilustra.alstefano", "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 32, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 50088, "link": "https://alstefanoilustrador.blogspot.com/"}, {"id": 50087, "link": "https://www.behance.net/alstefano"}, {"id": 50086, "link": "https://www.instagram.com/alstefano/"}, {"id": 50085, "link": "http://www.hqemfoco.com.br"}, {"id": 50084, "link": "http://www.zapataedicoes.com.br"}], "follows_count": 277, "followers_count": 66, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2013-10-08T18:25:04.919685", "about_html": "<p>Quadrinista e Ilustrador<br>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Al Stefano", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 321462, "project_id": 181356, "description": "- Em Cantos da Mata com 20% de desconto\n- PDF da edi\u00e7\u00e3o\n- Aut\u00f3grafo\n- marca p\u00e1gina\n- Sketch no livro\n- Salseirada com 10% de desconto\n- Piratas do Canga\u00e7o com 10% de desconto\n- O Fantasma da \u00d3pera em S\u00e3o Paulo com 10% de desconto\n\n+ Frete 25,00\n", "minimum_value": 155.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2024-10-01T23:59:37", "updated_at": "2024-09-10T14:17:38.77694", "paid_count": 8, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2139095040, "title": "+ Pacote Zapata 02", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "77d0aee0-4f81-4076-8ed2-e03b3049b091", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/321462/thumb_reward_e45d7f47-a741-4afc-95fe-6f720b70620d.jpg", "run_out": false}]}