{"detail": {"project_id": 181409, "id": 181409, "user_id": 187052, "name": "Suplemento Juvenil \u2013 90 Anos Late Pledge", "headline": "Perdeu o prazo da campanha inicial? Esta \u00e9 uma nova chance para apoiar!", "budget": "<p><strong>A produ\u00e7\u00e3o deste \u00e1lbum sofreu atrasos e agora ser\u00e1 entregue no final de setembro ou no in\u00edcio de outubro.</strong> Por isso decidimos criar esta campanha <strong>Late Pledge</strong>. Conseguimos reunir uma quantidade enorme de informa\u00e7\u00f5es e imagens e tivemos que aumentar em 20 p\u00e1ginas a obra, que originalmente teria 92 p\u00e1ginas e seria entregue no final de agosto.<br>\n</p>\n<p>Contamos com a compreens\u00e3o dos apoiadores, mas estamos produzindo uma obra exemplar com informa\u00e7\u00f5es atualizadas e sem alguns erros hist\u00f3ricos que s\u00e3o sempre divulgados.\n</p>\n<p>Depois de entregue aos apoiadores, em agosto de 2024, este \u00e1lbum ser\u00e1 vendido por R$89. Ent\u00e3o, nos ajude apoiando este projeto, garanta um grande desconto no pre\u00e7o final e recompensas EXCLUSIVAS que voc\u00ea s\u00f3 encontrar\u00e1 nesta campanha!<br>\n</p>\n<hr>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/539551/ed8db28b-cb74-4fa6-bd9b-e2aca36fb9e7.png\">\n</p>\n<p><a href=\"https://bit.ly/3XGp68a\" target=\"_blank\">Siga o meu perfil</a> aqui no Catarse para saber com anteced\u00eancia sobre os novos projetos que est\u00e3o chegando: <a href=\"https://bit.ly/3XGp68a\" target=\"_blank\">https://bit.ly/3XGp68a</a><br>\n</p>\n<p>Siga tamb\u00e9m minhas redes sociais: <a href=\"https://www.facebook.com/uchaeditorial/\" target=\"_blank\">Facebook</a>, <a href=\"https://www.instagram.com/franciscoucha/\" target=\"_blank\">Instagram</a> e <a href=\"http://www.youtube.com/livedequadrinhos\" target=\"_blank\">YouTube</a>.<br>\n</p>\n<p>E conhe\u00e7a minha loja virtual, onde s\u00e3o vendidos com desconto todos os quadrinhos cl\u00e1ssicos restaurados: <strong><a href=\"https://ucha-editorial.lojaintegrada.com.br/\" target=\"_blank\">www.uchaeditorial.com.br</a></strong>\n</p>\n<hr>\n<p><strong>SEU PASSO A PASSO PARA APOIAR NOSSO PROJETO NO CATARSE</strong><br>\n</p>\n<p>1. Preencha o seu cadastro no <strong>Catarse</strong>, como faria em qualquer loja online. Aten\u00e7\u00e3o para informar o seu endere\u00e7o corretamente! Isso \u00e9 importante para que possamos enviar o livro para sua resid\u00eancia em dezembro.\n</p>\n<p>2. Para apoiar <strong>Suplemento Juvenil \u2013 90 Anos</strong>, escolha qual recompensa voc\u00ea deseja na coluna da direita, confira o valor e clique em \u201cContinuar\u201d\n</p>\n<p>3. Voc\u00ea pode deixar o seu apoio p\u00fablico ou privado, mas se deix\u00e1-lo privado, o seu nome n\u00e3o ir\u00e1 aparecer na p\u00e1gina de agradecimento aos apoiadores, e se fizermos sorteios p\u00fablicos, o seu nome n\u00e3o ser\u00e1 inclu\u00eddo.\n</p>\n<p>4. Escolha o meio de pagamento: PIX, cart\u00e3o de cr\u00e9dito ou boleto. Se for boleto, n\u00e3o esque\u00e7a de fazer o pagamento para validar a sua compra. Com cart\u00e3o, voc\u00ea pode pagar em at\u00e9 6 vezes.\n</p>\n<p>5. Com o apoio conclu\u00eddo, \u00e9 s\u00f3 aguardar a entrega do seu \u00e1lbum. E sempre preste aten\u00e7\u00e3o em seu e-mail ou seu WhatsApp: \u00e9 por um desses meios que podemos entrar em contato com voc\u00ea.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/539552/9d3193af-4bd5-4eee-b348-92e8f0f578f8.png\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/559637/8fb48b4b-f93e-4a8f-8584-4744ac3560dc.png\"><br>\n</p>", "goal": 1500.0, "about_html": "<p><strong>Ol\u00e1, voc\u00ea chegou aqui e n\u00e3o conseguiu apoiar o projeto do \u00e1lbum que conta a Hist\u00f3ria do <a href=\"http://www.uchaeditorial.com.br\" target=\"_blank\">Suplemento Juvenil</a>? Ent\u00e3o, v\u00e1 \u00e0 <a href=\"https://www.amazon.com.br/dp/6501176654\" target=\"_blank\">Amazon</a> e adquira j\u00e1 o seu exemplar: <a href=\"https://www.amazon.com.br/dp/6501176654\" target=\"_blank\">www.amazon.com.br/dp/6501176654</a></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong>Ou compre em nossa loja virtual: </strong><a href=\"https://ucha-editorial.lojaintegrada.com.br/\" target=\"_blank\"><strong></strong></a><strong><a href=\"http://www.uchaeditorial.com.br\">www.uchaeditorial.com.br</a></strong>\n</p>\n<hr>\n<p><strong>A Hist\u00f3ria do maior fen\u00f4meno editorial dos quadrinhos no Brasil na d\u00e9cada de 1930, que deu origem \u00e0 Ebal e foi o contraponto para o surgimento da revista Gibi.</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/539403/731b0632-1f4f-4dc8-99f8-e2a5482d0674.png\">\n</p>\n<p>No \u00faltimo m\u00eas de mar\u00e7o foram comemorados os 90 anos de funda\u00e7\u00e3o do <strong>Suplemento Juvenil</strong>, um dos principais pilares da publica\u00e7\u00e3o de quadrinhos no Brasil. Criado pelo jornalista Adolfo Aizen, o tabloide come\u00e7ou a circular ainda com o nome de \u201c<em>Suplemento Infantil</em>\u201d no dia 14 de mar\u00e7o de 1934 encartado no jornal <i>A Na\u00e7\u00e3o</i>, e foi o primeiro a dar espa\u00e7o regular para os quadrinhos \u201cs\u00e9rios\u201d, que j\u00e1 faziam muito sucesso nos Estados Unidos e eram pouco conhecidos no Brasil.\n</p>\n<p>At\u00e9 ent\u00e3o, os jornais publicavam as historietas c\u00f4micas e mais infantis. Mas foi a partir da ideia de Aizen que os mais importantes quadrinhos de aventura publicados nos Estados Unidos \u2013 muitos deles rec\u00e9m-lan\u00e7ados \u2013 come\u00e7aram a chegar com regularidade no pa\u00eds.\n</p>\n<p><strong>Flash Gordon</strong>, <strong>X-9</strong> e <strong>Jim das Selvas</strong>, todos de Alex Raymond, al\u00e9m de <strong>Mandrake</strong>, de Lee Falk e Phil Davis \u2013 criados nem 1934 \u2013, <strong>Tarzan</strong>, de Hal Foster e <strong>Brick Bradford</strong>, entre outros grandes personagens, passaram a ser publicados no Brasil com meses de diferen\u00e7a em rela\u00e7\u00e3o aos Estados Unidos.\n</p>\n<p>E \u00e9 essa rica Hist\u00f3ria que vamos lembrar neste livro cuja edi\u00e7\u00e3o estamos finalizando.<br>\n</p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/539401/e49a05cc-a6d0-4703-9cc2-f1c5bd9c212d.png\" alt=\"Capa do \u00e1lbum Suplemento Juvenil \u2013 90 Anos: a G\u00eanese dos Quadrinhos no Brasil\" width=\"427\" height=\"398\" style=\"float:left;width:427px;height:398px;margin:0px 10px 10px 0px;\">\n<p><strong>Suplemento Juvenil \u2013 90 Anos: a G\u00eanese dos Quadrinhos no Brasil</strong> \u00e9 um \u00e1lbum em formato magazine (21x28 cm) fartamente ilustrado, que tra\u00e7ar\u00e1 um painel hist\u00f3rico dos onze anos de exist\u00eancia desse tabloide que mudou para sempre a forma de publicar quadrinhos no pa\u00eds, fez surgir concorrentes de peso como <i>O Globo Juvenil</i> e <i>Gibi</i> e foi a ponta de lan\u00e7a para Aizen criar a mais ic\u00f4nica casa publicadora de quadrinhos do Brasil, a Editora Brasil-Am\u00e9rica, conhecida carinhosamente como Ebal.\n</p>\n<p>Escrito por Francisco Ucha, Marcos Massolini e Toni Rodrigues, <strong>o \u00e1lbum ter\u00e1 112 p\u00e1ginas impressas em bel\u00edssimo papel P\u00f3len 80g, capa couch\u00ea de alta gramatura com aplica\u00e7\u00e3o de verniz e com orelhas</strong>. A obra contar\u00e1 a trajet\u00f3ria daquele que foi denominado de \u201cO \u00d3rg\u00e3o Oficial do Pessoalzinho Mi\u00fado\u201d e agitou a juventude da \u00e9poca!\n</p>\n<p>O leitor ir\u00e1 conhecer o fen\u00f4meno editorial que se seguiu, com o in\u00edcio do \u201cJuvenilismo\u201d, dos concursos para a garotada, do surgimento das \u201cEdi\u00e7\u00f5es Maravilhosas\u201d, do lan\u00e7amento do <strong>Mirim</strong><em> </em>e do <strong>Lobinho</strong>, da publica\u00e7\u00e3o dos \u00e1lbuns com seus mais populares her\u00f3is, al\u00e9m da cria\u00e7\u00e3o da <strong>Biblioteca Mirim</strong>, tudo ilustrado com imagens raras digitalizadas de pe\u00e7as originais dos acervos de Rog\u00e9rio Casacurta, Toni Rodrigues, Francisco Ucha e Marcos Massolini. Nem a Ebal contou t\u00e3o bem essa Hist\u00f3ria!<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/539405/35966486-cfa5-47d5-8054-8fc442e0a705.png\">\n</p>\n<p>Apoie nosso projeto e garanta um grande desconto em rela\u00e7\u00e3o ao valor que ser\u00e1 vendido depois do lan\u00e7amento oficial, al\u00e9m de recompensas exclusivas para quem apoia no Catarse.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/559635/25025eaa-cfcf-4b73-9c27-299ac5996906.png\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/539397/c1541e75-2af1-4293-9650-bdfa911637ac.png\" alt=\"Bras\u00e3o Flash Gordon no Reino das Cavernas\">\n</p>\n<p><strong>APOIE E GANHE ESTE LINDO BOOKPLATE</strong><br>TODOS os apoiadores receber\u00e3o este bookplate com a reprodu\u00e7\u00e3o do bras\u00e3o publicado em 1938 no rar\u00edssimo livro <em>Flash Gordon no Reino das Cavernas</em>, primeiro volume da <strong>Biblioteca Mirim</strong>, cole\u00e7\u00e3o de minilivros lan\u00e7ada pelo Grande Cons\u00f3rcio de Suplementos Nacionais, de Adolfo Aizen!\n</p>\n<hr>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/539496/acecb15e-d8df-4162-857f-5c155f7fc0dd.png\">\n</p>\n<p>Estes postais s\u00e3o exclusivos desta campanha! Inclua em seu apoio este pack com cart\u00f5es postais exclusivos para colecionadores exigentes. S\u00e3o lindas capas do Suplemento Juvenil escolhidas a dedo com cinco grandes her\u00f3is dos quadrinhos: Mandrake, Super-Homem, Tarzan, Buck Rogers e O Falc\u00e3o da Noite (hoje conhecido como Gavi\u00e3o Negro, da DC)<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/539497/89b18212-0471-4f84-b428-37ee011e1afc.png\"><br>\n</p>\n<p><a href=\"https://www.catarse.me/independencia\" target=\"_blank\">\u2022 Uma Aventura na Independ\u00eancia</a> \u2013 Este \u00e1lbum de luxo com capa dura no formato 21x28 cm resgata a premiada obra-prima de Luiz Ant\u00f4nio Novelli publicada em 1972, vencedora do <em>I Grande Concurso de Hist\u00f3rias em Quadrinhos</em> da Ebal.\n</p>\n<p><a href=\"http://www.catarse.me/faroestehomobono\" target=\"_blank\">\u2022 Procurados \u2013 O Faroeste Segundo Homobono</a> \u2013 Artbook com ilustra\u00e7\u00f5es que o desenhista fez para capas de livros de bolso e texto sobre a hist\u00f3ria dos bolsilivros de faroeste por R.F. Lucchetti.<br>\n</p>\n<p><a href=\"https://www.catarse.me/tonycarson\" target=\"_blank\">\u2022 Tony Carson \u2013 Chacal</a> \u2013 O violento ca\u00e7ador de recompensas Tony Carson est\u00e1 melhor do que nunca em <em>Pacto Rompido</em>, a \u00fanica HQ desse personagem desenhada pelo mestre <a href=\"https://www.facebook.com/antoninodesenhista/\" target=\"_blank\">Antonino Homobono Balieiro</a>! S\u00e3o 160 p\u00e1ginas nesta edi\u00e7\u00e3o luxuosa em formato Bonelli.\n</p>\n<p><a href=\"https://www.amazon.com.br/Lobisomem-em-F%C3%BAria-Antonino-Homobono/dp/6500926390/ref=sr_1_1\" target=\"_blank\">\u2022 Lobisomem em F\u00faria!</a> \u2013 A cl\u00e1ssica HQ do lobisomem desenhada por Antonino Homobono e publicada em 1983 na revista <em>Capit\u00e3o Mist\u00e9rio</em>, da Bloch Editores, totalmente restaurada e impressa em bel\u00edssimo preto e branco. S\u00e3o 54 p\u00e1ginas e formato magazine (21x28 cm).<br>\n</p>\n<p><a href=\"https://www.catarse.me/zorroinedito\" target=\"_blank\">\u2022 A Grande Arte de Rodolfo Zalla</a> \u2013 \u00c1lbum de luxo com 68 p\u00e1ginas e capa cartonada no formato 21 x 28 com duas HQs in\u00e9ditas do mestre Zalla: <em>Fome</em> e <em>Zorro \u2013 A \u00daltima Aventura</em>.<br>\n</p>\n<hr>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/539500/11760918-d9af-4030-8c3a-3f00b0d7b879.png\">\n</p>\n<p><strong>OS AUTORES</strong><br><strong>Francisco Ucha</strong> \u2013 Jornalista, editor e restaurador de quadrinhos, designer e produtor gr\u00e1fico, foi desenhista do jornal <em>O Globo</em> e editor do <em>Jornal da ABI</em> (Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Imprensa). Trabalhou por mais de 20 anos como gerente de comunica\u00e7\u00e3o e marketing na \u00e1rea de v\u00eddeo e cinema; fez a reforma gr\u00e1fica do <em>Jornal dos Sports</em>, em 1982, e da <em>Folha Dirigida, em 2006. Em 2012, f</em>oi o curador da <a href=\"https://quadrinhos51.wordpress.com/about/\" target=\"_blank\">Exposi\u00e7\u00e3o Quadrinhos\u201951</a>, na Escola de Belas Artes de S\u00e3o Paulo. Autor do livro <em><a href=\"https://www.submarino.com.br/produto/7490943153/ziraldo-memorias\" target=\"_blank\">Ziraldo \u2013 Mem\u00f3rias</a></em>, indicado ao Trof\u00e9u HQMix. Criador da <a href=\"http://www.youtube.com/livedequadrinhos\" target=\"_blank\">#LivedeQuadrinhos</a>.\n</p>\n<p><strong>Toni Rodrigues</strong> \u2013 Publicit\u00e1rio, com passagens pela DPZ, McCann Erickson e Talent; diretor de arte, redator, roteirista de quadrinhos, professor na Miami Ad School, al\u00e9m de um grande especialista em quadrinhos. Participa da <a href=\"http://www.youtube.com/livedequadrinhos\" target=\"_blank\">#LivedeQuadrinhos</a>. Autor da s\u00e9rie <i><a href=\"https://www.comix.com.br/revistas/memo-revista.html\" target=\"_blank\">MeMo \u2013 A Revista da Mem\u00f3ria Gr\u00e1fica</a></i>, indicada ao Trof\u00e9u HQMix, e de livros infantis; coautor de <i><a href=\"http://www.amazon.com.br/Mauricio-Companhia-Ucha/dp/6500527860/ref=sr_1_1\" target=\"_blank\">Mauricio &amp; Companhia</a></i>. Escreveu para diversos \u00e1lbuns de quadrinhos lan\u00e7ados por Ucha Editorial. Foi um dos editores do \u00e1lbum <a href=\"http://www.catarse.me/ciscokid\" target=\"_blank\"><em>Cisco Kid \u2013 Lucy, Flor Rubra &amp; Belle</em></a><a href=\"http://www.catarse.me/ciscokid\"></a>.\n</p>\n<p><strong>Marcos Massolini </strong>\u2013 Jornalista, escritor, pesquisador. Trabalhou na Editora Abril e <em>Folha de S.Paulo</em>. Autor de livros como <em>Borboletas Abissais</em> (poesia, 2001), <em>Ab\u00edlio e o Espelho</em>  (fic\u00e7\u00e3o,2006), Joselito Solta Seus Bichos (biografia, 2023) e <em><a href=\"https://www.catarse.me/quaseoasis\" target=\"_blank\">Quase O\u00e1sis</a></em>, seu terceiro livro de poesias que acabou de ser lan\u00e7ado. Coautor de <i><a href=\"http://www.amazon.com.br/Mauricio-Companhia-Ucha/dp/6500527860/ref=sr_1_1\" target=\"_blank\">Mauricio &amp; Companhia</a></i>. Participou do livro <em><a href=\"https://www.submarino.com.br/produto/7490943153/ziraldo-memorias\" target=\"_blank\">Ziraldo \u2013 Mem\u00f3rias</a></em> e faz revis\u00e3o de textos para diversos editores. Participa da <a href=\"http://www.youtube.com/livedequadrinhos\" target=\"_blank\">#LivedeQuadrinhos</a>.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/539499/98bcb844-7076-4270-be17-6df0b23af167.png\">\n</p>\n<iframe style=\"width:500px;height:281px;\" src=\"//www.youtube.com/embed/u21k2GeLsNE\">\n</iframe>\n<hr>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "suplementojuvenil90", "video_embed_url": null, "video_url": "https://www.youtube.com/live/u21k2GeLsNE", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/181409/fb259db6-762d-463b-91fd-f5d288a27fc0.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/181409/project_thumb_thumb_fb259db6-762d-463b-91fd-f5d288a27fc0.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/181409/project_thumb_small_fb259db6-762d-463b-91fd-f5d288a27fc0.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/181409/project_thumb_large_fb259db6-762d-463b-91fd-f5d288a27fc0.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/181409/project_thumb_video_cover_fb259db6-762d-463b-91fd-f5d288a27fc0.png", "progress": 284.26666666666665, "pledged": 4264.0, "total_contributions": 64, "total_contributors": 47, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2024-09-30T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2024-09-29T23:59:59.999999", "online_date": "2024-08-22T22:03:56.716578", "zone_online_date": "2024-08-22T19:03:56.716578", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 38, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 38, "unit": "days"}, "posts_count": 4, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 187052, "name": "Francisco Carlos Ucha Montoto", "public_name": "Francisco Ucha"}, "reminder_count": 41, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 4, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Aizen,Ebal,Juvenilismo,quadrinhos,Suplementojuvenil", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "69de5bd4-7081-4118-b099-354dc0c76a98", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 187052, "common_id": "0c51ca10-325c-4d8a-bd9e-da362e6bc21d", "name": "Francisco Carlos Ucha Montoto", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/187052/thumb_avatar_9065d4c3-dd64-44f3-a924-c5bd9c76c7a1.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/franciscoucha", "twitter_username": "franciscoucha", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 62, "total_published_projects": 24, "links": [{"id": 35197, "link": "https://www.facebook.com/viagemaofundodobau"}, {"id": 22646, "link": "https://bit.ly/3dQUvz3"}, {"id": 22645, "link": "https://planetamongo.wordpress.com/"}, {"id": 22644, "link": "https://ucha.wordpress.com/"}], "follows_count": 78, "followers_count": 269, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/187052/base_4e30057c-d91c-4729-abab-2d46115db419.png", "created_at": "2013-09-03T20:43:17.965898", "about_html": "<p><strong>Francisco Ucha</strong> \u00e9 jornalista, desenhista, designer gr\u00e1fico e publicit\u00e1rio.\n</p>\n<p>Lan\u00e7ou pelo Catarse os livros <strong><a href=\"https://www.catarse.me/judokaporfhaf\" target=\"_blank\">O Judoka por FHAF</a></strong>, que recuperou a obra do quadrinista Floriano Hermeto; <strong><a href=\"https://www.catarse.me/duayer?project_id=93934&amp;project_user_id\" target=\"_blank\">Salve-se Quem Puder! Cartuns e Fotos de Duayer</a></strong>, uma homenagem aos 50 anos do Pasquim a partir da obra do fot\u00f3grafo e cartunista Duayer; e <strong><a href=\"https://www.catarse.me/tonycarson\" target=\"_blank\">Tony Carson \u2013 Chacal</a></strong>, de <a href=\"https://www.facebook.com/antoninodesenhista\" target=\"_blank\">Antonino Homobono Balieiro</a>, uma homenagem ao desenhista que realizou trabalhos como <em>S\u00edtio do Picapau Amarelo</em>, para a RGE; <em>Chet</em>, para a Vecchi; e <em>Dr\u00e1cula</em>, para a Bloch; <strong><a href=\"https://www.catarse.me/independencia\" target=\"_blank\">Uma Aventura na Independ\u00eancia</a></strong>, obra-prima premiada de Luiz Ant\u00f4nio Novelli. Lan\u00e7ou tamb\u00e9m os elogiados livros biogr\u00e1ficos <strong><a href=\"https://www.catarse.me/ziraldo\" target=\"_blank\">Ziraldo \u2013 Mem\u00f3rias</a></strong> e <strong><a href=\"https://www.catarse.me/mauricioecia\" target=\"_blank\">Mauricio &amp; Companhia</a></strong>.\n</p>\n<p>Nasceu no Rio de Janeiro, participou do movimento de quadrinhos e de <a href=\"http://www.flickr.com/photos/uchaeditorial/6171638561/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">cinema super-8</a> em Pernambuco. Come\u00e7ou profissionalmente no <em>Jornal do Commercio</em> do Rio de Janeiro em 1977 e trabalhou como desenhista durante 15 anos no jornal <em><a href=\"http://www.flickr.com/photos/uchaeditorial/sets/72157623356594715/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">O Globo</a></em>. Foi Diretor de Arte do <em>Jornal dos Sports</em> em 1982 e Editor de Arte da revista <em><a href=\"http://www.flickr.com/photos/uchaeditorial/2781540292/in/set-72157606851715390/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Solu\u00e7\u00f5es</a></em>, da Unisys do Brasil.\n</p>\n<p>Trabalhou por mais de 20 anos na \u00e1rea de v\u00eddeo e cinema. Na Globo V\u00eddeo foi o respons\u00e1vel pela cria\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o das capas de v\u00eddeo da empresa e tamb\u00e9m desenvolveu e editou o <em><a href=\"http://www.flickr.com/photos/uchaeditorial/2781540574/in/set-72157606851715390/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Jornal da Globo V\u00eddeo</a></em>, publica\u00e7\u00e3o que alcan\u00e7ou a tiragem de 200 mil exemplares mensais. Foi Gerente de Comunica\u00e7\u00e3o e Marketing da Herbert Richers Home Video, respons\u00e1vel pelo desenvolvimento de todas as pe\u00e7as de publicidade e marketing da empresa e pela elogiada assessoria de imprensa, que tinha como ferramenta principal o jornal <em>Aperte o Play</em>, distribu\u00eddo para jornalistas e lojistas do mercado.\n</p>\n<p>Foi Gerente de Marketing da Look Filmes, respons\u00e1vel pelo lan\u00e7amento de filmes como <em>Culpado Por Suspeita</em>, <em>Os Imorais</em>, <em>Lucky Luke</em>, <em>Raps\u00f3dia em Agosto</em>, <em>O Rei de Nova York</em>, <em>A Voz da Lua</em>, <em>O Passageiro do Futuro</em> e outros grandes sucessos, e da Sato Company, quando lan\u00e7ou em v\u00eddeo, com enorme sucesso, a cultuada s\u00e9rie cl\u00e1ssica de TV, <em><a href=\"http://www.flickr.com/photos/uchaeditorial/4376928498/in/set-72157623481094692/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">National Kid</a></em>.\n</p>\n<p>Em 2006 fez a reforma gr\u00e1fica do jornal <em><a href=\"http://friburgo.wordpress.com/2006/12/16/finalmente-a-nova-folha-dirigida/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Folha Dirigida</a></em>, do Rio de Janeiro, e em 2007 formatou todas as publica\u00e7\u00f5es de turismo do Grupo Folha Dirigida.\n</p>\n<p>Prestou assessoria de comunica\u00e7\u00e3o ao Col\u00e9gio Friburgo, de S\u00e3o Paulo, onde montou o Departamento de Comunica\u00e7\u00e3o, desenvolveu o site da escola e criou diversos blogs como ferramenta de educa\u00e7\u00e3o para as principais \u00e1reas de ensino. Criou tamb\u00e9m o <em><a href=\"http://issuu.com/ucha/docs/jornaldofriburgo1\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Jornal do Friburgo</a></em>, al\u00e9m de implantar um projeto educacional ligado a jornalismo para o Ensino M\u00e9dio.\n</p>\n<p>Em 2008, participou da exposi\u00e7\u00e3o e do livro <em><a href=\"http://www.readoz.com/publication/read?i=1019052\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Tra\u00e7os Impertinentes</a></em>, uma homenagem de desenhistas e cartunistas ao Centen\u00e1rio da ABI.\n</p>\n<p>Foi curador da <a href=\"http://quadrinhos51.wordpress.com/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Exposi\u00e7\u00e3o Quadrinhos\u201951</a>, que aconteceu na Escola de Belas Artes de S\u00e3o Paulo de 22 de mar\u00e7o a 26 de maio de 2012. A mostra homenageou <a href=\"http://quadrinhos51.wordpress.com/os-homenageados/alvaro-de-moya/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\u00c1lvaro de Moya</a> e alguns dos mais importantes desenhistas de quadrinhos do Brasil, que produziram verdadeiras obras-primas entre as d\u00e9cadas de 50 e 70.\n</p>\n<p>A partir de 2005, foi editor do <a href=\"http://issuu.com/ucha\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><em>Jornal da ABI</em></a> por quase dez anos. Foi colaborador da <em>Revista da Cultura</em>. Participou da megaexposi\u00e7\u00e3o <a href=\"https://www.mis-sp.org.br/exposicoes/relacionados/2319/quadrinhos\" target=\"_blank\">Quadrinhos</a>, no MIS-SP.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Francisco Ucha", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 321345, "project_id": 181409, "description": "EXCLUSIVO PARA QUEM J\u00c1 DEU O SEU APOIO NESTA CAMPANHA!\n\nLEVE TAMB\u00c9M 1 exemplar do \u00e1lbum \"A Grande Arte de Rodolfo Zalla \u2013 VERS\u00c3O ECON\u00d4MICA\", com duas HQs in\u00e9ditas do Mestre: Zorro e Fome impressas em papel p\u00f3len 80g. Formato 28x21 cm. 68 p\u00e1ginas.\n\nMAS ATEN\u00c7\u00c3O: selecione esta op\u00e7\u00e3o se voc\u00ea j\u00e1 escolheu outra RECOMPENSA COM FRETE (ou com entrega na Comix) nesta campanha, para que possamos fazer uma \u00fanica remessa*.\n\nVALOR PROMOCIONAL para quem apoia no Catarse\n\n- - - - -\n* PS: voc\u00ea at\u00e9 pode adquirir apenas este \u00e1lbum nesta campanha, por\u00e9m iremos entrar em contato com voc\u00ea por WhatsApp, durante o per\u00edodo de remessa, para acertarmos o valor do frete.", "minimum_value": 39.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2024-10-02T04:19:15", "updated_at": "2024-08-28T20:17:48.189001", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 2145386496, "title": "SJ16ZLP \u2013 LEVE TAMB\u00c9M A Grande Arte de Rodolfo Zalla \u2013 VERS\u00c3O ECON\u00d4MICA", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "eab13034-f92b-4c6e-9148-882c8e588557", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/321345/thumb_reward_cf1bac26-e20f-4995-ab40-718bffd26beb.png", "run_out": false}]}