{"detail": {"project_id": 181556, "id": 181556, "user_id": 2033238, "name": "Nirvs Comics!", "headline": "Minha primeira HQ! \u00c9 uma hist\u00f3ria sobre afeto, cuidado, negritude e conex\u00e3o com a crian\u00e7a interior.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/561880/6fe36da7-18ba-44ef-a034-69eceac5494c.png\">\n</p>", "goal": 9000.0, "about_html": "<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/561951/f54a859c-4ca3-435a-8ed8-8eeec0aba671.png\"><br><del>Nas primeiras 48hrs de campanha, todos apoiadores que escolherem recompensas com o Livro F\u00edsico ganhar\u00e3o uma xilogravura tamanho A6 in\u00e9dita, numerada e assinada.</del> </strong>\n</p>\n<hr>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong>A hist\u00f3ria em quadrinhos:\n\t</strong>\n</p>\n<p>Essa \u00e9 minha primeira hist\u00f3ria em quadrinhos. E nesse primeiro volume, eu conto as hist\u00f3rias por tr\u00e1s de algumas das minhas artes mais queridas, por mim e por voc\u00eas. &lt;3\n</p>\n<p>\u00c9 tamb\u00e9m, principalmente, uma hist\u00f3ria sobre afeto, negritude, cuidado e sobre conex\u00e3o com a crian\u00e7a interior. Ela \u00e9 por uma parte autobiogr\u00e1fica, mas tamb\u00e9m tem elementos de fantasia, ferramenta que uso para ilustrar sentimentos, emo\u00e7\u00f5es e afetos que s\u00e3o comuns para pessoas como eu.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/562001/2ee51f28-ce3d-409c-9097-6d40da41f550.png\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/567475/fcf8253b-8a4a-4c19-a9c7-51a6455a29b2.png\">\n</p>\n<p>[ Atualizado]  Essa edi\u00e7\u00e3o \u00e9 uma edi\u00e7\u00e3o especial, e ser\u00e1 limitada! Ser\u00e1 assinada e numerada.\n</p>\n<p>O livro ser\u00e1 publicado de forma independente e ser\u00e1 encadernado em brochura, com costura francesa, miolo em papel p\u00f3len bold 90gr, capa em papel especial 250gr. Capa com lamina\u00e7\u00e3o soft touch. Ter\u00e1 sobrecapa que \u00e9 uma gravura com arte feita em serigrafia 2 cores com tinta preta + tinta especial neon. E ser\u00e3o 60 p\u00e1ginas coloridas e tamanho fechado de 17x20cm.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/561809/82eab407-352c-4685-9bdd-838f8da48e97.png\">\n</p>\n<p>O livro est\u00e1 em produ\u00e7\u00e3o, confia\ud83d\ude09. Estou sempre compartilhando o processo nas minhas redes sociais e tamb\u00e9m vou atualizando voc\u00eas da produ\u00e7\u00e3o aqui na aba \u201cNovidades\u201d. Assim que ficar pronto voc\u00ea vai receber na sua casa. &lt;3 O prazo de envio est\u00e1 previsto para Janeiro de 2025.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/562005/54707d8f-b503-43b3-9564-713d94835c03.png\" style=\"font-size:14px;\">\n</p>\n<p>O Catarse \u00e9 uma plataforma de financiamento coletivo. Funciona assim, voc\u00ea apoia o projeto escolhendo entre as op\u00e7\u00f5es de apoio dispon\u00edveis, e em troca recebe diversas recompensas. E ainda ajuda a financiar a publica\u00e7\u00e3o de um livro, legal n\u00e9!\n</p>\n<p>Nesse projeto, a recompensa principal \u00e9 o livro f\u00edsico da minha hist\u00f3ria em quadrinhos! &lt;3\n</p>\n<p>Essa campanha \u00e9 no modo <em><strong>FLEX, </strong></em>ou seja, mesmo que o valor total do financiamento n\u00e3o seja arrecadado no prazo estipulado, voc\u00ea vai receber todas as recompensas que escolheu. Mas se passarmos da meta, todes que apoiaram ganhar\u00e3o recompensas extras.\n</p>\n<p>A campanha fica aberta de 5 de setembro de 2024 at\u00e9 15 de outubro de 2024 e funcionada como pr\u00e9-venda do livro. Com previs\u00e3o de lan\u00e7amento para Dezembro, na feira Motim (DF) e no Artist's Alley da CCXP (SP).\n</p>\n<p>A meta \u00e9 arrecadar todo o valor da campanha para financiar 100% do projeto, ent\u00e3o aqui est\u00e3o o passo a passo de como apoiar:\n</p>\n<blockquote class=\"fontsize-base quote\" style=\"margin-left:20px;\">\u204e Na coluna ao lado, escolha a op\u00e7\u00e3o de apoio/recompensa que preferir.<br><strong>\u204e </strong>Clique em \"continuar\" e siga as etapas do site (cadastro/login, endere\u00e7o de entrega e pagamento)<br>\u204e Voc\u00ea pode pagar com PIX, parcelar em at\u00e9 6 vezes ou optar pelo boleto.<br>\u204e Pronto!<br>\u204e Agora \u00e9 contar pra todes sobre o projeto e convidar mais pessoas para apoiar! Yay!\n</blockquote>\n<blockquote class=\"fontsize-base quote\" style=\"text-align:center;\">Toda ajuda \u00e9 muito bem vinda &lt;3\n</blockquote>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/561991/65bcf328-a4ac-4178-889f-c41c747a7345.png\"><br>\n</p>\n<p>Al\u00e9m do livro f\u00edsico, algumas das recompensas dispon\u00edveis s\u00e3o:\n</p>\n<blockquote class=\"fontsize-base quote\">\n\t<strong></strong>\n</blockquote>\n<p class=\"fontsize-base quote\"><strong></strong>\n</p>\n<blockquote class=\"fontsize-base quote\">\n\t<strong>\u204e PDF do livro<br>\n\t\u204e<span class=\"redactor-invisible-space\"> Marca-p\u00e1gina</span>\n\t<br>\t\u204e<span class=\"redactor-invisible-space\"></span> Caderno A6<br>\u204e<span class=\"redactor-invisible-space\"> Cartela de Adesivos A5<br></span><span style=\"font-weight:700;color:rgb(121, 128, 139);font-size:18px;\">\u204e </span>Camiseta<br>\n\t\u204e<span class=\"redactor-invisible-space\"> Xilogravura A2 \"Acalanto\"<br></span></strong><span style=\"font-weight:700;color:rgb(121, 128, 139);font-size:18px;\"><strong>\u204e Toy art<br><br></strong></span>\n</blockquote>\n<p>\u2b50 Por se tratar de uma produ\u00e7\u00e3o artesanal todas as recompensas f\u00edsicas s\u00e3o limitadas \u2b50\n</p>\n<p><br><strong>PDF do Livro, Marca-p\u00e1gina, Caderno A6 e</strong><strong> Cartela de Adesivos A5</strong>\n</p>\n<ul>\n\t<li>O PDF do livro ser\u00e1 disponibilizado por meio de link no drive e ser\u00e1 enviado por e-mail em Dezembro de 2024;</li>\n\t<li>A entrega das recompensas f\u00edsicas est\u00e1 prevista para Janeiro de 2025;</li>\n\t<li>Marca-p\u00e1gina ser\u00e1 em papel couch\u00ea fosco com lamina\u00e7\u00e3o fosca;</li>\n\t<li>O Caderninho A6 \u00e9 tipo Sketchbook \"moleskine\" sem pautas, papel p\u00f3len 90gr, 40 folhas, costurado por mim;</li>\n\t<li>Cartela de Adesivos tamanho A5, com elementos e personagens dos quadrinhos, em vinil com lamina\u00e7\u00e3o fosca.</li>\n</ul>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/561993/85dabcea-853d-452f-a774-09f861b8022b.png\"></strong>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\"><strong>Camiseta</strong>\n</p>\n<ul>\n\t<li>A camiseta poder\u00e1 ser escolhida dentre as op\u00e7\u00f5es abaixo:</li>\n\t<li>\n\t<strong>Op\u00e7\u00e3o 1</strong> <strong>\"N\u00e3o sei amar pouco\"</strong>: camiseta com arte em serigrafia com tinta magenta, camisetas na cores: branco, rosa beb\u00ea ou offwhite.</li>\n\t<li>\n\t<strong>Op\u00e7\u00e3o 2</strong> <strong>\"Vasos de Plantas\"</strong>: camiseta com arte em serigrafia com tinta preta, camisetas na cores: branco ou offwhite; e com arte em serigrafia com tinta creme nas camisetas de cores: marrom e verde musgo.</li>\n\t<li>Camiseta tipo adulto b\u00e1sico, 100% algod\u00e3o, nos tamanhos P ao GG;</li>\n\t<li>No final da campanha vou enviar um formul\u00e1rio por e-mail para quem adquiriu a recompensa com camiseta escolher a op\u00e7\u00e3o, cor e tamanho. &lt;3 </li>\n</ul>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/561994/293f9123-9792-45d4-ab14-68889596210d.png\"></strong>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\"><strong>Xilogravura A2 \"Acalanto\"</strong>\n</p>\n<ul>\n\t<li>A matriz est\u00e1 em produ\u00e7\u00e3o, assim que estiver pronta vou atualizar na aba \"Novidades\" aqui do site;</li>\n\t<li>A matriz possui tamanho A2, mas ela ser\u00e1 gravada em papel verg\u00ea de 180 gr de tamanho 50x70cm;</li>\n\t<li>Ser\u00e1 numerada e assinada. &lt;3</li>\n</ul>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/561995/c6e08c6a-a3d9-4175-9fc6-09e3c105a4af.png\"></strong>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\"><strong>Toy art</strong>\n</p>\n<ul>\n\t<li>Feita em processo 100% artesanal;</li>\n\t<li>Materiais: resina poli\u00e9ster, pintada a m\u00e3o com tinta acr\u00edlica e envernizada com verniz fosco;</li>\n\t<li>Acompanha caixa personalizada e numerada;</li>\n\t<li>10 cm de altura;</li>\n\t<li>\u00c9 numerada e assinada, em tiragem limitada de 20 unidades. &lt;3</li>\n</ul>\n<p>Voc\u00ea pode ver um pouco do processo de produ\u00e7\u00e3o nas minhas redes sociais:\n</p>\n<ul>\n\t<li>instagram: <a href=\"http://www.instagram.com/nirvsantos\">@nirvsantos</a>\n\t</li>\n\t<li>youtube: <a href=\"https://www.youtube.com/@nirvsantos\">@nirvsantos</a>\n\t</li>\n</ul>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/561996/675a2653-8219-449e-8102-77b4658147a9.png\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/561869/69c88dd3-20d7-4b3c-ae75-5a577335d3ec.png\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">Respons\u00e1vel pela: Ilustra\u00e7\u00e3o, Arte Final, Roteiro e Produ\u00e7\u00e3o do livro ;D\n</p>\n<p>Nirvana Santos, vulgo Nirvs, \u00e9 artista visual multim\u00eddia, e atua de forma plena desde 2019, quando se formou em Arquitetura e Urbanismo. Desenha desde sempre, mas teve maior contato com aulas e oficinas quando entrou na faculdade, em 2012. E principalmente quando fez interc\u00e2mbio pelo programa do Governo Federal, Ci\u00eancias Sem Fronteiras, em 2013 e 2014. Quando estudou Ilustra\u00e7\u00e3o, Desenho e Design de Produto, no Canad\u00e1. \u00c9 apaixonada por processos artesanais, e al\u00e9m das produ\u00e7\u00f5es art\u00edsticas, tamb\u00e9m faz encaderna\u00e7\u00e3o e costura.\n</p>\n<p>Tem focado em sua arte autoral nesse ano de 2024, mas j\u00e1 fez trabalhos comerciais como ilustradora e animadora. Participou de forma volunt\u00e1ria e remunerada em variados eventos de Graffiti. Nos \u00faltimos anos participou em diversas feiras gr\u00e1ficas e de artes visuais, como Feira Motim (DF), Feira Rabisc\u00e3o (DF), Feira E-c\u00eantrica (GO), Festival Nuh (BH), Feira Miolos (SP), Perifacon (SP), Festival Batekoo (SP), Feira da Folhetaria (SP). E nesse final de ano estar\u00e1 presente no Artist's Alley da CCXP (SP) e tamb\u00e9m na Feira Motim (DF) e Festival Nuh (BH).\n</p>\n<p>Seu trabalho autoral explora as nuances e viv\u00eancias da negritude brasileira, atr\u00e1s da cria\u00e7\u00e3o de personagens negros e representa\u00e7\u00e3o das periferias do DF. Adicionado a elementos fantasiosos para dialogar sobre afetividade e humaniza\u00e7\u00e3o.<br>\n</p>\n<hr>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong>Observa\u00e7\u00f5es Importantes:</strong>\n</p>\n<ul>\n\t<li>Nesta campanha, n\u00e3o haver\u00e1 envios para fora do Brasil. Caso voc\u00ea more em outro pa\u00eds e queira apoiar, pode colocar o endere\u00e7o de algu\u00e9m que mora por aqui para receber pra voc\u00ea, ou pode escolher um pacote digital.</li>\n\t<li>Fique atento aos dados de entrega. \u00c9 de responsabilidade de quem apoia definir o endere\u00e7o correto. Caso haja algum problema no recebimento, a taxa de reenvio ser\u00e1 cobrada. </li>\n\t<li>O prazo de entrega das recompensas \u00e9 a partir de janeiro de 2025. \u00e9 poss\u00edvel que haja imprevistos, mas estarei o tempo todo em contato atualizando voc\u00eas.</li>\n\t<li>Em caso de d\u00favidas, em caso de d\u00favidas, entre em contato comigo pelo e-mail <em><strong>nirvsantos@gmail.com</strong></em> com o assunto \"D\u00favidas Catarse\" ou mande uma mensagem pela DM do meu instagram: <a href=\"http://www.instagram.com/nirvsantos\">@nirvsantos</a>\n\t</li>\n\t<li>O frete \u00e9 incluso em todas as recompensas do livro e artes impressas. No caso de recompensas especiais, o frete ser\u00e1 calculado a parte ou poder\u00e1 ser retirado presencialmente.</li>\n\t<li>As recompensas s\u00e3o exclusivas para apoiadores do Catarse e n\u00e3o ser\u00e3o comercializadas como pacotes ap\u00f3s o fim da campanha. As recompensas poder\u00e3o ser vendidas separadamente, com pre\u00e7os diferentes dos estipulados aqui. O livro ser\u00e1 vendido na minha loja online, que em breve estar\u00e1 dispon\u00edvel. Voc\u00ea tamb\u00e9m poder\u00e1 compra-lo online ou presencialmente em feiras gr\u00e1ficas que eu participar. </li>\n</ul>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "nirvscomics", "video_embed_url": null, "video_url": "", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/181556/c34e988d-535a-4e75-a424-7c5725c4f741.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/181556/project_thumb_thumb_c34e988d-535a-4e75-a424-7c5725c4f741.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/181556/project_thumb_small_c34e988d-535a-4e75-a424-7c5725c4f741.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/181556/project_thumb_large_c34e988d-535a-4e75-a424-7c5725c4f741.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/181556/project_thumb_video_cover_c34e988d-535a-4e75-a424-7c5725c4f741.png", "progress": 42.611111111111114, "pledged": 3835.0, "total_contributions": 48, "total_contributors": 48, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2024-10-17T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2024-10-16T23:59:59.999999", "online_date": "2024-09-05T15:31:29.248574", "zone_online_date": "2024-09-05T12:31:29.248574", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 41, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 41, "unit": "days"}, "posts_count": 7, "address": {"city": "Bras\u00edlia", "state_acronym": "DF", "state": "Distrito Federal"}, "user": {"id": 2033238, "name": "Nirvana dos Santos Gon\u00e7alves", "public_name": "Nirvana Santos"}, "reminder_count": 10, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 7, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "quadrinhos,Sliceoflife", "city_id": 886, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "8cccd327-384b-4cf1-9d4c-482e2d0ebbef", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 2033238, "common_id": "850ab062-4d5e-4b7d-9b73-295f2e965527", "name": "Nirvana dos Santos Gon\u00e7alves", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/2033238/thumb_avatar_1f0504ac-adaf-4a7b-8f16-ea978eea36cf.png", "facebook_link": null, "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 1, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 49982, "link": "http://www.instagram.com/nirvsantos"}], "follows_count": 0, "followers_count": 4, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2023-09-25T16:05:46.951987", "about_html": "<p>Nirvana Santos, vulgo Nirvs, \u00e9 artista visual multim\u00eddia, e atua de forma plena desde 2019, quando se formou em Arquitetura e Urbanismo. Desenha desde sempre, mas teve maior contato com aulas e oficinas quando entrou na faculdade, em 2012. E principalmente quando fez interc\u00e2mbio pelo programa do Governo Federal, Ci\u00eancias Sem Fronteiras, em 2013 e 2014. Quando estudou Ilustra\u00e7\u00e3o, Desenho e Design de Produto, no Canad\u00e1. \u00c9 apaixonada por processos artesanais, e al\u00e9m das produ\u00e7\u00f5es art\u00edsticas, tamb\u00e9m faz encaderna\u00e7\u00e3o e costura.\n</p>\n<p>Tem focado em sua arte autoral nesse ano de 2024, mas j\u00e1 fez trabalhos comerciais como ilustradora e animadora. Participou de forma volunt\u00e1ria e remunerada em variados eventos de Graffiti. Nos \u00faltimos anos participou em diversas feiras gr\u00e1ficas e de artes visuais, como Feira Motim (DF), Feira Rabisc\u00e3o (DF), Feira E-c\u00eantrica (GO), Festival Nuh (BH), Feira Miolos (SP), Perifacon (SP), Festival Batekoo (SP), Feira da Folhetaria (SP). E nesse final de ano estar\u00e1 presente no Artist's Alley da CCXP (SP) e tamb\u00e9m na Feira Motim (DF) e Festival Nuh (BH).\n</p>\n<p>Seu trabalho autoral explora as nuances e viv\u00eancias da negritude brasileira, atr\u00e1s da cria\u00e7\u00e3o de personagens negros e representa\u00e7\u00e3o das periferias do DF. Adicionado a elementos fantasiosos para dialogar sobre afetividade e humaniza\u00e7\u00e3o.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Nirvana Santos", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 321887, "project_id": 181556, "description": "\ud83e\udde1 Livro F\u00edsico\n\ud83e\udde1 Cartela de Adesivos A5\n\ud83e\udde1 Caderno A6\n\ud83e\udde1 Camiseta \"N\u00e3o Sei Amar Pouco\" ou \u201cVasos de Planta\u201d\n\ud83e\udde1 Toy art\n+ Marca-P\u00e1ginas\n+ PDF do livro\n+ Nome nos agradecimentos\n+ Frete Gr\u00e1tis para todo Brasil\n\n\u2b50IMPORTANTE\u2b50 (Camiseta 100% algod\u00e3o, arte em serigrafia, disponibilidade de cores e tamanhos na aba \u201cSobre\u201d).", "minimum_value": 500.0, "maximum_contributions": 1, "deliver_at": "2025-01-02T06:36:30", "updated_at": "2024-10-06T20:01:19.950549", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2143289344, "title": "LIVRO F\u00cdSICO + Cartela de Adesivos + Caderno A6 + Camiseta + TOY ART", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "dcb43436-86ae-4259-9b2b-a28815eea691", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/321887/thumb_reward_d3276d22-6869-471a-a65e-2eb851211265.png", "run_out": false}]}