{"detail": {"project_id": 182656, "id": 182656, "user_id": 29531, "name": "As Aventuras do Homem-Chiclete", "headline": "O mais grudento dos super-her\u00f3is retorna em aventuras in\u00e9ditas e com v\u00e1rios brindes.", "budget": "<p>68% - Gr\u00e1fica (impress\u00e3o do livro e das recompensas)<br>15% - Produ\u00e7\u00e3o (arte da capa, diagrama\u00e7\u00e3o, reportagem e revis\u00f5es)<br>13% - Taxas do Catarse<br>4% - Impostos\n</p>", "goal": 10000.0, "about_html": "<p><strong>O SUPER-HER\u00d3I DE JUNDIA\u00cd</strong>\n</p>\n<p>No rico universo dos quadrinhos brasileiros, o <strong>Homem-Chiclete</strong> \u00e9 um dos personagens mais carism\u00e1ticos surgidos nos \u00faltimos tempos.\n</p>\n<p>Cria\u00e7\u00e3o do quadrinhista e agitador cultural <strong>Ede Galileu</strong>, o desengon\u00e7ado super-her\u00f3i estreou numa HQ independente de 2009 e, anos depois, ganhou aventuras solo em sua pr\u00f3pria revista que teve duas edi\u00e7\u00f5es lan\u00e7adas em 2020 e 2021.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/567531/a6b0f9a5-a03b-480f-8207-2ef3b6acc8a2.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/567588/b5c47ccc-d24a-47f9-957a-d00a69f031d6.jpg\">\n</p>\n<p><br>Esses quadrinhos conquistaram muitos f\u00e3s, principalmente as crian\u00e7as, e renderam uma \u00f3tima vendagem para uma publica\u00e7\u00e3o totalmente alternativa.<br>\n</p>\n<p>Mas qual \u00e9 exatamente o charme do <strong>Homem-Chiclete</strong>? Nas hist\u00f3rias, o personagem possui as propriedades de um chiclete sabor tutti-frutti, que pode se esticar e se contorcer praticamente de qualquer forma. Mas, apesar desses poderes, sua maior qualidade \u00e9 o otimismo e o bom humor com que reage \u00e0s adversidades.\n</p><strong>NOVAS AVENTURAS</strong>\n<p>De olho no potencial do Homem-Chiclete, a <strong>Editora Heroica</strong> (conhecida por seus livros te\u00f3ricos e pelos quadrinhos do Rocketeer) decidiu investir pesado em novas HQs e tiras do personagem. E, nessa primeira edi\u00e7\u00e3o de <strong>As Aventuras do Homem-Chiclete</strong>, o destaque \u00e9 o inusitado carro do nosso her\u00f3i.\n</p>\n<p>Olha s\u00f3 o estudo de capa da nossa publica\u00e7\u00e3o:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/567780/75ba497b-f747-4383-8f59-5d0eb51806af.jpg\">\n</p>\n<p><br>A aqui est\u00e3o alguns detalhes das novas HQs que a Heroica patrocinou:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/567534/f40bc9e7-af25-46ad-9136-b9c8a22d5876.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/567535/3de3f52f-d5a3-4a9d-b7ad-562955593739.jpg\">\n</p>\n<p><br>Ahhh!! O \u00e1lbum traz ainda uma aventura do Chicletinho que, pra quem n\u00e3o sabe, \u00e9 a vers\u00e3o crian\u00e7a do nosso her\u00f3i.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/567536/49d57d7a-f85b-4b38-bddc-a7e7a123d01b.jpg\">\n</p>\n<p><br>Tudo nesse projeto est\u00e1 sendo pensado para estimular o gosto da leitura nas crian\u00e7as. Caso do <strong>livro extra que traz dezenas de tiras do Homem-Chiclete</strong>. Com hist\u00f3rias curtas e bem-humoradas, ele \u00e9 perfeito para divertir a garotada.<br><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/567596/8ca5602f-a930-4351-80d8-e607d8611919.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/567715/13678a83-8aad-4f8b-8765-668b40f27a74.jpg\">\n</p>\n<p>Essa campanha conta tamb\u00e9m com <strong>um livro de atividades do Homem-Chiclete</strong>, que traz ca\u00e7a-palavras, aula de desenho, palavras cruzadas, jogo dos 7 erros, sudoku, labirinto...<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/567717/5f0c6754-6902-40e3-9bb5-61509a0f31a5.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/567719/b52628bb-6e21-49dc-96e1-6addf2c98ec5.jpg\">\n</p>\n<p><strong><br>MUITOS EXTRAS<br></strong>Al\u00e9m desses tr\u00eas livros super caprichados, teremos um pacote de extras para ajudar na imers\u00e3o no universo do Homem-Chiclete (e garantir as brincadeiras da crian\u00e7ada!). Esse pacote extra conta com diversos itens colecion\u00e1veis do her\u00f3i, como:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/567792/db27a750-d1ef-46dd-9218-08adf46ea0cf.jpg\">\n</p>\n<p>(1) Camiseta<br>(2) Boneco<br>(3) P\u00f4ster<br>(4) Adesivos<br>(5) Paperkraft<br>(6) Flipbook\n</p>\n<p><strong><br>NOSSA EQUIPE<br></strong>Sob a supervis\u00e3o do criador Ede Galileu, a Heroica montou uma equipe de peso para produzir novas aventuras e diversos materiais extras para encantar as crian\u00e7as \u2013 al\u00e9m, \u00e9 claro, dos adultos f\u00e3s de gibis.\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span></strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/567626/9ea3799e-559a-4b1e-a644-e91b23c7882b.jpg\">\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong></strong><strong>[A]  Edde Wagner (roteiros das HQs e tiras)<br></strong>No mercado de quadrinhos h\u00e1 mais de 30 anos, Edde j\u00e1 roteirizou dezenas de HQs da Turma da M\u00f4nica, al\u00e9m de trabalhar para diversas revistas da Marvel, DC, Image Comics e Dark Horse, entre outras editoras americanas. Tamb\u00e9m escreveu livros infantis e teve as mais variadas fun\u00e7\u00f5es na \u00e1rea, como letrista, arte-finalista, colorista, professor de artes...<br><br><strong>[B]  Al Stefano (desenhos das HQs)<br></strong>Ilustrador e quadrinhista que trabalha para o mercado editorial, anima\u00e7\u00e3o, propaganda e storyboard. Desenhou para livros did\u00e1ticos de editoras como Abril, \u00c1tica, Ediouro, FTD, Moderna, Paulinas, Saraiva. Na \u00e1rea de literatura infantil, ilustrou para grandes autores, como Ruth Rocha e Walcyr Carrasco. Entre seus quadrinhos, destacam-se As aventuras Coloniais de Mineir\u00e3o &amp; Z\u00e9 Bonfim (Sesi Editora), Salseirada, Piratas do Canga\u00e7o e Em Cantos da Mata (Zapata Edi\u00e7\u00f5es).\n</p>\n<p><strong>[C]  Celso Marcelo Kodama (roteiros e desenhos das tiras)<br></strong>Formado em Desenho de Comunica\u00e7\u00e3o nos anos 1990, ele ilustrou diversos materiais did\u00e1ticos e fez muitas caricaturas em eventos. Frequentou o Instituto de Artes da Unesp em 2010, mas trancou. Ilustrou um livro infantil em 2022 e agora tem o prazer de desenhar as tiras do ic\u00f4nico Homem-Chiclete.<br><br><strong>[D]  Ede Galileu (supervis\u00e3o e coloriza\u00e7\u00e3o das HQs)</strong><br>Ele tem um curr\u00edculo e tanto: \u00e9 a<span style=\"font-weight:400;\">rtista pl\u00e1stico, arte educador, ilustrador, quadrinhista e produtor cultural. Tamb\u00e9m \u00e9 um dos fundadores do Coletivo Jundcomics, um grupo formado h\u00e1 quase 25 anos por pessoas que agitam a cultura pop na regi\u00e3o de Jundia\u00ed, SP, onde nasceu e mora. </span>Como quadrinhista, Ede Galileu \u00e9 autor das revistas independentes Liga Jundiaiense de super-her\u00f3is (em parceria com Hugo Nanni e Rodolfo Bonamigo), Casa Poiesis (baseada na pe\u00e7a teatral de Claudio de Albuquerque), Japy (indicada ao trof\u00e9u HQMix de 2019) e Homem-Chiclete (com a fase \"cl\u00e1ssica\" do personagem). Al\u00e9m disso, tem muitas participa\u00e7\u00f5es em publica\u00e7\u00f5es de outros autores e webcomics.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong><br>FICHA T\u00c9CNICA (previs\u00e3o)<br><br>\u00c1lbum em quadrinhos</strong><br>Formato 16 cm x 25 cm<br>36 p\u00e1ginas coloridas<br><br><strong>Livro de tiras</strong><br>Formato: 5 cm x 15 cm<br>52 p\u00e1ginas coloridas<br><br><strong>Livro de atividades</strong><br>Formato: 16 cm x 25 cm<br>36 p\u00e1ginas PB<br><br><br>\n</p>\n<p><strong>Observa\u00e7\u00f5es: </strong>\n</p>\n<p><strong>1. </strong>A atual vers\u00e3o de <strong>O Imp\u00e9rio dos Gibis</strong> (a terceira impress\u00e3o) n\u00e3o vem mais com cards e nem com marcador de p\u00e1ginas.<br>\n</p>\n<p><strong>2.</strong> Os envios ser\u00e3o todos realizados pelo sistema <strong>Impresso Registro M\u00f3dico</strong>.\n</p>\n<p><strong>3.</strong> Caso queira um <strong>kit </strong><strong>personalizado</strong>, nos contate pelo e-mail manoel@<span class=\"s1\">editoraheroica</span>.com.br que adicionamos sua op\u00e7\u00e3o nas recompensas\n</p>\n<p><strong>4<span class=\"redactor-invisible-space\">.</span></strong><strong> </strong>Para mais informa\u00e7\u00f5es sobre nossas publica\u00e7\u00f5es, visite <a href=\"http://www.editoraheroica.com.br/\"></a><a href=\"http://www.editoraheroica.com.br/\">www.editoraheroica.com.br</a>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "chiclete", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/3HBg4uBhQrg", "video_url": "https://youtu.be/3HBg4uBhQrg", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/182656/59f5ab86-c81f-417f-91b8-fd1dbca57d0e.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/182656/project_thumb_thumb_59f5ab86-c81f-417f-91b8-fd1dbca57d0e.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/182656/project_thumb_small_59f5ab86-c81f-417f-91b8-fd1dbca57d0e.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/182656/project_thumb_large_59f5ab86-c81f-417f-91b8-fd1dbca57d0e.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/182656/project_thumb_video_cover_59f5ab86-c81f-417f-91b8-fd1dbca57d0e.jpg", "progress": 115.79, "pledged": 11579.0, "total_contributions": 124, "total_contributors": 123, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2024-11-18T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2024-11-17T23:59:59.999999", "online_date": "2024-10-08T21:58:26.002416", "zone_online_date": "2024-10-08T18:58:26.002416", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 40, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 40, "unit": "days"}, "posts_count": 4, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 29531, "name": "Editora Heroica Ltda", "public_name": "Editora Heroica"}, "reminder_count": 49, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 4, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "gibi,HQs,INFANTIL,Quadrinhonacional,quadrinhos", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "51de1c9b-4f2e-4f7f-9f9b-6e4c002d7eeb", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 29531, "common_id": "187c8056-be09-482d-9417-783ef697b17b", "name": "Editora Heroica Ltda", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/29531/thumb_avatar_4bdcbd0b-3dc4-4e74-b566-d46e13263c5a.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 66, "total_published_projects": 12, "links": [{"id": 50116, "link": "http://www.editoraheroica.com.br"}, {"id": 25648, "link": "http://www.youtube.com/editoraheroica "}, {"id": 45787, "link": "http://www.instagram.com/editoraheroica"}, {"id": 45788, "link": "http://www.facebook.com/editoraheroica"}], "follows_count": 1, "followers_count": 528, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2011-10-25T19:29:21.212297", "about_html": "<p>Fundada pelo editor Manoel de Souza, a <strong>EDITORA HEROICA</strong> \u00e9 um sonho antigo que finalmente saiu do papel. O plano: entrar de cabe\u00e7a no universo da celulose explorando temas e formatos pouco explorados. O primeiro trabalho dessa empreitada foi o livro <strong>O Imp\u00e9rio dos Gibis: A Incr\u00edvel Hist\u00f3ria dos Quadrinhos da Editora Abril</strong>, que foi viabilizado por uma campanha de muito sucesso no Catarse.\n</p>\n<p>Desde ent\u00e3o, a Heroica j\u00e1 lan\u00e7ou diversos dossi\u00eas e extras (cards, p\u00f4steres, cartazes hist\u00f3ricos...). E a aventura continua...<br>\n</p>\n<p>Manoel de Souza nasceu em 1973. Come\u00e7ou sua carreira como assistente do cartunista Luiz G\u00ea em 1990, quando teve uma passagem r\u00e1pida pela Circo Editorial. Foi fanzineiro e quadrinhista nos primeiros anos, depois ilustrador de jornais e revistas at\u00e9 focar sua carreira na \u00e1rea de edi\u00e7\u00e3o de arte. Trabalhou mais de 10 anos com projeto gr\u00e1fico e diagrama\u00e7\u00e3o. Ao mesmo tempo, come\u00e7ou a desenvolver seu texto como rep\u00f3rter de diversas publica\u00e7\u00f5es da Editora Europa, at\u00e9 tornar-se editor. Em 2004, lan\u00e7ou o livro Loucuras dos Seriados da TV (Panda Books) e dois anos, depois criou a revista Mundo dos Super-Her\u00f3is, que encabe\u00e7ou por 110 edi\u00e7\u00f5es. Hoje dedica-se aos projetos de sua pr\u00f3pria editora.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Editora Heroica", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 325174, "project_id": 182656, "description": "// As Aventuras do Homem-Chiclete\n\n+ Edi\u00e7\u00f5es 1 e 2 das HQs antigas do Homem-Chiclete\n\n+ Frete com 50% de desconto\n\n", "minimum_value": 85.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2024-12-01T17:09:06", "updated_at": "2024-10-23T17:12:17.931934", "paid_count": 5, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2145386496, "title": "KIT 10", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "7a1b66a9-2376-44b6-8fce-79521c9f1adb", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/325174/thumb_reward_e21600fd-9c42-49ab-bfbf-9323963bf08f.jpg", "run_out": false}]}