{"detail": {"project_id": 182618, "id": 182618, "user_id": 26282, "name": "J\u00falio Lancellotti #Acolhe", "headline": "A biografia em quadrinhos do homem que dedica sua vida aos mais necessitados", "budget": "<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/569218/ed2ccaca-5fcc-4318-a36e-e0bdebc59072.png\">\n</p>\n<p><strong>\ud83d\udcda Seja um Apoiador e Ajude a Criar Novos Mundos Fant\u00e1sticos! \ud83c\udf1f</strong><br>\n</p>\n<p>Na Editora Draco, acreditamos que a magia da literatura nos transporta para universos extraordin\u00e1rios, repletos de terror, fantasia e fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica. E voc\u00ea, como um apoiador ou apoiadora, tem um papel fundamental nessa jornada de criar novos mundos fant\u00e1sticos!\n</p>\n<p>Ao investir em nossas campanhas, voc\u00ea est\u00e1 garantindo que a Editora Draco e seus talentosos autores tenham os recursos necess\u00e1rios para continuar alimentando nossa imagina\u00e7\u00e3o e nos envolvendo em hist\u00f3rias emocionantes. Mas voc\u00ea pode estar se perguntando: como s\u00e3o utilizados os recursos que arrecadamos?\n</p>\n<p>36% dos custos v\u00e3o diretamente para a gr\u00e1fica, onde cada p\u00e1gina \u00e9 cuidadosamente impressa, garantindo uma qualidade excepcional aos nossos livros. Isso significa que voc\u00ea ter\u00e1 em suas m\u00e3os uma obra de arte liter\u00e1ria, com detalhes e acabamentos impec\u00e1veis.\n</p>\n<p>20% s\u00e3o reservados para remunerar os profissionais autores e editores que trabalham incansavelmente nos bastidores, aprimorando e polindo cada hist\u00f3ria, garantindo que elas cheguem at\u00e9 voc\u00ea em sua melhor forma.\n</p>\n<p>6% \u00e9 destinado \u00e0 impress\u00e3o dos brindes exclusivos que acompanham nossas campanhas. Queremos que voc\u00ea se sinta valorizado e especial como apoiador, e esses brindes s\u00e3o uma forma de expressar nossa gratid\u00e3o.\n</p>\n<p>25% \u00e9 destinado \u00e0s embalagens seguras, ao manuseio cuidadoso de cada livro e ao frete pelos Correios. Queremos que sua experi\u00eancia de receber nossas obras seja perfeita, desde o momento em que voc\u00ea abre a caixa at\u00e9 o momento em que segura o livro em suas m\u00e3os.\n</p>\n<p>E, por \u00faltimo, mas n\u00e3o menos importante, 13% \u00e9 destinado ao Catarse, nosso parceiro que est\u00e1 sempre ao nosso lado, apoiando nossas campanhas e tornando poss\u00edvel a conex\u00e3o entre n\u00f3s e voc\u00ea, nossos leitores apaixonados.\n</p>\n<p>Agora voc\u00ea entende o impacto que seu apoio tem? Ao investir em nossas campanhas, voc\u00ea est\u00e1 proporcionando vida \u00e0s palavras, garantindo que essas hist\u00f3rias incr\u00edveis cheguem at\u00e9 voc\u00ea e a outros leitores sedentos por novas aventuras.\n</p>\n<p>Seja um apoiador e fa\u00e7a parte dessa jornada de cria\u00e7\u00e3o de novos mundos fant\u00e1sticos. Com seu apoio, a Editora Draco e seus autores poder\u00e3o continuar encantando e inspirando, compartilhando a magia da literatura com todos n\u00f3s.\n</p>\n<p>Junte-se a n\u00f3s e fa\u00e7a a diferen\u00e7a! Seu apoio \u00e9 fundamental para que possamos continuar explorando a imagina\u00e7\u00e3o e criando mundos fant\u00e1sticos que nos levam al\u00e9m dos limites da realidade.\n</p>", "goal": 10000.0, "about_html": "<p><a href=\"https://editoradraco.com/produto/julio-lancellotti-acolhe-rogerio-faria/\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/485097/e86f5aa6-d1cd-4fa6-81bc-2047960a90ec.png\"></a><br>\n</p>\n<p>Com quatro hist\u00f3rias de 20 p\u00e1ginas cada uma, o novo lan\u00e7amento da editora Draco aborda a vida do padre J\u00falio Lancellotti desde a inf\u00e2ncia at\u00e9 os dias de hoje. Esta saga emocionante tem roteiros de <strong>Rog\u00e9rio Faria</strong> e artes de <strong>Laudo</strong>, <strong>Lila Cruz</strong>, <strong>Danilo Dias</strong> e <strong>Pedro Balduino</strong>.<br>\n</p>\n<p><strong><em>\u201cJ\u00falio Lancellotti #ACOLHE\u201d</em> </strong>\u00e9 mais um volume da s\u00e9rie biogr\u00e1fica que j\u00e1 conta os romances gr\u00e1ficos <em><strong>\u201cPaulo Freire #PRESENTE\u201d</strong></em><em> e</em> <em><strong>\"Marighella #LIVRE\"</strong></em>, lan\u00e7ados pela Editora Draco com bastante sucesso de p\u00fablico e cr\u00edtica, al\u00e9m de indica\u00e7\u00f5es a pr\u00eamios como<strong> HQMix</strong> e <strong>Angelo Agostini</strong>.\n</p>\n<p>Agora, o projeto apresenta a hist\u00f3ria de vida de um dos mais importantes personalidades do brasil contempor\u00e2neo, cuja compaix\u00e3o, resili\u00eancia, coragem e f\u00e9, salva pessoas nas ruas de S\u00e3o Paulo todos os dias e inspira a gente de todo o pa\u00eds.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/569174/82700967-086e-414d-b736-8a3bfa4837e3.png\">\n</p>\n<p>Durante alguns meses em 2022, a convite do <strong>padre J\u00falio Lancellotti</strong>, o roteirista Rog\u00e9rio Faria acompanhou as rodas de conversa de inspira\u00e7\u00e3o freiriana que ele organiza diariamente com as pessoas em situa\u00e7\u00e3o de rua. Dessa conviv\u00eancia, os relatos colhidos deram origem ao quadrinho <strong>\u201cPobrefobia - Viv\u00eancias das ruas com padre J\u00falio Lancellotti\u201d</strong>, lan\u00e7ado em 2023. Considerado um dos maiores sucessos da editora Draco, o quadrinho foi indicado pelo <strong>Trof\u00e9u HQMix deste ano na categoria Melhor Publica\u00e7\u00e3o Mix de 2023</strong>.\n</p>\n<p>A partir disso, nasceu a ideia de uma biografia em quadrinhos dessa figura especial, o que se concretizou a partir bastante pesquisa em entrevistas e jornais, livros, v\u00eddeos, podcasts.\n</p>\n<p>A bel\u00edssima arte da capa novamente \u00e9 desenvolvida pelo artista pl\u00e1stico <strong>Filzer</strong>, que, utilizando-se de uma t\u00e9cnica pr\u00f3pria de colagem, cria imagens e s\u00edmbolos com milhares de peda\u00e7os de papel rasgado, cola e compensado como base.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/570959/86fc4b44-114f-4792-9625-450dbb0b2b38.jpg\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/569210/0c422378-0baa-44e1-b4e2-35147cfd460e.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/569176/b1022541-4e3b-4b30-b44d-bb476347c635.jpg\">\n</p>\n<p>Os roteiros trazem uma abordagem original, a partir da vida cheia de enfrentamentos e dedica\u00e7\u00e3o de padre J\u00falio aos mais vulner\u00e1veis, destacando quatro epis\u00f3dios chaves de sua biografia.\n</p>\n<p>A HQ segue J\u00falio Lancellotti desde a inf\u00e2ncia, quando acompanhava seu pai no trabalho no antigo Servi\u00e7o Social de Menores; aborda sua passagem pela FEBEM; sua comovente experi\u00eancia na CASA VIDA; a luta pela dignidade das pessoas em situa\u00e7\u00e3o de rua; e o desafio enfrentado durante a pandemia de COVID.\n</p>\n<p>Vamos de 1950 at\u00e9 os dias atuais, passando por hist\u00f3rias de coragem, de amor, de abnega\u00e7\u00e3o, de sacrif\u00edcio, acompanhando uma alma generosa, que dedicou sua vida para salvar as vidas das pessoas, salvar o mundo.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong>As hist\u00f3rias</strong>\n</p>\n<p><strong>A LEI DO MAIS FRACO</strong>\n</p>\n<p>Roteiro: Rog\u00e9rio Faria\n</p>\n<p>Desenhos: Laudo\n</p>\n<p>Da inf\u00e2ncia do pequeno J\u00falio, acompanhando seu pai, que trabalhava no Servi\u00e7o Social dos Menores, as influ\u00eancias iniciais da religi\u00e3o e os ensinamentos de Cristo, \u00e0 sua luta pelos direitos dos internos na FEBEM na d\u00e9cada de 1990. Essa hist\u00f3ria traz parte da forma\u00e7\u00e3o de Lancellotti e o coloca no meio de uma rebeli\u00e3o na FEBEM.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/569179/ddd6d5e7-72ef-4d36-aaef-e16474ad785c.jpg\">\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong>DEIXE VIR A MIM OS PEQUENINOS</strong>\n</p>\n<p>Roteiro: Rog\u00e9rio Faria\n</p>\n<p>Desenhos: Lila Cruz\n</p>\n<p>Na d\u00e9cada de 1990, padre J\u00falio Lancellotti criou a Casa Vida, para acolher crian\u00e7as vulner\u00e1veis portadoras do HIV - as \u201ccrian\u00e7as que ningu\u00e9m queria\u201d. A rela\u00e7\u00e3o de fraternidade criada entre eles, a luta contra o preconceito e a dor da perda trazem marcas que emocionam at\u00e9 os dias de hoje.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/569180/1bf9080b-aaf1-46cd-8e3e-7518e3d484d7.jpg\">\n</p>\n<p><strong>ABAIXO E \u00c0 ESQUERDA</strong>\n</p>\n<p>Roteiro: Rog\u00e9rio Faria\n</p>\n<p>Desenhos: Danilo Dias\n</p>\n<p>H\u00e1 d\u00e9cadas, uma das principais lutas de padre J\u00falio Lancellotti tem sido a defesa di\u00e1ria da dignidade das pessoas em situa\u00e7\u00e3o de rua. Nesta HQ acompanhamos essa conviv\u00eancia, o enfrentamento ao Estado e as agress\u00f5es sofridas pelo pr\u00f3prio padre. Estar com os rejeitados te torna um rejeitado tamb\u00e9m.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/569181/2961783b-b752-4598-ac5f-d6e38e6bc9aa.jpg\">\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong>FIQUE EM CASA</strong>\n</p>\n<p>Roteiro: Rog\u00e9rio Faria\n</p>\n<p>Desenhos: Pedro Balduino\n</p>\n<p>Durante a pandemia de COVID, nos primeiros anos desta d\u00e9cada, quando todos os alertas diziam para as pessoas ficarem em casa, padre J\u00falio Lancellotti foi \u00e0s ruas, com seus 70 anos de idade. Enquanto a maior metr\u00f3pole do pa\u00eds tinha medo, e largava os mais vulner\u00e1veis \u00e0 pr\u00f3pria sorte, padre J\u00falio foi \u00e0s ruas todos os dias estender a m\u00e3o, e sofrer as consequ\u00eancias de se doar pelo amor ao pr\u00f3ximo.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/569182/5e7c1fad-e0a8-456a-b39b-4827ae864b4a.jpg\">\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong>O \u00e1lbum de hist\u00f3ria em quadrinhos \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o da Editora Draco, em formato 17 cm X 24 cm, 96 p\u00e1ginas em preto e branco, papel p\u00f3len bold. A capa ser\u00e1 feita em papel cart\u00e3o com boa gramatura.</strong>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/569410/9f9c217c-36fe-458e-ad05-aa396e16f8d1.png\"><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/569211/ed4c19cb-b531-455e-bb9b-6a27a2de5188.png\"></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/569184/463ca689-7b25-4bb2-a12e-7bd682142465.jpg\">\n</p>\n<p>Rog\u00e9rio Faria \u00e9 editor-assistente e roteirista de quadrinhos da editora Draco, sendo respons\u00e1vel por, entre outras obras, <em><strong>\u201cPobrefobia - Viv\u00eancias das ruas com Padre J\u00falio Lancellotti\u201d</strong></em>, lan\u00e7ada em 2023 e indicada ao 36\u00ba Trof\u00e9u HQMix, como Melhor Publica\u00e7\u00e3o Mix de 2023, e <em><strong>\u201cPaulo Freire #PRESENTE\u201d</strong></em>, o qual foi contemplado pelo edital ProAC2021 e lhe rendeu uma indica\u00e7\u00e3o ao 35\u00ba Trof\u00e9u HQMix como Novo Talento Roteirista e ao 39\u00ba Trof\u00e9u Angelo Agostini como Melhor Lan\u00e7amento de 2022.<br>\n</p>\n<p><a href=\"http://www.rogeriofaria.com\" target=\"_blank\">www.rogeriofaria.com</a>\n</p>\n<p>Instagram: <a href=\"https://www.instagram.com/rogeriofariabr/\" target=\"_blank\">@rogeriofariabr</a>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/569183/3b977fa0-70b6-4aab-afc5-3a7b084863ff.jpg\">\n</p>\n<p>Atuante no cen\u00e1rio dos quadrinhos nacionais h\u00e1 40 anos, \u00e9 autor de <strong>\u201c<em>Yeshuah Absoluto\u201d</em>, \u201c<em>Hist\u00f3rias do Clube da Esquina\u201d</em>, \u201c<em>Z\u00e9 do Caix\u00e3o\u201d</em>, \u201c<em>O Santo Sangue\u201d</em>, \u201c<em>Auto da Barca do Inferno\u201d</em>, \u201c</strong><em><strong>Olimpo Tropical\u201d</strong></em> e a s\u00e9rie da personagem <strong>Tianinha</strong>, entre outros. Vencedor de alguns pr\u00eamios HQ Mix e Angelo Agostini, como desenhista e como roteirista, al\u00e9m da premia\u00e7\u00e3o de algumas de suas obras. Tamb\u00e9m \u00e9 ilustrador e professor na Escola Panamericana de Artes.\n</p>\n<p>Site: <a href=\"http://www.laudoferreira.com\" target=\"_blank\">www.laudoferreira.com</a> e <a href=\"http://www.laudoferreira.blogspot.com\" target=\"_blank\">www.laudoferreira.blogspot.com</a>\n</p>\n<p>Facebook: <a href=\"https://www.facebook.com/profile.php?id=100000192780918\" target=\"_blank\">Laudo Ferreira</a>\n</p>\n<p>Instagram <a href=\"https://www.instagram.com/laudoferreira/\" target=\"_blank\">@laudoferreira</a>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/569186/36bafdfd-fcaa-437a-9df7-9eacabaab974.jpg\">\n</p>\n<p>Jornalista, ilustradora e quadrinista. Tem tr\u00eas livros lan\u00e7ados, dois deles de forma independente. J\u00e1 realizou duas exposi\u00e7\u00f5es pr\u00f3prias e fez a curadoria de uma exposi\u00e7\u00e3o de artistas mulheres em Salvador. Publicou seu primeiro zine em 2013, e, em 2015, lan\u00e7ou o Projeto Quadrada, com tr\u00eas revistas:<strong> <em>\u201cAnsiedade\u201d</em>, <em>\u201cDesnuda\u201d</em> </strong>e <em><strong>\u201cNost\u00e1lgica\u201d</strong></em>. Criou sua pr\u00f3pria editora, a Quadrada, que se tornou uma marca de produtos ilustrados. \u00c9 uma das artistas respons\u00e1vel por <strong><em>\"Pobrefobia - Viv\u00eancias das ruas com padre J\u00falio Lancellotti\"</em></strong>.<br>\n</p>\n<p>Redes: <a href=\"https://www.instagram.com/colorlilas/\" target=\"_blank\">@colorlilas</a>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/569187/63f9ca2c-c612-4c61-ab97-1a5c7c23f243.jpg\">\n</p>\n<p>Desenhista formado em Belas Artes pela UFMG. \u00c9 natural de Sete Lagoas, Minas Gerais, e atualmente reside em Belo Horizonte. Apaixonado por artes visuais, se expressa atrav\u00e9s da produ\u00e7\u00e3o de quadrinhos, charges e ilustra\u00e7\u00f5es. Publicou regularmente na revista <em><strong>\"MAD\"</strong></em>, durante a fase da Panini Comics. Ilustrou HQs para as colet\u00e2neas <strong><em>\"Shogum dos Mortos - As Sete Faces do Horror\"</em>, <em>\"Arquivos Secretos da Segunda Guerra Mundial\"</em>, <em>\"Astrum Argentum de Aleister Crowley\"</em>, </strong><em><strong>\"1984 - Brasil, Distopia, Paranoia\"</strong></em> e <em><strong>\"Pobrefobia - Viv\u00eancias das Ruas com Padre J\u00falio Lancellotti\"</strong></em>. Atualmente, est\u00e1 ilustrando a s\u00e9rie <em><strong>\u201cC\u00e1lculo Renal\u201d</strong></em>, com roteiros de Raphael Fernandes.<br>\n</p>\n<p>Instagram: <a href=\"https://www.instagram.com/danilodiascartum/\" target=\"_blank\">@danilodiascartum</a>\n</p>\n<p>Email: danilodsoares@gmail.com\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/569192/93f886e0-a13a-41e2-a3e3-6fcdfeac3ff0.jpg\">\n</p>\n<p>Faz arte. De desenhos e pinturas em t\u00e9cnicas diversas \u00e0 escrita e ilustra\u00e7\u00e3o de livros. Come\u00e7ou sua carreira em 2005, vendendo quadros em feiras de arte no Rio de Janeiro, sua cidade natal. Em 2015, se formou em Arte Visuais pela UFRN e publicou seu primeiro livro, <strong><em>\"Os Mongos est\u00e3o levando as nossas coisas\"</em></strong> (Ed. Fortunella). Tamb\u00e9m \u00e9 autor de <em>\"</em><strong><em>Antigos passos vazios\"</em></strong> e <em>\"</em><strong><em>Havia uma mancha de vermelho sangrento\"</em></strong>. Com participa\u00e7\u00f5es em colet\u00e2neas da editora Draco, \u00e9 um dos desenhistas de <strong><em>\"</em></strong><strong><em>Pobrefobia - Viv\u00eancias das ruas com padre J\u00falio Lancellotti\"</em></strong>. Atualmente, mora em Natal (RN) e \u00e9 completamente maluco por tortas de lim\u00e3o.<br>\n</p>\n<p>Site: <a href=\"https://pedrobalduino.com/\" target=\"_blank\">pedrobalduino.com</a>\n</p>\n<p>Instagram: @<a href=\"https://www.instagram.com/artedobalduino\" target=\"_blank\">artedobalduino</a>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/569193/9da4abef-9f02-4542-ad6e-5d7f86c1e209.jpg\">\n</p>\n<p>Filzer \u00e9 um multiartista brasileiro que se destaca nas artes visuais pela t\u00e9cnica de colagem com revistas recicladas e pintura acr\u00edlica. Suas obras foram exibidas na La Galerie de Arte Contempor\u00e2nea da Alian\u00e7a Francesa, na Galeria Franceschini e no Sal\u00e3o Ubatuba de Artes Visuais. Al\u00e9m de artista visual, Filzer \u00e9 m\u00fasico e compositor, com dois \u00e1lbuns lan\u00e7ados. Ele colaborou no figurino do espet\u00e1culo <em><strong>\"The Drama Queen\"</strong></em> ao lado da artista Ana Rangel. Participou de projetos como Hip-Ro\u00e7a e o mural coletivo <strong><em>\"Festa na Floresta\"</em></strong>, ambos contemplados por editais governamentais. Foi capista das HQs <strong><em>\"Marighella #Livre\"</em></strong> e <strong><em>\"Paulo Freire #Presente\"</em></strong>. Ele tamb\u00e9m atuou como designer de produ\u00e7\u00e3o, compositor e ator no filme <strong><em>\"Sussurros do Mar\"</em></strong>, premiado em 10 pa\u00edses e vencedor do pr\u00eamio de melhor curta-metragem de fantasia em Cannes. Atualmente, suas obras fazem parte do projeto itinerante <strong><em>\"One More Wall\"</em></strong>, da Galeria na Rua.<br>\n</p>\n<p>Instagram: <a href=\"https://www.instagram.com/thisisfilzer/\" target=\"_blank\">@thisisfilzer</a><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/569212/68daf125-7543-4044-966b-d008374e69c4.png\"></strong>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Nascido em S\u00e3o Paulo, em 27 de dezembro de 1948, Padre J\u00falio \u00e9 pedagogo e presb\u00edtero cat\u00f3lico brasileiro, not\u00e1vel por seu engajamento na defesa dos direitos humanos, com especial aten\u00e7\u00e3o para os moradores de rua. Ele tamb\u00e9m \u00e9 coordenador da Pastoral do Povo de Rua de S\u00e3o Paulo e ocupa o cargo de p\u00e1roco na igreja de S\u00e3o Miguel Arcanjo, localizada no bairro da Mooca.<br>\n</p>\n<p>Padre J\u00falio estende sua atua\u00e7\u00e3o a diversos grupos marginalizados e vulner\u00e1veis. Ele presta apoio a imigrantes, refugiados, membros da comunidade LGBTQIAPN+, menores infratores, detentos em liberdade assistida e portadores do HIV. Sua abordagem \u00e9 pautada na den\u00fancia das viol\u00eancias e injusti\u00e7as sociais que acometem aqueles que se encontram em situa\u00e7\u00e3o de maior fragilidade. Al\u00e9m disso, ele n\u00e3o deixa passar despercebida a hostilidade da arquitetura urbana que visa restringir a presen\u00e7a e a perman\u00eancia dessas pessoas nos espa\u00e7os p\u00fablicos.\n</p>\n<p>O religioso utiliza as redes sociais como ferramenta para sensibilizar a sociedade, promovendo os valores da hospitalidade e da solidariedade. Seu trabalho incans\u00e1vel j\u00e1 foi agraciado com diversas homenagens e reconhecimentos por sua contribui\u00e7\u00e3o \u00e0 causa dos direitos humanos. Entretanto, esse comprometimento tamb\u00e9m o coloca sob os holofotes de cr\u00edticas e amea\u00e7as, especialmente por parte de setores mais conservadores da sociedade.\n</p>\n<p>Assim, Padre J\u00falio Lancellotti, nascido e criado em S\u00e3o Paulo, emerge como uma figura inspiradora e incans\u00e1vel na defesa dos direitos humanos e na luta contra as desigualdades sociais, demonstrando, atrav\u00e9s de sua a\u00e7\u00e3o, que a solidariedade e a compaix\u00e3o s\u00e3o for\u00e7as poderosas na constru\u00e7\u00e3o de uma sociedade mais justa e inclusiva.\n</p>\n<p>Instagram: <a href=\"https://www.instagram.com/padrejulio.lancellotti/\" target=\"_blank\">@padrejulio.lancellotti</a>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/569213/4492841a-782d-4cef-a2ea-adaebeda5577.png\">\n</p>\n<p>As lutas sociais, por direitos, pela democracia fazem parte da trajet\u00f3ria do Padre J\u00falio Lancellotti desde sempre, que esteve presente e atuante em momentos importantes da hist\u00f3ria do pa\u00eds. Esses tamb\u00e9m s\u00e3o temas de diversas publica\u00e7\u00f5es do cat\u00e1logo da Editora Draco, e algumas est\u00e3o aqui, nas recompensas desta campanha.\n</p>\n<p><em><br></em>\n</p>\n<p><em><strong>Pobrefobia - Viv\u00eancias das ruas com padre J\u00falio Lancellotti</strong></em>\n</p>\n<p><img src=\"https://lh7-rt.googleusercontent.com/docsz/AD_4nXdoOp5i4q_-2e51iH3Ir81LtjeBGxNnp6x7fNEHfonq9L5KWYVLaoL9u8PAp4V4bDkNl7jWgyg8HObnVdzHAevMXLVKjjo8ki-uJc5pXIXEgyEgnkGlPvmpUN1yzBJipBxF6_Q0o7yR6YCmd41-gMBzDbw?key=sn6GIsFzuPbm_Ftu6--GMA\">\n</p>\n<p>Estas seis HQs comoventes ganham vida a partir dos relatos colhidos nas rodas de conversas promovidas pelo Padre J\u00falio Lancellotti na Par\u00f3quia de S\u00e3o Miguel Arcanjo, em S\u00e3o Paulo. Com roteiros envolventes de Rog\u00e9rio Faria e ilustra\u00e7\u00f5es marcantes de Laura Athayde, Lila Cruz, Luiza Lemos, Danilo Dias, Pedro Balduino e Raphael Salimena, cada p\u00e1gina \u00e9 um convite para desafiar estigmas, conscientizar-se e, mais importante, estender a m\u00e3o \u00e0queles que muitas vezes nos s\u00e3o invis\u00edveis.\n</p>\n<p>Indicada ao 36\u00ba Trof\u00e9u HQMix, como Melhor Publica\u00e7\u00e3o Mix de 2023.\n</p>\n<p><strong>Publica\u00e7\u00e3o da Editora Draco, com 80 p\u00e1ginas em preto em branco, formato 24 x 17 cm, papel p\u00f3len bold, capa cartonada com orelhas.</strong>\n</p>\n<p><em><br></em>\n</p>\n<p><em><strong>Paulo Freire #PRESENTE</strong></em>\n</p>\n<p><em><img src=\"https://lh7-rt.googleusercontent.com/docsz/AD_4nXeR8q_nAhkJfE6eX2DwwugKSOsE_vU0TXujkptFxImATEFLKrCXwhqezX5l7QAdMVAL3J5g2Ck9RCPC42ROolEs2AZ8odoNQ_osH93ybrb9EKUEVguZoKwlH0MYvwFhVmdQw1Ipq0-8SG0mOPCIXmbEM1qh?key=sn6GIsFzuPbm_Ftu6--GMA\"></em>\n</p>\n<p>Com quatro hist\u00f3rias de 20 p\u00e1ginas cada uma, a graphic novel aborda a vida do educador desde a inf\u00e2ncia at\u00e9 o seu legado nos dias de hoje. Tem roteiros de Rog\u00e9rio Faria, artes de Ricardo Sousa, Jefferson Costa e Ren Nolasco.\n</p>\n<p>Contemplado pelo edital ProAC2021, foi indicada ao 35\u00ba Trof\u00e9u HQMix como Novo Talento Roteirista e ao 39\u00ba Trof\u00e9u Angelo Agostini como Melhor Lan\u00e7amento de 2022.\n</p>\n<p><strong>Publica\u00e7\u00e3o da Editora Draco, com 96 p\u00e1ginas em preto em branco, formato 24 x 17 cm, papel p\u00f3len bold, capa cartonada com orelhas.</strong>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong><em>Marighella #LIVRE</em>\n\t</strong>\n</p>\n<p><em><img src=\"https://lh7-rt.googleusercontent.com/docsz/AD_4nXdb2tDssf0BUOVKsQSKlxiTJRhHRg_rZqCbKE2p6BcNdjn4O834Vpk-f5HBrKL6vd_r4xUHf_x6Q_fbs7_sFpTKIQbFfOdvp5zB4evJStFhmYOZdDzjort-pg-OIScJ5hlBrPQ7wMBncjpMWpbYBVJ4YsEf?key=sn6GIsFzuPbm_Ftu6--GMA\"></em>\n</p>\n<p>Uma viagem pela vida do brasileiro que n\u00e3o teve tempo para ter medo a partir de uma perspectiva original e com uma mesma abordagem tem\u00e1tica: Carlos Marighella est\u00e1 livre. Nunca conseguiram derrot\u00e1-lo.\n</p>\n<p>Roteiros de Rog\u00e9rio Faria e artes de Ricardo Sousa e Jefferson Costa.\n</p>\n<p><strong>Publica\u00e7\u00e3o da Editora Draco, com 64 p\u00e1ginas em preto em branco, formato 24 x 17 cm, papel p\u00f3len bold, capa cartonada com orelhas.</strong>\n</p>\n<p><em><br></em>\n</p>\n<p><em><strong>Ditadura No Ar - Cora\u00e7\u00e3o Selvagem</strong></em>\n</p>\n<p><img src=\"https://lh7-rt.googleusercontent.com/docsz/AD_4nXccZTCyhsUPlMuhv274dbr4rl15L5ogfd3wMNFgQ7Iru5dq-MzMza_gvMFAJu04nskx49p9_b_GWB-9RfNC_i83wmHRC6EHs8Tw4pyyLzq_UHZW2Jo931n0GM5wlFb73sSgicTIL7DE-XIYMeghOm0kW5sd?key=sn6GIsFzuPbm_Ftu6--GMA\">\n</p>\n<p>Esse quadrinho re\u00fane as quatro edi\u00e7\u00f5es da miniss\u00e9rie independente ganhadora do Trof\u00e9u HQMix, mas com artes e textos revisados. O roteiro policial \u00e9 de Raphael Fernandes (Apag\u00e3o) e a bel\u00edssima arte \u00e9 de Rafael Vasconcellos, o Abel (Macbeth). Pode o amor de dois rebeldes vencer o \u00f3dio da conservadora ditadura militar brasileira?\n</p>\n<p><strong>Publica\u00e7\u00e3o da Editora Draco, com 104 p\u00e1ginas coloridas, formato 24 cm x 17 cm, papel couch\u00ea, capa cartonada com orelhas.\n\t</strong>\n</p>\n<p><em><strong><br></strong></em>\n</p>\n<p><em><strong>Na Quebrada - Quadrinhos de hip hop</strong></em>\n</p>\n<p><img src=\"https://lh7-rt.googleusercontent.com/docsz/AD_4nXdD4_pkvu-jYAawyfEqc3xhj21Lmf7jZrPkbMhoY8odN_042eEWuaY9u8iHbpikyatRFjgUDBLeVQODFrJSGdCC4I0s1CCz9Gm1bOwLlsPF9Z0M-Qg7Ljz3OFx5d1BzYNhXzVdltiD9BxUaz9Iilh0-TIgi?key=sn6GIsFzuPbm_Ftu6--GMA\">\n</p>\n<p>Colet\u00e2nea re\u00fane oito HQs sobre a cultura que faz a cabe\u00e7a de rappers do mundo todo. As hist\u00f3rias fazem um retrato do movimento e da vida de quem vive na periferia, dentre elas h\u00e1 um MC iniciante que descobre ter o dom da rima, um rapaz que v\u00ea a morte de todos em que toca, uma pick-up com propriedades especiais, uma b-girl com pr\u00f3teses cibern\u00e9ticas, um rapper envolvido com uma seita cultista, uma guerra entre pixadores e muito mais.\n</p>\n<p><strong>Publica\u00e7\u00e3o da Editora Draco, com 184 p\u00e1ginas em preto e branco, formato 24 cm x 17 cm, papel p\u00f3len bold, capa cartonada com orelhas.\n\t</strong>\n</p>\n<p><strong><em><br></em></strong>\n</p>\n<p><strong><em>Periferia Cyberpunk</em>\n\t</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://lh7-rt.googleusercontent.com/docsz/AD_4nXcajA3KqgBoYG_oElZs0-nANCLx4U-eeCJc00RRwM34UxGn3iUAwMT9LCDYmBygslkfspCM4J5PXwo_npfyPUr7dOf_oho1m0y_1hZ3JBeSZ5zfqdmSN3pQ1zVS-7-kFV15zprtHtqJSKU1JaQrZCHwAFXp?key=sn6GIsFzuPbm_Ftu6--GMA\">\n</p>\n<p>Encare a verdade em hist\u00f3rias em quadrinhos sobre um tempo onde big data \u00e9 mais importante que pessoas. Ou esque\u00e7a tudo isso e poste mais uma selfie que esconda sua vida rob\u00f3tica e afundada em consumo sem sentido.\n</p>\n<p><strong>Publica\u00e7\u00e3o da Editora Draco, com 176 p\u00e1ginas em preto e branco, formato 24 cm x 17 cm, papel p\u00f3len bold, capa cartonada com orelhas.\n\t</strong>\n</p>\n<p><strong><em><br></em></strong>\n</p>\n<p><strong><em>Sangue no Olho</em>\n\t</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://lh7-rt.googleusercontent.com/docsz/AD_4nXdFQiw6icf8KeW2AYF9qgLkoBsvXrYivXlv8b3WDl_IYqCSGpZpvTRTC78wiz0Nh47sYC6UQlXna_aUKd8lq1L-LIGk6mJReGJs_oneQaZ9ReGrKLK9Ii96AHXSGclA6AeEObrqaJJ8uoixkm1JfiS137SS?key=sn6GIsFzuPbm_Ftu6--GMA\">\n</p>\n<p>Desbravando hist\u00f3rias de vingan\u00e7a, sobreviv\u00eancia e resist\u00eancia, <em>Sangue No Olho</em> \u00e9 uma carta de amor bruto aos faroestes trilhando do sert\u00e3o \u00e0 floresta, do norte ao sul. Entre neste boteco, pe\u00e7a a sua bebida e fique de bem olhos abertos. Porque as hist\u00f3rias de bangue-bangue da vida real n\u00e3o t\u00eam nada do hero\u00edsmo dos filmes de antigamente.\n</p>\n<p><strong>Publica\u00e7\u00e3o da Editora Draco, com 184 p\u00e1ginas em preto e branco, formato 24 cm x 17 cm, papel p\u00f3len bold, capa cartonada com orelhas.\n\t</strong>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/569215/5acd9b45-afa8-46c6-afae-f404c16272fa.png\"></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/569194/9a4e2874-7223-4703-b84f-79ddbe1614f5.jpg\">\n</p>\n<p>A Editora Draco \u00e9 uma editora independente, onde Raphael Fernandes e Erick Sama tomam a frente e contam com a ajuda de colaboradores para fazer esse sonho acontecer. \u00c9 especializada em quadrinhos e literatura de g\u00eanero, principalmente fantasia, fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e terror.\n</p>\n<p>Em mais de dez anos, a Draco j\u00e1 ganhou in\u00fameros pr\u00eamios, publicou centenas de t\u00edtulos e tem buscado apresentar obras de entretenimento que provocam reflex\u00e3o.\n</p>\n<p>Nossa hist\u00f3ria no Catarse pode ser conhecida nas outras campanhas bem sucedidas e j\u00e1 entregues, basta seguir o nosso perfil. Tamb\u00e9m recomendamos uma visita ao <a href=\"https://editoradraco.com/\">nosso site</a> para conferir todo o nosso cat\u00e1logo de mundos fant\u00e1sticos, criaturas assustadoras e possibilidades imposs\u00edveis.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/569216/4e96706f-1a61-4187-bdeb-6b294955a2c5.png\">\n</p>\n<p>Ap\u00f3s a conclus\u00e3o da campanha, daremos in\u00edcio \u00e0 produ\u00e7\u00e3o e ao envio dos exemplares. Estamos nas etapas finais de ajustes e planejamos concluir todas as entregas at\u00e9 janeiro de 2025.\n</p>\n<p>Vamos lan\u00e7ar a HQ na CCXP 2024, no come\u00e7o de dezembro. Mas quem participar deste financiamento coletivo receber\u00e1 o quadrinho em casa. Al\u00e9m disso, o pacote com pre\u00e7o especial, cupom de desconto e as recompensas listadas acima estar\u00e3o dispon\u00edveis apenas para quem colaborar atrav\u00e9s do Catarse. Se voc\u00ea apoia um dos nossos projetos, a nossa miss\u00e3o \u00e9 que receba antes das lojas! Voc\u00ea \u00e9 nossa prioridade!\n</p>\n<p>Nosso objetivo \u00e9 garantir que voc\u00ea receba o livro de maneira ideal, proporcionando a melhor experi\u00eancia ao manusear as narrativas que refletem a dedica\u00e7\u00e3o dos autores. Sua contribui\u00e7\u00e3o \u00e9 fundamental para a continua\u00e7\u00e3o de nossa miss\u00e3o de produzir trabalhos originais em fantasia, fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e terror. Agradecemos pelo seu tempo e apoio!\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/569217/88c8f5fb-bb08-4dd1-84d9-9d6db6eb7752.png\">\n</p>\n<p>Querem acompanhar assuntos incr\u00edveis, dicas de m\u00fasica, indica\u00e7\u00f5es incr\u00edveis? Para saber tudo o que se passa na cabe\u00e7a da equipe #dracospirit, assine a nossa newsletter quinzenal!<br>\n</p>\n<p><a href=\"https://conteudo.editoradraco.com/dracospirit\">https://conteudo.editoradraco.com/dracospirit</a>\n</p>\n<p><strong>Isso \u00e9 #dracospirit</strong>\n</p>", "permalink": "padrejulio", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/FcscPSuLY8E", "video_url": "https://youtu.be/FcscPSuLY8E", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/182618/714b26e7-a2ff-43ee-8916-564c4ead7291.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/182618/project_thumb_thumb_714b26e7-a2ff-43ee-8916-564c4ead7291.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/182618/project_thumb_small_714b26e7-a2ff-43ee-8916-564c4ead7291.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/182618/project_thumb_large_714b26e7-a2ff-43ee-8916-564c4ead7291.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/182618/project_thumb_video_cover_714b26e7-a2ff-43ee-8916-564c4ead7291.jpg", "progress": 247.8001, "pledged": 24780.01, "total_contributions": 333, "total_contributors": 327, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2024-11-22T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2024-11-21T23:59:59.999999", "online_date": "2024-10-17T04:03:09.991891", "zone_online_date": "2024-10-17T01:03:09.991891", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 35, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 35, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 26282, "name": "Erick Santos Cardoso Editora", "public_name": "Editora Draco"}, "reminder_count": 143, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Aporofobia,j\u00falio,Lancellotti,Padre,quadrinhos", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "980555d9-d636-4454-94b7-429cf6c63462", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 26282, "common_id": "81a97bf3-bc78-4815-b4bf-ce3f9a140c69", "name": "Erick Santos Cardoso Editora", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/26282/thumb_avatar_fb204aaf-191f-4019-9387-e9e78f9eb819.png", "facebook_link": "https://facebook.com/editoradraco", "twitter_username": "editoradraco", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 115, "total_published_projects": 65, "links": [{"id": 28903, "link": "http://instagram.com/editoradraco"}, {"id": 27171, "link": "http://www.editoradraco.com"}], "follows_count": 1765, "followers_count": 1460, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2011-09-30T19:58:46.550909", "about_html": "<p>Especializada em literatura e quadrinhos de g\u00eanero, a Editora Draco busca apresentar mundos fant\u00e1sticos originais feitos especialmente para o p\u00fablico brasileiro. Nossas hist\u00f3rias s\u00e3o ambientadas em sua maioria no Brasil e foram produzidas por autores que podem morar no seu bairro. Buscando sempre a diversidade de protagonismos e das mais diferentes vozes autorais, a Draco faz publica\u00e7\u00f5es com muito carinho e qualidade.<br><br>Venha fazer parte do #dracospirit\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": false, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Editora Draco", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 324697, "project_id": 182618, "description": "Voc\u00ea recebe em sua casa:\n\u271d\ufe0f Quadrinho impresso J\u00daLIO LANCELLOTTI #ACOLHE\n\ud83e\udd70 Seu nome nos agradecimentos do quadrinho J\u00daLIO LANCELLOTTI #ACOLHE\n\ud83d\udc09 Cupom de 20% de desconto nas compras pelo site da Editora Draco\n\nSe batermos a meta inicial, receber\u00e1 todos os brindes e melhorias conquistados nas\u00a0metas\u00a0extras.", "minimum_value": 45.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2025-01-02T01:01:17", "updated_at": "2024-10-18T18:16:03.746918", "paid_count": 63, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 2139095040, "title": "PROMO\u00c7\u00c3O 1\u00ba DIA - J\u00daLIO LANCELLOTTI #ACOLHE + FRETE GR\u00c1TIS", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "adf13dee-01fb-4a0e-9870-1c442b3a4f69", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": true}]}