{"detail": {"project_id": 185269, "id": 185269, "user_id": 1745794, "name": "Historinhas Peregrinas: pr\u00e9-venda!", "headline": "A primavera nordestina acaba de come\u00e7ar! ", "budget": "<p style=\"text-align:justify;\">O projeto foi financiado pela Lei Paulo Gustavo, de iniciativa da Funda\u00e7\u00e3o Capitania das Artes e Prefeitura do Natal, bem como Minist\u00e9rio da Cultura e Governo Federal. Sendo assim, esta campanha trata-se de uma pr\u00e9-venda, pois o material j\u00e1 encontra-se em etapa de impress\u00e3o gr\u00e1fica.\n</p>", "goal": 5000.0, "about_html": "<p style=\"text-align:justify;\">Que tal um passeio com raposas encantadas, arco-\u00edris enganadores e C\u00e2mara Cascudo tra\u00e7ando mitos? No quadrinho \u201cHistorinhas Peregrinas\u201d pode-se tamb\u00e9m achar princesas, fadas, o m\u00e1gico pai-do-mangue, que protege os litorais nordestinos e o incr\u00edvel poder transformador da cultura popular!\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/576071/7379377b-0562-40b8-a605-bf1dca4bcbf2.jpg\" width=\"538\" height=\"344\" style=\"width:538px;height:344px;\">\n</p>\n<p>\u201cHistorinhas peregrinas\u201d apresenta uma colet\u00e2nea de quadrinhos com foco no p\u00fablico infanto-juvenil. S\u00e3o 6 hist\u00f3rias distintas entre si, trazendo consigo um misto de temas e atmosferas, nas quais o leitor ser\u00e1 levado a uma l\u00fadica viagem de 44 p\u00e1ginas, belamente coloridas, nos universos da cultura interiorana, primavera nordestina e m\u00e1gicos mist\u00e9rios nos manguezais de Natal!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Desejamos transformar essa uni\u00e3o de aventuras em uma publica\u00e7\u00e3o anual e, juntos, estamos dando o primeiro passo!\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/576073/7fb88aae-8d56-4ad3-ade0-82cefe1e3f81.jpg\" width=\"526\" height=\"336\" style=\"width:526px;height:336px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Isso mesmo, voc\u00ea n\u00e3o leu errado: esta campanha n\u00e3o \u00e9 de financiamento, mas a pr\u00e9-venda de uma revista pronta, sa\u00edda quentinha do forno! \u201cHistorinhas peregrinas\u201d foi financiada pela Lei Paulo Gustavo, com apoio da Prefeitura de Natal, Minist\u00e9rio da Cultura e Governo Federal!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">E est\u00e1 sendo impressa enquanto voc\u00ea l\u00ea esta linha!<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/576075/fc8cf2b0-f22a-49e3-ad58-b799545321d9.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Como os realizadores da publica\u00e7\u00e3o moram em Natal-RN, teremos um evento de entrega, com assinaturas junto aos artistas, fogos-de-artif\u00edcio imagin\u00e1rios, bate-papo e muito mais! Aos apoiadores de outras regi\u00f5es, que n\u00e3o poder\u00e3o estar conosco presencialmente, dispomos de excelentes pombos-correio que devem, por interm\u00e9dio do correio, levar a revista at\u00e9 suas casas, sem frete incluso!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/576076/692cedd5-e0bf-4bc0-bbf7-6936d1fa6fac.jpg\" width=\"527\" height=\"338\" style=\"width:527px;height:338px;display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><em><strong>Na janela de vov\u00f4:</strong> No calor de sua pelada de futebol, quatro rapazinhos acertam a janela da casa de seu av\u00f4 com a bola e morrem de medo da rea\u00e7\u00e3o dele! N\u00e3o poderiam estar mais enganados: tudo o que o vov\u00f4 pede para devolver a t\u00e3o estimada bola da garotada \u00e9 que escutem uma de suas incr\u00edveis hist\u00f3rias de ca\u00e7ada, cujo final pode ser bem diferente do que os meninos esperam! (Hist\u00f3ria colhida da sabedoria popular)</em>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><em></em>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/576077/fddc772a-605d-4292-ad60-afe7789eed9a.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><em><strong>Conta, Isadora!:</strong> Isadora e seus irm\u00e3os t\u00eam que salvar o manguezal da beira do rio Potengi da explora\u00e7\u00e3o desenfreada de um criador de camar\u00e3o. Mas como um grupo de crian\u00e7as conseguiriam fazer frente a um rico corrupto? A resposta \u00e9 simples: m\u00e1gica. (Hist\u00f3ria adaptada do folclore e lendas urbanas.)</em>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/576080/b2ab675e-ae05-4111-8e2a-70d263549de9.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><em><strong>O arco-\u00edris ladr\u00e3o:</strong> Em uma jornada de auto-busca, um casal de crian\u00e7as do interior do RN, sai para encontrar o temido arco-\u00edris, entidade que rouba as \u00e1guas do Sert\u00e3o e que traz consigo o segredo de suas identidades, mas quem seriam eles realmente? \u00c9 preciso se ler para descobrir! (Hist\u00f3ria livremente adaptada do Dicion\u00e1rio do Folclore Brasileiro, de C\u00e2mara Cascudo.)</em>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><em></em>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/576764/7b86e968-9f8f-4536-8139-e68b9f598652.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><em><strong>As duas gra\u00e7as &amp; o p\u00e9-de-feij\u00e3o:</strong> Acompanhamos o di\u00e1logo de duas princesas. Uma est\u00e1 descendo seu p\u00e9-de-feij\u00e3o m\u00e1gico, a outra est\u00e1 subindo! J\u00e1 que ambas n\u00e3o s\u00e3o felizes em seus respectivos reinos, por que n\u00e3o trocar de lugar e uma viver a vida da outra? (Hist\u00f3ria adaptada do folclore.)</em>\n</p>\n<p><em></em>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/576079/3ea5310a-fad8-40d0-819b-44be53f40e81.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><em><strong>Callicore Sorana:</strong> Uma crian\u00e7a encantada na sua luta por trazer o verde de volta no meio de uma longa seca. Mas qual seria o pre\u00e7o? (Hist\u00f3ria adaptada do folclore.)</em>\n</p>\n<p><em></em>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/576081/c7b7fa47-03a7-442b-8ae9-e71e19d770c3.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><em><strong>Dois cabra brabo que s\u00f3 a peste:</strong> Eles cresceram juntos, viraram cangaceiros juntos, mas n\u00e3o param de brigar! Tonho Azul\u00e3o e Z\u00e9 dos Sete Miado discutem na caatinga sobre quem tem o corpo mais fechado enquanto o capit\u00e3o Antagonildo Lopes aguarda a chance de atacar os dois bandoleiros nordestinos. Quem levar\u00e1 a melhor nesse jogo de gato e rato? (Hist\u00f3ria adaptada do folclore.)</em>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><em></em>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/576082/300caa76-5cd9-418e-bf4a-ef6633bbe2ec.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/576083/371ee87f-f157-4510-beb2-5a04edcd96db.jpg\" width=\"588\" height=\"297\" style=\"width:588px;height:297px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/576085/290a3729-de39-4989-b051-d37c0e4d2c60.jpg\">\n</p>\n<p>Contando com um total de 44 p\u00e1ginas coloridas, capa cart\u00e3o, grampeada, de uma medida de 20,5 cm x 27,5, a revista tamb\u00e9m inclui \u00e1udio-descri\u00e7\u00e3o do seu conte\u00fado!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/576091/27949db7-5c59-41ee-bdb0-f12527d9615f.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Para cada n\u00edvel de apoio, temos surpresas diferentes! Para come\u00e7ar, como essa \u00e9 a nossa primeira publica\u00e7\u00e3o teremos 48 HORAS DE DESCONTO para os compradores do pacote revista f\u00edsica + pdf (Recompensa \"cajueiro\")! Se apressem, s\u00e3o s\u00f3 2 dias!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/576092/1a4fa204-b5a8-4d7a-8a79-ec3540cc2c29.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;margin-left:40px;\">As demais surpresas incluem brindes de revistas com outros trabalhos dos artistas da publica\u00e7\u00e3o. Como, por exemplo: \"Parnamirim: construindo uma hist\u00f3ria\", com 42 p\u00e1ginas!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/576093/f7a5497d-aa70-43e1-a3af-61228fdd9be5.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">E, temos ainda, formatos de recompensa para vendedores e educadores, com diversas c\u00f3pias em pre\u00e7o super acess\u00edvel (Recompensa \"Imp\u00e9rio da lua\") e tamb\u00e9m a presen\u00e7a da \"colet\u00e2nea potiguar de quadrinhos\" , com capa dura, 98 p\u00e1ginas, em demais exemplos de apoios!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/576095/dc4b701c-adbb-4bed-9821-5a784b7d18a3.jpg\" width=\"254\" height=\"335\" style=\"width:254px;height:335px;display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Mas nem s\u00f3 impress\u00f5es se fazem nossa pr\u00e9-venda especial! Para apoiadores mais sedentos, temos a recompensa \"viagem \u00e0 lua\" que inclui UMA PIROGRAVURA ORIGINAL E EXCLUSIVA de um dos personagens das \"Historinhas Peregrinas\" produzida especialmente pela equipe, e com o limite de apenas 15 apoios! \u00c9 pegar ou largar!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/576099/a71f21f5-2f49-41d9-8e3a-71d3984c73c3.jpg\" width=\"432\" height=\"416\" style=\"width:432px;height:416px;display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/576109/8644e39d-975b-44e1-94a1-234d3e084f3c.jpg\" width=\"563\" height=\"284\" style=\"width:563px;height:284px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/576111/e4cec0c3-bf78-416f-b1e3-b22c1f322e21.png\" width=\"283\" height=\"285\" style=\"width:283px;height:285px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A Cajueiro da Lua \u00e9 uma editora e produtora fazendo seu debut com este \u00e1lbum! Rec\u00e9m-nascida e j\u00e1 ousando criar quadrinhos e curta-metragens, orgulhosamente, tem como interesse o mundo das HQs, anima\u00e7\u00f5es e milagres de qualquer m\u00e9trica! Fundada por professores de arte e pedagogos, tem, em seu futuro cat\u00e1logo, a continuidade da colet\u00e2nea aqui inaugurada, com lan\u00e7amentos anuais e muito mais! Aguardem!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/576100/1e1969b5-787d-4e66-9749-20984f23f7c5.jpg\" width=\"594\" height=\"323\" style=\"width:594px;height:323px;display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/576102/e3005434-b9d2-4cf1-bd91-20656c0b4692.png\" width=\"154\" height=\"169\" style=\"width:154px;height:169px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">MARCOS GUERRA T\u00c2NTALO\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">@guerra.tantalus\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Marcos Guerra T\u00e2ntalo (nome art\u00edstico) nasceu em 1985, em Natal/RN.  Graduou-se em Artes Pl\u00e1sticas, pela UFRN, \u00e9 cofundador da Editora e Produtora Cajueiro da Lua. Desde 2009, lan\u00e7ou mais de 20 quadrinhos, tendo como sua publica\u00e7\u00e3o inicial \u201cTitanocracia\u201d, trabalho no qual atuou como roteirista e ilustrador, pelo projeto \u201c1a edi\u00e7\u00e3o\u201d, da Funda\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Augusto. Dentre seus lan\u00e7amentos, \u00e9 poss\u00edvel destacar \u201cLampi\u00e3o na Terra dos Santos Valentes\u201d (2016 - Editora Sol) e \u201cAuto da catingueira em quadrinhos\u201d (2017 - Editora CJA). Participou, tamb\u00e9m, como roteirista do jogo \u201cDolmen\u201d da Massive Work, em 2017 (jogo lan\u00e7ado mundialmente para as principais plataformas), bem como roteirizou a HQ hom\u00f4nima. Lan\u00e7ou o quadrinho \u201cReinado de Carcosa\" (2023 - Editora Draco), al\u00e9m dos livros \u201cMerlin e o feiti\u00e7o da dama do lago\u201d e \u201cEra das sombras: sobre drag\u00f5es e homens\u201d, como contista (2023 - Editora Cartola). Trabalha como professor, roteirista, escritor, pirogravurista, ilustrador, editor e narrador de RPG. Ainda em 2024 lan\u00e7a o curta-metragem de anima\u00e7\u00e3o \u201cTartaruguinhas\u201d, como roteirista, diretor e dublador, al\u00e9m dos quadrinhos \u201cHistorinhas Peregrinas vol. 1\u201d e \u201cQuadrinhos Militanos: romances medievais potiguares\u201d (Editora e Produtora Cajueiro da Lua), ambos como roteirista.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/576104/e030b077-a9d0-4af0-ad71-d9fce9a4511a.png\" width=\"169\" height=\"172\" style=\"width:169px;height:172px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">NAT\u00c1LIA MEDEIROS\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">@fairynaty_<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Nat\u00e1lia Medeiros \u00e9 artista visual, arte/educadora e Mestra em Educa\u00e7\u00e3o (PPGEd/UFRN). Possui forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica em Jornalismo (UFRN), Licenciatura em Pedagogia (UnP), \u00e9 estudante de Artes Visuais (UFRN) e desde 2016 vem se dedicando a projetos na \u00e1rea da arte/educa\u00e7\u00e3o com foco em Artes Visuais e a primeira inf\u00e2ncia. \u00c9 cofundadora da Editora e Produtora Cajueiro da Lua e, enquanto pesquisadora, participou de diversas interven\u00e7\u00f5es e projetos, bem como ministrou palestras sobre o desenvolvimento do desenho, arte/inclus\u00e3o, cinema, hist\u00f3rias em quadrinhos, pintura e fotografia. Tamb\u00e9m \u00e9 membro do Grupo de Pesquisa Arte e Inf\u00e2ncia vinculado ao NEI/CAp/UFRN. Publicou, em 2023, a primeira hist\u00f3ria em quadrinhos em que contribuiu como colorista (\u201cRagnarok\u201d - Editora Offset).   Ainda em 2024 participa do curta-metragem de anima\u00e7\u00e3o \u201cTartaruguinhas\u201d, como produtora executiva, codiretora e dubladora, al\u00e9m dos quadrinhos \u201cHistorinhas Peregrinas vol. 1\u201d e \u201cQuadrinhos Militanos: romances medievais potiguares\u201d (Editora e Produtora Cajueiro da Lua), ambos como ilustradora.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/576105/adc34160-a2fc-4c71-93c2-75a449e0c7f9.png\" width=\"182\" height=\"184\" style=\"width:182px;height:184px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">LUANA VANESSA\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">@lu.vanessa.s<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Nascida na cidade do Natal em 1995, mudou-se para Vila Velha - ES onde viveu toda a sua inf\u00e2ncia, \u00e9poca na qual j\u00e1 sentia grande afinidade pelas artes manuais, desenhos e livros. Aos 13 anos mudou-se para o interior de Goi\u00e1s e depois de um ano voltou para o Rio Grande do Norte. Se formou em Pedagogia pela Universidade Federal do Rio Grande do Norte, na qual integrou o Centro Acad\u00eamico do curso durante o ano de 2019, ocupando a coordena\u00e7\u00e3o de Rela\u00e7\u00f5es \u00c9tnico Raciais. Atuou como professora de educa\u00e7\u00e3o infantil, onde desenvolveu o gosto pela conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/576103/e1e2c428-27db-44be-ba71-0530281b6d30.png\" width=\"178\" height=\"186\" style=\"width:178px;height:186px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">VICTOR NEGREIRO\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">@theestivador\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Nascido no DF em 1987, cresceu em Natal-RN e  mora em S\u00e3o Paulo h\u00e1 14 anos. Come\u00e7ou a trabalhar com ilustra\u00e7\u00e3o bem cedo, com 18 anos e n\u00e3o parou mais. Iniciou com arte para publicidade, estampa de camisetas, capas de livros, livro did\u00e1tico, quadrinhos e terminou desenhando para jogos de videogame, onde as est\u00e9ticas s\u00e3o muito mais bobas e engra\u00e7adas em compara\u00e7\u00e3o a publicidade, ent\u00e3o \u00e9 bem mais divertido.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/576110/3a33101e-9320-4b2b-9ae8-e9a95f0ed157.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Focar em quadrinhos autorais, livros ilustrados e agregar o audiovisual, n\u00e3o \u00e9 nada f\u00e1cil! Este in\u00edcio representa muito aos envolvidos, artistas resilientes e educadores, que acreditam no poder das ideias! Se voc\u00ea est\u00e1 lendo isso, \u00e9 porque pelo menos essa cren\u00e7a, provavelmente, temos em comum! Por isso, n\u00e3o h\u00e1 outro caminho sen\u00e3o dizer nosso muito obrigado por nos acompanhar nesses primeiros passos de uma crian\u00e7a-editora que est\u00e1 pronta para andar, cair e andar outra vez!\n</p>\n<p>Para qualquer d\u00favida ou informa\u00e7\u00f5es:\n</p>\n<p><a href=\"https://www.instagram.com/cajueirodalua?igsh=cmtlMjhidnE3bmV5\">instagram.com/cajueirodalua</a>\n</p>\n<p>cajueirodalua@gmail.com\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "historinhas_peregrinas", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/185269/c366df51-d9e6-4dfa-ab58-3daf7d1bf2de.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/185269/project_thumb_thumb_c366df51-d9e6-4dfa-ab58-3daf7d1bf2de.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/185269/project_thumb_small_c366df51-d9e6-4dfa-ab58-3daf7d1bf2de.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/185269/project_thumb_large_c366df51-d9e6-4dfa-ab58-3daf7d1bf2de.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/185269/project_thumb_video_cover_c366df51-d9e6-4dfa-ab58-3daf7d1bf2de.jpg", "progress": 62.24, "pledged": 3112.0, "total_contributions": 57, "total_contributors": 55, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2024-12-31T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2024-12-30T23:59:59.999999", "online_date": "2024-11-30T22:13:20.772092", "zone_online_date": "2024-11-30T19:13:20.772092", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 30, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 30, "unit": "days"}, "posts_count": 7, "address": {"city": "Natal", "state_acronym": "RN", "state": "Rio Grande do Norte"}, "user": {"id": 1745794, "name": "Nat\u00e1lia Medeiros", "public_name": "Nat\u00e1lia Medeiros"}, "reminder_count": 7, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 7, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Fantasia,folclore,infanto-juvenil,nordestino,quadrinhos", "city_id": 3774, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "7c99cd56-eaf8-4245-b65b-88b82008ef29", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 1745794, "common_id": "74241f20-e665-4b67-8351-7aa7fbbbf457", "name": "Nat\u00e1lia Medeiros", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1745794/thumb_avatar_32caefd8-8b2e-418d-91a9-e19f3ce56ac0.jpg", "facebook_link": null, "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 3, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 50859, "link": "http://instagram.com/cajueirodalua"}, {"id": 50858, "link": "http://instagram.com/fairynaty_"}], "follows_count": 0, "followers_count": 3, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2021-11-02T19:18:53.841694", "about_html": "<p style=\"text-align:justify;\">Nat\u00e1lia Medeiros \u00e9 artista visual, arte/educadora e Mestra em Educa\u00e7\u00e3o (PPGEd/UFRN). Possui forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica em Jornalismo (UFRN), Licenciatura em Pedagogia (UnP), \u00e9 estudante de Artes Visuais (UFRN) e desde 2016 vem se dedicando a projetos na \u00e1rea da arte/educa\u00e7\u00e3o com foco em Artes Visuais e a primeira inf\u00e2ncia. \u00c9 cofundadora da Editora e Produtora Cajueiro da Lua e, enquanto pesquisadora, participou de diversas interven\u00e7\u00f5es e projetos, bem como ministrou palestras sobre o desenvolvimento do desenho, arte/inclus\u00e3o, cinema, hist\u00f3rias em quadrinhos, pintura e fotografia. Tamb\u00e9m \u00e9 membro do Grupo de Pesquisa Arte e Inf\u00e2ncia vinculado ao NEI/CAp/UFRN. Publicou, em 2023, a primeira hist\u00f3ria em quadrinhos em que contribuiu como colorista (\u201cRagnarok\u201d - Editora Offset).   Ainda em 2024 participa do curta-metragem de anima\u00e7\u00e3o \u201cTartaruguinhas\u201d, como produtora executiva, codiretora e dubladora, al\u00e9m dos quadrinhos \u201cHistorinhas Peregrinas vol. 1\u201d e \u201cQuadrinhos Militanos: romances medievais potiguares\u201d (Editora e Produtora Cajueiro da Lua), ambos como ilustradora.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Nat\u00e1lia Medeiros", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 327352, "project_id": 185269, "description": "Quadrinho Historinhas Peregrinas em PDF +\n1 Quadrinho vers\u00e3o f\u00edsica\n\nATEN\u00c7\u00c3O: Frete n\u00e3o incluso para fora de Natal/RN, ou seja, ser\u00e1 enviado um boleto em separado ao fim da campanha com o valor do frete  (R$ 15,00 para todo o Brasil).", "minimum_value": 39.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2025-01-02T00:46:51", "updated_at": "2024-12-03T00:08:38.035807", "paid_count": 14, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "presential", "row_order": 1073741824, "title": "Cajueiro: (PROMO\u00c7\u00c3O DAS PRIMEIRAS 48 HORAS)", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "384e46a7-0d22-4253-a9fd-63da0c0ec51e", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/327352/thumb_reward_dc59d9de-2bf4-43fb-9fc2-ac758545b32b.jpg", "run_out": true}]}