{"detail": {"project_id": 185377, "id": 185377, "user_id": 202790, "name": "Syncro - Volume 01", "headline": "Ser\u00e1 que o preconceito contra uma ra\u00e7a poder\u00e1 ser vencido pelo la\u00e7o entre irm\u00e3os?", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/578967/dac5f680-efd3-4d8f-aebc-461db3a456ca.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/579962/cd8ed859-45c8-4b76-803a-ca1cc160c435.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>", "goal": 2500.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/585001/d3937fea-ad24-484d-af3d-c7f4e8157615.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Caso voc\u00ea queira um combo de recompensas diferente dos dispon\u00edveis, basta entrar em contato conosco no e-mail <strong>estudioarmon@hotmail.com</strong> que criaremos um combo especialmente para voc\u00ea!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/578957/cf3d12de-354e-4a55-b253-b7fc1744d668.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Syncro</strong> \u00e9 uma s\u00e9rie em mang\u00e1 criada por <strong>Fernando Costa</strong>, idealizador da iniciativa <strong>HQs Brasileiras</strong>, e ilustrado brilhantemente por <strong>Andy Ichigo</strong>. A obra foi idealizada e publicada inicialmente de forma independente e digital atrav\u00e9s do selo <strong>HQs BR</strong>. Passou a integrar a <strong>Revista Action Hiken</strong> em 2020, tendo sua estreia na edi\u00e7\u00e3o #52 e sendo lan\u00e7ada bimestralmente e por temporadas, de forma que cada uma das temporadas ir\u00e1 render um volume impresso.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Voc\u00ea acompanhar\u00e1 a dif\u00edcil trajet\u00f3ria de dois irm\u00e3os em um mundo tr\u00e1gico e injusto. <strong>Joan</strong> e <strong>Bron</strong> s\u00e3o de uma ra\u00e7a conhecida como <strong>m\u00f3dicuns</strong>, que \u00e9 conhecida pela sina de ter uma expectativa de vida muito menor que a de um ser humano normal. Apesar disso, eles tamb\u00e9m s\u00e3o capazes de manipular a energia syncro, uma esp\u00e9cie de magnetismo que pode se desdobrar de diferentes formas e naturezas. Quando muito jovens, a iminente morte de sua m\u00e3e os deixou para viver em um orfanato que n\u00e3o aparenta ser o que realmente \u00e9. Neste lugar, os irm\u00e3os enfrentar\u00e3o conflitos internos, preconceito e diferen\u00e7as de opini\u00f5es que colocar\u00e3o a prova todos os sentimentos e a liga\u00e7\u00e3o que possuem.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/578958/10ccf015-9218-4bb2-97ae-2948115554af.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/578956/0d680b11-cead-412e-ab4f-b75aea5cf950.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p>Se quiser conhecer mais de Syncro, voc\u00ea poder\u00e1 ler o come\u00e7o da hist\u00f3ria em nosso site!\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><a href=\"https://www.estudioarmon.com.br/2020/04/syncro-capitulo-01.html\" target=\"_blank\">Basta clicar aqui!</a></strong><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/578959/808930e7-4c4d-42e6-b54e-42651bf8e9b5.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Syncro foi uma das obras que movimentou muitos leitores em 2017, ano em que foi lan\u00e7ado, devido a sua tem\u00e1tica mais adulta, debatendo assuntos important\u00edssimos como preconceito racial, fam\u00edlia e la\u00e7os de forma envolvente e apaixonante. Esta edi\u00e7\u00e3o contar\u00e1 com a <strong>primeira temporada completa</strong>, publicada em <strong>7 cap\u00edtulos</strong> na Action Hiken, por\u00e9m neste projeto n\u00e3o ser\u00e3o aplicadas as divis\u00f5es de cap\u00edtulos, j\u00e1 que Syncro foi pensado originalmente para ser uma hist\u00f3ria de f\u00f4lego.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Al\u00e9m de apresentar toda a fase de adolesc\u00eancia dos irm\u00e3os m\u00f3dicuns, o impresso contar\u00e1 com <strong>materiais exclusivos</strong>, extras de <strong>bastidores</strong>, uma nova revis\u00e3o e diagrama\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao material anteriormente publicado de forma digital. A previs\u00e3o \u00e9 de que a s\u00e9rie se conclua em<strong> 3 volumes</strong> e o segundo vir\u00e1 antes do que voc\u00ea imagina, ent\u00e3o <strong>syncronize</strong> conosco e venha se emocionar com o universo de Syncro!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/578960/2bd3cc12-7684-4cbe-91a5-0968bfdf1628.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/578961/5579e805-d23f-4614-9eaf-44b2dcb0116f.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/578962/55e9cf14-4f44-4dfa-ab70-a7c60b2afdf4.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O volume 1 ter\u00e1 <strong>198 p\u00e1ginas</strong> e o miolo ser\u00e1 impresso em preto e branco, em papel <strong>offwhite 80g</strong>. A capa ser\u00e1 em papel <strong>supremo de alta alvura 250g</strong> com lamina\u00e7\u00e3o brilhosa e orelhas de 6 cm, no formato <strong>14 x 21 cm</strong>, conforme o padr\u00e3o habitual da <strong>Armon Editora.</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/579344/2c133f4e-2b98-496c-a791-64428f628d46.jpg\" width=\"727\" height=\"543\" style=\"display:block;margin:auto;width:727px;height:543px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/578964/1a421ebc-04dc-46e8-ad1b-164ac1f7ac1d.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Apesar de ser uma campanha Flex, voc\u00ea tamb\u00e9m poder\u00e1 levar recompensas diferentes de acordo com o valor que escolher. <strong>Marca-p\u00e1ginas</strong> est\u00e3o inclusos para todos que adquirirem o quadrinho. Para valores maiores, existem as seguintes op\u00e7\u00f5es: Kit de <strong>adesivos</strong>, kit de <strong>cards colecion\u00e1veis</strong>, <strong>p\u00f4ster</strong> especial de 30 x 42 cm, <strong>postal</strong> hologr\u00e1fico e <strong>tattoos tempor\u00e1rias</strong> com o alfabeto syncro para voc\u00ea ter a experi\u00eancia de ter as marcas dos m\u00f3dicuns na pele!<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/579956/e9a16d05-c9af-4249-a0ef-c2fec8007e5a.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/578965/ed7b94ad-8e43-4be0-9f42-ac04b47073e5.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/579714/bf820392-53d3-484a-a9db-e5e3e49ddb2f.jpg\" style=\"float:left;margin:0px 10px 10px 0px;\"><strong>Andy Ichigo</strong>\n</p>\n<p><strong>28 anos - Garanhuns/PE</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Um artista melanc\u00f3lico que expressa seus sentimentos no papel, Andy desenha desde pequeno por influ\u00eancia de seu tio, que trocava cartuchos de Nintendo por mang\u00e1s. Foi um dos vencedores do 5\u00ba Concurso de Mang\u00e1s do Est\u00fadio Armon com o one-shot My World, que escreveu para a irm\u00e3, e que foi publicado na Action PLUS #02. Depois criou a s\u00e9rie Syncro, juntamente com Fernando Costa.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/579715/9b624321-4cd0-41e5-b957-61fc3430b133.jpg\" style=\"float:left;margin:0px 10px 10px 0px;\"><strong>Fernando Costa</strong>\n</p>\n<p><strong>28 anos - Monte Mor/SP</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Fundador da iniciativa HQs Brasileiras, que busca fomentar o mercado nacional de quadrinhos. Entre seus in\u00fameros afazeres, Fernando tamb\u00e9m \u00e9 roteirista, entusiasta dos gibis e um verdadeiro po\u00e7o de ideias criativas, tendo produzido obras originais como Syncro, com arte de Andy Ichigo, que foi publicado pela Action Hiken. Entre seus m\u00fasculos, existe um otaku raiz fazendo morada.<span class=\"redactor-invisible-space\"></span><br></span>\n</p>", "permalink": "syncro01", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/JV3rE5NGMC0", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=JV3rE5NGMC0", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/185377/0600f259-a388-450e-8e0f-2cc05607ab96.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/185377/project_thumb_thumb_0600f259-a388-450e-8e0f-2cc05607ab96.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/185377/project_thumb_small_0600f259-a388-450e-8e0f-2cc05607ab96.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/185377/project_thumb_large_0600f259-a388-450e-8e0f-2cc05607ab96.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/185377/project_thumb_video_cover_0600f259-a388-450e-8e0f-2cc05607ab96.jpg", "progress": 126.4, "pledged": 3160.0, "total_contributions": 71, "total_contributors": 67, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2025-02-14T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2025-02-13T23:59:59.999999", "online_date": "2025-01-14T03:01:09.655783", "zone_online_date": "2025-01-14T00:01:09.655783", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 30, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 30, "unit": "days"}, "posts_count": 1, "address": {"city": "Presidente Bernardes", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 202790, "name": "Fabio Gesse Dalphorno", "public_name": "Armon Editora"}, "reminder_count": 15, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 1, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Armon,mang\u00e1,Preconceito,quadrinhos,Syncro", "city_id": 5174, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "819bf2e2-7671-43d5-a315-ba2970874844", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 202790, "common_id": "c30c29fe-02a5-47bb-a314-2ed44395f4bf", "name": "Fabio Gesse Dalphorno", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/202790/thumb_avatar_699fa73f-ec83-4d6a-b7d4-7da088de51f6.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/estudioarmon", "twitter_username": "estudioarmon", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 170, "total_published_projects": 25, "links": [{"id": 12296, "link": "http://www.estudioarmon.com.br/"}], "follows_count": 3, "followers_count": 292, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/202790/base_77cf60b3-3034-4171-a1ba-19fcb9083d83.jpg", "created_at": "2013-10-22T13:28:09.501597", "about_html": "<p>A Armon Editora surgiu com o intuito de fazer quadrinhos de brasileiros para brasileiros e ajudar o ecossistema do mercado de quadrinhos a se formar no Brasil.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Armon Editora", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 328888, "project_id": 185377, "description": "Se sua energia syncro for el\u00e9trica, assim como a do Joan, e voc\u00ea for MUITO R\u00c1PIDO, esta \u00e9 a sua recompensa com DESCONTO, um IM\u00c3 e um PAPERTOY exclusivo! Obrigado pelo apoio!\n\n- Vers\u00e3o em PDF\n- Nome nos agradecimentos\n- 1 Exemplar impresso de Syncro - Volume 01\n- 1 Marca-p\u00e1ginas\n- 1 Papertoy exclusivo do Joan\n- 1 Im\u00e3 de geladeira\n- Frete incluso para todo o Brasil\n\n+ DESCONTO PARA AS PRIMEIRAS 48 HORAS\n+ PAPERTOY EXCLUSIVO", "minimum_value": 40.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2025-05-02T00:58:03", "updated_at": "2025-01-16T11:42:24.243719", "paid_count": 20, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 2113929216, "title": "M\u00d3DICUN EL\u00c9TRICO VELOZ", "survey_sent_at": "2025-02-17T20:20:17.481171", "survey_finished_at": null, "common_id": "0ddcef42-991e-4052-8052-9dfcfa6cba30", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/328888/thumb_reward_bf5ee221-f3ec-4dba-9d80-4420bccb5824.jpg", "run_out": true}]}