{"detail": {"project_id": 186095, "id": 186095, "user_id": 2024217, "name": "Ari e o Pa\u00eds das M\u00e1scaras", "headline": "O que voc\u00ea faria se fosse parar em um mundo habitado por monstros?", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/579696/10b5d3cf-d819-4b9b-959b-732bf3088794.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/579697/a36fad87-bb24-41c9-9c58-3501eed4c0b0.png\" width=\"500\" height=\"561\" style=\"width:500px;height:561px;\">\n</p>\n<p>E a\u00ed?! Ficou interessado? Apoie o projeto em qualquer uma das op\u00e7\u00f5es de recompensas para fazer parte desta hist\u00f3ria voc\u00ea tamb\u00e9m!\n</p>\n<p>Todo apoio alimenta a Prisca com um peda\u00e7o de p\u00e3o. Ela est\u00e1 muito grata por toda ajuda recebida at\u00e9 o momento. Ser\u00e1 que conseguimos deix\u00e1-la ainda mais feliz?\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/583196/e7a2c89b-d2dd-4e55-99cf-586c17ecae81.jpg\">\n</p>\n<p>Agrade\u00e7o imensamente o apoio de todos para a realiza\u00e7\u00e3o deste projeto.\n</p>\n<p><br>\n</p>", "goal": 11000.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/579500/63dc2330-8cd9-43b4-95ca-0d4de06e9f8b.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Sempre fui atra\u00eddo pelo artstyle dos mang\u00e1s e jogos de RPG japoneses, tanto que minhas agendas escolares est\u00e3o cheias de rabiscos<span class=\"redactor-invisible-space\"> e ideias malucas da juventude.</span> Comecei a desenhar quadrinhos pra valer durante a pandemia de 2020, enquanto fazia alguns cursos online. Em 2023, publiquei por conta pr\u00f3pria o meu primeiro trabalho autoral, \"A Caverna do Feiticeiro\", um sonho realizado depois de muitos trope\u00e7os e hesita\u00e7\u00f5es. Desde ent\u00e3o, me afastei das aulas de Biologia e passei a frequentar eventos dentro e fora do estado do RJ, vendendo e divulgando ao m\u00e1ximo meu trabalho. Passei por in\u00fameras situa\u00e7\u00f5es, boas e ruins, mas mesmo com os desafios di\u00e1rios, agora que entrei nesse mundo de \"Desenhista, \"Quadrinista\", \"Mangak\u00e1\", ou seja como for chamado, n\u00e3o consigo mais me enxergar fora dele.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Chegando 2025, estou trazendo um novo lan\u00e7amento autoral. \"Ari e o Pa\u00eds das M\u00e1scaras\" \u00e9 um mang\u00e1 nacional, uma hist\u00f3ria em quadrinhos finalizada de volume \u00fanico, de g\u00eanero fantasia e aventura, trazendo elementos de jogos e obras liter\u00e1rias que marcaram minha juventude. Convido-o a conhecer um pouco mais deste projeto nos par\u00e1grafos abaixo.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/579449/f8713a7b-ef07-4fa2-8397-15160f9f88ff.png\" width=\"363\" height=\"449\" style=\"width:363px;height:449px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/579600/8ec6d531-856d-434c-936e-8fee1b598528.png\" width=\"309\" height=\"311\" style=\"width:309px;height:311px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/579480/f58fefe8-b9bc-4390-b1c2-76f05fdbb738.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/579481/5467319f-cc2f-4efb-88cb-52fb618e4ab6.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/579455/16cafd90-c0f0-4fd1-b1da-13acc54131e3.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A vida pacata do vilarejo ao norte da Europa n\u00e3o combina com Ari, uma jovem audaciosa que sonha em se tornar uma grande guerreira reconhecida. Um dia, enquanto treinava escondida na floresta ap\u00f3s suas tarefas, ela encontra um misterioso portal e acaba acidentalmente indo parar numa outra dimens\u00e3o, habitada por estranhos monstros.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Saindo do susto inicial, Ari come\u00e7a a pensar se aquela n\u00e3o seria sua oportunidade de ouro! Caso derrotasse alguma daquelas criaturas e a trouxesse de volta para casa como um trof\u00e9u, teria o reconhecimento que sempre sonhou. Mas as coisas n\u00e3o saem como planejado. Ela conhece Prisca, uma monstrinha que lhe mostra um pouco do lugar, e, durante uma esp\u00e9cie de cerim\u00f4nia, acaba confrontando o regente daquele lugar, o tirano Regulador Djall. No conflito, Ari perde algo importante e \u00e9 atirada no fundo de um abismo profundo.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Tendo sobrevivido \u00e0 queda, Ari e Prisca conhecem um monstro enterrado em meio a uma areia cinza e o ajudam. Naquele momento, Gemini se torna o novo companheiro da jornada e o trio precisar\u00e1 passar por v\u00e1rios obst\u00e1culos para conseguirem voltar \u00e0 superf\u00edcie.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/579462/a9967f48-57e5-450b-bb6e-707a249d77f2.png\">\n</p>\n<p style=\"margin-left:340px;\"><strong>ARI ROSENBERG</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/579463/8e48c0d7-f52c-49ec-bb7d-45255a2ecccf.png\" width=\"344\" height=\"390\" style=\"float:left;width:344px;height:390px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Uma jovem de 14 anos que sempre foi muito arteira e agitada, subindo em \u00e1rvores desde pequena e correndo de um lado para o outro com uma energia que s\u00f3. Apesar da sua ambi\u00e7\u00e3o de se tornar uma guerreira reconhecida, ela sofre resist\u00eancia do seu estrito pai, que nem sequer a leva para ca\u00e7ar como faz com outros jovens do vilarejo. Ari n\u00e3o aceita apenas ficar presa \u00e0s tarefas dom\u00e9sticas e treina escondido por conta pr\u00f3pria na floresta. Ao cair no portal que a leva para uma terra habitada por monstros, ela ir\u00e1 passar por experi\u00eancias \u00fanicas e ter\u00e1 que confrontar n\u00e3o s\u00f3 os obst\u00e1culos no caminho, mas tamb\u00e9m se conformar com suas pr\u00f3prias emo\u00e7\u00f5es e desejos mais \u00edntimos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Suas caracter\u00edsticas mais marcantes s\u00e3o as sardas no rosto, a tran\u00e7a no lado esquerdo da cabe\u00e7a, as tran\u00e7as que formam o longo cabelo nas costas, e a grande capa que cobre uma boa parte do seu corpo, \u00faltima heran\u00e7a da sua m\u00e3e.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Ela convive com seu pai Hans e a irm\u00e3 mais nova Eirin, al\u00e9m de outros moradores do vilarejo como a velha Olga, que conta muitas hist\u00f3rias do passado.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/579465/69894352-ff32-45d2-a0ad-293ac1a72da8.png\">\n</p>\n<p><strong>PRISCA</strong>\n</p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/579466/b427f7d2-0bd4-4ecd-926e-72d556168da2.png\" width=\"386\" height=\"425\" style=\"font-size:14px;float:right;width:386px;height:425px;margin:0px 0px 10px 10px;\">\n<p style=\"text-align:justify;\">Uma habitante do Pa\u00eds das M\u00e1scaras que \u00e9 vista pela primeira vez balan\u00e7ando um sino e fazendo uma esp\u00e9cie de an\u00fancio para os outros monstros no meio da rua. Seu visual \u00e9 inspirado em uma criatura mitol\u00f3gica conhecida como \u201ccocatrice\u201d, dando a ela caracter\u00edsticas de ave e r\u00e9ptil. Prisca \u00e9 bem-humorada, faladora e inocente, o que faz com que se difira bastante de outros monstros do Pa\u00eds das M\u00e1scaras, um motivo de curiosidade e de afastamento dos outros. Ela parece se ligar com Ari desde o in\u00edcio, vendo nela sua primeira amiga.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/579468/fdeff0a9-33cd-42db-9cd3-151827ce7426.png\">\n</p>\n<p><br>\n</p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/579501/95e37752-b200-48e5-b3ba-6529766d4228.png\" width=\"356\" height=\"533\" style=\"width:356px;height:533px;float:left;\">\n<p style=\"margin-left:520px;\"><br>\n</p>\n<p style=\"margin-left:520px;\"><strong>GEMINI</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Um monstro misterioso encontrado por Ari e Prisca no fundo do po\u00e7o ap\u00f3s serem atiradas pelos soldados de Djall. Ele estava enterrado no meio da areia e pede ajuda \u00e0s duas para que recuperassem seus bra\u00e7os posti\u00e7os de madeira. Ap\u00f3s isso, ele se junta ao grupo como uma forma de agradecimento e embarca na jornada para que o trio possa voltar \u00e0 superf\u00edcie. Gemini tem o visual de um bobo da corte, com chap\u00e9u bipartido, uma saia de tutu e um sorriso escancarado no rosto. Ele tem um jeito alegre e \u00e0s vezes irrespons\u00e1vel, mas suas piadas escondem uma parcela de sabedoria.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/579471/d95e9a0e-d023-4692-897c-a0274a64dd59.png\" width=\"609\" height=\"517\" style=\"width:609px;height:517px;\">\n</p>\n<p>Outros personagens que tamb\u00e9m\nfar\u00e3o parte da hist\u00f3ria:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/579474/f37e05a8-454b-43ff-b194-a94917e32c11.png\" width=\"801\" height=\"227\" style=\"width:801px;height:227px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/579475/0dfd6642-f0cd-497c-955c-edb9c5c754cd.png\" width=\"770\" height=\"238\" style=\"width:770px;height:238px;\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/579476/58423a0b-807a-4f2b-9cc1-78cb80d8753a.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/579477/b8bc1448-7001-4cf6-93f6-31715a6aa654.png\" width=\"478\" height=\"474\" style=\"width:478px;height:474px;display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u00c9 como se denomina uma dimens\u00e3o alternativa habitada por estranhos monstros que comp\u00f5em uma esp\u00e9cie de sociedade, ou tentativa dela. Possui uma caracter\u00edstica de deserto, com longos hectares de areia e montanhas, al\u00e9m de um grande abismo conhecido como O Po\u00e7o. As casas s\u00e3o feitas de pedra e possuem a apar\u00eancia de rostos de monstros, al\u00e9m de algumas outras pequenas constru\u00e7\u00f5es. Nada se sabe sobre sua origem ou envolvimento com o mundo normal, mas apenas que um portal misterioso pode levar humanos para dentro do Pa\u00eds das M\u00e1scaras, sem motivo aparente. \u00c9 dito que um grande poder pode moldar a forma da dimens\u00e3o e o comportamento de seus habitantes, tanto para o bem quanto para o mal.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">No come\u00e7o, era um lugar de caos e desordem e os monstros digladiavam-se numa competi\u00e7\u00e3o, tendo apenas a sobreviv\u00eancia do mais forte como lema. At\u00e9 que receberam a chegada de um Visitante de outro mundo e, com seu poder, deu-se in\u00edcio um processo de transforma\u00e7\u00e3o no Pa\u00eds das M\u00e1scaras, criando um reino pr\u00f3spero onde os monstros viviam em harmonia e igualdade. Mas um problema passou despercebido pelos olhares de seus guardi\u00f5es e plantou uma semente de desconfian\u00e7a que amea\u00e7ou a estabilidade do reino e a vida do Visitante. O Pa\u00eds das M\u00e1scaras \u00e9 agora regido pelo Regulador Djall, que imp\u00f5e com m\u00e3o de ferro suas regras e opress\u00e3o \u00e0 liberdade.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/579478/22288593-7c04-421c-beb1-f8bb18c23174.png\" width=\"333\" height=\"362\" style=\"display:block;margin:auto;width:333px;height:362px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">CONFIRA A PR\u00c9VIA DA HIST\u00d3RIA J\u00c1 DISPON\u00cdVEL NA FLIPTRU!\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><a href=\"https://fliptru.com.br/comic/ari-e-o-pais-das-mascaras-previa\" target=\"_blank\">ARI E O PA\u00cdS DAS M\u00c1SCARAS - FLIPTRU</a><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><br>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/579479/222a877c-9efe-4aeb-b348-7c5f40c62d1e.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/579482/ec13048b-b2ef-498b-875f-0430130b0840.jpeg\" width=\"388\" height=\"519\" style=\"width:388px;height:519px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Lucas Eklipse \u00e9 formado em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas com mestrado em Educa\u00e7\u00e3o pela Universidade Federal Fluminense (UFF) e mora h\u00e1 mais de 10 anos em Niter\u00f3i-RJ. J\u00e1 deu aulas de Biologia, Ingl\u00eas e Desenho, mas durante e ap\u00f3s a pandemia de 2020 percebeu que precisava mudar o rumo da vida e correr atr\u00e1s de algo que sempre gostou: quadrinhos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O trabalho com arte come\u00e7ou aos poucos, mas desde pequeno, sempre gostei de desenhar, criar personagens e escrever minhas pr\u00f3prias hist\u00f3rias. Investi em cursos para aprimorar o estilo, e em 2023 lancei de maneira independente meu primeiro quadrinho autoral, \"A Caverna do Feiticeiro\", que vendeu mais de 500 unidades em pouco mais de um ano. Em 2024, lancei a vers\u00e3o f\u00edsica da minha primeira webcomic \"RTM \u2013 Repair the Machine\", vendendo mais de 300 unidades em um ano.\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p>Conhe\u00e7a mais sobre o meu trabalho acompanhando pelas redes sociais e pelo meu portfolio digital.\n</p>\n<p>INSTAGRAM: <a href=\"https://www.instagram.com/l.eklipse/\" target=\"_blank\">@l.eklipse</a>\n</p>\n<p>SITE: <a href=\"https://www.lucaseklipse.com/\">LUCASEKLIPSE.COM</a>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/579485/ded9da3c-05ab-40b6-871f-71a766e5a9fa.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O Catarse funciona como um projeto de financiamento coletivo no qual os apoiadores ajudam a concretizar a obra com a impress\u00e3o dos volumes f\u00edsicos. \u00c9 trabalho do(s) realizador(es) transmitir de maneira \u00edntegra e transparente para que os apoiadores tenham confian\u00e7a de que vale a pena investir no projeto.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Por que se tornar um apoiador? Al\u00e9m de ajudar na concretiza\u00e7\u00e3o desta obra, voc\u00ea ainda receber\u00e1 recompensas exclusivas da campanha, entre elas:\n</p>\n<p>- Ter o nome escrito na p\u00e1gina de agradecimentos;\n</p>\n<p>- Marca-p\u00e1gina exclusivo e card de agradecimento;\n</p>\n<p>- Cartela de adesivos A5 com os personagens da hist\u00f3ria;\n</p>\n<p>- Um broche especial com 6cm de di\u00e2metro;\n</p>\n<p>- Um quadro decorativo MDF 28x20 cm para enfeitar sua parede;\n</p>\n<p>- Uma linda Ecobag com ilustra\u00e7\u00e3o dos personagens da hist\u00f3ria;\n</p>\n<p>- Uma c\u00f3pia f\u00edsica do meu trabalho anterior \"RTM - Repair the Machine\", um livro 21x15cm, hist\u00f3ria completa com 96 p\u00e1ginas coloridas. Confira a hist\u00f3ria <a href=\"https://fliptru.com.br/comic/rtm-repair-the-machine\">AQUI</a>\n</p>\n<p>Os apoiadores ser\u00e3o as primeiras pessoas a conhecer toda a hist\u00f3ria ap\u00f3s o fim da campanha e o envio dos livros e recompensas pelos Correios.\n</p>\n<p>OBS: As recompensas envolvendo o broche, quadro e Ecobag ser\u00e3o enviadas em caixas e somente dispon\u00edveis atrav\u00e9s de PAC ou SEDEX.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/583194/aa72b69a-93a3-4aaf-8470-ddfdb155aea1.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/583193/c35a291e-80ac-4cf2-9f49-8d0a4e69a0b9.png\" width=\"329\" height=\"331\" style=\"width:329px;height:331px;\">\n</p>\n<p>VERS\u00c3O DIGITAL EM PDF ENVIADA PARA APOIADORES! 13/03/2025*Imagens ilustrativas. As recompensas podem apresentar pequenas varia\u00e7\u00f5es de cor no produto final. Recompensas poder\u00e3o ser adicionadas durante a campanha.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/579491/35126e9a-595b-44a4-85d3-8378af087835.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/592094/bcf9cbbc-3901-4965-8f53-42c0062ea3a0.jpg\" width=\"663\" height=\"663\" style=\"width:663px;height:663px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/579495/15cf81f7-8ad6-498d-b177-5ac809465dd1.png\">\n</p>\n<p>- Impress\u00e3o de mais unidades\n</p>\n<p>- Enobrecimento na capa\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p>- Enobrecimento das recompensas\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "arieopaisdasmascaras", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/K7Rdl4nM1Lc", "video_url": "https://youtu.be/K7Rdl4nM1Lc?si=MNnzZ1O87bwXLRJV", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/186095/e261d98b-50c4-4132-a1fc-1f6509c4822e.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/186095/project_thumb_thumb_e261d98b-50c4-4132-a1fc-1f6509c4822e.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/186095/project_thumb_small_e261d98b-50c4-4132-a1fc-1f6509c4822e.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/186095/project_thumb_large_e261d98b-50c4-4132-a1fc-1f6509c4822e.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/186095/project_thumb_video_cover_e261d98b-50c4-4132-a1fc-1f6509c4822e.jpg", "progress": 64.28181818181818, "pledged": 7071.0, "total_contributions": 64, "total_contributors": 63, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2025-02-27T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2025-02-26T23:59:59.999999", "online_date": "2025-01-07T13:29:41.554849", "zone_online_date": "2025-01-07T10:29:41.554849", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 23, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 50, "unit": "days"}, "posts_count": 10, "address": {"city": "Niter\u00f3i", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 2024217, "name": "Lucas Estevam", "public_name": "Lucas Eklipse"}, "reminder_count": 33, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 10, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Fantasia,HQ,mang\u00e1,Monstros,quadrinhos", "city_id": 3642, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "eeb11723-2fd2-4249-b4b2-768b867bfe49", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [{"id": 17179, "name": "GA", "data": {"id": "X7W6GE8RSK"}}, {"id": 17180, "name": "PIXEL", "data": {"id": ""}}]}, "user": {"id": 2024217, "common_id": "014f5907-436f-4bfb-a857-4f8bd00947de", "name": "Lucas Estevam", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/2024217/thumb_avatar_fc3d587c-cf3b-4cc0-b55a-2e1026b4899d.png", "facebook_link": null, "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 10, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 48005, "link": "https://www.instagram.com/l.eklipse/"}, {"id": 48004, "link": "https://www.lucaseklipse.com/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 10, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2023-09-01T19:47:08.536019", "about_html": "<p>Sempre tive uma grande paix\u00e3o por hist\u00f3rias em quadrinho. Em 2022, comecei uma empreitada para entrar no ramo, produzindo quadrinhos originais trabalhando como roteirista, ilustrador e editor. Lancei meu primeiro quadrinho autoral, A Caverna do Feiticeiro, em 2023, e desde ent\u00e3o tenho continuado a trabalhar com quadrinhos, com alguns dos meus trabalhos estando dispon\u00edveis na plataforma Fliptru. Estou sempre postando novidades sobre o trabalho no meu Instagram @l.eklipse\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Lucas Eklipse", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 330233, "project_id": 186095, "description": "Adicione o quadro decorativo MDF 28x20cm com arte exclusiva para ser enviado juntamente com sua recompensa anteriormente escolhida!*\n\n*apenas para aqueles que j\u00e1 apoiaram as seguintes recompensas:\n- O ILUSTRE\n- O TESOURO\n\nAVISO 1: Este recompensa n\u00e3o possui frete pois ser\u00e1 enviada justamente com a escolhida anteriormente (v\u00e1lido apenas para as op\u00e7\u00f5es acima).\nAVISO 2: Caso seja identificado que o apoiador desta recompensa n\u00e3o apoiou posteriormente alguma das op\u00e7\u00f5es anteriores v\u00e1lidas, o envio de apenas o quadro N\u00c3O ser\u00e1 feito e o valor desta recompensa ser\u00e1 considerado como doa\u00e7\u00e3o para o projeto.\nAVISO 3: Caso n\u00e3o tenha feito um apoio anteriormente, mas deseje adquirir o quadro decorativo, favor selecionar entre as op\u00e7\u00f5es de recompensa v\u00e1lidas:\n- O SUBLIME\n- A LENDA", "minimum_value": 30.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2025-04-02T01:49:31", "updated_at": "2025-02-04T01:56:06.753075", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 2139095040, "title": "Adicional quadro decorativo", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "0c4fad0c-00da-4995-be08-1e91ae932b1a", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/330233/thumb_reward_71e509aa-2da8-42c5-a2f1-9e924a4f8d57.png", "run_out": false}]}