{"detail": {"project_id": 25392, "id": 25392, "user_id": 193709, "name": "Calendar", "headline": "Uma obra sobre mudan\u00e7as e crescimentos e como uma porta fechada pode abrir novos horizontes.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/88064/orcamento.jpg\"></p>", "goal": 9000.0, "about_html": "<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\">O volume dois est\u00e1 em financiamento no catarse!! Clica aqui e decubra:\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\"><a href=\"https://www.catarse.me/calendar_2_995a?project_id=68135\">Calendar Volume 2</a>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/86906/capitular_07.jpg\">\n</p>\n<p>Conhe\u00e7a\nSuzan, uma workaholic\nde 25 anos.\n\t<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/87503/01.jpg\">\n</p>\n<p>Viciada em trabalho, sua vida gira em torno da empresa em que trabalha, a\nEagle Turismo, e o seu esfor\u00e7o a levou ao cargo de coordenadora de\nprojetos e finan\u00e7as.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/84254/02.jpg\">\n</p>\n<p>Suzan\n\u00e9 uma mo\u00e7a exemplar, respons\u00e1vel, inteligente e toda sua\nvida estava sobre total controle, seguindo um ritmo muito bem\nplanejado, quando um dia, inesperadamente, ela \u00e9 demitida de seu\nemprego fazendo todo seu mundo desabar.\n</p>\n<p>\n\tQuando voltava para casa ela acaba\nparando em um parque municipal para refletir sobre\ntoda a situa\u00e7\u00e3o. Neste parque ela conhece Victor, um gentil e despreocupado rapaz que acaba se tornando seu\namigo. A partir desse encontro sua vida come\u00e7a a mudar.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/84283/05.jpg\">\n</p>\n<p>Esta \u00e9 uma est\u00f3ria de mudan\u00e7as\ne crescimento e tamb\u00e9m \u00e9\numa demonstra\u00e7\u00e3o que o nosso maior pesadelo pode ser perder o\ncontrole de nossas vidas, mas que isso, na realidade, \u00e9 a chave que\nprecisamos para alcan\u00e7armos patamares muito maiores do que\nplanejamos se n\u00e3o permitirmos que isso vire uma pedra no caminho.\n\t<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/84267/capitular_02.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/84257/personagens_catarse_suzy.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/84258/personagens_catarse_vic.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/84259/personagens_catarse_peter.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/84260/personagens_catarse_luca.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/84278/personagens_catarse_maya.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/84264/personagens_catarse_erica.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/84269/capitular_03.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/86885/livro.jpg\" width=\"309\" height=\"458\" style=\"width: 309px; height: 458px;\">\n</p>\n<ul>\n\t<li><strong>160 P\u00e1ginas - tamanho 14x21<br></strong></li>\n\t<li><strong>Capa colorida em papel supremo 250gr, com orelha e verniz local<br></strong></li>\n\t<li><strong>Miolo Preto e Branco em papel Offset 90gr</strong></li>\n</ul>\n<blockquote class=\"fontsize-base quote\">Com 160 p\u00e1ginas, a vers\u00e3o impressa ser\u00e1 \u00fanica. Diferente da vers\u00e3o online e gratuita, os leitores da vers\u00e3o impressa ter\u00e3o p\u00e1ginas a mais nos cap\u00edtulos (que dar\u00e3o maior compreens\u00e3o da obra - Ser\u00e1 como aqueles filmes com vers\u00e3o estendida :D) e at\u00e9 p\u00e1ginas refeitas. Exemplos abaixo:\n</blockquote>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/84323/versoes_01.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/84324/versoes_02.jpg\">\n</p>\n<ul>\n\t<li><strong>Capa e Contra Capa Coloridas</strong></li>\n\t<li><strong>Miolo Preto e Branco</strong></li>\n</ul>Al\u00e9m do quadrinho teremos os extras especiais exclusivos dentro da vers\u00e3o impressa (para todos):\n<ul>\n\t<li><strong>Nome nos agradecimentos</strong></li>\n\t<li><strong>Ficha especial dos personagens principais</strong></li>\n\t<li><strong>Ilustra\u00e7\u00f5es</strong></li>\n</ul>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p>Algumas amostras de p\u00e1ginas:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/87502/06.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/84380/pagina_exemplo.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/86795/08.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/84276/capitular_04.jpg\">\n</p>\n<p>Contribuindo com o projeto voc\u00ea poder\u00e1 escolher entre os diversos pacotes de recompensas, todos incluem frete para todo o Brasil!<br>Al\u00e9m do livro Calendar, tamb\u00e9m estaremos oferecendo outros produtos:\n</p>\n<ul>\n\t<li>Poster com ilustra\u00e7\u00e3o especial (31x44)</li>\n\t<li>Postal card (duas vers\u00f5es)</li>\n\t<li>Marcador de p\u00e1gina (duas vers\u00f5es)</li>\n\t<li>Marcador de p\u00e1gina exclusivo feito pela artes\u00e2 Vivian Bengozi (exclusivo para os financiadores do projeto)</li>\n\t<li>Im\u00e3 personalizado (duas vers\u00f5es)</li>\n\t<li>Ilustra\u00e7\u00e3o exclusiva em Preto e Branco (feito em Nankim)</li>\n\t<li>Ilustra\u00e7\u00e3o exclusiva em aquarela</li>\n\t<li>Ecobag personalizado</li>\n\t<li>Caneca Calendar</li>\n\t<li>Tudo lindo e maravilhosamente assinado pela autora :)</li>\n</ul>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/87071/titulo1.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/87072/poster.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/87424/titulo2.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/87068/postal_a5_vertical.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/87069/postal_a5_horizontal.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/85964/imasechaveiro.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/85965/marcapagina_final.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/95547/novomodelo_separador.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/87379/ecobag.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/87167/caneca.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/84277/capitular_05.jpg\"><br>\n</p>\n<p>Quanto maior a divulga\u00e7\u00e3o do projeto, maior ser\u00e1 o valor arrecadado no Catarse. Isso s\u00f3 beneficia o projeto, ajudando a bater as metas estendidas, fazendo o projeto melhorar a custo zero para quem j\u00e1 apoiou.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/86792/10000.jpg\" width=\"262\" height=\"50\" style=\"width: 262px; height: 50px;\">\n</p>\n<p><strong>\u00c1rea dos artistas</strong><strong> </strong>- Artistas convidados ir\u00e3o fazer sua vers\u00e3o de algum personagem de Calendar<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/87074/11000.jpg\" width=\"285\" height=\"53\" style=\"width: 285px; height: 53px;\"><br><strong></strong>\n</p>\n<p><strong>Sobrecapa especial <strong>e im\u00e3 exclusivo</strong> - </strong>O livro vir\u00e1 com uma sobrecapa especial exclusiva para os financiadores do projeto e todo mundo ganha um im\u00e3 exclusivo do projeto j\u00e1 financiado Melissa em Ellipsia<a href=\"https://www.facebook.com/melissaemellipsia\" target=\"_blank\">(conhe\u00e7a a obra clicando aqui)</a>.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/86793/12000.jpg\"><br>\n</p>\n<p><strong>Mais p\u00e1ginas e papel especial colorido nas p\u00e1ginas extras </strong> - O livro vai aumentar para 176 p\u00e1ginas e haver\u00e3o p\u00e1ginas com ilustra\u00e7\u00f5es especiais e \u00c1rea dos artistas em papel especial e colorido. :D<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/87092/capitular_09.jpg\"><br>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/87432/avatar_catarse.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Ligia Zanella</strong> \u00e9 designer e quadrinista. Atualmente faz parte da equipe de design do Jornal Cruzeiro do Sul, interior de S\u00e3o Paulo, e tamb\u00e9m atua como ilustradora freelancer, fazendo ilustra\u00e7\u00f5es para o Cruzeirinho e externos. Tem na bagagem dois t\u00edtulos j\u00e1 publicados, a s\u00e9rie Go!Go!Go!Felicity, publicada via web e a grafic Novel Melissa em Ellipsia feita em parceria com o escritor G.Profeta e financiada pelo catarse. Seus dias s\u00e3o repletos de ilustra\u00e7\u00f5es e estudos, mas, em meio a tudo isso, ela procura encontrar um jeitinho para curtir os amigos e ir ao cinema. Suas maiores paix\u00f5es \u2013 al\u00e9m de desenhar \u2013 s\u00e3o livros, quadrinhos, s\u00e9ries e sorvete!<br>\n</p>\n<p>Conhe\u00e7a mais sobre ela em: <a href=\"http://ligiazanella.com.br\">http://ligiazanella.com.br</a>\n</p>", "permalink": "calendar", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/m_3-iZ2yn-w", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=m_3-iZ2yn-w", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/25392/card.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/25392/project_thumb_thumb_card.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/25392/project_thumb_small_card.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/25392/project_thumb_large_card.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/25392/project_thumb_video_cover_card.jpg", "progress": 109.44444444444444, "pledged": 9850.0, "total_contributions": 135, "total_contributors": 123, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2017-04-09T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2017-04-08T23:59:59.999999", "online_date": "2017-02-07T12:10:12.205018", "zone_online_date": "2017-02-07T10:10:12.205018", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 50, "address": {"city": "Sorocaba", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 193709, "name": "Ligia Mara Zanella Silveira", "public_name": "L\u00edgia Zanella"}, "reminder_count": 41, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 50, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Josei,mang\u00e1,nacional,quadrinho,romance", "city_id": 5293, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "f620e42f-ff9a-4225-a9c9-ccf2efefb914", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 193709, "common_id": "e37bb9ea-a18b-4243-a09a-c7639a35bd0e", "name": "Ligia Mara Zanella Silveira", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/193709/thumb_avatar_d7f20db9-4582-4a93-aee5-13f6abe6d857.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/ligiazanellarts", "twitter_username": "ligiazanella1", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 81, "total_published_projects": 5, "links": [{"id": 48684, "link": "https://www.youtube.com/channel/UCKOFaX_P3K7jXdm12DwcImw"}, {"id": 21929, "link": "https://www.instagram.com/ligia_zanella"}, {"id": 21931, "link": "https://ligiazanella.com.br/"}], "follows_count": 4, "followers_count": 163, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2013-09-24T20:11:23.951377", "about_html": "<p>Ligia Zanella \u00e9 natural de Sorocaba/SP.<br><br>Formada em <strong>Design Gr\u00e1fico e bacharel em Design de Produto</strong> pela Universidade de Sorocaba (UNISO) e sempre teve a escrita e a ilustra\u00e7\u00e3o como paix\u00e3o.\n</p>\n<p>Iniciou a caminhada como quadrinista em 2009 com a HQ autoral online <strong>GO!GO!GO! Felicity</strong>, encerrada em 7 volumes completos. A partir desse t\u00edtulo surgiu <strong>Calendar</strong>, em 2015, sua segunda obra autoral e primeira HQ impressa, lan\u00e7ada no primeiro evento que participou: Anime Friends.<br><br>Em 2016 ilustrou a hq impressa <strong>Melissa em Ellipsia</strong> com roteiro de G.Profeta, onde foi indicada como <strong>artista revela\u00e7\u00e3o</strong> pelo <strong>trof\u00e9u HQ Mix</strong>. Desse passo at\u00e9 2022 lan\u00e7ou mais de 10 t\u00edtulos que variam entre literatura infantil at\u00e9 hist\u00f3rica jornal\u00edstica.<br><br>Um de seus \u00faltimos t\u00edtulos lan\u00e7ados em 2022, uma colet\u00e2nea onde Ligia participa com uma hist\u00f3ria fechada de HQ, chamada <strong>N\u00e3o ligue, isso \u00e9 coisa de mulher</strong> ganhou o <strong>38\u00b0 trof\u00e9u Angelo Agostini</strong> de melhor lan\u00e7amento independente.<br><br>Em 2023, lan\u00e7ou com a editora JBC o volume \u00fanico de sua obra autoral <strong>Calendar \u2013 edi\u00e7\u00e3o especial</strong> e com a editora Ultimato ilustrou a hq de terror <strong>Ilha dos condenados</strong> obra roteirizada por Eric Peleias.\n</p>\n<p>Em 2024, a colet\u00e2nea <strong>N\u00e3o tema, isso \u00e9 coisa de mulher!</strong> foi indicada ao <strong>Trof\u00e9u Angoul\u00eame</strong> na Categoria Alternative Comics Awards 2024.<br><br>Hoje, L\u00edgia participa ativamente de eventos, trabalha como freelancer de ilustra\u00e7\u00e3o para empresas e clientes finais e com a venda de produtos autorais em sua loja pessoal.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "L\u00edgia Zanella", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 97028, "project_id": 25392, "description": "- PDF Calendar\r\n- Revista impressa autografada\r\n- Nome nos agradecimentos\r\n- 2 im\u00e3s Calendar\r\n- Marcador exclusivo para os financiadores\r\n- 2 Postais Calendar\r\n- Poster\r\n- Frete*\r\n\r\n*Frete incluso para todo o Brasil\r\n** Modelos dispon\u00edveis na descri\u00e7\u00e3o do projeto. \r\nA escolha do marcador ser\u00e1 feita atrav\u00e9s de um email que ser\u00e1 enviado ap\u00f3s a conclus\u00e3o do projeto.", "minimum_value": 60.0, "maximum_contributions": 40, "deliver_at": "2017-06-01T03:00:00", "updated_at": "2017-03-31T13:48:34.532274", "paid_count": 16, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": -1835007, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "63eb2a4b-3b53-474e-a9dd-ca14afb00813", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}