{"detail": {"project_id": 43611, "id": 43611, "user_id": 217964, "name": "Castanha do Par\u00e1", "headline": "Uma com\u00e9dia dram\u00e1tica em quadrinhos sobre a vida de um menino da periferia de Bel\u00e9m", "budget": "<p>Para imprimir e entregar o livro na casa dos apoiadores, precisamos arrecadar R$ 30.000.00. Veja como o valor ser\u00e1 investido:<br></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/71652/or%C3%A7amento.jpg\"></p>", "goal": 30000.0, "about_html": "<p>Ol\u00e1! Estou muito feliz de voc\u00ea ter chegado at\u00e9 a p\u00e1gina do meu projeto!</p><p rel=\"text-align: justify;\">Eu me chamo <strong>Gidalti Jr</strong>. Sou professor e artista visual. </p><p style=\"text-align: justify;\">Gosto de desenhar desde muito crian\u00e7a! Sempre tive em casa acesso \u00e0 papel, canetinhas, tintas, etc. Meu pai sempre foi muito envolvido com cria\u00e7\u00e3o de maneira geral (poesia, comunica\u00e7\u00e3o, m\u00fasica) e eu acabei seguindo o mesmo caminho. Eu sempre gostei de fazer quadrinhos. Criava centenas de hist\u00f3rias para passar o tempo e me divertir.</p><p style=\"text-align: justify;\">No in\u00edcio eu queria fazer quadrinhos de super-her\u00f3is, mas felizmente a vida acabou me levando a desenvolver um trabalho mais pessoal. A possibilidade de contar minhas pr\u00f3prias hist\u00f3rias e materializ\u00e1-las da maneira que eu quiser \u00e9 algo que d\u00e1 vaz\u00e3o a minha criatividade.</p><p style=\"text-align: justify;\"><strong>Bel\u00e9m</strong> \u00e9 minha musa inspiradora. Certos aspectos dessa cidade sempre me encantar\u00e3o. O povo de Bel\u00e9m \u00e9 algo muito particular. O jeito que falamos, a intimidade que temos com os desconhecidos e o jeito \u00edmpar de se vestir s\u00e3o algumas das peculiaridades que me despertam interesse.</p><p style=\"text-align: justify;\">Penso que as riquezas e a realidade do Norte precisam ser mais conhecidas por todo o Brasil. Procuro sempre conhecer meu pa\u00eds a fundo. O Brasil \u00e9 uma pot\u00eancia conceitual e muitos autores exploram essas particularidades em suas obras. Pretendo fazer o mesmo em rela\u00e7\u00e3o ao Norte em um projeto de quadrinhos que explora a realidade urbana de uma cidade amaz\u00f4nica.</p><p style=\"text-align: justify;\"><strong>Castanha do Par\u00e1 </strong>\u00e9 uma com\u00e9dia dram\u00e1tica em quadrinhos sobre a vida de um menino da periferia de Bel\u00e9m. Trabalhei intensamente durante tr\u00eas anos no roteiro e na arte. As p\u00e1ginas foram produzidas em <strong>aquarela</strong> e finalmente voc\u00ea pode ajudar a imprimir esse \u00e1lbum!</p><p style=\"text-align: justify;\">O <strong>catarse</strong> \u00e9 um site de financiamento coletivo. Aqui voc\u00ea pode apoiar financeiramente o meu \u00e1lbum. Dentre as diversas vantagens, voc\u00ea tem um pre\u00e7o diferenciado, acesso a v\u00e1rias recompensas e comodidade no recebimento do produto! Tudo isso de forma 100% segura. Vamos l\u00e1?</p><p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/71626/livro_simula%C3%A7ao_oficialleve.jpg\"></p><blockquote class=\"fontsize-base quote\" style=\"text-align: justify;\">O <strong>livro</strong> ter\u00e1 aproximadamente 80 p\u00e1ginas impressas em papel offset 150 gramas. Capa dura (com guardas em colorplus 180g). Tudo muito colorido como o Par\u00e1!</blockquote><p style=\"text-align: justify;\"><br></p><p style=\"text-align: justify;\">Nosso protagonista, o <strong>Castanha</strong>, vive no tradicional mercado p\u00fablico de Bel\u00e9m, o <strong>Ver-o-Peso</strong>. Circula, desde o despertar at\u00e9 o entardecer, em busca de abrigo, alimento, aten\u00e7\u00e3o e divers\u00e3o. Entre pequenas contraven\u00e7\u00f5es e molecagens, vaga sem destino em meio \u00e0 fartura de alimentos e ao visual ex\u00f3tico do bairro da Cidade Velha.<br></p><p style=\"text-align: justify;\">A hist\u00f3ria explora um dia na vida desse personagem marginalizado por sua condi\u00e7\u00e3o social e pelo descaso do Estado, bem como os contrastes est\u00e9ticos e sociais dessa regi\u00e3o de Bel\u00e9m, que \u00e9 apenas mais um cen\u00e1rio nacional das desigualdades do pa\u00eds. Tem como tema a solid\u00e3o de um menino transfigurado e abandonado na multid\u00e3o. </p><p style=\"text-align: justify;\"><strong>Castanha do Par\u00e1</strong> \u00e9 inspirado na obra Adolescendo Solar, de Luizan Pinheiro. Espero que voc\u00ea tenha se interessado e me ajude a contribuir para um maior conhecimento da diversidade cultural brasileira, em especial ao que se refere ao Norte do Brasil.</p><p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/71475/Castanha_Teste.jpg\"></p><p style=\"text-align: justify;\"><strong>O Castanha</strong><br></p><p style=\"text-align: justify;\">Filho de uma fam\u00edlia disfuncional, oprimido pelo padrasto que o criou, <strong>Castanha</strong> gosta de respirar a liberdade que conquistou pelas ruas da cidade, mesmo que tenha de enfrentar poucas e boas. Sempre que pode, tira vantagem de uma situa\u00e7\u00e3o, mas, no fundo, \u00e9  apenas um garoto que quer ser percebido em meio \u00e0 impiedosa multid\u00e3o.</p><p style=\"text-align: justify;\">O personagem tem quinze anos, mas \u00e9 t\u00e3o magricelo que parece ter onze. Possui a cabe\u00e7a de urubu e corpo humano. Estranhamente, ningu\u00e9m parece notar a sua apar\u00eancia, todos est\u00e3o \u2018\u2019cegos\u2019\u2019. Ele j\u00e1 faz parte da paisagem.</p><p style=\"text-align: justify;\"><strong>Veja como o trabalho est\u00e1 pai d'\u00e9gua!!</strong></p><p>P\u00e1gina dupla e modelo de <strong>p\u00f4ster A</strong>:<img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/72046/dupla_3.jpg\"></p><p>P\u00e1gina dupla e modelo de <strong>p\u00f4ster B</strong>:<img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/72045/dupla_2.jpg\"></p><p>P\u00e1gina dupla e modelo de<strong> p\u00f4ster C</strong>:<img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/72044/dupla_1.jpg\"><strong>Confira algumas artes e p\u00e1ginas internas! Apoia logo!!</strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/72062/Paginas_layout_okayA.jpg\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/72063/Paginas_layout_B.jpg\"></p><p><strong></strong></p><hr><p style=\"text-align: justify;\"><strong>Recompensas</strong></p><p style=\"text-align: justify;\">Al\u00e9m do livro, voc\u00ea pode adquirir v\u00e1rias recompensas!</p><p>Veja quanta coisa legal preparamos para voc\u00ea:</p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/72059/Recompensas_editado_leve.jpg\"></p><hr><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/72055/10153000_435782249858431_8587568622399601475_n.jpg\" width=\"285\" height=\"287\" alt=\"\" style=\"width: 285px; height: 287px; display: block; margin: auto;\"><p><strong><br></strong></p><p><strong>Gidalti Jr </strong>- Publicit\u00e1rio e artista visual. Mestre em artes e p\u00f3s-graduado em Hist\u00f3ria da Arte, foi criado em Bel\u00e9m do Par\u00e1. \u00c9 professor universit\u00e1rio nas \u00e1reas de comunica\u00e7\u00e3o e artes. Estudou hist\u00f3ria em quadrinhos na Quanta Academia de Arte, pintura cl\u00e1ssica no Plein Air Studio e aquarela com Gonzalo Carcamo.<br></p><p style=\"text-align: justify;\"><strong>Confira mais em:</strong></p><p>Acesse <a href=\"https://www.facebook.com/castanhaHQ/\">https://www.facebook.com/castanhaHQ/</a> para d\u00favidas e personaliza\u00e7\u00e3o das recompensas.</p><blockquote class=\"fontsize-base quote\"></blockquote><p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"https://www.facebook.com/gidaltijr\">https://www.facebook.com/gidaltijr</a></p><p style=\"text-align: justify;\"><strong>Edi\u00e7\u00e3o</strong></p><p style=\"text-align: justify;\"><strong></strong>Lobo - Lobo \u00e9 editor, roteirista e um dos criadores da webs\u00e9rie, Quadrinhos para Barbados.</p><p style=\"text-align: justify;\"><strong>Projeto gr\u00e1fico</strong></p><p style=\"text-align: justify;\">St\u00eavz - St\u00eavz \u00e9 cartunista, animador, designer gr\u00e1fico e m\u00fasico. Mora em Porto Alegre.</p><hr><p style=\"text-align: justify;\">Espero que tenha gostado do que estou apresentando!<br></p><p style=\"text-align: justify;\">Colabore, seja como investidor ou levando esse projeto para outras pessoas!</p><p style=\"text-align: justify;\">Muito obrigado!</p>", "permalink": "castanha", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/yv4Set318pw", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=yv4Set318pw", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/43611/Capa_Catarse_teste2.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/43611/project_thumb_thumb_Capa_Catarse_teste2.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/43611/project_thumb_small_Capa_Catarse_teste2.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/43611/project_thumb_large_Capa_Catarse_teste2.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/43611/project_thumb_video_cover_Capa_Catarse_teste2.jpg", "progress": 103.70666666666666, "pledged": 31112.0, "total_contributions": 356, "total_contributors": 346, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2016-12-13T01:59:59.999999", "zone_expires_at": "2016-12-12T23:59:59.999999", "online_date": "2016-10-13T15:14:59.723543", "zone_online_date": "2016-10-13T12:14:59.723543", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 13, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 217964, "name": "Gidalti Oliveira Moura Junior", "public_name": "Gidalti Oliveira Moura Jr"}, "reminder_count": 82, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 13, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "aquarela,belem,castanha,menino,urubu", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "5fc4e7db-06aa-4758-a056-10a88b4b3afe", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 217964, "common_id": "7d66f285-29d0-452c-9dc2-1b6b5b7def01", "name": "Gidalti Oliveira Moura Junior", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/217964/thumb_avatar_10153000_435782249858431_8587568622399601475_n.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/gidaltijr", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 23, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 288, "followers_count": 64, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2013-11-25T18:56:58.854018", "about_html": "<p>Gidalti Jr \u00e9 artista gr\u00e1fico, publicit\u00e1rio e quadrinhista. Morou a vida toda em Bel\u00e9m do Par\u00e1 e hoje vive em S\u00e3o Paulo.</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Gidalti Oliveira Moura Jr", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 89166, "project_id": 43611, "description": "8 - Dar uma forra\r\n\r\n1. Livro em PDF;\r\n2. Seu nome nos agradecimentos no Facebook;\r\n3. Livro impresso e autografado;\r\n4. Um P\u00f4ster A3 autografado \u00e0 sua escolha de acordo com os modelos na descri\u00e7\u00e3o (enviado dobrado);\r\n5. Camisa oficial do Castanha;\r\n6. Linogravura colorida ou PB.\r\n\r\n*Frete nacional incluso", "minimum_value": 200.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2017-02-01T02:00:00", "updated_at": "2016-10-13T14:39:14.555694", "paid_count": 15, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 8323072, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "02b9a2c1-9cf9-4372-8967-c348302307fd", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}