{"detail": {"project_id": 45091, "id": 45091, "user_id": 457084, "name": "Contos dos Orix\u00e1s", "headline": "As grandes hist\u00f3rias da mitologia Yorub\u00e1 levadas para o universo dos Quadrinhos. ", "budget": "<p style=\"text-align: center;\">FIM</p>", "goal": 12000.0, "about_html": "<p style=\"text-align: center;\"><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>NOVIDADE! - ARTE DA S\u00c9RIE ORIX\u00c1S.</em>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em></em>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/110170/NAN%C3%83_RGB_LOW.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><em><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/109273/14_OXAGUI%C3%83.jpg\"><br></em></strong>\n</p>\n<p><strong><em><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/105687/TODOS_JUNTOS_-_DEF_DEF_CENARIO_-_RGB_COM_RET.jpg\" width=\"760\" height=\"332\" style=\"width: 760px; height: 332px;\"><br></em></strong>\n</p>\n<p><strong><em>ENGLISH VERSION</em></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>The greatest stories from Yoruba mythology, taken to the universe of Comic books.</em>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Hi, my name is Hugo Canuto and just like you, I\u2019m a passionate about Comics!</em>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>I have always been fascinated by the great epic sagas that burned the souls of the ancients, creating civilizations and monuments. From Gilgamesh to Darth Vader, beautiful Porasy, Thor or Superman, the heroes of a thousand faces still stir our imaginations, with the same charm as when we heard stories around the fire, in the night of time.</em>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Although since 2013 I have thought of developing a work that addresses the African culture, a few months ago decided to start it, drawing \u201cThe Orixas\u201d in honor of the 99 years of the master Jack Kirby, one of the most influential artists in comics.</em>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Then, I decided to go ahead with the initiative, because I believe that it is necessary wirte about plots that dialogue with our culture (afro-brazilian culture), from other glances.</em>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em></em>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>So, after a few years in S\u00e3o Paulo, returned to my hometown, Salvador, in the state of Bahia, a city of great Yoruba / Nago heritage located in northeastern Brazil, to go deep in research, talking with scholars and adepts of Candombl\u00e9, seeking knowledge in this universe, aiming for something that honors tradition and, at the same time, presents in an artistic way and with a different approach, the stories of the Orix\u00e1s.</em>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em><em>Throughout the years of working to create \u201cthe Song of Mayrube\" universe (see more at <a href=\"https://hugocanuto.com/acancaodemayrube/\" rel=\"nofollow\">https://hugocanuto.com/acancaodemayrube/</a>), I have often sought inspiration in the history of civilizations who belongs to Africa.</em></em>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em><em> I realized that, despite living in the country that received the most African people in the diaspora, its contribution to our development and importance, is still underestimated under layers of prejudice. </em></em>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em><em>It's necessary to understand our identity as a nation, and in most recent years, there are some laws approved to increase the teaching of Afro-Brazilian and African culture. It is fundamental, rescuing this heritage for the new generations.</em><br></em>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>That\u2019s how \u201cTales of Orishas\u201d was born, which will take the powerful narratives of the Yoruba culture to the Comic book format, in a 90-page color album to be released, first in Brazil, in August 2017.</em>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>This project believes comics as an artistic expression, and is born of the desire to produce a quality material, with affordable price for the public.</em>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em></em><em>Visit our page <a href=\"http://www.facebook.com/ContosdeOrunAiye\" rel=\"nofollow\">https://www.facebook.com/ContosdosOrixas/</a>, in which we post news, arts, character cards and the process of creation of the magazine.</em>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>About the story </em>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>\u201cThere was a time of kings and heroes upon the earth\u2026 There, between the dry ocean of sand and the rain forests, was a mosaic of peoples whose cities, made of ivory and bronze, loved war and trade with it Intensity \u2026 craftsmen, sages and sorcerers, who have marked two continents forever. \u201d This is the universe of the Tales of Orishas, constructed based upon the Itan, traditional stories told orally for centuries between Yoruba tribes, in a place today between Nigeria and Benin, whose children, scattered throughout the diaspora of oppression, have taken root in Brazil and Americas. When entities like Xang\u00f4, Ex\u00fa and Yemanj\u00e1 walked among men, influencing their destinies, aiding and protecting mortals. And, to make this project real, we formed a creative team that counts on my script and pencils, artwork and layout of Marcelo Kina, and the incredible colors of Pedro J\u00fanior, both comic book and animation professionals.</em>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em></em>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/103982/OB%C3%81_RGB-LOW.jpg\">\n</p>\n<p><strong>ATUALIZA\u00c7\u00c3O DA GALERIA DE ARTISTAS - ILUSTRA\u00c7\u00d5ES QUE SER\u00c3O ENTREGUES COMO RECOMPENSAS DA CAMPANHA ATRAV\u00c9S DE SORTEIO, PARA AS FAIXAS DE CONTRIBUI\u00c7\u00d5ES A PARTIR DE R$ 100,00.</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>SE ALCAN\u00c7ARMOS A META FINAL, TAMB\u00c9M ESTAR\u00c3O NO ARTBOOK. AINDA N\u00c3O TEMOS TODAS, MAS AO LONGO DO TEMPO POSTAREMOS.</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>ABAIXO, NOSSA GALERIA DE ARTISTAS CONVIDADOS:</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/103985/OSSAIM_RGB_LOW.jpg\"><br></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/103986/OXUMAR%C3%89_RGB_LOW.jpg\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/103987/OMOLU-LOW-RGB.jpg\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">ABRIMOS TODAS AS METAS ESTENDIDAS PARA QUE POSSAM NOS AJUDAR A ALCAN\u00c7\u00c1-LAS AT\u00c9 O FINAL DA CAMPANHA. ENTRE OUTRAS NOVIDADES, QUEREMOS PRODUZIR UM ARTBOOK COM ESBO\u00c7OS, ARTES COLABORATIVAS E CAPAS MOSTRANDO O PROCESSO DE CRIA\u00c7\u00c3O DOS CONTOS DOS ORIX\u00c1S!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/103994/METAS_ESTENDIDAS_.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/85413/O_PROJETO.jpg\"><br>\n</p>\n<p>Ol\u00e1, me chamo <strong>Hugo Canuto</strong> e assim como voc\u00eas, sou um apaixonado por Hist\u00f3rias em Quadrinhos!<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Alguns j\u00e1 me conhecem; ano passado, participei da Colet\u00e2nea <i><strong>M\u00e1quina Zero 2, </strong><em>do selo </em>Quadro a Quadro</i> e publiquei a hist\u00f3ria em quadrinhos <strong><i>A Can\u00e7\u00e3o de Mayrube</i>,</strong> cuja trama \u00e9 inspirada no universo m\u00edtico dos povos da Am\u00e9rica.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/103988/XANG%C3%94-LOW-RGB.jpg\">\n</p>\n<p>Sempre fui fascinado pelas grandes sagas que incendiaram a alma dos antigos, criando civiliza\u00e7\u00f5es e monumentos. De Gilgamesh a Darth Vader, a bela Porasy, Thor ou Superman, os her\u00f3is de mil faces ainda ati\u00e7am nossa imagina\u00e7\u00e3o, com mesmo encanto de quando ouv\u00edamos hist\u00f3rias ao redor do fogo, na noite dos tempos.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/103989/IANS%C3%83-RGB-LOW.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/83409/OXOSSI_COR_3_-FINAL-LOW_2.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/85418/ANDAMENTO.jpg\">\n</p>\n<p>Embora desde 2013 eu tenha pensado em desenvolver um trabalho que abordasse a mitologia Africana, h\u00e1 alguns meses resolvi come\u00e7ar,  ao fazer a arte \"The Orixas\" em honra aos 99 anos do mestre Jack Kirby, um dos artistas mais influentes dos quadrinhos.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"> Decidi concretizar a iniciativa, pois acredito que \u00e9 preciso contar tramas que dialoguem com nossa cultura, \u00e0 partir de outros olhares.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/103991/THE_ORIXAS_LOW-RGB.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>The Orixas - Homenagem aos 99 anos de Jack Kirby</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Assim, retornei a Bahia para me aprofundar nas pesquisas, conversar com estudiosos e adeptos, procurando aux\u00edlio na constru\u00e7\u00e3o desse universo, visando algo que honre a tradi\u00e7\u00e3o, ao mesmo em que apresente, de uma maneira art\u00edstica e com uma abordagem diferente, as hist\u00f3rias dos Orix\u00e1s.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ao longo dos anos de trabalho para criar o universo de Mayrube, muitas vezes busquei  inspira\u00e7\u00e3o na hist\u00f3ria das civiliza\u00e7\u00f5es do continente africano. Dei-me conta de que, apesar de viver no pa\u00eds que mais recebeu os povos da di\u00e1spora, sua contribui\u00e7\u00e3o para o nosso desenvolvimento e import\u00e2ncia ainda \u00e9 subestimada sob camadas de preconceitos.  \u00c9 necess\u00e1rio para entendermos nossa identidade como povo, e a <strong> lei 10.639/03</strong>, que versa sobre o ensino da cultura afro-brasileira e africana se mostra fundamental, resgatando essa heran\u00e7a para as novas gera\u00e7\u00f5es.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">E assim surgiu o projeto <strong><i>Orix\u00e1s \u2013 Contos dos Orix\u00e1s</i></strong>, que ir\u00e1 levar as poderosas narrativas da cultura Yorub\u00e1 ao formato das Hist\u00f3rias em Quadrinhos, em um album colorido e inicialmente com <strong>80 p\u00e1ginas</strong> (caso as <strong>metas estendidas</strong> sejam alcan\u00e7adas vamos colocar mais material), trama completa e que ser\u00e1 lan\u00e7ado, com a sua ajuda, no primeiro semestre de 2017.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Este projeto acredita no mercado nacional de Hqs e nasce da vontade de produzir um material de qualidade, com pre\u00e7o acess\u00edvel para o p\u00fablico.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Acompanhem a nossa p\u00e1gina <em><a href=\"https://www.facebook.com/ContosdeOrunAiye\">https://www.facebook.com/ContosdosOrixas/</a> </em>nela postamos novidades, artes, fichas de personagens e processo de cria\u00e7\u00e3o da revista.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Mat\u00e9rias na imprensa sobre o projeto:\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http://www.futuraplay.org/video/conexao-orixas-em-quadrinhos-orun-aiye/345385/\">http://www.futuraplay.org/video/conexao-orixas-em-...</a><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http://remezcla.com/lists/culture/the-avengers-meets-orishas/\">http://remezcla.com/lists/culture/the-avengers-mee...</a><br>\n</p>\n<p><a href=\"http://cultura.estadao.com.br/noticias/literatura,cultura-africana-inspira-a-hq-contos-de-orun-aiye,70001661489\">http://cultura.estadao.com.br/noticias/literatura,...</a><br>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><a href=\"http://www.bahianoticias.com.br/cultura/noticia/26832-apos-financiamento-coletivo-ilustrador-baiano-lanca-hq-inspirada-em-orixas-ate-agosto.html\">http://www.bahianoticias.com.br/cultura/noticia/26...</a><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span>\n</p>\n<p><a href=\"https://globalvoices.org/2017/02/03/marvel-meets-orishas-a-brazilian-artist-is-turning-african-gods-into-superheroes/\">https://globalvoices.org/2017/02/03/marvel-meets-o...</a>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http://www.cultura.gov.br/noticias-destaques/-/asset_publisher/OiKX3xlR9iTn/content/artista-usa-historias-em-quadrinhos-para-divulgar-orixas/10883\">http://www.cultura.gov.br/noticias-destaques/-/ass...</a><br>\n</p>\n<p><a href=\"http://oglobo.globo.com/cultura/artes-visuais/quadrinista-recria-capas-de-hqs-da-marvel-com-orixas-20073261\">http://oglobo.globo.com/cultura/artes-visuais/quad...</a>\n</p>\n<p><a href=\"http://www.otempo.com.br/divers%C3%A3o/magazine/a-redescoberta-dos-orix%C3%A1s-1.1415602\">http://www.otempo.com.br/divers\u00e3o/magazine/a-...</a><br>\n</p>\n<p><a href=\"http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2016/11/29/interna_diversao_arte,559083/projeto-apresenta-historias-da-mitologia-africana-para-o-universo-das.shtml\">http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/d...</a><br>\n</p>\n<p><a href=\"http://judao.com.br/contos-de-orun-aiye/\">http://judao.com.br</a><a href=\"http://falange.net/index.php/2016/09/09/falange-entrevista-hugo-canuto/\">http://falange.net/index.php/2016/09/09/falange-en...</a>\n</p>\n<p><a href=\"http://portalsoteropreta.com.br/quadrinista-hugo-canuto-rele-classicos-da-marvel-e-apresenta-herois-como-orixas/\">http://portalsoteropreta.com.br/quadrinista-hugo-c...</a><br>\n</p>\n<p><a href=\"http://oglobo.globo.com/cultura/livros/conheca-os-super-herois-brasileiros-20335333\">http://oglobo.globo.com/cultura/livros/conheca-os-...</a>\n</p>\n<p><a href=\"http://razoesparaacreditar.com/artes/orixas-personagens-de-historias-em-quadrinhos/\">http://razoesparaacreditar.com/artes/orixas-person...</a><br>\n</p>\n<p><a href=\"http://www.terrazero.com.br/2016/09/the-orixas/\">http://www.terrazero.com.br/2016/09/the-orixas/</a>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">PODCASTS - MITOGRAFIAS</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><a href=\"http://www.mitografias.com.br/tag/hugo-canuto/\">http://www.mitografias.com.br/tag/hugo-canuto/</a><br></span></span>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/85414/A_REVISTA.jpg\">\n</p>\n<p><strong><i><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/85422/YEMANJ%C3%81_FINAL_4.-POSTAGEM.jpg\"><br></i></strong>\n</p>\n<p><strong><i>\u201cEra um tempo de reis e her\u00f3is sobre a terra...ali, entre o oceano seco de areia e as florestas de chuva, havia um mosaico de povos cujas cidades, feitas de marfim e bronze amavam a guerra e o com\u00e9rcio com a mesma intensidade...artes\u00e3os, s\u00e1bios e feiticeiros, que marcaram para sempre dois continentes.\u201d</i></strong>\n</p>\n<p>Esse \u00e9 o universo dos Contos dos Orix\u00e1s constru\u00eddo a partir dos Itan, as hist\u00f3rias contadas oralmente por s\u00e9culos entre os Yorub\u00e1s, situadas hoje entre a Nig\u00e9ria e Benin, cujos filhos espalhados pela di\u00e1spora da opress\u00e3o criaram ra\u00edzes no Brasil.\n</p>\n<p>Quando entidades como Xang\u00f4, Ex\u00fa e Yemanj\u00e1 caminhavam entre os homens, influenciando seus destinos, auxiliando e protegendo os mortais\n</p>\n<p>O \u00e1lbum ter\u00e1, al\u00e9m das duas hist\u00f3rias, material extra com pinups de artistas convidados. No total, dever\u00e3o ser 80 p\u00e1ginas em Offset LD 75g e a capa em papel cart\u00e3o 250 g, com Formato Americano (17 x 25 cm) totalmente colorida e acabamento excelente.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/85415/14435190_1375343409166111_7152962235612065881_o.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/85416/site_low.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/85417/RECOMPENSAS.jpg\">\n</p>\n<p><a href=\"http://oglobo.globo.com/cultura/livros/conheca-os-super-herois-brasileiros-20335333\"></a>Ilustra\u00e7\u00f5es de artistas convidados para nossa Galeria, que ser\u00e3o entregues para colabora\u00e7\u00f5es a partir de R$ 100,00 mediante sorteio, e estar\u00e3o no Artbook!\n</p>\n<p><strong>Postais com artes exclusivas do projeto e marca p\u00e1ginas.</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/85421/CRIA%C3%87%C3%83O_COR._low.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Camisetas em parceria com a loja <em>Seja Mesclado</em>, na cor branca, com medidas definidas de acordo com o colaborador.</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"apple-converted-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/77117/MONTAGEM_CAMPANHA.jpg\"></span>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong>Artes nos tamanhos A4 (21 x 29 cm) e A3 (29 x 42 cm), papel couch\u00ea 170 gramas.</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>NOVIDADE! - OXUM, RAINHA DAS \u00c1GUAS</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/80005/OXUM_LOW.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Vamos disponibilizar toda as que forem criadas longo da campanha, como recompensas.</strong>\n</p>\n<p><strong></strong><strong>HQ A Can\u00e7\u00e3o de Mayrube - O In\u00edcio.</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/76848/12238490_678961032204539_3362514481306707210_o.jpg\" width=\"211\" height=\"289\" style=\"width: 211px; height: 289px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/76847/zzz.jpg\" width=\"417\" height=\"281\" style=\"width: 417px; height: 281px;\">\n</p>\n<p>Formato Americano - 17 x 26 cm, Colorida, Papel Couch\u00ea 115 fosco.<strong>Exemplos de P\u00e1ginas originais \u00e1 l\u00e1pis ou arte finalizadas, formato A3.</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/103993/P%C3%81GINAS.jpg\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/78634/OR%C3%87AMENTO.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">O valor para viabilizar o projeto \u00e9 de <strong>R$ 12.000,00 (Doze Mil), </strong>divididos entre o custo da impress\u00e3o, cerca de <strong>65% do total</strong>, os <strong>13% do Catarse</strong> e os demais para pagar a editora\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o e envio das recompensas. Cada colabora\u00e7\u00e3o dada \u00e9 muito importante para que o projeto se torne realidade.<br>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/78633/GR%C3%81FICO.jpg\">\n</p>\n<p><strong></strong><strong><em></em></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/76040/METAS_ESTENDIDAS_.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Cada meta que alcan\u00e7armos abrir\u00e1 novas possibilidades para ampliar o material a ser publicado, garantindo uma experi\u00eancia maior, incrementando o valor arrecadado no Catarse e melhorando o projeto, beneficiando voc\u00ea, apoiador a custo zero. Por isso \u00e9 importante divulgar  sempre para suas redes.\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong></strong><strong>Hugo Canuto -</strong> Natural de Salvador, reside em S\u00e3o Paulo, aonde trabalha como ilustrador Freelancer, criador de hist\u00f3rias em Quadrinhos e Concept Artist, produzindo em meios digitais e tradicionais. Formado em Arquitetura pela Universidade Federal da Bahia, expressa a rela\u00e7\u00e3o entre arte e mitologia de muitas maneiras, seja nas cidades imagin\u00e1rias pintadas em murais do #NAPAREDE, na saga de fantasia \u00e9pica a Can\u00e7\u00e3o de Mayrube e agora, atrav\u00e9s do projeto Contos dos Orix\u00e1s.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/77165/12.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Para outros trabalhos, acessem o site <a href=\"http://www.hugocanuto.com/\">www.hugocanuto.com</a>, portf\u00f3lio virtual.</span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\" rel=\"text-align: justify;\">\u00c9 isso pessoal, muito obrigado desde j\u00e1 pela ajuda, divulga\u00e7\u00e3o e colabora\u00e7\u00e3o financeira para tornar esse projeto realidade!\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Hugo Canuto.</strong>\n</p>", "permalink": "contos_de_orun_aiye_edd8", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/JqpCj5r5uRc", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=JqpCj5r5uRc", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/45091/LOGO_3.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/45091/project_thumb_thumb_LOGO_3.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/45091/project_thumb_small_LOGO_3.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/45091/project_thumb_large_LOGO_3.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/45091/project_thumb_video_cover_LOGO_3.jpg", "progress": 337.7083333333333, "pledged": 40525.0, "total_contributions": 843, "total_contributors": 816, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2017-01-14T01:59:59.999999", "zone_expires_at": "2017-01-13T23:59:59.999999", "online_date": "2016-11-14T15:04:26.083725", "zone_online_date": "2016-11-14T13:04:26.083725", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 68, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 457084, "name": "Hugo Brito Canuto Oliveira", "public_name": "Hugo Canuto "}, "reminder_count": 166, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 68, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "arte,Candombl\u00e9,Mitologia,orix\u00e1s,quadrinhos", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "f1d7e481-df30-407c-a4ad-80186064cc5f", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 457084, "common_id": "558a74cf-26c2-400a-938a-5dce69885e5a", "name": "Hugo Brito Canuto Oliveira", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/457084/thumb_avatar_f571096d-cb68-486f-b2cc-6170a6093449.jpg", "facebook_link": "http://www.facebook.com/ContosdosOrixas/", "twitter_username": "Hugo_B_Canuto", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 72, "total_published_projects": 6, "links": [{"id": 25371, "link": "http://www.instagram.com/hugocanuto_art"}, {"id": 25370, "link": "http://www.facebook.com/"}, {"id": 15868, "link": "http://www.hugocanuto.com"}], "follows_count": 693, "followers_count": 699, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/457084/base_89c5ff54-d5bd-401f-9c23-36bfaf480d26.jpg", "created_at": "2015-08-05T02:49:38.405713", "about_html": "<p>Hugo Canuto (Salvador, 1986) \u00e9 ilustrador, roteirista e autor de Hist\u00f3rias em Quadrinhos. Graduado em arquitetura, busca expressar atrav\u00e9s do seu trabalho a rela\u00e7\u00e3o entre arte, culturas e mitos do Brasil, \u00c1frica e Am\u00e9ricas.\n</p>\n<p>Publicou a s\u00e9rie de \u00e1lbuns <strong>Contos dos Orix\u00e1s</strong>, inspirada nas grandes hist\u00f3rias da cultura Yorub\u00e1 e afro-brasileira, adaptadas para a linguagem das HQs, vencedora do pr\u00eamio Angelo Agostini como melhor lan\u00e7amento, Trof\u00e9u Ab\u00e9b\u00e9 de Prata e indicada entre os finalistas ao pr\u00eamio Jabuti, na categoria Hist\u00f3rias em Quadrinhos. Tamb\u00e9m publicada em ingl\u00eas pela editora Abrams Books e indicada para o Glyph Comic Awards, nos EUA, pa\u00eds onde comp\u00f5e o acervo do Smithsonian African American History Museum.\n</p>\n<p>Em 2024 lan\u00e7ar\u00e1 <strong>A Can\u00e7\u00e3o de Mayrube</strong>, saga do g\u00eanero fantasia \u00e9pica, elaborada a partir das lendas e culturas da Am\u00e9rica Latina.\n</p>\n<p>Site \u2013 <a href=\"http://www.hugocanuto.com/\">www.hugocanuto.com</a>Instagram - @hugocanuto_artFacebook \u2013 Hugo Canuto\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": false, "subscribed_to_new_followers": false, "subscribed_to_friends_contributions": false, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Hugo Canuto ", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 94516, "project_id": 45091, "description": "OP\u00c7\u00c3O 3 - NOVIDADE!\r\n\r\nS\u00c9RIE DE 5 POSTERS EM TAMANHO A3, PAPEL COUCH\u00c9 250 GRAMAS COM DEDICAT\u00d3RIA E AUT\u00d3GRAFO.\r\n\r\nPDF Contos de \u00d2run \u00c0iy\u00e9\r\nRevista Impressa com frete incluso\r\nNome nos Agradecimentos\r\nAut\u00f3grafo com desenho de um personagem\r\nMarca P\u00e1ginas\r\nPostal\r\n", "minimum_value": 150.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2017-06-01T03:00:00", "updated_at": "2016-12-06T20:36:49.860464", "paid_count": 11, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 7536640, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "2c038c7f-e00c-4da4-80d8-59bb301d2ebe", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}