{"detail": {"project_id": 53167, "id": 53167, "user_id": 438394, "name": "Fotonovela: Como Avacalhar Uma Hist\u00f3ria de Romance", "headline": "Um g\u00eanero liter\u00e1rio esquecido, agora resgatado como um quadrinho experimental.", "budget": "<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/95648/or%C3%A7ament.png\" style=\"width: 370px; height: 99px;\" width=\"370\" height=\"99\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">Os valores investidos neste projeto est\u00e3o diretamente relacionados com o n\u00famero de apoios e as recompensas. Al\u00e9m da impress\u00e3o, que \u00e9 o m\u00ednimo para o projeto ser concretizado, temos o valor de produ\u00e7\u00e3o das recompensas e o envio, que est\u00e1 incluso no valor de cada recompensa para todo o Brasil. Os valores s\u00e3o aproximados, \u00e9 l\u00f3gico, pois depende da quantidade de apoios e quais recompensas os apoiadores v\u00e3o pedir, com diferen\u00e7a da parte do Catarse, que \u00e9 fixa.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/99823/or%C3%A7amento.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br><br>\n</p>", "goal": 1463.0, "about_html": "<p><strong></strong>Gostou do projeto, mas n\u00e3o sabe como se faz para apoiar? Veja o V\u00eddeo abaixo, \u00e9 f\u00e1cil:\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n\t<iframe src=\"//www.youtube.com/embed/IthuNnmsvsk\" allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\" height=\"281\" width=\"500\">\n\t</iframe><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">Mais detalhes sobre o projeto abaixo.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/95746/divulga%C3%A7%C3%A3o1.JPG\" \"=\"\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\"Quando me chamaram pra fazer uma Fotonovela pensei 'Isso vai ser legal, vou topar', mas eu estava enganada, foi \u00e9 <strong>Muito Legal</strong>!!!\" Alessandra Lacerda, editora de \"Como Avacalhar uma Hist\u00f3ria de Romance\" a primeira fotonovela do programa Sete Almas.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/95611/o_que_%C3%A9_uma_fot.png\" style=\"width: 338px; height: 50px;\" height=\"50\" width=\"338\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong></strong>Como o pr\u00f3prio nome j\u00e1 diz, \u00e9 uma novela contada com fotos. Este estilo de express\u00e3o art\u00edstica se assemelha muito \u00e0 hist\u00f3rias em quadrinhos e cinema, ouso dizer at\u00e9 que \u00e9 um jeito de fazer hist\u00f3rias em quadrinho, pelas grandes semelhan\u00e7as de narrativa.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/95612/por_que_nao_ouvi.png\" style=\"width: 413px; height: 55px;\" height=\"55\" width=\"413\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong></strong>Porque o auge de suas publica\u00e7\u00f5es se deu entre as d\u00e9cadas de 50 e 70, e foi se perdendo com a populariza\u00e7\u00e3o das novelas televisivas.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/95614/esta_fotonovela_%C3%A9_uma_s.png\" style=\"width: 432px; height: 52px;\" height=\"52\" width=\"432\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong></strong>N\u00e3o. Esta fotonovela \u00e9 uma hist\u00f3ria curta e fechada (come\u00e7a e termina no mesmo volume).\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/95616/quem_somos.png\" style=\"width: 231px; height: 50px;\" height=\"50\" width=\"231\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Este projeto est\u00e1 sendo feito em parceria pela Editora Yppy, uma Editora de quadrinhos autorais independentes, e pelo canal Wonder, um canal do YouTube de conte\u00fados  diversos que incluem desde pequenos v\u00eddeos do dia-a-dia a v\u00eddeos mais elaborados, com os personagens da p\u00e1gina \"Sete Almas\" do Facebook.<br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\" rel=\"text-align: center;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/95618/nao_conhe%C3%A7o.png\" style=\"width: 500px; height: 50px;\" height=\"50\" width=\"500\"></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sete Almas \u00e9 um programa do YouTube do canal Wonder e uma p\u00e1gina do Facebook. \u00c9 uma brincadeira com os sete chakras, onde a autora criou um personagem para representar cada personalidade relativa a cada um dos seus chakras.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Independente do que voc\u00ea acredita ou n\u00e3o a Sete Almas \u00e9 um canal muito divertido, e com certeza te rende muitas risadas, e as vezes at\u00e9 algumas reflex\u00f5es.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/95619/legal__mas_por_que.png\" style=\"width: 500px; height: 50px;\" height=\"50\" width=\"500\"></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A fotonovela \u00e9 uma recria\u00e7\u00e3o de uma situa\u00e7\u00e3o que acontece com frequ\u00eancia na nossa fam\u00edlia (por isso eu, Alessandra Lacerda, meu irm\u00e3o, Mateus, e minha irm\u00e3 Alice, a dona do canal Wonder, somos os personagens principais).\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Temos uma cultura de contar hist\u00f3rias aqui em casa, e todo mundo gosta de contar e ouvir, mas desde que deixamos de ser crian\u00e7a, a minha irm\u00e3 come\u00e7ou a inventar mais hist\u00f3rias de romance que tudo, e a frequ\u00eancia ficou t\u00e3o grande que eu e meu irm\u00e3o nos cansamos disto. Foi a\u00ed que, espontaneamente, surgiu a ideia de atrapalhar a Alice quando ela come\u00e7ar a contar as suas hist\u00f3rias meladas. Desde ent\u00e3o temos feito isto de maneiras cada vez mais diferentes.\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/95620/a_equipe.png\" style=\"width: 333px; height: 53px;\" height=\"53\" width=\"333\"></strong><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\" rel=\"text-align: justify;\"><strong>Alessandra<br></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/95621/Alessandra.JPG\" style=\"width: 245px; height: 213px;\" height=\"213\" width=\"245\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">T\u00e9cnica em Artes Visuais e Bi\u00f3loga, idealizadora do projeto Editora Yppy, uma editora de quadrinhos e outras publica\u00e7\u00f5es nacionais.  Respons\u00e1vel pela edi\u00e7\u00e3o da \nfotonovela, fotografia, escrever o projeto no Catarse, planejamento financeiro e administrativo e representar a si mesma na hist\u00f3ria.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Alice<br></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/95622/Alice.JPG\" style=\"width: 313px; height: 335px;\" height=\"335\" width=\"313\"></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong> </strong><span class=\"redactor-invisible-space\">Se formando em julho deste ano em </span> Cinema e Audiovisual<span class=\"redactor-invisible-space\">, \u00e9 respons\u00e1vel pela edi\u00e7\u00e3o dos v\u00eddeos, roteiro, ilumina\u00e7\u00e3o, figurino, cen\u00e1rio e fotografia dos v\u00eddeos e da fotonovela. YouTuber respons\u00e1vel pelo canal Wonder e principal idealizadora do projeto Sete Almas, que conta com uma p\u00e1gina no Facebook e v\u00eddeos no canal Wonder. Interpreta nesta fotonovela a si mesma e aos dois personagens da Sete Almas, Mousse e Cold (o pr\u00edncipe), que aparecem na hist\u00f3ria que ela conta.<br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\" rel=\"text-align: justify;\"><strong><br></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\" rel=\"text-align: justify;\"><strong>Mateus<br></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\" rel=\"text-align: justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/95623/Mateus.JPG\" style=\"width: 345px; height: 320px;\" height=\"320\" width=\"345\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\" rel=\"text-align: justify;\"><strong></strong>Irm\u00e3o mais novo de Alessandra e Alice. Gosta de inventar hist\u00f3rias de aventura e jogos de RPG, e tem uma criatividade natural e aleat\u00f3ria. Representa a si mesmo na fotonovela e ajudou a fazer o roteiro.\n</p>\n<p><br><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\" rel=\"text-align: center;\"><strong>Bom, agora que voc\u00ea j\u00e1 conhece a nossa hist\u00f3ria vamos logo ao que interessa. A revista!</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">A revista vai ser no formato A5, toda colorida!!!\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tanto o miolo quanto a capa ser\u00e3o em couch\u00e9 (papel de alta qualidade para revistas), sendo que a capa ser\u00e1 de um papel mais grosso e com acabamento brilhante por fora.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/94316/esquema_A5.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>PelamordeDeus gente, essa capa \u00e9 ilustrativa t\u00e1? Um exemplo! A capa n\u00e3o vai ser isso n\u00e3o XD kkkkk quando estiver pronta postaremos aqui, e quem j\u00e1 tiver apoiado vai receber not\u00edcias do andamento da produ\u00e7\u00e3o, incluindo a capa.<br></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\" rel=\"text-align: justify;\"><strong></strong>Al\u00e9m da hist\u00f3ria curta, feita para experimentar o estilo, a revista vai conter algumas informa\u00e7\u00f5es<strong></strong> sobre os personagens, e sobre os parceiros que a produziram, al\u00e9m de alguns b\u00f4nus como easter eggs (segredos escondidos nos quadrinhos) e quadrinhos da p\u00e1gina Sete Almas do Facebook.<br><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/95634/recompensas.png\" style=\"width: 280px; height: 71px;\" height=\"71\" width=\"280\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">As recompensas para este projeto s\u00e3o as mais variadas:\n</p>\n<p>- PDF da Fotonovela<br>\n</p>\n<p>- Fotonovela Impressa, em cores e autografada\n</p>\n<p>- Print A4<br>\n</p>\n<p>- Print A3 de foto exclusiva que n\u00e3o aparece na Fotonovela\n</p>\n<p>- Chaveiro de um dos personagens<br>\n</p>\n<p>- 3 Chaveiros de personagens diferentes<br>\n</p>\n<p>- Camisa<br>\n</p>\n<p>- \u00c1lbum digital em PDF com as melhores fotos tiradas para a fotonovela, sem edi\u00e7\u00e3o, incluindo as que n\u00e3o foram usadas (limitada)\n</p>\n<p> (aqui tamb\u00e9m haver\u00e3o alguns detalhes a respeito do making off)<br>\n</p>\n<p>- V\u00eddeo de um dos personagens da fotonovela no canal Wonder te agradecendo pelo apoio (limitada)\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/95624/metas_estendi.png\" style=\"width: 281px; height: 51px;\" height=\"51\" width=\"281\"></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Caso ultrapassemos a meta preparamos alguns presentinhos para agradecer. Confira abaixo as recompensas para metas estendidas:\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">R$ 2.000 - Gif animado do pr\u00edncipe da hist\u00f3ria dan\u00e7ando a dan\u00e7a do siri com uma m\u00e1scara de paca em local p\u00fablico.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">R$ 3.000 - Fotonovela dublada e com fundo musical no YouTube.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><br></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/95625/recompensas_especiais.png\" style=\"width: 349px; height: 52px;\" height=\"52\" width=\"349\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sim, as recompensas n\u00e3o ficam s\u00f3 por a\u00ed, al\u00e9m das recompensas para cada valor de apoio e das metas estendidas, neste projeto, teremos algo muito especial para voc\u00ea que quiser ajudar um pouco mais. Voc\u00ea pode nos ajudar a divulgar o projeto e ganhar um pr\u00eamio especial! Para isto n\u00e3o \u00e9 preciso ser um apoiador! Basta encontrar mais pessoas para apoiar o projeto e voc\u00ea tamb\u00e9m ganha recompensas!!!\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A cada pessoa que voc\u00ea conseguir para apoiar o projeto vamos contar pontos para voc\u00ea (de acordo com o valor do apoio), todo mundo que ajudar a divulgar, conseguindo ao menos 1 novo apoiador, vai ganhar ao menos um brinde extra e, e \u00e9 claro, todas as pessoas que voc\u00ea conseguir para apoiarem o projeto tamb\u00e9m ganham brindes.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Basta voc\u00ea nos solicitar um c\u00f3digo promocional pelo email editorayppy@gmail.com\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Voc\u00ea vai passar este c\u00f3digo para as pessoas para quem voc\u00ea divulgar o projeto, que vai garantir que a pessoa ganhe o brinde dela, e voc\u00ea os seus pontos\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Com o projeto financiado todos que nos ajudaram a divulgar o projeto receber\u00e3o um agradecimento especial na revista e o pr\u00eamio especial de acordo com a quantidade de pontos alcan\u00e7ada. <br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Veja abaixo os brindes e o pr\u00eamio para divulgadores e apoiadores com o c\u00f3digo promocional:\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><br></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Brindes extras</strong> <strong>p</strong><strong>ara apoiadores com c\u00f3digo promocional:<br></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Com apoios de at\u00e9 40 reais:</strong> Marca p\u00e1gina.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Com apoios de mais de 40 at\u00e9 100 reais:</strong> Marca p\u00e1gina e Caneca de Pl\u00e1stico personalizada da fotonovela.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><strong><strong>Com apoios de mais de 100 reais:</strong></strong></strong> Marca p\u00e1gina e Caneca de Lou\u00e7a personalizada da fotonovela.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><br></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Pr\u00eamios</strong> para o divulgador que conseguir novos apoiadores por quantidade de pontos:\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>1) Divulgador Legal.</strong> De 30 a 50 pontos: <strong>Marca P\u00e1gina.</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>2) Divulgador Legal Pacas.</strong> De 51 a 300 pontos: <strong>Marca p\u00e1gina e Caneca de Pl\u00e1stico personalizada da fotonovela.</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>3) Divulgador Legalza\u00e7o. </strong>De 301 a 800 pontos: <strong>Marca p\u00e1gina, <em>Caneca de Pl\u00e1stico</em> personalizada da fotonovela e cartela de adesivos com as 5 fotos mais engra\u00e7adas da fotonovela eleitas pelos seguidores da p\u00e1gina no Facebook </strong>(<strong></strong>a vota\u00e7\u00e3o ser\u00e1 feita quando o PDF for enviado para os apoiadores, antes de receberem as recompensas f\u00edsicas)<strong>.</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>4) Divulgador Lok\u00e3o.</strong> De 801 a 1000 pontos: <strong>Marca p\u00e1gina, <em>Caneca de Lou\u00e7a</em> personalizada da fotonovela e cartela de adesivos com as 5 fotos mais engra\u00e7adas da fotonovela.</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>5) The Great Divulgator.</strong> Mais de 1000 pontos: <strong>Marca\n p\u00e1gina, \n\t<em>Caneca de Lou\u00e7a</em> personalizada da fotonovela, cartela de \nadesivos com as 5 fotos mais engra\u00e7adas da fotonovela e r\n\t</strong><strong>\u00e9plica \nid\u00eantica \u00e0 pel\u00facia original que aparece na hist\u00f3ria com o personagem \nMateus, feita \u00e0 m\u00e3o pela autora do quadrinho Dango & Oniguiri, de \nonde veio o personagem da pel\u00facia.\n\t</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Os pontos para quem divulgar por apoio conseguido:</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Apoio de 10 reais:</strong> 30 pontos.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Apoio de 20 reais:</strong> 50 pontos.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Apoio de 30 reais</strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>:</strong> 100 pontos.<br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\" rel=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Apoio de 35 reais</strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>: </strong>150 pontos.<br></span></span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\" rel=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Apoio de 40 reais: </strong><span class=\"redactor-invisible-space\">180 pontos.</span></span></span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\" rel=\"text-align: justify;\"><strong>Apoio de 75 reais:</strong> 220 pontos.<span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\" rel=\"text-align: justify;\"><strong>Apoio de 150 reais: </strong>400 pontos.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Apoio de 250 reais</strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>: </strong>550 pontos.<br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\" rel=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Apoio de 350 reais</strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>:</strong> 700 pontos.<br></span></span>\n</p>\n<p>No fim, os pontos s\u00e3o somados e o Divulgador \u00e9 notificado de sua conquista.\n</p>\n<p>Gostou da ideia? Nos ajude com o projeto! Voc\u00ea pode escolher uma ou mais recompensas apoiando o projeto com um dos valores do lado direito desta p\u00e1gina, e/ou nos mandar um e-mail para editorayppy@gmail.com solicitando o c\u00f3digo promocional para que voc\u00ea ganhe recompensas ao divulgar o projeto. Lembrando que as recompensas extras s\u00e3o diferentes das recompensas por apoio.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"javascript:void(0);\">Apoie agora o projeto!</a><br><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\" rel=\"text-align: justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\" rel=\"text-align: justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\" rel=\"text-align: justify;\"><br><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span>\n</p>", "permalink": "como-avacalhar-uma-historia-de-romance", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/iovqg6er9_s", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=iovqg6er9_s&feature=youtu.be", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/53167/card_do_catarse.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/53167/project_thumb_thumb_card_do_catarse.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/53167/project_thumb_small_card_do_catarse.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/53167/project_thumb_large_card_do_catarse.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/53167/project_thumb_video_cover_card_do_catarse.png", "progress": 103.7593984962406, "pledged": 1518.0, "total_contributions": 30, "total_contributors": 21, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2017-05-30T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2017-05-29T23:59:59.999999", "online_date": "2017-04-01T01:33:51.050356", "zone_online_date": "2017-03-31T22:33:51.050356", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 59, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 59, "unit": "days"}, "posts_count": 14, "address": {"city": "Belo Horizonte", "state_acronym": "MG", "state": "Minas Gerais"}, "user": {"id": 438394, "name": "Alessandra Lacerda", "public_name": "Alessandra Lacerda"}, "reminder_count": 2, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 14, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Almas,Avacalhar,Fotonovela,romance,Sete", "city_id": 1634, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "d5c7c8c9-9e33-4042-8a4e-1f587fe97bc3", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 438394, "common_id": "9f9ce0b6-aaa7-44c4-89cc-5af52931d584", "name": "Alessandra Lacerda", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/438394/thumb_avatar_foto_ccatarse.png", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 15, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 18235, "link": "http://www.yppy.com.br/portfolio"}, {"id": 13866, "link": "http://www.yppy.com.br/publicacoes"}, {"id": 13865, "link": "https://www.facebook.com/editorayppy/"}], "follows_count": 20, "followers_count": 11, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2015-06-16T16:41:31.240923", "about_html": "<p>Alessandra Lacerda \u00e9 bi\u00f3loga e t\u00e9cnica em Artes Visuais. Roteirista, desenhista e autora de quadrinhos, \u00e9 a fundadora da Editora Yppy, uma editora especializada em quadrinhos nacionais e publica\u00e7\u00f5es independentes de projetos alternativos e experimentais. Conhe\u00e7a mais sobre este trabalho no <a href=\"http://www.yppy.com.br\">site da Editora Yppy.</a>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Alessandra Lacerda", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 108745, "project_id": 53167, "description": "- Seu nome nos agradecimentos\r\n- PDF da Fotonovela\r\n- Fotonovela Impressa, em cores e autografada\r\n- 1 camisa da fotonovela", "minimum_value": 45.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2017-05-01T03:00:00", "updated_at": "2017-05-26T19:49:56.186464", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 8387584, "title": "F\u00e3zasso", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": null, "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}