{"detail": {"project_id": 63896, "id": 63896, "user_id": 400358, "name": "VINTAGE COMICS #1", "headline": "Resgate de antigas HQs do Brasil. Homem For\u00e7a de Altair Gelatti, o Flama, Dr. Fraud e muitos outros!", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/124374/grafico.jpg\" style=\"font-size: 14px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/124376/meta.jpg\">\n</p>", "goal": 6000.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/128916/capa_2017_OUT.jpg\">\n</p>\n<p>Vintage Comics #1 \u00e9 a materializa\u00e7\u00e3o do sonho de todo colecionador: Fazer uma revista em quadrinhos. Esta revista, que tem o mesmo nome da p\u00e1gina iniciada no Facebook (que j\u00e1 conta com quase 50 mil curtidas) pretende resgatar artistas do passado que fizeram hist\u00f3ria na hist\u00f3ria das HQ's e tamb\u00e9m artistas talentosos da atualidade que ainda n\u00e3o conseguiram publicar seu trabalho no papel. Ser\u00e1 uma revista feita por um colecionador apaixonado por quadrinhos, pela hist\u00f3ria e seus desenhistas! Vou caprichar na arte, pois al\u00e9m de colecionador sou designer gr\u00e1fico h\u00e1 muitos anos.<br>\n</p>\n<p>Nesta revista, pretendo reproduzir o trabalho de um desenhista conhecido por seu trabalho desenvolvido nos anos 60 e 70 que, por uma incr\u00edvel postura altru\u00edsta, deixou de desenhar: Altair Gelatti, que, al\u00e9m de fazer trabalhos para editoras de S\u00e3o Paulo e Rio, fez uma revista sozinho em Caxias do Sul e colocou para sempre seus personagens na galeria de super her\u00f3is brasileiros. Al\u00e9m dos quadrinhos, uma super mat\u00e9ria contando sua hist\u00f3ria, sua trajet\u00f3ria e os motivos que o fizeram parar. <br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/124903/303318_131962610269573_457229962_n.jpg\" \"=\"\">\n</p>\n<p>O mais bacana \u00e9 que aos 86 anos de idade, Altair est\u00e1 firme e forte para ver seu trabalho voltar a ser publicado! Ele guarda at\u00e9 hoje cerca de mais de 400 pranchas originais com quadrinhos das mais diversas categorias como guerra, detetive, super her\u00f3i, fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e romance que servir\u00e3o de \"\u00e2ncora\" para a revista.\n</p>\n<p>Ser\u00e1 uma \u00f3tima oportunidade para conhecer melhor o trabalho deste brilhante artista!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/124371/Albatroz_pq.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/124373/paginas.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>O FLAMA<br>Outra atra\u00e7\u00e3o da revista ser\u00e1 uma mat\u00e9ria especial sobre \"O Flama\", personagem paraibano criado em 1963 por Deodato Borges, o pai de Mike Deodato, e a reprodu\u00e7\u00e3o de uma de suas hist\u00f3rias:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/128696/flama.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>O GARRA CINZENTA<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/128700/garra.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Al\u00e9m destas hist\u00f3rias vou colocar quadrinhos antigos, curiosidades, informa\u00e7\u00e3o e imagens que ir\u00e3o agradar aos colecionadores de todas as idades.<br>\n</p>\n<p>A pauta ainda est\u00e1 em aberta, mas os prov\u00e1veis artistas, artigos e hist\u00f3rias ser\u00e3o escolhidos entre estes:<br>- Homem For\u00e7a, de Altair Gelatti;<br>- O Flama, de Deodato Borges;<br>- Renato Canini;<br>- Jayme Cortez;<br>- Comics Code Authority;<br>- A Garra Cinzenta, publicado em \"A Gazetinha\" entre 1937 e 1939;<br>- Kerry Callen;<br>- Ag\u00eancia At\u00f4mica;<br>- Cl\u00e1udio Spritzer;<br>- Little Nemo in Slumberland;<br>- Hiron Goidanich (Goida);<br>- Alexandre Casacurta;<br>entre artigos, mat\u00e9rias e colaboradores.\n</p>\n<p>Depois dessa, pretendo dar sequ\u00eancia com mais edi\u00e7\u00f5es.\n</p>\n<p>A revista ter\u00e1 as seguintes caracter\u00edsticas:<br>- Formato: 17cm x 26 cm (comic americano);<br>- Papel Miolo: offset 90g<br>- P\u00e1ginas miolo: 32;<br>- Papel Capa: Couch\u00ea brilho 170g<br>- P\u00e1ginas capa: 4;<span class=\"redactor-invisible-space\"></span><br>- Cores: Totalmente colorida;<br>- Acabamento: Dobrada e grampeada.\n</p>", "permalink": "vintage1", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/63896/20AGE_COMICS_thumb_x.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/63896/project_thumb_thumb_20AGE_COMICS_thumb_x.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/63896/project_thumb_small_20AGE_COMICS_thumb_x.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/63896/project_thumb_large_20AGE_COMICS_thumb_x.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/63896/project_thumb_video_cover_20AGE_COMICS_thumb_x.jpg", "progress": 14.233333333333333, "pledged": 854.0, "total_contributions": 28, "total_contributors": 28, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2017-11-24T01:59:59.999999", "zone_expires_at": "2017-11-23T23:59:59.999999", "online_date": "2017-09-24T20:33:05.279736", "zone_online_date": "2017-09-24T17:33:05.279736", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 4, "address": {"city": "Caxias do Sul", "state_acronym": "RS", "state": "Rio Grande do Sul"}, "user": {"id": 400358, "name": "Rog\u00e9rio Casacurta", "public_name": "Rogerio Casacurta"}, "reminder_count": 14, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 4, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Comics,quadrinhos,revista,Tirinhas,vintage", "city_id": 3949, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "668dbef0-e65e-40c8-b208-3d4715f0967f", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 400358, "common_id": "851f2f5d-a225-4b88-8958-4e4d4f915a14", "name": "Rog\u00e9rio Casacurta", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/400358/thumb_avatar_EU.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/casacurta", "twitter_username": "casacurta", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 31, "total_published_projects": 10, "links": [{"id": 26245, "link": "http://www.vintagecomics.com.br/"}, {"id": 26246, "link": "https://www.youtube.com/casacurta"}, {"id": 26240, "link": "https://www.instagram.com/20agecomics/"}], "follows_count": 34, "followers_count": 63, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/400358/base_recompensas_pq.jpg", "created_at": "2015-03-10T14:03:36.067418", "about_html": "<p>Sou publicit\u00e1rio, designer gr\u00e1fico, colecionador e apaixonado por quadrinhos. Mantenho uma p\u00e1gina no Facebook, a Vintage Comics e um grupo, Os Acumuladores.\n</p>\n<p>Sou editor da revista Gibi X que \"j\u00e1\" est\u00e1 no n\u00famero 4. \u00c9 um misto de fanzine que publico quando d\u00e1, pois at\u00e9 hoje s\u00f3 consegui imprimir gra\u00e7as \u00e0 campanhas aqui no catarse.\n</p>\n<p>Tenho planos de fazer livros e eventos na \u00e1rea dos quadrinhos. A pandemia atrapalhou tudo isso um pouco, mas estou retomando os projetos aos poucos.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Rogerio Casacurta", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 123709, "project_id": 63896, "description": "A revista impressa c/ entrega gr\u00e1tis para todo o Brasil.", "minimum_value": 13.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2018-01-01T02:00:00", "updated_at": "2017-09-24T20:29:56.978281", "paid_count": 13, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": "A REVISTA!", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": null, "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}