{"detail": {"project_id": 64482, "id": 64482, "user_id": 824036, "name": "Mano K - N\u00ba 01", "headline": "O garoto pobre da periferia de S\u00e3o Paulo que adquire o poder de manipular a Energia do Caos    ", "budget": "<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/127561/GRAFICO.png\" \"=\"\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A meta deste financiamento foi estipulada no valor m\u00ednimo suficiente para executar o projeto: pagar roteirista, ilustrador, gr\u00e1fica, confeccionar e enviar os brindes, e para pagar a taxa de 13% cobrada pelo Catarse. Qualquer valor acima \u00e0 meta inicial e aos custos previstos no or\u00e7amento apresentado, ser\u00e1 usado para aumentar a tiragem, e para a produ\u00e7\u00e3o do segundo n\u00famero.  Os brindes e recompensas ser\u00e3o enviados logo ap\u00f3s a impress\u00e3o da revista.\n</p>", "goal": 60000.0, "about_html": "<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/126303/MANO_K1.png\" \"=\"\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Imagine se um garoto pobre da periferia de S\u00e3o Paulo possu\u00edsse poderes que o deixassem muito al\u00e9m da humanidade. O dom de manipular a <i>Energia do Caos</i> e alterar a probabilidade dos acontecimentos, ou seja, a pr\u00f3pria realidade! E tivesse que escolher seu pr\u00f3prio destino, num mundo em que o bem e o mal n\u00e3o s\u00e3o t\u00e3o tang\u00edveis como se imagina.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/126299/Mano_K_-P%C3%A1g_1.png\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">O mundo de Mano K \u00e9 o nosso mundo, por\u00e9m onde a superci\u00eancia e a magia existem conspirando nas bordas da realidade. \u00c9 o mundo em que os filmes Cidade de Deus e Cidade dos Homens se encontram com as fant\u00e1sticas dimens\u00f5es de Top Ten, Astro city e de Procurado.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A Terra possui sua cota de super-humanos e outros seres que assombram as pessoas.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Na Segunda Grande Guerra, a lend\u00e1ria Galeria Sombria lutou contra o totalitarismo ao lado do misterioso grupo chamado O Segredo. Hoje, agindo como o Greenpeace e a Cruz Vermelha, o Mito re\u00fane meta-humanos em nome da paz mundial, gerando uma adora\u00e7\u00e3o entre a popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o vista desde os Beatles e muitos conflitos com v\u00e1rias pot\u00eancias e seus neg\u00f3cios escusos.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/126300/Mano_K_-P%C3%A1g_2.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Do mesmo modo, o Comit\u00ea, organiza\u00e7\u00e3o criminosa submersa em suas atrocidades se alimenta da guerra, do crime organizado internacional e da corrup\u00e7\u00e3o para tecer uma teia de controle sobre o verdadeiro poder.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Nisso, o Brasil se torna um dos alvos para suas a\u00e7\u00f5es como um lugar perfeito para fazendas de cria\u00e7\u00e3o de seres humanos de destrui\u00e7\u00e3o <st1:personname>em massa. Super-humanos</st1:personname> postos a servi\u00e7o de quem pagar mais como armas vivas.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/126301/Mano_K_-P%C3%A1g_3.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A favela da Jujuba \u00e9 um dos v\u00e1rios pontos na Am\u00e9rica Latina para instala\u00e7\u00e3o de suas bases, aproveitando-se da mis\u00e9ria para transformar jovens em instrumentos de seus planos.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Chacina, Cadeira El\u00e9trica e Cutelo s\u00e3o seus tenentes encarregados de dominar o crime organizado local, e recrutar a juventude sem esperan\u00e7a, eles mesmos pessoas de destrui\u00e7\u00e3o em massa, oriundos de vidas tr\u00e1gicas.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/126302/Mano_K_-P%C3%A1g_4.png\">\n</p>\n<p>Por\u00e9m, Mano K fez suas escolhas pessoais e de repente Horus, Minotauro e Ians\u00e3 (outrora El\u00e9trica) do Mito est\u00e3o por perto colocando em risco os planos do Comit\u00ea.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">N\u00e3o se trata de uma hist\u00f3ria de super-her\u00f3is, mas de pessoas comuns que um dia descobriram que podem voar.\n</p>\n<p style=\"text-align: center; margin-left: 20px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/126883/MK.png\" \"=\"\">\n</p>\n<p><strong>A Revista</strong><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A revista conta com 64 p\u00e1ginas sendo a capa em papel couch\u00ea gramatura 150, verniz UV total na 1\u00ba e 4\u00ba capa. Miolo de 60 p\u00e1ginas em papel couch\u00ea brilho gramatura 115 sem verniz. Cor 4x4. Impress\u00e3o frente e verso. Com grampo. Tamanho 21 x 29 fechada.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/127826/MANOOK.png\">\n</p>\n<p style=\"margin-left: 60px;\"><strong>Os autores</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A jornalista Edna Pessanha atua h\u00e1 quatorze anos no segmento de arte e cultura, seu contato com as diversas manifesta\u00e7\u00f5es culturais de todo o pa\u00eds, fez com que ela tivesse a ideia de criar um personagem para hist\u00f3rias em quadrinhos identificado com o Brasil e com o brasileiro, assim come\u00e7ou a ser concebido o super-her\u00f3i Mano K.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">O roteirista Jean Canesqui ajudou a dar nome ao personagem, al\u00e9m de escrever o roteiro e criar seu universo, e o ilustrador Matheus Antunes Andrade deu vida ao super-her\u00f3i e a todos os demais personagens. A cor fica por conta do Matheus e de Leonardo Le\u00e3o.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Neste primeiro n\u00famero iremos conhecer o surgimento do Mano K. Ap\u00f3s, ser\u00e1 lan\u00e7ado o segundo n\u00famero onde o super-her\u00f3i aparece efetivamente, em conjunto ser\u00e1 escrito um roteiro do Mano K para cinema.\n</p>\n<p style=\"margin-left: 60px; text-align: justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">O roteirista Jean Canesqui \u00e9 um profundo conhecedor de hist\u00f3rias em quadrinhos, possui bacharelado em R\u00e1dio e TV pela Universidade de S\u00e3o Paulo, com especializa\u00e7\u00e3o em teledramaturgia, foi roteirista do seriado \u201cTrio Terr\u00edvel do Br\u00e1s\u201d, projeto participante do N\u00facleo Criativo (Prodav 03/2013) pela produtora Mira\u00e7\u00e3o Filmes. Avaliador de Roteiros Cinematogr\u00e1ficos na produtora O2 Filmes. Teve o conto \u201cSimbiose\u201d selecionado e publicado na colet\u00e2nea FCdoB - Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica do Brasil, pela Tarja Editorial. Publicou o conto \u201cO vampiro de Esperma\u201d em Vis\u00f5es de S\u00e3o Paulo - ensaios urbanos, pela editora Tarja Editorial. Editou e escreveu roteiros para o \u00e1lbum coletivo de hist\u00f3rias em quadrinhos Front. Editou e escreveu roteiros para a revista Kaos! Por esse trabalho foi indicado para o pr\u00eamio de Melhor Roteirista da HQ Mix, concedido pela Associa\u00e7\u00e3o dos Cartunistas do Brasil. Foi tamb\u00e9m monitor de aulas de teledramaturgia \u00e0 dist\u00e2ncia, estagi\u00e1rio de produ\u00e7\u00e3o na produtora Confeitaria de Cinema Ltda, estagi\u00e1rio de produ\u00e7\u00e3o nos programas do Ratinho e Show do Milh\u00e3o - SBT \u2013 Canal 04, monitor de educa\u00e7\u00e3o e r\u00e1dio - USP e Prefeitura de S\u00e3o Paulo, estagi\u00e1rio de produ\u00e7\u00e3o na R\u00e1dio \u2013 USP, e produtor do programa Radio Rock, na Radio Atividade FM.<strong></strong>\n</p>\n<p style=\"margin-left: 100px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/126306/IANSAA.png\">\n</p>\n<p style=\"margin-left: 100px; text-align: justify;\">O ilustrador Matheus Antunes Andrade est\u00e1 em seu primeiro projeto: <i><em>Ol\u00e1\npodem me chamar de Matheus, sou um principiante nesse universo de quadrinhos,\n\u00e1vido para contar hist\u00f3rias fant\u00e1sticas, sou formado em desenho industrial e\nengenharia civil, duas qualifica\u00e7\u00f5es que n\u00e3o saciaram a minha alma, na qual\ndescobriu na ilustra\u00e7\u00e3o um caminho doce e prazeroso. Estudei desenho na Kinoene\nArts em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, com os que eu considero meus amigos e gurus: Jo\u00e3o\nRaulex, Diego Machuca e Suzanne Cascardi. Tenho que deixar claro que s\u00e3o gurus,\npois mais do que ensinamentos t\u00e9cnicos, foram suas li\u00e7\u00f5es que permitiram minha\nremiss\u00e3o espiritual. Estudei tamb\u00e9m na Quanta Academia de Artes com o fabuloso\nartista Felipe Watanabe, e gra\u00e7as aos seus pux\u00f5es de orelha pontuais, estou\nfazendo esta e futuras hist\u00f3rias. Devo citar tamb\u00e9m um workshop que tive com o\nescritor Felipe Castilho, que com seu preceito deixou tudo mais claro. Estudo\nh\u00e1 um pouco mais de um ano e meio, e nunca participei de um projeto de qualquer\nmagnitude, venho atrav\u00e9s deste projeto com toda humildade conseguir meu lugar\nao sol... Continua...\n\t</em>\n\t</i>\n</p>\n<p style=\"margin-left: 120px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/126307/CHAACINA.png\" \"=\"\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Leonardo Le\u00e3o \u00e9 bacharel em Propaganda e\nMarketing pela Universidade Paulista \u2013 Unip. Ilustrador apaixonado por games,\nquadrinhos e mang\u00e1s, tem por objetivo se desenvolver como profissional e\nestabelecer uma carreira com Fan Arts ou Concepts de personagens. Trabalhou\ncomo designer e agora se profissionaliza na \u00e1rea de ilustra\u00e7\u00e3o. \u00c9 tamb\u00e9m\nprofessor de desenho.\n</p>\n<p style=\"margin-left: 60px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/127546/k.png\" \"=\"\">\n</p><br><span></span>\n<p style=\"text-align: justify;\">Edna Pessanha criou a EP Comics, que objetiva publicar revistas em quadrinhos com super-her\u00f3is negros idealizados por ela.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Mano K \u00e9 o primeiro t\u00edtulo de\nv\u00e1rios projetos que ser\u00e3o desenvolvidos por este time, que est\u00e1 afinad\u00edssimo\npara ajudar a incrementar o mercado de hist\u00f3rias em quadrinhos brasileiro.\n\t<br>\n</p><br>", "permalink": "manok", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/UzL-oLzLVOg", "video_url": "https://youtu.be/UzL-oLzLVOg", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/64482/CARDK.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/64482/project_thumb_thumb_CARDK.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/64482/project_thumb_small_CARDK.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/64482/project_thumb_large_CARDK.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/64482/project_thumb_video_cover_CARDK.png", "progress": 0.06666666666666667, "pledged": 40.0, "total_contributions": 3, "total_contributors": 3, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2018-04-12T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2018-04-11T23:59:59.999999", "online_date": "2017-10-08T19:40:14.913516", "zone_online_date": "2017-10-08T16:40:14.913516", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 2, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 185, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 824036, "name": "Edna Pessanha Alves", "public_name": ""}, "reminder_count": 11, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "K,Mano,Super-her\u00f3i", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "1c975880-ccb1-428f-b84e-d2f50def5591", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 824036, "common_id": "725a0391-6fcb-4485-93f4-8910adfe917e", "name": "Edna Pessanha Alves", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/824036/thumb_avatar_2ab64201-1612-4259-bfdc-3211e3bba716.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 1, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 2, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2017-10-01T21:20:56.706544", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 124674, "project_id": 64482, "description": "- 10 PDFS preto e branco com arte final para colorir. Entrega digital envio para todo o mundo (Ilimitado)\n\n- Nome nos agradecimentos na Fan Page da EP Comics \n", "minimum_value": 10.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2018-05-02T00:24:48", "updated_at": "2017-10-02T01:25:54.18349", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": "Para 10 ou mais", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": null, "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}