{"detail": {"project_id": 70496, "id": 70496, "user_id": 75471, "name": "Revista Japy", "headline": "O que vai fazer sua vida ter valido \u00e0 pena?", "budget": "<p>75% do valor arrecadado vai ser destinado \u00e0 impress\u00e3o da revista e produ\u00e7\u00e3o das recompensas, 13% \u00e9 a taxa do Catarse e os outros 12% para as despesas de correio.\n</p><del></del>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/145232/Gr%C3%A1ficojpg.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong></strong><i></i><u></u><sub></sub><sup></sup><del></del><br>\n</p>", "goal": 6100.0, "about_html": "<p style=\"text-align: center;\"><strong>O Coletivo Jundcomics</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/145656/Logo_Jund__1_.jpg\">\n</p><strong></strong>\n<p>     O grupo existe desde 2000 e surgiu da necessidade de reunir quadrinistas da regi\u00e3o de Jundia\u00ed e, desta forma, incentivar a produ\u00e7\u00e3o de HQ e a revela\u00e7\u00e3o de novos talentos. O grupo j\u00e1 publicou muitos fanzines e alguns \u00e1lbuns independentes, tanto coletivos quanto individuais.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>A revista Japy</strong>\n</p>\n<p>     O projeto da revista Japy re\u00fane 9 artistas e 3 convidados especiais em uma revista com 64 p\u00e1ginas no formato 16,5 x 25cm trazendo 9 hist\u00f3rias ligadas pelo mesmo tema mas com hist\u00f3rias e estilos de desenhos bem diferentes.\n</p>\n<p>     O tema desta edi\u00e7\u00e3o \u00e9 \"Tudo \u00e9 finito\" e foi definido por vota\u00e7\u00e3o entre os participantes, mas nada al\u00e9m disso como regra, ent\u00e3o o artista teve liberdade total para criar. E voc\u00ea vai poder conferir hist\u00f3rias que mostrem como a vida \u00e9 importante, sejam fatos que levaram um vida inteira para acontecer, um dia inteiro ou at\u00e9 mesmo aqueles 5 minutos que fizeram toda uma vida ter sentido.\n</p>\n<p>     Outra coisa legal do projeto \u00e9 que cada artista far\u00e1 uma ilustra\u00e7\u00e3o da capa da hist\u00f3ria de seu colega, uma livre interpreta\u00e7\u00e3o baseado apenas no que ele leu e viu, sem interfer\u00eancia do autor da HQ.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/150601/capa_tudo-%C3%A9-finito-_1_.gif\">\n</p><strong></strong>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/145462/Amostras.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Os autores</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/145217/Foto_Ede2.jpg\"> <strong>Ede Galileu</strong> - <a href=\"https://www.facebook.com/edegalileu\">https://www.facebook.com/edegalileu</a>\n</p>\n<p>     Ilustrador, artista pl\u00e1stico, quadrinista, arte educador e produtor cultural. Ficou conhecido por ser um dos criadores do Jundcomics, evento voltado para quadrinhos e cultura pop na cidade de Jundia\u00ed-SP.\n</p>\n<p>     A mais de 20 anos faz HQ publicando inicialmente em fanzines que j\u00e1 somam 8 de sua cria\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de participa\u00e7\u00f5es em projetos coletivos, webcomics e 2 publica\u00e7\u00f5es independentes de sua autoria.\n</p>\n<p>Portf\u00f3lio - <a href=\"https://www.behance.net/edegalileu\">https://www.behance.net/edegalileu</a>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/145227/chris.jpg\"> <strong>Cristofer Machado</strong> - <a href=\"https://www.facebook.com/chriscaricaturas/\"><u></u></a><u><a href=\"https://www.facebook.com/chriscaricaturas/\">https://www.facebook.com/chriscaricaturas/</a></u>\n</p>\n<p>     Caricaturista, 22 anos, nascido e criado em Jundia\u00ed-SP, trabalha desde 2012 no mercado de caricaturas, fazendo encomendas personalizadas para todo o Brasil al\u00e9m de eventos onde faz caricaturas ao vivo.\n</p>\n<p>     Atualmente entrando de cabe\u00e7a nos projetos de ilustra\u00e7\u00e3o e rindo da pr\u00f3pria desgra\u00e7a atrav\u00e9s dos quadrinhos.\n</p>\n<p>Portf\u00f3lio - <a href=\"http://www.chriscaricaturas.com/\"><u></u></a><u><a href=\"http://www.chriscaricaturas.com/\">http://www.chriscaricaturas.com/</a></u>\n</p><strong></strong>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/145225/Dad%C3%AD.jpg\"> <strong>Dad\u00ed</strong> -  <a href=\"http://www.facebook.com/Dadiilustra\" target=\"_blank\" data-saferedirecturl=\"https://www.google.com/url?hl=pt-BR&q=http://www.facebook.com/Dadiilustra&source=gmail&ust=1518622984734000&usg=AFQjCNE2mbdIFDtvLf92qLTfwi6U7MoR5w\">www.facebook.com/Dadiilustra</a>\n</p>\n<p>     Formada em Educa\u00e7\u00e3o Art\u00edstica pela Unicamp, Ignez de Castro (ou Dad\u00ed como \u00e9 conhecida) j\u00e1 trabalhou com ilustra\u00e7\u00e3o de livros, ganhou diversos pr\u00eamios e publicou hist\u00f3rias em quadrinhos como a mini s\u00e9rie \"Bichos do mato\" e as tiras dos \"Pleistoic\u00eanicos\" publicadas no \"Correio Popular\" de Campinas por 7 anos.\n</p>\n<p>Portf\u00f3lio - <a href=\"http://www.ilustradoradadi.com/\" target=\"_blank\" data-saferedirecturl=\"https://www.google.com/url?hl=pt-BR&q=http://www.ilustradoradadi.com&source=gmail&ust=1518622984733000&usg=AFQjCNGGOUQDX2TO1u3hl4qg0pWBDKa8aQ\">www.ilustradoradadi.com</a>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/145240/Sander.jpg\"> Sander Antonelli Jr.</strong>-<a href=\"https://www.facebook.com/JrSanderFotografia/\">https://www.facebook.com/JrSanderFotografia/</a>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Sander Antonelli Jr \u00e9 fot\u00f3grafo nas horas vagas. Quando n\u00e3o est\u00e1\natuando na \u00e1rea de log\u00edstica ou organizando eventos, escreve alguns roteiros\npor a\u00ed. Entre os roteiros j\u00e1 publicados, est\u00e1 \"Mary-Up, Ag\u00eancia de\nInvestiga\u00e7\u00f5es\". Ama quadrinhos desde os tempos do \"formatinho\" e \u00e9 f\u00e3\nassumido de Neil Gaiman.\n\t</span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/145530/Foto_Denis.jpg\"> <strong>Denis Miranda</strong> - <a href=\"https://www.facebook.com/denis.miranda.1671\"><u></u></a><u><a href=\"https://www.facebook.com/denis.miranda.1671\">https://www.facebook.com/denis.miranda.1671</a></u>\n</p>\n<p>Desenhista por amor, designer gr\u00e1fico de profiss\u00e3o. Atualmente \u00e9 o ilustrador oficial da Turminha Brava, saudoso cartoon que fez grande sucesso na d\u00e9cada de 60 e 70 nos comerciais da TV brasileira.  Apaixonado por quadrinhos, j\u00e1 consumiu muito e at\u00e9 produziu algumas coisas mas esta \u00e9 sua primeira publica\u00e7\u00e3o no mercado independente de HQ.<br>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/145243/Hugo.jpg\"> <strong>Hugo Nanni </strong>- </span> <a href=\"https://www.facebook.com/hugo.nanni\">https://www.facebook.com/hugo.nanni</a>\n</p>\n<p>Autor de quadrinhos independentes, participou de v\u00e1rios coletivos onde lan\u00e7ou HQs junto a outros artistas. Desenvolve  diversos grupos de personagens e os publica tanto na vers\u00e3o impressa quanto em seu blog. Sempre que poss\u00edvel est\u00e1 presente nos eventos com muito material, a fim de conquistar o p\u00fablico com seu trabalho.\n</p>\n<p>Portf\u00f3lio - <a href=\"http://www.hugonanni.com.br/\">http://www.hugonanni.com.br/</a>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/145228/Lexy.jpg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"> Lexy Soares</span></strong> - <a href=\"https://www.facebook.com/lexy.soares\">https://www.facebook.com/lexy.soares</a>\n</p>\n<p>     Ex-cineasta\nindependente, j\u00e1 se aventurou pelo teatro, literatura e artes pl\u00e1sticas,\nLexy come\u00e7ou nos quadrinhos em 2001, fazendo fanzines. Passou a produzir tiras\ncom regularidade a partir de 2011. J\u00e1 teve trabalhos expostos nos Sal\u00f5es de\nHumor de Volta Redonda, Caratinga e Piracicaba.\n</p>\n<p>     Em 2015,\nlan\u00e7ou seus primeiros quadrinhos impressos, VIDA DE INSPETOR DE ALUNOS e\nLEITMOTIV (esta em parceria com Andr\u00e9 Oide nos desenhos).\n</p>\n<p>Portf\u00f3lio - <a href=\"http://lexysoares.blogspot.com.br/\">http://lexysoares.blogspot.com.br/</a><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/145226/Alexandra.jpg\"> <strong>Alexandra Vieira</strong> - <a href=\"https://www.facebook.com/alexandra.vieira.142\">https://www.facebook.com/alexandra.vieira.142</a>\n</p>\n<p>     Trabalha a muitos anos como cartazista mas tamb\u00e9m \u00e9 ilustradora, aprendiz, apaixonada por quadrinhos e pelo estilo mang\u00e1. Com o fanzine coletivo \"Oficina de HQ\", teve sua primeira HQ publicada, agora decidiu se aventurar no mundo das publica\u00e7\u00f5es independentes com este projeto.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/145249/Rom%C3%A3o.jpg\"> <strong>Silvio Rom\u00e3o</strong> - <a href=\"https://www.facebook.com/artgaveta/\" target=\"_blank\" data-saferedirecturl=\"https://www.google.com/url?hl=pt-BR&q=https://www.facebook.com/artgaveta/&source=gmail&ust=1518653287472000&usg=AFQjCNGAADVw8cFce9bIABMkTou9Qq4weQ\">https://www.facebook.<wbr>com/artgaveta/</a><a href=\"https://mail.google.com/mail/u/0/#m_6692467196698752083_m_8141976988889674997_DAB4FAD8-2DD7-40BB-A1B8-4E2AA1F9FDF2\" width=\"1\" height=\"1\"></a>\n</p>\n<p> Formado em R\u00e1dio e TV, trabalha como produtor audiovisual. Leitor ass\u00edduo de hist\u00f3rias em quadrinhos sempre gostou  de escrever e desenhar. Produziu alguns fanzines de HQ, mas esta \u00e9 sua primeira publica\u00e7\u00e3o independente.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Convidados especiais</strong>\n</p>\n<p><strong>Michel Ramalho</strong> - <a href=\"https://www.michelramalho.com/\">https://www.michelramalho.com/</a><span class=\"redactor-invisible-space\"></span><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/145646/20543997_1495236630522941_4563496315112150030_o.jpg\">\n</p>\n<p>S\u00f3 pra resumir um pouquinho o talento do rapaz que vai nos presentear com a capa da revista, o cara \u00e9 ilustrador e quadrinista, faz trabalhos para v\u00e1rias revistas como a \"Recreio\" e a Picol\u00e9 (Coquetel), fez v\u00e1rios trabalhos de ilustra\u00e7\u00e3o editorial e publicit\u00e1ria, tamb\u00e9m trabalhou como cenarista para o est\u00fadio \"Birdo\". Como quadrinista, j\u00e1 participou de v\u00e1rias obras como convidado e possui 3 publica\u00e7\u00f5es autorais.\n</p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/145647/10174848_10203652882508936_4347326587925099250_n.jpg\"> <span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Valdir Costa</strong></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Pensa em uma pessoa talentosa e humilde, este senhor aposentado que conhece muito dos grandes nomes da ilustra\u00e7\u00e3o e nunca trabalhou como ilustrador. Deixa muito profissional de boca aberta quando mostra seus desenhos, mas isso \u00e9 s\u00f3 pessoalmente mesmo pois ele n\u00e3o tem um portf\u00f3lio online, s\u00f3 que ele topou nos presentear com uma hist\u00f3ria pra revista Japy e ainda est\u00e1 doando algumas ilustra\u00e7\u00f5es pra darmos de recompensa.</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Carlos Ruas</strong> - <a href=\"https://www.umsabadoqualquer.com/\">https://www.umsabadoqualquer.com/</a><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/145648/avatar-2-650x564.jpg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">O cara dispensa apresenta\u00e7\u00f5es, mas se voc\u00ea vivia em uma ilha deserta e nunca ouviu falar dele \u00e9 s\u00f3 clicar no link do seu site \"Um S\u00e1bado Qualquer\" a\u00ed em cima. Convidamos ele pra escrever o nosso pref\u00e1cio mas ele tamb\u00e9m vai nos presentear com uma hist\u00f3ria.</span><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Recompensas </strong>\n</p>\n<p>Ao apoiar o projeto, al\u00e9m de incentivar a produ\u00e7\u00e3o de uma nova revista de HQ e novos autores, voc\u00ea tamb\u00e9m pode adquirir recompensas incr\u00edveis. S\u00e3o muitos os pacotes de recompensas, confira o que voc\u00ea pode receber al\u00e9m da revista.\n</p>\n<p><strong>Revista Casa Poiesis</strong>\n</p>\n<p>Baseado na pe\u00e7a de teatro de mesmo nome escrita por Claudio de Albuquerque, a HQ com arte de Ede Galileu conta a hist\u00f3ria de um homem solit\u00e1rio e a hist\u00f3ria de uma paix\u00e3o avassaladora, usando muita met\u00e1fora e poesia. Destaque para o final surpreendente.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/145238/Livros.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong>Revistas Clube da Voadora 1 e 2</strong>\n</p>\n<p>Criado por Hugo Nanni, \"Clube da Voadora\" \u00e9 uma obra em quadrinhos de fic\u00e7\u00e3o que se passa num futuro n\u00e3o muito distante sobre adolescentes que s\u00e3o adotados pelo governo e usados  como agentes para a\u00e7\u00f5es especiais, visto que todos tiveram suas habilidades naturais potencializadas pelo uso de f\u00f3rmulas experimentais. Por\u00e9m eles se questionam sobre supostos abusos de seus tutores e do sistema, de forma geral.\n\t<img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/145239/clube-voadora.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Sketch original em A5</strong>\n</p>\n<p>Ganhe um sketch original feito por um dos participantes e com dedicat\u00f3ria.\n</p>\n<p>Observa\u00e7\u00e3o: O autor do sketch vai ser definido de acordo com a disponibilidade do artista e o desenho e t\u00e9cnica usada ser\u00e1 de escolha do pr\u00f3prio artista, podendo ser a l\u00e1pis, nanquim, tinta, etc...\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/145463/AMOSTRA_Sketch.jpg\">\n</p><strong></strong>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong>Caricaturas por Cristofer Machado</strong>\n</p>\n<p>Voc\u00ea pode ter uma caricatura sua feita por um caricaturista profissional com o tema que vc escolher. Veja que legal alguns exemplos.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/145242/caricatura3.jpg\">\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong>Arte original</strong>\n</p>\n<p>Ganhe uma arte original feita por um dos participantes e com dedicat\u00f3ria.\n</p>\n<p>Observa\u00e7\u00e3o: O autor do sketch vai ser definido de acordo com a disponibilidade do artista e o desenho e t\u00e9cnica usada ser\u00e1 de escolha do pr\u00f3prio artista, podendo ser a l\u00e1pis, nanquim, tinta, etc...\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/145516/AMOSTRAS_Arte.jpg\">\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong>P\u00e1gina Original (Ede Galileu)</strong>\n</p>\n<p>Ganhe uma p\u00e1gina original em A3 a nanquim de Ede Galileu. Entre as op\u00e7\u00f5es est\u00e3o 4 p\u00e1ginas da hist\u00f3ria que faz parte da revista Japy e 28 p\u00e1ginas da HQ Casa Poiesis. (A escolha das p\u00e1ginas \u00e9 feita de acordo com a ordem de apoio, ou seja assim que receber o apoio, ser\u00e3o enviadas as op\u00e7\u00f5es dispon\u00edveis para o apoiador escolher)<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/145554/AMOSTRAS_P_Ede.jpg\">\n</p>\n<p><i></i><u></u><sub></sub><sup></sup><del></del><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong>P\u00e1gina Original (Valdir Costa)</strong>\n</p>\n<p>Ganhe uma p\u00e1gina original em A4, feita com caneta esferogr\u00e1fica por Valdir Costa. Entre elas est\u00e3o 3 p\u00e1ginas da hist\u00f3ria \"Dourado\", que estar\u00e1 na revista e mais 7 ilustra\u00e7\u00f5es originais, com temas variados. (A escolha das p\u00e1ginas \u00e9 feita de acordo com a ordem de apoio, ou seja assim que receber o apoio enviamos as op\u00e7\u00f5es dispon\u00edveis para o apoiador escolher)\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/145577/AMOSTRAS_Valdir.jpg\">\n</p><strong></strong>\n<p><i></i><u></u><sub></sub><sup></sup><del></del><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong>Comission</strong>\n</p>\n<p>Ilustra\u00e7\u00e3o em formato A4 de um personagem de sua escolha em cores, pode ser digital ou em t\u00e9cnica tradicional. (Assim que concluir o apoio voc\u00ea recebe um e-mail com as op\u00e7\u00f5es de artistas do projeto dispon\u00edveis pra voc\u00ea escolher).\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/145609/AMOSTRAS_Comissions.jpg\">\n</p>\n<p><strong></strong><i></i><u></u><sub></sub><sup></sup><del></del><br>\n</p>\n<p><strong></strong><i></i><sub></sub><sup></sup><strong></strong><strong></strong><i></i><u></u><sub></sub><sup></sup><del></del><strong></strong><i></i><u></u><sub></sub><sup></sup><del></del><br>\n</p><strong></strong><strong></strong>", "permalink": "japy", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/StBphu4XiQI", "video_url": "https://youtu.be/StBphu4XiQI", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/70496/Card.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/70496/project_thumb_thumb_Card.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/70496/project_thumb_small_Card.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/70496/project_thumb_large_Card.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/70496/project_thumb_video_cover_Card.jpg", "progress": 79.01639344262296, "pledged": 4820.0, "total_contributions": 142, "total_contributors": 140, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2018-04-06T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2018-04-05T23:59:59.999999", "online_date": "2018-02-19T12:05:19.28978", "zone_online_date": "2018-02-19T09:05:19.28978", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 45, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 45, "unit": "days"}, "posts_count": 23, "address": {"city": "Jundia\u00ed", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 75471, "name": "Ede Galileu da Silva", "public_name": "Ede Galileu"}, "reminder_count": 28, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 23, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "coletivo,HQ,independente,Jundcomics,quadrinhos", "city_id": 5005, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "eaf779fa-2b0b-4077-b30a-e0f09466cb18", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 75471, "common_id": "1d02e934-1b86-4a74-9f6c-a33fd4d8aa54", "name": "Ede Galileu da Silva", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/75471/thumb_avatar_Foto_Ede2.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/edegalileu", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 228, "total_published_projects": 5, "links": [{"id": 21959, "link": "https://www.behance.net/edegalileu"}], "follows_count": 4, "followers_count": 164, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2012-06-14T20:27:10.57818", "about_html": "<p>Ede Galileu \u00e9 artista de nascimento, apaixonado por HQ e artes visuais em geral. Est\u00e1 sempre aprendendo e tentando ensinar um pouco tamb\u00e9m.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Ede Galileu", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 135889, "project_id": 70496, "description": "- C\u00f3pia digital da revista.\n- Nome nos agradecimentos.\n- C\u00f3pia autografada da revista impressa.\n- Revista \"Casa Poiesis\" de Claudio de Albuquerque e Ede Galileu.\n- Frete incluso.", "minimum_value": 40.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2018-05-01T09:37:07", "updated_at": "2018-02-17T00:03:24.937756", "paid_count": 11, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 7864320, "title": "Pacote 1", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "d4d45b1e-4bc6-418d-8d82-d44b9f602fde", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}