{"detail": {"project_id": 74481, "id": 74481, "user_id": 151236, "name": "Eventos Semiapocal\u00edpticos - Gilmar", "headline": "Gilmar \u00e9 um cara com cabe\u00e7a de peixe que trabalha em um supermercado num mundo semiapocal\u00edptico.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/152713/gil_05.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/152715/oracamento_gilmar.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/152716/catarse_gil.jpg\">\n</p>", "goal": 9999.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/152704/gil_01.jpg\">\n</p>\n<p>Robertinho e Gordo tentam sobreviver como podem num mundo semiapocal\u00edptico, quando conhecem Gilmar: um caixa de supermercado com cabe\u00e7a de peixe que ainda exerce fielmente sua fun\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p>Com o objetivo de trazer um pouco de alegria e emo\u00e7\u00e3o para a vida do pobre Gilmar, os tr\u00eas partem numa grande aventura passando por lugares ex\u00f3ticos com incr\u00edveis personagens!\n</p>\n<p> \u201cGilmar\u201d \u00e9 o segundo livro da s\u00e9rie \u201cEventos Semiapocal\u00edpticos\u201d, onde cada hist\u00f3ria funciona de maneira independente, mas tamb\u00e9m ajuda a construir um grande universo.\n</p>\n<p><a href=\"http://www.manjericcao.com.br/eventos-semiapocalipticos-gilmar/\" target=\"_blank\">CLIQUE AQUI</a> para ler as primeiras p\u00e1ginas!\n</p>\n<p><a href=\"http://www.manjericcao.com.br/eventos-semiapocalipticos-gilmar/\" target=\"_blank\"></a><a href=\"http://www.manjericcao.com.br/eventos-semiapocalipticos-gilmar/\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/152706/clique_preview_gilmar.jpg\" alt=\"\" \"=\"\"></a>\n</p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/152705/gil_02.jpg\">\n<p>\n\tO quadrinho ter\u00e1 64 p\u00e1ginas coloridas em couch\u00e9 fosco\nformato 17x25 com previs\u00e3o de lan\u00e7amento em Setembro deste ano!\n\t<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/152707/formato_hq.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/152709/gilmar_catarse01.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/152710/gil_03.jpg\">\n</p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/153352/recompensasgil1.jpg\"><a href=\"http://www.manjericcao.com.br/eventos-semiapocalipticos-gilmar/\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/153353/recompensasgil2.jpg\" alt=\"\" \"=\"\"></a>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/152711/gil_04.jpg\">\n</p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/153354/yossi.jpg\">\n<p><br>\n</p>\n<p>Yoshi Itice \u00e9 formado em Design Gr\u00e1fico pela UFPR, p\u00f3s graduado em Hist\u00f3rias em Quadrinhos pelo OPET e trabalha com quadrinhos desde 2010. Dentre suas publica\u00e7\u00f5es est\u00e3o \u201cLast RPG Fantasy\u201d (2012), a webs\u00e9rie \u201cBatsuman\u201d (2010~2015) e \u201cEventos Semiapocal\u00edpticos \u2013 Eduardo e Afonso\u201d (2017).\n</p>\n<p>Voc\u00ea pode conhecer mais sobre seus quadrinhos e ilustra\u00e7\u00f5es <a href=\"http://www.manjericcao.com.br\" target=\"_blank\">AQUI</a>.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/152712/gilmar_catarse02.jpg\">\n</p>", "permalink": "gilmar", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/bgrxTB3ZgH0", "video_url": "https://youtu.be/bgrxTB3ZgH0", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/74481/capa_catarse_gilmar_b.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/74481/project_thumb_thumb_capa_catarse_gilmar_b.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/74481/project_thumb_small_capa_catarse_gilmar_b.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/74481/project_thumb_large_capa_catarse_gilmar_b.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/74481/project_thumb_video_cover_capa_catarse_gilmar_b.jpg", "progress": 127.36273627362736, "pledged": 12735.0, "total_contributions": 283, "total_contributors": 281, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2018-06-10T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2018-06-09T23:59:59.999999", "online_date": "2018-04-10T03:02:48.423845", "zone_online_date": "2018-04-10T00:02:48.423845", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 6, "address": {"city": "Curitiba", "state_acronym": "PR", "state": "Paran\u00e1"}, "user": {"id": 151236, "name": "Thiago Yoshiharu Itice 04322674925", "public_name": "Yoshi Itice"}, "reminder_count": 135, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 6, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "amizade,apocaliptico,Com\u00e9dia,quadrinho,viagem", "city_id": 2882, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "cd45134a-8583-46b5-baa8-a1e9e0fa74dd", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 151236, "common_id": "5996bc34-372c-4fcc-9ea4-586ee2682db6", "name": "Thiago Yoshiharu Itice 04322674925", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/151236/thumb_avatar_facedog_av.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/yoshi.itice", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 120, "total_published_projects": 7, "links": [{"id": 35708, "link": "https://www.instagram.com/yoshiitice/"}, {"id": 35707, "link": "http://manjericcao.iluria.com/"}, {"id": 913, "link": "http://yoshiitice.com.br/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 350, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/151236/base_banner_manjerisamurai2.jpg", "created_at": "2013-05-14T01:17:12.105202", "about_html": "<p>\u00c9 quadrinista, roteirista e ilustrador. \u00c9 formado em Design Gr\u00e1fico pela UFPR e p\u00f3s-graduado em Hist\u00f3rias em Quadrinhos pelo OPET. Em 2010 fundou o est\u00fadio/site LoboLim\u00e3o, no qual trabalhou at\u00e9 2014.</p><p>Dentre suas publica\u00e7\u00f5es est\u00e3o o livro-jogo Last RPG Fantasy, as HQs MAKI, PAF PAF, Batsuman - Ano Um (e dois tamb\u00e9m), todas viabilizadas via financiamento coletivo. Tamb\u00e9m participou das colet\u00e2neas Webcomics Brasil Apresenta: Fliperamas, A Samurai, 321 Fast Comics e Entre Quatro Linhas. Em 2015, deu in\u00edcio a um novo projeto, o est\u00fadio Manjericc\u00e3o, com novas aventuras e desafios!</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Yoshi Itice", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 140447, "project_id": 74481, "description": "- Nome nos agradecimentos;\n- PDF do quadrinho por e-mail;\n- UM EXEMPLAR IMPRESSO AUTOGRAFADO;\n- Uma AQUARELA ORIGINAL A5;\n- Frete gr\u00e1tis para todo o Brasil;", "minimum_value": 90.0, "maximum_contributions": 8, "deliver_at": "2018-09-01T21:13:33", "updated_at": "2018-04-03T21:15:38.72379", "paid_count": 3, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "international", "row_order": 7340032, "title": "HQ + Aquarela A5", "survey_sent_at": "2018-06-16T18:10:21.854971", "survey_finished_at": "2018-07-11T00:38:43.667805", "common_id": "5d469a63-fdcf-4db0-b39d-9a98aa7892ef", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}