{"detail": {"project_id": 78902, "id": 78902, "user_id": 39266, "name": "HQ _quieto", "headline": "O sil\u00eancio tamb\u00e9m \u00e9 uma forma de cria\u00e7\u00e3o.", "budget": "<p>Para o livro <strong>_quieto</strong> ganhar vida, vamos precisar de <em>R$ 3000,00</em>. Nesse valor est\u00e3o inclusos os custos de impress\u00e3o de 250 unidades, custos da produ\u00e7\u00e3o e envio das recompensas e a taxa do Catarse. No gr\u00e1fico abaixo voc\u00ea v\u00ea a divis\u00e3o exata, e sabe para onde est\u00e1 indo o dinheiro que est\u00e1 colocando nesse projeto.\n</p>\n<p>Caso a gente consiga ultrapassar a meta de arrecada\u00e7\u00e3o, essa grana adicional ser\u00e1 utilizada para produ\u00e7\u00e3o de mais c\u00f3pias impressas, que ser\u00e3o levadas em feiras e encontros de quadrinhos.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/165090/grafico-01.jpg\" width=\"482\" height=\"318\" style=\"width: 482px; height: 318px;\">\n</p>", "goal": 3000.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/165072/sobre_o_q.jpg\">\n</p>\n<p><strong>_quieto</strong> \u00e9 uma colet\u00e2nea de quadrinhos que apresentam reflex\u00f5es curtas sobre temas como o cotidiano, individualidade, crescimento, passado, mem\u00f3rias, amadurecimento, cria\u00e7\u00e3o art\u00edstica, tempo, entre outras quest\u00f5es. A forma narrativa \u00e9 de pequenas hist\u00f3rias, como momentos de pensamento que prop\u00f5em ao leitor que fa\u00e7a o mesmo. Cada quadrinho \u00e9 independente, cont\u00e9m um universo de quest\u00f5es poss\u00edveis, e podem ser lidos em qualquer ordem. No entanto, a sequ\u00eancia em que est\u00e3o dispostas as 24 hist\u00f3rias, forma uma narrativa coesa, que leva o leitor por uma jornada de amadurecimento, utilizando a arte como b\u00fassola.\n</p>\n<p>O livro impresso apresenta um projeto gr\u00e1fico e editorial \u00fanico, o que faz da sua leitura uma experi\u00eancia diferente da leitura pela internet. No entanto, dependendo da recompensa que voc\u00ea escolher, poder\u00e1 receber tamb\u00e9m prints individuais dos quadrinhos (inclusive do quadrinho Sobreposi\u00e7\u00e3o, que n\u00e3o consta no livro) e im\u00e3s de geladeira. As recompensas compreendem prints tamanho A4 ou menor (cada quadrinho deve ser impresso no tamanho adequado), impressos em papel couch\u00e9 90g, colorido; im\u00e3s de geladeira com os quadrinhos do livro, tamb\u00e9m em tamanho A4 ou menor; al\u00e9m de ter seu nome nos agradecimentos do livro, c\u00f3pia em pdf e, claro, o livro impresso. Veja abaixo alguns exemplos das recompensas.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/166345/prints3.JPG\" width=\"294\" height=\"295\" style=\"width: 294px; height: 295px;\"> <img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/166349/imas.JPG\" width=\"295\" height=\"297\" style=\"width: 295px; height: 297px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/165074/como_surgiu.jpg\">\n</p>\n<p>Cada hist\u00f3ria surgiu de um est\u00edmulo diferente. As vezes a partir de um filme, de uma conversa com um amigo, de uma lembran\u00e7a, as vezes de uma vontade de futuro. No entanto, para que elas ganhassem forma, sempre foi preciso um momento de reflex\u00e3o, de estar quieto e deixar que aqueles sentimentos sedimentassem. Assim, durante a produ\u00e7\u00e3o de todos os quadrinhos houve um jogo constante de <em>inquieta\u00e7\u00e3o</em> e <em>aquietar-se</em>, uma din\u00e2mica de equil\u00edbrio e paci\u00eancia. Entendi que o sil\u00eancio pode conter uma for\u00e7a criativa, se conseguirmos canaliz\u00e1-lo. s ideias evolu\u00edram para pequenas hist\u00f3rias, com texto, imagem, ritmo e mensagem estruturados, e ent\u00e3o os quadrinhos foram postados em um blog, entre 2016 e 2018. Ap\u00f3s retornos positivos de leitores, percebi que aqueles pensamentos poderiam encontrar um p\u00fablico maior. Ent\u00e3o come\u00e7ou o desafio de transformar os quadrinhos em um livro.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/167932/09_S%C3%A9rie.jpg\"><br>\n</p>\n<p>(quadrinho presente no livro)\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/165075/quem_autor.jpg\">\n</p>\n<p>Quem fez os roteiros, desenhos, cores e projeto gr\u00e1fico do livro fui eu, Rafael Baldam, 27 anos. Sou formado em Arquitetura e Urbanismo, e de uma maneira ou de outra sempre estive ligado a algum projeto em outra \u00e1rea. Desde crian\u00e7a desenho, atividade que foi refor\u00e7ada pela gradua\u00e7\u00e3o em Arquitetura, e que hoje se materializa em alguns trabalhos em ilustra\u00e7\u00e3o, design gr\u00e1fico e quadrinhos. Desde os 14 anos estive envolvido com m\u00fasica, seja tocando algum instrumento, tocando em banda ou pesquisando sobre o assunto. Durante a gradua\u00e7\u00e3o iniciei uma pesquisa sobre as rela\u00e7\u00f5es entre cidade e m\u00fasica, trabalho que continuo desenvolvendo at\u00e9 hoje. Ainda na gradua\u00e7\u00e3o, iniciei experimentos em produ\u00e7\u00e3o de v\u00eddeos experimentais, e pesquisas sobre as rela\u00e7\u00f5es entre cinema e cidade. Atualmente tenho um projeto de poesia que est\u00e1 em seu in\u00edcio, mas que carrega muito do que \u00e9 o livro <strong>_quieto</strong>.\n</p>\n<p>Estes interesses m\u00faltiplos, por vezes angustiantes, me mostram constantemente diferentes formas de abordar um mesmo assunto, e ainda exercitam a sensibilidade para tratar de temas pouco concretos. Para ver mais dos meus trabalhos, acesse <a href=\"https://rafabaldam.wixsite.com/portifolio\">https://rafabaldam.wixsite.com/portifolio</a>. Voc\u00ea tamb\u00e9m pode me encontrar nas redes sociais que est\u00e3o aqui \u00e0 direita -&gt;.\n</p>\n<p>Acredito que estes trabalhos em m\u00fasica, cinema e poesia, que vieram antes ou ao mesmo tempo da produ\u00e7\u00e3o dos quadrinhos que comp\u00f5em o livro <strong>_quieto</strong>, ajudaram a formatar algumas hist\u00f3rias, ofereceram est\u00edmulos para algumas delas (o quadrinho Medo surgiu de um poema que escrevi, por exemplo), al\u00e9m de promoverem di\u00e1logos entre estas diversas abordagens art\u00edsticas.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/165076/por_que_quadrinhos.jpg\">\n</p>\n<p>Durante a inf\u00e2ncia, eu lia poucos quadrinhos, apenas algumas revistas da Turma da M\u00f4nica e Looney Tunes. Foi s\u00f3 durante a gradua\u00e7\u00e3o que um amigo me emprestou o livro Desvendando os Quadrinhos, do Scott McCloud, e aquilo foi transformador. Abriu um universo de possibilidades expressivas que eu n\u00e3o fazia ideia que existiam. De repente, eu tinha uma ferramenta para explorar coisas que eu estava pensando e sentindo. Assim, comecei a prestar mais aten\u00e7\u00e3o em quadrinhos, a ler mais, a buscar mais. Por estar habituado a desenhar, os quadrinhos apareceram como um encaixe perfeito entre o que eu podia fazer e o que eu queria fazer. Desde ent\u00e3o meu caminho nos quadrinhos segue em movimento, estudando, lendo, desenhando, pensando novos projetos (que s\u00f3 ser\u00e3o poss\u00edveis caso consiga viabilizar este aqui!).\n</p>\n<p>O que mais me chama aten\u00e7\u00e3o na produ\u00e7\u00e3o de quadrinhos, e que eu tento trabalhar bastante nos meus quadrinhos \u00e9 a rela\u00e7\u00e3o imagem-texto. Procuro fugir da rela\u00e7\u00e3o direta, como se as imagens ilustrassem o texto. Busco um di\u00e1logo entre o texto e a imagem de modo que o quadrinho apenas funcione quando vistos estes dois lados, como se o significado das hist\u00f3rias se localizasse na intersec\u00e7\u00e3o do desenho com a palavra. Uma miss\u00e3o dif\u00edcil, <strong>_quieto</strong> \u00e9 minha primeira tentativa de realiz\u00e1-la.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/167933/12_O_que_chama_sua_aten%C3%A7%C3%A3o.jpg\"><br>\n</p>\n<p>(quadrinho presente no livro)\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/165077/hqmix.jpg\">\n</p>\n<p>Em 2017, ap\u00f3s j\u00e1 ter grande parte dos quadrinhos publicados em um blog, me inscrevi no Trof\u00e9u HQ MIX na categoria Web quadrinhos. Aguardei a aprova\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o sem acreditar muito. Minha surpresa foi quando soube que meus quadrinhos tinham sido aprovados e estariam concorrendo com outros trabalhos muito bons. Apesar de n\u00e3o ter ganhado o pr\u00eamio, para mim a vit\u00f3ria foi ter meus quadrinhos, iniciantes, aprovados e concorrendo ao lado de outros trabalhos que admiro.\n</p>\n<p>Sim! Este ano os quadrinhos do livro <strong>_quieto</strong> est\u00e3o concorrendo ao pr\u00eamio Trof\u00e9u HQ Mix 2018 na categoria Web Quadrinhos! S\u00f3 o fato de estar disputando j\u00e1 \u00e9 uma grande vit\u00f3ria!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/165079/banca_de_quadrinistas.jpg\">\n</p>\n<p>Em Agosto de 2017 o Ita\u00fa Cultural promoveu a 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Banca de Quadrinistas, onde autores puderam expor seus trabalhos, comercializ\u00e1-los e fazer contatos. Tive o prazer de ser aceito para expor os quadrinhos do livro <strong>_quieto</strong>, ainda sem possuir o projeto do livro formatado, ao lado de grandes nomes do quadrinho nacional. No evento, levei prints de v\u00e1rios tamanhos, e foi o primeiro contato f\u00edsico desse trabalho com o p\u00fablico. Foi uma experi\u00eancia \u00f3tima para ouvir coment\u00e1rios do p\u00fablico, e para me motivar a dar os pr\u00f3ximos passos. Abaixo, um v\u00eddeo feito pelo Carlos Neto do canal Papo Zine, onde falo um pouco sobre meus quadrinhos (apare\u00e7o em 12:40).\n</p>\n<p>\n\t<iframe src=\"//www.youtube.com/embed/N9Jq5on7C8g\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"\" style=\"font-size: 14px; width: 500px; height: 281px;\">\n\t</iframe><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/166353/divulga.jpg\"><br>\n</p>\n<p>Ap\u00f3s o encerramento (com sucesso) da campanha no Catarse em Setembro, a vida do livro <strong>_quieto</strong> come\u00e7a de verdade. Ele ser\u00e1 vendido atrav\u00e9s das minhas redes sociais e site. Al\u00e9m disso, ser\u00e1 levado para feiras de quadrinhos e publica\u00e7\u00f5es independentes. A ideia \u00e9 que o maior n\u00famero poss\u00edvel de pessoas conhe\u00e7a esse trabalho.<br>\n</p>\n<p>...\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/173509/03.JPG\">\n</p>\n<p><strong>*** OLHA A NOVIDADE! ***</strong>\n</p>\n<p>Teremos uma adi\u00e7\u00e3o nas recompensas de <strong>R$ 40 ou mais</strong>! Todos que j\u00e1 compraram, e que ir\u00e3o comprar, essas recompensas <strong>ganhar\u00e3o o zine Formas de Se Habitar</strong>, de minha autoria! Este \u00e9 um zine de poesias e ilustra\u00e7\u00f5es, onde exploro a ideia do habitar. Habitamos lugares, cidades, casas, pessoas, n\u00f3s mesmos.\n</p>\n<p>(N\u00e3o consigo mais alterar a descri\u00e7\u00e3o das recompensas aqui do lado, mas mesmo assim, quem escolher as recompensas de R$ 40 ou mais, garantem o zine!)\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/173510/01.JPG\" width=\"271\" height=\"272\" style=\"width: 271px; height: 272px;\"> <img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/173512/02.JPG\" width=\"271\" height=\"272\" style=\"width: 271px; height: 272px;\">\n</p>\n<p>...\n</p>\n<p>Conto com a sua ajuda para trazer este livro \u00e0 vida. Espero que voc\u00ea, assim como eu, encontre prazer no sil\u00eancio.<br>\n</p>\n<p>Abra\u00e7os!\n</p>\n<p>...\n</p>", "permalink": "quieto", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/nDpHiHWBBV4", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=nDpHiHWBBV4", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/78902/Thumb.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/78902/project_thumb_thumb_Thumb.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/78902/project_thumb_small_Thumb.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/78902/project_thumb_large_Thumb.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/78902/project_thumb_video_cover_Thumb.jpg", "progress": 136.1, "pledged": 4083.0, "total_contributions": 67, "total_contributors": 67, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2018-09-09T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2018-09-08T23:59:59.999999", "online_date": "2018-07-10T22:51:16.37062", "zone_online_date": "2018-07-10T19:51:16.37062", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 10, "address": {"city": "Itatiba", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 39266, "name": "Rafael Baldam", "public_name": "Rafael Baldam"}, "reminder_count": 58, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 10, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Desenho,independente,poesia,quadrinhos,Tiras", "city_id": 4979, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "c4ee2326-ee92-4bd1-90b5-3a5703db9547", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 39266, "common_id": "0ca91198-0d28-4fdf-bceb-6d7ef3d8f822", "name": "Rafael Baldam", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/39266/thumb_avatar_IMG-20200125-WA00002.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/Rafabaldam-106041287687477/?modal=admin_todo_tour", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 9, "total_published_projects": 2, "links": [{"id": 23531, "link": "https://www.instagram.com/rafabaldam/"}, {"id": 23529, "link": "https://rafabaldam.wixsite.com/portifolio"}], "follows_count": 8, "followers_count": 15, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/39266/base_32185902_443349349419282_4076405021715988480_o.jpg", "created_at": "2011-12-02T16:26:45.746188", "about_html": "<p>Sou formado em arquitetura e urbanismo, hoje trabalho com design gr\u00e1fico. Em 2018 lancei meu primeiro livro de quadrinhos aqui pelo Catarse, chamado <strong><a href=\"https://www.catarse.me/quieto?ref=ctrse_explore_pgsearch&amp;project_id=78902&amp;project_user_id=39266\" target=\"_blank\">_quieto</a>;</strong> em 2019 lancei meu primeiro livro de poesias, pela Editora Patu\u00e1, chamado <strong><a href=\"https://www.editorapatua.com.br/produto/83308/mapas-secos-ao-sol-de-rafael-baldam\" target=\"_blank\">Mapas Secos ao Sol</a></strong>. Sou editor da <strong><a href=\"https://revistarasante.wixsite.com/artecidade\" target=\"_blank\">Revista Rasante</a></strong>, que publica trabalhos sobre Arte e Cidade. Sigo experimentando com projetos em poesia, quadrinhos e m\u00fasica.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Rafael Baldam", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 147523, "project_id": 78902, "description": "Nessa op\u00e7\u00e3o voc\u00ea ajuda a trazer o livro \u00e0 vida e leva:\n- Seu nome nos agradecimentos\n- 1 c\u00f3pia impressa da HQ _quieto, com dedicat\u00f3ria e tudo", "minimum_value": 40.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2018-12-01T19:30:18", "updated_at": "2018-08-07T14:54:44.081804", "paid_count": 39, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 4194304, "title": "Livro Impresso", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "fdb3274f-e580-4aa7-acbd-2a16469f380b", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}