{"detail": {"project_id": 84251, "id": 84251, "user_id": 426020, "name": "The Displaced ", "headline": "O destino de um mundo fant\u00e1stico est\u00e1 nas m\u00e3os de tr\u00eas her\u00f3is exilados!", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/183085/orcamentoicone.jpg\">\n</p>\n<p>O Catarse\nrecolhe 13% do valor arrecadado, o restante se dividir\u00e1 entre os custos com a\ngr\u00e1fica e recompensas e nas embalagens para envio. \n\t<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/183086/orcamento.jpg\">\n</p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/183089/obrigado.jpg\"><br>", "goal": 15000.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/183311/logo.jpg\">\n</p>\n<p><strong></strong><strong>The\nDisplaced\n\t</strong> \u00e9 uma HQ independente que se passa na distante e esquecida terra de\nZarconia, um lugar com criaturas fant\u00e1sticas, feras perigosas, guerreiros\ndesajustados e d\u00e9spotas terr\u00edveis. \u00c9 l\u00e1 que vivem nossos tr\u00eas her\u00f3is - o mago\nWind, o ranger Berenn e a fera Amorphis \u2013 todos exilados de seus povos. Mesmo\nrenegados, eles n\u00e3o fogem do perigo e se metem em todo tipo de aventura em\nbusca de objetos m\u00edticos, enfrentando monstros e lutando contra injusti\u00e7as.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/182880/trio.jpg\">\n</p>\n<p>A primeira temporada durou 7 edi\u00e7\u00f5es que foram publicadas online no site do <a href=\"http://www.thedisplacedcomics.com\" target=\"_blank\">The Displaced</a> e na loja <a href=\"https://www.comixology.com/The-Displaced/comics-series/11895?ref=Y29taWMvdmlldy9kZXNrdG9wL2JyZWFkY3J1bWJz\" target=\"_blank\">Comixology</a>.  O objetivo deste Catarse \u00e9 lan\u00e7ar uma edi\u00e7\u00e3o \u00fanica e impressa com todas as 7 e mais alguns extras. Se voc\u00ea quiser ler a primeira edi\u00e7\u00e3o clique <a href=\"https://www.dropbox.com/s/jov4wkx9xw5foio/TheDisplaced1ptCatarse.pdf?dl=0\" target=\"_blank\">aqui</a>.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/183008/livroicone.jpg\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/183009/livro.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/183032/pg12e13color.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/183046/pg9color.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/183047/pg12e13color2.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/183048/pg13color.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/183036/pg16color.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/183050/pg15color.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/183051/pg18e19color.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/183010/quem.jpg\">\n</p>\n<p>Ol\u00e1! Eu sou <strong>Rick Troula</strong>, escritor e artista de hist\u00f3rias em quadrinhos, desenhista de storyboard e concept art, ilustrador e professor. Trabalhei com storyboards para in\u00fameros an\u00fancios publicit\u00e1rios e para longa-metragens. Fiz ilustra\u00e7\u00f5es para capas de livro e para jogos digitais bem como concept art para desenhos animados e jogos digitais. Mas fazer hist\u00f3rias em quadrinhos \u00e9 o que eu mais gosto e foi assim que surgiu <strong>The Displaced</strong>.\n</p>\n<p>O trio principal de personagens e a ideia original para a s\u00e9rie surgiu de uma longa campanha de aventuras de Dungeons & Dragons que eu jogava com amigos. Sempre pensei que as hist\u00f3rias que n\u00f3s cri\u00e1vamos dariam uma \u00f3tima HQ, como muitos dos RPG\u00edstas por a\u00ed tamb\u00e9m pensam, imagino. Quando eu finalmente decidi criar uma HQ l\u00e1 em 2014 resolvi dar uma chance para esta hist\u00f3ria. Mas ao inv\u00e9s de utilizar um cen\u00e1rio conhecido, parti para criar o meu pr\u00f3prio universo, inspirado por Tolkien, Star Wars e D&D, entre outras influ\u00eancias. Refiz os personagens modificando-os para melhor funcionar nesse novo contexto, passei a criar hist\u00f3rias originais e voil\u00e1! <strong>The Displaced</strong> nasceu!\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/183011/recompensasicone.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/183012/pdf.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/183013/marcador.jpg\"><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/183016/artprints.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/183015/livrosketch.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/188286/artegrafite.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/183018/artenanquim.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/183020/artecor.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/183021/pagorig.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/183022/pagduporig.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/183312/metas.jpg\">\n</p>\n<p>Se atingirmos os R$ 15 mil tenho algumas ideias de como incrementar o gibi, mas adoraria ouvir o que mais voc\u00ea gostaria de ver no projeto.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/183024/catarseicone.jpg\">\n</p>\n<p>O Catarse \u00e9 uma plataforma de financiamento coletivo que ajuda a arrecadar fundos para diversos projetos. No caso desta campanha, que \u00e9 Tudo ou Nada, o projeto s\u00f3 \u00e9 financiado se arrecadarmos todos os R$ 15 mil, portanto precisamos muito da sua ajuda.\n</p>\n<p>Voc\u00ea apoia com a quantia que quiser escolhendo as recompensas que melhor te atenderem. Ao final da campanha, se esta tiver sucesso, os apoiadores recebem as recompensas escolhidas de acordo com o prazo prometido.\n</p>\n<p>Apoiar o projeto \u00e9 simples, basta escolher qual pacote de recompensas te interessa, fazer login com o Facebook ou e-mail e em seguida informar cuidadosamente seus dados e escolher a forma de pagamento.\n</p>\n<p>A\u00ed pronto, \u00e9 s\u00f3 esperar que seu livro vai chegar!\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/183025/cronograma.jpg\">\n</p>\n<p>A campanha se encerrar\u00e1 na metade de Novembro e at\u00e9 a verba ser liberada pelo processo natural do Catarse j\u00e1 devemos estar em Dezembro, que n\u00e3o \u00e9 o melhor dos meses para lidar com o servi\u00e7o dos Correios como voc\u00ea talvez saiba. Mas nada tema! Curta seu fim de ano e assim que 2019 raiar estaremos na gr\u00e1fica imprimindo o livro e no mais tardar em fevereiro tudo estar\u00e1 em suas m\u00e3os e voc\u00ea poder\u00e1 iniciar seu ano bem acompanhado!\n</p>\n<p>Nesse meio tempo estarei produzindo as artes exclusivas e fazendo os sketches!\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "the_displaced_2fe9", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/ves9HpR-NuY", "video_url": "https://youtu.be/ves9HpR-NuY", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/84251/cardart.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/84251/project_thumb_thumb_cardart.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/84251/project_thumb_small_cardart.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/84251/project_thumb_large_cardart.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/84251/project_thumb_video_cover_cardart.jpg", "progress": 117.6, "pledged": 17640.0, "total_contributions": 180, "total_contributors": 179, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2018-11-04T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2018-11-03T23:59:59.999999", "online_date": "2018-10-03T03:00:30.553372", "zone_online_date": "2018-10-03T00:00:30.553372", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 31, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 31, "unit": "days"}, "posts_count": 24, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 426020, "name": "Ricardo Sinval Troula", "public_name": "Rick Troula"}, "reminder_count": 50, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 24, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Fantasia,HQ,quadrinhos,Ricktroula,rpg", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "e2f77a63-3a76-4edc-9aaf-b0b09d07ccaa", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 426020, "common_id": "8f99e985-94ef-40a0-8e79-9ae3f5be3c8b", "name": "Ricardo Sinval Troula", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/426020/thumb_avatar_f5d1621d-57bf-405e-bed6-fc4da9947c2f.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 62, "total_published_projects": 2, "links": [{"id": 5003, "link": "https://www.instagram.com/ricktroula/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 66, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2015-05-15T23:10:41.841297", "about_html": "<p>Rick Troula\n\u00e9 quadrinista,\nartista de storyboard e concept art, ilustrador e professor universit\u00e1rio. Atua\ncomo diretor de arte e artista 2D na Eleven Dragons, como quadrinista da Social\nComics e \u00e9 criador da HQ independente The Displaced. Fez storyboards para\nin\u00fameros filmes, anima\u00e7\u00f5es, an\u00fancios publicit\u00e1rios e s\u00e9ries para Netflix e\nGloboplay; al\u00e9m de ilustra\u00e7\u00f5es e concept art para livros de RPG e jogos\ndigitais no Brasil e no exterior.\n</p>\n<p>Para conhecer mais do seu trabalho siga-o em:\n</p>\n<p><a href=\"http://www.ricktroula.com%20\" target=\"_blank\">www.ricktroula.com</a>\n</p>\n<p><a href=\"https://www.instagram.com/ricktroula/\">https://www.instagram.com/ricktroula/</a><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Rick Troula", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 157369, "project_id": 84251, "description": "- O livro The Displaced Vol. 1! \n- Um sketch a l\u00e1pis! Exclusivo no seu livro!\n- Marcador de P\u00e1ginas\n- 2 Art Prints randomicamente selecionados\n- A vers\u00e3o PDF do livro\n\nTudo que tem os anteriores, mas o seu livro vai com um sketch a l\u00e1pis porque voc\u00ea quer exclusividade!\n\n** S\u00f3 escolha essa op\u00e7\u00e3o se voc\u00ea tiver certeza que comparecer\u00e1 ao evento de lan\u00e7amento para retirar suas recompensas!! Ele est\u00e1 previsto para acontecer em S\u00e3o Paulo, capital, no primeiro semestre de 2019.", "minimum_value": 75.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2019-02-01T17:30:27", "updated_at": "2018-09-26T18:31:33.433405", "paid_count": 14, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "presential", "row_order": 7733248, "title": "Arquimago da Ilha Perdida", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "7766bc17-587a-4ca6-9ea7-c9f9d887723f", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}