{"detail": {"project_id": 91420, "id": 91420, "user_id": 952073, "name": "O QUE ACONTECEU COM ELIANA?", "headline": "Certas hist\u00f3rias n\u00e3o devem desaparecer.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/416507/23ee1960-3872-47b1-9153-deaeae1d1c02.jpg\" width=\"613\" height=\"112\" style=\"width:613px;height:112px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/416506/d7632464-529d-4b8a-86d2-eb5e846d9997.jpg\" width=\"630\" height=\"915\" style=\"font-size:14px;width:630px;height:915px;display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p>Legenda:\n</p>\n<p>Gr\u00e1fica: 44%;\n</p>\n<p>Arte : 32%;\n</p>\n<p>Taxa Catarse: 13%;\n</p>\n<p> Letra/Revis\u00e3o: 7%;\n</p>\n<p> Frete: 5%.<br>\n</p>", "goal": 20555.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/418703/9f887aaa-3d80-40d0-b616-21cf2147622d.jpg\" width=\"657\" height=\"118\" style=\"width:657px;height:118px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/415295/02cd9c85-0b84-4a20-9664-c4c5787029c9.jpg\" width=\"166\" height=\"177\" style=\"width:166px;height:177px;float:left;\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Amanda Martinelli \u00e9 advogada e apaixonada por hist\u00f3rias. \u201cO que aconteceu com Eliana?\u201d \u00e9 seu segundo projeto como roteirista de quadrinhos. O primeiro \u201cHayu Marca\u201d, foi lan\u00e7ado na CCXP de 2019.<br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/415296/fc7c3870-7532-47c5-beb2-aa758653678d.jpg\" width=\"163\" height=\"166\" style=\"width:163px;height:166px;float:left;\">\n</p>\n<p>Majory Yokomizo \u00e9 artista visual e come\u00e7ou a trabalhar com quadrinhos em 2018, com a sua primeira HQ \"Ralo\". Logo ap\u00f3s, lan\u00e7ou \"Asilo\" (indicada ao pr\u00eamio HQMIX 18), e em seguida publicou \"Caro\u00e7o de Abacate\" (obra tamb\u00e9m indicada ao pr\u00eamio HQMIX19). Realizou seu primeiro trabalho para o exterior em 2020 com o roteiro do Miguel Peres chamado \u201cO pescador de mem\u00f3rias\u201d, que foi publicado pela editora Blue Fox Comics na Inglaterra e Portugal.\n</p>\n<p>Atualmente publica seu quadrinho on-line chamado \u201cOnde nascem os seres m\u00e1gicos?- A menina espantalho\u201d, dispon\u00edvel no Catarse com assinatura mensal.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/418605/0d88fdee-18b8-4fbb-81b6-ba978f040a15.jpg\" width=\"511\" height=\"682\" style=\"display:block;margin:auto;width:511px;height:682px;\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/415740/30ad6f9c-b048-40f5-b8ba-87251ccf5033.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>A hist\u00f3ria sempre foi contada assim: Eliana morreu afogada na banheira.\n</p>\n<p>N\u00e3o h\u00e1 espa\u00e7o para questionamentos. Afinal, uma m\u00e3e n\u00e3o mentiria para suas filhas sobre um assunto t\u00e3o grave...ou ser\u00e1 que n\u00e3o conhecemos nossos pais t\u00e3o bem como pensamos?\n</p>\n<p>\u201cO que aconteceu com Eliana?\u201d \u00e9 um drama familiar sobre duas irm\u00e3s que\u2063 desconfiadas da pr\u00f3pria m\u00e3e, investigam a real causa da morte da tia. \u2063<br>\n</p>\n<p>\u2063Ao acaso, ap\u00f3s um pequeno acidente, a pr\u00e9-adolescente Ana percebe\u2063 que  sua m\u00e3e escondeu a verdade com rela\u00e7\u00e3o \u00e0s suspeitas circunst\u00e2ncias que\u2063 envolvem a morte de Eliana. \u2063\n</p>\n<p>\u2063Assim, a mesma convence sua irm\u00e3 Giovana a ca\u00e7ar respostas\u2063 envoltas em uma poss\u00edvel teoria conspirat\u00f3ria.\u2063\n</p>\n<p>\u2063A trama \u00e9 dividida em 3 partes: M\u00e3es, Irm\u00e3s e Filhas, e se\u2063 passa alternando entre o presente e os anos de 1969 e 1974, \u00e9poca dos \u201canos de\u2063 chumbo\u201d da ditadura militar brasileira. \u2063\n</p>\n<p>\u2063Uma hist\u00f3ria em quadrinhos sobre rela\u00e7\u00f5es interpessoais de\u2063 mulheres pertencentes \u00e0 uma mesma fam\u00edlia.\u2063\n</p>\n<p>\u2063A narrativa visa apontar a dificuldade de entender como\u2063 demonstrar afeto ao outro, mesmo entre familiares, bem como, sobre o momento em que percebemos que nossos pais n\u00e3o s\u00e3o perfeitos. \u2063\n</p>\n<p>\u2063Suas verdades s\u00e3o editadas. \u2063\n</p>\n<p>\u2063Uma mentira triste com um final agridoce. \u2063\n</p>\n<p>\u2063Importante\u2063 frisar que, TODA A CADEIA DE PRODU\u00c7\u00c3O DA HQ \u00c9 FEITA POR MULHERES.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/415745/e900425b-3a57-4050-9cfd-2bc43ad5d47c.jpg\">\n</p>\n<p>A HQ possui no total 96 p\u00e1ginas, que incluem:\n</p>\n<ul>\n\t<li>64 p\u00e1ginas de hist\u00f3ria divididas em 3 partes: M\u00e3es, Irm\u00e3s e Filhas;</li>\n\t<li>07 p\u00e1ginas de extras, contando um pouco sobre a produ\u00e7\u00e3o e a narrativa, e;</li>\n\t<li>10 p\u00e1ginas com ilustra\u00e7\u00f5es especiais de uma galeria de convidadas.</li>\n</ul>\n<p><br>\n</p>\n<p>O material ser\u00e1 todo impresso em tons de azul\n</p>\n<ul>\n\t<li>FORMATO \u2013 15,5 x 23cm, lombada quadrada;</li>\n\t<li>CAPA- Papel cart\u00e3o Supremo Alta Alvura 300g com lamina\u00e7\u00e3o fosca e orelha;</li>\n\t<li>MIOLO- Papel P\u00f3len Soft 80g.</li>\n</ul>\n<p><br>\n</p>\n<p>Abaixo temos o preview com algumas p\u00e1ginas:\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/415288/6f400197-bf36-41d0-8bfd-29e7ad4e370d.jpg\" width=\"460\" height=\"613\" style=\"display:block;margin:auto;width:460px;height:613px;\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/415289/bf23c769-1d0f-4d09-ac46-45eea069803e.jpg\" width=\"557\" height=\"746\" style=\"display:block;margin:auto;width:557px;height:746px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/415290/39736e8a-0fd9-4ba1-a47a-80c623496da7.jpg\" width=\"553\" height=\"738\" style=\"display:block;margin:auto;width:553px;height:738px;\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/415291/283aa647-f5b2-4302-b7f4-c004b93a8662.jpg\" width=\"551\" height=\"740\" style=\"display:block;margin:auto;width:551px;height:740px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/415746/6837fe10-6033-4497-8274-12521f8dac0d.jpg\">\n</p>\n<p>Nas mais diversas faixas, os apoiadores podem escolher do pdf do quadrinho e nome nos agradecimentos, at\u00e9 uma arte original da Majory.\n</p>\n<p>No meio das recompensas, ainda h\u00e1 p\u00e1ginas originais e as outras obras das autoras.\n</p>\n<p>Al\u00e9m disso, o Catarse servir\u00e1 como uma pr\u00e9-venda com desconto do quadrinho e o lan\u00e7amento ser\u00e1 em julho na livraria Ponta de Lan\u00e7a na Vila Buarque em S\u00e3o Paulo. Os apoiadores poder\u00e3o retirar o livro no evento e bater um papo com as autoras.\n</p>\n<p>Abaixo capas e sinopses dos quadrinhos-recompensas.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/418617/69f8064b-06d7-4cd7-b927-9bf1a05f2b65.jpg\" width=\"465\" height=\"711\" style=\"display:block;margin:auto;width:465px;height:711px;\">\n</p>\n<p>HAYU MARCA \u00e9 um quadrinho sobre se encontrar (ainda que em um cinema art d\u00e9co neon interdimensional). Perdida, a protagonista Naomi precisa encarar seres mitol\u00f3gicos Incas para achar a sa\u00edda.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/418612/5aff05b2-5a92-4115-9588-cf747a397b04.jpg\" width=\"467\" height=\"667\" style=\"width:467px;height:667px;display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p>ASILO \u00e9 um quadrinho que conta a hist\u00f3ria de um velhinho chamado Pepe. Ele est\u00e1 passando por um momento de transi\u00e7\u00e3o em sua vida e ap\u00f3s a visita de Ernesto, em uma situa\u00e7\u00e3o dif\u00edcil, percebe que sua vida solit\u00e1ria j\u00e1 n\u00e3o faz sentido.\n</p>\n<p>Ent\u00e3o, convencido por seu amigo decide mudar-se para um asilo que dizem ser experimental, pois, al\u00e9m dos pacientes sa\u00edrem e entrarem a qualquer momento, possuem tamb\u00e9m a mais nova tecnologia dos jogos com realidade virtual aumentada.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/418614/6c345b40-7a9d-4604-bb33-73adc5c17387.jpg\" width=\"468\" height=\"672\" style=\"display:block;margin:auto;width:468px;height:672px;\">\n</p>\n<p>CARO\u00c7O DE ABACATE \u00e9 a hist\u00f3ria de um garoto que tem uma experi\u00eancia m\u00e1gica em sua vida com um abacate. Ainda na inf\u00e2ncia, uma cat\u00e1strofe natural acontece e ele acaba se distanciando da fruta. Agora homem seu cora\u00e7\u00e3o passa a bater novamente por aquela antiga mem\u00f3ria.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/418616/7123c991-7c0a-4a16-9a59-d065786d6d74.jpg\" width=\"469\" height=\"333\" style=\"display:block;margin:auto;width:469px;height:333px;\">\n</p>\n<p>RALO \u00e9 uma hist\u00f3ria em quadrinhos de fantasia psicod\u00e9lica e \u00e9 contada sem bal\u00f5es. Trata-se de um garoto que cria um mundo com seres nada convencionais .<br>\n</p>\n<p>O mais louco \u00e9 que tais seres passam a coexistir com ele na vida real e o garoto come\u00e7a a n\u00e3o saber diferenciar o que realmente acontece de verdade.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/418619/85ca1c9e-5b58-4363-ad0f-1b2bbf29045b.jpg\" width=\"283\" height=\"414\" style=\"width:283px;height:414px;display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><strong>* Imagem ilustrativa o mini print A6 ter\u00e1 varia\u00e7\u00e3o nos desenhos, todos com tem\u00e1tica de seres m\u00e1gicos.</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/419634/66f3e599-2096-4358-933b-9fcfdb3a20f3.jpg\" width=\"330\" height=\"452\" style=\"display:block;margin:auto;width:330px;height:452px;\">\n</p>\n<p><strong><em>*Mini quadro MDF feito com pirografo- tamanhos variados com a tem\u00e1tica natureza/seres m\u00e1gicos. </em></strong>\n</p>", "permalink": "oqueaconteceucomeliana", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/VfjWyeqIp8k", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=VfjWyeqIp8k", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/91420/ddd2d706-e877-44b1-86ba-88c1337573c8.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/91420/project_thumb_thumb_ddd2d706-e877-44b1-86ba-88c1337573c8.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/91420/project_thumb_small_ddd2d706-e877-44b1-86ba-88c1337573c8.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/91420/project_thumb_large_ddd2d706-e877-44b1-86ba-88c1337573c8.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/91420/project_thumb_video_cover_ddd2d706-e877-44b1-86ba-88c1337573c8.jpg", "progress": 115.08148868888348, "pledged": 23655.0, "total_contributions": 148, "total_contributors": 143, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-05-29T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-05-28T23:59:59.999999", "online_date": "2022-04-13T15:50:39.743317", "zone_online_date": "2022-04-13T12:50:39.743317", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 45, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 45, "unit": "days"}, "posts_count": 4, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 952073, "name": "Amanda calmon martinelli ", "public_name": "Amanda Calmon Martinelli"}, "reminder_count": 78, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 4, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Ditadura-militar,Hist\u00f3rias,Irm\u00e3s,Mulheresnosquadrinhos,quadrinho", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "a2f01811-45b4-4c41-b074-8454aa02d5dc", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 952073, "common_id": "44eab2fa-7b74-4f43-9dc0-b495a98553e4", "name": "Amanda calmon martinelli ", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/952073/thumb_avatar_05a35058-d91b-4b18-ae12-6bd056002cf8.jpeg", "facebook_link": null, "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 32, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 41561, "link": "https://www.instagram.com/amandacmartinelli/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 38, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2018-07-17T17:59:05.562879", "about_html": "<p>Amanda Martinelli \u00e9 advogada e apaixonada por hist\u00f3rias. \u201cO\nque aconteceu com Eliana?\u201d \u00e9 seu segundo projeto como roteirista de quadrinhos.\nO primeiro \u201cHayu Marca\u201d, foi lan\u00e7ado na CCXP de 2019.\n</p>\n<p>Apaixonada por hist\u00f3rias.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Amanda Calmon Martinelli", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 268861, "project_id": 91420, "description": "-PDF por e-mail;\n-Nome nos agradecimentos;\n- HQ impressa;\n- HQ Hayu Marca impressa;\n-HQ Caro\u00e7o de abacate impressa;\n-HQ Asilo impressa;\n-Mini print A6 seres m\u00e1gicos;\n- 1 Mini quadro mdf desenho feito com pirografo (tamanhos variados);\n-Frete Nacional Incluso nas recompensas.", "minimum_value": 190.0, "maximum_contributions": 6, "deliver_at": "2022-07-01T22:32:49", "updated_at": "2022-04-21T15:09:34.203837", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 2088763392, "title": "SEGREDO", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "31a31381-c893-4354-ba97-edd6678f4cfa", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/268861/thumb_reward_83f3827f-990a-4ea9-9eff-73f2b5f3834e.jpg", "run_out": false}]}