{"detail": {"project_id": 96450, "id": 96450, "user_id": 1112977, "name": "Loreng\u00e1: O mang\u00e1 de horror do folclore brasileiro ", "headline": "Uma vis\u00e3o assustadora do nosso folclore", "budget": null, "goal": null, "about_html": "<p>Ol\u00e1!\n</p>\n<p>Bom, este projeto come\u00e7ou com a ideia da cria\u00e7\u00e3o de um mang\u00e1 para meu trabalho de conclus\u00e3o de curso de design h\u00e1 dois anos atr\u00e1s, e agora, pretendo dar continuidade a ele.\n</p>\n<p>Loreng\u00e1, \u00e9 uma jun\u00e7\u00e3o de palavras provindas do folclore brasileiro, e a finalidade do quadrinho \u00e9 a de trazer uma vis\u00e3o nova e diferenciada sobre o folclore brasileiro, refor\u00e7ando o grande tesouro que possu\u00edmos em nossa cultura, e das formas que ele pode ser apresentado, modificado e trazido para a atualidade. Nosso folclore \u00e9 riqu\u00edssimo, e devemos dar valor a ele e a toda nossa diversidade cultural.\n</p>\n<p>Escolhi fazer um mang\u00e1 ao inv\u00e9s de quadrinhos tradicionalmente norte-americanos, devido meu apego ao estilo, e tamb\u00e9m com a intens\u00e3o de trazer um diferencial para o tema folcl\u00f3rico.\n</p>\n<p>As est\u00f3rias pretendem ter um teor juvenil e mais adulto, o g\u00eanero escolhido para este projeto foi o horror e o terror. J\u00e1 h\u00e1 bastante conte\u00fado sobre o nosso folclore em tem\u00e1ticas infantis, o prop\u00f3sito \u00e9 introduzir os personagens folcl\u00f3ricos brasileiros em outros grupos e atingir novos p\u00fablicos.\n</p>\n<p>Um volume do mang\u00e1 j\u00e1 est\u00e1 completo, com 44 p\u00e1ginas contando com  a est\u00f3ria, possuindo come\u00e7o, meio e fim, sobre um personagem folcl\u00f3rico escolhido: M\u00e3o-de-Cabelo. A est\u00f3ria se passa em Cascavel, Paran\u00e1, contando a trajet\u00f3ria de Augusto, um menino entre oito e dez anos, e sua m\u00e3e, em uma nova mudan\u00e7a, com o garoto sendo perseguido e atormentado pela entidade. O miolo \u00e9 de couch\u00ea 90g, a maioria das p\u00e1ginas em preto e branco, tamanho A5 14,8X21cm, capa triplex 250g, laminada, com lombar quadrada. O mang\u00e1 \u00e9 para maiores de 16 anos.   <br> <br> Inicialmente essa arrecada\u00e7\u00e3o servir\u00e1 para realizar a impress\u00e3o de 200 volumes do mang\u00e1, e marca p\u00e1ginas, todos os colaboradores ter\u00e3o acesso a c\u00f3pia digital da obra, mais quatro ilustra\u00e7\u00f5es de capa extras da M\u00e3o-de-Cabelo. Para colaboradores que contribuam acima de R$80,00, ganhar\u00e3o a c\u00f3pia f\u00edsica do mang\u00e1, dois marca p\u00e1ginas e mais quatro ilustra\u00e7\u00f5es digitais de outros personagens folcl\u00f3ricos dos pr\u00f3ximos volumes. Dependendo de como seguir\u00e1 o projeto, ser\u00e1 dada a continuidade de mais volumes contando outras est\u00f3rias.\n</p>\n<p>Muito obrigada por sua aten\u00e7\u00e3o e conto com sua colabora\u00e7\u00e3o! Abra\u00e7os!<br><br>Os mang\u00e1s ainda n\u00e3o est\u00e3o impressos!! At\u00e9 o final desse ano ser\u00e1 feita a arrecada\u00e7\u00e3o para a produ\u00e7\u00e3o e lan\u00e7amento do primeiro volume!!\n</p>", "permalink": "lorenga_o_manga_de_horror_do_folclore_brasileiro_e6a0", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/FxGPJBv-WdE", "video_url": "https://youtu.be/FxGPJBv-WdE", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/96450/Mockup__1_.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/96450/project_thumb_thumb_Mockup__1_.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/96450/project_thumb_small_Mockup__1_.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/96450/project_thumb_large_Mockup__1_.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/96450/project_thumb_video_cover_Mockup__1_.jpg", "progress": 0.0, "pledged": 0, "total_contributions": 0, "total_contributors": 0, "state": "successful", "mode": "sub", "state_order": "finished", "expires_at": null, "zone_expires_at": null, "online_date": "2019-05-15T03:49:03.214308", "zone_online_date": "2019-05-15T00:49:03.214308", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": false, "open_for_contributions": false, "online_days": null, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 1704, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Videira", "state_acronym": "SC", "state": "Santa Catarina"}, "user": {"id": 1112977, "name": "Isabella Schneider de Oliveira", "public_name": "Isabella Schneider de Oliveira"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": null, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Cultura,folclore,gibi,mang\u00e1,quadrinhos", "city_id": 4703, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/subscription_project/cover_image/96450/Capa_2.jpg", "common_id": "28a95ea4-d496-4abf-9d57-0b201c92dee3", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 1112977, "common_id": "6ce20401-1cba-4ee1-9150-a3b77f977710", "name": "Isabella Schneider de Oliveira", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1112977/thumb_avatar_profilepic.jpeg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/isabella.schneiderdeoliveira", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 2, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2019-05-14T17:26:24.163392", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Isabella Schneider de Oliveira", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 177955, "project_id": 96450, "description": "Para colaboradores que contribuam acima de R$80,00, ganhar\u00e3o:\n\nUma c\u00f3pia f\u00edsica do mang\u00e1; \n\nQuatro ilustra\u00e7\u00f5es digitais extras da est\u00f3ria Sonhos Emaranhados.\n\nQuatro ilustra\u00e7\u00f5es digitais extras de outros personagens folcl\u00f3ricos.\n\nDois marca p\u00e1ginas exclusivos da M\u00e3o-de-Cabelo e da cole\u00e7\u00e3o Loreng\u00e1.", "minimum_value": 80.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2019-05-01T07:36:08", "updated_at": "2019-05-16T05:25:23.351023", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": "C\u00f3pia F\u00edsica ", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "c8682a18-a2fd-4901-a5c2-3a2f18202cf4", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/177955/thumb_reward_Mosaico_2.jpg", "run_out": false}]}