{"detail": {"project_id": 98625, "id": 98625, "user_id": 130784, "name": "Timerman - O guerreiro do tempo", "headline": "Timerman \u00e9 o guerreiro que veio do futuro nos proteger de aliens espa\u00e7o-temporais.", "budget": "<p>Para que tudo corra bem e consigamos entregar o projeto para voc\u00eas precisaremos de 16.000 mil reais.\n</p>\n<p>Sendo 34% para a gr\u00e1fica, 38% para envio dos correiros, 15% para produ\u00e7\u00e3o das recompensas, 13% para comiss\u00e3o do catarse.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/255882/imagem2.jpg\">\n</p>\n<p>Ent\u00e3o \u00e9 isso pessoal, n\u00f3s agrademos a voc\u00ea que leu at\u00e9 aqui e se interessou em adquirir nossa Graphic Novel. A voc\u00ea fica nossa profunda gratid\u00e3o, nos siga nas redes sociais para acompanhar os pr\u00f3ximos passos desse projeto que com certeza n\u00e3o ir\u00e1 parar por aqui.\n</p>\n<p>Muito obrigado e rumo ao futuro!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/256063/Timer-iane.jpg\">\n</p>\n<p>Apoio:\n</p>\n<p><a href=\"https://www.kanikoss.com/\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/256807/kaniko.jpg\" alt=\"\" \"=\"\"></a>\n</p>", "goal": 16000.0, "about_html": "<h1>Timerman \u2013 O guerreiro do tempo<br></h1>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong>Sinopse do Quadrinho</strong>\n</p>\n<p>Em um futuro distante, a Terra \u00e9 invadida por uma frota n\u00f4made de conquistadores do espa\u00e7o. Para surpresa de todos, a Terra se defende muito bem e derrota a amea\u00e7a, restando aos N\u00f4mades o plano desesperado de voltar no tempo e conquistar a Terra no passado. Mas \u00e9 claro que a Terra n\u00e3o pode deixar que isso aconte\u00e7a.\n</p>\n<p>No presente conhecemos Fabiano Ferreira, professor de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica em uma escola p\u00fablica do Rio de Janeiro, um f\u00e3 de s\u00e9ries tokusatsu desde crian\u00e7a, que se v\u00ea envolvido nessa fic\u00e7\u00e3o cientifica ao impedir que um garoto fosse seq\u00fcestrado por sujeitos usando roupas estranhas. Antes que fosse morto por armas lasers Fabiano \u00e9 salvo por Yane, uma mo\u00e7a que diz ser do futuro e precisa de sua ajuda para fazer duas coisas: Encontrar uma garota desaparecida; e socar alguns alien\u00edgenas durante o processo.\n</p>\n<p><strong>O que \u00e9 Timerman?</strong>\n</p>\n<p><a href=\"https://www.facebook.com/tokusatsutimerman/\">Timerman</a> \u00e9 um projeto \u00e1udio-visual independente, criado com a inten\u00e7\u00e3o de apresentar ao p\u00fablico um her\u00f3i brasileiro inspirado em s\u00e9ries japonesas de super-her\u00f3is (conhecidas pelo termo tokusatsu). Mas como n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil a produ\u00e7\u00e3o de um produto para v\u00eddeo, resolvemos transformar a primeira parte da hist\u00f3ria da personagem em uma Graphic Novel.\n</p>\n<p>Desde modo podemos apresentar ao p\u00fablico nosso her\u00f3i, ao mesmo tempo em que arrecadamos o dinheiro necess\u00e1rio para a produ\u00e7\u00e3o do epis\u00f3dio piloto. Ou seja, ao comprar a HQ voc\u00ea estar\u00e1 se divertindo com uma hist\u00f3ria leve e cheia de a\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m estar\u00e1 nos ajudando a trazer o Timerman ao mundo real.\n</p>\n<p>Agora vamos ao detalhes da produ\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p><strong>Projeto Gr\u00e1fico</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/251949/imagem1.jpg\">\n</p>\n<p>Capa do Quadrinho:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/257105/page_capa2.jpg\">\n</p>\n<p>Confira abaixo algumas imagens do miolo da revista:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/251952/page_11.jpg\">\n</p>\n<p>Timerman e Yane.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/251954/page_20.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/251955/page_42-43.jpg\">\n</p>\n<p>M\u00fasica tema de Timerman\n</p>\n<iframe style=\"width: 500px; height: 281px;\" src=\"//www.youtube.com/embed/NOfoJG5Jpq8\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"\">\n</iframe>\n<p>Recompensas\n</p>\n<p>Al\u00e9m do quadrinho voc\u00ea poder\u00e1 adquirir um p\u00f4ster super maneiro, camisetas e um bon\u00e9 supimpa do nosso personagem. D\u00ea uma olhada abaixo:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/256803/camiseta1.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/256804/camiseta2.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/256049/boton.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/256805/bonee.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/256062/poster.jpg\">\n</p>\n<p>As camisetas estar\u00e3o dispon\u00edveis em diversos tamanhos, n\u00f3s entraremos em contato com voc\u00ea via e-mail para reservar a sua.\n</p>\n<p><strong>Autores do quadrinho</strong>\n</p>\n<p><strong>Fabiano Ferreira</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/255885/fab.jpg\" width=\"133\" height=\"142\" style=\"width: 133px; height: 142px;\">\n</p>\n<p>Ator, empres\u00e1rio, e roteirista. Dono da Cell Festas e Eventos infantis. Atualmente se preparando para estrear as pe\u00e7as \u201cNaNeura\u201d e \u201cNeurinha\u201d, dirigidas por Luciana Perez da Netuno Filmes e Produ\u00e7\u00f5es. Trabalhou tamb\u00e9m na extinta rede manchete como ator na novela Mandacaru\n</p>\n<p><strong>Francisco Mauriz</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/255883/eu.jpg\" width=\"128\" height=\"129\" style=\"width: 128px; height: 129px;\">\n</p>\n<p>Ilustrador e quadrinista, cursou design gr\u00e1fico na ETEC Jos\u00e9 Rocha Mendes, ilustrou algumas mat\u00e9rias para a hoje extinta revista Mundo Estranho da editora Abril, e trabalhou nas seguintes s\u00e9ries de quadrinhos independentes: \u201cNeptune R\u00e1dio\u201d da Behemoth comics, \u201cPhantom Squad\u201d do autor Gabe Cohen, \u201cOs protetores\u201d pela editora Venetta.\n</p>", "permalink": "timerman", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/_hjeJKQCFAc", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=_hjeJKQCFAc", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/98625/card.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/98625/project_thumb_thumb_card.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/98625/project_thumb_small_card.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/98625/project_thumb_large_card.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/98625/project_thumb_video_cover_card.jpg", "progress": 12.84375, "pledged": 2055.0, "total_contributions": 60, "total_contributors": 58, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2020-02-01T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2020-01-31T23:59:59.999999", "online_date": "2019-12-02T23:42:43.856958", "zone_online_date": "2019-12-02T20:42:43.856958", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Rio de Janeiro", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 130784, "name": "Francisco Silva Mauriz", "public_name": "Francisco Silva Mauriz"}, "reminder_count": 41, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Aventura,drama,Fic\u00e7\u00e3o-cient\u00edfica,quadrinho,Super-her\u00f3i", "city_id": 3662, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "7573185d-f64e-4657-bd94-571d994b6880", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 130784, "common_id": "2295905d-78fd-470e-ae95-1573184fc8de", "name": "Francisco Silva Mauriz", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/130784/thumb_avatar_eu.jpg", "facebook_link": "http://www.facebook.com/francisco.mauriz", "twitter_username": "kikomauriz", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 11, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 30083, "link": "http://instagram.com/kikomauriz"}], "follows_count": 0, "followers_count": 24, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2013-02-26T10:47:04.747197", "about_html": "<p>Ilustrador e quadrinista, cursou design gr\u00e1fico na ETEC Jos\u00e9\nRocha Mendes, ilustrou algumas mat\u00e9rias para a hoje extinta revista Mundo\nEstranho da editora Abril, e trabalhou nas seguintes s\u00e9ries de quadrinhos\nindependentes: \u201cNeptune R\u00e1dio\u201d da Behemoth comics, \u201cPhantom Squad\u201d do autor\nGabe Cohen, \u201cOs protetores\u201d pela editora Venetta.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Francisco Silva Mauriz", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 197123, "project_id": 98625, "description": "-PDF com a vers\u00e3o digital da revista\n-Nome nos agradecimentos\n-Revista Impressa (frete incluso)\n-Poster (Timerman e o ex\u00e9rcito de Sadrai)\n-Boton exclusivo da campanha\n-Camiseta modelo 1 - Guerreiro do Tempo\n-Camiseta modelo 2- Canh\u00e3o Timer Bolt\n-Bon\u00e9 exclusivo", "minimum_value": 160.0, "maximum_contributions": 5, "deliver_at": "2020-02-02T02:55:25", "updated_at": "2019-12-02T18:38:46.285511", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 8257536, "title": "Quero tudo!!!", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "31fcc100-dce7-4282-ae36-7c6843bfbd93", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}