{"detail": {"project_id": 99738, "id": 99738, "user_id": 950414, "name": "Samhain", "headline": "Um jantar pode mudar tudo, inclusive o destino do mundo dessa bruxinha. Tem apetite pra vir junto?", "budget": "<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/234419/orcamento.jpg\" width=\"494\" height=\"187\" style=\"width:494px;height:187px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/234420/GRAFICO.jpg\" width=\"494\" height=\"494\" style=\"width:494px;height:494px;\">\n</p>\n<p>O objetivo dessa campanha \u00e9 fazer uma <strong>pr\u00e9-venda </strong>do quadrinho, j\u00e1 que ele ser\u00e1 lan\u00e7ado em Dezembro, durante a CCXP 19<span class=\"redactor-invisible-space\">.<br></span>Por isso escolhemos o modo Flex. <br>Todo o valor arrecadado ser\u00e1 destinado exclusivamente \u00e0 impress\u00e3o do livro e das recompensas. <br>Assim, com a ajuda de voc\u00eas, n\u00f3s poderemos finalmente trazer esse projeto \u00e0 vida!\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Muito obrigada a todos, desde j\u00e1. <br></strong><strong>Contamos com voc\u00eas para juntos fazermos este projeto acontecer!<br>\u2665<br></strong>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><br>\n</p>", "goal": 5000.0, "about_html": "<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/234410/HISTORIA.jpg\" width=\"518\" height=\"198\" style=\"width:518px;height:198px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/234510/capa.jpg\" style=\"width:679px;height:424px;\" width=\"679\" height=\"424\">\n</p>\n<p>Um universo m\u00e1gico, onde quem nasce bruxo, nasce tamb\u00e9m com o dom de se transformar em seu animal totem.<br>\n</p>\n<p>Esse \u00e9 o mundo em que vive Eileen, uma jovem que apesar de poder se transformar em um rato, n\u00e3o teve seus poderes despertados.<br>Apontada como a vergonha da fam\u00edlia, ela \u00e9 desprezada pelos pais e atormentada pelas insuport\u00e1veis irm\u00e3s \"risadinha\", suas irm\u00e3s g\u00eameas mais jovens.<br>Como se isso n\u00e3o bastasse, o grande dia do jantar de Mabon se aproxima, trazendo algo que poder\u00e1 mudar todo o curso dessa historia.<br>A vida de Eileen est\u00e1 prestes a virar de cabe\u00e7a pra baixo e ela vai precisar decidir se ser\u00e1 leal \u00e0 fam\u00edlia, ou ao seu pr\u00f3prio cora\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p>Pronto para segurar a m\u00e3o dessa bruxinha e enfrentar essa jornada?\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/234458/PAG1.jpg\" width=\"548\" height=\"777\" style=\"width:548px;height:777px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/234503/pag2.jpg\" width=\"531\" height=\"754\" style=\"width:531px;height:754px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/234505/PAG3.jpg\" width=\"531\" height=\"754\" style=\"width:531px;height:754px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/234412/PROTAGONISTA.jpg\" width=\"502\" height=\"192\" style=\"width:502px;height:192px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/234423/eileen.jpg\" width=\"588\" height=\"587\" style=\"width:588px;height:587px;\">\n</p>\n<p>Eileen \u00e9 uma jovem de 16 anos, que s\u00f3 \u00e9 considerada bruxa por possuir um animal Totem (um rato com habilidades de se camuflar, assim como um camale\u00e3o).\n</p>\n<p>\u00c9 calma e reservada, generosa e muito prestativa. Sofre com sua baixa autoestima e per\u00edodos de extrema inseguran\u00e7a. O grande motivo disso \u00e9 o desprezo que recebe por parte da fam\u00edlia, j\u00e1 que n\u00e3o demonstra ter nenhum poder significante. Dedicada, sonha em se tornar uma bruxa de respeito, mesmo com todas as dificuldades e \"alfinetadas\" que recebe dos parentes.\n</p>\n<p>Ama ler e j\u00e1 devorou quase todos os livros da biblioteca de sua casa, onde adora passar o tempo. Nunca nega uma boa x\u00edcara de ch\u00e1, principalmente se for de canela.\n</p>\n<p>Odeia a tarefa de lavar o banheiro.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/234413/totem.jpg\" width=\"500\" height=\"192\" style=\"width:500px;height:192px;\">\n</p>\n<p>\u00c9 o animal que mais tem a ver com a personalidade de cada personagem. Quem possui um, pode se transformar nele quando bem entender.\n</p>\n<p>N\u00e3o se escolhe o animal totem, ele \u00e9 definido ao longo da gesta\u00e7\u00e3o do bruxo, e se voc\u00ea nasce com essa habilidade, significa que h\u00e1 magia correndo em suas veias.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/234414/livro.jpg\" width=\"513\" height=\"197\" style=\"width:513px;height:197px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/234426/MARCAPAGINA.jpg\" width=\"242\" height=\"660\" style=\"width:242px;height:660px;\">\n</p>\n<p><strong>Dados T\u00e9cnicos:</strong><br>\n</p>\n<p>Tamanho A5 (14,8 x 21cm) // 86 p\u00e1ginas coloridas // Lombada quadrada // Capa 250g com lamina\u00e7\u00e3o fosca // Miolo papel offset 120g<br>\n</p>\n<p>Samhain foi todo produzido cuidadosamente \u00e0 m\u00e3o, com nanquim, markers e l\u00e1pis de cor.<br>\n</p>\n<p>Esta \u00e9 a primeira parte da jornada de Eileen, dividida em 3 HQs.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/234415/recompensas.jpg\" width=\"520\" height=\"198\" style=\"width:520px;height:198px;\">\n</p>\n<p>Al\u00e9m do quadrinho impresso, voc\u00ea ainda poder receber v\u00e1rios brindes.<br>Basta escolher um kit de recompensas, que podem incluir:\n</p>\n<p>\u263e PDF do quadrinho<br>\u263e A HQ impressa, colorida<br>\u263e Um marca p\u00e1ginas<br>\u263e P\u00f4ster (15x30cm)<br>\u263e Cartela de adesivos<br>\u263e Pin de metal (novo modelo)<br>\u263e Ecobag Eileen<br>\u263e Zine Esta\u00e7\u00f5es<br>\u263e Zine Lindy Week (\u00e9 um dos lan\u00e7amentos CCXP 19)<br>\u263e Ilustra\u00e7\u00e3o original exclusiva (feita a m\u00e3o)\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/234416/autores.jpg\" width=\"523\" height=\"200\" style=\"width:523px;height:200px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Andressa Prado</strong> \u00e9 paulista e tem 27 anos. Atualmente \u00e9 animadora na Birdo Studio, tendo se formado em anima\u00e7\u00e3o pelo Senac. Doida por ratos, bruxas, cultura japonesa, livros de aventura e dan\u00e7ar Lindy Hop, sua paix\u00e3o mais recente. <br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Yan Constantino</strong> \u00e9 animador da Tv Pinguim e desenhista nas horas vagas. Nascido em Caraguatatuba, decidiu se aventurar na capital de SP, onde se formou em anima\u00e7\u00e3o pelo Senac. Ama cheirar gatinhos e contar hist\u00f3rias.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Samhain</strong> \u00e9 o nosso primeiro quadrinho! <br>Nosso primeiro roteiro aberto ao p\u00fablico, com muito carinho.\n</p>", "permalink": "samhain_c8a2", "video_embed_url": null, "video_url": "", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/99738/capaa.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/99738/project_thumb_thumb_capaa.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/99738/project_thumb_small_capaa.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/99738/project_thumb_large_capaa.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/99738/project_thumb_video_cover_capaa.jpg", "progress": 50.3, "pledged": 2515.0, "total_contributions": 45, "total_contributors": 45, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2019-10-12T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2019-10-11T23:59:59.999999", "online_date": "2019-08-13T00:12:39.936594", "zone_online_date": "2019-08-12T21:12:39.936594", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 4, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 950414, "name": "Andressa Cristina Pires do Prado", "public_name": "Andressa Prado"}, "reminder_count": 41, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 4, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "bruxas,Ccxp,HQ,quadrinhos", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "6d5b207c-3848-4a82-9c20-c6c31b3576a2", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 950414, "common_id": "cd6ab321-199d-4df4-8d6a-db440b4fec86", "name": "Andressa Cristina Pires do Prado", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/950414/thumb_avatar_2__2_.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 3, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 24233, "link": "https://www.instagram.com/andylemonade/"}], "follows_count": 19, "followers_count": 27, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/950414/base_3.JPG", "created_at": "2018-07-12T21:52:31.48909", "about_html": "<p>Paulista de 27 anos, formada em Anima\u00e7\u00e3o. Ama beber ch\u00e1, desenhar e passar o tempo com seus dois ratos (muito fofos!). Se aventurando pelo universo dos quadrinhos pela primeira vez, com \"Samhain\".\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Andressa Prado", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 183479, "project_id": 99738, "description": "\u263e* HQ impressa\n\u263e* Marca p\u00e1ginas\n\u263e* P\u00f4ster (15x30cm)\n\u263e* Cartela de adesivos\n\u263e* Pin de metal\n\u263e* Ecobag Eileen\n\u263e* Zine Esta\u00e7\u00f5es\n\u263e* Zine Lindy Week (lan\u00e7amento CCXP 19)\n\u263e* Ilustra\u00e7\u00e3o original exclusiva (feita a m\u00e3o)\n\n", "minimum_value": 200.0, "maximum_contributions": 3, "deliver_at": "2019-12-01T13:46:30", "updated_at": "2019-10-06T06:25:06.701437", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 8257536, "title": "\u263e*.\uff61. Samhain *:.\uff61.\u2606\u0f13", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "805d0dc8-38bf-4bb7-9d11-7155587dfe13", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}