{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": true, "herois": true, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 80.0, "recompensas_menor_ajustado": 108.01152101973281, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 268802, "autoria_nome": "marcel camargo melfi", "autoria_nome_publico": "marcel camargo melfi", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 7, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 3, "social_projetos_publicados": 3, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2019-11-04T01:59:59.999999", "geral_data_ini": "2019-09-04T18:40:18.91594", "geral_meta": 2500.0, "geral_meta_corrigida": 3375.3600318666504, "geral_arrecadado": 3093.0, "geral_arrecadado_corrigido": 4175.995431425419, "geral_percentual_arrecadado": 123.72, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": 102671, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Odisseia Naftalina", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 26, "geral_total_apoiadores": 26, "geral_sobre": "Odisseia Naftalina \u00e9 uma saga de quadrinhos Brasileiros de aventura e humor. Enquanto n\u00e3o estreiam na TV (s\u00e9rie animada em produc\u00e3o) nossos her\u00f3is continuam suas aventuras nas HQs, agora no Egito, onde enfrentaram a M\u00famia Ver Ha. Ficarei muito feliz com sua participa\u00e7\u00e3o nessa obra que aumenta nossa bagagem de conte\u00fado POP nacional."}