{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 500.0, "recompensas_menor_ajustado": 675.07200637333, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 162768, "autoria_nome": "francisco de assis marcatti jr", "autoria_nome_publico": "francisco marcatti", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 230, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 7, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 5, "geral_data_fim": "2019-10-10T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2019-09-06T18:10:25.247074", "geral_meta": 6400.0, "geral_meta_corrigida": 8640.921681578624, "geral_arrecadado": 7940.0, "geral_arrecadado_corrigido": 10720.143461208481, "geral_percentual_arrecadado": 124.0625, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 4, "geral_project_id": 102762, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "A Rel\u00edquia", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 59, "geral_total_apoiadores": 59, "geral_sobre": "Sobre a edi\u00e7\u00e3o\nA adapta\u00e7\u00e3o da aclamada obra de E\u00e7a de Queiroz est\u00e1 ganhando uma edi\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica e exclusiva, produzida artesanalmente por Marcatti .\nSomente 200 exemplares - numerados e autografados - acondicionados em caixa de MDF para imitar uma antiga caixa de charutos. (Se voc\u00ea n\u00e3o conhece a hist\u00f3ria original \u00e9 melhor n\u00e3o explicar o motivo!) .\nDetalhe importante: os aut\u00f3grafos ser\u00e3o pirografados na parte interna da tampa de cada caixa e a numera\u00e7\u00e3o respeitar\u00e1 a ordem de confirma\u00e7\u00e3o de pagamento dos apoios.\nRecompensas\n\u2022 A REL\u00cdQUIA\n\u2022 In\u00eas & Pedro\nObra enviada separadamente pois ser\u00e1 lan\u00e7ada somente em dezembro de 2019.\n\u2022 Frauzio Ares da Primavera\nReedi\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica da mais longa aventura de Frauzio: 72 p\u00e1ginas de drama escatol\u00f3gico!\n\u2022 ARTES ORIGINAIS:", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.0, "1": 0.0, "2": 0.0, "3": 0.0, "4": 0.2, "5": 0.0, "6": 0.0, "7": 0.0, "8": 0.2, "9": 0.0, "10": 0.0, "11": 0.0, "12": 0.0, "13": 0.0, "14": 0.2, "15": 0.0, "16": 0.0, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.0, "20": 0.0, "21": 0.0, "22": 0.0, "23": 0.2, "24": 0.0, "25": 0.0, "26": 0.2, "27": 0.0, "28": 0.0, "29": 0.0, "30": 0.0, "31": 0.0, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.0, "35": 0.0, "36": 0.2, "37": 0.2, "38": 0.0, "39": 0.0, "40": 0.0, "41": 0.0, "42": 0.0, "43": 0.0, "44": 0.0, "45": 0.2, "46": 0.0, "47": 0.2, "48": 0.0, "49": 0.0}, "categoria_entidades": ["edi\u00e7\u00e3o", "adapta\u00e7\u00e3o", "obra de e\u00e7a de queiroz", "edi\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica", "marcatti", "200 exemplares", "caixa de mdf", "antiga caixa de charutos", "hist\u00f3ria original", "motivo", "detalhe importante", "aut\u00f3grafos", "parte interna da tampa", "caixa", "numera\u00e7\u00e3o", "ordem de confirma\u00e7\u00e3o de pagamento dos apoios", "recompensas", "rel\u00edquia", "in\u00eas", "pedro", "obra", "dezembro de 2019", "frauzio ares da primavera", "reedi\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica", "longa aventura de frauzio", "72 p\u00e1ginas de drama escatol\u00f3gico", "artes originais"]}