{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": true, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 10.0, "recompensas_menor_ajustado": 17.077412105003532, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 129686, "autoria_nome": "amanda gabriela souza reis", "autoria_nome_publico": "bianca reis", "autoria_classificacao": "feminino", "autoria_classificacao_id": 4, "social_seguidores": 127, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": false, "social_sub_novos_seguidores": false, "social_sub_posts_projeto": false, "social_projetos_contribuidos": 28, "social_projetos_publicados": 5, "geral_municipio": "Belo Horizonte", "geral_uf": "MG", "geral_uf_br": "MG", "geral_city_id": 1634, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2015-05-08T02:59:59", "geral_data_ini": "2015-03-09T02:57:56.968707", "geral_meta": 20000.0, "geral_meta_corrigida": 34154.82421000707, "geral_arrecadado": 27324.31, "geral_arrecadado_corrigido": 46662.85023548691, "geral_percentual_arrecadado": 136.62155, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 26, "geral_project_id": 10304, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Anna Bolenna o Livro ", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 554, "geral_total_apoiadores": 540, "geral_sobre": "Desde 2013 publico meus quadrinhos na p\u00e1gina Anna Bolenna a perturbada da corte\nSem temas espec\u00edficos, os quadrinhos s\u00e3o baseados em situa\u00e7\u00f5es cotidianas, nas coisas que observo, sinto e vivencio. Transfiro essas emo\u00e7\u00f5es para os meus desenhos e muitas pessoas acabam se identificando com as situa\u00e7\u00f5es vividas pela Anna Bolenna. Dessa forma percebem que n\u00e3o est\u00e3o sozinhas neste vasto mundo e que temos muito mais em comum do que imaginamos. Todos n\u00f3s compartilhamos das mesmas alegrias e dificuldades.\nO objetivo do projeto \u00e9 a cria\u00e7\u00e3o de uma colet\u00e2nea com 100 p\u00e1ginas de quadrinhos publicados na p\u00e1gina e mais 10 in\u00e9ditos, todos coloridos , que ser\u00e3o entregues na casa de voc\u00eas. Al\u00e9m do livro, quem colaborar, poder\u00e1 adquirir outras recompensas bem legais,como: \u00edm\u00e3s de geladeira, canecas, camisetas, ilustra\u00e7\u00f5es, quadros, etc...\nEscolhi 100 dos quadrinhos mais curtidos e compartilhados da p\u00e1gina e mais 10 hist\u00f3rias in\u00e9ditas para essa publica\u00e7\u00e3o . O livro vai ficar bonit\u00e3o com formato de 20x20 cm (quadradinho) , capa no papel Supremo 250g, miolo Sulfite 90g.\nT\u00eam v\u00e1rias recompensas legais pra voc\u00eas, desde o pdf do livro a quadros originais com pinturas exclusivas!!\nA cada 3 mil reais a mais que conseguirmos no projeto, faremos uma vota\u00e7\u00e3o para escolhermos uma cidade para realiza\u00e7\u00e3o de um lan\u00e7amento bem legal. Poderei agradecer a voc\u00eas pessoalmente e entregar o livro autografado com muito carinho.\nO valor do frete est\u00e1 inclu\u00eddo em todas as recompensas, inclusive nas recompensas com caneca, quadros e camiseta. A previs\u00e3o \u00e9 que chegue em junho na casa de voc\u00eas. E tamb\u00e9m lan\u00e7arei o livro no Festival Internacional de Quadrinhos de Belo Horizonte deste ano. Quem adquirir as recompensa que contenham camiseta , por favor, envie e-mail com o tamanho escolhido (P,M,G,GG)."}