{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": true, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": true, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": true, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 15.0, "recompensas_menor_ajustado": 20.252160191199902, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1073070, "autoria_nome": "skript editora e eventos ltda", "autoria_nome_publico": "skript editora", "autoria_classificacao": "empresa", "autoria_classificacao_id": 1, "social_seguidores": 2661, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 67, "social_projetos_publicados": 211, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 120, "geral_data_fim": "2020-01-16T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2019-09-17T20:50:56.074647", "geral_meta": 6000.0, "geral_meta_corrigida": 8100.864076479961, "geral_arrecadado": 8705.0, "geral_arrecadado_corrigido": 11753.003630959676, "geral_percentual_arrecadado": 145.08333333333334, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 16, "geral_project_id": 103416, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "FALA, MARIA", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 120, "geral_total_apoiadores": 120, "geral_sobre": "A editora Skript tem o orgulho de apresentar sua primeira HQ internacional. A aclamada obra\nFALA, MARIA\ndo autor mexicano Bernardo Fern\u00e1ndez , conhecido como Bef.\nIn\u00e9dito no pa\u00eds, este bel\u00edssimo quadrinho autobiogr\u00e1fico sobre a rela\u00e7\u00e3o do autor com sua filha autista, ganhou diversas tradu\u00e7\u00f5es mundo a fora. Esta HQ tem sido indicada pelos maiores especialistas em quadrinhos, como por exemplo, o pessoal do Confins do Universo:\nNo Confins do Universo n. 85 , podcast do Universo HQ, o host Sidney Gusman indicou HABLA MARIA (t\u00edtulo original) como um dos quadrinhos que deveriam ser publicados no Brasil.\nAnteriormente, o editor da MSP j\u00e1 havia comentado sobre este material em seu Facebook:\nFonte: https://www.facebook.com/100001755889187/posts/1925609587507552?sfns=mo\nEste sonho foi compartilhado por muitos outros f\u00e3s brasileiros, como o pessoal do site Fanzine. Agora, finalmente, ser\u00e1 concretizado com a publica\u00e7\u00e3o da Skript.\nSOBRE A HQ\n\u201cNeste quadrinho cativante [com mais de 150 p\u00e1ginas], h\u00e1 duas vozes.\nUma \u00e9 a de Bef (autor), que conta um caminho pessoal que todas as pessoas pr\u00f3ximas a uma crian\u00e7a com habilidades diferentes reconhecer\u00e3o. A outra \u00e9 a de Maria, que fala com o poder e a beleza de um instrumento musical desconhecido. Voc\u00ea apenas tem que aprender a ouvir isso. Um testemunho gr\u00e1fico comovente sobre paternidade, amor e esperan\u00e7a.\nGraphic Novel publicada originalmente no M\u00e9xico pela editora Oceano, este quadrinho \u00e9 uma viagem muito pessoal por v\u00e1rios anos na vida de Bef, Rebeca (sua ex-esposa) e Maria, enquanto aprende a navegar pelo diagn\u00f3stico de Transtorno do Espectro do Autismo. \u201c\u00c9 uma exposi\u00e7\u00e3o pessoal que tamb\u00e9m deixa voc\u00ea em uma posi\u00e7\u00e3o muito vulner\u00e1vel\u201d, diz o autor em uma entrevista ao site mexico.com , falando sobre como foi complexo trazer essas experi\u00eancias para o papel.\n\u201cFazia sete anos desde que recebemos o diagn\u00f3stico e quatro anos desde o div\u00f3rcio, ent\u00e3o considerei que era tempo suficiente para ver, se n\u00e3o com objetividade, sim com dist\u00e2ncia de todos os fatos e poder cont\u00e1-los bem\u201d.\nEm Habla Maria, azul \u00e9 o pano de fundo que acompanha grande parte da hist\u00f3ria, da capa at\u00e9 um momento-chave. Sobre esta escolha de cor, Bef explica: \u201cTudo est\u00e1 em azul monocrom\u00e1tico pensando nas cores que est\u00e3o relacionadas ao autismo; tamb\u00e9m o azul porque achei que lhe dava um ar muito melanc\u00f3lico\u201d.\u201d\n[Conhe\u00e7a o texto na \u00edntegra: http://fanzine.com.br/habla-maria-uma-graphic-novel-sobre-o-autismo/ ]\nSOBRE O AUTOR\nBernardo Fern\u00e1ndez , ou Bef, nasceu  na Cidade do M\u00e9xico, em 1972, \u00e9 romancista e quadrinista. Designer Gr\u00e1fico pela UIA ( Universidad Iberoamericana ) com especializa\u00e7\u00e3o em ilustra\u00e7\u00e3o, \u00e9 um dos autores de Graphic Novels mais reconhecidos da Am\u00e9rica Latina, com publica\u00e7\u00f5es como Espiral (2010), La Calave ra de Cristal (em colabora\u00e7\u00e3o com Juan Villoro, 2011), o livro de humor \u00a1Cielos, mi marido! (2011), El Instante Amarillo (2017) e Habla Maria (2018). Na \u00e1rea da narrativa, ele publicou a s\u00e9rie de romances policiais Tiempo de alacranes, Hielo negro, Cuello blanco e Azul cobalto , os livros de fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica Ojos de lagarto, Gel azul e Escenarios para el fin del mundo , al\u00e9m de v\u00e1rios livros infanto-juvenis. Suas Graphic Novels mais recentes s\u00e3o Habla Maria e Matar al candid ato - essa em colabora\u00e7\u00e3o com FG Haghenbeck, sobre o assassinato de Luis Donaldo Colosio. Com uma por\u00e7\u00e3o de pr\u00eamios e tradu\u00e7\u00f5es em seis idiomas, ele divide seu tempo entre o design, a narrativa e os quadrinhos.\nSOBRE A PUBLICA\u00c7\u00c3O\nSeguindo a qualidade dos materiais da editora, com capa e miolo de alta gramatura, o quadrinho ter\u00e1 mais de 150 p\u00e1ginas. Material colorido com lombada quadrada, ser\u00e1 publicado em maio de 2020.\nOs 200 primeiros apoiadores ir\u00e3o garantir um gift card exclusivo, autografado pelo autor. Todos apoiadores receber\u00e3o um print exclusivo para edi\u00e7\u00e3o brasileira.\nN\u00e3o perca este aclamado material, deste incr\u00edvel autor, finalmente no Brasil.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.0, "1": 0.0, "2": 0.0, "3": 0.4, "4": 0.4, "5": 0.4, "6": 0.6, "7": 0.2, "8": 0.4, "9": 0.4, "10": 0.0, "11": 0.4, "12": 0.4, "13": 0.0, "14": 0.6, "15": 0.0, "16": 0.0, "17": 0.4, "18": 0.4, "19": 0.2, "20": 0.0, "21": 0.0, "22": 0.2, "23": 0.4, "24": 0.4, "25": 0.0, "26": 0.0, "27": 0.2, "28": 0.8, "29": 0.0, "30": 0.2, "31": 0.6, "32": 0.8, "33": 0.4, "34": 0.0, "35": 0.2, "36": 0.4, "37": 0.2, "38": 0.4, "39": 0.2, "40": 0.2, "41": 0.4, "42": 0.2, "43": 0.2, "44": 0.2, "45": 0.4, "46": 0.0, "47": 0.8, "48": 0.4, "49": 0.2}}