{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": true, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 50.0, "recompensas_menor_ajustado": 67.44649915549374, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1203082, "autoria_nome": "rafael da silva fritzen", "autoria_nome_publico": "rafael fritzen", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 266, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 8, "social_projetos_publicados": 2, "geral_municipio": "S\u00e3o Leopoldo", "geral_uf": "RS", "geral_uf_br": "RS", "geral_city_id": 4251, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 28, "geral_data_fim": "2019-11-02T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2019-10-05T01:11:35.688947", "geral_meta": 13420.0, "geral_meta_corrigida": 18102.64037333452, "geral_arrecadado": 30576.07, "geral_arrecadado_corrigido": 41244.97758866635, "geral_percentual_arrecadado": 227.83956780923995, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 6, "geral_project_id": 104439, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "O Mundo em Preto e Branco", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 663, "geral_total_apoiadores": 661, "geral_sobre": "Tudo come\u00e7ou em 2015 com a cria\u00e7\u00e3o da p\u00e1gina \u00c2ngulo de Vista no Facebook, de l\u00e1 pra c\u00e1 centenas de tirinhas foram publicadas na tentativa de animar o dia a dia dos leitores e agora chegou a hora de compilar as melhores em um livrinho IRADO!\nO LIVRO\n\u00c9 o primeiro projeto de livro por financiamento coletivo que eu lan\u00e7o e o conte\u00fado t\u00e1 no capricho, al\u00e9m de compilar as minhas melhores tirinhas lan\u00e7adas o livro vai contar com diversas tirinhas EXCLUSIVAS!\nComo muitas tirinhas antigas possuem uma qualidade de imagem terr\u00edvel, v\u00e1rias ser\u00e3o redesenhadas com o tra\u00e7o que eu uso hoje em dia.\nA CAMPANHA\nA campanha \u00e9 do tipo Tudo ou Nada, OU SEJA, se a meta n\u00e3o for atingida n\u00e3o ter\u00e1 livro e quem apoiou recebe o seu dinheiro de volta.\nAl\u00e9m do livro a campanha tamb\u00e9m contar\u00e1 com recompensas maneiras para os apoiadores.\nCASO A META DA CAMPANHA SEJA ULTRAPASSADA TEREMOS META ESTENDIDA!!!\nOu seja, caso a campanha arrecade 1000 reais a mais todas as pessoas que apoiaram o projeto receber\u00e3o um im\u00e3 de geladeira de brinde!!!\n(Menos quem apoiou o pacote DIGITAL)\nESTATUETA FEITA PELA MATTOS BOX!\nFuturamente trarei novidades a respeito da estatueta!\n(Voc\u00ea ganhar\u00e1 a recompensa dependendo do valor do seu apoio)\nCRONOGRAMA", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.2, "1": 0.0, "2": 0.0, "3": 0.0, "4": 0.0, "5": 0.2, "6": 0.0, "7": 0.0, "8": 0.0, "9": 0.0, "10": 0.4, "11": 0.2, "12": 0.0, "13": 0.2, "14": 0.0, "15": 0.0, "16": 0.0, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.0, "20": 0.0, "21": 0.0, "22": 0.2, "23": 0.0, "24": 0.2, "25": 0.0, "26": 0.2, "27": 0.0, "28": 0.0, "29": 0.0, "30": 0.0, "31": 0.2, "32": 0.2, "33": 0.0, "34": 0.0, "35": 0.0, "36": 0.2, "37": 0.2, "38": 0.0, "39": 0.2, "40": 0.0, "41": 0.0, "42": 0.0, "43": 0.0, "44": 0.0, "45": 0.0, "46": 0.6, "47": 0.0, "48": 0.0, "49": 0.2}}