{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": true, "mencoes_humor": true, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": true, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 20.0, "recompensas_menor_ajustado": 34.154824210007064, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 125133, "autoria_nome": "felipe ribeiro campos", "autoria_nome_publico": "felipe ribeiro campos", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 56, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 43, "social_projetos_publicados": 8, "geral_municipio": "Rio de Janeiro", "geral_uf": "RJ", "geral_uf_br": "RJ", "geral_city_id": 3662, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2015-05-30T02:59:59", "geral_data_ini": "2015-03-30T14:27:26.26187", "geral_meta": 5304.0, "geral_meta_corrigida": 9057.859380493874, "geral_arrecadado": 3177.0, "geral_arrecadado_corrigido": 5425.493825759622, "geral_percentual_arrecadado": 59.89819004524887, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 3, "geral_project_id": 10557, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "O pequeno caderno de pesadelos", "geral_status": "failed", "geral_total_contribuicoes": 61, "geral_total_apoiadores": 60, "topico_0": 0.4, "topico_1": 0.6, "topico_2": 0.2, "topico_3": 0.0, "topico_4": 0.0, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.2, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.2, "topico_10": 0.4, "topico_11": 0.2, "topico_12": 0.2, "topico_13": 0.0, "topico_14": 0.0, "topico_15": 0.2, "topico_16": 0.0, "topico_17": 0.2, "topico_18": 0.2, "topico_19": 0.2, "topico_20": 0.0, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.4, "topico_23": 0.2, "topico_24": 0.2, "topico_25": 0.2, "topico_26": 0.2, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.2, "topico_30": 0.4, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.2, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.2, "topico_35": 0.0, "topico_36": 0.0, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.2, "topico_40": 0.2, "topico_41": 0.0, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.2, "topico_45": 0.4, "topico_46": 0.2, "topico_47": 0.2, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.2, "geral_sobre": "Meu nome \u00e9 Felipe Campos. Sou ilustrador de livros infantis e pesquiso hist\u00f3rias de terror para crian\u00e7as e jovens. Lido com medo e coragem em meus trabalhos em aquarela e nanquim. Sempre ouvi dizer que devemos ter um caderno ao nosso lado na hora de dormir para anotarmos nossos sonhos. Nos ajuda quando temos que criar personagens e aventuras, a entender o que estamos sentindo, nossos desejos e como lidamos com certas situa\u00e7\u00f5es. Este \u00e9 o meu pequeno caderno de monstros, de criaturas que habitaram - ou habitam - meus pesadelos. O projeto \u00e9 um fanzine de imagens em preto e branco, todos monstros dos mais variados tipos, um em cada p\u00e1gina, como um besti\u00e1rio de bolso que possibilita o leitor criar hist\u00f3rias baseadas nas ilustra\u00e7\u00f5es. \u00c9 resultado de anos de pesquisa em criptozoologia e literatura e ilustra\u00e7\u00f5es de terror. O formato \u00e9 10,5 x 14 cm, papel off-set 75g, miolo preto e branco. O fanzine tem 16 p\u00e1ginas, mas tenho inten\u00e7\u00e3o de fazer mais caso o valor total da meta seja ultrapassado al\u00e9m do pedido. Para um preview no ISSUU, clique aqui . **Os 20 primeiros apoiadores ganharam o livro \"Os monstros s\u00e3o um povo engra\u00e7ado\" (Duna Dueto editora)."}