{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": true, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": true, "herois": false, "disputa": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": true, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 20.0, "recompensas_menor_ajustado": 26.95434437519562, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1120178, "autoria_nome": "r\u00e9di bortoluzzi", "autoria_nome_publico": "r\u00e9di bortoluzzi", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 21, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 5, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Fortaleza", "geral_uf": "CE", "geral_uf_br": "CE", "geral_city_id": 760, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 2, "geral_data_fim": "2020-10-01T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2019-11-01T17:31:39.798013", "geral_meta": 5000.0, "geral_meta_corrigida": 6738.5860937989055, "geral_arrecadado": 369.0, "geral_arrecadado_corrigido": 497.30765372235925, "geral_percentual_arrecadado": 7.38, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 6, "geral_project_id": 105751, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Tiros & Tiras: Hist\u00f3rias com Muita Hist\u00f3ria I", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 15, "geral_total_apoiadores": 15, "geral_sobre": "As guerras mundiais trazem um tipo de fasc\u00ednio em todos n\u00f3s. Filmes, s\u00e9ries, livros e, \u00e9 claro, quadrinhos. Este projeto tem tanto o meu olhar humor\u00edstico como oferece um pouco de relato do que foi a \u00e9poca.\nS\u00e3o tirinhas voltadas para quem conhece a hist\u00f3ria e vai procurar as refer\u00eancias, como tamb\u00e9m para quem tem curiosidade para conhecer mais do assunto. Mesmo que Hist\u00f3ria tenha sido uma mat\u00e9ria que infernizou voc\u00ea na escola, acredite, tamb\u00e9m \u00e9 um quadrinho que vai fazer o seu tipo.\nDou certeza que n\u00e3o vai ter decoreba com datas, mas voc\u00ea vai se divertir e at\u00e9, por que n\u00e3o? Aprender!\nA tr\u00e9gua de natal de 1914; as trincheiras; a ascens\u00e3o de Hitler; as loucuras de ditadores de todas as cores; situa\u00e7\u00f5es inusitadas. O destino de algumas figuras conhecidas. Tudo isso e muito mais retratados em tiras que estar\u00e3o juntas a textos mais s\u00e9rios, mostrando um jeito diferente de olhar para o passado e entender o futuro.\nComo esse projeto surgiu?\nEsse projeto nasceu a partir de alguns assuntos que sempre gostei de ler por hobby : as duas guerras mundiais e o per\u00edodo entre elas. \u00c9 um per\u00edodo cheio de mudan\u00e7as sociais, dramas humanos e hist\u00f3rias curiosas.\nCom o tempo, vi que o tema poderia render boas tiras.\nAs tiras foram aparecendo pouco a pouco entre 2014 e 2017, ganharam cores e tratamento ao longo de 2018 e veio a vontade de public\u00e1-las impressas. Fiz fanzines por muito tempo, desenhei v\u00e1rias tiras de diversos g\u00eaneros e temas, at\u00e9 fiz algumas HQs encomendadas ao longo da minha carreira, estava na hora de voltar a se divertir como na \u00e9poca das xerox. No final, \u00e9 para isso que fazemos hist\u00f3rias: para nos expressarmos, contar algo interessante, dar umas risadas ou refletir sobre a vida. Nessas tiras, voc\u00ea encontra um pouco de cada uma dessas coisas.\nEsse projeto \u00e9 a minha forma de voltar para os quadrinhos. Voltar a produzir, a sentir aquela anima\u00e7\u00e3o de esperar o material sair quentinho da gr\u00e1fica, voltar para uma arte que eu amo tanto, mas que ficou um pouco adormecida durante os anos de trajeto profissional na publicidade.\nE vem mais por a\u00ed!\nO Autor\nEu sou R\u00e9di Bortoluzzi, publicit\u00e1rio formado pela Universidade Federal do Cear\u00e1, atualmente redator, figurando em portais como o Ads of The World e a revista Archive. Crio HQs desde 1998 e fiz parte da retomada da Oficina de Quadrinhos em 2004, dando aulas por l\u00e1 regularmente. Depois de muito tempo fazendo hist\u00f3rias \u201cpra veicular na gaveta\u201d, est\u00e1 na hora de sair na rua novamente.\nO \u00c1lbum\nEste volume impresso ter\u00e1 30 tiras, cada uma com um texto de apoio que explica o contexto que narra a \u201chist\u00f3ria por tr\u00e1s da hist\u00f3ria\u201d da tira, expondo fatos hist\u00f3ricos e algumas curiosidades, que podem servir at\u00e9 como ferramenta did\u00e1tica de introdu\u00e7\u00e3o a t\u00f3picos das guerras e o per\u00edodo entre elas.\nO livro ser\u00e1 impresso em offset 120g, ter\u00e1 64 p\u00e1ginas, tiras coloridas, e textos e em preto e branco. O acabamento ser\u00e1 em lombada quadrada e capa em cores.\nQuem apoiar, al\u00e9m de ter o nome publicado nos agradecimentos do \u00e1lbum impresso, vai receber o PDF do volume com o fechamento da campanha. Tamb\u00e9m voc\u00ea poder\u00e1 optar por receber o livro impresso, tanto pessoalmente (para quem for ao lan\u00e7amento) quanto pelo correio.\nPara aqueles que querem apoiar o projeto mas n\u00e3o desejam comprar o livro impresso, \u00e9 poss\u00edvel escolher a recompensa \u201cB\u00f4nus de guerra\u201d, que garante o PDF. Cada apoio conta!\nEssa HQ ser\u00e1 lan\u00e7ada em um evento presencial logo ap\u00f3s sair da gr\u00e1fica, fique de olho nas novidades!\nPara apoiadores de outras localidades, o envio ser\u00e1 feito por correio, via impresso comum."}