{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 85.0, "recompensas_menor_ajustado": 112.45683462417861, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 21108, "autoria_nome": "\u00e9rico assis", "autoria_nome_publico": "\u00e9rico assis", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 213, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 212, "social_projetos_publicados": 2, "geral_municipio": "Pelotas", "geral_uf": "RS", "geral_uf_br": "RS", "geral_city_id": 4164, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2020-10-18T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2020-08-18T11:43:59.094188", "geral_meta": 15000.0, "geral_meta_corrigida": 19845.323757207992, "geral_arrecadado": 27512.0, "geral_arrecadado_corrigido": 36398.96981388708, "geral_percentual_arrecadado": 183.41333333333333, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 15, "geral_project_id": 110848, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Bal\u00f5es de Pensamento", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 435, "geral_total_apoiadores": 424, "geral_sobre": "Estamos em metas estendidas! Veja s\u00f3:\nSe chegarmos a 150%, todos apoiadores receber\u00e3o CINCO POSTAIS EXCLUSIVOS com as ilustra\u00e7\u00f5es do livro.\nSe chegarmos a 200%, al\u00e9m dos postais, o livro vai ficar maior, com DEZ ilustra\u00e7\u00f5es novas.\nE, se chegarmos a 250%, al\u00e9m dos postais e das novas ilus, Bal\u00f5es de Pensamento vai virar um bal\u00e3o pesado e encorpado, em CAPA DURA!\nLembrando que todos esses extras valem para todos que j\u00e1 apoiaram e que apoiar\u00e3o, sem custo extra algum. Tudo depende de novos interessados apoiarem a campanha at\u00e9 17 de outubro.\nOl\u00e1. Meu nome \u00e9 \u00c9rico Assis e este \u00e9 meu primeiro livro.\nEscrevo profissionalmente sobre hist\u00f3rias em quadrinhos h\u00e1 vinte anos , o que d\u00e1 exatamente metade da minha vida. Passei as duas metades lendo quadrinhos. Pretendo continuar lendo HQ enquanto as cataratas ou o aquecimento global deixarem.\nEm 2010, fui convidado pela editora Companhia das Letras a estrear o Blog da Companhia com uma coluna quinzenal sobre quadrinhos . Nesses dez anos, escrevi mais de 150 textos. Este livro \u00e9 uma reuni\u00e3o dos primeiros textos que publiquei no Blog , entre 2010 e 2013.\nS\u00e3o textos sobre autores de quadrinhos, sobre leitores de quadrinhos, de elucubra\u00e7\u00e3o filos\u00f3fica sobre quadrinhos, sobre a hist\u00f3ria das hist\u00f3rias em quadrinhos, sobre tradu\u00e7\u00e3o de quadrinhos (que \u00e9 uma coisa que eu tamb\u00e9m fa\u00e7o) e um texto sobre minha filha, que tem quase a mesma idade da coluna e nasceu com a cara do Charlie Brown.\nO nome do livro \u00e9 Bal\u00f5es de Pensamento.\nQUEM PENSOU JUNTO\nO livro vai ter pref\u00e1cio in\u00e9dito da minha primeira editora no Blog e uma das figuras mais importantes no mercado editorial brasileiro: Diana Passy .\nO livro tamb\u00e9m vai ter figurinhas! Wagner Willian , Samanta Fl\u00f4or , Ing Lee , Gabriel Dantas e Andr\u00e9 Valente graciosamente leram o livro e escolheram colunas que gostariam de ilustrar. Todas as ilustra\u00e7\u00f5es foram produzidas exclusivamente para o livro. S\u00f3 uma pr\u00e9via:\nA edi\u00e7\u00e3o de Bal\u00f5es de Pensamento ficou a cargo da Bal\u00e3o Editorial . (Nome do livro e nome da editora s\u00e3o coincid\u00eancia? Um mist\u00e9rio.) Isto significa que o livro passar\u00e1 pelos olhos criteriosos de um perito em quadrinhos e livros, o editor Guilherme Kroll . A Bal\u00e3o tamb\u00e9m ficar\u00e1 respons\u00e1veis pelas remessas. Apoiando por aqui, voc\u00ea recebe o livro com frete gr\u00e1tis!\nPor fim, o design ficou a cargo da pessoas que faz os filhos e os livros mais bonitos do mundo: Marcela Fehrenbach , designer, letreirista e capista indicada ao Jabuti.\nO FORMATO\nBal\u00f5es de Pensamento ter\u00e1 aproximadamente 330 p\u00e1ginas em papel offset, formato pequitinho de 11,5 x 18 cm, com capa cartonada. Dependendo de como a campanha bater metas, o design vai ganhar umas firulas.\nRepare que tem \u201c1\u201d na lombada. Sim, temos planos de fazer uma cole\u00e7\u00e3o!\nAS RECOMPENSAS\nVoc\u00ea pode escolher v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es de financiamento, desde comprar um exemplar de Bal\u00f5es de Pensamento at\u00e9 comprar v\u00e1rios e dar de presente para os amigos. Ou vender na sua comic shop.\nTodas as op\u00e7\u00f5es t\u00eam frete gr\u00e1tis!\nTamb\u00e9m h\u00e1 op\u00e7\u00f5es de combos: um exemplar de Bal\u00f5es de Pensamento mais um quadrinho ou livro em que colaborei. Todos est\u00e3o entre os meus preferidos e, comprando junto ao Bal\u00f5es , voc\u00ea ganha um descont\u00e3o. Tudo isso gra\u00e7as ao apoio de editoras queridas que toparam ser parceiras nesta campanha! E tudo com frete gr\u00e1tis!\nJ\u00e1 falei que o frete \u00e9 gr\u00e1tis?\nCOMO VOC\u00ca PARTICIPA\nEsta \u00e9 uma Campanha Flex. Quer dizer que, atingida ou n\u00e3o a meta de R$ 15.000, o livro vai sair. E j\u00e1 tem data de lan\u00e7amento: dezembro!\nNossa campanha vai at\u00e9 18 de outubro . Este \u00e9 o nosso cronograma:\nO AUTOR\nComo j\u00e1 disse acima, meu nome \u00e9 \u00c9rico Assis, leio quadrinhos desde que existo e escrevo profissionalmente sobre quadrinhos h\u00e1 vinte anos. Sou jornalista, tradutor e, de vez em quando, professor universit\u00e1rio. Fui um dos primeiros colaboradores do Omelete , onde escrevi regularmente por mais de uma d\u00e9cada. Fui editor convidado de O Fabuloso Quadrinho Brasileiro de 2015 (ed. Cachalote/Veneta, coordenado por Rafael Coutinho e Clarice Reichstul), uma amostra das melhores HQs brasileiras daquela \u00e9poca. Fui um dos curadores da Bienal de Quadrinhos de Curitiba de 2018 e, \u00e0 convite da Bienal e do Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, em 2019 editei o Cat\u00e1logo HQ Brasil , uma sele\u00e7\u00e3o de HQs nacionais da \u00faltima d\u00e9cada para divulga\u00e7\u00e3o em Portugal, Canad\u00e1 e outros pa\u00edses ( que est\u00e1 online ).\nTamb\u00e9m traduzo quadrinhos , e n\u00e3o s\u00f3 quadrinhos, do ingl\u00eas e do franc\u00eas, tendo colaborado desde 2009 com as editoras Companhia das Letras, Panini, Globo, Darkside, Nemo, Pipoca & Nanquim, Todavia e outras em mais de 300 publica\u00e7\u00f5es. Este \u00e9 meu portf\u00f3lio de tradutor . Tenho a coluna no Blog da Companhia desde 2010, que \u00e9 a origem deste livrinho que voc\u00ea vai apoiar ( veja os \u00faltimos textos aqui ). Colaboro regularmente com os jornais Folha de S. Paulo, O Globo e com a revista QuatroCincoUm escrevendo resenhas sobre quadrinhos (como essa , essa e essa ). Recentemente passei a gastar saliva no podcast Notas dos Tradutores e estreei uma coluna semanal no Omelete chamada Enquanto Isso .\nMoro em Pelotas- RS com a designer deste livro, um filho, uma filha e meia d\u00fazia de gibis.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.2, "1": 0.2, "2": 0.4, "3": 0.4, "4": 0.6, "5": 0.2, "6": 0.6, "7": 0.0, "8": 0.4, "9": 0.0, "10": 0.0, "11": 0.6, "12": 0.4, "13": 0.0, "14": 0.2, "15": 0.2, "16": 0.8, "17": 0.0, "18": 0.2, "19": 0.0, "20": 0.2, "21": 0.0, "22": 0.2, "23": 0.2, "24": 0.0, "25": 0.2, "26": 0.0, "27": 0.6, "28": 0.2, "29": 0.2, "30": 0.6, "31": 0.2, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.2, "35": 0.4, "36": 0.4, "37": 0.0, "38": 0.4, "39": 0.0, "40": 0.2, "41": 0.6, "42": 0.6, "43": 0.2, "44": 0.0, "45": 0.8, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.4, "49": 0.2}}