{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": false, "disputa": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 195.0, "recompensas_menor_ajustado": 201.28712488579663, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 777758, "autoria_nome": "robson cristie de moura", "autoria_nome_publico": "robson moura", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 110, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 22, "social_projetos_publicados": 6, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2024-05-24T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2024-03-24T15:06:10.443803", "geral_meta": 6000.0, "geral_meta_corrigida": 6193.449996486051, "geral_arrecadado": 6890.0, "geral_arrecadado_corrigido": 7112.145079298148, "geral_percentual_arrecadado": 114.83333333333333, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 2, "geral_project_id": 111362, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Contos Negros", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 102, "geral_total_apoiadores": 100, "geral_sobre": "Contos negros \u00e9 a minha nova colet\u00e2nea de quadrinhos  com tem\u00e1tica de terror e suspense.\nEssa projeto piloto ter\u00e1 duas hist\u00f3rias em quadrinhos adaptadas de grandes nomes da literatura mundial, Machado de Assis e E. A. Poe.\nA primeira hist\u00f3ria \u00e9 a \"Nunca aposte a sua cabe\u00e7a com o diabo\" de Edgar Allan Poe e vir\u00e1 acompanha de \"Pai contra m\u00e3e\"do Machado de Assis dois escritores fant\u00e1sticos.\nEm \"Nunca aposte sua cabe\u00e7a ...\", testemunhamos um personagem exc\u00eantrico chamado de Dammit que sempre pragueja e desenvolve uma maneira bem peculiar de fazer isso. O interessante \u00e9 que o pr\u00f3prio nome do personagem, no desenrolar da trama, torna-se uma forma de praguejar.\nJ\u00e1 em pai contra a m\u00e3e, Machado de Assis destila toda sua cr\u00edtica e ironia numa situa\u00e7\u00e3o sinistra que envolver\u00e1 um capit\u00e3o do mato e uma escravizada.\nSe passarmos da meta, uma terceira hist\u00f3ria poder\u00e1 ser inserida, \"Punhos fortes\" de Luiz Felipe Nunes o \"Pepe\". Nessa hist\u00f3ria uma crian\u00e7a ficar\u00e1 entre o amor paternal e o amor material.\nCapa e formato da HQ:\nOr\u00e7amento\nA HQ ter\u00e1 inicialmente 32 p\u00e1ginas formato 255 \u00d7 170mm, offset com capa colorida e miolo em preto e branco.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.0, "1": 0.0, "2": 0.0, "3": 0.0, "4": 0.0, "5": 0.0, "6": 0.0, "7": 0.0, "8": 0.0, "9": 0.0, "10": 0.0, "11": 0.0, "12": 0.0, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.2, "16": 0.2, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.0, "20": 0.0, "21": 0.0, "22": 0.0, "23": 0.0, "24": 0.0, "25": 0.2, "26": 0.0, "27": 0.0, "28": 0.2, "29": 0.2, "30": 0.0, "31": 0.0, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.0, "35": 0.0, "36": 0.0, "37": 0.0, "38": 0.0, "39": 0.0, "40": 0.0, "41": 0.0, "42": 0.0, "43": 0.2, "44": 0.0, "45": 0.0, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.0, "49": 0.0}, "categoria_entidades": ["contos negros", "nova colet\u00e2nea de quadrinhos", "tem\u00e1tica de terror", "projeto piloto", "duas hist\u00f3rias em quadrinhos", "grandes nomes da literatura mundial", "machado de assis", "e. a. poe", "primeira hist\u00f3ria", "cabe\u00e7a", "diabo", "edgar allan poe", "pai contra m\u00e3e\"do machado de assis dois escritores fant\u00e1sticos", "personagem exc\u00eantrico", "dammit", "maneira", "peculiar", "interessante", "nome do personagem", "desenrolar da trama", "forma", "pai", "m\u00e3e", "cr\u00edtica", "ironia numa situa\u00e7\u00e3o sinistra", "capit\u00e3o do mato", "escravizada", "meta", "terceira hist\u00f3ria", "punhos fortes", "luiz felipe nunes", "pepe", "hist\u00f3ria", "crian\u00e7a", "amor paternal", "amor material", "capa", "formato da hq", "or\u00e7amento", "hq", "32 p\u00e1ginas formato 255 \u00d7 170 mm", "offset com capa", "miolo em preto"]}