{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": true, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 15.0, "recompensas_menor_ajustado": 19.78939105796499, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1291116, "autoria_nome": "filipe de carvalho amaral santos", "autoria_nome_publico": "filipe carvalho artworks", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 9, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 3, "geral_municipio": "Vila Velha", "geral_uf": "ES", "geral_uf_br": "ES", "geral_city_id": 81, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 30, "geral_data_fim": "2020-05-10T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2020-04-09T19:01:48.883104", "geral_meta": 1500.0, "geral_meta_corrigida": 1978.9391057964988, "geral_arrecadado": 345.0, "geral_arrecadado_corrigido": 455.15599433319477, "geral_percentual_arrecadado": 23.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": 113392, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Stormriders", "geral_status": "failed", "geral_total_contribuicoes": 14, "geral_total_apoiadores": 14, "topico_0": 0.2, "topico_1": 0.2, "topico_2": 0.4, "topico_3": 0.2, "topico_4": 0.0, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.2, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.4, "topico_10": 0.0, "topico_11": 0.2, "topico_12": 0.2, "topico_13": 0.2, "topico_14": 0.2, "topico_15": 0.6, "topico_16": 0.4, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.2, "topico_19": 0.2, "topico_20": 0.2, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.2, "topico_23": 0.2, "topico_24": 0.0, "topico_25": 0.2, "topico_26": 0.2, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.2, "topico_30": 0.2, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.2, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.4, "topico_35": 0.4, "topico_36": 0.2, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.4, "topico_39": 0.6, "topico_40": 0.4, "topico_41": 0.2, "topico_42": 0.2, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.0, "topico_45": 0.6, "topico_46": 0.4, "topico_47": 0.4, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.4, "geral_sobre": "STORMRIDERS \u00e9 uma webcomic cheia de adrenalina, que conta sobre corridas de motos e muito mais! Sinopse: Os protagonistas s\u00e3o Emil, um dan\u00e7arino que resolve ingressar no mundo do motociclismo para Pagar o tratamento m\u00e9dico de seu av\u00f4, e Blood Mary, uma piloto profissional com a obsess\u00e3o de vencer o Ghost-rider! Um misterioso piloto que surge da escurid\u00e3o do monte Baldo, e que nunca foi vencido em seu territ\u00f3rio. Se voc\u00ea e f\u00e3 de duas rodas, n\u00e3o pode perder!!! EPIS\u00d3DIO 1  DISPON\u00cdVEL GR\u00c1TIS O primeiro epis\u00f3dio est\u00e1 dispon\u00edvel de maneira 100% gratuita para que voc\u00ea possa conhecer o projeto e esse fant\u00e1stico mundo de velocidade, mist\u00e9rio e uma boa dose de com\u00e9dia! Como obter o epis\u00f3dio 1 ? Para receber Stormriders epis\u00f3dio 1 \u00e9 muito simples! Voc\u00ea s\u00f3 precisa enviar um e-mail a: s tormriderscomics@gmail.com , com o t\u00edtulo \u201cQuero ler Stormriders\u201d! Em pouco tempo receber\u00e1 o PDF no seu e-mail! (Obs.: O pdf gratuito n\u00e3o \u00e9 em formato alta resolu\u00e7\u00e3o) Apoie para colaborar e receber o epis\u00f3dio 2 Muito obrigado, e boa leitura! Uma webcomic  tem recompensa? \u00c9 claro que sim! Nesse caso a recompensa \u00e9 fazer de voc\u00ea parte perene desta obra! E te deixar gravado junto aos personagens nas p\u00e1ginas da s\u00e9rie! Como \u00e9 a arte? Cheia de dedica\u00e7\u00e3o, para projetar da melhor maneira poss\u00edvel o movimento e a emo\u00e7\u00e3o da serie! Curtiu? Ent\u00e3o colabore e fa\u00e7a parte desse projeto super bacana! O epis\u00f3dio 2 estar\u00e1 dispon\u00edvel a partir do m\u00eas de abril! MUITO OBRIGADO!"}