{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": true, "disputa": true, "ficcao_cientifica": true, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": true, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": true, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 15.0, "recompensas_menor_ajustado": 19.904856617364725, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1365709, "autoria_nome": "diego aguiar vieira 12205991744", "autoria_nome_publico": "diego e jo\u00e3o", "autoria_classificacao": "coletivo", "autoria_classificacao_id": 2, "social_seguidores": 4, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 2, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Curitiba", "geral_uf": "PR", "geral_uf_br": "PR", "geral_city_id": 2882, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2020-09-14T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2020-07-16T01:37:36.904752", "geral_meta": 8000.0, "geral_meta_corrigida": 10615.923529261187, "geral_arrecadado": 3491.5, "geral_arrecadado_corrigido": 4633.18712530193, "geral_percentual_arrecadado": 43.64375, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 3, "geral_project_id": 119115, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Calavera: Memento Mori", "geral_status": "failed", "geral_total_contribuicoes": 51, "geral_total_apoiadores": 49, "geral_sobre": "Estas n\u00e3o s\u00e3o hist\u00f3rias de um super-her\u00f3i.\nCr\u00f4nicas de Calavera \u00e9 uma s\u00e9rie criada por Jo\u00e3o Ferreira com tramas independentes entre si.\nUma entidade al\u00e9m do tempo e do espa\u00e7o, da vida e da morte, este \u00e9 Calavera .\nConduzindo pessoas \u00e0 beira da exist\u00eancia em hist\u00f3rias repletas de metalinguagem, digress\u00f5es e encontros, eventos ocorridos entre os instantes de um rel\u00e2mpago, o bater de um cora\u00e7\u00e3o e uma m\u00e3o amada e gelada que voc\u00ea toca uma \u00faltima vez antes de v\u00ea-la sendo engolida pelas trevas de luz de um t\u00famulo que tamb\u00e9m pode ser um \u00fatero.\nCr\u00f4nicas de Calavera: Memento Mori \u00e9 uma jornada que voc\u00ea n\u00e3o pode fazer sozinho. Ent\u00e3o, fa\u00e7amos companhia uns aos outros.\nNeste volume, Memento Mori , acompanhamos a trajet\u00f3ria de um motorista sem nome, preso entre a vida e a morte nas ferragens de um carro ap\u00f3s um acidente provocado por sua imprud\u00eancia ao volante. Enquanto enfrenta as decis\u00f5es que tomou durante a vida e o temor de que, com elas, acabe descobrindo que n\u00e3o foi uma pessoa t\u00e3o boa assim, o motorista precisar\u00e1 descobrir a que mundo pertence.\nIsso tudo enquanto ouve discursos inflamados de cidades vivas que existem somente na cabe\u00e7a de uma velha entidade arquitet\u00f4nica e as m\u00fasicas melanc\u00f3licas de uma banda de rock de outra dimens\u00e3o que s\u00f3 consegue se comunicar atrav\u00e9s das palavras de James Joyce.\nO \u00e1lbum ter\u00e1 introdu\u00e7\u00e3o do escritor e roteirista Lucio Manfrendi e contar\u00e1 com roteiro de Diego Aguiar Vieira e arte de Jo\u00e3o Ferreira.\nSim! Porque voc\u00ea n\u00e3o precisa se satisfazer apenas com as p\u00e1ginas de Memento Mori. Ao colaborar para que o \u00e1lbum seja publicado, voc\u00ea tamb\u00e9m pode optar por adquirir outros itens e produtos diretamente ligados ao universo de Calavera.\nWallpaper\nA primeira recompensa \u00e9 para todos os apoiadores! Voc\u00ea ter\u00e1 uma arte exclusiva do Calavera para usar no seu computador, celular, tablet e onde mais voc\u00ea quiser. Pode mandar print depois pra gente, t\u00e1?\nMarca P\u00e1gina\nEssa recompensa tamb\u00e9m \u00e9 para todo que apoiarem a partir de R$30. Com esse marca p\u00e1gina, voc\u00ea n\u00e3o ira se perder durante o Memento Mori e em nenhum outro sonho em que voc\u00ea entrar. Ele ter\u00e1 o tamanho 5cm x 18cm, com os dois lados coloridos.\nPostal\nEnquanto eu me esgueirava pelos Espa\u00e7os entre os Espa\u00e7os eu lembrei de voc\u00ea. Um postal que todos os apoiadores acima de R$30 reais ir\u00e3o receber, possui tamanho 10cm x 15cm, e ir\u00e1 contar com uma arte incr\u00edvel do Jo\u00e3o.\nComa\nA pr\u00f3xima recompensa \u00e9, nada mais nada menos, que a primeira aventura de Calavera. Em Coma , conhecemos a hist\u00f3ria de Tom\u00e1s A. Ferreira, que se encontra em coma ap\u00f3s ser atacado por um desconhecido e, em meio ao obl\u00edvio \u00e9 socorrido pela misteriosa entidade Calavera.\nConto Original\nA seguir, como recompensa, temos um conto in\u00e9dito, exclusivo e datilografado, \u00fanico para cada pessoa que adquirir esse pacote. \u00c9 isso mesmo, o Diego vai criar calo batucando uma Olivetti velha de guerra s\u00f3 pra garantir que cada um de voc\u00eas tenha uma hist\u00f3ria nova e completamente \u00fanica do Calavera para o seu deleite.\nIlustra\u00e7\u00e3o Original\nE n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o Diego que vai arrebentar a m\u00e3o com coisas in\u00e9ditas, n\u00e3o. O Jo\u00e3o tamb\u00e9m vai fazer ilustra\u00e7\u00f5es originais da cria\u00e7\u00e3o dele, em tamanho A4, vai ter Calavera colorido e com mancha de caf\u00e9 e at\u00e9 pintado com o sangue de um almiscareiro\u2026 Ei, calma l\u00e1, Jo\u00e3o, o bicho t\u00e1 em extin\u00e7\u00e3o! Ah, n\u00f3s entendemos errado, \u00e9 sangue de eleitoreiro.\nLembrando que os contos e a ilustra\u00e7\u00e3o original \u00e9 \u00fanico para cada apoiador. A gente s\u00f3 n\u00e3o consegue garantir que o conto datilografado vai ser vermelho sangue ou que o Coma vai ser de algum pol\u00edtico, mas\u2026 Bem, tudo depende da quantidade de dinheiro que voc\u00eas v\u00e3o dar pra gente.\nDiego Aguiar Vieira \u00e9 escritor, roteirista e mestre em Comunica\u00e7\u00e3o, Cultura e Educa\u00e7\u00e3o em Periferias Urbanas pela FEBF-UERJ. De reda\u00e7\u00f5es de jornal a bastidores de reality shows gospel , ele j\u00e1 talhou assinaturas em web-series trash , quadrinhos e livros. Iniciou sua carreira como roteirista de quadrinhos no fanzine Informal e na revista Manticore , ambos vencedores do HQ Mix. Diego tamb\u00e9m faz parte do coletivo Magicaos e publicou o \u00e1lbum P\u00e1ssaros Artificiais , com arte de Antonio Eder, e o livro Macuconha , sob o pseud\u00f4nimo de Tompinh\u00e3o Coelho. Tamb\u00e9m escreveu os livros Disgramento , Os Fios de Zacarias (in\u00e9dito) e As Voltas do Imbigo: Tocando anu pra Cantagalo , primeira parte de uma trilogia (in\u00e9dito).\nJo\u00e3o Ferreira \u00e9 arte-educador e ilustrador, tem Licenciatura em Artes Visuais pela Escola de M\u00fasica e Belas Artes do Paran\u00e1. Como ilustrador, produziu material publicit\u00e1rio, editorial e hist\u00f3rias em quadrinhos (HQ), que faz desde 2014. J\u00e1 participou de diversos coletivos organizados por editoras curitibanas, como a Quadrinh\u00f3pole e presta servi\u00e7os para publica\u00e7\u00f5es, como a Revista Calafrio . No meio acad\u00eamico, pesquisa poss\u00edveis inser\u00e7\u00f5es de HQ na realidade escolar e acad\u00eamica, em diversos n\u00edveis de forma\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de ser criador do coletivo Monge El\u00e9trico com a artista Raphaela Corsi . Atualmente, Jo\u00e3o trabalha em escolas de arte e ateli\u00eas e \u00e9 professor na Gibiteca de Curitiba, um dos maiores acervos p\u00fablicos de HQ do pa\u00eds e importante centro nacional de forma\u00e7\u00e3o de quadrinistas.\nDiego e Jo\u00e3o tamb\u00e9m s\u00e3o os criadores da s\u00e9rie A Locadora do Farol. Os dois est\u00e3o organizando um primeiro \u00e1lbum da s\u00e9rie, que contar\u00e1 com a participa\u00e7\u00e3o de diversos artistas e, em breve, tamb\u00e9m buscar\u00e1 meios de se publicar via financiamento coletivo.\n*As imagens das recompensas e metas estendidas s\u00e3o ilustrativas, podendo haver uma mudan\u00e7a de arte at\u00e9 o final do projeto.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.4, "1": 0.0, "2": 0.0, "3": 0.4, "4": 0.2, "5": 0.4, "6": 0.2, "7": 0.2, "8": 0.2, "9": 0.4, "10": 0.6, "11": 0.8, "12": 0.0, "13": 0.4, "14": 0.4, "15": 0.2, "16": 0.0, "17": 0.2, "18": 0.2, "19": 0.0, "20": 0.0, "21": 0.6, "22": 0.4, "23": 0.4, "24": 0.6, "25": 0.2, "26": 0.6, "27": 0.0, "28": 0.2, "29": 0.0, "30": 0.4, "31": 0.2, "32": 0.2, "33": 0.4, "34": 0.0, "35": 0.0, "36": 0.4, "37": 0.0, "38": 0.2, "39": 0.0, "40": 0.2, "41": 0.2, "42": 0.2, "43": 0.2, "44": 0.0, "45": 0.0, "46": 1.0, "47": 0.4, "48": 0.6, "49": 0.6}}