{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": true, "lgbtqiamais": true, "terror": true, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": true, "zine": false, "webformatos": true, "erotismo": true, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 35.0, "recompensas_menor_ajustado": 45.992533470648816, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1061462, "autoria_nome": "sandro manesco junior", "autoria_nome_publico": "eu sou infinito - sandro manesco jr", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 110, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 12, "social_projetos_publicados": 8, "geral_municipio": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Amoreira", "geral_uf": "PR", "geral_uf_br": "PR", "geral_city_id": 3146, "geral_content_rating": 18, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 21, "geral_data_fim": "2020-11-01T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2020-10-10T18:41:30.756353", "geral_meta": 10.0, "geral_meta_corrigida": 13.140723848756805, "geral_arrecadado": 900.0, "geral_arrecadado_corrigido": 1182.6651463881124, "geral_percentual_arrecadado": 9000.0, "geral_conteudo_adulto": true, "geral_posts": 34, "geral_project_id": 123809, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Pr\u00e9-venda especial de Halloween", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 42, "geral_total_apoiadores": 42, "geral_sobre": "Pr\u00e9-venda especial de Halloween\n\u00c9 com orgulho que anuncio a pr\u00e9-venda oficial de Contos do Inframundo - Corpos em Chamas logo ap\u00f3s a campanha de sucesso que fez esse quadrinho se tornar realidade. Junto a essa pr\u00e9-venda tamb\u00e9m estou lan\u00e7ando um novo curta do mesmo universo chamado Lendas do Inframundo - O fantasma do provador, que \u00e9 uma hist\u00f3ria picante comemorativa de Halloween.\nAmbas as obras apresentam sexo expl\u00edcito e linguagem de baixo cal\u00e3o. PRoibidas para menores de 18 anos!\nLendas do Inframundo - O fantasma do provador\nLendas urbanas correm a solta por todos os lugares do Inframundo. A mais recente delas \u00e9 sobre um antigo fantasma travesso que se esconde nos espelhos que acaba de voltar a ativa depois de anos sumido, Nuna. Aparentemente esse fantasma aparece para aqueles sedentos por prazer que o chamam em provadores de roupas. \u00c9 \u00f3bvio que Tacui, um ogro de meia idade fazendo suas compras, n\u00e3o pode resistir a tenta\u00e7\u00e3o de conferir se essa lenda era real ou n\u00e3o. Mas sem grandes expectativas de que fosse. Ele n\u00e3o esperava que o fantasma do provador pudesse realmente aparecer e que ele fosse um ser t\u00e3o colossal!!\nO curta tem 16 p\u00e1ginas com hist\u00f3ria e conte\u00fado extra totalmente colorido.\nCorpos em Chamas\nOs planos para uma noite de pura divers\u00e3o entre amigos pode acabar de formas t\u00e3o inesperadas quando rom\u00e2nticas, ainda mais quando quem a planeja \u00e9 uma mula-sem-cabe\u00e7a louca pela aten\u00e7\u00e3o de seu veterano \u00edncubo. Quais descobertas, aventuras, fantasias e desejos carnais podem ser vividos por esses dois sob a luz do luar? Eu digo: quantos esses dois aguentarem e, acredite em mim, conseguem aguentar muito.\nSeja bem-vindo \u00e0 minha hist\u00f3ria, em um mundo ut\u00f3pico e fant\u00e1stico povoado pelas mais incr\u00edveis e inimagin\u00e1veis criaturas que basearam os mitos e folclores humanos. Seja bem-vindo ao Inframundo.\nOs protagonistas dessa edi\u00e7\u00e3o s\u00e3o Fue Magnos e Ancha Yupa.\nO quadrinho tem 64 p\u00e1ginas no total e sua hist\u00f3ria \u00e9 COMPLETAMENTE colorida. Isso mesmo, todas as cenas dispon\u00edveis no v\u00eddeo acima s\u00e3o tiradas de dentro da obra. Incr\u00edvel, n\u00e3o? A edi\u00e7\u00e3o tem o formato A5 (14,8 x 21 cm), miolo em papel couch\u00e9 fosco 115g, capa em papel cart\u00e3o 300g com orelhas e lombada quadrada.\nO autor\nSou Sandro Manesco Junior, respons\u00e1vel pela arte e roteiro deste quadrinho. Sou formado em Licenciatura em L\u00edngua Espanhola e Literatura Hisp\u00e2nica pela Universidade Estadual de Londrina e trabalho como freelancer, ilustrador e quadrinista desde 2017 sob o pseud\u00f4nimo \u201cEu sou Infinito\u201d na internet. Os temas mais recorrentes em minhas obras s\u00e3o das mais variadas relacionadas aos LGBTQ+, tendo meu principal foco na representatividade da comunidade \u201cBear\u201d (Ursos) e a problematiza\u00e7\u00e3o da \u201cmasculinidade homossexual\u201d no cen\u00e1rio dos quadrinhos nacionais e independentes. Meu primeiro quadrinho lan\u00e7ado foi um volume f\u00edsico de meu web-quadrinho chamado \u201cLa\u00e7os\u201d, onde conto a hist\u00f3ria sofrida de muitos LGBTQ+ expulsos de casa e que desenvolveram transtornos psicol\u00f3gicos por conta da sua vivencia em um Brasil homof\u00f3bico, assim como o poder da empatia para mudar a vida dessas pessoas.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.2, "1": 0.0, "2": 0.0, "3": 0.2, "4": 0.4, "5": 0.0, "6": 0.2, "7": 0.2, "8": 0.4, "9": 0.2, "10": 0.4, "11": 0.0, "12": 0.0, "13": 0.0, "14": 0.6, "15": 0.0, "16": 0.0, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.2, "20": 0.0, "21": 0.8, "22": 0.4, "23": 0.6, "24": 0.4, "25": 0.4, "26": 0.8, "27": 0.0, "28": 0.2, "29": 0.0, "30": 0.6, "31": 0.2, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.0, "35": 0.0, "36": 0.4, "37": 0.4, "38": 0.6, "39": 0.0, "40": 0.0, "41": 0.4, "42": 0.2, "43": 0.0, "44": 0.4, "45": 0.2, "46": 0.2, "47": 0.6, "48": 0.4, "49": 0.6}}