{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": true, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": true, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": true, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": true, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 40.0, "recompensas_menor_ajustado": 52.073413234137675, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 75471, "autoria_nome": "ede galileu da silva", "autoria_nome_publico": "ede galileu", "autoria_classificacao": "feminino", "autoria_classificacao_id": 4, "social_seguidores": 166, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 244, "social_projetos_publicados": 5, "geral_municipio": "Jundia\u00ed", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5005, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 40, "geral_data_fim": "2020-12-23T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2020-11-12T21:31:04.661429", "geral_meta": 7800.0, "geral_meta_corrigida": 10154.315580656848, "geral_arrecadado": 3205.0, "geral_arrecadado_corrigido": 4172.382235385281, "geral_percentual_arrecadado": 41.08974358974359, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 10, "geral_project_id": 126064, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Revista Japy - Supera\u00e7\u00e3o", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 86, "geral_total_apoiadores": 86, "geral_sobre": "O projeto\nO grupo existe desde 2000,  surgiu da necessidade de reunir quadrinistas da regi\u00e3o de Jundia\u00ed e desta forma, incentivar a produ\u00e7\u00e3o de Hist\u00f3rias em Quadrinhos e a revela\u00e7\u00e3o de novos talentos. O grupo j\u00e1 publicou muitos fanzines e alguns \u00e1lbuns independentes, tanto coletivos quanto individuais.\nA revista Japy\nO projeto nasceu em 2018 com o lan\u00e7amento da revista Japy - Tudo \u00e9 finito. Agora, neste novo projeto, trazemos o tema \"Supera\u00e7\u00e3o\", um tema atemporal, pois a cada dia encontramos novos obst\u00e1culos a serem superados.\nAssim como a edi\u00e7\u00e3o anterior, a revista re\u00fane autores profissionais e iniciantes da regi\u00e3o de Jundia\u00ed que, seguindo o tema, criaram hist\u00f3rias em quadrinhos de diversos estilos. Esta edi\u00e7\u00e3o re\u00fane 13 autores em 8 hist\u00f3rias, formando uma revista de 64 p\u00e1ginas totalmente colorida no formato 16,5 x 25cm. Tamb\u00e9m como na anterior, esta edi\u00e7\u00e3o traz um convidado especial que n\u00e3o \u00e9 da regi\u00e3o.\nOutra coisa legal da nossa revista \u00e9 o interc\u00e2mbio de artes, pois cada hist\u00f3ria tem uma ilustra\u00e7\u00e3o de abertura, e ela \u00e9 desenhada sempre por quem fez outra HQ.\nUma p\u00e1gina de cada hist\u00f3ria que far\u00e1 parte da revista\nAutores\nMichel Ramalho - Instagram: @mikaramalho\nMichel Ramalho  \u00e9 apaixonado por todo tipo de arte, mas como ilustrador e quadrinista j\u00e1 atuou com trabalhos para diversas revistas, fez diversos trabalhos para literatura adulta, juvenil e infantil e atua tamb\u00e9m no mercado publicit\u00e1rio e de anima\u00e7\u00e3o para s\u00e9ries e filmes. \u00c9 autor das HQs \"De noite amanhe\u00e7o\", \u201cI wanna be Dino\u201d, \u201cDois\u201d, \"J\u00e1 vi de tudo\", \"Dobra\" (com Fernanda Montoni) \u201cL\u00e9gume e o tempo\u201d, \"L\u00e9gume do lado avesso\" e \u201cQuerido Di\u00e1rio\u201d.\nCaio Jos\u00e9 Alves de Oliveira - instagram: @caiojo_se\nArtista independente, aprendeu a pintar de maneira autodidata, nunca fez nenhum curso na \u00e1rea de artes visuais, mas tem uma produ\u00e7\u00e3o constante de pinturas. J\u00e1 realizou exposi\u00e7\u00f5es, interven\u00e7\u00f5es e oficinas de pintura em alguns saraus e espa\u00e7os alternativos na regi\u00e3o de Jundia\u00ed. Esta \u00e9 sua primeira experi\u00eancia com HQ e o desafio se tornou dif\u00edcil mas gratificante.\nWolf Lewis - Blog: https://editoralobo.wordpress.com\nLeitor \u00e1vido desde os cinco anos, se apaixonou pela escrita e arte desde ent\u00e3o. Gosta de acompanhar quadrinhos de super-her\u00f3is mas n\u00e3o deixa de investigar outras obras de HQ e literatura. Possui um blog da onde divulga seus contos e escreve sobre s\u00e9ries, filmes e HQ`s de super-her\u00f3is, al\u00e9m de falar um pouco de HQs em geral.\nConheceu o coletivo Jundcomics em um dos evento e adorou ser convidado para ser um dos autores desta publica\u00e7\u00e3o.\nValdir Costa\nValdir \u00e9 um metal\u00fargico aposentado, por\u00e9m nos seus 68 anos de vida, foram poucos os dias onde ele n\u00e3o desenhou, pintou ou esculpiu, apesar de nunca ter trabalhado como artista. \u00c9 autodidata mas se inspira nos grandes mestres da ilustra\u00e7\u00e3o e HQ.\nJ\u00e1 participou de algumas exposi\u00e7\u00f5es coletivas e esta \u00e9 sua segunda HQ produzida.\nFernanda Brahemcha - Instagram: @fernanda_brahemcha\nBacharela em Letras e p\u00f3s-graduada em Tradu\u00e7\u00e3o Audiovisual, atua como tradutora, revisora e audiodescritora, com experi\u00eancia em material acad\u00eamico e art\u00edstico (cinema, teatro, literatura e quadrinhos).\nFez a revis\u00e3o do primeiro n\u00famero da revista Japy e nesta edi\u00e7\u00e3o estr\u00e9ia como roteirista, uma vontade que tinha h\u00e1 muito tempo por ser f\u00e3 de HQ.\nPodre Flores - Instagram: @podreflores\nArtista visual, quadrinista, fanzineiro e designer editorial, entre outras coisas. Participou de diversas exposi\u00e7\u00f5es coletivas com obras que v\u00e3o desde fotografia at\u00e9 instala\u00e7\u00e3o. Publica, quase regularmente, o zine F\u00f6lium.\nEde Galileu - Instagram: @edegalileu\nIlustrador, artista pl\u00e1stico, quadrinista, arte educador e produtor cultural. Ficou conhecido por ser um dos criadores do Jundcomics, evento voltado para quadrinhos e cultura pop na cidade de Jundia\u00ed-SP.\nIdealizador e editor da revista Japy e j\u00e1 publicou v\u00e1rias HQ\u2019s independentes e participou de projetos alguns projetos coletivos, est\u00e1 sempre \u00e0 procura de a\u00e7\u00f5es que incentivem a leitura e a produ\u00e7\u00e3o de HQ, que \u00e9 uma de suas paix\u00f5es.\nT om Ribeiro - Instagram: @tomdesenhos\nCome\u00e7ou seus primeiros rabiscos aos 7 anos de idade, sempre gostou de hist\u00f3ria em quadrinhos. Estudou desenho sozinho durante anos a partir de livros e apostilas. Tamb\u00e9m da aulas de desenho h\u00e1 mais de 15 anos e faz caricaturas sob encomenda e em eventos, fazendo ao vivo. Atualmente  faz trabalhos freelancer com ilustra\u00e7\u00f5es, desenhos realistas, caricaturas e etc.\nMarco Ant\u00f4nio Cortez - Instagram: @marcoa.cortez\nIlustrador e quadrinista h\u00e1 mais de 35 anos, ilustrou e coordenou a arte do Instituto Ayrton Senna - Senninha e sua Turma. Participou da produ\u00e7\u00e3o de curtas e longas metragem de anima\u00e7\u00e3o, entre eles: \u201cGUMMI BEARS\u201d, \u201cALADDIN\u201d (ambos da Disney-HGN) e \u201cO GRILO FELIZ\u201d Longa metragem da Start Anima. Desenhou para v\u00e1rias editoras, obras como o Sitio do Picapau Amarelo, American Greetings \u2013 Moranguinho, etc. J\u00e1 participou de v\u00e1rias publica\u00e7\u00f5es de HQs e atualmente desenha para a Ink&Blood Comics para as Revistas Mestres do Terror e Calafrio.\nClaudio Pereira de Albuquerque - instagram: @ateliecasarao\nArtista com 23 anos de carreira profissional com trabalho em diversas \u00e1reas como artes c\u00eanicas, palha\u00e7aria, literatura, dan\u00e7a, performance, m\u00fasica, cultura popular, cinema e artes visuais em trabalhos de \u00e2mbito internacional. Integrante do coletivo latino americano \u00c2mbar e vencedor de pr\u00eamios nacionais e internacionais em projetos art\u00edsticos.\nRoteirista da HQ \u201cCasa Poiesis\u201d baseada em um mon\u00f3logo tamb\u00e9m de sua autoria e lan\u00e7ado em 2016.\nAlex Germiniasi - Facebook: alexgerminiasiartes\nT\u00e9cnico em inform\u00e1tica, atendente e um jovem colecionador de quadrinhos. Em 2014 participou da publica\u00e7\u00e3o do fanzine coletivo Oficina de HQ e desde ent\u00e3o esta sempre disposto a evoluir um pouco mais no fascinante mundo da nona arte.\nHugo Nanni - Site: www.hugonanni.com.br\nAutor de quadrinhos independentes, autorais ou junto a outros artistas. Publica tanto em impressos quanto em seu blog.\nSempre que poss\u00edvel participa de eventos a fim de conquistar o p\u00fablico com sua arte e roteiros.\nConvidado especial\nDaniel Esteves - Instagram: @zapata.edicoes\nRoteirista, professor, criador do curso HQ em FOCO, do selo Zapata Edi\u00e7\u00f5es e do coletivo Petisco. Escreveu v\u00e1rias HQs, entre elas: \u00daltimo assalto, Sobre o tempo em que estive morta, Por mais um dia com Zapata, KM blues, S\u00e3o Paulo dos mortos, Nanquim descart\u00e1vel, entre muitas outras. Publicou pela Nemo, Via Lettera, participou do Quarto Mundo e de v\u00e1rias colet\u00e2neas, em mais de 1700 p\u00e1ginas impressas de hist\u00f3rias nos \u00faltimos 17 anos. Recebeu o HQMIX como roteirista revela\u00e7\u00e3o e a sua produ\u00e7\u00e3o foi contemplada com outros sete HQMIX. Ganhou o Angelo Agostini duas vezes como melhor roteirista.\nRecompensas\nHQs\nArtes originais", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.4, "1": 0.2, "2": 0.2, "3": 0.6, "4": 0.4, "5": 0.0, "6": 0.6, "7": 0.8, "8": 0.6, "9": 0.2, "10": 0.6, "11": 0.2, "12": 0.6, "13": 0.4, "14": 0.4, "15": 0.4, "16": 0.0, "17": 0.4, "18": 0.4, "19": 0.6, "20": 0.8, "21": 0.2, "22": 0.4, "23": 0.2, "24": 0.0, "25": 0.4, "26": 0.0, "27": 0.6, "28": 0.0, "29": 0.0, "30": 0.0, "31": 0.2, "32": 0.2, "33": 0.8, "34": 0.6, "35": 0.2, "36": 0.4, "37": 0.6, "38": 0.8, "39": 0.6, "40": 0.2, "41": 0.0, "42": 0.2, "43": 0.4, "44": 0.6, "45": 0.8, "46": 0.6, "47": 0.2, "48": 0.6, "49": 0.2}}