{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": true, "ccxp": false, "fiq": true, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": true, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 160.0, "recompensas_menor_ajustado": 202.87048369583985, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 13166, "autoria_nome": "alex sander", "autoria_nome_publico": "alex sander", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 32, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 24, "social_projetos_publicados": 3, "geral_municipio": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5268, "geral_content_rating": 18, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2021-04-07T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2021-02-05T13:59:06.778356", "geral_meta": 8880.0, "geral_meta_corrigida": 11259.311845119113, "geral_arrecadado": 10025.0, "geral_arrecadado_corrigido": 12711.103744067465, "geral_percentual_arrecadado": 112.89414414414414, "geral_conteudo_adulto": true, "geral_posts": 13, "geral_project_id": 128208, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "contos em noite de primavera \u00e1rida", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 105, "geral_total_apoiadores": 102, "geral_sobre": "'contos em noite de primavera \u00e1rida' \u00e9 minha nona hist\u00f3ria em quadrinhos.\nConta com cinco hist\u00f3rias (atos) escritas e desenhadas por mim, para serem lidas em unidade ou separadamente, na ordem apresentada ou aleat\u00f3ria, vai a gosto e sentimento de cada leitor.\nEscrever e desenhar essas hist\u00f3rias foi pra mim um exerc\u00edcio de colocar os sentimentos em cada p\u00e1gina, assim como fa\u00e7o em todos os meus trabalhos autorais. Foi a forma que senti de, por meio da minha narrativa, buscar o meu lugar. Nessas hist\u00f3rias procurei subverter mazelas humanas, como a viol\u00eancia, a opress\u00e3o e o racismo, e me questionar sobre quem eu sou e onde me encontro perante esses discursos que rejeito e contesto. Tamb\u00e9m busquei metaforizar aspectos como a ironia da vida, a rela\u00e7\u00e3o humana com a natureza, a religi\u00e3o, a aus\u00eancia e a solid\u00e3o, a rela\u00e7\u00e3o com o corpo interno e externo, a escassez, a literatura e o feminino.\nFoi na literatura que encontrei inspira\u00e7\u00e3o pra escrever essa hist\u00f3ria em quadrinhos. A for\u00e7a das palavras nos contos de Marcelino Freire evocaram imagens e me inspiraram a compor 'contos em noite de primavera \u00e1rida'.\nO autor\nSou quadrinista, ilustrador e m\u00fasico. 'contos em noite de primavera \u00e1rida' \u00e9 a minha nona hist\u00f3ria em quadrinhos (somando trabalhos autorais independentes, trabalhos em parceria e trabalho com editora).\nTive alegria em ter trabalhos publicados nos ve\u00edculos como revista Flanzine (revista liter\u00e1ria de Portugal), Di\u00e1rio da Regi\u00e3o e Folha de S\u00e3o Paulo.\nTamb\u00e9m publiquei as hist\u00f3rias em quadrinhos autorais independentes: Mem\u00f3rias de um cartunista (2012), O Gibi Burraxa ( 2012), Gibi Jazz ( 2013), Ligaci\u00f3n ( 2014) e Sonata (2016).\nEm 2018, lancei a hist\u00f3ria em quadrinhos Duas Vidas Giramundo , pela Editora SESI-SP, obra indicada ao 31\u00b0 trof\u00e9u HQMIX, na categoria Publica\u00e7\u00e3o Infantil. No mesmo ano, trabalhei (roteiro e arte) da hist\u00f3ria em quadrinhos Mensageiro , do escritor Renan Laviola, obra lan\u00e7ada no FIQ (Festival Internacional de Quadrinhos).\nEm 2019, foi a vez de trabalhar na arte da hist\u00f3ria em quadrinhos Sim\u00e3o \u2013 Um Intr\u00e9pido Marinheiro , com roteiro de Gildaris Pandim. A obra foi lan\u00e7ada na cidade da Praia, em Cabo Verde.\nO livro\nA hist\u00f3ria em quadrinhos conta com cinco hist\u00f3rias (atos) escritas e desenhadas por mim, para serem lidas em unidade ou separadamente, na ordem apresentada ou aleat\u00f3ria, vai a gosto e sentimento de cada leitor.\nO livro tamb\u00e9m vai contar com os talentos dos Amigos Artistas: texto de introdu\u00e7\u00e3o da cartunista e ilustradora Cl\u00e1udia Kfouri, a quem admiro pela sua arte e posicionamento pol\u00edtico; poema do escritor, professor e poeta Carlos Brunno; texto do quadrinista, ilustrador e artista pl\u00e1stico La Cruz; texto do editor, quadrinista, ilustrador e escritor Gabriel Billy.\nTodas as cinco hist\u00f3rias do livro j\u00e1 est\u00e3o prontas. Por isso, chegando aos valores necess\u00e1rios pra impress\u00e3o (meta estabelecida) e envio, iremos trabalhar no projeto gr\u00e1fico do livro, revis\u00e3o de texto e cataloga\u00e7\u00e3o.\nA HQ \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o \u00fanica que vai contar com apenas 500 exemplares, ent\u00e3o reserve o seu.\nO livro ter\u00e1 96 p\u00e1ginas no miolo (com a capa, o total ser\u00e1 de 100 p\u00e1ginas) e capa colorida, como  s\u00e3o apresentadas nas especifica\u00e7\u00f5es abaixo:\nRecompensas\nO gibi 'Sonata', lan\u00e7ado na Comic Con Experience em 2016, de forma independente e com edi\u00e7\u00e3o limitada.\nDesenho original feito em nanquim no tamanho A4 (21x29,7 cm), papel 140 g. (Recompensa limitada pra 60 apoiadores)."}