{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": true, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": true, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": true, "mencoes_disputa": true, "mencoes_ficcao_cientifica": true, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": true, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 200.0, "recompensas_menor_ajustado": 255.56605100466047, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 365200, "autoria_nome": "eberton ferreira", "autoria_nome_publico": "eberton ferreira", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 290, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 118, "social_projetos_publicados": 9, "geral_municipio": "S\u00e3o Gon\u00e7alo", "geral_uf": "RJ", "geral_uf_br": "RJ", "geral_city_id": 3667, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2021-04-02T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2021-01-31T04:37:15.790822", "geral_meta": 5000.0, "geral_meta_corrigida": 6389.151275116512, "geral_arrecadado": 9620.0, "geral_arrecadado_corrigido": 12292.727053324168, "geral_percentual_arrecadado": 192.4, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 97, "geral_project_id": 128479, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "OS SE7E VOLUME 2 CAP\u00cdTULO 3", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 131, "geral_total_apoiadores": 119, "topico_0": 0.4, "topico_1": 0.4, "topico_2": 0.4, "topico_3": 0.0, "topico_4": 0.8, "topico_5": 0.6, "topico_6": 0.0, "topico_7": 0.4, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.2, "topico_10": 0.2, "topico_11": 0.4, "topico_12": 0.6, "topico_13": 0.2, "topico_14": 0.2, "topico_15": 0.4, "topico_16": 0.2, "topico_17": 0.2, "topico_18": 0.2, "topico_19": 0.4, "topico_20": 0.0, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.4, "topico_23": 0.2, "topico_24": 0.4, "topico_25": 0.4, "topico_26": 0.4, "topico_27": 0.2, "topico_28": 0.4, "topico_29": 0.2, "topico_30": 0.4, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.2, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.2, "topico_35": 0.0, "topico_36": 0.4, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.2, "topico_39": 0.6, "topico_40": 0.2, "topico_41": 0.2, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.2, "topico_44": 0.6, "topico_45": 0.4, "topico_46": 0.4, "topico_47": 0.4, "topico_48": 0.2, "topico_49": 0.2, "geral_sobre": "QUE ACONTECERIA SE EXISTISSEM SUPER-HER\u00d3IS NO BRASIL? Eles existem aos milhares e alguns deles est\u00e3o de volta na saga Os SE7E Volume 2 ! O grupo de super-her\u00f3is mais descolados dos quadrinhos nacionais chega nessa continua\u00e7\u00e3o envolvendo cento e cinquenta personagens brasileiros numa aventura de propor\u00e7\u00f5es \u00e9picas com lan\u00e7amentos peri\u00f3dicos numa miniss\u00e9rie dividida em seis partes (do cap\u00edtulo zero ao cinco). Durante o ano epid\u00eamico de 2020 os cap\u00edtulos zero, um e dois foram impressos no formato 16x23 cm em pequenas tiragens de 100 exemplares (cada cap\u00edtulo) atrav\u00e9s de pr\u00e9-vendas realizadas diretamente com o autor. Devido ao sucesso de vendas e de ter todas as edi\u00e7\u00f5es esgotadas , Eberton Ferreira decidiu reimprimir essas mesmas revistas, mas desta vez no formato definitivo 17x26 cm e em milheiros. Sim! Foram impressos tr\u00eas mil quadrinhos desses primeiros cap\u00edtulos. Agora chegou a vez do Cap\u00edtulo 3 ganhar vida! A revista j\u00e1 est\u00e1 totalmente pronta para ir para gr\u00e1fica, e precisa de seu apoio para ser impressa. A ideia \u00e9 rodarmos logo ap\u00f3s o final da campanha, em abril, e come\u00e7ar os envios em maio para todos os apoiadores. ATUALIZA\u00c7\u00c3O! Atingimos a meta inicial, mas ainda restam 20 dias de campanha! Por isso, fica aqui o meu MUITO OBRIGADO a cada um de voc\u00eas que acreditou no projeto desde o primeiro dia! Saibam que estou me desdobrando para entregar o gibi mais bacana poss\u00edvel! E como forma de agradecer TODOS os apoiadores, estou estabelecendo metas ESTENDIDAS: a medida que formos atingindo os valores extras estipulados, automaticamente TODOS OS PLANOS DE APOIO V\u00c3O RECEBER RECOMPENSAS EXTRAS SEM CUSTO ADICIONAL! VEJAM ABAIXO OS VALORES E OS BRINDES RESPECTIVOS: Ent\u00e3o pe\u00e7o a voc\u00ea, que j\u00e1 apoiou, para continuar compartilhando muiiiiito ou se voc\u00ea ainda n\u00e3o se chegou... Conhe\u00e7a o projeto e JUNTE-SE A N\u00d3S: Os Personagens Salvador Dutra Alencar era um qu\u00edmico que trabalhava em uma empresa de produtos de limpeza na cidade de S\u00e3o Paulo. Ap\u00f3s um evento sobrenatural onde dem\u00f4nios pairaram sobre a grande metr\u00f3pole com o intuito de raptar SE7E crian\u00e7as para um sacrif\u00edcio prof\u00e9tico e onde uma dessas almas inocentes era a sua filha, ele consegue seguir uma das criaturas e encontrar o local onde aconteceria o ato profano. Apesar de lutar bravamente sua amada garotinha \u00e9 levada para a dimens\u00e3o infernal. Com a ajuda de uma ang\u00e9lica o destemido humano atravessa as dimens\u00f5es, por\u00e9m o seu corpo n\u00e3o resiste \u00e0s condi\u00e7\u00f5es do ambiente profano e Salvador falece. Gabrielle, a ang\u00e9lica, resgata a alma do seu protegido e a coloca no corpo de um criminoso que havia acabado de morrer. A partir de ent\u00e3o assumiu a identidade de Maxwell Ferraz, ganhando poderes espirituais e tornando-se ENEMUS um dos agentes da penumbra executando as ordens de Gabrielle, lutando contra o mal e buscando reencontrar sua filha. Conhecido pelo povo amaz\u00f4nico apenas como XAM\u00c3 , por n\u00e3o haver informa\u00e7\u00f5es sobre seu passado misterioso, o ind\u00edgena vaga pelas matas em busca de pistas que o levem a descobrir sobre quem \u00e9, de onde veio e por que possui a habilidade de \"emprestar\" o seu corpo para os esp\u00edritos da Terra ganharem forma f\u00edsica e poderem se defender no plano material. As criaturas em que Xam\u00e3 se transforma acabaram sendo nomeados como o pr\u00f3prio folclore brasileiro que defende, a todo o custo, a degrada\u00e7\u00e3o que a Natureza vem sofrendo. O cientista meteorologista, Murilo Alberto de Souza trabalhava no Instituto do Tempo do Rio de Janeiro, residindo no pr\u00f3prio alojamento da UERJ. Enquanto acompanhava o surgimento de um ciclone extra tropical em alto mar, foi tragado por uma fenda espa\u00e7o / temporal gerada pelo fen\u00f4meno. Ele foi dado como morto. Tr\u00eas anos depois foi encontrado numa praia sem qualquer recorda\u00e7\u00e3o do que havia passado nesse hiato. Aos poucos come\u00e7ou a perceber as mudan\u00e7as latentes em seu corpo, passando a adquirir habilidades de controlar o clima e usando o seu conhecimento sobre a meteorologia permitiu explorar esses poderes ao m\u00e1ximo, permitindo-lhe usar correntes de ar para impulsionar voos, controlar o calor, os ventos, descargas el\u00e9tricas, chuvas, press\u00e3o atmosf\u00e9rica e in\u00fameras outras possibilidades. Oscar Couto Ribeiro n\u00e3o nasceu humano. Temendo ser alvo de experi\u00eancias por conta da sua anomalia, seus pais o criaram em reclus\u00e3o, numa ch\u00e1cara afastado de tudo e de todos. Mas sua vida pacata se esvaiu quando a m\u00e3e adoeceu gravemente for\u00e7ando-o a deixar o conforto da vida campestre para tentar conseguir a grana trabalhando na cidade grande para tentar salv\u00e1-la. Distante de todos que amava e sem dinheiro para poder voltar ao seio familiar, Oscar se viu na sarjeta por n\u00e3o ter conseguido se encaixar na sociedade e discriminado pela sua apar\u00eancia felina. Foi ent\u00e3o que Mota, um temido bandido que pertencia ao crime organizado viu potencial no maltrapilho, o acolheu, forneceu-lhe treinamento e trabalho sujo em troca do dinheiro que precisava para salvar sua t\u00e3o amada m\u00e3e. Mesmo tendo conseguido o dinheiro, j\u00e1 era tarde e Oscar perdera a sua genitora. Desde ent\u00e3o, revoltado, mergulhou fundo no submundo do crime afastando-se do pai e da irm\u00e3 para a pr\u00f3pria prote\u00e7\u00e3o deles e tornou-se um temido ca\u00e7ador de recompensas conhecido como o feroz CARA DE GATO . Sarvel, Capit\u00e3o da Frota Estelar do planeta Aquaridom, localizado da Gal\u00e1xia Tucana decidiu investigar uma estranha indica\u00e7\u00e3o, apresentada pelo moderno equipamento da sua nave, sobre a possibilidade de o ex\u00e9rcito inimigo estar espreitando nos arredores do setor gal\u00e1ctico que estava sob a sua responsabilidade. Antes mesmo de conseguir se comunicar com o restante da frota, foi surpreendido pelas naves inimigas e, com graves avarias no casco da aeronave ordenou que toda a tripula\u00e7\u00e3o evacuasse usando os jets de fuga. Em meio a todo esse caos, CAPIT\u00c3O SARVEL descobre que os controles da sua capsula de fuga haviam dado pane e, mesmo pondo as coordenadas para retornar ao seu planeta, a pequena nave se projetara para um sistema estelar ainda inexplorado por eles. Ap\u00f3s entrar na Via L\u00e1ctea a aeronave contendo danos irrepar\u00e1veis sem a tecnologia aquarodiana cai na Terra, mais precisamente em Bras\u00edlia - DF, nos arredores da cidade de Formosa, GO. O militar de outra gal\u00e1xia nem ao menos imaginava que ganharia poderes especiais devido aos raios ultravioletas do nosso sol e que estava predestinado a proteger os habitantes do planeta azul. Desde a cria\u00e7\u00e3o do universo, Tup\u00e3 - o deus do trov\u00e3o protege a Via L\u00e1ctea de for\u00e7as malignas conhecidas como \"escurid\u00e3o\". Com o passar dos s\u00e9culos ele se viu na obriga\u00e7\u00e3o de passar seu legado e sua heran\u00e7a divina para as pr\u00f3ximas gera\u00e7\u00f5es. Na aus\u00eancia de Tup\u00e3 surgiram novos defensores, seus descendentes diretos, os semideuses e os para-elementais que o auxiliavam a manter o equil\u00edbrio entre as for\u00e7as materiais e espirituais. Ent\u00e3o, Gaia e Apolo passaram a moldar os grandes campe\u00f5es da justi\u00e7a para distribu\u00ed-los pelos continentes. Uma das escolhidas foi Michelle que ap\u00f3s um vasto treinamento na ilha dos para-elementais e de enfrentar v\u00e1rias criaturas malignas para proteger as terras brasileiras se torna a super-hero\u00edna conhecida como GAROTA TROV\u00c3O . Lilian Marques quando mais jovem, passou por uma decep\u00e7\u00e3o amorosa e achou que n\u00e3o seria mais feliz, por\u00e9m ela estava errada e encontrou o amor da sua vida, o Quim. O relacionamento n\u00e3o perdurou por conta da viol\u00eancia da cidade do Rio de janeiro que tirou a vida de Quim. Esse acontecimento traum\u00e1tico desencadeou tamanha f\u00faria em Lilian aflorando um poder adormecido dentro dela. Com a ajuda de outros superes, Li, como era chamada entre os amigos, conseguiu superar a dor e a lidar com suas habilidades especiais. Ao mesmo tempo em que agarrou uma oportunidade para trabalhar como modelo em uma ag\u00eancia de renome, Iniciou uma sua vida de combate ao crime participando do Esquadr\u00e3o Delta usando o codinome IMPERATRIZ (apelido carinhoso da \u00e9poca em que namorava o Quim). A Revista Os SE7E Volume 2: Cap\u00edtulo TR\u00caS ser\u00e1 impressa no formato 17 x 26 cm, 32 p\u00e1ginas, papel couch\u00ea brilho e completamente colorida (assim como as edi\u00e7\u00f5es anteriores). Esse crossover tem a miss\u00e3o de levar aos leitores personagens atuais e cl\u00e1ssicos do universo de super her\u00f3is brasileiros. Sim, muitos desconhecem o fato de que temos her\u00f3is criados desde 1908. Isso mesmo! Ent\u00e3o, a cada cap\u00edtulo, a medida em que  a hist\u00f3ria avan\u00e7a, esses personagens v\u00e3o ganhando sua participa\u00e7\u00e3o, seja de forma mais ativa ou como homenagens. O intuito \u00e9 informar os leitores sobre a exist\u00eancia deles e despertar o interesse em conhec\u00ea-los melhor, podendo buscar posteriormente, suas publica\u00e7\u00f5es diretamente com seus autores. Este projeto busca resgatar tamb\u00e9m aquele gostinho da espera pela pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o e por isso o volume 2 est\u00e1 sendo lan\u00e7ado em formato de miniss\u00e9rie, de forma peri\u00f3dica, dividido em 6 partes (do cap\u00edtulo zero ao cinco). Durante o ano epid\u00eamico de 2020 os cap\u00edtulos zero, um e dois foram impressos no formato 16x23 cm em pequenas tiragens de 100 exemplares (cada cap\u00edtulo) atrav\u00e9s de pr\u00e9-vendas realizadas diretamente com o autor. Devido ao sucesso de vendas e de ter todas as edi\u00e7\u00f5es esgotadas , Eberton Ferreira decidiu reimprimir essas mesmas revistas, mas desta vez no formato definitivo 17x26 cm e em milheiros. Sim! Foram impressos tr\u00eas mil quadrinhos desses primeiros cap\u00edtulos. Material Extra Todas as revistas, al\u00e9m da trama principal que \u00e9 contada a cada cap\u00edtulo, cont\u00e9m b\u00f4nus com pequenas hist\u00f3rias de origens dos personagens e n\u00e3o ser\u00e1 diferente no Cap\u00edtulo TR\u00caS, onde veremos mais uma aventura informativa e aproximando os leitores dos her\u00f3is nacionais. A Primeira Revista Os SE7E VOLUME 1 foi produzido pelo Marcos Grat\u00e3o e Eberton Ferreira em 2016 (ap\u00f3s terem se conhecido pessoalmente no FIQ 2015 - Festival Internacional de Quadrinhos). Inicialmente lan\u00e7ado em cap\u00edtulos com miolo P&B no decorrer do mesmo ano, logo perceberam o potencial do projeto pelos esgotamentos das pequenas tiragens que vinham fazendo no per\u00edodo. Em 2017 veio a premia\u00e7\u00e3o por melhor lan\u00e7amento independente pela ABRAHQ (Academia Brasileira de Hist\u00f3rias em Quadrinhos) . Foi ent\u00e3o que em 2018 resolveram lan\u00e7ar a hist\u00f3ria em um formato definitivo 17 x 26 cm, com todos os cap\u00edtulos reunidos e completamente colorida... ... e contendo um ep\u00edlogo criado especialmente para esta sequ\u00eancia que est\u00e1 sendo lan\u00e7ada desde 2020. Agora chegou a hora dos her\u00f3is do grupo OS SE7E voltarem \u00e0s p\u00e1ginas dos quadrinhos nesse novo cap\u00edtulo! E, para essa miss\u00e3o, ele precisam do SEU APOIO ! Escolha sua recompensa, e ajude OS SE7E a ganhar mais uma (caprichada) edi\u00e7\u00e3o! O nosso projeto de financiamento coletivo se concentra em custear a impress\u00e3o do novo cap\u00edtulo dessa miniss\u00e9rie de HQ e do frete de envio. Os custos referentes a capa, diagrama\u00e7\u00e3o, revis\u00e3o do texto e todas as ilustra\u00e7\u00f5es ficaram por conta do autor."}