{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": true, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": true, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 90.0, "recompensas_menor_ajustado": 115.00472295209721, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 599105, "autoria_nome": "laura sim\u00f5es jardim", "autoria_nome_publico": "laura jardim", "autoria_classificacao": "feminino", "autoria_classificacao_id": 4, "social_seguidores": 54, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 31, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Belo Horizonte", "geral_uf": "MG", "geral_uf_br": "MG", "geral_city_id": 1634, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2021-03-17T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2021-01-15T14:41:20.114334", "geral_meta": 8500.0, "geral_meta_corrigida": 10861.557167698069, "geral_arrecadado": 10650.13, "geral_arrecadado_corrigido": 13609.05833393132, "geral_percentual_arrecadado": 125.29564705882353, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 5, "geral_project_id": 129171, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Oblivion", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 180, "geral_total_apoiadores": 178, "geral_sobre": "Anna \u00e9 uma pessoa normal.\nTem poucos amigos verdadeiros, uma fam\u00edlia que n\u00e3o a entende completamente, um trabalho repetitivo que seria at\u00e9 suport\u00e1vel se n\u00e3o fosse um chefe terr\u00edvel e tem bem menos dinheiro do que gostaria.\nTudo normal, certo?\nMas ultimamente tudo parece pesar mais. Um des\u00e2nimo persistente e tristeza come\u00e7ou a acompanhar Anna.\nMas uma solu\u00e7\u00e3o acaba de surgir: o apagamento da mem\u00f3ria.\nCentenas de pessoas j\u00e1 usaram esse procedimento cir\u00fargico para esquecer lembran\u00e7as e traumas ruins. O processo \u00e9 caro, mas existe uma solu\u00e7\u00e3o mais barata: um apagamento geral de todas as lembran\u00e7as. Mesmo ainda assim, cada vez mais e mais pessoas procuram o tratamento para reiniciar sua vida.\nA hist\u00f3ria segue nossa protagonista, enfrentando bons e maus momentos, enquanto encontra seus amigos, familiares e colegas de trabalho, sempre refletindo sobre a pergunta: \u201cE se eu abandonasse tudo para come\u00e7ar de novo?\u201d\nAcesse uma pr\u00e9via do livro clicando aqui.\nOblivion ter\u00e1 120 p\u00e1ginas no formato 25x18cm, com miolo P&B em papel P\u00f3len Soft 80g e uma capa linda em papel Supremo 250g com lamina\u00e7\u00e3o fosca. Al\u00e9m do livro voc\u00ea pode garantir v\u00e1rias recompensas bem legais, detalhadas mais abaixo.\nFabr\u00edcio Martins - Roteiro\nLeitor voraz de quadrinhos e literatura desde sempre, se apropriou dessas artes como objeto de pesquisa durante o Mestrado em Rela\u00e7\u00f5es Internacionais. J\u00e1 escreveu diversos artigos e cap\u00edtulos de livros sobre quadrinhos nos \u00faltimos anos. Em 2017, produziu seu primeiro quadrinho autoral, inspirado na obra de Bill Watterson. Possui a pior mem\u00f3ria do mundo, mas se lembra de todos filmes que assistiu, quem atuou e dirigiu cada um deles e at\u00e9 algumas falas de cor. \u00c9 um mist\u00e9rio. www.instagram.com/fabriciomartins\nLaura Jardim - Ilustra\u00e7\u00e3o\nLaura \u00e9 ilustradora e tatuadora de BH. Ex-aluna do curso t\u00e9cnico em artes visuais da Casa dos Quadrinhos, onde ingressou com a ideia de trabalhar com ilustra\u00e7\u00e3o editorial. Mas foi atrav\u00e9s da tatuagem que encontrou uma forma de se expressar e desenvolver um estilo pr\u00f3prio. Gosta de explorar tra\u00e7os mais delicados e linhas soltas, com um toque de cor. Apesar de n\u00e3o guardar nomes muito bem, se orgulha de ter uma mem\u00f3ria infal\u00edvel para fisionomia. Se ela te vir uma vez, vai se lembrar do seu rosto pra sempre! www.instagram.com/__laurajardim\nJane Carmen Oliveira - Arte-final\nlustradora da grande Belo Horizonte formada em Cinema de Anima\u00e7\u00e3o e Artes Digitais pela UFMG, Jane j\u00e1 fez desenhos para livros infantis, dirigiu o curta de anima\u00e7\u00e3o \"Metamorfose\" e atualmente seu foco \u00e9 na produ\u00e7\u00e3o de cen\u00e1rios para anima\u00e7\u00f5es, sem nunca largar a paix\u00e3o pelos quadrinhos. \u00c9 autora do zine \u201cMem\u00f3rias de Acesso Remoto\u201d, lan\u00e7ada na CCXP 2018, participou da colet\u00e2nea Grim\u00f3rio, e em 2019 escreveu e ilustrou o  livro \u201cO que Neil Gaiman n\u00e3o nos disse\u201d, lan\u00e7ado na Feira HQ da Casa dos Quadrinhos. Nunca se esqueceu da primeira vez que assistiu a um filme de Hayao Miyazaki. www.instagram.com/janecarmenos\nCaule - Diagrama\u00e7\u00e3o e Balonamento\nCarlos Henrique Ferreira Santos, o Caule, \u00e9 gravurista e escultor cursando Artes Visuais pela UFMG. Al\u00e9m disso trabalha com tatuagem, \u00e9 percussionista, e tem se aventurado com p\u00f3s-produ\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo. Tem uma mem\u00f3ria \u00e0s avessas: se lembra de v\u00edvidos detalhes de sua primeira inf\u00e2ncia e se esquece do que comeu ontem. www.instagram.com/caule.tinta\nNossa HQ maravilhosa, em formato impresso e PDF. *\nPrints exclusivos e marcadores de p\u00e1gina\nZines e Livros\nPrints exclusivo em A4 em uma moldura\nEsse projeto conta com o apoio do Minist\u00e9rio do Turismo e do Governo do Estado de Minas Gerais, atrav\u00e9s da Lei Aldir Blanc.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.2, "1": 0.2, "2": 0.2, "3": 0.4, "4": 0.2, "5": 0.0, "6": 0.4, "7": 0.2, "8": 0.6, "9": 0.0, "10": 0.2, "11": 0.0, "12": 0.4, "13": 0.2, "14": 0.4, "15": 0.4, "16": 0.0, "17": 0.2, "18": 0.4, "19": 0.6, "20": 0.6, "21": 0.0, "22": 0.0, "23": 0.2, "24": 0.2, "25": 0.6, "26": 0.0, "27": 0.2, "28": 0.6, "29": 0.0, "30": 0.0, "31": 0.0, "32": 0.4, "33": 0.8, "34": 0.4, "35": 0.2, "36": 0.4, "37": 0.2, "38": 1.0, "39": 0.4, "40": 0.4, "41": 0.0, "42": 0.4, "43": 0.4, "44": 0.6, "45": 0.4, "46": 0.4, "47": 0.2, "48": 0.8, "49": 0.0}}