{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": true, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": true, "jogos": true, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 185.0, "recompensas_menor_ajustado": 234.5689967733148, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 14912, "autoria_nome": "fabio gimovski", "autoria_nome_publico": "fabio gimovski", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 126, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 3, "social_projetos_publicados": 6, "geral_municipio": "Curitiba", "geral_uf": "PR", "geral_uf_br": "PR", "geral_city_id": 2882, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2021-04-03T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2021-02-01T18:44:37.63134", "geral_meta": 8600.0, "geral_meta_corrigida": 10904.288498651391, "geral_arrecadado": 22654.1, "geral_arrecadado_corrigido": 28724.051404337035, "geral_percentual_arrecadado": 263.4197674418605, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 4, "geral_project_id": 129759, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "OMAMA - Ancestrais da Terra", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 215, "geral_total_apoiadores": 215, "geral_sobre": "Ancestrais da Terra inspira-se nos mitos amaz\u00f4nicos para contar uma hist\u00f3ria que vai muito al\u00e9m do cora\u00e7\u00e3o da floresta. O grande criador, assemelha-se aos deuses primeiros de outras culturas ( Olorum, Odin, Zeus), e assim como acontece em cada uma dessas culturas os relatos n\u00e3o fornecem somente a identidade, mas tamb\u00e9m a pr\u00f3pria exist\u00eancia, pois falam sobre a vida e a morte; sobre a Terra e o cosmos; sobre a rela\u00e7\u00e3o do homem com o Divino.\nExiste uma vida interior nos relatos orais dos povos ancestrais plena de significados. Mergulhar nessa hist\u00f3ria \u00e9 colocar em a\u00e7\u00e3o movimentos que mexem com a trama da exist\u00eancia, \u00e9 exercitar a capacidade de sair do individual e identificar-se com o Todo, com o cossurgir, \u00e9 perceber a multiplicidade de inter-rela\u00e7\u00f5es que existem nas cosmologias de diferentes povos.\nAncestrais da Terra nos conta a hist\u00f3ria dos seres humanos criados para serem imortais e viverem na floresta. Modelados como se fossem barro e pintados com tintas de urucum. As montanhas foram colocadas na terra para que o vento n\u00e3o levasse tudo e a \u00e1rvore ancestral foi plantada onde a Terra termina, onde est\u00e3o fincados os p\u00e9s do firmamento sustentados pelo esp\u00edrito do jabuti. Essa \u00e1rvore da vida distribui suas melodias para os esp\u00edritos que protegem os seres humanos.\nQuando o criador fez os primeiros homens ele colocou a imagem da \u00e1rvore que se renova constantemente, no sopro de vida das pessoas para que quando envelhecessem sempre se renovassem. O irm\u00e3o, com ci\u00fames da cria\u00e7\u00e3o, colocou na cria\u00e7\u00e3o a casca de uma \u00e1rvore de madeira fibrosa e mole, e introduziu o sopro da morte na vida das pessoas.\nNo desenrolar da hist\u00f3ria acompanhamos a jornada do primeiro xam\u00e3; conhecemos o esp\u00edrito trov\u00e3o; o ser Lua que viaja todas as noites pelo c\u00e9u iniciando sua viagem jovem e findando envelhecido para renascer na noite seguinte. Suas filhas choram a morte do pai e suas l\u00e1grimas s\u00e3o a chuva que cai sobre a floresta.\nPor meio das cinzas sopradas em suas narinas com um tubo de palmeira, ele faz dan\u00e7ar os esp\u00edritos que descem a Terra pelos fios tecidos pelas aranhas eternas. E assim, tamb\u00e9m conhecemos o esp\u00edrito on\u00e7a; o esp\u00edrito sucuri;  o esp\u00edrito gavi\u00e3o; o esp\u00edrito do vento; o esp\u00edrito das \u00e1rvores, entre outros...\nNo entanto, a cria\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m acontece nas sombras. E assim nascem o ser da seca; o ser do caos; o esp\u00edrito da morte que engole o sopro de vida; os seres que aparecem em pesadelos... E nesse embate entre os deuses da cria\u00e7\u00e3o nossa hist\u00f3ria \u00e9 contada!\nElefantes no Brasil? N\u00e3o, por\u00e9m mastodontes sim, primos distantes do elefante africano e integrantes da megafauna brasileira, h\u00e1 dezenas de milhares de anos, como a pregui\u00e7a gigante e o gliptodonte, um tatu enorme do tamanho de um carro. No livro Ancestrais da Terra, vemos a primeira gente a habitar a floresta e extintos quando o primeiro c\u00e9u desabou. Foi a partir desse acontecimento que o Grande Esp\u00edrito recriou a floresta e as pessoas. Em uma livre interpreta\u00e7\u00e3o o livro associa essa primeira gente aos neandertais cuja extin\u00e7\u00e3o coincide com a expans\u00e3o do homo sapiens.\nA edi\u00e7\u00e3o de Ancestrais da Terra, n\u00e3o \u00e9 apenas uma graphic novel, mas sim um mergulho no vasto universo dos mitos amaz\u00f4nicos! N\u00e3o perca a oportunidade e adquira o seu exemplar!!!\nPara fazer com que o projeto se torne realidade, voc\u00ea pode escolher entre as diversas op\u00e7\u00f5es de recompensas dispon\u00edveis! S\u00e3o marcadores de p\u00e1ginas, camisetas, livros e artes originais. Confira a seguir!\nMarcador de p\u00e1ginas, com ilustra\u00e7\u00f5es frente e verso, brinde em todas as recompensas.\nCamiseta ou babylook em algod\u00e3o, com ilustra\u00e7\u00f5es do livro, desenvolvidas exclusivamente para campanha. (No per\u00edodo da produ\u00e7\u00e3o entraremos em contato para a escolha do tamanho e modelo):\nLivro Sama\u00fama - 200 p\u00e1ginas, 19x26cm, capa cartonada 250gr, para saber mais: Sama\u00fama\nOr\u00e1culo Cora\u00e7\u00e3o Xam\u00e2nico (livro guia com 272 p\u00e1g e 54 cartas), para saber mais: Cora\u00e7\u00e3o Xam\u00e2nico\nLivro Imenso Mar, 16x23cm, 288 p\u00e1ginas. Leia um trecho: Imenso Mar\nImenso Mar \u00e9 a palavra, a inspira\u00e7\u00e3o e a d\u00favida, o universo que faz Moriana ser quem \u00e9. Em suas hist\u00f3rias, chamadas ra\u00edzes de pedra, revisitamos mitos e lendas, cren\u00e7as e supersti\u00e7\u00f5es ligadas a mulheres que por meio de suas for\u00e7as interiores escreveram os cap\u00edtulos de suas vidas. S\u00e3o mulheres fortes como as m\u00e3es primeiras, s\u00e3o musas e gra\u00e7as, deusas e orix\u00e1s, parteiras e benzedeiras. Elas estavam nas tribos na \u00e9poca das grandes navega\u00e7\u00f5es e nas deusas de pedra reunidas na cabana de Gameleira, mulher \u00e1rvore, ou \u00e1rvore mulher, elas estavam nas vozes que as escravas ouviam, nas palavras das irm\u00e3s sem tempo e nos fios tecidos pelas Fiandeiras.\nOl\u00e1, sou o autor das palavras escritas e dos desenhos, riscos e rabiscos que contam a hist\u00f3ria de Ancestrais da Terra.\nTenho livros infantojuvenis e romances publicados que invariavelmente abordam os povos origin\u00e1rios, entre eles, o mais recente Imenso Mar, que podemos contar como in\u00edcio das ideias que geraram o livro atual. Sou formado na escola de Belas Artes e tenho um MBA e tr\u00eas p\u00f3s gradua\u00e7\u00f5es nas \u00e1reas de cultura, cria\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o cultural. Recentemente fiz uma exposi\u00e7\u00e3o de telas em grandes formatos sobre o universo xam\u00e2nico e suas express\u00f5es em diversas culturas no Congresso Internacional da Felicidade em Curitiba.\nNessa caminhada como curioso pesquisador das manifesta\u00e7\u00f5es humanas cruzei os Andes e o Himalaia, as montanhas de Machu Picchu e as neves do Annapurna, os vulc\u00f5es do Chile e as florestas de nossa terra. Atravessei os Pirineus na Fran\u00e7a, os desertos do Atacama e do Saara, o monte Sinai no Egito e os gigantes adormecidos no Nepal. Visitei escolas de s\u00e2nscrito na \u00cdndia, monast\u00e9rios em Dharamsala, templos em Katmandu e aldeias na Amaz\u00f4nia. Andei nas estrelas do caminho de Compostela, toquei tambores em Itaparica, c\u00edtaras em Varanasi, karkabous no Marrocos e marac\u00e1s no Xingu. Acendi a fogueira de atanores e vislumbrei a alquimia das transmuta\u00e7\u00f5es. E tudo isso, que foi tanto, ainda \u00e9 pouco para a compreens\u00e3o da realidade que me faz ser quem sou. Descubro-me um novo eu a cada pessoa que conhe\u00e7o.\nConhe\u00e7a mais sobre meu trabalho em: Editora Urukum\nE voc\u00ea tamb\u00e9m pode me seguir no instagram para ficar por dentro de novidades! Instagram Fabio", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.4, "1": 0.0, "2": 0.4, "3": 0.4, "4": 0.4, "5": 0.4, "6": 0.6, "7": 0.0, "8": 0.6, "9": 0.0, "10": 0.2, "11": 0.6, "12": 0.6, "13": 0.0, "14": 0.2, "15": 0.4, "16": 0.8, "17": 0.0, "18": 0.2, "19": 0.0, "20": 0.4, "21": 0.0, "22": 0.2, "23": 0.2, "24": 0.0, "25": 0.2, "26": 0.2, "27": 0.8, "28": 0.2, "29": 0.0, "30": 0.4, "31": 0.2, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.2, "35": 0.4, "36": 0.2, "37": 0.2, "38": 0.4, "39": 0.0, "40": 0.2, "41": 0.6, "42": 0.4, "43": 0.2, "44": 0.0, "45": 0.6, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.4, "49": 0.0}, "categoria_entidades": ["ancestrais da terra", "mitos amaz\u00f4nicos", "hist\u00f3ria", "cora\u00e7\u00e3o da floresta", "grande criador", "deuses primeiros", "culturas", "olorum", "odin", "zeus", "uma dessas culturas", "relatos", "identidade", "exist\u00eancia", "vida", "morte", "terra", "cosmos", "rela\u00e7\u00e3o do homem", "divino", "vida interior nos relatos orais dos povos ancestrais plena de significados", "a\u00e7\u00e3o movimentos", "trama da exist\u00eancia", "capacidade", "individual", "todo", "cossurgir", "multiplicidade de inter-rela\u00e7\u00f5es", "cosmologias", "povos", "hist\u00f3ria dos seres humanos", "floresta", "barro", "tintas de urucum", "montanhas", "vento", "\u00e1rvore ancestral", "p\u00e9s do firmamento", "esp\u00edrito do jabuti", "\u00e1rvore da vida", "melodias", "esp\u00edritos", "seres humanos", "criador", "primeiros homens", "imagem da \u00e1rvore", "sopro de vida das pessoas", "irm\u00e3o", "ci\u00fames da cria\u00e7\u00e3o", "cria\u00e7\u00e3o", "casca", "\u00e1rvore de madeira fibrosa", "sopro da morte na vida das pessoas", "desenrolar da hist\u00f3ria", "jornada do primeiro xam\u00e3", "esp\u00edrito trov\u00e3o", "ser lua", "noites pelo c\u00e9u", "viagem jovem", "envelhecido", "noite seguinte", "filhas", "morte do pai", "l\u00e1grimas", "chuva", "meio das cinzas", "narinas", "tubo de palmeira", "terra pelos fios tecidos pelas aranhas eternas", "esp\u00edrito on\u00e7a", "esp\u00edrito sucuri", "esp\u00edrito gavi\u00e3o", "esp\u00edrito do vento", "esp\u00edrito das \u00e1rvores", "entanto", "sombras", "ser da seca", "ser do caos", "esp\u00edrito da morte", "sopro de vida", "seres", "pesadelos", "embate", "deuses da cria\u00e7\u00e3o", "elefantes no brasil", "mastodontes", "primos distantes do elefante africano", "integrantes da megafauna brasileira", "milhares de anos", "pregui\u00e7a gigante", "gliptodonte", "tatu enorme do tamanho", "carro", "livro ancestrais da terra", "primeira gente", "primeiro c\u00e9u", "acontecimento", "grande esp\u00edrito", "pessoas", "livre interpreta\u00e7\u00e3o", "livro", "primeira gente aos neandertais", "extin\u00e7\u00e3o", "expans\u00e3o do homo sapiens", "edi\u00e7\u00e3o de ancestrais da terra", "graphic novel", "mergulho no vasto universo dos mitos amaz\u00f4nicos", "oportunidade", "exemplar", "projeto", "realidade", "diversas op\u00e7\u00f5es de recompensas dispon\u00edveis", "marcadores de p\u00e1ginas", "camisetas", "livros", "artes originais", "marcador de p\u00e1ginas", "ilustra\u00e7\u00f5es", "verso", "brinde", "recompensas", "camiseta", "babylook em algod\u00e3o", "ilustra\u00e7\u00f5es do livro", "campanha", "per\u00edodo da produ\u00e7\u00e3o", "contato", "escolha do tamanho", "modelo", "livro sama\u00fama", "200 p\u00e1ginas", "19x26 cm", "capa", "250gr", "sama\u00fama", "or\u00e1culo cora\u00e7\u00e3o xam\u00e2nico", "livro guia com 272 p\u00e1g", "54 cartas", "cora\u00e7\u00e3o xam\u00e2nico", "livro imenso mar", "16x23 cm", "288 p\u00e1ginas", "trecho", "imenso mar", "palavra", "inspira\u00e7\u00e3o", "d\u00favida", "universo", "moriana", "hist\u00f3rias", "ra\u00edzes de pedra", "mitos", "lendas", "cren\u00e7as", "supersti\u00e7\u00f5es", "mulheres", "meio", "for\u00e7as interiores", "cap\u00edtulos", "vidas", "mulheres fortes", "m\u00e3es primeiras", "deusas", "benzedeiras", "tribos na \u00e9poca das grandes navega\u00e7\u00f5es", "deusas de pedra", "cabana de gameleira", "mulher \u00e1rvore", "\u00e1rvore mulher", "vozes", "escravas", "palavras das irm\u00e3s sem tempo", "fios tecidos pelas fiandeiras", "ol\u00e1", "autor das palavras", "desenhos", "riscos", "rabiscos", "hist\u00f3ria de ancestrais da terra", "livros infantojuvenis", "romances", "povos origin\u00e1rios", "recente imenso mar", "in\u00edcio das ideias", "livro atual", "escola de belas artes", "mba", "tr\u00eas p\u00f3s gradua\u00e7\u00f5es nas \u00e1reas de cultura", "gest\u00e3o cultural", "exposi\u00e7\u00e3o de telas em grandes formatos", "universo xam\u00e2nico", "express\u00f5es", "culturas no congresso internacional da felicidade em curitiba", "caminhada como curioso pesquisador das manifesta\u00e7\u00f5es humanas cruzei", "andes", "himalaia", "montanhas de machu picchu", "neves do annapurna", "vulc\u00f5es do chile", "florestas", "pirineus na fran\u00e7a", "desertos do atacama", "saara", "monte sinai no egito", "gigantes", "nepal", "escolas de s\u00e2nscrito na \u00edndia", "monast\u00e9rios em dharamsala", "templos em katmandu", "aldeias na amaz\u00f4nia", "estrelas do caminho de compostela", "tambores em itaparica", "c\u00edtaras em varanasi", "karkabous no marrocos", "marac\u00e1s no xingu", "fogueira de atanores", "alquimia das transmuta\u00e7\u00f5es", "tanto", "compreens\u00e3o da realidade", "novo", "pessoa", "trabalho", "editora urukum", "instagram", "novidades", "instagram fabio"]}