{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": true, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 75.0, "recompensas_menor_ajustado": 95.09553923242493, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1550135, "autoria_nome": "alexandre pires do prado baptista", "autoria_nome_publico": "ub editora", "autoria_classificacao": "empresa", "autoria_classificacao_id": 1, "social_seguidores": 458, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 29, "geral_municipio": "Rio de Janeiro", "geral_uf": "RJ", "geral_uf_br": "RJ", "geral_city_id": 3662, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 45, "geral_data_fim": "2021-03-18T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2021-02-01T02:58:35.41475", "geral_meta": 5630.0, "geral_meta_corrigida": 7138.505145047365, "geral_arrecadado": 6706.0, "geral_arrecadado_corrigido": 8502.809147901888, "geral_percentual_arrecadado": 119.11190053285968, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 84, "geral_project_id": 129890, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Escafandro: O Vampiro de Polidori - Laudo Ferreira", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 181, "geral_total_apoiadores": 176, "geral_sobre": "O Vampiro de John William Polidori \u00e9 a primeira apari\u00e7\u00e3o liter\u00e1ria no mundo dessa figura, hoje extremamente comum nas hist\u00f3rias de terror.\nEm 1816, Lorde Byron convidou algumas pessoas para um festim em sua mans\u00e3o na Sui\u00e7a, \u00e0s margens do Lago Leman. Sendo uma noite chuvosa e um tanto soturna, Byron pediu aos convivas que sugerissem hist\u00f3rias de terror e as desenvolvessem.\nLorde Byron em gravura de autoria desconhecida, 1873.\nFoi esta a fat\u00eddica noite em que Mary Shelley criou as bases do cl\u00e1ssico Frankenstein ou o Prometeu moderno publicado posteriormente em 1823. Por\u00e9m, ao mesmo tempo, outra figura do terror tamb\u00e9m nascia no mundo.\nViktor Frankenstein e seu monstro em ilustra\u00e7\u00e3o de capa de uma das edi\u00e7\u00f5es do livro.\nBaseado em uma ideia do pr\u00f3prio Lorde Byron, Polidori, que era m\u00e9dico pessoal do aritocrata desenvolveu o conto que quase 80 anos depois serviu como base de inspira\u00e7\u00e3o para o Dr\u00e1cula de Bram Stoker.\nAgora em 2021, o mestre Laudo Ferreira trar\u00e1 em quadrinhos a sua vers\u00e3o do primeiro vampiro, o original, para marcar de maneira incisiva a estreia da revista Escafandro .\nComo j\u00e1 se pode deduzir pelo sugestivo nome, a Escafandro ser\u00e1 uma HQ pulp trazendo hist\u00f3rias fechadas, completas em cada edi\u00e7\u00e3o. Mergulhando em diferentes g\u00eaneros como terror, fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, aventura e com\u00e9dia, a ideia \u00e9 variar autores e estilos de hist\u00f3rias a cada volume.\nCom 36 p\u00e1ginas, formato americano (17x25 cm), miolo em offset e capa cart\u00e3o, O Vampiro de Polidori estreia a primeira edi\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do roteiro e arte de Laudo Ferreira.\nO consagrado autor de Yeshua , O Santo Sangue , Z\u00e9 do Caix\u00e3o , Cadernos de Viagem , Mem\u00f3rias do Clube da Esquina , Tianinha, M\u00e8nage e muitos outros t\u00edtulos, traz uma tenebrosa aventura com um vampiro que n\u00e3o segue a hoje tradicional mitologia das estacas, cruzes e vulnerabilidade \u00e0 luz do sol.\nEsbo\u00e7o de um dos quadros de O Vampiro por Laudo Ferreira\nChristopher Frayling, educador e escritor brit\u00e2nico, descreve o livro como sendo \u201ca primeira hist\u00f3ria de sucesso para fundir os elementos d\u00edspares de vampirismo em um g\u00eanero liter\u00e1rio coerente\u201d.\nEstudo de cena e esbo\u00e7o de O Vampiro por Laudo Ferreira.\nEm entrevista ao canal Sobrecapa , que pode ser conferida abaixo, Laudo deu novos detalhes da adapta\u00e7\u00e3o do livro que \u00e9 considerado a primeira grande obra sobre vampiros e antecedeu o ic\u00f4nico Dr\u00e1cula de Bram Stoker, lan\u00e7ado 80 anos depois.\nTeaser e estudo de personagens de O Vampiro por Laudo Ferreira\nLaudo fala principalmente da dificuldade em adaptar um conto que \u00e9 uma narrativa sem di\u00e1logos:\nEstudo de uma das cenas de O Vampiro por Laudo Ferreira.\nLaudo Ferreira ainda prossegue dizendo que o desafio \u00e9 dar voz para as a\u00e7\u00f5es de Lorde Ruthven, o vampiro, e de Aubrey, o outro protagonista.\nCriar e desenvolver as personalidades vai ser o grande atrativo da adapta\u00e7\u00e3o que, com isso, traz um novo olhar sobre a obra de Polidori.\n____________________ Atualizando em 22 de Fevereiro, apresentamos a voc\u00eas algumas p\u00e1ginas do andamento da HQ com a arte-final do mestre Laudo Ferreira:\nE anunciamos a presen\u00e7a de Thaynan Lana nas cores da HQ. Vejam cada coisa maravilhosa que a colorista, ilustradora e animadora est\u00e1 fazendo:\nConfira mais do trabalho da Thaynan em https://www.instagram.com/thaylanart/"}