{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": true, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": true, "herois": false, "disputa": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 10.0, "recompensas_menor_ajustado": 16.331149022825617, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 20586, "autoria_nome": "sergio eduardo barreto da luz", "autoria_nome_publico": "sergio barretto", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 45, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 109, "social_projetos_publicados": 2, "geral_municipio": "Salvador", "geral_uf": "BA", "geral_uf_br": "BA", "geral_city_id": 620, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 45, "geral_data_fim": "2015-09-16T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2015-08-01T03:00:04.589301", "geral_meta": 7000.0, "geral_meta_corrigida": 11431.80431597793, "geral_arrecadado": 10685.0, "geral_arrecadado_corrigido": 17449.832730889168, "geral_percentual_arrecadado": 152.64285714285714, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 21, "geral_project_id": 13287, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "M\u00c1QUINA ZERO volume 2", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 168, "geral_total_apoiadores": 161, "geral_sobre": "A M\u00e1quina Zero surgiu em 2013 com a proposta de ser uma celebra\u00e7\u00e3o da paix\u00e3o pela nona arte, tanto por parte de quem produz quanto de quem consome hist\u00f3rias em quadrinhos. Para isso, os organizadores Lucas Pimenta e Marcello Fontana conseguiram juntar um time de primeira linha com nomes como: Boulet, Salvador Sanz, R.M. Gu\u00e9ra, Eloar Guazzelli, Thony Silas, Flavio Luiz, Jefferson Costa, Jon Bogdanove, Lillo Parra, Pasquale Frisenda, Raphael Fernandes, Gilmar e Will.\nA estes, juntaram-se os trabalhos de diversos outros artistas e tivemos uma antologia com trabalhos do Brasil e do mundo: S\u00e3o Paulo, Argentina, Minas Gerais, It\u00e1lia, Bahia, Fran\u00e7a, Pernambuco, S\u00e9rvia, Rio de Janeiro, Estados Unidos\u2026 A prova de que os quadrinhos n\u00e3o possuem fronteiras!\nA M\u00e1quina Zero n\u00e3o tem fins lucrativos e \u00e9 capitaneada pelo grupo de amigos que comp\u00f5em o selo Quadro-a-Quadro e trazem no sangue o amor por hist\u00f3rias em quadrinhos. A primeira edi\u00e7\u00e3o foi indicada ao trof\u00e9u HQ MIX de 2013 e foi uma das finalistas do pr\u00eamio de Quadrinho Independente do Festival de Angoul\u00eame, na Fran\u00e7a, em 2014. Voc\u00ea pode baixar gratuitamente a primeira edi\u00e7\u00e3o da M\u00e1quina Zero aqui .\nEstamos trabalhando no segundo volume da M\u00e1quina e te convidamos a fazer parte desse time! Voc\u00ea pode fazer isso apoiando o projeto em qualquer uma das nove categorias dispon\u00edveis.\nTodas as categorias de apoio colocar\u00e3o o seu nome no time de especialistas da M\u00e1quina e \u00e9 s\u00f3 escolher a recompensa que mais lhe agrade e caiba no seu bolso. Seja voc\u00ea tamb\u00e9m parte dessa fant\u00e1stica M\u00e1quina de Hist\u00f3rias em Quadrinhos!\nTodo valor arrecadado ser\u00e1 usado para cobrir as despesas de impress\u00e3o e envio tanto das edi\u00e7\u00f5es impressas quanto das recompensas extras.\nAs recompensas ser\u00e3o entregues a partir da segunda quinzena de novembro de 2015, mas, quem for ao Festival Internacional de Quadrinhos de Belo Horizonte, poder\u00e1 optar por retirar o pr\u00eamio diretamente conosco, l\u00e1 mesmo no festival.\nO segundo volume da M\u00e1quina Zero ter\u00e1 entre 130 e 160 p\u00e1ginas, formato 16,5 x 22, miolo preto e branco em papel couch\u00ea fosco LD 115g e capa colorida em cart\u00e3o supremo LD.\nNesta edi\u00e7\u00e3o, apresentaremos artistas de primeiro n\u00edvel, com obras espetaculares vindas de diversas partes do globo como Costa do Marfim, Paraguai, Portugal, Finl\u00e2ndia e Fran\u00e7a. Al\u00e9m, claro, de nomes consagrados e novos talentos dos quadrinhos brasileiros.\nCom a premissa de que cada autor conte a melhor hist\u00f3ria que puder, a variedade de g\u00eaneros da M\u00e1quina \u00e9 bem grande. Por exemplo, Pasquale Frisenda faz um thiller policial; Roberto Goiriz retrata um momento da Guerra do Paraguai; Marcello Fontana e Neto Robatto fazem uma fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica com uma pitada de humor; Alex Lins desenvolve uma fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica mais filos\u00f3fica; Cau Gomez traz humor; Elton Thomasi aventura e fic\u00e7\u00e3o; Julio Shimamoto vai para o terror, assim como Fl\u00e1vio Luiz...\nE por a\u00ed vai, todas hist\u00f3rias curtas e autorais.\nComo dissemos l\u00e1 no in\u00edcio, trabalhamos a pleno vapor para trazer o que h\u00e1 de melhor em termos de hist\u00f3rias autorais para a M\u00e1quina. Olha s\u00f3 os nomes que j\u00e1 confirmaram participa\u00e7\u00e3o:\n\u00c0 medida em que as novidades forem surgindo, atualizaremos a p\u00e1gina do projeto. E se voc\u00ea ainda estiver com alguma d\u00favida, pode falar diretamente com a gente em maquinazerohq@gmail.com.\nO que acontece quando atingimos a meta? Bem, n\u00f3s a estendemos!! E para isso nada melhor do que mais quadrinho de qualidade!!!\nSe conseguirmos chegar no valor de R$ 10.000,00 (dez mil reais) arrecadados a M\u00e1quina Zero vai contar com mais duas hist\u00f3rias, uma de Syd Barreto & Ricardo Cidade e outra da dupla Wilson Vieira & Get\u00falio Delphim.\nE a\u00ed? O que voc\u00ea est\u00e1 esperando? Confirme logo seu apoio e garanta seu exemplar da M\u00e1quina!", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.0, "1": 0.2, "2": 0.4, "3": 0.0, "4": 0.8, "5": 0.2, "6": 0.8, "7": 0.6, "8": 0.4, "9": 0.2, "10": 0.2, "11": 0.6, "12": 0.2, "13": 0.0, "14": 0.2, "15": 0.2, "16": 0.6, "17": 0.0, "18": 0.2, "19": 0.4, "20": 0.0, "21": 0.2, "22": 0.2, "23": 0.2, "24": 0.0, "25": 0.2, "26": 0.4, "27": 0.4, "28": 0.4, "29": 0.2, "30": 0.2, "31": 0.0, "32": 0.2, "33": 0.2, "34": 0.0, "35": 0.2, "36": 0.2, "37": 0.2, "38": 0.2, "39": 0.0, "40": 0.2, "41": 0.2, "42": 0.2, "43": 0.4, "44": 0.0, "45": 0.4, "46": 0.2, "47": 0.0, "48": 0.2, "49": 0.2}, "categoria_entidades": ["m\u00e1quina zero", "2013", "proposta", "celebra\u00e7\u00e3o da paix\u00e3o pela nona arte", "parte", "hist\u00f3rias em quadrinhos", "organizadores lucas pimenta", "marcello fontana", "time de primeira linha com nomes", "boulet", "salvador sanz", "r.m. gu\u00e9ra", "eloar guazzelli", "thony silas", "flavio luiz", "jefferson costa", "jon bogdanove", "lillo parra", "pasquale frisenda", "raphael fernandes", "gilmar", "will", "trabalhos", "artistas", "antologia com trabalhos do brasil", "mundo", "s\u00e3o paulo", "argentina", "minas gerais", "it\u00e1lia", "bahia", "fran\u00e7a", "pernambuco", "s\u00e9rvia", "rio de janeiro", "estados unidos", "prova", "quadrinhos", "fronteiras", "fins lucrativos", "grupo de amigos", "selo quadro-a-quadro", "sangue", "amor por hist\u00f3rias em quadrinhos", "primeira edi\u00e7\u00e3o", "trof\u00e9u hq mix de 2013", "uma das finalistas do pr\u00eamio de quadrinho independente do festival de angoul\u00eame", "primeira edi\u00e7\u00e3o da m\u00e1quina zero", "segundo volume da m\u00e1quina", "parte desse time", "projeto", "uma das nove categorias dispon\u00edveis", "categorias de apoio", "nome no time de especialistas da m\u00e1quina", "recompensa", "bolso", "parte dessa fant\u00e1stica m\u00e1quina de hist\u00f3rias em quadrinhos", "valor", "despesas de impress\u00e3o", "envio", "edi\u00e7\u00f5es impressas", "recompensas extras", "recompensas", "segunda quinzena de novembro de 2015", "festival internacional de quadrinhos de belo horizonte", "pr\u00eamio", "festival", "segundo volume da m\u00e1quina zero", "160 p\u00e1ginas", "formato 16,5 x 22", "miolo preto", "branco em papel couch\u00ea fosco ld 115 g", "capa", "cart\u00e3o supremo ld", "edi\u00e7\u00e3o", "artistas de primeiro n\u00edvel", "obras espetaculares vindas", "partes do globo como costa do marfim", "paraguai", "portugal", "finl\u00e2ndia", "nomes", "novos talentos dos quadrinhos brasileiros", "premissa", "autor", "melhor hist\u00f3ria", "variedade de g\u00eaneros da m\u00e1quina", "exemplo", "thiller policial", "roberto goiriz", "momento da guerra do paraguai", "neto robatto", "fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica", "pitada de humor", "alex lins", "cau gomez", "humor", "elton thomasi aventura", "fic\u00e7\u00e3o", "julio shimamoto", "terror", "fl\u00e1vio luiz", "hist\u00f3rias curtas", "in\u00edcio", "pleno vapor", "melhor em termos de hist\u00f3rias autorais", "m\u00e1quina", "participa\u00e7\u00e3o", "\u00e0", "novidades", "p\u00e1gina do projeto", "d\u00favida", "gente em maquinazerohq@gmail.com", "meta", "melhor", "quadrinho de qualidade", "dez mil reais", "duas hist\u00f3rias", "uma de syd barreto", "ricardo cidade", "dupla wilson vieira", "get\u00falio delphim", "apoio", "exemplar da m\u00e1quina"]}