{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": true, "herois": false, "disputa": true, "ficcao_cientifica": true, "fantasia": false, "folclore": true, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": true, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 530.0, "recompensas_menor_ajustado": 658.6838760264222, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1292952, "autoria_nome": "roberto de castro januario 32726389899", "autoria_nome_publico": "editora universo fant\u00e1stico", "autoria_classificacao": "empresa", "autoria_classificacao_id": 1, "social_seguidores": 655, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 49, "social_projetos_publicados": 6, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 18, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2021-06-30T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2021-05-01T01:42:00.88554", "geral_meta": 20000.0, "geral_meta_corrigida": 24855.995321751787, "geral_arrecadado": 26413.16, "geral_arrecadado_corrigido": 32826.26906963407, "geral_percentual_arrecadado": 132.0658, "geral_conteudo_adulto": true, "geral_posts": 33, "geral_project_id": 133155, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Bergtagna - A Dimens\u00e3o das Sombras", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 296, "geral_total_apoiadores": 285, "geral_sobre": "BERGTAGNA: MUNDOS INFINITOS, HORROR INFINITO\nA maior desenvolvedora dessa tecnologia, a WITT-CORVIN (W-IN), destaca-se por seu revolucion\u00e1rio sistema SOMNO, capaz de reproduzir com perfei\u00e7\u00e3o os sentidos humanos nos avatares escolhidos por seus usu\u00e1rios.\nPara testar novos cen\u00e1rios, personagens, funcionalidade e seguran\u00e7a do sistema, a W-IN utiliza profissionais conhecidos como ANDARILHOS - um grupo seleto de pessoas que vivem imersos totalmente no mundo virtual, com seus corpos f\u00edsicos mantidos em estado de coma profundo, em instala\u00e7\u00f5es especiais da empresa. Suas identidades e mem\u00f3rias s\u00e3o apagadas para se adaptarem melhor a sua nova condi\u00e7\u00e3o. Assim, desconhecem seus nomes verdadeiros, g\u00eanero, idade, etnia ou nacionalidade, vivendo somente para servir a W-IN.\nAs coisas complicam quando o andarilho Terzis descobre que seu corpo f\u00edsico desenvolveu um tumor inoper\u00e1vel e que ele ser\u00e1 desligado do SOMNO, em breve, abandonado \u00e0 pr\u00f3pria sorte. Furioso e apavorado, ele inicia uma s\u00e9rie de ataques e sabotagens ao sistema, manifestando um poder inexplic\u00e1vel, capaz at\u00e9 de matar pessoas no mundo real.\nAUTORES Eduardo Cardenas \u00e9 um ilustrador do estado de Sergipe. Um artista completo, trabalhando com ilustra\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias em quadrinhos, livros, publicidade e cinema (concept art, figurinos, cen\u00e1rios e dire\u00e7\u00e3o de arte). Seus estilos diversificados v\u00e3o desde claro-escuro a linha clara europeia, passando por cartum, mang\u00e1, underground e infantil. Amante de sua profiss\u00e3o, procura sempre oferecer o melhor de sua arte para satisfazer seu p\u00fablico.\nF\u00e3 do g\u00eanero terror e fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, seus trabalhos podem ser apreciados em diversos n\u00fameros da revista Calafrio da editora Ink & Blood e no t\u00edtulo Mundo Paralelo.\nPatr\u00edcia Karin \u00e9 uma colorista do estado de Goi\u00e1s e residente na cidade de Aracaju. Formada em Artes Visuais pela Universidade Federal de Sergipe e trabalhando h\u00e1 10 anos na \u00e1rea de produ\u00e7\u00e3o de cursos \u00e0 dist\u00e2ncia, onde iniciou nas coloriza\u00e7\u00f5es, imagens e anima\u00e7\u00f5es. Colorista de revistas educativas como Guerra nas Art\u00e9rias, o segundo exemplar de Aracaju - Uma hist\u00f3ria em Quadrinhos, Museu da Gente Sergipana, dentre outros projetos. Tamb\u00e9m na produ\u00e7\u00e3o da capa do terceiro livro de Apocalipse Zumbi, de Alexandre Callari. Colorizou todas as artes da s\u00e9rie \"Zamor por\" do qual viraram lindos postais para o projeto Zamor, o Selvagem.\nLILIN\nOusadia, lideran\u00e7a, improviso e indisciplina s\u00e3o algumas de suas caracter\u00edsticas. Treinou todos os andarilhos de sua gera\u00e7\u00e3o. Conhece, como poucos, toda a rede de cen\u00e1rios.\nSHAITAN\nSadismo, agressividade, baixa empatia, individualismo, apesar da personalidade problem\u00e1tica, Shaitan \u00e9 o andarilho mais adaptado ao plano\nRECOMPENSAS\nUm fabuloso box em formato retrato para guardar sua edi\u00e7\u00e3o na prateleira e dar aquele destaque em sua cole\u00e7\u00e3o!!\nQuem n\u00e3o gosta de colecionar um livro ilustrado e completar seu \u00e1lbum? Por isso n\u00f3s n\u00e3o perdemos tempo e providenciamos um \u00e1lbum incr\u00edvel com 36 figurinhas colorizadas. \u00c9 s\u00f3 abrir o pacotinho e se divertir colando os cromos!!\nPRINTS (P\u00d4STERES)\nUm fant\u00e1stico e imponente combatente!\nE voc\u00eas pensaram que Bergtagna viria desacompanhado?\nEduardo Cardenas mostra toda sua versatilidade em sua s\u00e9rie de tiras \"Pigz\". A dupla de porcos Poe e Afonsinho se juntam com Dark \u00c2ngelo, um sujeito com esp\u00edrito de porco e o jacar\u00e9 Crocx pra tirar o maior sarro de tudo e de todos, inclusive deles mesmos!\nRefer\u00eancias da cultura pop!\nS\u00e1tiras muito bem constru\u00eddas!\nConhe\u00e7a um pouco mais sobre os personagens:\nPoe: Pel\u00facio Of\u00e9lio Eberardo (ou Power Of Evil, como o descarado mente pra todos) \u00e9 um porco cosmopolita, egoc\u00eantrico e pedante que nasceu para ser star, nesse mundo escroto que, afinal, n\u00e3o passa de uma pocilga onde 7 bilh\u00f5es de intestinos pavimentam, a todo vapor, a estrada dourada para o Olimpo de deuses criados \u00e0 nossa imagem torta e semelhan\u00e7a. Tudo ok para Poe, contanto que ele possa estar por cima, cagando na cabe\u00e7a dos outros - gordo, decadente, bebendo champanhe e com umas mul\u00e9 pagando as contas do am\u00f4, que t\u00e1 caro essa porr@!!\nAfonsinho: era pra ser s\u00f3 um singelo experimento infantil com feij\u00e3o e algod\u00e3o molhado em etanol, coxinha vencida e sujeira de dente, mas ficou demais no sol, mof\u00f4 e um Teletubbie cagou dentro. A\u00ed saiu esse peste leso frouxo fi@d@put@ do c@r@i...*!!!\nDark \u00c2ngelo: at\u00e9 parece gente, mas \u00e9 um arrombado com esp\u00edrito de porco, aparentado com satan\u00e1s, segundo as m\u00e1s l\u00ednguas, pois foi achado ainda baby numa ro\u00e7a de maconha, criado por uma Pug Retriever com leishmaniose, que ganiu antes dele cozinh\u00e1-la no azeite \" tudo por voc\u00ea, D\u00e2mi\u00e9n!!!\"\nQUEBRA-CABE\u00c7A\nSempre procuramos oferecer uma recompensa \u00fanica em cada campanha e para Bergtagna, a Dimens\u00e3o das Sombras, n\u00e3o foi diferente! Um fant\u00e1stico quebra-cabe\u00e7a com 40 pe\u00e7as acompanhado de uma linda caixa! Voc\u00ea n\u00e3o pode perder essa!\nBOOKPLATE\nCom arte sensacional descontra\u00edda, o exclusivo bookplate ser\u00e1 autografado pela dupla mais que porreta de Bergtagna: Patricia Karin & Eduardo Cardenas. Edi\u00e7\u00e3o limitada de apenas 200 exemplares, corra e adquira o seu!\nMETA ESTENDIDA\nAo ser atingida cada meta estendida, os itens propostos por cada \u00eaxito ser\u00e3o concedidos a todos os apoiadores (com exce\u00e7\u00e3o dos apoios ao pacote \"Dimens\u00e3o Virtual\").\n115%: Incr\u00edvel p\u00f4ster do Shaitan.\n130%: Belo postal da soldada e do Poe.\nDIGITAL\nSELO \"QI\"\nO selo QI (Quadrinhos Inteligentes) da editora Universo Fant\u00e1stico, foi criado com a proposta de indicar ao leitor que as hist\u00f3rias possuem temas adultos como pol\u00edtica, cr\u00edtica social, viol\u00eancia, nudez, drogas, religi\u00e3o, etc.\nSempre sendo abordados com maestria pelo roteiristas brasileiros de grande talento e proporcionando reflex\u00f5es aos leitores!", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.0, "1": 0.2, "2": 0.6, "3": 0.4, "4": 0.8, "5": 0.2, "6": 0.8, "7": 0.2, "8": 0.6, "9": 0.4, "10": 0.2, "11": 0.6, "12": 0.6, "13": 0.0, "14": 0.2, "15": 0.4, "16": 0.6, "17": 0.2, "18": 0.2, "19": 0.2, "20": 0.2, "21": 0.2, "22": 0.6, "23": 0.4, "24": 0.0, "25": 0.2, "26": 0.4, "27": 0.6, "28": 0.4, "29": 0.2, "30": 0.6, "31": 0.0, "32": 0.2, "33": 0.4, "34": 0.2, "35": 0.6, "36": 0.8, "37": 0.4, "38": 0.6, "39": 0.0, "40": 0.4, "41": 0.4, "42": 0.6, "43": 0.2, "44": 0.0, "45": 0.6, "46": 0.2, "47": 0.0, "48": 0.6, "49": 0.6}}