{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": true, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 140.0, "recompensas_menor_ajustado": 176.66370475776966, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1564689, "autoria_nome": "hiago nunes cavalcante", "autoria_nome_publico": "hiago nc quadrinhos", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 7, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 8, "geral_municipio": "Bras\u00edlia", "geral_uf": "DF", "geral_uf_br": "DF", "geral_city_id": 886, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 31, "geral_data_fim": "2021-04-16T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2021-03-15T10:34:08.143068", "geral_meta": 1700.0, "geral_meta_corrigida": 2145.202129201489, "geral_arrecadado": 291.0, "geral_arrecadado_corrigido": 367.20812917507845, "geral_percentual_arrecadado": 17.11764705882353, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 27, "geral_project_id": 133986, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "NO MUNDO DE ALTRI (Pr\u00e9-Venda do Volume 1)", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 4, "geral_total_apoiadores": 4, "geral_sobre": "Sejam todos bem-vindos! eu sou o Hiago NC , e estou aqui para trazer para voc\u00eas o primeiro volume de \" No Mundo de Altri \", uma s\u00e9rie que trar\u00e1 aventuras, mist\u00e9rios, batalhas e emo\u00e7\u00f5es intensas!\nSinopse da s\u00e9rie: \u201cCircunst\u00e2ncias tr\u00e1gicas levam a jovem Sandra Dora Osturich a abandonar a sua cidade natal, e partir em uma jornada para se tornar mais forte, e assim poder derrotar um certo homem, membro da organiza\u00e7\u00e3o conhecida como \u2018 O Partido \u2019. H\u00e1 muito a ser descoberto na na\u00e7\u00e3o de Altri, e nos outros pa\u00edses que comp\u00f5e esse misterioso mundo cheio de pessoas, criaturas e coisas inacredit\u00e1veis.\u201d\nOu melhor do que lerem a sinopse, voc\u00eas podem LER O PRIMEIRO CAP\u00cdTULO! SIM, \u00c9 ISSO MESMO, J\u00c1 EST\u00c1 DISPON\u00cdVEL! ACESSEM NESTE LINK : https://www.webtoons.com/en/challenge/no-mundo-de-...\nLINK ALTERNATIVO: https://tapas.io/episode/2083262\nLEIAM O CAP\u00cdTULO 02: https://www.webtoons.com/en/challenge/no-mundo-de-...\nLINK ALTERNATIVO DO CAP\u00cdTULO 02: https://tapas.io/episode/2118978\nCaso voc\u00eas tenham se interessado e queiram garantir o seu exemplar do volume 1, pe\u00e7o que apoiem este projeto, pois voc\u00eas estar\u00e3o ajudando a dar in\u00edcio a uma grande hist\u00f3ria que est\u00e1 por vir, e com o apoio de voc\u00eas poderei me concentrar em escrever e desenhar NO MUNDO DE ALTRI, algo que eu sonho em fazer desde 2013! Agrade\u00e7o desde j\u00e1 pela aten\u00e7\u00e3o e pela ajuda de todos!\nCapa do volume 1\nMais informa\u00e7\u00f5es sobre \"No Mundo de Altri\":\n- Informa\u00e7\u00f5es como nome completo, endere\u00e7o, CEP, e-mail, e outras ser\u00e3o solicitadas daqueles que adquirirem o quadrinho f\u00edsico. Para a vers\u00e3o digital, pelo menos o e-mail ser\u00e1 exigido, assim como a poss\u00edvel cria\u00e7\u00e3o de uma conta em um site especificado.\n- Todos que apoiarem receber\u00e3o o volume 1 completo de No Mundo de Altri no formato f\u00edsico ou digital, de acordo com o valor contribu\u00eddo.\n- O primeiro volume possui 9 cap\u00edtulos e mais de 200 p\u00e1ginas em preto e branco, com conte\u00fados extras exclusivos para a vers\u00e3o f\u00edsica e digital do volume, conte\u00fados esses que n\u00e3o poder\u00e3o ser encontrados em poss\u00edveis futuras publica\u00e7\u00f5es online da hist\u00f3ria.\n- Os volumes s\u00f3 come\u00e7ar\u00e3o a serem distribu\u00eddos depois que a campanha se encerrar, pois os nomes de todos os apoiadores estar\u00e3o inseridos como forma de agradecimento, por isso levar\u00e1 alguns dias para que a edi\u00e7\u00e3o esteja 100% completa e pronta para o envio.\n- O pre\u00e7o da edi\u00e7\u00e3o f\u00edsica foi decidido considerando as diferentes localiza\u00e7\u00f5es dos apoiadores e os diferentes valores de frete de cada regi\u00e3o, portanto o frete e outras despesas j\u00e1 est\u00e3o inclusas no valor.\n- A edi\u00e7\u00e3o f\u00edsica ter\u00e1 um formato de mang\u00e1 padr\u00e3o de 13,5 x 20,5 cm. Apesar disso, a ordem de leitura n\u00e3o \u00e9 no sentido oriental, mas sim da esquerda para a direita.\n- Qualquer d\u00favida que tiverem, ou se precisarem de ajuda com algo, podem entrar em contato comigo, que responderei o mais r\u00e1pido poss\u00edvel. Se alguma mudan\u00e7a ou imprevisto ocorrer, tratarei de avisar a todos com transpar\u00eancia.\nContracapa do volume 1\nN\u00c3O ESQUE\u00c7AM DE LER O PRIMEIRO CAP\u00cdTULO!", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.0, "1": 0.2, "2": 0.4, "3": 0.2, "4": 0.6, "5": 0.2, "6": 0.2, "7": 0.0, "8": 0.2, "9": 0.0, "10": 0.0, "11": 0.4, "12": 0.0, "13": 0.0, "14": 0.4, "15": 0.0, "16": 0.2, "17": 0.2, "18": 0.0, "19": 0.0, "20": 0.2, "21": 0.0, "22": 0.0, "23": 0.0, "24": 0.0, "25": 0.0, "26": 0.2, "27": 0.0, "28": 0.0, "29": 0.2, "30": 0.2, "31": 0.0, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.0, "35": 0.0, "36": 0.2, "37": 0.0, "38": 0.0, "39": 0.0, "40": 0.2, "41": 0.4, "42": 0.2, "43": 0.8, "44": 0.0, "45": 0.4, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.2, "49": 0.6}}