{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": true, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": true, "terror": true, "humor": false, "herois": true, "disputa": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 35.0, "recompensas_menor_ajustado": 43.497991813065624, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1333733, "autoria_nome": "maria cristina zanellato mota", "autoria_nome_publico": "est\u00fadio molotov hq", "autoria_classificacao": "coletivo", "autoria_classificacao_id": 2, "social_seguidores": 109, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 1, "social_projetos_publicados": 4, "geral_municipio": "Santo Andr\u00e9", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5246, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2021-07-10T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2021-05-10T03:00:04.086553", "geral_meta": 6000.0, "geral_meta_corrigida": 7456.798596525536, "geral_arrecadado": 6983.0, "geral_arrecadado_corrigido": 8678.470766589637, "geral_percentual_arrecadado": 116.38333333333333, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 11, "geral_project_id": 136357, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Pr\u00e9-venda - HQ - Pavilh\u00e3o", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 194, "geral_total_apoiadores": 189, "geral_sobre": "O ano \u00e9 1996, o lugar \u00e9 S\u00e3o Paulo. Everson \u00e9 mais um dos presos da Casa de Deten\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Paulo, mais conhecida como \u201cCarandiru\u201d. Solit\u00e1rio, deprimido, frustrado e com \u00f3dio, descobrimos sua hist\u00f3ria. Sua inf\u00e2ncia e adolesc\u00eancia em S\u00e3o Bernardo do Campo, seus amigos, sua fam\u00edlia, e todos os acontecimentos e viv\u00eancias que o levaram at\u00e9 o Carandiru anos depois. Everson cresceu na Vila S\u00e3o Pedro, bairro perif\u00e9rico localizado na divisa de S\u00e3o Bernardo do Campo com Santo Andr\u00e9, e em meio a todas as dificuldades que passou com sua m\u00e3e Dinor\u00e1 come\u00e7ou a perceber desde cedo, junto com seus amigos, que suas vidas eram muito diferentes dos brancos das classes mais altas. O caminho de viol\u00eancia e dor, que j\u00e1 havia sido tra\u00e7ado por seu irm\u00e3o mais velho, agora era seu, mas tudo tem seu pre\u00e7o.\n\"Pavilh\u00e3o\" , escrito por Victor Zanellato , com arte e cor por Diogo Mendes , e com arte-final de Aristeu F. dos Santos , \u00e9 o segundo trabalho publicado pelo est\u00fadio Molotov HQ , que foi financiado gra\u00e7as ao edital Aldir Blanc. Quadrinho inspirado em diversos trechos de m\u00fasicas de rap dos anos 90 e 2000, que assim como \u201cAssalto ao \u00fatero\u201d traz mais uma hist\u00f3ria de luta e sofrimento de pessoas marginalizadas e complexas, como todo e qualquer ser humano. Se em um primeiro momento com nosso primeiro quadrinho mostramos uma hist\u00f3ria onde os her\u00f3is e vil\u00f5es s\u00e3o bem demarcados, aqui essa linha \u00e9 mais t\u00eanue, trazendo maior complexidade \u00e0 narrativa.\nCom esse financiamento coletivo estamos fazendo a pr\u00e9-venda desse quadrinho que j\u00e1 est\u00e1 em produ\u00e7\u00e3o, gra\u00e7as ao edital Aldir Blanc, e a secretaria de cultura de Santo Andr\u00e9. Al\u00e9m dele, voc\u00eas tamb\u00e9m podem adquirir nosso primeiro quadrinho chamado \u201cAssalto ao \u00fatero\u201d , onde ambas as hist\u00f3rias se passam no mesmo universo.\nSOBRE A IMPRESS\u00c3O\nO quadrinho totalmente colorido, no formato 17x24 cm, contar\u00e1 com capa impressa em papel triplex C2s LD 250g com lamina\u00e7\u00e3o fosca, lombada canoa e miolo de 60 p\u00e1ginas em papel couch\u00ea fosco de 115g.\nPERSONAGENS\nEverson Atualmente preso, nasceu e cresceu em S\u00e3o Bernardo do Campo com a sua m\u00e3e Dinor\u00e1 e seu irm\u00e3o Wesley. Mesmo sem nunca ter treinado nenhum tipo de arte marcial, \u00e9 extremamente \u00e1gil e forte em combate, o que lhe ajudou muito a cometer furtos e roubos em sua juventude. \u00c9 um jovem carinhoso e atencioso, tanto com sua m\u00e3e como com seus amigos.\nDinor\u00e1 Baiana, foi morar em S\u00e3o Paulo com seu marido e seu primeiro filho. Certo dia seu marido desapareceu, levando todas as suas coisas, e a abandonando junto com seus dois filhos. Dinor\u00e1 \u00e9 uma mulher carinhosa, religiosa e que tem problemas de sa\u00fade que a dificultam de conseguir um emprego fixo, por isso ela espera a aposentadoria pelo INSS. E at\u00e9 l\u00e1 vem conseguindo sobreviver com pequenos trabalhos que pouco d\u00e3o a ela o que comer.\nMatheus e Douglas\nDois jovens moradores de S\u00e3o Bernardo do Campo. S\u00e3o amigos do Everson desde que eram crian\u00e7as, onde brincavam juntos e jogavam bola com os meninos do bairro. Na adolesc\u00eancia come\u00e7aram a furtar e roubar junto com o Everson, que os considerava seus melhores amigos a toda hora, por\u00e9m as coisas n\u00e3o se mostraram bem assim quando apertou de verdade.\nCURIOSO PRA LER A PR\u00c9VIA? CLIQUE AQUI!\nEST\u00daDIO MOLOTOV HQ\nO Est\u00fadio Molotov HQ surgiu com a proposta de se fazer quadrinhos com contexto cr\u00edtico, que abordasse quest\u00f5es sociais e pol\u00edticas relacionadas \u00e0 realidade do ABC Paulista e do estado de S\u00e3o Paulo.\nEm 2020 lan\u00e7amos nosso primeiro quadrinho chamado \u201cAssalto ao \u00fatero\u201d , gra\u00e7as ao financiamento coletivo apoiado por 172 pessoas, conseguimos fazer a impress\u00e3o do quadrinho que tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel como uma das recompensas desse novo projeto.\nOUTROS QUADRINHOS DA RECOMPENSA\nAssalto ao \u00fatero - Financiado aqui no catarse por 172 apoiadores, narra a trajet\u00f3ria de Cristina, uma catadora de materiais recicl\u00e1veis, gr\u00e1vida de 9 meses, que reside em S\u00e3o Mateus na divisa com Santo Andr\u00e9. Cristina mora sozinha, e ao seu lado ela s\u00f3 tem a Benedita. Sua melhor amiga, que encontrou nela sua fam\u00edlia, ap\u00f3s ser expulsa de casa ao se assumir transexual. Cristina aguarda o nascimento de sua filha, mas o que ela n\u00e3o esperava era que existe um estado perverso que considera o dinheiro mais valioso do que os direitos de uma m\u00e3e.\nS\u00edndrome de pressa - Al\u00e9m do \u201cPavilh\u00e3o\u201d e o \u201cAssalto ao \u00fatero\u201d, voc\u00eas tamb\u00e9m ir\u00e3o receber de GR\u00c1TIS a vers\u00e3o digital da HQ \"S\u00edndrome de Pressa\u201d, um curta de terror presente na colet\u00e2nea \u201cP\u00e2ndega\u201d publicado pelo selo da Editora Skript. Essa pequena hist\u00f3ria narra o drama e o terror de todo o trabalhador brasileiro, o transporte p\u00fablico precarizado.\nPRINTS\nQUEM SOMOS\nVictor Zanellato - Roteirista e arte-educador morador da cidade de Santo Andr\u00e9. Desde pequeno j\u00e1 gostava dos mais variados tipos de hist\u00f3rias, e enquanto lecionava no ensino p\u00fablico percebeu a pot\u00eancia que as hist\u00f3rias t\u00eam como meio de comunica\u00e7\u00e3o e aprendizado. Tamb\u00e9m foi o roteirista do \u201cAssalto ao \u00fatero\u201d pelo selo Molotov HQ, e junto ao Diogo Mendes participou da colet\u00e2nea de terror \u201cP\u00e2ndega\u201d com o roteiro de \u201cS\u00edndrome de Pressa\u201d. Al\u00e9m disso, tamb\u00e9m escreve contos de terror para o Wattpad, plataforma digital liter\u00e1ria.\nDiogo Mendes - ilustrador, quadrinista, e arte-educador, morador da cidade de Santo Andr\u00e9. Criador da Webtira no Instagram: Astro N\u00e3o Mia (finalista do HQMix em 2020) e membro do Est\u00fadio MolotovHQ onde desenhou e coloriu \"Assalto ao \u00datero\" lan\u00e7ado em 2020 e participou da Antologia P\u00e2ndega da Editora Skript desenhando \u201cS\u00edndrome de Pressa\u201d, com roteiro de Victor Zanellato.\nAristeu F. dos Santos - Ilustrador e Quadrinista. Trabalhou em colabora\u00e7\u00e3o com Sandro Leonardo (Roteiro) na comics Provid\u00eancia Plurimutante publicada na Revista H-alt n\u00b09. Fez a arte final de Catalogador de universo - Origens (Lancelott Martins), assim como a arte final de \u00c1tomo n\u00b02 (Sullivan Suad), entre outros trabalhos autorais e por demanda. Sua motiva\u00e7\u00e3o est\u00e1 no prazer de expressar sua arte.\nMETA EXTRA!\n150% - Se alcan\u00e7armos 150% do or\u00e7amento total desse quadrinho, nos comprometemos a lan\u00e7ar o \"RINGUE\", ultimo quadrinho da nossa trilogia de drama, ainda nesse ano! Al\u00e9m de lan\u00e7armos tamb\u00e9m uma experi\u00eancia sonora do Pavilh\u00e3o!", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.4, "1": 0.0, "2": 0.6, "3": 0.4, "4": 0.8, "5": 0.0, "6": 0.2, "7": 0.4, "8": 0.2, "9": 0.4, "10": 0.4, "11": 0.8, "12": 0.4, "13": 0.2, "14": 0.0, "15": 0.6, "16": 0.4, "17": 0.0, "18": 0.2, "19": 0.4, "20": 0.2, "21": 0.4, "22": 0.6, "23": 0.4, "24": 0.0, "25": 0.2, "26": 0.0, "27": 0.6, "28": 0.4, "29": 0.0, "30": 0.6, "31": 0.0, "32": 0.2, "33": 0.2, "34": 0.2, "35": 0.4, "36": 0.2, "37": 0.2, "38": 0.6, "39": 0.0, "40": 0.2, "41": 0.4, "42": 0.6, "43": 0.2, "44": 0.0, "45": 0.4, "46": 0.4, "47": 0.0, "48": 0.2, "49": 0.0}}