{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": true, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": true, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 10000000000, "recompensas_menor_ajustado": 10000000000, "recompensas_quantidade": 0, "autoria_id": 1623797, "autoria_nome": "delover - web design e comunica\u00e7\u00e3o ltda", "autoria_nome_publico": "favela do drag\u00e3o", "autoria_classificacao": "coletivo", "autoria_classificacao_id": 2, "social_seguidores": 1, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Bras\u00edlia", "geral_uf": "DF", "geral_uf_br": "DF", "geral_city_id": 886, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2021-11-22T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2021-09-22T16:12:52.120653", "geral_meta": 600.0, "geral_meta_corrigida": 724.5898214697909, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": 136994, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Favela do Drag\u00e3o n\u00ba 08  - O baile funk do zod\u00edaco ", "geral_status": "failed", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "FAVELA DO DRAG\u00c3O n\u00ba 08: \"O Baile Funk do Zod\u00edaco\"\nTodo valor arrecadado ser\u00e1 doado para orfanato\nOi...tudo bem? Voc\u00ea j\u00e1 leu FAVELA DO DRAG\u00c3O??? \u00c9 um quadrinho popularmente desconhecido e t\u00e3o underground que apenas 5 pessoas j\u00e1 leram (incluindo a minha m\u00e3e)\n\"Ei Zygur, o que diabos \u00e9 FAVELA DO DRAG\u00c3O?\".\n\u00c9 um quadrinho de com\u00e9dia com muita viol\u00eancia urbana, magia e tudo que \u00e9 tipo de coisa sem no\u00e7\u00e3o.\nAssista as 7 primeiras edi\u00e7\u00f5es aqui no youtube: https://www.youtube.com/channel/UCYTmmNaWux0R7cLjC...\nO feedback que tenho recebido das pessoas \u00e9 fant\u00e1stico e encorajador ! Sempre ou\u00e7o coisas como \u201cvoc\u00ea tem problemas mentais?\u201d...\u201dvoc\u00ea deveria aprender a desenhar\u201d... \u201cprefiro desenho colorido\u201d .. \u201cvoc\u00ea \u00e9 normal?\u201d. Essa \u00faltima eu ouvi a vida toda, bem antes de fazer quadrinhos.\nIhhh...j\u00e1 estou fugindo do assunto e divagando... a dilexia t\u00e1 bombando aqui. Tenho uma tend\u00eancia a soliloquiar (coisa de supervil\u00e3o). Ent\u00e3o vamos voltar ao assunto:\nNessa edi\u00e7\u00e3o n\u00ba08 os Aventureiros malandros j\u00e1 detonaram a Favela do Drag\u00e3o, fugiram dos Ploc Monsters e Escaparam da Favela do Terror e agora v\u00e3o enfrentar seu maior desafio: v\u00e3o voltar \u00e0 Favela do Drag\u00e3o com poderes novos !!\nTodo valor arrecadado ser\u00e1 doado para institui\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos, criada para acolher em car\u00e1ter transit\u00f3rio, crian\u00e7as e adolescentes em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade social. Isto \u00e9, crian\u00e7as e jovens que tiveram seus direitos fundamentais violados, encaminhados pela Vara da Inf\u00e2ncia e Juventude para acolhimento e cuidados de forma provis\u00f3ria , na modalidade Casa Lar ."}