{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 30.0, "recompensas_menor_ajustado": 37.28399298262768, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1225309, "autoria_nome": "jo\u00e3o victor alves dos santos e xavier", "autoria_nome_publico": "jao de merda", "autoria_classificacao": "coletivo", "social_seguidores": 10, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 10, "social_projetos_publicados": 2, "geral_municipio": "Belo Horizonte", "geral_uf": "MG", "geral_uf_br": "MG", "geral_city_id": 1634, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": true, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": null, "geral_data_fim": null, "geral_data_ini": "2021-05-19T09:00:00.793588", "geral_meta": null, "geral_meta_corrigida": null, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 5, "geral_project_id": 137131, "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "de Merda", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "topico_0": 0.2, "topico_1": 0.2, "topico_2": 0.2, "topico_3": 0.0, "topico_4": 0.2, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.2, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.0, "topico_10": 0.2, "topico_11": 0.2, "topico_12": 0.0, "topico_13": 0.0, "topico_14": 0.2, "topico_15": 0.4, "topico_16": 0.2, "topico_17": 0.2, "topico_18": 0.0, "topico_19": 0.4, "topico_20": 0.0, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.4, "topico_23": 0.2, "topico_24": 0.2, "topico_25": 0.8, "topico_26": 0.0, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.0, "topico_30": 0.4, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.2, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.4, "topico_35": 0.0, "topico_36": 0.0, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.0, "topico_40": 0.6, "topico_41": 0.4, "topico_42": 0.2, "topico_43": 0.2, "topico_44": 0.0, "topico_45": 0.6, "topico_46": 0.2, "topico_47": 0.4, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.6, "geral_sobre": "Quem j\u00e1 me acompanha h\u00e1 um tempo sabe vou continuar desenhando, independente de valor ou n\u00e3o, mas ganhar dinheiro pra fazer charges e quadrinhos deve ser gostoso demais n\u00e9? Por isso eu criei essa campanha, bem simples e com valores acess\u00edveis pra voc\u00ea poder me apoiar da maneira que puder e \u00e9 claro que tem recompensas n\u00e9, nada nessa vida \u00e9 de gra\u00e7a. A partir de R$5,00 valor equivalente a um cafezim na padoca da esquina, voc\u00ea j\u00e1 me ajuda muito. Se eu tiver 30 apoios mensais de 5 reais, j\u00e1 consigo bater a primeira meta mensal. E pra onde vai essa grana? Bom, parte do dinheiro custear lan\u00e7amentos de novos materiais pra expor/vender em feiras e lojademerda.com.br , e pra dar aquela ajudinha caso o fim do m\u00eas aperte muito, caso necess\u00e1rio. Uma das paradas que rola nessa campanha, \u00e9 um instagram privado. L\u00e1 eu solto uma tirinha ou charge semanal e quando chegar numa quantidade boa, esse material vai ser todo impresso pra lan\u00e7ar minha primeira hq, que vai ser uma colet\u00e2nea desses desenhos. Confiram algumas a\u00ed: N\u00e3o pode me ajudar com dinheiro? Sem problemas, c\u00ea pode divulgar mandar essa campanha pra todo mundo que voc\u00ea conhece, ama e odeia. O importante \u00e9 divulgar. Quer me apoiar de outra forma? Bom, al\u00e9m dessa campanha e da lojademerda.com.br , tamb\u00e9m estou com comiss\u00f5es abertas pra tatuagens e os originais da minha s\u00e9rie Chifre, \u00e9 s\u00f3 me mandar uma dm no instagram e a gente vai se falando. No mais \u00e9 isso. Obrigado pela aten\u00e7\u00e3o e espero seu apoio! <3"}