{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": true, "lgbtqiamais": true, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": true, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 29.0, "recompensas_menor_ajustado": 36.04119321654009, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 767642, "autoria_nome": "fabio roberto vitor", "autoria_nome_publico": "avu\u00e1 edi\u00e7\u00f5es", "autoria_classificacao": "empresa", "autoria_classificacao_id": 1, "social_seguidores": 38, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 9, "social_projetos_publicados": 3, "geral_municipio": "Campo Grande", "geral_uf": "MS", "geral_uf_br": "MS", "geral_city_id": 1510, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 25, "geral_data_fim": "2021-06-01T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2021-05-06T22:46:47.839984", "geral_meta": 1000.0, "geral_meta_corrigida": 1242.7997660875894, "geral_arrecadado": 3321.0, "geral_arrecadado_corrigido": 4127.338023176884, "geral_percentual_arrecadado": 332.1, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 1, "geral_project_id": 137274, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "A CASA BA\u00cdS - PR\u00c9 VENDA", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 62, "geral_total_apoiadores": 61, "geral_sobre": "Salve!\nAberta a campanha da pr\u00e9-venda (com promo\u00e7\u00f5es) do livro de quadrinhos \"A Casa Ba\u00eds\".\nUm diferencial desta pr\u00e9-venda ser\u00e1 o envio do livro em lotes antes mesmo da campanha acabar! Comprou dentro do prazo do lote j\u00e1 entra nos envios pelos Correios! (lotes fecham sextas dias 14 e 21 e ser\u00e3o enviados na segunda-feira seguinte). Para Campo Grande fica dispon\u00edvel a retirada comigo ou pode aguardar o dia oficial da entrega que ser\u00e1 na Banca Modular, pr\u00f3xima ao Extra Supermercado).\nO livro impresso em capa dura, 80 p\u00e1ginas , colorido foi financiado pelo Fundo Municipal de Incentivo \u00e0 Cultura (Fmic 2019), realizado pela Prefeitura Municipal de Campo Grande por meio da Secretaria Municipal de Cultura e Turismo (Sectur).\nTEXTO DE QUARTA CAPA\nTransgressora e genial - Centro-Oeste tem representante com jeito de Frida Kahlo\n\u201cPor minha causa voc\u00eas ficar\u00e3o para a hist\u00f3ria\u201d, a frase emblem\u00e1tica de L\u00eddia Ba\u00eds, ecoa. Cercada de mist\u00e9rios, proibi\u00e7\u00f5es e busca por emancipa\u00e7\u00e3o, L\u00eddia teve sua hist\u00f3ria obscurecida, em parte pelo patriarcado, mais r\u00edgido em seu tempo e pela localiza\u00e7\u00e3o geogr\u00e1fica com as peculiaridades de um Centro-Oeste que n\u00e3o acompanhava o modernismo que surgia e modificava a cultura de outros estados brasileiros. Sua vida e seus processos art\u00edsticos eram nutridos por paradoxos, cunhando assim obras como \u201c\u00daltima Ceia de Nosso Senhor Jesus Cristo\u201d em que a artista se retratou \u00e0 direita de Cristo, e a inquietante \u201cMicr\u00f3bio da Fuzarca\", desafiando conven\u00e7\u00f5es que mesmo hoje seriam tabus. Sua trajet\u00f3ria foi marcada tamb\u00e9m pela m\u00fasica e pela filosofia. L\u00eddia segue sendo redescoberta, nutrindo paix\u00f5es e curiosidades, sua vida e sua obra ganham mais camadas e reverberam significativamente atrav\u00e9s do tempo.\nALGUMAS P\u00c1GINAS DO LIVRO:\nPROMO\u00c7\u00d5ES DE LAN\u00c7AMENTO E COMBOS:", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.2, "1": 0.0, "2": 0.0, "3": 0.0, "4": 0.0, "5": 0.0, "6": 0.2, "7": 0.0, "8": 0.0, "9": 0.0, "10": 0.0, "11": 0.0, "12": 0.2, "13": 0.2, "14": 0.0, "15": 0.0, "16": 0.2, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.0, "20": 0.0, "21": 0.0, "22": 0.2, "23": 0.2, "24": 0.0, "25": 0.0, "26": 0.0, "27": 0.0, "28": 0.0, "29": 0.0, "30": 0.2, "31": 0.0, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.0, "35": 0.0, "36": 0.2, "37": 0.0, "38": 0.0, "39": 0.2, "40": 0.0, "41": 0.2, "42": 0.0, "43": 0.2, "44": 0.0, "45": 0.2, "46": 0.0, "47": 0.2, "48": 0.0, "49": 0.0}, "categoria_entidades": ["campanha da pr\u00e9-venda", "promo\u00e7\u00f5es", "livro de quadrinhos", "casa ba\u00eds", "diferencial desta pr\u00e9-venda", "envio do livro em lotes", "campanha", "prazo do lote", "envios pelos correios", "lotes", "sextas dias 14", "segunda-feira seguinte", "campo grande", "retirada comigo", "dia oficial da entrega", "banca modular", "pr\u00f3xima ao extra supermercado", "livro", "capa dura", "80 p\u00e1ginas", "fundo municipal de incentivo \u00e0 cultura", "fmic 2019", "prefeitura municipal de campo grande por meio da secretaria municipal de cultura", "turismo", "sectur", "texto de quarta capa", "transgressora", "centro-oeste", "representante com jeito de frida kahlo", "causa", "hist\u00f3ria", "frase emblem\u00e1tica de l\u00eddia ba\u00eds", "mist\u00e9rios", "proibi\u00e7\u00f5es", "busca por emancipa\u00e7\u00e3o", "l\u00eddia", "parte pelo patriarcado", "r\u00edgido", "tempo", "localiza\u00e7\u00e3o geogr\u00e1fica", "peculiaridades", "modernismo", "cultura", "estados brasileiros", "vida", "processos art\u00edsticos", "paradoxos", "obras", "\u00faltima ceia de nosso senhor jesus cristo", "artista", "direita de cristo", "inquietante", "micr\u00f3bio da fuzarca", "conven\u00e7\u00f5es", "trajet\u00f3ria", "m\u00fasica", "filosofia", "redescoberta", "paix\u00f5es", "curiosidades", "obra", "camadas", "algumas p\u00e1ginas do livro", "promo\u00e7\u00f5es de lan\u00e7amento", "combos"]}