{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": true, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": true, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": true, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": true, "mencoes_jogos": true, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 40.0, "recompensas_menor_ajustado": 48.735909471600195, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1315230, "autoria_nome": "ademar vieira dos santos j\u00fanior", "autoria_nome_publico": "ademar vieira", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 74, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 6, "social_projetos_publicados": 3, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 65, "geral_data_fim": "2021-11-04T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2021-08-30T14:09:30.654879", "geral_meta": 5000.0, "geral_meta_corrigida": 6091.988683950024, "geral_arrecadado": 13974.0, "geral_arrecadado_corrigido": 17025.88997390353, "geral_percentual_arrecadado": 279.48, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 13, "geral_project_id": 138757, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Sem Palavras -  Reflex\u00f5es em Tirinhas ", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 162, "geral_total_apoiadores": 161, "topico_0": 0.2, "topico_1": 0.2, "topico_2": 0.2, "topico_3": 0.0, "topico_4": 0.2, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.2, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.0, "topico_10": 0.2, "topico_11": 0.0, "topico_12": 0.2, "topico_13": 0.0, "topico_14": 0.0, "topico_15": 0.0, "topico_16": 0.0, "topico_17": 0.2, "topico_18": 0.0, "topico_19": 0.0, "topico_20": 0.0, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.2, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.0, "topico_25": 0.6, "topico_26": 0.2, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.0, "topico_30": 0.2, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.0, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.0, "topico_35": 0.0, "topico_36": 0.0, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.2, "topico_40": 0.2, "topico_41": 0.0, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.0, "topico_45": 0.4, "topico_46": 0.0, "topico_47": 0.0, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.2, "geral_sobre": "Sem Palavras - Reflex\u00f5es em Tirinhas por Ademar Vieira ser\u00e1 uma compila\u00e7\u00e3o das minhas tirinhas de maior sucesso na Internet e algumas in\u00e9ditas, com 56 p\u00e1ginas carregadas de emo\u00e7\u00e3o, poesia e cr\u00edticas. Sim! Aquelas tirinhas que partiram seu cora\u00e7\u00e3o agora poder\u00e3o estar na sua prateleira. Se tudo ocorrer dentro do previsto, o nosso livro ser\u00e1 desse jeito: * Aviso: O produto pode sair um pouquinho diferente, mas nada bizarramente discrepante disso. Eu prometo! Apoiando a HQ Sem Palavras \u2013 Reflex\u00f5es em Tirinhas al\u00e9m do pacote b\u00e1sico, voc\u00ea pode levar para casa prints e adesivos dos personagens Sam & Oscar e tamb\u00e9m do gato Edgar, com v\u00e1rios momentos divertidos dessa conviv\u00eancia tutor/pets. Voc\u00ea tamb\u00e9m pode ganhar de brindes outros quadrinhos em que eu fui roteirista como \u201cSete Cores da Amaz\u00f4nia\u201d, a graphic novel \u201cAjuricaba\u201d, o meu primeiro quadrinho solo \u201cA Maldi\u00e7\u00e3o do Governador\u201d e o livro ilustrado \u201cO Paj\u00e9 e o Mission\u00e1rio\u201d. Em edi\u00e7\u00e3o limitada, tamb\u00e9m haver\u00e3o 10 ilustra\u00e7\u00f5es originais em aquarela da tirinha que voc\u00ea escolher. *imagens ilustrativas. Os produtos finais podem ser um pouquinho diferentes. Se batermos 100% e as pessoas continuarem apoiando, os apoiadores v\u00e3o receber alguns presentes especiais: - Receber\u00e3o link com as novas tirinhas com exclusividade - Mais prints e marcadores de p\u00e1ginas e im\u00e3s de geladeira dos personagens Sam, Oscar e o gato  Edgar. Ademar Vieira \u00e9 jornalista, roteirista e quadrinista. Atualmente, trabalha na empresa Petit Fabrik onde desenvolve v\u00e1rios projetos como as s\u00e9ries infantis da personagem Lupita e o jogo Kukoos. Os quadrinhos sempre foram sua grande paix\u00e3o e desde 2018, come\u00e7ou a lan\u00e7ar HQs pelo est\u00fadio Black Eye, acumulando os t\u00edtulos Sete Cores da Amaz\u00f4nia, A Maldi\u00e7\u00e3o do Governador e Ajuricaba. Em 2020, passou a se dedicar a webtirinhas, meio pelo qual expressa algumas opini\u00f5es sobre sociedade, humanidade e seu amor pelos animais, principalmente os gat\u00edneos e catioros."}