{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": true, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": true, "disputa": false, "ficcao_cientifica": true, "fantasia": false, "folclore": true, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": true, "religiosidade": true, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 238.0, "recompensas_menor_ajustado": 294.4905974393584, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 921305, "autoria_nome": "maria gelci lorentz", "autoria_nome_publico": "editora lorentz", "autoria_classificacao": "empresa", "autoria_classificacao_id": 1, "social_seguidores": 339, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 37, "social_projetos_publicados": 4, "geral_municipio": "Santa Maria", "geral_uf": "RS", "geral_uf_br": "RS", "geral_city_id": 4218, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 6, "geral_data_fim": "2021-06-14T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2021-06-04T22:59:35.489703", "geral_meta": 30000.0, "geral_meta_corrigida": 37120.66354277627, "geral_arrecadado": 51067.0, "geral_arrecadado_corrigido": 63188.03083796519, "geral_percentual_arrecadado": 170.22333333333333, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 27, "geral_project_id": 138949, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Alvar Mayor - Volumes 2 e 3", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 338, "geral_total_apoiadores": 334, "geral_sobre": "A Editora Lorentz publicou o primeiro volume de Alvar Mayor em 2019.  Agora, em 2021, a jornada estar\u00e1 completa com  os volumes dois e tr\u00eas desta incr\u00edvel obra de Carlos Trillo e Enrique Breccia .\nMais de 400 p\u00e1ginas em duas edi\u00e7\u00f5es imperd\u00edveis!\nALVAR MAYOR: Volume 2\nO volume 2 ter\u00e1 224 p\u00e1ginas e 18 HQs. Edi\u00e7\u00e3o em capa dura, formato 20,3 cm x 27, cm, com miolo em preto e branco, e papel Offset 90 mg/2.\nALVAR MAYOR: Volume 3\nO volume 3 ter\u00e1 250 p\u00e1ginas, aproximadamente, e as \u00faltimas 21 HQs de Alvar Mayor. Edi\u00e7\u00e3o em capa dura, formato 20,3 cm x 27, cm, com miolo em preto e branco, e papel Offset 90 mg/2.\nContato pelo e-mail: editoralorentz@hotmail.com\nATEN\u00c7\u00c3O!\n25% de desconto para os 100 primeiros apoiadores do combo com o VOL. 2 e VOL.3. 20% de desconto no resto da pr\u00e9-venda.\nOs volumes ser\u00e3o enviados separadamente . O volume 2 est\u00e1 em est\u00e1gio mais avan\u00e7ado de produ\u00e7\u00e3o e ser\u00e1 enviado primeiro. O volume 3 ser\u00e1 enviado posteriormente, tamb\u00e9m no segundo semestre.\nN\u00e3o perca. Oportunidade \u00fanica de garantir o restante da cole\u00e7\u00e3o com um desconto especial.\nALVAR MAYOR\nCria\u00e7\u00e3o \u00edmpar idealizada por Carlos Trillo , um dos mais importantes e reconhecidos roteiristas argentinos, e materializada graficamente por Enrique Breccia , um dos maiores desenhistas da Am\u00e9rica Latina e filho do lend\u00e1rio Alberto Breccia, Alvar Mayor tornou-se, al\u00e9m de cl\u00e1ssico incontest\u00e1vel, um dos personagens mais lembrados e admirados dos quadrinhos da Argentina.\nAlvar Mayor \u00e9 uma obra fant\u00e1stica. Uma aventura \u00e9pica vivida como poucas, num cen\u00e1rio hist\u00f3rico que \u00e9 ber\u00e7o de muitas das grandes hist\u00f3rias da humanidade e estrelando um anti-her\u00f3i singular.\nUma leitura realmente impactante, emocionante e cruel dos prim\u00f3rdios da coloniza\u00e7\u00e3o da Am\u00e9rica, impregnada de lirismo, misticismo e realismo fant\u00e1stico. Tudo calcado em pondera\u00e7\u00f5es sobre as estranhezas da vida e da exist\u00eancia. Uma obra de arte imperd\u00edvel!\nAlvar Mayor teve algumas de suas HQ's publicadas no Brasil na lend\u00e1ria revista \"Skorpio\" , da Editora Vecchi, no in\u00edcio dos anos 80 e na revista \"Aventura e Fic\u00e7\u00e3o\" da Editora Abril, tamb\u00e9m da d\u00e9cada de oitenta. Agora, a Editora Lorentz traz a obra de forma completa, em uma cole\u00e7\u00e3o de livros incr\u00edvel.\nA SAGA\nAlvar Mayor teve 57 hist\u00f3rias de 12 p\u00e1ginas publicadas pela revista argentina Skorpio entre 1977 e 1980. A ambienta\u00e7\u00e3o das hist\u00f3rias se d\u00e1 no Peru do s\u00e9culo XVI. Filho de m\u00e3e inca e pai espanhol, Alvar trabalha como guia desbravando florestas, cidades perdidas, lendas como Eldorado, a cidade de ouro dos incas entre outros mitos da Am\u00e9rica Latina. Tem como companheiro de trabalho o valoroso \u00edndio Tihuo, que tamb\u00e9m \u00e9 guia, e diversos outros personagens que v\u00eam e v\u00e3o durante sua saga. \u00c9 dono de um senso de \u00e9tica muito apurado e, mesmo que n\u00e3o seja um her\u00f3i na acep\u00e7\u00e3o corrente da palavra, se v\u00ea obrigado a intervir nos acontecimentos que atravessam seu caminho.\nA leitura da s\u00e9rie como um todo permite perceber a evolu\u00e7\u00e3o dos roteiros e desenhos e evidencia a altern\u00e2ncia nos estilos de narrativa. As primeiras hist\u00f3rias t\u00eam um estilo mais concreto, mas logo em seguida a saga flerta com o surrealismo, apresentando hist\u00f3rias mais on\u00edricas. Posteriormente, Trillo surpreende com narrativas mais po\u00e9ticas e existenciais, mantendo essa altern\u00e2ncia estil\u00edstica, essa singular inconst\u00e2ncia criativa por toda a obra.\nAs hist\u00f3rias escritas por Trillo evidenciam a bestialidade e a crueldade, alternando entre o sat\u00edrico e o sombrio, em hist\u00f3rias extremamente concisas e bem constru\u00eddas. Al\u00e9m disso, o roteirista se mune de lendas e relatos hist\u00f3ricos para construir um quadrinho que surpreende de todas as maneiras (visual, verbal, sinest\u00e9sico, filos\u00f3fico, po\u00e9tico\u2026). Os mitos do Peru e os escritos de Homero s\u00e3o alguns dos referenciais da obra.\nCarlos Trillo (01 de maio de 1943 - 08 de maio de 2011). Nascido em Buenos Aires , Trillo iniciou uma prol\u00edfica carreira como escritor aos 20 anos, escrevendo sua primeira hist\u00f3ria para a revista Patoruz\u00fa . Trillo, junto com Horacio Altuna, criou a tira El Loco Ch\u00e1vez , que aparecia todos os dias no final do jornal Clar\u00edn de 26 de julho de 1975 a 10 de novembro de 1987. Depois disso, a tira foi substitu\u00edda por El Negro Blanco , que escreveu para o artista Ernesto Garc\u00eda Seijas at\u00e9 setembro de 1993. De 1977 a 1982, escreveu Alvar Mayor para a arte de Enrique Breccia.\nParticipou da cria\u00e7\u00e3o de v\u00e1rios quadrinhos, incluindo Cybersix em 1992, com Carlos Meglia , e as s\u00e9ries er\u00f3ticas Clara de noche e Cicca Dum Dum com Jordi Bernet . Tamb\u00e9m colaborou com Alberto Breccia e Alejandro Dolina.\nEm 1999, a sua obra La grande arnaque ( The Big Hoax ) ganhou o Pr\u00eamio para Cen\u00e1rio no Festival Internacional de Quadrinhos de Angoul\u00eame .\nTrillo morreu em Londres em 8 de maio de 2011, durante as f\u00e9rias com sua esposa.\nEnrique Breccia (26 de outubro de 1945)  nasceu em Buenos Aires. Filho do tamb\u00e9m quadrinista Alberto Breccia, Enrique come\u00e7ou sua carreira na d\u00e9cada de 1960. Colaborou com seu pai nos desenhos do livro Che - os \u00faltimos dias de um her\u00f3i nacional (roteiro de H\u00e9ctor Germ\u00e1n Oesterheld). Seu primeiro trabalho solo foi Conquista del Desierto . Enrique Breccia, na \u00e9poca em que criou Alvar Mayor (1977-1982) , come\u00e7ava a dar os primeiros passos da carreira longe do pai, j\u00e1 havia mostrado que tinha muita t\u00e9cnica. Em Alvar Mayor, ele imprime um estilo pr\u00f3prio e cativante em uma obra exclusivamente sua.\nSeu tra\u00e7o em Alvar Mayor \u00e9 elogi\u00e1vel: os desenhos s\u00e3o essencialmente expressionistas e realistas, trabalhando muito bem o uso do preto e branco puro na constru\u00e7\u00e3o dos personagens e dos cen\u00e1rios. Al\u00e9m disso, Breccia consegue inserir no \u00e2mbito da obra algumas fei\u00e7\u00f5es exageradas que beiram o caricato - sem permitir que o leitor saia da atmosfera ao mesmo tempo fant\u00e1stica e realista das hist\u00f3rias.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.6, "1": 0.0, "2": 0.0, "3": 0.4, "4": 0.2, "5": 0.0, "6": 0.2, "7": 0.2, "8": 0.4, "9": 0.2, "10": 0.6, "11": 0.4, "12": 0.0, "13": 0.4, "14": 0.6, "15": 0.0, "16": 0.0, "17": 0.2, "18": 0.0, "19": 0.2, "20": 0.0, "21": 0.4, "22": 0.4, "23": 0.2, "24": 0.8, "25": 0.4, "26": 0.8, "27": 0.0, "28": 0.2, "29": 0.0, "30": 0.6, "31": 0.4, "32": 0.2, "33": 0.0, "34": 0.0, "35": 0.0, "36": 0.2, "37": 0.4, "38": 0.6, "39": 0.2, "40": 0.4, "41": 0.4, "42": 0.2, "43": 0.2, "44": 0.6, "45": 0.0, "46": 0.2, "47": 0.8, "48": 0.2, "49": 0.8}}