{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": true, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": true, "mencoes_humor": true, "mencoes_herois": true, "mencoes_disputa": true, "mencoes_ficcao_cientifica": true, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": true, "mencoes_webformatos": true, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": true, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 80.0, "recompensas_menor_ajustado": 98.98843611407004, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 82161, "autoria_nome": "matheus de alexandro flores", "autoria_nome_publico": "podre flores", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 25, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 28, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 45, "geral_data_fim": "2021-08-03T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2021-06-18T18:31:22.659832", "geral_meta": 3000.0, "geral_meta_corrigida": 3712.066354277627, "geral_arrecadado": 3203.0, "geral_arrecadado_corrigido": 3963.2495109170795, "geral_percentual_arrecadado": 106.76666666666667, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 2, "geral_project_id": 139662, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "O Pa\u00eds do Futuro", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 87, "geral_total_apoiadores": 86, "topico_0": 0.8, "topico_1": 0.6, "topico_2": 0.4, "topico_3": 0.4, "topico_4": 0.8, "topico_5": 0.4, "topico_6": 0.4, "topico_7": 0.4, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.4, "topico_10": 0.4, "topico_11": 0.2, "topico_12": 0.6, "topico_13": 0.2, "topico_14": 1.0, "topico_15": 1.0, "topico_16": 0.4, "topico_17": 0.2, "topico_18": 0.4, "topico_19": 0.6, "topico_20": 0.2, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.4, "topico_23": 0.2, "topico_24": 0.4, "topico_25": 0.4, "topico_26": 0.4, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.4, "topico_30": 0.6, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.2, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.6, "topico_35": 0.4, "topico_36": 0.2, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.2, "topico_39": 0.6, "topico_40": 0.6, "topico_41": 0.4, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.2, "topico_44": 0.2, "topico_45": 0.8, "topico_46": 0.4, "topico_47": 0.0, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.2, "geral_sobre": "Onze artistas se re\u00fanem nessa colet\u00e2nea de hist\u00f3rias em quadrinhos para refletir sobre um assunto t\u00e3o caro \u00e0 ra\u00e7a humana: o futuro. A partir dessa provoca\u00e7\u00e3o, pensar sobre o pa\u00eds do futuro, surgiram diferentes olhares sobre a vida, a sociedade, a tecnologia, os nossos sentimentos... Como vai ser esse pa\u00eds? Ou ser\u00e1 que j\u00e1 estamos nele? Armadura Rock\u2019n\u2019Roll apresenta: AVON (Pedro Lins) Uma hist\u00f3ria cyberpunk que nos apresenta AVON, um soldado humandroide na ca\u00e7a de uma misteriosa assassina de mutantes em um mundo marginalizado de alta tecnologia. Brasil, um pa\u00eds do futuro? (Isaque Sagara) Levando em conta o presente, o que realmente significa essa frase? O personagem da hist\u00f3ria aparece para corrigir o bord\u00e3o. Brazil S.A. 2121 (Camale\u00e3o Albino & \u00d3cio) Garotas e garotos contam hist\u00f3rias de seus av\u00f3s e bisav\u00f3s sobre o distante S\u00e9culo XXI durante uma viagem de trem de Jundiahy at\u00e9 Sampabil\u00f4nia, onde ir\u00e3o cumprir sua miss\u00e3o. Morceg\u00e3o Show (Paulo Cavagnari) Morceg\u00e3o recebe em seu talkshow ningu\u00e9m mais, ningu\u00e9m menos, que o excrement\u00edssimo presidente da Rep\u00fablica: Bolsa de Coc\u00f4! O Contrato (Carlos Varella) Dois mega empres\u00e1rios buscam comprar um pa\u00eds, mas n\u00e3o querem esbarrar nas burocracias, fiscaliza\u00e7\u00f5es e chatices de sempre. O Futuro do Presente (Mayara Cristina Oliveira Luiz) \u00c9 no presente que se constr\u00f3i o futuro. Qualquer erro n\u00e3o corrigido (ou mal corrigido) agora, tem implica\u00e7\u00f5es que ser\u00e3o muito maiores que o pr\u00f3prio erro no futuro. O Trabalho do Futuro (Podre Flores) A uberiza\u00e7\u00e3o da m\u00e3o de obra e o transumanismo podem nos levar a um mundo no qual a sociedade da alta performance e do empreendedorismo de si atingem n\u00edveis extremos. Predi\u00e7\u00f5es de um antigo sacerdote (Lipedois) Povos antigos, como os Etruscos, praticavam um ritual chamado extisp\u00edcio, que consiste em prever o futuro atrav\u00e9s de leituras em v\u00edsceras de animais. Na hist\u00f3ria, um Aruspice (quem pratica extisp\u00edcio) tem um vislumbre assustador do pa\u00eds do futuro. Solil\u00f3quio - No Limite de Si (Camila Ferrers) De quem depende o futuro? A autora nos leva a um mundo de fantasia para refletir sobre as m\u00e1scaras que somos obrigados a usar na tentativa de escapar da opress\u00e3o cotidiana do mundo real. Z\u00e9 de Max - Hamb\u00farguer, Penas e Laranjas (Polyelo) O solit\u00e1rio Z\u00e9 de Max vaga pela terra sem lei chamada Brasil em busca de sobreviv\u00eancia nessa hist\u00f3ria de humor e viol\u00eancia na medida certa. Camila Ferrers tem 25 anos e mora no interior de S\u00e3o Paulo. \u00c9 artista pl\u00e1stica autodidata e atriz. Amante de gibis desde sempre, agora tomou coragem para come\u00e7ar a criar seus pr\u00f3prios. Solil\u00f3quio \u00e9 seu primeiro experimento. Instagram Carlos Varella \u00e9 jornalista e ilustrador. Desenha o cotidiano e outras loucuras menos pesadas. Atualmente publica no @molho_pardo_arts e no MolhoZine. Ede Galileu \u00e9 artista pl\u00e1stico, arte educador, ilustrador, quadrinista e produtor cultural da cidade de Jundia\u00ed-SP. Um dos fundadores do Coletivo Jundcomics . Participou de diversas exposi\u00e7\u00f5es e sal\u00f5es de artes visuais, sendo tamb\u00e9m premiado em alguns. Como quadrinista, \u00e9 autor de Liga Jundiaiense de super-her\u00f3is , em parceria com Hugo Nanni e Rodolfo Bonamigo; Casa Poiesis (baseada na pe\u00e7a teatral de Claudio de Albuquerque); as publica\u00e7\u00f5es coletivas Japy -Tudo \u00e9 finito (indicada ao trof\u00e9u HQ Mix de 2019) e Japy - Supera\u00e7\u00e3o ; e sua mais recente HQ, Homem-Chiclete , al\u00e9m de participa\u00e7\u00f5es em publica\u00e7\u00f5es de outros autores e webcomics. Instagram Hildon Vital de Melo , o Camale\u00e3o Albino , \u00e9 escritor e professor de filosofia. Acredita, sem demagogia, que a literatura e a escrita t\u00eam por finalidade humanizar as pessoas. Instagram Isaque Sagara \u00e9 formado em Hist\u00f3ria da Arte pela Faculdade Paulista de Arte e, desde 2014, atua como professor de arte no Munic\u00edpio de Po\u00e1 (SP). Em 2014 e 2019 concluiu os cursos I e II de desenho na Quanta Academia de Arte. Em 2019 lan\u00e7ou, em parceria com Alexey Dodsworth, o romance gr\u00e1fico A M\u00e1scara da Morte Branca (Editora Draco), finalista do Pr\u00eamio Le Blanc para Quadrinhos e com men\u00e7\u00e3o honrosa concedida pela ABERST. Ainda em 2019 participou do Projeto Narrativas Perif\u00e9ricas da Editora Mino, que resultou na publica\u00e7\u00e3o, em 2020, do quadrinho Quando a M\u00fasica Acabar. Instagram Lipedois \u00e9 apaixonado por narrativas desde menino. Formado em Cinema, escreve roteiros e sistemas de jogos, embora o cora\u00e7\u00e3o sempre volte \u00e0s Hist\u00f3rias em Quadrinhos. Instagram \u00d3cio \u00e9 um artista de Jundia\u00ed que trabalha com graffiti desde 2013, possuindo diversos trabalhos no interior de S\u00e3o Paulo e na capital e regi\u00e3o. Utiliza o hip-hop como ferramenta social ministrando aulas de graffiti para crian\u00e7as,  j\u00e1 tendo atuado em cursos para Casa Transit\u00f3ria de Jundia\u00ed e bairros da cidade de maneira totalmente gratuita e em parceirias com ONGs. Atualmente, tamb\u00e9m atua como tatuador, artista pl\u00e1stico e designer gr\u00e1fico. Instagram Mayara Cristina Oliveira Luiz \u00e9 formada em licenciatura em artes visuais pela FMU, Arte educadora, quadrinista, procrastinadora aut\u00f4noma e frustrada desde 1992. Faz tirinhas h\u00e1 alguns anos e vem experimentando novas narrativas em quadrinhos. \u201cGosto de gatos e de br\u00f3colis. Inclusive, Br\u00f3colis \u00e9 meu gato\u201d. Instagram Paulo Cavagnari \u00e9 publicit\u00e1rio, ilustrador e baixista nas horas vagas. Al\u00e9m disso, escreve no tosqueira.com.br , site inteiramente voltado ao quadrinho independente nacional. Instagram Pedro Lins (Rio Branco, AC) \u00e9 quadrinista e ilustrador de Fortaleza, CE. Gosta de um som r\u00e1pido, pesado, sujo e agressivo. L\u00ea fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica. N\u00e3o gosta de falar de si mesmo. Podre Flores \u00e9 quadrinista, artista visual e trabalhou por 10 anos como supervisor editorial. Publica irregularmente o zine F\u00f6lium , participou do Suplemento Acre , fez capa pro zine Morda a M\u00e3o que te Alimenta e tem uma HQ publicada na Revista Japy - Supera\u00e7\u00e3o . O Pa\u00eds do Futuro \u00e9 seu primeiro trabalho como editor independente. Instagram Polyelo Martins , 32 anos, quadrinista e designer, quase formado em Jornalismo. Publicando material desde o long\u00ednquo 2014. Instagram"}