{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": true, "politica": false, "questoes_genero": true, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": true, "herois": true, "disputa": true, "ficcao_cientifica": true, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": true, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 650.0, "recompensas_menor_ajustado": 797.6605399403821, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1663635, "autoria_nome": "emir lima ribeiro", "autoria_nome_publico": "emir ribeiro", "autoria_classificacao": "feminino", "autoria_classificacao_id": 4, "social_seguidores": 46, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 2, "social_projetos_publicados": 2, "geral_municipio": "Jo\u00e3o Pessoa", "geral_uf": "PB", "geral_uf_br": "PB", "geral_city_id": 2659, "geral_content_rating": 18, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 57, "geral_data_fim": "2021-10-15T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2021-07-12T22:32:35.383628", "geral_meta": 4500.0, "geral_meta_corrigida": 5522.265276510338, "geral_arrecadado": 5875.0, "geral_arrecadado_corrigido": 7209.624110999607, "geral_percentual_arrecadado": 130.55555555555557, "geral_conteudo_adulto": true, "geral_posts": 3, "geral_project_id": 140379, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Velta anos 60: homenagem ao vigilante Rodovi\u00e1rio", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 90, "geral_total_apoiadores": 85, "geral_sobre": "Finalmente, Eu - Emir Ribeiro - quadrinhista brasileiro, autor de Velta, Nova e Itabira - cheguei ao Catarse com um projeto muito especial: uma emocionante homenagem \u00e0 ic\u00f4nica s\u00e9rie da TV Brasileira \"O Vigilante Rodovi\u00e1rio\"\n\u201c Velta nos anos 60: homenagem ao Vigilante Rodovi\u00e1rio \u201d, trar\u00e1, atrav\u00e9s de uma realidade alternativa, aventuras nos anos 60 e 70, um tempo em que havia leveza e inoc\u00eancia nas publica\u00e7\u00f5es... que, nos tempos atuais representa um al\u00edvio \u00e0 dura realidade do s\u00e9culo XXI\nSOBRE EMIR RIBEIRO\nSou desenhista, roteirista e editor de hist\u00f3rias em quadrinhos, nasci em Jo\u00e3o Pessoa-PB, em 1959. Desde os 7-8 anos fazia hist\u00f3rias para o c\u00edrculo familiar e amigos pr\u00f3ximos.\nEm 1969, criei o personagem Sabido (de humor). Em 1970 criei a forma f\u00edsica da vil\u00e3 Doroti (conclu\u00edda em 1974) e em 1973, aos 14 anos, criei e lan\u00e7ei VELTA , minha cria\u00e7\u00e3o mais conhecida, no jornal mural \"O Comunicador\", do Col\u00e9gio Estadual de Jaguaribe.\nEm minha carreira publiquei em jornais como \u201cA Uni\u00e3o\u201d, \u201cO Norte\u201d (extinto) e \u201cO Correio da Para\u00edba\u201d, de circula\u00e7\u00e3o estadual, lan\u00e7ando nos dois primeiros outros personagens como o \u00edndio Itabira (1975, em parceria com meu pai, Emilson Ponce de Le\u00f3n Ribeiro), a cibern\u00e9tica Nova e O Desconhecido Homem de Preto .\nEditei revistas por conta pr\u00f3pria e as coloquei nas bancas de tr\u00eas estados nordestinos, de 1978 a 1983. Participei de v\u00e1rias exposi\u00e7\u00f5es em diversos lugares como Jo\u00e3o Pessoa, S\u00e3o Paulo, Rio de Janeiro e uma na Fran\u00e7a. Entre 1985 e 1991, publiquei diversos trabalhos nas linha er\u00f3tica e terror em editoras de S\u00e3o Paulo, como Press/Maciota, Nova Sampa e ICEA.\nEm 1989, escrevi, dirigi, atuei [me diverti muito] e produzi o filme em VHS \u201cO Desconhecido Homem de Preto\u201d, sobre o personagem lan\u00e7ado em 1976, tendo boa repercuss\u00e3o local e nacional, e sendo comentado pela revista Cinemix, pelo programa Documento Especial, da TV Manchete-Rio, pelo jornal Folha de S. Paulo e exibido em grandes eventos de quadrinhos, como a I Bienal Internacional de quadrinhos do Rio de Janeiro . Em 1993, produzi o segundo filme VHS do mesmo personagem, \u201cA volta do Homem de Preto\u201d , que chegou a ser exibido na TV Cultura-MG.\nEntre 1993 e 2006 trabalhei para editoras dos Estados Unidos, entre as quais Marvel , DC , Image e Malibu , desenhando e/ou arte-finalizando personagens conhecidos como O Incr\u00edvel Hulk e Os Vingadores , e poucos conhecidos como Glory, Avengelyne , Prophet e Os Protetore s, entre outros. Al\u00e9m disso, fui o arte-finalista de Mike Deodato , tamb\u00e9m paraibano.\nApesar de haver publicado em editoras profissionais, ao longo dos anos, nunca deixei de lado minhas edi\u00e7\u00f5es independentes, as quais publico at\u00e9 hoje. Em 2013,  ilustrei o livro \u201cFantasmagorias de R. F. Lucchetti\u201d, contendo contos do mestre da literatura de g\u00eanero no Brasil, Rubens Francisco Lucchetti. Por esse trabalho, fui finalista do pr\u00eamio Jabuti 2014, na categoria melhor livro ilustrado.\nEm 1994, recebi o pr\u00eamio \u201cNova\u201d de fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica. Em 2008, recebi o trof\u00e9u Bigorna por Melhor Livro de Aventura , com a edi\u00e7\u00e3o de \u201c 35 anos de Velta\u201d , al\u00e9m de tamb\u00e9m j\u00e1 ter sido agraciado com dois trof\u00e9us \u00c2ngelo Agostini - como \"mestre do quadrinho nacional\" e como \"melhor aret-finalista\" .\nAtualmente, al\u00e9m das edi\u00e7\u00f5es independentes, fa\u00e7o desenhos ou hist\u00f3rias sob encomenda, Meu objetivo \u00e9  divertir, entreter e satisfazer o p\u00fablico que conquistei no Brasil e no exterior.\nSOBRE A VELTA:\nSempre fui contestador e contr\u00e1rio a imposi\u00e7\u00f5es e modismos, e por isso dotei Velta de todas as qualidades e atributos que se contrapunham ao estabelecido pelo mercado de quadrinhos da \u00e9poca, dominado pelos violentos super-her\u00f3is estadunidenses. Velta apareceu em 1973, se rebelando contra os quadrinhos machistas carregados de propaganda/ideologias, e a censura truculenta da \u00e9poca, usando roupas sum\u00e1rias e grande apelo er\u00f3tico, al\u00e9m de uma personalidade forte, decidida e independente.\nA personagem estava longe de ser a coitadinha burra ou a coadjuvante que se metia em encrencas para ser salva pelo her\u00f3i musculoso de queixo anguloso. Ao contr\u00e1rio, era ela quem \u201csalvava\u201d o namorado, com sua arg\u00facia, sua intelig\u00eancia e seus poderes.\nSOBRE O PROJETO\nConsidero os anos 60 do s\u00e9culo XX como a melhor \u00e9poca dos quadrinhos brasileiros. Haviam muitos t\u00edtulos dispon\u00edveis e muitas editoras investindo no material nacional. Nessa \u00e9poca, despontaram v\u00e1rios super-her\u00f3is brasileiros. As bancas eram repletas de aventuras. Foi uma \u00e9poca em que, for\u00e7osamente, eu era apenas expectador.\nGostaria de ter participado como quadrinhista, em editoras da \u00e9poca. Mas, n\u00e3o havia como, pois, era apenas uma crian\u00e7a que adorava rabiscar personagens em cadernos escolares e limitava-me apenas a ler e colecionar, quando podia, as publica\u00e7\u00f5es dispon\u00edveis. \u00c9 desse desejo irrealiz\u00e1vel no mundo real que surgiu a id\u00e9ia da s\u00e9rie \"Realidade alternativa\" no mundo fict\u00edcio.\nE assim, estive imaginando se tivesse sido um adulto nos anos 60 e a loura-detetive tivesse sido criada alguns anos antes de 1973. Baseado nessa conjectura, esta nova cole\u00e7\u00e3o come\u00e7ou usando o  conceito de \"realidade alternativa\", que criei baseado no livro \"As aventuras de Tibicuera\" do escritor \u00c9rico Ver\u00edssimo.\nA diretriz principal dessa s\u00e9rie \u00e9 o de trazer de volta, ao menos dentro do impresso o clima leve e meio inocente das publica\u00e7\u00f5es de antanho, visto que a maior parte das HQs atuais ap\u00f3s a leitura, deixam as pessoas tensas e carregadas de emo\u00e7\u00f5es negativas. Diante dos absurdos e horror da vida atual, melhor seria voltar ao tempo em que se andava nas ruas tranquila e livremente, sem a menor preocupa\u00e7\u00e3o, pois n\u00e3o existiam tr\u00e1fico de drogas e bandidos perigosos. Ao menos na fantasia dos quadrinhos, que tenhamos um pouco de paz.\nEsta futura edi\u00e7\u00e3o contar\u00e1 com capa da renomada ilustradora May Santos .\nNesta realidade alternativa/universo paralelo escolhido(a), Velta surgiu na d\u00e9cada de 1930 e sua origem j\u00e1 foi contada na edi\u00e7\u00e3o Velta 2010 (dispon\u00edvel como recompensa). Assim, a futura edi\u00e7\u00e3o/s\u00e9rie ser\u00e1 sequ\u00eancia \u00e0 publica\u00e7\u00e3o de 2010 e homenagear\u00e1 a ic\u00f4nica s\u00e9rie brasileira de TV, \u201cO Vigilante Rodovi\u00e1rio\u201d, que assisti quando crian\u00e7a.\nTamb\u00e9m j\u00e1 existe continuidade antes publicada dessa nova s\u00e9rie: a HQ \u201cA Quadrilha do Kung Fu\u201d, integrante da \u201c40 anos de Velta \u2013 Tomo 2 \u2013 Homenagem ao judoka da EBAL\u201d, (tamb\u00e9m dispon\u00edvel nas recompensas, n\u00e3o deixem de ler).\nDADOS DO PROJETO: T\u00edtulo: \u201cVelta nos anos 60: homenagem ao Vigilante Rodovi\u00e1rio\u201d Formato: 15,5 x 22,5cm Miolo: Papel Offset 90g/m2, Preto e Branco Capa: Papel Cart\u00e3o 250g/m2, Colorida P\u00e1ginas: 88 p\u00e1ginas no miolo e 4 capas = 92 p\u00e1ginas, no total Acabamento: Colado, lombada quadrada Marcador de p\u00e1ginas: 5x21 cm 4 x 0 cores. Cart\u00e3o Postal: 10,5 x 14,8 cm, 300g/m2, Colorido frente e verso.\nAdendo: Algumas recompensas foram modificadas/acrescentadas posteriormente \u00e0 publica\u00e7\u00e3o deste projeto. Por\u00e9m, as pessoas que o apoiaram antes da modifica\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m receber\u00e3o as recompensas rec\u00e9m-incorporadas.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.4, "1": 0.2, "2": 0.6, "3": 0.4, "4": 0.8, "5": 0.4, "6": 0.2, "7": 0.8, "8": 0.2, "9": 0.4, "10": 0.4, "11": 0.6, "12": 0.4, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.4, "16": 0.0, "17": 0.0, "18": 0.2, "19": 0.6, "20": 0.4, "21": 0.2, "22": 0.4, "23": 0.4, "24": 0.0, "25": 0.6, "26": 0.2, "27": 0.8, "28": 0.6, "29": 0.4, "30": 0.6, "31": 0.4, "32": 0.2, "33": 0.2, "34": 0.2, "35": 0.8, "36": 0.4, "37": 0.4, "38": 0.6, "39": 0.2, "40": 0.6, "41": 0.6, "42": 0.6, "43": 0.8, "44": 0.0, "45": 0.6, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.6, "49": 0.4}}