{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": true, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 90.0, "recompensas_menor_ajustado": 109.65579631110043, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 766889, "autoria_nome": "jean carlos santos lins", "autoria_nome_publico": "jean carlos", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 128, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 21, "social_projetos_publicados": 5, "geral_municipio": "Recife", "geral_uf": "PE", "geral_uf_br": "PE", "geral_city_id": 3319, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2021-10-01T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2021-08-01T14:59:23.035753", "geral_meta": 16000.0, "geral_meta_corrigida": 19494.36378864008, "geral_arrecadado": 19915.26, "geral_arrecadado_corrigido": 24264.707711584506, "geral_percentual_arrecadado": 124.470375, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 21, "geral_project_id": 141639, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Contos de Gri\u00f4: A origem do tambor", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 259, "geral_total_apoiadores": 257, "geral_sobre": "O projeto\nOl\u00e1, me chamo Jean, ilustrador e apaixonado por quadrinhos desde cedo. Junto com Ana, decidimos recontar diversos contos, f\u00e1bulas e hist\u00f3rias de v\u00e1rios lugares do grande continente africano.\nA ideia de Contos de Gri\u00f4 come\u00e7ou em 2019 e foi ganhando nossos cora\u00e7\u00f5es aos passos em que v\u00edamos todo o potencial que esses livros podiam ter. Fomos de uma simples hist\u00f3ria em quadrinho para um selo colaborativo entre artistas. Hoje, nossa proposta \u00e9 chamar artistas novos no mercado e tamb\u00e9m aqueles que nunca publicaram antes para que contem suas vers\u00f5es desses mitos e cren\u00e7as Nossas hist\u00f3rias s\u00e3o releituras de contos e lendas dos mais diversos folclores Africanos. Das terras da Nig\u00e9ria a Madagascar. Da \u00c1frica do Sul ao Egito. Aqui, os leitores ir\u00e3o percorrer hist\u00f3rias que formaram culturas de na\u00e7\u00f5es e imp\u00e9rios. Que explicavam a natureza e ensinavam as crian\u00e7as a se comportar.\nCada volume \u00e9 \u00fanico e n\u00e3o precisar ler em sequ\u00eancia. Cada hist\u00f3ria tem come\u00e7o, meio e fim.\nE Contos de Gri\u00f4 ter\u00e1 3 hist\u00f3rias in\u00e9ditas.\nA origem do tambor\nAqui veremos uma aventura divertida de um pequenino morador das ilhas Bijag\u00f3s que em uma noite, visitou a lua e l\u00e1 ganhou de presente o primeiro tambor, que virou um dos instrumentos mais importantes em diversas culturas da \u00c1frica.\nRoteiro: Ana Cristina\nArte: Jean Lins\nO cora\u00e7\u00e3o de Baob\u00e1\nO Baob\u00e1 vivia pacificamente em uma vasta plan\u00edcie da savana quando um dia conheceu um jovem coelho e uma hiena. O Baob\u00e1, singelo e inocente como era acabou se afei\u00e7oando aos dois e isso causou severos problemas.\nRoteiro e Arte: Ari Firmino\nPorque os c\u00e3es cheiram uns aos outros\nUma hist\u00f3ria fant\u00e1stica que responde um dos grandes mist\u00e9rios que percorre h\u00e1 s\u00e9culos. Por que os c\u00e3es cheiram o rabo uns dos outros? Uma f\u00e1bula divertid\u00edssima sobre dois reinos, um cora\u00e7\u00e3o partido, e um mensageiro vaidoso.\nRoteiro e Arte: Daiandreson Victor\nSobre o livro\nNo aspecto f\u00edsico:\nO livro ter\u00e1 um formato muito pr\u00f3ximo ao padr\u00e3o vendido nas bancas de revista. O tamanho \u00e9 26x18cm com capa colorida em cart\u00e3o 250g/m\u00b2 e 64 p\u00e1ginas P&B no papel p\u00f3len 80g/m\u00b2 e com uma lombada quadrada.\nNo conte\u00fado:\nTeremos as 3 hist\u00f3rias j\u00e1 mencionadas e diversos extras feitos por Ana Cristina, como: Curiosidades sobre os gri\u00f4s, aspectos hist\u00f3ricos sobre as f\u00e1bulas e a import\u00e2ncia sobre as narrativas dos nossos ancestrais no contexto atual.\nRecompensas\nPara financiar essa campanha voc\u00ea pode escolher entre diversos pacotes de recompensas exclusivas da campanha.\nAl\u00e9m do livro Contos de Gri\u00f4: A origem do Tambor, voc\u00ea pode levar tamb\u00e9m a publica\u00e7\u00e3o anterior (Contos de Gri\u00f4: O espelho da Verdade) e Dandara.\nExemplo das Artes originais:", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.0, "1": 0.0, "2": 0.0, "3": 0.0, "4": 0.2, "5": 0.0, "6": 0.2, "7": 0.2, "8": 0.0, "9": 0.0, "10": 0.0, "11": 0.4, "12": 0.2, "13": 0.2, "14": 0.0, "15": 0.2, "16": 0.2, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.4, "20": 0.0, "21": 0.0, "22": 0.0, "23": 0.0, "24": 0.0, "25": 0.0, "26": 0.0, "27": 0.0, "28": 0.0, "29": 0.0, "30": 0.2, "31": 0.2, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.0, "35": 0.0, "36": 0.0, "37": 0.0, "38": 0.0, "39": 0.0, "40": 0.0, "41": 0.2, "42": 0.2, "43": 0.0, "44": 0.0, "45": 0.2, "46": 0.2, "47": 0.0, "48": 0.0, "49": 0.0}}