{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": true, "fantasia": false, "folclore": true, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": true, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 50.0, "recompensas_menor_ajustado": 59.7018922700466, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1701560, "autoria_nome": "heinar maracy gon\u00e7alves", "autoria_nome_publico": "z edi\u00e7\u00f5es", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 102, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": false, "social_sub_novos_seguidores": false, "social_sub_posts_projeto": false, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 9, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 35, "geral_data_fim": "2021-11-06T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2021-10-01T11:39:01.154869", "geral_meta": 11111.11, "geral_meta_corrigida": 13267.085844412752, "geral_arrecadado": 3727.0, "geral_arrecadado_corrigido": 4450.179049809274, "geral_percentual_arrecadado": 33.54300335430034, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 6, "geral_project_id": 143320, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Jana das Selvas -  O Retorno do Mapinguari", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 41, "geral_total_apoiadores": 41, "geral_sobre": "Jana das Selvas - O Retorno do Mapinguari \u00e9 o primeiro epis\u00f3dio de uma s\u00e9rie de Hist\u00f3ria em Quadrinhos que conta as aventuras de Jana\u00edna Cascudo, garota destemida e destrambelhada, que acompanha as viagens de seu pai antrop\u00f3logo e se envolve com os Encantados - seres da mitologia brasileira que todo mundo acha que conhece mas que ningu\u00e9m realmente conhece.\nQuem \u00e9 Jana?\nJana\u00edna, como qualquer garota normal, tem um canal no YouTube. Mas em vez de dicas de beleza ou cr\u00edticas de s\u00e9ries de TV, ela posta v\u00eddeos sobre lugares misteriosos e curiosidades arqueol\u00f3gicas. O canal Jana das Selvas n\u00e3o tem muitos seguidores, mas isso n\u00e3o importa, porque ela se diverte pacas nas viagens que faz com seu pai, o em\u00e9rito antrop\u00f3logo Jo\u00e3o Cascudo .\nEm uma dessas viagens, os dois v\u00e3o investigar uma ossada pr\u00e9-hist\u00f3rica encontrada no meio da selva amaz\u00f4nica. Na calada da noite, ind\u00edgenas invadem o s\u00edtio arqueol\u00f3gico, roubam os ossos e os carregam de volta para a floresta.\nUm jovem ind\u00edgena, Daniel, fica para tr\u00e1s. Jana tenta ajud\u00e1-lo mas, no meio do caminho, ganha um muiraquit\u00e3 (para quem n\u00e3o sabe, um muiraquit\u00e3 \u00e9 um adorno parecido com um tembet\u00e1). Ela coloca o colar no pesco\u00e7o e...A AVENTURA COME\u00c7A!\nJana das Selvas tem essa pegada irreverente, mas \u00e9 resultado de uma pesquisa s\u00e9ria sobre mitos brasileiros e sua infinidade de personagens muitas vezes conflitantes. Nos divertimos buscando as origens de cada mito, tentando consolidar hist\u00f3rias de tradi\u00e7\u00e3o oral em uma narrativa coesa. Porque a Cuca tem cabe\u00e7a de jacar\u00e9? Qual a diferen\u00e7a entre o Curupira e o Caipora? Porque o Saci tem uma perna s\u00f3? Era o Mapinguari um Megat\u00e9rio? Essas e outras perguntas que nunca passaram por sua cabe\u00e7a poder\u00e3o ser respondidas em Jana das Selvas. Ou talvez n\u00e3o.\nO Livro\nTamanho: 21x28cm\nMiolo: 4 cores couch\u00e9 fosco 125g\nN\u00famero de p\u00e1ginas: 82\nOs Autores\nHeinar Maracy\nJornalista, editor, roteirista e criador do site Cybercomix,  publicado na web e em versa\u0303o impressa de 1997 a 2001. Tem histo\u0301rias em  parceria com Laerte, Li\u0301bero Malavoglia, Orlando, Mario Amaya, Tom B, MZK, entre outros. Co-autor de Nacional & Popular, a primeira  tira de quadrinhos totalmente feita em computador no Brasil, talvez no mundo, publicada em 1991 na Folha de S. Paulo.  Colaborador da revista Ni\u0301quel Na\u0301usea em parceria com o ilustrador  Spacca. Diretor de Marketing e palpiteiro na Memetoys, fant\u00e1stica f\u00e1brica de  bonequinhos em impress\u00e3o 3D (www.memetoys.com.br).\nGustavo Rinaldi\nIlustrador profissional desde 2001 trabalhando principalmente para o mercado de publicidade desenvolvendo ilustrac\u0327o\u0303es, criac\u0327a\u0303o de personagens, layouts,  storyboards, pequenas animac\u0327o\u0303es e murais  ale\u0301m de livros infantis e oficinas. Realiza trabalhos para clientes  como Ford, Coca-Cola, Philips, Citibank, Unilever, Itau\u0301 e para  age\u0302ncias como Ogilvy Brasil, MullenLowe Brasil, COMON Portugal e F.Biz.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.0, "1": 0.2, "2": 0.2, "3": 0.0, "4": 0.4, "5": 0.4, "6": 0.2, "7": 0.0, "8": 0.2, "9": 0.2, "10": 0.0, "11": 0.6, "12": 0.0, "13": 0.0, "14": 0.2, "15": 0.2, "16": 0.0, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.0, "20": 0.2, "21": 0.0, "22": 0.0, "23": 0.0, "24": 0.0, "25": 0.0, "26": 0.2, "27": 0.2, "28": 0.0, "29": 0.2, "30": 0.2, "31": 0.0, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.0, "35": 0.2, "36": 0.2, "37": 0.0, "38": 0.0, "39": 0.0, "40": 0.2, "41": 0.2, "42": 0.2, "43": 0.2, "44": 0.0, "45": 0.2, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.2, "49": 0.4}, "categoria_entidades": ["jana das selvas", "retorno do mapinguari", "primeiro epis\u00f3dio", "s\u00e9rie de hist\u00f3ria em quadrinhos", "aventuras de jana\u00edna cascudo", "garota destemida", "viagens", "pai antrop\u00f3logo", "encantados", "seres da mitologia brasileira", "mundo", "jana", "jana\u00edna", "garota normal", "canal no youtube", "vez de dicas de beleza", "cr\u00edticas de s\u00e9ries de tv", "v\u00eddeos sobre lugares misteriosos", "curiosidades arqueol\u00f3gicas", "canal jana das selvas", "seguidores", "pacas nas viagens", "pai", "em\u00e9rito antrop\u00f3logo jo\u00e3o cascudo", "uma dessas viagens", "ossada pr\u00e9-hist\u00f3rica", "meio da selva amaz\u00f4nica", "calada da noite", "ind\u00edgenas", "s\u00edtio arqueol\u00f3gico", "ossos", "volta", "floresta", "jovem ind\u00edgena", "daniel", "meio do caminho", "muiraquit\u00e3", "adorno", "tembet\u00e1", "colar no pesco\u00e7o", "aventura come\u00e7a", "pegada irreverente", "resultado", "pesquisa s\u00e9ria sobre mitos brasileiros", "infinidade de personagens muitas vezes conflitantes", "origens", "mito", "hist\u00f3rias de tradi\u00e7\u00e3o oral", "narrativa coesa", "cuca", "cabe\u00e7a de jacar\u00e9", "diferen\u00e7a", "curupira", "caipora", "saci", "perna", "mapinguari", "megat\u00e9rio", "perguntas", "cabe\u00e7a", "livro", "tamanho", "21x28 cm", "miolo", "4 cores", "fosco 125 g", "n\u00famero de p\u00e1ginas", "autores", "maracy", "jornalista", "editor", "criador do site cybercomix", "web", "versa\u0303o", "1997 a 2001", "histo\u0301rias", "parceria com laerte", "li\u0301bero malavoglia", "orlando", "mario amaya", "tom b", "mzk", "co-autor de nacional", "popular", "quadrinhos", "computador no brasil", "1991 na folha de s. paulo", "colaborador da revista ni\u0301quel na\u0301usea em parceria", "ilustrador", "spacca", "diretor de marketing", "palpiteiro na memetoys", "fant\u00e1stica f\u00e1brica", "bonequinhos em impress\u00e3o 3d", "www.memetoys.com.br", "gustavo rinaldi", "ilustrador profissional desde 2001", "mercado de publicidade", "criac\u0327a\u0303o de personagens", "layouts", "storyboards", "pequenas animac\u0327o\u0303es", "murais", "ale\u0301m de livros infantis", "oficinas", "trabalhos para clientes", "ford", "coca-cola", "philips", "citibank", "unilever", "age\u0302ncias como ogilvy brasil", "mullenlowe brasil", "comon portugal", "f.biz"]}