{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": true, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 45.0, "recompensas_menor_ajustado": 53.73170304304194, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 135591, "autoria_nome": "andr\u00e9 caliman", "autoria_nome_publico": "andr\u00e9 caliman", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 55, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 14, "social_projetos_publicados": 3, "geral_municipio": "Curitiba", "geral_uf": "PR", "geral_uf_br": "PR", "geral_city_id": 2882, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 9, "geral_data_fim": "2022-04-01T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2021-10-01T01:48:55.830856", "geral_meta": 6000.0, "geral_meta_corrigida": 7164.227072405592, "geral_arrecadado": 6605.0, "geral_arrecadado_corrigido": 7886.619968873156, "geral_percentual_arrecadado": 110.08333333333333, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 9, "geral_project_id": 144558, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "O Mist\u00e9rio do Pirata Avarento", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 124, "geral_total_apoiadores": 122, "topico_0": 0.2, "topico_1": 0.2, "topico_2": 0.2, "topico_3": 0.0, "topico_4": 0.0, "topico_5": 0.2, "topico_6": 0.0, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.0, "topico_10": 0.0, "topico_11": 0.0, "topico_12": 0.0, "topico_13": 0.0, "topico_14": 0.0, "topico_15": 0.2, "topico_16": 0.0, "topico_17": 0.2, "topico_18": 0.0, "topico_19": 0.0, "topico_20": 0.0, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.2, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.0, "topico_25": 0.4, "topico_26": 0.0, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.0, "topico_30": 0.2, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.0, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.0, "topico_35": 0.2, "topico_36": 0.0, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.2, "topico_40": 0.2, "topico_41": 0.0, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.0, "topico_45": 0.4, "topico_46": 0.0, "topico_47": 0.0, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.0, "geral_sobre": "\u201cO Mist\u00e9rio do Pirata Avarento\u201d \u00e9 um romance gr\u00e1fico (hist\u00f3ria em quadrinhos) de Andr\u00e9 Caliman. O livro \u2013 publicado em formato grande e luxuoso \u2013 traz uma fic\u00e7\u00e3o ambientada na Curitiba do final do s\u00e9culo XIX. Como personagens, temos diversas personalidades reais e imagin\u00e1rias como o Bar\u00e3o do Serro Azul, Maria Bueno e o Pirata Zulmiro, al\u00e9m do c\u00e9lebre detetive ingl\u00eas Sherlock Holmes. Tendo como pano de fundo um retrato fiel da arquitetura e do clima curitibano, \u201cO Mist\u00e9rio do Pirata Avarento\u201d gira em torno dos crimes que ocorrem nas ruas escuras do centro hist\u00f3rico da cidade. Seriam acontecimentos corriqueiros para qualquer detetive, n\u00e3o fossem as principais suspeitas reca\u00edrem sobre um fantasma! \u201cO Mist\u00e9rio do Pirata Avarento\u201d \u00e9 uma homenagem a importantes personagens ic\u00f4nicos da hist\u00f3ria e da cultura curitibana, ao c\u00e9lebre detetive criado por Sir Arthur Conan Doyle e, acima de tudo, uma homenagem \u00e0 cidade de Curitiba, suas certezas e seus mist\u00e9rios. Eis um teaser feito especialmente para o lan\u00e7amento da obra: Abaixo, uma pr\u00e9via do livro. Aqui temos imagens do livro, com 20x28 cm, 120 p\u00e1ginas, capa dura (com hotstamping especial), papel p\u00f3len, costurado, com marcador de fita. Acesse a p\u00e1gina oficial do projeto: https://andrecaliman.com/omisteriodopirataavarento"}