{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": false, "disputa": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": true, "folclore": true, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": true, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 220.0, "recompensas_menor_ajustado": 262.68832598820507, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1061183, "autoria_nome": "alessandra hypolita valle silva lopes", "autoria_nome_publico": "mhorgana alessandra", "autoria_classificacao": "feminino", "autoria_classificacao_id": 4, "social_seguidores": 64, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 35, "social_projetos_publicados": 2, "geral_municipio": "Belo Horizonte", "geral_uf": "MG", "geral_uf_br": "MG", "geral_city_id": 1634, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 127, "geral_data_fim": "2022-05-01T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2021-10-31T01:29:36.660545", "geral_meta": 33535.38, "geral_meta_corrigida": 40042.5128799015, "geral_arrecadado": 8905.69, "geral_arrecadado_corrigido": 10633.730899408627, "geral_percentual_arrecadado": 26.556102838256194, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 15, "geral_project_id": 144652, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Terror em Nanquim", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 118, "geral_total_apoiadores": 113, "geral_sobre": "A EDI\u00c7\u00c3O DE ESTR\u00c9IA - O IN\u00cdCIO\nQue segredos sombrios est\u00e3o guardados pelos recantos mais remotos do Brasil? Que enigmas, seres, lendas, rituais, crimes e tradi\u00e7\u00f5es horripilantes se escondem no folclore, nas florestas, pampas, cerrados, caatingas, pequenos povoados e grandes centros urbanos? Quem teria coragem de explor\u00e1-los?\nAs coisas mais terr\u00edveis podem estar mais pr\u00f3ximas do que imaginamos. H\u00e1 um mundo oculto por tr\u00e1s da natureza e dos muros esperando que algu\u00e9m os desvende. Quem poderia montar um mosaico de todo o horror espalhado pela sombria rosa dos ventos do Brasil?\nConvidamos voc\u00ea a se aventurar neste cen\u00e1rio repleto de riquezas e mist\u00e9rios. Na edi\u00e7\u00e3o de inaugura\u00e7\u00e3o do selo TERROR EM NANQUIM , voc\u00ea encontrar\u00e1 quadrinhos assustadores, com tudo que h\u00e1 de mais expl\u00edcito e sinistro pelos quatro cantos do pa\u00eds.\nEsse \u00e9 o nosso Pindorama das Sombras!\nA TERROR EM NANQUIM \u00e9 uma revista projetada com 144 p\u00e1ginas em preto e branco, formato 25 x 17 cm, miolo em papel (couch\u00ea ou offset) e capa cartonada em cores. As iustra\u00e7\u00f5es ser\u00e3o diversas, em nanquim e arte digital, proporcionando uma viagem fant\u00e1stica rumo ao sombrio. A revis\u00e3o ser\u00e1 feita por Henrique Santos e a diagrama\u00e7\u00e3o pelo Atelier Gigante Guerreiro.\nAtingindo as metas estendidadas, podemos aumentar o n\u00famero de p\u00e1ginas, com novas hist\u00f3rias e galeria de artes, e muito mais. Isso s\u00f3 depende de voc\u00ea para que o nosso Pindorama das Sombras seja robusto e recheado de assombros!\nO projeto A Arte do Terror , foi criado em 2015 com o objetivo de compartilhar entre os leitores, contos nacionais dos g\u00eaneros terror, horror, suspense, mist\u00e9rio, fant\u00e1stico, sobrenatural, entre outros. O projeto \u00e9 todo realizado pelo selo independente e atualmente, conta com nove edi\u00e7\u00f5es digitais da cole\u00e7\u00e3o, cada uma com um tema diferente e mais quatro edi\u00e7\u00f5es especiais. Temos t\u00edtulos traduzidos para o idioma ingl\u00eas, espanhol e italiano, o que facilita a intera\u00e7\u00e3o com outros pa\u00edses e seus leitores.\nA evolu\u00e7\u00e3o constante do nosso projeto s\u00f3 vem sendo poss\u00edvel devido ao apoio e confian\u00e7a de diversos autores e aos leitores que honram a literatura nacional, em especial a literatura independente. E seguindo o rumo dessa evolu\u00e7\u00e3o, Mhorgana Alessandra - Editora do projeto desde 2019, trouxe em 2020, mais uma novidade para a fam\u00edlia: o selo independente de quadrinhos TERROR EM NANQUIM.\nO algar do p\u00e2nico chega para propagar fabulas, mitos e lendas brasileiras, revelando os horrores da fantasia humana. Aqui voc\u00ea vai encontrar novos talentos e quadrinistas em destaque que v\u00e3o elevar o horror nacional! Reunindo 18 artistas nacionais, dentre ilustradores e roteiristas, a edi\u00e7\u00e3o de estr\u00e9ia ir\u00e1 trazer novos olhares \u00e0s figuras conhecidas do folclore nacional, explorando o melhor do terror das hist\u00f3rias brasileiras. S\u00e3o 13 hist\u00f3rias inspiradas em figuras como A Loira do Bonfim, o Mapinguari, a Pisadeira, e at\u00e9 o Chupa-cabra, sem falar em temas diversos do sobrenatural, e contar\u00e1 ainda com pref\u00e1cio do autor e pesquisador Oscar Nestarez e posf\u00e1cio do aclamado autor da DarksideBooks, Marcio Benjamin.\nArtistas e Hist\u00f3rias\nLeander Moura e Mhorgana Alessandra - A Noiva\nEsta lenda urbana belorizontina que ganhou status de folclore conta a hist\u00f3ria da jovem noiva abandonada no altar. Inconformada, ela se suicida e sua alma passa a vagar pela regi\u00e3o. A cada noite, ela encontra homem que a leve at\u00e9 o cemit\u00e9rio. L\u00e1 ela os seduz e em seguida mostra garras e presas com as quais dilacera os corpos dos pobres desavisados. Ambientada nos dias de hoje, a hist\u00f3ria mostra como at\u00e9 motoristas de aplicativos podem ser suas v\u00edtimas.\nEverton diAlmeida e Henrique Santos - Expia\u00e7\u00e3o\nPara limpar sua honra maculada em p\u00fablico, um velho sertanejo segue um macabro ritual antigo para desafiar quem o humilhou. Em busca de vingan\u00e7a, ele sacrifica um bode e parte para cima daquele que o ofendeu. A hist\u00f3ria busca no Brasil profundo elementos comuns a moral do brasileiro: a honra, a vingan\u00e7a, o pecado e a sua expia\u00e7\u00e3o, criando um roteiro que poderia acontecer em qualquer rinc\u00e3o perdido deste pa\u00eds.\nHumberto Lima - Ca\u00e7ada na Floresta\nPresente no folclore brasileiro do Maranh\u00e3o at\u00e9 o Esp\u00edrito Santo, o Curupira foi primeiro relatado por Anchieta no interior de S\u00e3o Paulo. Esta hist\u00f3ria busca inspira\u00e7\u00e3o na lenda de que o ca\u00e7ador que n\u00e3o respeita a floresta encontrar\u00e1 a f\u00faria do dem\u00f4nio que a protege. O ca\u00e7ador \u00e9 a v\u00edtima da vingan\u00e7a do curupira e perde sua fam\u00edlia da pior forma poss\u00edvel.\nAnna Benevides - Agnus Dei\nEsta \u00e9 uma vers\u00e3o de terror para a tradi\u00e7\u00e3o das rezadeiras nordestinas, figuras folcl\u00f3ricas que ainda existem e mant\u00e9m a f\u00e9. Nesta releitura que se passa no interior do Cear\u00e1, o pecado carnal da rezadeira e do padre recaem sobre as crian\u00e7as da vila. Um pai inconformado, v\u00edtima da maldi\u00e7\u00e3o dos amantes proibidos busca sua vingan\u00e7a sanguin\u00e1ria contra os dois.\nNicolas Santos e Rafael Danesin - A Caverna Profana\nMapinguari, o monstro da floresta amaz\u00f4nica \u00e9 investigado por uma equipe de filmagem. Alertados pelos ind\u00edgenas a n\u00e3o prosseguir, eles procuram a criatura em uma caverna. L\u00e1 dentro, encontram um tenebroso ritual que invoca o bicho do qual eles n\u00e3o v\u00e3o conseguir escapar.\nMar\u00edlia Aguiar e Marlos Quintanilha \u2013 A lenda do cavaleiro sem-cabe\u00e7a\nO capit\u00e3o do mato era o funcion\u00e1rio da fazenda que buscava os escravizados que conseguiam fugir. A lenda nordestina diz que um deles caiu em uma emboscada e foi decapitado por aqueles que ca\u00e7ava. Desde ent\u00e3o, ele ronda os campos na noite de S\u00e3o Jo\u00e3o buscando seus algozes. Numa noite, as mulheres decidem se defender de seus ataques, tentando primeiro queimar seu cavalo e em seguida o cavaleiro. Mas o Capit\u00e3o do Mato sem Cabe\u00e7a \u00e9 uma maldi\u00e7\u00e3o que nunca termina!\nAlison Morais - O Balan\u00e7o das Bruxas\nQuando a Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o em Florian\u00f3polis era uma mata selvagem, l\u00e1 na d\u00e9cada de 20, um homem busca um espa\u00e7o no qual plantar. Quando encontra o lugar ideal, descobre que ali habitava uma bruxa, que balan\u00e7ava em um cip\u00f3 na madrugada. Quando ele reage, o cip\u00f3 se transforma em uma enorme jararaca e o morde, deixando-o doente e amaldi\u00e7oado.\nEd Bortolotte - Hoje \u00e0 noite eu n\u00e3o estarei l\u00e1\nO folclore brasileiro possui elementos importantes, mas que n\u00e3o s\u00e3o atrelados a uma lenda espec\u00edfica. Amarrar o nome na boca do sapo para causar uma maldi\u00e7\u00e3o tem uma boa parcela no imagin\u00e1rio brasileiro. Nesta hist\u00f3ria, um pai v\u00ea a maldi\u00e7\u00e3o que ele cria cobrar um pre\u00e7o muito alto: a vida da pr\u00f3pria filha.\nRafael Danesin e Felipe Tazzo - Chupa-cabra\nEsta controversa criatura aparece em relatos de norte a sul do Brasil e tamb\u00e9m em locais interioranos de outros pa\u00edses latinos. Nesta vers\u00e3o, consta a origem dessa criatura: um bruxo charlat\u00e3o enganou durante muito tempo uma vila com feiti\u00e7os falsos e sua popula\u00e7\u00e3o decide linch\u00e1-lo. Morto, ele procura em sua entidade de devo\u00e7\u00e3o como reencarnar, por\u00e9m acaba se transformando em um mutante de homem com bode com um grande apetite sexual por cabritas.\nImmigrant - Percep\u00e7\u00f5es\nA mediunidade e a compreens\u00e3o de outro plano onde habitam os descarnados aparecem como inspira\u00e7\u00e3o nessa hist\u00f3ria. Um homem que enxerga todo o tipo de manifesta\u00e7\u00e3o de outras vidas recebe um conselho de um amigo para encarar a figura que sempre o ronda e descobrir sua verdadeira face. Ele ent\u00e3o come\u00e7a a entender qual a mensagem que traz l\u00e1 do outro lado o monstro que est\u00e1 acorrentado a si.\n\u00c9der Modanez e Rodrigo Ortiz Vinholo - Arapuca\nInspirada pela lenda da pisadeira, figura oriunda do interior de S\u00e3o Paulo e Minas Gerais, esta hist\u00f3ria desafia o pr\u00f3prio mecanismo da criatura mitol\u00f3gica: ser\u00e1 que ela pode ser aprisionada? Nesta vers\u00e3o, um homem realiza rituais estranhos arriscando a pr\u00f3pria fam\u00edlia para tentar encontrar essa resposta. Ap\u00f3s uma s\u00e9rie de mal entendidos e tentativas frustradas, ele descobre que sim, por\u00e9m isso traz tenebrosas consequ\u00eancias.\nRick Troula e Bruno Sorc - BR-116\n\u00c0s margens da maior rodovia do Brasil, no Norte do pa\u00eds, alguns homens encontram Matinta Pereira. Matinta, a bruxa, exige oferendas para os deixar ir embora. Cabe a cada um oferecer algo que seja importante ou \u00e9 retalhado pelas garras da mulher que se transforma em monstro mais assustador a cada golpe.\nMar\u00edlia Aguiar e Mhorgana Alessandra \u2013 M\u00e3e d\u00b4\u00e1gua\nNascida e criada nas \u00e1guas da Amaz\u00f4nia, Iara, a \u00edndia v\u00edtima de uma trag\u00e9dia amorosa emerge de seu descanso sob as \u00e1guas para direcionar sua vingan\u00e7a contra aqueles que cometem todos os tipos de abusos. Uma leva de grileiros est\u00e1 desmatando a regi\u00e3o e abusando das \u00edndias locais. Iara, enfurecida, espalha o terror atacando esses homens, mostrando como suas escolhas os fazem merecedores da morte.\nOs artistas desenvolver\u00e3o S ketchs Cards originais no tamanho A5 (14x21cm) relacionados aos conte\u00fados das hist\u00f3rias da TERROR EM NANQUIM . Ser\u00e3o enviados de forma aleat\u00f3ria para todos os apoiadores das modalidades que englobam esta recompensa.\nOs artistas poder\u00e3o ser escolhidos ap\u00f3s o financiamento do projeto\nArtistas dispon\u00edveis:\nEder Modanez , Mar\u00edlia Aguiar, Immigrant, Alison Morais, Rafael Danesin, Humberto Lima, Nicolas Santos e Everton DiAlmeida.\nOs artistas poder\u00e3o ser escolhidos ap\u00f3s o financiamento do projeto\nAs ARTES ORIGINAIS ser\u00e3o feitas no esquema de C ommission, ou seja, a escolha do personagem e do artista ser\u00e1 do apoiador. Todas ser\u00e3o feitas em tamanho A4 (21x29cm) . O personagem pode ser qualquer um de sua prefer\u00eancia, desde que a proposta n\u00e3o seja ofensiva. Os desenhos ser\u00e3o feitos \u00e0 l\u00e1pis e finalizados em nanquim em um papel especial.\nArtistas dispon\u00edveis:\nEder Modanez, \u00cdsis Valentina, Mar\u00edlia Aguiar, Alison Morais, Immigrant, Rafael Danesin, Nicolas Santos e Everton DiAlmeida.\nNovembro/2021 a abril/2022: financiamento coletivo.\nMaio/2022: ajustes de recompensas e fechamento da revista.\nJunho e julho/2022: ajustes finais de diagrama\u00e7\u00e3o, confec\u00e7\u00e3o das recompensas, sketches e comissions.\nAgosto: confer\u00eancia das recompensas e revis\u00e3o final da revista.\nSetembro: envio da revista para a gr\u00e1fica e in\u00edcio da produ\u00e7\u00e3o dos pacotes de recompensas.\nOutubro e novembro: confec\u00e7\u00e3o dos pacotes de envio e envio gradativo dos pacotes aos apoiadores.\nOBS.: Ap\u00f3s o fim da campanha, em 30/04/2022, na sequ\u00eancia da libera\u00e7\u00e3o dos valores, a revista e as recompensas seguir\u00e3o para produ\u00e7\u00e3o e posterior envio, mas esse cronograma pode variar um pouco. devido aos ajustes de diagrama\u00e7\u00e3o e/ou de confec\u00e7\u00e3o de recompensas. \u00c0 medida que os pacotes forem enviados pelos correios pela modalidade Impresso Normal com Registro M\u00f3dico, todos os apoiadores receber\u00e3o o c\u00f3digo de rastreio e demais informa\u00e7\u00f5es por e-mail.\n(edit: como o prazo de financiamento coletivo foi estendido, todos os prazos de entrega foram atualizados/prorrogados)\nManteremos voc\u00eas informados por e-mail sobre todas as atualiza\u00e7\u00f5es da confec\u00e7\u00e3o das revistas e recompensas.\nInforma\u00e7\u00f5es e d\u00favidas: terroremnanquim@aartedoterror.com.br ou mhorgana@animarh.net.br\nhttps://aartedoterror.com.br/\nhttps://aartedoterror.com.br/wp/category/terroremn...\nJovem Nerd\nhttps://jovemnerd.com.br/nerdbunker/terror-em-nanq...\nOmelete\nhttps://www.omelete.com.br/quadrinhos/terror-em-na...\nBoca do Inferno\nhttps://bocadoinferno.com.br/assunto/terror-em-nan...\nMais QI Nerds\nhttps://maisqinerds.com/2021/11/01/revista-em-quad...\nUniverso HQ\nhttps://universohq.com/noticias/coletanea-terror-e...\nTorre de Vigil\u00e2ncia\nhttps://www.torredevigilancia.com/terror-em-nanqui...\nT\u00f3pico 42\nhttps://topico42.com.br/ultimas/terror-em-nanquim-...\nFala Animal\nhttps://falaanimal.com.br/tag/terror-em-nanquim/\nHQ CORP - PODCAST\nhttps://www.audible.com/pd/HQ-CORP-77-Terror-em-Na...\nGibiteca Bal\u00e3o", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.2, "1": 0.2, "2": 0.8, "3": 0.0, "4": 0.8, "5": 0.4, "6": 0.8, "7": 0.6, "8": 0.6, "9": 0.4, "10": 0.2, "11": 0.8, "12": 0.2, "13": 0.0, "14": 0.2, "15": 0.4, "16": 0.6, "17": 0.0, "18": 0.2, "19": 0.6, "20": 0.2, "21": 0.4, "22": 0.6, "23": 0.2, "24": 0.0, "25": 0.4, "26": 0.2, "27": 0.6, "28": 0.4, "29": 0.4, "30": 0.6, "31": 0.2, "32": 0.2, "33": 0.0, "34": 0.0, "35": 0.2, "36": 0.2, "37": 0.4, "38": 0.2, "39": 0.0, "40": 0.4, "41": 0.2, "42": 0.4, "43": 0.4, "44": 0.0, "45": 0.6, "46": 0.2, "47": 0.0, "48": 0.2, "49": 0.4}, "categoria_entidades": ["edi\u00e7\u00e3o de estr\u00e9ia", "in\u00edcio", "segredos sombrios", "guardados pelos recantos", "remotos do brasil", "enigmas", "seres", "lendas", "rituais", "crimes", "tradi\u00e7\u00f5es horripilantes", "folclore", "florestas", "pampas", "caatingas", "pequenos povoados", "grandes centros urbanos", "coragem de explor\u00e1-los", "coisas", "pr\u00f3ximas", "mundo oculto", "natureza", "muros", "mosaico", "horror", "sombria rosa dos ventos do brasil", "cen\u00e1rio repleto de riquezas", "mist\u00e9rios", "edi\u00e7\u00e3o de inaugura\u00e7\u00e3o do selo terror em nanquim", "quadrinhos assustadores", "sinistro pelos quatro cantos do pa\u00eds", "pindorama das sombras", "em nanquim", "revista", "144 p\u00e1ginas em preto", "formato 25 x 17 cm", "miolo em papel", "couch\u00ea", "offset", "capa", "cores", "iustra\u00e7\u00f5es", "nanquim", "arte digital", "viagem fant\u00e1stica", "sombrio", "revis\u00e3o", "henrique santos", "diagrama\u00e7\u00e3o pelo atelier gigante guerreiro", "metas", "n\u00famero de p\u00e1ginas", "novas hist\u00f3rias", "galeria de artes", "assombros", "projeto", "arte do terror", "2015", "objetivo", "leitores", "contos nacionais dos g\u00eaneros terror", "selo independente", "nove edi\u00e7\u00f5es digitais da cole\u00e7\u00e3o", "uma", "tema diferente", "quatro edi\u00e7\u00f5es especiais", "t\u00edtulos", "idioma ingl\u00eas", "espanhol", "intera\u00e7\u00e3o", "pa\u00edses", "evolu\u00e7\u00e3o constante", "apoio", "confian\u00e7a", "autores", "literatura nacional", "especial", "literatura independente", "rumo dessa evolu\u00e7\u00e3o", "mhorgana alessandra", "editora do projeto desde 2019", "uma novidade", "fam\u00edlia", "selo independente de quadrinhos terror em nanquim", "p\u00e2nico", "fabulas", "mitos", "lendas brasileiras", "horrores da fantasia humana", "novos talentos", "quadrinistas em destaque", "horror nacional", "18 artistas nacionais", "ilustradores", "roteiristas", "novos olhares \u00e0s figuras", "folclore nacional", "melhor do terror das hist\u00f3rias brasileiras", "13 hist\u00f3rias", "figuras", "loira do bonfim", "mapinguari", "pisadeira", "chupa-cabra", "temas diversos do sobrenatural", "pref\u00e1cio do autor", "pesquisador oscar nestarez", "posf\u00e1cio do aclamado autor da darksidebooks", "marcio benjamin", "artistas", "hist\u00f3rias", "leander moura", "noiva", "lenda urbana belorizontina", "status de folclore", "hist\u00f3ria da jovem noiva", "altar", "alma", "regi\u00e3o", "noite", "homem", "cemit\u00e9rio", "seguida", "garras", "presas", "corpos dos pobres", "dias", "hist\u00f3ria", "motoristas de aplicativos", "v\u00edtimas", "everton", "expia\u00e7\u00e3o", "honra", "p\u00fablico", "velho sertanejo", "macabro ritual antigo", "busca de vingan\u00e7a", "bode", "parte", "brasil profundo elementos comuns", "moral do brasileiro", "vingan\u00e7a", "pecado", "roteiro", "rinc\u00e3o", "pa\u00eds", "humberto lima", "ca\u00e7ada na floresta", "presente no folclore brasileiro do maranh\u00e3o", "esp\u00edrito santo", "curupira", "anchieta no interior de s\u00e3o paulo", "inspira\u00e7\u00e3o na lenda", "ca\u00e7ador", "floresta", "f\u00faria do dem\u00f4nio", "v\u00edtima da vingan\u00e7a do curupira", "fam\u00edlia da pior forma poss\u00edvel", "anna benevides", "agnus dei", "vers\u00e3o de terror", "tradi\u00e7\u00e3o das rezadeiras nordestinas", "figuras folcl\u00f3ricas", "f\u00e9", "releitura", "interior do cear\u00e1", "pecado carnal da rezadeira", "padre", "crian\u00e7as da vila", "pai", "v\u00edtima da maldi\u00e7\u00e3o dos amantes", "vingan\u00e7a sanguin\u00e1ria", "nicolas santos", "rafael danesin", "caverna profana", "monstro da floresta amaz\u00f4nica", "equipe de filmagem", "ind\u00edgenas", "criatura", "caverna", "tenebroso ritual", "bicho", "mar\u00edlia aguiar", "marlos quintanilha", "lenda do cavaleiro sem-cabe\u00e7a", "capit\u00e3o do mato", "funcion\u00e1rio da fazenda", "escravizados", "lenda nordestina", "emboscada", "ent\u00e3o", "campos na noite de s\u00e3o jo\u00e3o", "algozes", "mulheres", "ataques", "cavalo", "cavaleiro", "capit\u00e3o do mato sem cabe\u00e7a", "maldi\u00e7\u00e3o", "alison morais", "balan\u00e7o das bruxas", "lagoa da concei\u00e7\u00e3o em florian\u00f3polis", "mata selvagem", "d\u00e9cada de 20", "espa\u00e7o", "lugar ideal", "bruxa", "cip\u00f3 na madrugada", "cip\u00f3", "enorme jararaca", "ed bortolotte", "folclore brasileiro", "elementos importantes", "lenda espec\u00edfica", "nome na boca do sapo", "boa parcela no imagin\u00e1rio brasileiro", "pre\u00e7o", "vida", "filha", "felipe tazzo", "controversa criatura", "relatos de norte a sul do brasil", "locais interioranos", "pa\u00edses latinos", "vers\u00e3o", "origem dessa criatura", "bruxo charlat\u00e3o", "tempo", "vila com feiti\u00e7os falsos", "popula\u00e7\u00e3o", "entidade de devo\u00e7\u00e3o", "mutante de homem com bode", "grande apetite sexual por cabritas", "immigrant", "percep\u00e7\u00f5es", "mediunidade", "compreens\u00e3o", "plano", "descarnados", "inspira\u00e7\u00e3o nessa hist\u00f3ria", "tipo de manifesta\u00e7\u00e3o", "vidas", "conselho", "amigo", "figura", "ronda", "verdadeira face", "mensagem", "lado", "monstro", "acorrentado", "\u00e9der modanez", "rodrigo ortiz vinholo", "arapuca", "lenda da pisadeira", "interior de s\u00e3o paulo", "minas gerais", "mecanismo da criatura mitol\u00f3gica", "rituais estranhos", "pr\u00f3pria fam\u00edlia", "resposta", "s\u00e9rie", "tentativas", "tenebrosas consequ\u00eancias", "rick troula", "bruno sorc", "br-116", "margens da maior rodovia do brasil", "norte do pa\u00eds", "homens", "matinta pereira", "matinta", "oferendas", "garras da mulher", "assustador", "golpe", "m\u00e3e d\u00b4\u00e1gua", "\u00e1guas da amaz\u00f4nia", "iara", "\u00edndia v\u00edtima", "trag\u00e9dia amorosa", "descanso", "\u00e1guas", "tipos de abusos", "grileiros", "\u00edndias locais", "terror", "escolhas", "morte", "s", "cards originais no tamanho a5", "cm", "conte\u00fados das hist\u00f3rias", "forma aleat\u00f3ria", "apoiadores das modalidades", "recompensa", "financiamento do projeto", "artistas dispon\u00edveis", "eder modanez", "everton dialmeida", "artes originais", "esquema de c ommission", "escolha do personagem", "artista", "apoiador", "tamanho a4", "personagem", "um", "prefer\u00eancia", "proposta", "desenhos", "l\u00e1pis", "papel especial", "\u00edsis valentina", "financiamento coletivo", "maio/2022", "ajustes de recompensas", "fechamento da revista", "junho", "julho/2022", "ajustes finais de diagrama\u00e7\u00e3o", "confec\u00e7\u00e3o das recompensas", "sketches", "agosto", "confer\u00eancia das recompensas", "revis\u00e3o final da revista", "setembro", "envio da revista", "gr\u00e1fica", "in\u00edcio da produ\u00e7\u00e3o dos pacotes de recompensas", "outubro", "novembro", "confec\u00e7\u00e3o dos pacotes de envio", "envio gradativo dos pacotes aos apoiadores", "obs", "fim da campanha", "sequ\u00eancia da libera\u00e7\u00e3o dos valores", "recompensas", "produ\u00e7\u00e3o", "posterior envio", "cronograma", "ajustes de diagrama\u00e7\u00e3o", "confec\u00e7\u00e3o de recompensas", "\u00e0", "pacotes", "correios pela modalidade impresso normal com registro m\u00f3dico", "apoiadores", "c\u00f3digo de rastreio", "informa\u00e7\u00f5es por e-mail", "edit", "prazo de financiamento coletivo", "prazos de entrega", "e-mail", "atualiza\u00e7\u00f5es da confec\u00e7\u00e3o das revistas", "informa\u00e7\u00f5es", "d\u00favidas", "terroremnanquim@aartedoterror.com.br", "mhorgana@animarh.net.br", "https://aartedoterror.com.br/", "https://aartedoterror.com.br/wp/category/terroremn", "jovem nerd", "https://jovemnerd.com.br/nerdbunker/terror-em-nanq", "omelete", "https://www.omelete.com.br/quadrinhos/terror-em-na", "boca do inferno", "https://bocadoinferno.com.br/assunto/terror-em-nan", "mais qi nerds", "universo hq", "torre de vigil\u00e2ncia", "https://www.torredevigilancia.com/terror-em-nanqui", "t\u00f3pico 42", "https://topico42.com.br/ultimas/terror-em-nanquim-", "fala animal", "https://falaanimal.com.br/tag/terror-em-nanquim/", "hq corp", "podcast", "https://www.audible.com/pd/hq-corp-77-terror-em-na", "gibiteca bal\u00e3o"]}