{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": true, "fiq": false, "angelo_agostini": true, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": true, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 90.0, "recompensas_menor_ajustado": 99.53951855436627, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1030563, "autoria_nome": "guilherme lipari", "autoria_nome_publico": "gui lipari", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 70, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 17, "social_projetos_publicados": 4, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 30, "geral_data_fim": "2022-11-19T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2022-10-13T14:58:28.318749", "geral_meta": 15000.0, "geral_meta_corrigida": 16589.919759061046, "geral_arrecadado": 7882.0, "geral_arrecadado_corrigido": 8717.449836061278, "geral_percentual_arrecadado": 52.54666666666667, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 8, "geral_project_id": 145033, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Dias de Lontra", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 100, "geral_total_apoiadores": 96, "geral_sobre": "''Certas pessoas caem em nossas vidas como cometas,\ne mudam a nossa jornada para sempre''\nEm uma hist\u00f3ria em quadrinhos contada somente atrav\u00e9s do desenho, te convidamos a embarcar nessa jornada sobre fam\u00edlia e amadurecimento que surge da reflex\u00e3o sobre as adversidades que acompanham o processo de crescimento.\nConfira agora todos os detalhes sobre Dias de Lontra , a nova HQ de Gui Lipari em parceria com Li Adisaka, publicada pela Bal\u00e3o Editorial.\nEm uma realidade onde os seres humanos n\u00e3o habitam mais a Terra e tornaram-se uma lenda para aqueles que ficaram, iremos acompanhar a jornada de uma lontra que est\u00e1 em seu caminho de volta para casa. O que ela n\u00e3o imagina \u00e9 que uma surpresa no meio do percurso ir\u00e1 lhe despertar muitos sentimentos, a colocando em conflito com seus medos e traumas e mudando todo o seu rumo nesta viagem.\nO livro ter\u00e1:\nLeia agora as primeiras p\u00e1ginas da hist\u00f3ria!\nComo recompensa, voc\u00ea ter\u00e1 o nome nos agradecimentos do livro e o livro digital em PDF, al\u00e9m de poder adquirir o livro f\u00edsico , livros publicados anteriormente e a caneca limitada exclusiva da campanha!\nObserva\u00e7\u00e3o: as recompensas marcadas como Retirar em S\u00e3o Paulo incluem retirada na CCXP 2022 !\nO Bravo ( 2019) \u00e9 um dos livros que pode ser adquirido nas recompensas, e conta a hist\u00f3ria de um porquinho da \u00edndia que ao se perder da fam\u00edlia, ter\u00e1 que enfrentar seus medo para tentar reencontr\u00e1-los. O livro foi indicado aos pr\u00eamios HQ Mix e \u00c2ngelo Agostini na categoria de melhor publica\u00e7\u00e3o infantil.\n\u00c9 quadrinista e designer de personagem, come\u00e7ou a publicar quadrinhos em 2018, quando lan\u00e7ou Rocky? T\u00e1 me ouvindo? e Apenas Jazz . No ano seguinte, publicou Bravo em parceria com Li Adisaka.\n\u00c9 artista visual e apaixonada pelas infinitas possibilidades de combina\u00e7\u00e3o de cores, adentrando o universo das HQs em 2019 quando coloriu Bravo . Agora retorna em uma nova parceria com Gui para dar cor a mais uma hist\u00f3ria.\nA Bal\u00e3o Editorial estreou em 2010, j\u00e1 tendo publicado desde ent\u00e3o quadrinhos, literatura, acad\u00eamicos e t\u00edtulos estrangeiros. Sua miss\u00e3o \u00e9 divulgar a cultura e o saber acad\u00eamico e promover a leitura em favor da democratiza\u00e7\u00e3o da informa\u00e7\u00e3o, oferecendo materiais que sempre apresentem qualidade e edi\u00e7\u00e3o criteriosa.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.0, "1": 0.2, "2": 0.2, "3": 0.0, "4": 0.0, "5": 0.0, "6": 0.4, "7": 0.4, "8": 0.0, "9": 0.0, "10": 0.0, "11": 0.2, "12": 0.4, "13": 0.0, "14": 0.2, "15": 0.0, "16": 0.0, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.2, "20": 0.2, "21": 0.0, "22": 0.2, "23": 0.2, "24": 0.2, "25": 0.0, "26": 0.0, "27": 0.2, "28": 0.2, "29": 0.0, "30": 0.0, "31": 0.0, "32": 0.0, "33": 0.4, "34": 0.0, "35": 0.2, "36": 0.4, "37": 0.2, "38": 0.0, "39": 0.0, "40": 0.2, "41": 0.0, "42": 0.4, "43": 0.2, "44": 0.4, "45": 0.2, "46": 0.2, "47": 0.0, "48": 0.2, "49": 0.2}}