{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 10000000000, "recompensas_menor_ajustado": 10000000000, "recompensas_quantidade": 0, "autoria_id": 580925, "autoria_nome": "bruno c\u00e9sar dos santos", "autoria_nome_publico": "bruno c\u00e9sar", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 3, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 2, "geral_municipio": "Caic\u00f3", "geral_uf": "RN", "geral_uf_br": "RN", "geral_city_id": 3709, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 25, "geral_data_fim": "2022-06-29T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2022-06-03T12:25:47.956178", "geral_meta": 25000.0, "geral_meta_corrigida": 27570.939761167083, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": 145549, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Sob O Sol", "geral_status": "failed", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "Vamos transformar o espet\u00e1culo em uma hist\u00f3rias em quadrinhos, os desenhos est\u00e3o sendo feitos manualmente usando t\u00e9cnica de aquarela.\nSinopse: Sob O Sol conta a hist\u00f3ria dos tr\u00eas irm\u00e3os Rita, Alu\u00edzio e Fido que est\u00e3o fazendo de tudo para fazer chover no sert\u00e3o que est\u00e1 seco e quase morto. Alu\u00edzio resolve ir \u00e0s terras de ningu\u00e9m (local onde todos temem ir), pois ficou sabendo que l\u00e1 existe um a\u00e7ude cheio, e seu objetivo \u00e9 trazer a \u00e1gua de l\u00e1. Mas ele ir\u00e1 enfrentar o desconhecido, pois nessas terras habitam seres fant\u00e1sticos, alguns amigos e outros nem tanto. O espet\u00e1culo foi todo inspirado em contos passados de gera\u00e7\u00e3o para gera\u00e7\u00e3o onde mistura realidade e fantasia.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.2, "1": 0.0, "2": 0.0, "3": 0.2, "4": 0.0, "5": 0.2, "6": 0.0, "7": 0.0, "8": 0.0, "9": 0.0, "10": 0.0, "11": 0.6, "12": 0.0, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.2, "16": 0.2, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.0, "20": 0.0, "21": 0.0, "22": 0.0, "23": 0.0, "24": 0.0, "25": 0.0, "26": 0.0, "27": 0.0, "28": 0.0, "29": 0.0, "30": 0.0, "31": 0.0, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.0, "35": 0.0, "36": 0.0, "37": 0.0, "38": 0.2, "39": 0.0, "40": 0.4, "41": 0.2, "42": 0.0, "43": 0.0, "44": 0.2, "45": 0.0, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.0, "49": 0.0}}