{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": true, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": true, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 25.0, "recompensas_menor_ajustado": 29.8509461350233, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1742173, "autoria_nome": "leonardo vieira teixeira dos santos", "autoria_nome_publico": "lenari editores associados", "autoria_classificacao": "empresa", "autoria_classificacao_id": 1, "social_seguidores": 3, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 2, "geral_municipio": "Angra dos Reis", "geral_uf": "RJ", "geral_uf_br": "RJ", "geral_city_id": 3595, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 36, "geral_data_fim": "2021-12-23T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2021-10-28T20:15:15.868734", "geral_meta": 10962.0, "geral_meta_corrigida": 13089.042861285017, "geral_arrecadado": 4628.0, "geral_arrecadado_corrigido": 5526.007148515514, "geral_percentual_arrecadado": 42.218573253056014, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 2, "geral_project_id": 146078, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Estapaf\u00fardia -  O Livro", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 46, "geral_total_apoiadores": 45, "geral_sobre": "Estapaf\u00fardia \u2013 O Livro, \u00e9 a primeira HQ da Lenari Editores Associados!\nSeu criador \u00e9 o cartunista e escritor L\u00e9o Vieira, que afirma ser cartunista desde sempre, mas que tamb\u00e9m atua em outras \u00e1reas, como a Publicidade. Ele considera que esse \u00e9 um disfarce perfeito para a cria\u00e7\u00e3o do universo estapaf\u00fardio e nonsense do livro, que \u00e9 recheado de tiras, cartuns, charges, textos, contos e piadas com um humor \u00e1cido e sagaz.\nDe tra\u00e7o simples e r\u00fastico, o cartunista foca em cenas quase autobiogr\u00e1ficas e n\u00e3o poupa sarcasmo quando fala das imperfei\u00e7\u00f5es sociais, al\u00e9m de abordar temas como pol\u00edtica, religi\u00e3o, sexo e relacionamentos entre as pessoas.\nL\u00e9o Vieira come\u00e7ou a desenhar ainda crian\u00e7a, e at\u00e9 hoje n\u00e3o aprendeu... Escritor, poeta nas horas vagas teve a sorte de uma Editora se aventurar a publicar seus trabalhos.\nIrrever\u00eancia e deboche s\u00e3o suas marcas registradas. O que mais chama a aten\u00e7\u00e3o \u00e9 o fato de ele utilizar elementos escatol\u00f3gicos e completamente descompromissado por meio de uma narrativa n\u00e3o muito linear e convencional.\nEstapaf\u00fardia surgiu numa conversa entre amigos, quando um deles sugeriu que o autor publicasse o livro, e com todas as dificuldades lan\u00e7ou, de forma independente, Estapaf\u00fardia, um livreto que j\u00e1 mostrava o talento e a determina\u00e7\u00e3o do autor para realiza\u00e7\u00e3o da obra completa.\nEstapaf\u00fardia o Livro \u00e9 um material 100% in\u00e9dito com aproximadamente 100 p\u00e1ginas de muito entretenimento e divers\u00e3o.\nCom certeza voc\u00ea ir\u00e1 se divertir e dar boas risadas com os temas do cotidiano que L\u00e9o aborda e que faz quest\u00e3o de mostrar o qu\u00e3o rid\u00edculos somos n\u00f3s, seres humanos.\nLer Estapaf\u00fardia certamente ser\u00e1 uma das melhores coisas da sua vida... ou n\u00e3o...", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.4, "1": 0.0, "2": 0.0, "3": 0.2, "4": 0.0, "5": 0.2, "6": 0.2, "7": 0.0, "8": 0.0, "9": 0.0, "10": 0.0, "11": 0.4, "12": 0.0, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.2, "16": 0.0, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.2, "20": 0.2, "21": 0.0, "22": 0.0, "23": 0.2, "24": 0.0, "25": 0.2, "26": 0.0, "27": 0.4, "28": 0.2, "29": 0.0, "30": 0.4, "31": 0.2, "32": 0.0, "33": 0.2, "34": 0.0, "35": 0.2, "36": 0.4, "37": 0.0, "38": 0.2, "39": 0.0, "40": 0.0, "41": 0.2, "42": 0.4, "43": 0.2, "44": 0.0, "45": 0.4, "46": 0.0, "47": 0.2, "48": 0.0, "49": 0.0}, "categoria_entidades": ["estapaf\u00fardia", "livro", "primeira hq da lenari editores associados", "criador", "cartunista", "escritor l\u00e9o vieira", "\u00e1reas", "publicidade", "disfarce perfeito", "cria\u00e7\u00e3o do universo estapaf\u00fardio", "nonsense do livro", "tiras", "cartuns", "charges", "textos", "contos", "piadas", "humor \u00e1cido", "tra\u00e7o simples", "cenas", "sarcasmo", "imperfei\u00e7\u00f5es sociais", "temas como pol\u00edtica", "religi\u00e3o", "sexo", "relacionamentos", "pessoas", "l\u00e9o vieira", "escritor", "poeta nas horas vagas", "sorte", "editora", "trabalhos", "irrever\u00eancia", "deboche", "marcas", "aten\u00e7\u00e3o", "fato", "elementos escatol\u00f3gicos", "meio", "narrativa", "conversa entre amigos", "autor", "dificuldades", "forma independente", "livreto", "talento", "determina\u00e7\u00e3o do autor para realiza\u00e7\u00e3o da obra completa", "material 100", "in\u00e9dito", "100 p\u00e1ginas", "entretenimento", "divers\u00e3o", "certeza", "boas risadas", "temas do cotidiano", "l\u00e9o", "quest\u00e3o", "seres humanos", "ler estapaf\u00fardia", "uma das melhores coisas", "vida"]}