{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 12.0, "recompensas_menor_ajustado": 14.328454144811184, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1296865, "autoria_nome": "elessandro figueiredo", "autoria_nome_publico": "tanda comics", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 4, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 9, "social_projetos_publicados": 3, "geral_municipio": "Salvador", "geral_uf": "BA", "geral_uf_br": "BA", "geral_city_id": 620, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 54, "geral_data_fim": "2022-01-01T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2021-10-26T01:55:01.302979", "geral_meta": 2250.0, "geral_meta_corrigida": 2686.585152152097, "geral_arrecadado": 25.0, "geral_arrecadado_corrigido": 29.8509461350233, "geral_percentual_arrecadado": 1.1111111111111112, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": 146013, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "O Grande Universo da pequena Dua", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 1, "geral_total_apoiadores": 1, "geral_sobre": "- A Hist\u00f3ria\nA hist\u00f3ria ser\u00e1 dividida em v\u00e1rios fasc\u00edculos, sendo este a primeira parte da hist\u00f3ria. A hist\u00f3ria ser\u00e1 fechada em 4 ou 5 fasc\u00edculos.\nEm, O Grande Universo da pequena Dua, voc\u00ea conhecer\u00e1 a jornada da nossa valente personagem, uma garotinha com s\u00edndrome de Asperger, estado do complexo autista. Ela viver\u00e1 uma grande aventura em uma outra dimens\u00e3o, em um universo de sonhos com uma grande conex\u00e3o com sua realidade f\u00edsica. Nesta aventura ela ir\u00e1 desvendar grandes mist\u00e9rios e ter\u00e1 grandes aprendizados atrav\u00e9s de experi\u00eancias metaf\u00edsicas.\nPrepare-se  para embarcar junto com a nossa pequena Dua nesta incr\u00edvel jornada,  depois desta aventura o seu Universo jamais ser\u00e1 o mesmo!\nO Grande Universo da pequena Dua \u00e9 uma hist\u00f3ria envolvente e para todas as idades, de crian\u00e7as a jovens adultos.\n- O Livro\nO primeiro fasc\u00edculo, assim como os demais da cole\u00e7\u00e3o, ter\u00e1 o tamanho de 21 X 28 cm, quase o tamanho A4. Edi\u00e7\u00e3o totalmente colorida com 28 p\u00e1ginas, contando a capa. Miolo em papel couch\u00e9 brilho 115 g e capa em papel cart\u00e3o 300 g.\nObs.: Alguns podem pensar o contr\u00e1rio, mas, um livro ou uma hist\u00f3ria em quadrinhos impressos s\u00e3o insubstitu\u00edveis.\n- A Recompensa e o Envio\nEste primeiro fasc\u00edculo j\u00e1 encontra-se impresso e foi financiado junto \u00e0 gr\u00e1fica, a campanha objetiva arrecadar fundos para ajudar a cobrir gastos com a impress\u00e3o desta primeira tiragem e dar in\u00edcio ao projeto do pr\u00f3ximo fasc\u00edculo. Portanto, o envio do exemplar impresso ser\u00e1 imediato aos apoiadores, logo ap\u00f3s a confirma\u00e7\u00e3o do apoio.\nO apoiador poder\u00e1 ainda, optar por outras recompensas dispon\u00edveis.\n- O Autor\nElessandro Figueiredo, ilustrador/desenhista e quadrinista/criador de hist\u00f3rias  em quadrinhos desde os seis anos de idade, e tamb\u00e9m um bom leitor e  apaixonado pela nona arte (Gibi/Banda Desenhada/Bande  Dessin\u00e9/Comic/Manga/Tira de Jornal e etc e tal) e f\u00e3 da Marvel  (principalmente as produ\u00e7\u00f5es das d\u00e9cadas de 1970 e 1980, mesmo  tendo nascido somente em 1984). Tamb\u00e9m \u00e9 formado em Design Gr\u00e1fico e p\u00f3s  graduado em Dire\u00e7\u00e3o de Arte, e j\u00e1 venceu um grande concurso nacional  para o desenvolvimento de uma personagem para dar rosto a assistente  virtual dos funcion\u00e1rios da empresa Banco do Brasil. Mas a verdade, \u00e9  que pouco importa a forma\u00e7\u00e3o do artista para produzir quadrinhos, o que  importa mesmo \u00e9 amar a nona arte e gostar muito de contar hist\u00f3rias por  meio desta arte t\u00e3o criativa e democr\u00e1tica que \u00e9 o universo dos  quadrinhos.\nE \u00e9 por isso que estou aqui no Catarse, porque amo o que fa\u00e7o  e quero contar com o apoio da galera que realmente gosta do universo dos  quadrinhos, de viajar pelo mundo da leitura ou, simplesmente de quem \u00e9 gente boa e gosta de apoiar o trabalho dos outros."}