{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 91.0, "recompensas_menor_ajustado": 107.36903133152549, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1714309, "autoria_nome": "jhonas afonso vieira", "autoria_nome_publico": "jhonas", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 6, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Muria\u00e9", "geral_uf": "MG", "geral_uf_br": "MG", "geral_city_id": 2075, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 70, "geral_data_fim": "2022-01-13T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2021-11-03T13:17:35.337477", "geral_meta": 2000.0, "geral_meta_corrigida": 2359.7589303631976, "geral_arrecadado": 1048.0, "geral_arrecadado_corrigido": 1236.5136795103156, "geral_percentual_arrecadado": 52.4, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": 146285, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "O QUE OS OLHOS N\u00c3O VEEM", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 22, "geral_total_apoiadores": 21, "geral_sobre": "O QUE OS OLHOS N\u00c3O VEEM \u00e9 uma hist\u00f3ria em quadrinhos audaciosa, com estilosa capa colorida e 60 p\u00e1ginas em preto e branco repleta de espionagem , trai\u00e7\u00e3o e di\u00e1logos inteligentes entre personagens interessantes.\nBookplate exclusivo e autografado.\nNo ano de 2016, durante os calorosos protestos pelo impeachment de Dilma Rousseff, o Servi\u00e7o Bolivariano de Intelig\u00eancia Nacional faz chegar ao Brasil Beatriz Gonzalez , Uma venezuelana encarregada de vasculhar a vida do tamb\u00e9m espi\u00e3o Santiago Guerra por supostos envolvimentos com a corrup\u00e7\u00e3o brasileira.\nBeatriz tem seu nome adicionado \u00e0 lista de desertores quando toma posse de um Pendrive capaz de causar um esc\u00e2ndalo a n\u00edvel internacional e p\u00f4r abaixo uma perigosa organiza\u00e7\u00e3o latino-americana .\nNeste territ\u00f3rio de debilitantes incertezas pol\u00edticas chamado Brasil , a proscrita e perseguida espi\u00e3 sabe mais do que gostaria.\nSe a meta estendida de R$4.500,00 for alcan\u00e7ada, todos os apoiadores receber\u00e3o em casa a revista com lombada quadrada ao inv\u00e9s do formato comum.\nCOMPARTILHE COM SEUS AMIGOS E AJUDE BEATRIZ GONZALEZ NA LUTA PELA LIBERDADE.\nAten\u00e7\u00e3o: esta \u00e9 uma obra de fic\u00e7\u00e3o.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.4, "1": 0.0, "2": 0.0, "3": 0.0, "4": 0.0, "5": 0.0, "6": 0.0, "7": 0.0, "8": 0.0, "9": 0.2, "10": 0.0, "11": 0.0, "12": 0.0, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.0, "16": 0.0, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.0, "20": 0.0, "21": 0.0, "22": 0.0, "23": 0.2, "24": 0.0, "25": 0.0, "26": 0.0, "27": 0.0, "28": 0.0, "29": 0.0, "30": 0.2, "31": 0.0, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.0, "35": 0.2, "36": 0.2, "37": 0.0, "38": 0.0, "39": 0.0, "40": 0.0, "41": 0.0, "42": 0.0, "43": 0.0, "44": 0.0, "45": 0.2, "46": 0.0, "47": 0.2, "48": 0.0, "49": 0.0}}