{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": true, "mencoes_disputa": true, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 10.0, "recompensas_menor_ajustado": 11.798794651815989, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1686940, "autoria_nome": "rogerio dias de abreu", "autoria_nome_publico": "rog\u00e9rio dias", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 6, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 5, "social_projetos_publicados": 2, "geral_municipio": "Bras\u00edlia", "geral_uf": "DF", "geral_uf_br": "DF", "geral_city_id": 886, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": true, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": null, "geral_data_fim": null, "geral_data_ini": "2021-11-08T00:33:22.637965", "geral_meta": null, "geral_meta_corrigida": null, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 3, "geral_project_id": 146339, "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "Clube do Capit\u00e3o Barba", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "topico_0": 0.0, "topico_1": 0.0, "topico_2": 0.0, "topico_3": 0.0, "topico_4": 0.2, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.0, "topico_7": 0.4, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.0, "topico_10": 0.0, "topico_11": 0.0, "topico_12": 0.0, "topico_13": 0.0, "topico_14": 0.0, "topico_15": 0.0, "topico_16": 0.0, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.0, "topico_19": 0.0, "topico_20": 0.0, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.0, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.0, "topico_25": 0.2, "topico_26": 0.0, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.0, "topico_30": 0.0, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.0, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.0, "topico_35": 0.0, "topico_36": 0.0, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.0, "topico_40": 0.0, "topico_41": 0.0, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.0, "topico_45": 0.0, "topico_46": 0.0, "topico_47": 0.2, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.4, "geral_sobre": "Bem-vindo ao CLUBE DO CAPIT\u00c3O BARBA ! Ol\u00e1, b\u00e3o com voc\u00eas? Sou o Rog\u00e9rio Dias, mais conhecido como Capit\u00e3o Barba nesse mund\u00e3o conhecido como internet. Sou autor dos quadrinhos que s\u00e3o postados todos os dias (ou quase) no instagram. O Capit\u00e3o Barba \u00e9 recente, nasceu em mar\u00e7o de 2020, mas somente em abril do mesmo ano que come\u00e7ou com a aventura do Her\u00f3i. Por causa da pandemia acabei focando na vers\u00e3o \"civil\" dele, atrav\u00e9s das tirinhas. Mas pra que serve o Clube?\u00c9 uma maneira de incentivar meu trabalho e futuramente criar materiais f\u00edsicos, gra\u00e7as ao apoio de todos voc\u00eas, \u00e9 a maneira mais barata e pr\u00e1tica de apoio, podendo ser cancelada a qualquer momento sem problemas. Os conte\u00fados do instagram continuar\u00e3o gratuitos e frenquentes! VANTAGENS a produ\u00e7\u00e3o ser\u00e1 recorrente assim como o apoio de voc\u00eas. As principais vantagens ser\u00e3o: grupo com making off das tiras, conte\u00fado exclusivos s\u00f3 para membros, seu avatar no Barbaverso e entre outros. Todo dinheiro recebido ser\u00e1 usado para a produ\u00e7\u00e3o de material do Capit\u00e3o Barba. D\u00e1 uma conferida nos n\u00edveis de apoios e vantagens!"}