{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 85.0, "recompensas_menor_ajustado": 96.83683953563833, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 141906, "autoria_nome": "raphael c\u00e2mara pinheiro", "autoria_nome_publico": "rapha pinheiro", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 481, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": false, "social_sub_novos_seguidores": false, "social_sub_posts_projeto": false, "social_projetos_contribuidos": 82, "social_projetos_publicados": 17, "geral_municipio": "Rio de Janeiro", "geral_uf": "RJ", "geral_uf_br": "RJ", "geral_city_id": 3662, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 30, "geral_data_fim": "2022-04-23T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2022-03-23T20:14:25.180584", "geral_meta": 1500.0, "geral_meta_corrigida": 1708.885403570088, "geral_arrecadado": 5175.0, "geral_arrecadado_corrigido": 5895.654642316804, "geral_percentual_arrecadado": 345.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 6, "geral_project_id": 149137, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Inko 2021.2 - Emboscada", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 99, "geral_total_apoiadores": 96, "topico_0": 0.0, "topico_1": 0.0, "topico_2": 0.0, "topico_3": 0.2, "topico_4": 0.0, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.0, "topico_7": 0.4, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.2, "topico_10": 0.0, "topico_11": 0.0, "topico_12": 0.0, "topico_13": 0.0, "topico_14": 0.0, "topico_15": 0.0, "topico_16": 0.0, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.0, "topico_19": 0.0, "topico_20": 0.0, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.0, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.0, "topico_25": 0.4, "topico_26": 0.0, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.0, "topico_30": 0.0, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.0, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.0, "topico_35": 0.0, "topico_36": 0.0, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.0, "topico_40": 0.0, "topico_41": 0.0, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.0, "topico_45": 0.0, "topico_46": 0.0, "topico_47": 0.2, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.6, "geral_sobre": "Inko \u00e9 o resultado do trabalho dos alunos dos cursos do Rapha Pinheiro, produzidos ao longo de um semestre de aulas e produ\u00e7\u00e3o. No in\u00edcio do curso, todos s\u00e3o apresentados ao tema e precisam trabalhar para preparar um trabalho final para concluirem o aprendizado. esse trabalho \u00e9 publicado aqui, no Inko, que serve tanto como portf\u00f3lio quanto como prova de que eles s\u00e3o sim capazes de terminar um projeto art\u00edstico. O Inko tamb\u00e9m acaba sendo uma esp\u00e9cie de divis\u00e3o de base do Universo Guar\u00e1 , visto que muitos alunos acabam trabalhando para a editora. \u00e9 um lugar para conhecer colegas artistas, fazer parcerias e, acima de tudo, produzir quadrinhos. Todo o processo de produ\u00e7\u00e3o foi colaborativo e fazer uma campanha de financiamento coletivo s\u00f3 ajuda a galera a entender como se integrar na cena de quadrinhos brasileira. Temos muitos trabalhos incr\u00edveis nessa colet\u00e2nea e d\u00e1 pra ver direitinho que alguns dos artistas presentes estar\u00e3o voando em pouco tempo. \u00c9 a sua chance de ser hipster e conhecer os grandes artistas antes de eles serem grandes. O livro tem 144 p\u00e1ginas no miolo em P&P com papel p\u00f3len. O formato \u00e9 Brasileiro (16x23) e a capa tem lamina\u00e7\u00e3o fosca em orelhas de 8cm. S\u00e3o 29 hist\u00f3rias curtas com o tema Emboscada, at\u00e9m de diversas ilustra\u00e7\u00f5es nos mais variados estilos. Para conhecer os cursos e/ou ler as vers\u00f5es digitais dos semestre anteriores, acesse o site https://inkocriativo.com Foi muita gente envolvida nesse projeto, muitos artistas talentosos e aspirantes a quadrinistas. Eis todos eles: Alessandro Abrah\u00e3o; Luciana Rocha; Cleberson Souza; Edinei Falci; Fernanda Costa Souza; Gil Gomes; I\u00fari Silva Roza; Luiz Estevom; Pris Gallicchio; Renato Britto; Ed Souza; Gabriel Freitas; Leo Pe\u00e7anha; Marlon Teixeira; N\u00edcolas Santos; Patrick Costa; Paulo Batalha; Ruan; Ruan Lucas; Alex Caldas; Pedro Cupert; Danilo Mon\u00e7\u00e3o; Gabriel Espanha; Endermaul; Luiz Felipe Champloni; Briel; Eduardo Prota; Thamara Jardins; Andrey Os\u00f3rio; Anna Gabriella; Bruno Beneton; Renan Peres; Silvana Piacentini; Fl\u00e1vio H. Mendes; Tiago Camelo; Gabriel Ara\u00fajo; Mayara Cristina; Bene(dine); Marcelo Jan\u00fa; Dylan; Apoie a cultura brasileira, leia quadrinhos nacionais. Boa leitura."}