{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": true, "mencoes_politica": true, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": true, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": true, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 100.0, "recompensas_menor_ajustado": 115.0535550522263, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 216503, "autoria_nome": "thiago vasconcellos modenesi", "autoria_nome_publico": "editora quadriculando", "autoria_classificacao": "empresa", "social_seguidores": 453, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 650, "social_projetos_publicados": 38, "geral_municipio": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes", "geral_uf": "PE", "geral_uf_br": "PE", "geral_city_id": 3274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2022-04-24T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2022-02-22T11:53:47.890209", "geral_meta": 10000.0, "geral_meta_corrigida": 11505.35550522263, "geral_arrecadado": 14044.0, "geral_arrecadado_corrigido": 16158.121271534663, "geral_percentual_arrecadado": 140.44, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 79, "geral_project_id": 149251, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "DESENHOS DO NANDO", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 265, "geral_total_apoiadores": 257, "topico_0": 0.4, "topico_1": 0.4, "topico_2": 0.4, "topico_3": 0.2, "topico_4": 0.8, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.2, "topico_7": 0.2, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.4, "topico_10": 0.4, "topico_11": 0.2, "topico_12": 0.6, "topico_13": 0.2, "topico_14": 0.4, "topico_15": 0.6, "topico_16": 0.2, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.4, "topico_19": 0.4, "topico_20": 0.2, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.2, "topico_23": 0.2, "topico_24": 0.4, "topico_25": 0.2, "topico_26": 0.2, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.4, "topico_30": 0.2, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.2, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.4, "topico_35": 0.2, "topico_36": 0.4, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.2, "topico_39": 0.2, "topico_40": 0.4, "topico_41": 0.2, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.2, "topico_44": 0.2, "topico_45": 0.4, "topico_46": 0.4, "topico_47": 0.0, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.4, "geral_sobre": "E ganha vida o livro que vai reunir as charges do Nando! O ilustrador Nando Motta se tornou um fen\u00f4meno nas redes sociais e ganhou mais e mais espa\u00e7o com suas retrata\u00e7\u00f5es de situa\u00e7\u00f5es da pol\u00edtica brasileira e de quest\u00f5es sociais nos \u00faltimos anos. Com mais de 300 mil seguidores no Instragram, charges reproduzidas em v\u00e1rios sites e muito bom humor, Nando conquistou um p\u00fablico e trouxe risadas para enfrentar momentos t\u00e3o duros e dif\u00edceis como esses que o Brasil vive durante o (des)governo do Bozo. Por isso, o autor e a Quadriculando lan\u00e7am a pr\u00e9-venda do Desenhos do Nando ! Ser\u00e3o 100 p\u00e1ginas, coloridas, no formato 20x20 cent\u00edmetros com orelhas, papel offset, com direito a marcador de p\u00e1ginas. Os primeiros 300 apoiadores ter\u00e3o direito a um bookplate (cart\u00e3o) autografado pelo Nando! Confira a bela arte feita em homenagem a Nina Simone, cantora e ativista pelos direitos civis dos negros nos EUA. Al\u00e9m disso, teremos 20 caricaturas feitas pelo Nando, limitadas a reprodu\u00e7\u00e3o de apenas 1 pessoa nelas, d\u00ea esse presente para voc\u00ea ou para um amigo. O livro ter\u00e1 pref\u00e1cio da jornalista Gisele Federicce, editora do Portal Brasil 247, posf\u00e1cio de Miguel Paiva (Radical Chic) e orelhas de Renato Aroeira. M\u00fasico, ator e ilustrador, Nando \u00e9 um carioca que vive de arte desde 1997. Como cantor, compositor e instrumentista, passou por algumas bandas, fez shows em Portugal e Paris, gravou dois discos autorais e passou pelo The Voice Brasil 2013. No teatro, participou da montagem de \u2018O Homem de la Mancha\u2019, com dire\u00e7\u00e3o de Miguel Falabella e outras grandes produ\u00e7\u00f5es musicais como \u2018Rio Mais Brasil\u2019 e \u201870? Doc Musical\u2019. Como ilustrador, desenhou diversos livros did\u00e1ticos, institucionais, storyboards e concept art de algumas campanhas publicit\u00e1rias. Mas foi a partir de 2018 que Nando come\u00e7ou de fato na carreira de chargista, tendo seus primeiros trabalhos publicados no portal Brasil 247 - o maior portal jornal\u00edstico progressista na internet brasileira - e a partir da\u00ed sua produ\u00e7\u00e3o come\u00e7ou a ganhar repercuss\u00e3o nacional. Recentemente teve um de seus trabalhos mencionados numa mat\u00e9ria do NYTIMES, acerca do epis\u00f3dio sobre a persegui\u00e7\u00e3o pol\u00edtica aos chargistas e tamb\u00e9m concedeu uma entrevista para a Rolling Stone Brasil, ao lado da consagrada chargista Laerte. A produ\u00e7\u00e3o di\u00e1ria e ininterrupta de Nando chama aten\u00e7\u00e3o pelo tra\u00e7o e pelas mensagens contidas, que fazem com que seus n\u00fameros nas redes sociais cres\u00e7am de maneira exponencial. No m\u00eas de mar\u00e7o desse ano Nando Motta foi premiado no 37\u00ba Trof\u00e9u Angelo Agostini na categoria chargista, cartunista ou caricaturista, mais um reconhecimento merecido do trabalho feito pelo artista. Desenhos do Nando \u00e9 mais uma co-publica\u00e7\u00e3o entre as editoras Quadriculando e Anita Garibaldi, \u00e9 a sexta parceria entre elas, que j\u00e1 publicaram Pintamonos, Morrer pelo Che, a revista Giby, O Vi\u00favo e Jantar com Amigos. \"O humor e a s\u00e1tira s\u00e3o importantes formas de expor e chamar a aten\u00e7\u00e3o das pessoas para o absurdo que o Brasil est\u00e1 vivendo. Por isso sou f\u00e3 do trabalho do Nando Motta. Ele une a capacidade da cr\u00edtica pol\u00edtica com uma arte ao mesmo tempo leve, contundente e provocadora\" - Marcelo Freixo, deputado federal pelo PSB/RJ. \"N\u00e3o h\u00e1 palavras para definir os desenhos do Nando - arte de alegria e beleza contra os senhores da tristeza. Eles pedem cora\u00e7\u00e3o, olhar cr\u00edtico, humor, sede de igualdade e transforma\u00e7\u00e3o. O tra\u00e7o do Nando \u00e9 de uni\u00e3o, na luta contra a opress\u00e3o.\" - Chico Alencar, ex-deputado federal, vereador do Rio de Janeiro pelo PSOL \u201cNando tem um trabalho incr\u00edvel que concilia uma excelente qualidade t\u00e9cnica com uma leitura cr\u00edtica e acertada da pol\u00edtica. Seus desenhos s\u00e3o chaves de debate importantes e acess\u00edveis para todos os p\u00fablicos\u201d - Luciana Santos, ex-deputada federal, presidente do PCdoB e vice-governadora de Pernambuco. 100% - Livro impresso autografado + marcador de p\u00e1ginas arte do marcador de p\u00e1gina 200% - Todas as anteriores + Postal (sem aut\u00f3grafo) arte do postal n\u00e3o autografado 300% - Todas as anteriores + Adesivo arte do adesivo 400 % - Todas as anteriores + mini-p\u00f4ster arte do mini-p\u00f4ster Fevereiro e mar\u00e7o : Campanha de financiamento coletivo no Catarse Abril : Edi\u00e7\u00e3o e Impress\u00e3o Maio: Envio do projeto finalizado para todos os (as) apoiadores (as)."}