{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": true, "disputa": true, "ficcao_cientifica": true, "fantasia": true, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": true, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 230.0, "recompensas_menor_ajustado": 262.02909521408014, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 216503, "autoria_nome": "thiago vasconcellos modenesi", "autoria_nome_publico": "editora quadriculando", "autoria_classificacao": "empresa", "autoria_classificacao_id": 1, "social_seguidores": 453, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 650, "social_projetos_publicados": 38, "geral_municipio": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes", "geral_uf": "PE", "geral_uf_br": "PE", "geral_city_id": 3274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 70, "geral_data_fim": "2022-06-10T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2022-03-31T03:05:28.137086", "geral_meta": 7000.0, "geral_meta_corrigida": 7974.798549993745, "geral_arrecadado": 10366.5, "geral_arrecadado_corrigido": 11810.107024072879, "geral_percentual_arrecadado": 148.09285714285713, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 73, "geral_project_id": 150797, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "A MENINA COMUNISTA E O MENINO GUERRILHEIRO", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 128, "geral_total_apoiadores": 126, "geral_sobre": "Capa da edi\u00e7\u00e3o brasileira da Quadriculando\nCapa da edi\u00e7\u00e3o original argentina da Historieteca Editorial\nUm livro necess\u00e1rio, uma contribui\u00e7\u00e3o para a constru\u00e7\u00e3o da mem\u00f3ria coletiva.\nCom um tra\u00e7o que re\u00fane o testemunho e o hist\u00f3rico, o po\u00e9tico e o abstrato, como faz a mem\u00f3ria de uma crian\u00e7a, a artista Mar\u00eda Giuffra publicou na argentina a hist\u00f3ria em quadrinhos A Menina Comunista e o Menino Guerrilheiro , um belo e terr\u00edvel livro que compila, al\u00e9m de sua pr\u00f3pria, dez hist\u00f3rias de inf\u00e2ncia sob a ditadura narradas por crian\u00e7as dos desaparecidos. Foi publicada originalmente pela Historieteca Editorial com o apoio do Fundo Nacional das Artes e chega agora ao Brasil pela editora Quadriculando.\nA edi\u00e7\u00e3o nacional da HQ tem uma edi\u00e7\u00e3o caprichada, com 152 p\u00e1ginas em preto e branco, formato 29x21 cm, papel offset fosco e capa cart\u00e3o.\nO livro foi constru\u00eddo a partir de entrevistas abertas, sem grava\u00e7\u00f5es, que foram materializadas com desenho livre. Giuffra viajou pelo pa\u00eds e tomou notas dos testemunhos, para que as hist\u00f3rias digerissem, entrela\u00e7assem, a busca n\u00e3o foi jornal\u00edstica, mas crua e emocional.\nO pai da artista pl\u00e1stica Mar\u00eda Giuffra desapareceu em 1977, quando ela tinha apenas seis meses de idade. Como adulta, como parte do grupo HIJOS, Giuffra s\u00f3 conseguiu descobrir o destino de seu pai gra\u00e7as ao trabalho da Equipe de Antropologia Forense. Ao longo de sua vida e de sua profiss\u00e3o como artista socialmente comprometida, colegas e amigos sempre a encorajaram a contar essa hist\u00f3ria: a hist\u00f3ria do desaparecimento de seu pai, de sua fuga com sua m\u00e3e e de sua primeira inf\u00e2ncia no ex\u00edlio no Brasil, de seu retorno \u00e0 Argentina aos oito anos de idade, e de seu encontro com a pintura e o desenho como catalisador de uma inf\u00e2ncia dif\u00edcil. E, de certa forma, ela o fez: dedicou grande parte de seu trabalho a lidar com o tema da mem\u00f3ria, da inf\u00e2ncia, do ex\u00edlio e das consequ\u00eancias da ditadura, simplesmente atrav\u00e9s da vida dos outros.\nMaria Giuffra precisava terminar de contar sua pr\u00f3pria hist\u00f3ria, mas tamb\u00e9m - e tendo feito anteriormente impress\u00e3o em serigrafia, pintura, document\u00e1rios, entre outras coisas - experimentar de uma vez por todas sua linguagem favorita: a l\u00edngua dos quadrinhos. Ela a  descobriu em sua inf\u00e2ncia no Brasil, passando horas em quadrinhos como M\u00f4nica e Luluzinha, mesmo antes de aprender a ler, j\u00e1 em sua vida adulta apaixonou-se pelos livros de n\u00e3o-fic\u00e7\u00e3o de Joe Sacco e Maus de Art Spiegelman.\n\"Eu queria fazer isso assim. Sim, para falar de minha hist\u00f3ria, mas tamb\u00e9m atrav\u00e9s do coletivo, porque acredito que minha pr\u00f3pria hist\u00f3ria nasce no coletivo. Parece-me que a maneira de entend\u00ea-la e para que outros a entendam \u00e9 saber que minha hist\u00f3ria n\u00e3o \u00e9 algo que aconteceu com uma pessoa, nem mesmo com uma gera\u00e7\u00e3o, mas que faz parte de um momento hist\u00f3rico que afetou toda a sociedade argentina, mesmo as pessoas que pensam que n\u00e3o as afetou\", diz Giuffra.\nSeu m\u00e9todo de trabalho para este projeto peculiar foi, tamb\u00e9m, com uma t\u00e9cnica peculiar. Ela decidiu n\u00e3o abordar as hist\u00f3rias de forma jornal\u00edstica, n\u00e3o em sess\u00f5es de entrevista, n\u00e3o indo a lugares-chave, nem mesmo fazendo perguntas espec\u00edficas. Ela fez assim: visitou dez pessoas em diferentes lugares da Argentina que concordaram em dar-lhe seu testemunho, e sem usar c\u00e2meras ou gravadores, simplesmente se sentou na frente deles com seu computador no colo e disse: \"fale-me de sua inf\u00e2ncia\". Os resultados s\u00e3o ao mesmo tempo muito po\u00e9ticos e muito dif\u00edceis, uma mistura do horror da hist\u00f3ria e a candura do olhar de uma crian\u00e7a.\nTalvez este m\u00e9todo, com uma pergunta t\u00e3o padr\u00e3o e aberta, permitiu que os entrevistados vagueassem por suas mem\u00f3rias com uma liberdade emocional incomum. O livro, ent\u00e3o, sem um fio narrativo necessariamente l\u00f3gico e linear, e com uma estrutura e est\u00e9tica muito punk, \u00e9 composto de ideias, sensa\u00e7\u00f5es, mem\u00f3rias e declara\u00e7\u00f5es literais dos entrevistados, revisitadas por desenhos livres, em diferentes t\u00e9cnicas e estilos, pela artista. \"Para mim, os quadrinhos s\u00e3o a maior arte de todas. Isso me permitiu mostrar e contar essas hist\u00f3rias de uma maneira mil vezes mais direta do que uma pintura, acho que a hist\u00f3ria em quadrinhos \u00e9 mil vezes menos elitista do que uma pintura. Na verdade, acho que \u00e9 melhor que um livro, melhor que uma pintura, mistura o melhor da imagem e da palavra. Trabalhei da mesma forma com minha s\u00e9rie de pinturas \"As Crian\u00e7as do Processo\", atrav\u00e9s de conversas com os sobreviventes, mas agora a hist\u00f3ria em quadrinhos me permitiu pegar esses testemunhos crus e coloc\u00e1-los literalmente no trabalho. Realmente me deu muito prazer faz\u00ea-lo, embora seja muito doloroso e eu passei muito tempo chorando, de todo o trabalho que fiz, este \u00e9 o que eu mais gostei\", afirma Maria Giuffra.\nNesse momento, a artista roda a Argentina colhendo testemunhos para o segundo volume de A Menina Comunista e o Menino Guerrilheiro.\nA Menina Comunista e o Menino Guerrilheiro \u00e9 mais uma co-publica\u00e7\u00e3o entre as editoras Quadriculando e Anita Garibaldi,  que j\u00e1 trouxeram aos nossos leitores/as Pintamonos, Morrer pelo Che, a revista Giby, O Vi\u00favo, Jantar com Amigos, Quadrinhos & Educa\u00e7\u00e3o e Desenhos do Nando.\nMar\u00eda Giuffra por Maria Giuffra\nNasci em 1976 em Buenos Aires, Argentina. Quando eu tinha 5 meses de idade, a ditadura militar argentina assassinou meu pai e seu corpo desapareceu. Eles ocuparam nossa casa. Minha m\u00e3e e eu nos exilamos em S\u00e3o Paulo, no Brasil, at\u00e9 os meus 8 anos de idade quando retornamos ao nosso pa\u00eds.\nEstudei desenho e pintura desde que retornei ao meu pa\u00eds.\nComecei na Escola Nacional de Belas Artes \"Prilidiano Pueyrred\u00f3n\", no curso de Desenho. Mais tarde estudei Arquitetura na Universidad de Buenos Aires - UBA e fiz v\u00e1rias oficinas, como a Oficina de Pintura, professor Juan Doffo. Em Buenos Aires, de 2004 a 2007, o Semin\u00e1rio de Cr\u00edtica de Trabalho, com Luis Felipe No\u00e9. Tamb\u00e9m em Buenos Aires, em 2004 e 2006, e a Oficina de Desenho com modelo em La C\u00e1rcova, professora Marcia Schvartz, 2007, 2008.\nObtive os seguintes subs\u00eddios que me apoiaram no desenvolvimento do meu trabalho:\n- Bolsa para cria\u00e7\u00e3o art\u00edstica, concedida pela Funda\u00e7\u00e3o Antorchas, especializada em Pintura, concursos de 2003, para a produ\u00e7\u00e3o da s\u00e9rie \"as crian\u00e7as do processo\". http://www.mariagiuffra.com.ar/pintura-ninos-proce...\n- Bolsa Nacional de Cria\u00e7\u00e3o Art\u00edstica, concedida pelo Fondo Nacional de las Artes, concursos 2003, especializado em Meios Audiovisuais, para a produ\u00e7\u00e3o do curta-metragem \"La Matanza\". http://www.mariagiuffra.com.ar/animacion.html\n- Bolsa Nacional de Cria\u00e7\u00e3o Art\u00edstica, concedida pelo Fondo Nacional de las Artes, concursos de 2018, para LA NI\u00d1A COMUNISTA Y EL NI\u00d1O GUERRILLERO, UNA HISTORIETA SUBVERSIVA.\n- Bolsa Nacional de Cria\u00e7\u00e3o Art\u00edstica, concedida pelo Fondo Nacional de las Artes, concursos 2021, para LA NI\u00d1A COMUNISTA Y EL NI\u00d1O GUERRILLERO, UNA HISTORIETA SUBVERSIVA, parte 2.\nNosso pref\u00e1cio \u00e9 de Ana Pestes ! Ela \u00e9 Soci\u00f3loga, Cientista pol\u00edtica, P\u00f3s-doutoranda no Instituto de Estudos Brasileiros (IEB-USP), Doutoranda em Hist\u00f3ria (UnB), Doutora em Ci\u00eancia Pol\u00edtica (UFMG), Analista Internacional e Pesquisadora da hist\u00f3ria da participa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica das mulheres no Brasil.\nAutora do livro infantojuvenil Mirela e o Dia Internacional da Mulher (Lacre/Anita Garibaldi), coautora do livro infantojuvenil Minha Valente Av\u00f3 (Quase Oito), autora e co-organizadora do livro Teoria das Rela\u00e7\u00f5es Internacionais: contribui\u00e7\u00f5es marxistas (Contraponto/Anita Garibaldi), autora e organizadora do livro 100 Anos da Luta das Mulheres pelo Voto - Argentina, Brasil, Uruguai (Instituto E Se Fosse Voc\u00ea?).\nJotap\u00ea Martin s trabalha com quadrinhos desde 1979.\nDurante este per\u00edodo, prestou servi\u00e7os para in\u00fameras empresas -- como funcion\u00e1rio ou terceiro --, entre as quais Editora Abril , Editora Globo , Metal Pesado , Acme , Magnum , Brasiliense , Veneta, Nova Sampa , Skript , Mythos , Pixel, Tortuga, Devir e Panini .\nFoi tamb\u00e9m s\u00f3cio do est\u00fadio Art & Comics e Arc\u00e1dia , da Via Lettera Editora e do site Omelete .\nAo longo de sua carreira, foi colunista da Wizard da Editora Globo e da Her\u00f3i da Conrad Editora , escreveu pref\u00e1cios e cap\u00edtulos de v\u00e1rios livros sobre quadrinhos, bem como teve a oportunidade de adaptar importantes HQs para o portugu\u00eas, entre as quais, Batman, o cavaleiro das trevas ; Heavy metal ; Balas perdidas ; Kamui ; Watchmen ; Spirit ; O edif\u00edcio de Will Eisner; Cidade de vidro ; Crying Freeman ; X- Men ; Um contrato com Deus ; As aventuras de Luther Arkwright ; Elektra Assassina ; Tongue*Lash ; Demolidor ; Lex Luthor, a biografia n\u00e3o autorizada; Monstro do P\u00e2ntano ; X- Men; Conan, Patrulha do Destino ; Bone ; Superman ; F\u00e1bulas; Inescrito; Quarteto Fant\u00e1stico; Sandman: Noites sem fim; Y: o \u00faltimo homem; Lobo Solit\u00e1rio ; Thor; Dreadstar; Sandman; R\u00e9quiem ; Hellblazer (Constantine) ; Crise nas infinitas Terras ; Marvels ; Usagi Yojimbo; Sin City ; O livro das baladas e sagas de Charles Vess; Terra X; Universo X; Para\u00edso X, Mai ; \u00d3dio ; American Flagg ; DC: Nova Fronteira; Sandman: prel\u00fadio; Capit\u00e3o Am\u00e9rica; Hellboy; Os dois generais; Next Men; Do Inferno ; Frank Miller\u2019s 300; Miracleman; A Liga Extraordin\u00e1ria: A tempestade; Pantera Negra; e O rel\u00f3gio do Ju\u00edzo Final .\nDesde 2005, dedica a maior parte do tempo ao seu consult\u00f3rio de psiquiatria e psican\u00e1lise, mas, vez ou outra, d\u00e1 um jeito de traduzir gibis.\n100% - Marca-p\u00e1ginas\n200% - Sobrecapa\n300% - Verniz localizado\n400% - Fitilho\n500% - Cart\u00e3o com arte da autora\nA revis\u00e3o \u00e9 feita pelo experiente Diego Moreau , com largo curr\u00edculo nessa \u00e1rea, j\u00e1 tendo revisado Pintamonos , Giby , Morrer pelo Che , O Vi\u00favo e Jantar com Amigo s pela Quadriculando, al\u00e9m de v\u00e1rias outras HQs pela editora Skript. Nosso letreiramento e layout visual \u00e9 de responsabilidade de Johnny Vargas , tamb\u00e9m com um hist\u00f3rico invej\u00e1vel nisso (com a Quadriculando fez o layout e as letras de Morrer pelo Che, Giby, O Vi\u00favo, Jantar com Amigos e Desenhos do Nando), ambos s\u00e3o editores na Skript Editorial.\nJ\u00e1 a tipografia, todo o trabalho de letreiramento, ser\u00e1 feito pela pr\u00f3pria Maria Giuffra , j\u00e1 que o texto e os desenhos est\u00e3o profundamente misturados na obra.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.6, "1": 0.2, "2": 0.0, "3": 0.4, "4": 0.4, "5": 0.2, "6": 0.2, "7": 0.2, "8": 0.4, "9": 0.2, "10": 0.6, "11": 0.4, "12": 0.0, "13": 0.4, "14": 0.6, "15": 0.0, "16": 0.0, "17": 0.0, "18": 0.2, "19": 0.2, "20": 0.0, "21": 0.6, "22": 0.6, "23": 0.0, "24": 1.0, "25": 0.4, "26": 0.8, "27": 0.0, "28": 0.2, "29": 0.4, "30": 0.4, "31": 0.6, "32": 0.2, "33": 0.2, "34": 0.0, "35": 0.0, "36": 0.2, "37": 0.4, "38": 0.6, "39": 0.2, "40": 0.2, "41": 0.4, "42": 0.2, "43": 0.2, "44": 0.2, "45": 0.0, "46": 0.4, "47": 0.8, "48": 0.2, "49": 0.8}}