{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": true, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": true, "disputa": true, "ficcao_cientifica": true, "fantasia": true, "folclore": true, "zine": true, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": true, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 45.0, "recompensas_menor_ajustado": 49.92048952504355, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 75471, "autoria_nome": "ede galileu da silva", "autoria_nome_publico": "ede galileu", "autoria_classificacao": "feminino", "autoria_classificacao_id": 4, "social_seguidores": 166, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 244, "social_projetos_publicados": 5, "geral_municipio": "Jundia\u00ed", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5005, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 30, "geral_data_fim": "2022-06-12T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2022-05-12T04:53:46.713379", "geral_meta": 3500.0, "geral_meta_corrigida": 3882.7047408367207, "geral_arrecadado": 1914.01, "geral_arrecadado_corrigido": 2123.295914573969, "geral_percentual_arrecadado": 54.686, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 3, "geral_project_id": 152109, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Japy - Hero\u00edsmo", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 46, "geral_total_apoiadores": 45, "geral_sobre": "O grupo existe desde 2000, surgiu da necessidade de reunir quadrinistas da regi\u00e3o de Jundia\u00ed e desta forma, incentivar a produ\u00e7\u00e3o de Hist\u00f3rias em Quadrinhos e a revela\u00e7\u00e3o de novos talentos. O grupo j\u00e1 publicou muitos fanzines e alguns \u00e1lbuns independentes, tanto coletivos quanto individuais.\nA revista Japy\nO projeto nasceu em 2018 com o lan\u00e7amento da revista Japy - Tudo \u00e9 finito e em 2021 lan\u00e7amos a Japy - Supera\u00e7\u00e3o. Agora, neste novo projeto, trazemos o tema \"Hero\u00edsmo\", um tema bem atual, afinal nunca precisamos tanto de her\u00f3is, sejam eles os da fic\u00e7\u00e3o que nos proporcionam momentos de entretenimento e li\u00e7\u00f5es importantes ou os her\u00f3is da vida real que muitas vezes passam desapercebidos.\nAssim como a edi\u00e7\u00e3o anterior, a revista re\u00fane autores profissionais e iniciantes da regi\u00e3o de Jundia\u00ed que, seguindo o tema, criaram hist\u00f3rias em quadrinhos de diversos estilos. Esta edi\u00e7\u00e3o re\u00fane 14 autores em 8 hist\u00f3rias, formando uma revista de 72 p\u00e1ginas totalmente colorida no formato 16,5 x 25cm. Tamb\u00e9m como na anterior, esta edi\u00e7\u00e3o traz um convidado especial que n\u00e3o \u00e9 da regi\u00e3o.\nOutra coisa legal da nossa revista \u00e9 o interc\u00e2mbio de artes, pois cada hist\u00f3ria tem uma ilustra\u00e7\u00e3o de abertura, e ela \u00e9 desenhada sempre por quem fez outra HQ.\nA capa desta edi\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m foi feita pelo mestre Michel Ramalho.\nAutores\nCelio Luigi \u2013 @celioluigi80\nCome\u00e7ou a criar suas pr\u00f3prias hist\u00f3rias em quadrinhos ainda na adolesc\u00eancia. Graduado em Artes Visuais pela Faculdade Paulista de Arte, atua como ilustrador e professor de Arte em col\u00e9gios particulares,  p\u00fablicos, oficinas e cursos livres de Arte h\u00e1 15 anos. Em 2020 iniciou seu canal no Youtube onde apresenta dicas de desenho.\nVivian Mota - www.behance.net/vivian_mota\nNascida em 1980, \u00e9 ilustradora e quadrinista. Formada pela Universidade Mackenzie, trabalhou com design, moda, ilustra\u00e7\u00e3o editorial e publicit\u00e1ria. Dentre seus projetos mais importantes est\u00e3o o blog Sampa Versus Buenos, sua participa\u00e7\u00e3o no livro M\u00f4nica(s) e as tirinhas Mothacomics, publicadas no instagram e que tamb\u00e9m aparecem no livro Mulheres e Quadrinhos, vencedor do 32\u00ba pr\u00eamio HQMIX.\nFabio N. Cobiaco - @cobix69\nNascido no litoral sul paulista em 1969. Come\u00e7ou profissionalmente em 1986 e nos \u00faltimos 34 anos trabalhou para praticamente todas as maiores editoras e produtoras nas \u00e1reas da ilustra\u00e7\u00e3o, quadrinhos e anima\u00e7\u00e3o. Paralelo ao trabalho de artista gr\u00e1fico produz pinturas e j\u00e1 fez uma exposi\u00e7\u00e3o individual e algumas coletivas, entre elas uma na galeria Choque Cultural em S\u00e3o Paulo capital e a mais recente em Jundia\u00ed.\nPatr\u00edcia Andrade - @harupart\nAtua na \u00e1rea em Jundia\u00ed h\u00e1 mais de 8 anos como Ilustradora freelancer e professora de desenho. Adora desenvolver t\u00e9cnicas com novos materiais para arte manual. Atualmente est\u00e1 dedicada aos estudos voltados para Concept Art de Games e cinema, produzindo pe\u00e7as no estilo realista e fantasy art, al\u00e9m de fazer lives de arte e jogos na twitch e manter um canal no youtube com dicas de desenho.\nRODRIGO BERTOLI - @rodrigo_bertoli\nDesigner Gr\u00e1fico, estudante de engenharia e ilustrador freelancer. Come\u00e7ou a desenhar ainda pequeno. Com 15 anos fez seu primeiro trabalho profissional de ilustra\u00e7\u00e3o para uma editora. Trabalhou como ilustrador em um est\u00fadio de desenho, instrutor de desenho e projetista.\nGabizine - @gabizine\nCresceu na Zona Leste de S\u00e3o Paulo e atualmente mora em Jundia\u00ed (ZO). Trabalha com m\u00eddias sociais, artes visuais e fanzines, al\u00e9m de colagens e lambe-lambes. Est\u00e1 em processo de constru\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito da fotografia anal\u00f3gica. Iniciou recentemente na arte da capoeira. \u00c9 mestre de cerim\u00f4nias, produtora cultural e poeta no Slam do Z\u00e9.\nD avi Sim\u00e3o Junior - @dsjunior88\n\u00c9 Jundiaiense, entusiasta de cultura pop e f\u00e3 de Cavaleiros do Zod\u00edaco. Em 2017 entrou para o mercado liter\u00e1rio, com o conto \u201cZiddy e a Semente do Drag\u00e3o\u201d publicado no livro \u201cAs Lendas de Colina\u201d. J\u00e1 teve obras publicadas nos livros \u201cEm Busca da Terra do Nunca\u201d, \u201cApocalipse\u201d, \u201cSe Toca\u201d e a adapta\u00e7\u00e3o em mang\u00e1 do livro \u201cA Menina do Nariz Arrebitado\u201d, de Monteiro Lobato. Davi ainda \u00e9 publicit\u00e1rio e ator, utilizando sua paix\u00e3o e a sua profiss\u00e3o para manter sua imagina\u00e7\u00e3o sempre aquecida para criar novas hist\u00f3rias.\nTuka Vilhena - @tukavilhena\nEste \u00e9 o pseud\u00f4nimo de Ana Maria Vilhena Coelho. Nascida em Lins- SP em 1964 e que se mudou para Jundia\u00ed em 1972, onde vive.\nApaixonada pela leitura, em 1983 come\u00e7ou a cursar Hist\u00f3ria e depois de formada deu aula em v\u00e1rias escolas estaduais. Hoje escreve romances hist\u00f3ricos e recentemente iniciou uma nova aventura nos romances de fantasia.\nMaur\u00edcio Owada - www.artstation.com/mauricio_owada40\nIlustrador e caricaturista, atualmente freelancer, formado em cinema e audiovisual, entrou no mundo dos quadrinhos gra\u00e7as ao inesperado convite do coletivo JundComics, o que o motivou a pesquisar mais sobre os grandes artistas, n\u00e3o s\u00f3 dos EUA e Jap\u00e3o, mas europeus e inclusive, brasileiros.\nVinicius Velo \u2013 @vinicius.velo\nArtista Gr\u00e1fico transm\u00eddia, roteirista e autor de hist\u00f3rias em quadrinhos.\nFormado em publicidade e propaganda, iniciou sua carreira como ilustrador e diretor de arte em ag\u00eancias de publicidade do interior e capital do estado de S\u00e3o Paulo. Desde 2009 trabalha com projetos de audiovisual, como o document\u00e1rio \u201cO Dia que durou 21 anos\u201d, as anima\u00e7\u00f5es \u201cLino\u201d, \u201cAs Aventuras de Fujiwara Manchester\u201d e \u201cMundo Proibido\u201d.\nEm 2017 lan\u00e7ou sua primeira HQ, \u201cProciss\u00e3o\u201d e mais recentemente \u201cCris\u00e1lida\u201d.\nEde Galileu - @edegalileu\nIlustrador, artista pl\u00e1stico, quadrinista, arte educador e produtor cultural. Ficou conhecido por ser um dos criadores do JundComics, evento voltado para quadrinhos e cultura pop na cidade de Jundia\u00ed-SP.\nIdealizador e editor da revista Japy,e j\u00e1 publicou v\u00e1rias HQ\u2019s independentes, entre elas, \u201cCasa Poiesis\u201d e Homem-Chiclete\u201d, est\u00e1 sempre \u00e0 procura de a\u00e7\u00f5es que incentivem a leitura e a produ\u00e7\u00e3o de HQ, que \u00e9 uma de suas paix\u00f5es. Hoje tamb\u00e9m \u00e9 um dos propriet\u00e1rios da \u201cPop! Escola de arte\u201d onde ministra aulas de desenho, pintura, etc.\nAndr\u00e9 Kondo \u2013  Site: www.andrekondo.com\n\u00c9autor de 14 obras, todas premiadas e uma traduzida para o japon\u00eas. Foi finalista do Pr\u00eamio Jabuti e recebeu mais de 400 pr\u00eamios liter\u00e1rios. Recebeu a Bolsa Gaimusho Kenshusei, do Governo do Jap\u00e3o, sendo recepcionado por membros da Fam\u00edlia Imperial. Foi curador da 2.\u00aa Festa Liter\u00e1ria de Vinhedo e autor homenageado da 2.\u00aa Festa Liter\u00e1ria de Jundia\u00ed. \u00c9 editor da Telucazu Edi\u00e7\u00f5es, vice-presidente da Nikkei Bungaku e membro-correspondente da ATL, ASES e AMLAC. Recebeu o Selo Altamente Recomend\u00e1vel da FNLIJ e o Selo C\u00e1tedra Unesco de Leitura PUC-Rio.\nFabr\u00edcio Nogueira \u2013 @fncabral_\n\u00c9 Ilustrador da cidade de Jundia\u00ed, formado em Publicidade e Propaganda. Em 2019 come\u00e7ou a participar como ilustrador, em eventos de cultura pop. Em 2020 Kabral deixou de atuar na \u00e1rea da publicidade e comunica\u00e7\u00e3o, para se dedicar unicamente a ilustra\u00e7\u00e3o, e desde ent\u00e3o vem buscando se expressar criativamente atrav\u00e9s de seus trabalhos.\nConvidado especial:\nRodrigo Pie \u2013 @rodrigopiemarcondes\nRoteirista e criador do Universo Don Comics, suas primeiras cria\u00e7\u00f5es datam do ano de 1988, e foram Blindado, os Indestrut\u00edveis, Destemidos e outras personagens. Trabalha como ator, dramaturgo e diretor de teatro.No ano de 2015, lan\u00e7ou suas primeiras revistas impressas, Indestrut\u00edveis 1 e 2, depois disso lan\u00e7ou atrav\u00e9s do selo Don Comics Blindado Fanzine, Proscrito Fanzine, Miss 10 e Cavaleiro do Blues, entre outros.\nRecompensas", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.6, "1": 0.2, "2": 0.6, "3": 0.6, "4": 0.8, "5": 0.2, "6": 0.4, "7": 0.6, "8": 0.2, "9": 0.4, "10": 0.4, "11": 1.0, "12": 0.4, "13": 0.0, "14": 0.2, "15": 0.4, "16": 0.2, "17": 0.0, "18": 0.2, "19": 0.4, "20": 0.4, "21": 0.2, "22": 0.6, "23": 0.4, "24": 0.0, "25": 0.4, "26": 0.2, "27": 1.0, "28": 0.4, "29": 0.2, "30": 0.8, "31": 0.2, "32": 0.2, "33": 0.0, "34": 0.2, "35": 0.8, "36": 0.4, "37": 0.2, "38": 0.6, "39": 0.0, "40": 0.2, "41": 0.8, "42": 0.8, "43": 0.4, "44": 0.0, "45": 0.8, "46": 0.2, "47": 0.2, "48": 0.4, "49": 0.4}, "categoria_entidades": ["grupo", "necessidade", "quadrinistas da regi\u00e3o de jundia\u00ed", "forma", "produ\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias em quadrinhos", "revela\u00e7\u00e3o de novos talentos", "fanzines", "\u00e1lbuns independentes", "coletivos", "individuais", "revista japy", "projeto", "2018", "lan\u00e7amento da revista japy", "japy", "supera\u00e7\u00e3o", "novo projeto", "tema", "hero\u00edsmo", "her\u00f3is", "fic\u00e7\u00e3o", "momentos de entretenimento", "li\u00e7\u00f5es importantes", "her\u00f3is da vida real", "vezes", "edi\u00e7\u00e3o anterior", "revista", "autores profissionais", "iniciantes da regi\u00e3o de jundia\u00ed", "hist\u00f3rias em quadrinhos", "estilos", "edi\u00e7\u00e3o", "14 autores em 8 hist\u00f3rias", "revista de 72 p\u00e1ginas", "formato 16,5 x 25 cm", "convidado especial", "regi\u00e3o", "coisa legal", "interc\u00e2mbio de artes", "hist\u00f3ria", "ilustra\u00e7\u00e3o de abertura", "hq", "capa desta edi\u00e7\u00e3o", "mestre michel ramalho", "autores", "celio luigi", "@celioluigi80", "pr\u00f3prias hist\u00f3rias em quadrinhos", "adolesc\u00eancia", "graduado em artes visuais pela faculdade paulista de arte", "ilustrador", "professor de arte em col\u00e9gios particulares", "oficinas", "cursos livres de arte", "15 anos", "canal no youtube", "dicas de desenho", "vivian mota", "www.behance.net/vivian_mota", "ilustradora", "universidade mackenzie", "design", "moda", "ilustra\u00e7\u00e3o editorial", "projetos", "blog sampa", "buenos", "participa\u00e7\u00e3o no livro m\u00f4nica(s", "tirinhas mothacomics", "instagram", "livro mulheres", "quadrinhos", "vencedor do 32\u00ba pr\u00eamio hqmix", "fabio n. cobiaco", "litoral sul paulista em 1969", "\u00faltimos 34 anos", "maiores editoras", "produtoras nas \u00e1reas da ilustra\u00e7\u00e3o", "anima\u00e7\u00e3o", "trabalho de artista gr\u00e1fico", "pinturas", "exposi\u00e7\u00e3o individual", "coletivas", "uma na galeria choque cultural em s\u00e3o paulo capital", "recente em jundia\u00ed", "patr\u00edcia andrade", "@harupart", "\u00e1rea em jundia\u00ed", "8 anos como ilustradora freelancer", "professora de desenho", "t\u00e9cnicas com novos materiais para arte manual", "dedicada aos estudos", "concept art de games", "cinema", "pe\u00e7as no estilo realista", "fantasy art", "lives de arte", "jogos na twitch", "canal no youtube com dicas de desenho", "rodrigo bertoli", "designer gr\u00e1fico", "estudante de engenharia", "ilustrador freelancer", "primeiro trabalho profissional de ilustra\u00e7\u00e3o", "editora", "est\u00fadio de desenho", "instrutor de desenho", "gabizine", "@gabizine", "zona leste de s\u00e3o paulo", "jundia\u00ed", "zo", "m\u00eddias sociais", "artes visuais", "colagens", "lambe-lambes", "processo de constru\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito da fotografia anal\u00f3gica", "arte da capoeira", "mestre de cerim\u00f4nias", "produtora cultural", "poeta no slam do z\u00e9", "d avi sim\u00e3o junior", "jundiaiense", "cultura pop", "f\u00e3 de cavaleiros do zod\u00edaco", "mercado liter\u00e1rio", "conto", "ziddy", "semente do drag\u00e3o", "livro", "lendas de colina", "obras", "livros", "busca da terra do nunca", "apocalipse", "se toca", "adapta\u00e7\u00e3o em mang\u00e1 do livro", "menina do nariz arrebitado", "monteiro lobato", "davi", "publicit\u00e1rio", "ator", "paix\u00e3o", "profiss\u00e3o", "imagina\u00e7\u00e3o", "novas hist\u00f3rias", "tuka vilhena", "@tukavilhena", "pseud\u00f4nimo de ana maria vilhena coelho", "lins- sp em 1964", "jundia\u00ed em 1972", "leitura", "aula", "escolas estaduais", "romances hist\u00f3ricos", "nova aventura nos romances de fantasia", "maur\u00edcio owada", "www.artstation.com/mauricio_owada40", "mundo dos quadrinhos", "inesperado convite do coletivo jundcomics", "grandes artistas", "eua", "jap\u00e3o", "europeus", "vinicius velo", "@vinicius.velo", "artista gr\u00e1fico transm\u00eddia", "autor de hist\u00f3rias em quadrinhos", "publicidade", "propaganda", "carreira como ilustrador", "diretor de arte em ag\u00eancias de publicidade do interior", "capital do estado de s\u00e3o paulo", "projetos de audiovisual", "document\u00e1rio", "dia", "21 anos", "anima\u00e7\u00f5es", "lino", "as aventuras de fujiwara manchester", "mundo proibido", "primeira hq", "prociss\u00e3o", "cris\u00e1lida", "ede galileu", "@edegalileu", "artista pl\u00e1stico", "arte educador", "produtor cultural", "um dos criadores do jundcomics", "evento", "cultura pop na cidade de jundia\u00ed-sp", "idealizador", "editor da revista japy", "hq \u2019s independentes", "casa poiesis", "homem-chiclete", "procura de a\u00e7\u00f5es", "produ\u00e7\u00e3o de hq", "uma", "paix\u00f5es", "um dos propriet\u00e1rios", "pop", "escola de arte", "ministra aulas de desenho", "pintura", "andr\u00e9 kondo", "site", "www.andrekondo.com", "\u00e9autor de 14 obras", "traduzida", "japon\u00eas", "finalista do pr\u00eamio jabuti", "400 pr\u00eamios liter\u00e1rios", "bolsa gaimusho kenshusei", "governo do jap\u00e3o", "membros da fam\u00edlia imperial", "curador da 2.\u00aa festa liter\u00e1ria de vinhedo", "autor", "2.\u00aa festa liter\u00e1ria de jundia\u00ed", "editor da telucazu edi\u00e7\u00f5es", "vice-presidente da nikkei bungaku", "membro-correspondente da atl", "ases", "amlac", "selo", "recomend\u00e1vel da fnlij", "selo c\u00e1tedra unesco de leitura puc-rio", "fabr\u00edcio nogueira", "@fncabral", "ilustrador da cidade de jundia\u00ed", "eventos de cultura pop", "2020 kabral", "\u00e1rea da publicidade", "comunica\u00e7\u00e3o", "ilustra\u00e7\u00e3o", "ent\u00e3o", "trabalhos", "rodrigo pie", "@rodrigopiemarcondes", "roteirista", "criador do universo don comics", "primeiras cria\u00e7\u00f5es", "ano de 1988", "blindado", "indestrut\u00edveis", "destemidos", "personagens", "dramaturgo", "diretor de teatro", "ano de 2015", "primeiras revistas", "indestrut\u00edveis 1", "selo don comics blindado fanzine", "proscrito fanzine", "miss 10", "cavaleiro do blues", "recompensas"]}