{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": true, "hqmix": true, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": true, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 115.0, "recompensas_menor_ajustado": 126.82632290136858, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 434397, "autoria_nome": "walmir orlandeli", "autoria_nome_publico": "orlandeli", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 453, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 30, "social_projetos_publicados": 8, "geral_municipio": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5268, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 58, "geral_data_fim": "2022-08-13T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2022-06-15T14:57:03.942556", "geral_meta": 20000.0, "geral_meta_corrigida": 22056.751808933666, "geral_arrecadado": 25666.0, "geral_arrecadado_corrigido": 28305.429596404574, "geral_percentual_arrecadado": 128.33, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 10, "geral_project_id": 154276, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Depois que eu matei o Lib\u00f3rio", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 367, "geral_total_apoiadores": 362, "geral_sobre": "VOC\u00ca J\u00c1 TEVE VONTADE DE MATAR ALGU\u00c9M?\n\u201cEu matei o Lib\u00f3rio\u201d \u00e9 uma HQ publicada em 2013. A edi\u00e7\u00e3o impressa est\u00e1 esgotada faz um bom tempo.\nMuitos, que n\u00e3o conheciam o meu trabalho na \u00e9poca, me perguntavam se haveria uma reimpress\u00e3o desse material.\nEssa ideia me persegue faz algum tempo, mas n\u00e3o queria apenas reimprimir a hist\u00f3ria de 2013.\nA trama tem algo muito inusitado. O Lib\u00f3rio \u00e9 o estere\u00f3tipo do bom sujeito. O cara bom, honesto, sem v\u00edcios, dedicado, prestativo\u2026 A\u00ed vem um maluco e, logo de cara, anuncia que MATOU O LIB\u00d3RIO, n\u00e3o por maldade, mas por NECESSIDADE.\nAt\u00e9 a\u00ed tudo bem. Os quadrinhos est\u00e3o cheios de personagens perversos que querem acabar com o bem. Vil\u00f5es s\u00e3o assim mesmo. O problema, o \u00fanico problema, \u00e9 que, na esmagadora opini\u00e3o dos leitores da \u00e9poca\u2026 O LIB\u00d3RIO BEM QUE MERECEU .\nFoi ent\u00e3o que percebi que a hist\u00f3ria cabia ainda mais um questionamento, mais um olhar.\nPor que, sendo o Lib\u00f3rio t\u00e3o bom, tanta gente n\u00e3o gosta dele? O que \u00e9 esse \"bom\", afinal?\nA nova edi\u00e7\u00e3o trar\u00e1 a hist\u00f3ria original de 2013 e tamb\u00e9m uma continua\u00e7\u00e3o TOTALMENTE IN\u00c9DITA, vamos mostrar o que aconteceu Depois que eu matei o Lib\u00f3rio. Tudo em uma  edi\u00e7\u00e3o muito bem cuidada, com novo projeto gr\u00e1fico e extras. Imperd\u00edvel .\nSer\u00e1 o acerto de contas definitivo e a resposta para esse dilema do porqu\u00ea todo mundo odeia o Lib\u00f3rio... Sendo que ele \u00e9 t\u00e3o bom.\nO LIVRO\nDepois que eu matei o Lib\u00f3rio re\u00fane a saga completa do Lib\u00f3rio e seu desafeto, al\u00e9m de extras, textos e curiosidades. Por exemplo, Lib\u00f3rio tem uma vers\u00e3o em formato conto e tamb\u00e9m uma HQ de 10 p\u00e1ginas que deu origem \u00e0 edi\u00e7\u00e3o de 2013. Ambas vers\u00f5es nunca foram publicadas. Inclusive tem uma recompensa resgatando esse material. Ser\u00e3o 84 p\u00e1ginas, no formato 19cmx19cm (o mesmo do Yang), cheias de est\u00f3rias e hist\u00f3rias.\nPOR QUE UMA CAMPANHA NO CATARSE?\nO livro Depois que eu matei o Lib\u00f3rio est\u00e1 em fase final de produ\u00e7\u00e3o. Quando a campanha encerrar, o livro j\u00e1 estar\u00e1 pronto. Os envios acontecem quase na sequ\u00eancia do final da campanha.\nO Catarse conquistou grande credibilidade junto aos apreciadores de arte e cultura, tornando-se uma excelente ferramenta para conectar leitores e obras, por isso optamos pela plataforma para ser uma das principais ferramentas de distribui\u00e7\u00e3o do livro.\nQueremos ver esse livro pronto e contamos com o seu apoio para viabilizar esse projeto.\nPara refor\u00e7ar essa aposta de utilizar o Catarse como principal ponte entre a obra e o leitor, criamos condi\u00e7\u00f5es e recompensas exclusivas para quem adquirir pela plataforma.\nCOMO FUNCIONA?\nO Catarse \u00e9 uma das plataformas mais confi\u00e1veis quando se fala em financiamento coletivo.\nVoc\u00ea escolhe o tipo de apoio com as recompensas que deseja, efetua o pagamento e, no prazo combinado, recebe tudo em casa.\nCaso a meta m\u00ednima n\u00e3o seja alcan\u00e7ada, o Catarse devolve todo o seu dinheiro. Sem dor de cabe\u00e7a, sem burocracia.\nPara impulsionar e motivar que o livro circule ainda mais, atingindo a meta inicial vamos criar metas estendidas. Para cada meta estendida atingida vamos presentear os apoiadores com algum brinde ou a\u00e7\u00e3o que trar\u00e1 algum benef\u00edcio.\nORLANDELI\nEm 1994, iniciou sua carreira nas p\u00e1ginas do jornal Di\u00e1rio da Regi\u00e3o com a tira Viol\u00eancia Gratuita .\nEm 2002 lan\u00e7ou a revista Grump , que lhe rendeu o trof\u00e9u HQMIX de melhor revista de humor.\nParticipou de v\u00e1rias edi\u00e7\u00f5es do \u00e1lbum Front , publicado pela editora Via Lettera, com hist\u00f3rias em quadrinhos e contos.\nEm 2008, criou a tira (SIC) vencedora do primeiro lugar no Sal\u00e3o Internacional de Humor de Piracicaba.\nEm 2009, foi convidado a participar da obra MSP50 .\nEm 2010, lan\u00e7ou um \u00e1lbum com a compila\u00e7\u00e3o das tiras (SIC) , a obra foi uma das contempladas pelo programa Proac Quadrinhos.\nEm 2013, foi convidado a participar da obra \u201cMonica\u00b4s\u201d.\nAinda em 2013, publicou Eu matei o Lib\u00f3rio , de forma independente.\nEm 2014, lan\u00e7ou a compila\u00e7\u00e3o de tiras Grump \u2013 Naqueles Tempos, 20 anos de hist\u00f3rias em comemora\u00e7\u00e3o aos vinte anos de publica\u00e7\u00e3o do personagem.\nEm 2015, criou O mundo de Yang , webs\u00e9rie publicada semanalmente e que foi reunida em livro no final do mesmo ano.\nEm 2016, lan\u00e7ou a graphic novel Daruma , obra contemplada pelo Proac, e as colet\u00e2neas Grump \u2013 Um dia eu chego l\u00e1 , (Sic) vol 1 \u2013 Sim, eu posso ver... Eu acho e (Sic) vol 2 \u2013 \u00c9... Olhando assim faz sentido .\nEm 2017, foi convidado para reinterpretar o personagem Chico Bento , de Mauricio de Sousa, para o selo Graphic MSP, que resultou no \u00e1lbum Chico Bento \u2013 Arvorada , vencedor do trof\u00e9u HQMIX.\nAinda em 2017, lan\u00e7ou o \u00e1lbum O Sinal (Indicado ao pr\u00eamio Jabuti de literatura), pelo selo Jupati, da Marsupial Editora.\nEm 2019 publicou a HQ Os olhos de Barth\u00f4 e tamb\u00e9m O mundo de Yang - Rumo ao Sul , essa \u00faltima, em campanha aqui pelo Catarse.\nEm 2021 publicou a sua segunda Graphic MSP, Chico Bento - Verdade e O mundo de Yang - Dois Cortes , terceiro livro da s\u00e9rie.\nEm 2022 publicou o livro A Coisa.\nComo ilustrador publicou em v\u00e1rios ve\u00edculos, como: jornal Folha de S\u00e3o Paulo, revistas Mundo Estranho, Sa\u00fade, \u00c9poca, Superinteressante, entre outras.\nGanhador de v\u00e1rios pr\u00eamios nacionais e internacionais.\nwww.orlandeli.com.br\nInstagram - @orlandel"}