{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": true, "fiq": true, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": true, "herois": false, "disputa": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": true, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": true, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 80.0, "recompensas_menor_ajustado": 87.62241817188293, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 166550, "autoria_nome": "renato frigo", "autoria_nome_publico": "pedro mauro", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 309, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 34, "social_projetos_publicados": 3, "geral_municipio": "Itu", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 4984, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2022-09-16T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2022-07-17T22:31:10.457379", "geral_meta": 14000.0, "geral_meta_corrigida": 15333.923180079511, "geral_arrecadado": 26970.47, "geral_arrecadado_corrigido": 29540.22250790279, "geral_percentual_arrecadado": 192.64621428571428, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 38, "geral_project_id": 154567, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Pedro Mauro Artbook Collection Volume I: Mulheres", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 225, "geral_total_apoiadores": 222, "geral_sobre": "Uma cole\u00e7\u00e3o de artbooks para os f\u00e3s do Pedro Mauro!\nAnunciamos o lan\u00e7amento do primeiro volume da Pedro Mauro Artbook Collection! Uma obra feita para admirar o talento do artista Pedro Mauro atrav\u00e9s dos seus desenhos a l\u00e1pis, rascunhos, estudos, artes em nanquim e outras produ\u00e7\u00f5es nunca antes publicadas!\nO primeiro volume \"MULHERES\", apresenta uma grande sele\u00e7\u00e3o de trabalhos para o encanto dos f\u00e3s colecionadores, ilustradores e apreciadores da nona arte. Um livro que compila imagens de desenhos, sketches e estudos que o artista criou ao longo da \u00faltima d\u00e9cada.\nArtbooks s\u00e3o \"livros de artes\" que geralmente se apresentam como cole\u00e7\u00f5es de imagens art\u00edsticas sobre uma obra ou ideia conceitual espec\u00edfica. Os artbooks podem conter storyboards, desenhos de personagens, artes conceituais ou qualquer outro conte\u00fado que o artista gostaria de mostrar para o p\u00fablico. Muitas vezes, como no nosso caso, o artbook tamb\u00e9m \u00e9 promovido como um item de colecionador.\nArtbooks tamb\u00e9m fazem parte de cole\u00e7\u00f5es de um determinado tema, seja de um g\u00eanero como a fotografia, um filme, uma s\u00e9rie de televis\u00e3o, ou o trabalho de um determinado artista. Nesse projeto, o tema \u00e9 o talento do artista Pedro Mauro.\nQuem s\u00e3o as artistas convidadas para participar da galeria de pin-ups do livro?\nD\u00e9bora Carit\u00e1 - instagram.com/caritadebora\nGisela Pizzatto - instagram.com/gisapizzatto\nLuiza Mcallister - instagram.com/luizamcallister\nPriscilla Petraites - instagram.com/priscilla_petraites\nPedro Mauro nos conta: \"Durante a minha juventude, por causa das hist\u00f3rias de faroeste que desenhava para a editora Taika, comprei um livro chamado \u201cAs domadoras do velho Oeste\u201d do Dee Brown, e nesse livro conheci uma hist\u00f3ria que chamou minha aten\u00e7\u00e3o e ficou gravada na minha mem\u00f3ria. A hist\u00f3ria de uma fam\u00edlia americana que viajava rumo ao oeste, e de repente todos os homens da fam\u00edlia desaparecem e apenas a filha, uma menina de 14 anos, fica sozinha no meio da natureza selvagem enfrentando todas as adversidades da \u00e9poca como frio, fome, lobos, \u00edndios e ca\u00e7adores.\nA hist\u00f3ria \u00e9 ver\u00eddica e lembro que quando li esse livro e descobri o legado da Janette Riker, fiquei realmente impressionado afinal ela tinha apenas alguns anos a menos do que eu tinha na \u00e9poca! E desde aquela leitura, pensei em uma forma de retratar tanta coragem e determina\u00e7\u00e3o em uma hist\u00f3ria de quadrinhos. Como desenhar tudo aquilo que ela enfrentou durante o rigoroso inverno de 1849?\nO tempo passou, eu fui para a publicidade e continuei desenhando e aprimorando meu tra\u00e7o e minhas t\u00e9cnicas e agora, finalmente depois de 50 anos, consegui colocar no papel tudo o que senti quando conheci a hist\u00f3ria dessa menina guerreira.\nE para minha alegria, essa adapta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 publicada! S\u00e3o 24 p\u00e1ginas onde ilustrei cada cena sem os limites tradicionais dos bal\u00f5es e dos quadrinhos e usei um estilo narrativo mais aberto para poder explorar os lindos cen\u00e1rios das Montanhas Rochosas do oeste americano.\nNessa hist\u00f3ria pude fazer minha homenagem a bravura da Janette Riker \u2013 e de todas as mulheres \u2013 usando um estilo que nunca usei em nenhum outro trabalho publicado.\nE agora chegou a oportunidade perfeita para mostrar essa hist\u00f3ria para todos voc\u00eas.\" Acompanhe abaixo a hist\u00f3ria real de Janette Riker que ser\u00e1 adaptada para o Pedro Mauro Artbook Collection Vol. I\nA fronteira no final de 1800 estava nas plan\u00edcies e nas montanhas. Nesse imenso territ\u00f3rio delimitado a oeste pelo Pac\u00edfico e a leste por uma linha que vai irregularmente desde as nascentes do Rio Vermelho do Norte at\u00e9 o Rio Platte, 100 milhas de Omaha, Nebraska e depois at\u00e9 a foz do Brazos River no Texas, onde quer que um assentamento esteja isolado, h\u00e1 a fronteira.\nA viagem de bois pelo continente, do Atl\u00e2ntico ao Pac\u00edfico, era de mais de 3.000 milhas e podia durar de um ano a dezoito meses, conforme as circunst\u00e2ncias.\nDepois de deixar as regi\u00f5es onde as estradas e os assentamentos tornavam sua marcha comparativamente confort\u00e1vel e segura, eles atacaram corajosamente as plan\u00edcies, vadeando rios, abrindo caminho pelas florestas, labutando por largas trilhas do deserto, desprovidos de comida, ervas e \u00e1gua, at\u00e9 que chegaram \u00e0s Montanhas Rochosas.\nA fam\u00edlia Riker, composta pelo Sr. Riker, seus dois filhos e sua filha Janette, passou pelo pa\u00eds de Dakota em 1849. No final de setembro havia penetrado no cora\u00e7\u00e3o das montanhas no territ\u00f3rio conhecido como Montana. Antes de prosseguir sua jornada deste ponto at\u00e9 seu destino no Oregon, eles acamparam por tr\u00eas dias em um vale bem gramado para descansar seu gado e adicionar algumas corcovas e l\u00ednguas de b\u00fafalo ao seu estoque de provis\u00f5es.\nNo segundo dia depois de chegarem a este local, o pai e os dois filhos partiram para a ca\u00e7a ao b\u00fafalo com a expectativa de regressar antes do anoitecer. Mas o p\u00f4r-do-sol e a escurid\u00e3o vieram sem traz\u00ea-los de volta para a menina solit\u00e1ria, que em ansiedade insone aguardava seu retorno a noite toda sentada sob a capota branca da carro\u00e7a conestoga. Ao amanhecer, ela partiu em seu rastro, que ela seguiu por v\u00e1rios quil\u00f4metros at\u00e9 um desfiladeiro profundo onde perdeu todo o rastro dos andarilhos e foi depois de uma longa e in\u00fatil busca compelida na maior tristeza e distra\u00e7\u00e3o da mente, a retornar ao acampamento.\nDurante uma semana, ela passou o tempo todo procurando encontrar algum vest\u00edgio de seus parentes desaparecidos, mas sem sucesso.\nEnquanto a donzela solit\u00e1ria olhava para as poderosas muralhas que a desaprovavam e impediam sua sa\u00edda para leste e oeste de sua pris\u00e3o, a esperan\u00e7a morreu em seu cora\u00e7\u00e3o, e ela rezou por uma morte r\u00e1pida. Esse humor foi apenas moment\u00e2neo; o amor \u00e0 vida logo afirmou seu poder, e ela buscou em torno dela algum meio pelo qual pudesse se livrar de sua situa\u00e7\u00e3o perigosa ou pelo menos prolongar sua exist\u00eancia.\nTentar encontrar o caminho pelas montanhas parecia-lhe imposs\u00edvel. Seu \u00fanico caminho era abrigar-se contra o inverno e ficar onde estava at\u00e9 ser descoberta por alguns ca\u00e7adores de passagem ou por \u00edndios, a quem temia menos do que uma exist\u00eancia passada em tal solid\u00e3o e cercada de tantos perigos.\nMachados e p\u00e1s entre os implementos agr\u00edcolas da carro\u00e7a forneceram-lhe as ferramentas necess\u00e1rias e, com o trabalho ass\u00edduo, ao qual sua estrutura estava acostumada h\u00e1 muito tempo, ela conseguiu construir, em poucas semanas, uma r\u00fastica cabana de varas e pequenas Hist\u00f3rico.\nEnchendo os interst\u00edcios com capim seco e amontoando a terra ao redor, ela jogou sobre ele o topo da carro\u00e7a, que prendeu firmemente a estacas fincadas no ch\u00e3o, e assim forneceu um abrigo razoavelmente imperme\u00e1vel e \u00e0 prova de intemp\u00e9ries.\nPara l\u00e1 ela transportou os fog\u00f5es e outros conte\u00fados da carro\u00e7a. Os bois, vagando pelo vale, engordaram-se na erva doce at\u00e9 a neve cair; ela ent\u00e3o abateu e esfolou o mais gordo, e cortou a carca\u00e7a, embalou-a para uso no inverno. Troncos secos e galhos de \u00e1rvores, reunidos e cortados com trabalho infinito, bastavam para mant\u00ea-la abastecida. Embora ela tenha ficado quase completamente enterrada na neve por quase tr\u00eas meses, ela conseguiu se manter viva e razoavelmente confort\u00e1vel fazendo um orif\u00edcio para a fuma\u00e7a escapar e cavando combust\u00edvel do monte que cobria sua pilha de madeira.\nSua situa\u00e7\u00e3o era realmente desolada, mas ainda prefer\u00edvel ao risco de ser devorada por lobos ou le\u00f5es da montanha, que, atra\u00eddos pelo cheiro do boi abatido, come\u00e7aram a rondar seu abrigo antes da grande nevasca, mas agora n\u00e3o conseguiam alcan\u00e7\u00e1-la sob os baluartes nevados.\nNo entanto, ela sofreu mais com o efeito do degelo da primavera que inundou sua cabana com \u00e1gua e a obrigou a mudar seus aposentos para a carro\u00e7a, que ela cobriu com o topo de algod\u00e3o, depois de retirar para l\u00e1 seus cobertores e provis\u00f5es. O derretimento das neves inundou o vale e, por duas semanas, ela n\u00e3o conseguiu acender uma fogueira, sobrevivendo de farinha indiana crua e carne crua, que havia salgado no in\u00edcio do inverno.\nNo final de abril, ela foi encontrada nos \u00faltimos est\u00e1gios de exaust\u00e3o por um grupo de \u00edndios, que gentilmente aliviou suas necessidades e a carregou pelas montanhas com seus utens\u00edlios dom\u00e9sticos e a deixou na esta\u00e7\u00e3o de Walla Walla. Esse ato por parte dos selvagens, que eram uma tribo selvagem e hostil, deveu-se \u00e0 admira\u00e7\u00e3o pela ousadia da \u201cjovem mulher branca\u201d, que se manteve por muito tempo.\nPedro Mauro Moreno Dias nasceu em Nova Europa, S\u00e3o Paulo, em 19 de fevereiro de 1953. Iniciou sua carreira aos 16 anos, como assistente de Ign\u00e1cio Justo em hist\u00f3rias de guerra na editora Taika. Na mesma editora, entre 1970 e 1971, desenhou capas e hist\u00f3rias de faroeste para as revistas Pancho, Almanaque de Far-West, Far-West Edi\u00e7\u00e3o Especial e Cowboy, que tiveram republica\u00e7\u00f5es at\u00e9 1976. Parte dessas hist\u00f3rias deram origem a este projeto no Catarse: https://www.catarse.me/pedromauro50anos . Mais tarde passou a ser muito procurado pela \u00e1rea de publicidade, onde fez muito sucesso como ilustrador. O trabalho se concentrava no desenvolvimento de composi\u00e7\u00f5es e storyboards para grandes ag\u00eancias internacionais e na finaliza\u00e7\u00e3o de artes para editoras de revistas e livros em S\u00e3o Paulo. Na d\u00e9cada de 90 foi convidado a trabalhar e morar em Nova York, onde permaneceu por 12 anos, produzindo trabalhos de alto n\u00edvel para grandes clientes e sendo representado pelo Paul Santa-Donato Studios .\nEm 2013, finalmente volta aos quadrinhos com uma s\u00e9rie sobre uma famosa pirata, \"Back From the Dead Red\", de autoria de Carlos Estefan, ainda n\u00e3o publicada.\nEm 2014, foi descoberto no Facebook pelo roteirista italiano Gianfranco Manfredi, respons\u00e1vel pelos roteiros de \"M\u00e1gico Vento\" da Sergio Bonelli Editore (SBE), quando ent\u00e3o foi convidado para desenhar \"Adam Wild\", uma miniss\u00e9rie escrita pelo roteirista italiano.\nEm 2015, publicou o seu primeiro sketchbook em parceria com o desenhista brasileiro Augusto Minighitti e ilustrou a colet\u00e2nea \"321 \u2013 Fast Comics\", de Felipe Cagno. Em 2016 publicou o segundo sketchbook e ilustrou a colet\u00e2nea \"P\u00e1tria Armada - Vis\u00f5es de Guerra\", de Klebs J\u00fanior e o volume 3, \"Libertalia, la Cit\u00e9 Oubli\u00e9e\", da s\u00e9rie L'Art du Crime , de Marc Omeyer e Olivier Berlion, para a editora francesa de quadrinhos Glenat.\nEm 2017, ilustrou \"Os poucos & amaldi\u00e7oados\", outro \u00e1lbum de Felipe Cagno, e fez seu segundo trabalho para a Bonelli, ilustrando \"Mugiko\" para a cole\u00e7\u00e3o Le Storie , uma hist\u00f3ria de espionagem, tamb\u00e9m roteirizada por Gianfranco Manfredi e que foi publicada no Brasil pela Editora Trem Fantasma. Mas recentemente, uma vez mais a convite de Manfredi, Pedro Mauro desenhou para SBE quatro n\u00fameros da nova miniss\u00e9rie intitulada \"Cani Sciolti\".\nAtualmente, Pedro reside e tem seu est\u00fadio na cidade de Itu, no interior de SP, onde entre outras coisas, continua se dedicando as quadrinhos. Nos \u00faltimos tr\u00eas anos, em parceria com Carlos Estefan, voltou a desenhar faroeste e publicou uma trilogia chamada Gatilho. As publica\u00e7\u00f5es, durante os seus lan\u00e7amentos na Comic Con Experience - CCXP esgotaram pelos tr\u00eas anos seguidos. Para saber mais: https://www.pedromauro.com/", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.6, "1": 0.0, "2": 0.6, "3": 0.4, "4": 0.6, "5": 0.4, "6": 0.4, "7": 0.4, "8": 0.6, "9": 0.4, "10": 0.4, "11": 0.8, "12": 0.4, "13": 0.2, "14": 0.2, "15": 0.6, "16": 0.6, "17": 0.2, "18": 0.2, "19": 0.4, "20": 0.2, "21": 0.2, "22": 0.6, "23": 0.6, "24": 0.2, "25": 0.2, "26": 0.2, "27": 0.6, "28": 0.2, "29": 0.0, "30": 0.8, "31": 0.0, "32": 0.2, "33": 0.2, "34": 0.2, "35": 0.6, "36": 0.6, "37": 0.4, "38": 0.4, "39": 0.2, "40": 0.4, "41": 0.4, "42": 0.6, "43": 0.4, "44": 0.2, "45": 0.4, "46": 0.0, "47": 0.2, "48": 0.4, "49": 0.2}, "categoria_entidades": ["cole\u00e7\u00e3o de artbooks", "f\u00e3s do pedro mauro", "lan\u00e7amento do primeiro volume da pedro mauro artbook collection", "obra", "talento do artista pedro mauro", "desenhos a l\u00e1pis", "rascunhos", "estudos", "artes em nanquim", "produ\u00e7\u00f5es", "primeiro volume", "mulheres", "grande sele\u00e7\u00e3o de trabalhos", "encanto dos f\u00e3s colecionadores", "ilustradores", "apreciadores da nona arte", "livro", "imagens de desenhos", "sketches", "artista", "longo da \u00faltima d\u00e9cada", "artbooks", "livros de artes", "cole\u00e7\u00f5es de imagens art\u00edsticas", "ideia conceitual espec\u00edfica", "storyboards", "desenhos de personagens", "artes conceituais", "conte\u00fado", "p\u00fablico", "vezes", "caso", "artbook", "item de colecionador", "parte de cole\u00e7\u00f5es", "determinado tema", "g\u00eanero", "fotografia", "filme", "s\u00e9rie de televis\u00e3o", "trabalho", "projeto", "tema", "artistas", "galeria de pin-ups do livro", "d\u00e9bora carit\u00e1", "instagram.com/caritadebora", "gisela pizzatto", "instagram.com/gisapizzatto", "luiza mcallister", "priscilla petraites", "pedro mauro nos conta", "juventude", "causa das hist\u00f3rias de faroeste", "editora taika", "domadoras do velho oeste", "dee brown", "hist\u00f3ria", "aten\u00e7\u00e3o", "mem\u00f3ria", "fam\u00edlia americana", "oeste", "repente", "homens da fam\u00edlia", "filha", "menina de 14 anos", "sozinha no meio da natureza selvagem", "adversidades da \u00e9poca como frio", "fome", "lobos", "\u00edndios", "ca\u00e7adores", "legado da janette riker", "anos a menos", "\u00e9poca", "leitura", "forma", "coragem", "determina\u00e7\u00e3o", "hist\u00f3ria de quadrinhos", "rigoroso inverno de 1849", "tempo", "publicidade", "tra\u00e7o", "t\u00e9cnicas", "50 anos", "papel", "hist\u00f3ria dessa menina guerreira", "alegria", "adapta\u00e7\u00e3o", "24 p\u00e1ginas", "cena", "limites tradicionais dos bal\u00f5es", "quadrinhos", "estilo narrativo", "lindos cen\u00e1rios das montanhas rochosas do oeste americano", "homenagem", "bravura da janette riker", "estilo", "oportunidade perfeita", "voc\u00eas", "hist\u00f3ria real de janette riker", "pedro mauro artbook collection vol", "i", "fronteira no final de 1800", "plan\u00edcies", "montanhas", "imenso territ\u00f3rio", "oeste pelo pac\u00edfico", "leste", "linha", "nascentes do rio vermelho do norte", "rio platte", "100 milhas de omaha", "nebraska", "foz do brazos river no texas", "assentamento", "fronteira", "viagem de bois pelo continente", "atl\u00e2ntico ao pac\u00edfico", "3.000 milhas", "um ano a dezoito meses", "circunst\u00e2ncias", "regi\u00f5es", "estradas", "assentamentos", "marcha", "rios", "caminho pelas florestas", "largas trilhas do deserto", "comida", "ervas", "\u00e1gua", "montanhas rochosas", "fam\u00edlia riker", "sr. riker", "dois filhos", "filha janette", "pa\u00eds de dakota em 1849", "final de setembro", "cora\u00e7\u00e3o das montanhas no territ\u00f3rio", "montana", "jornada deste ponto", "destino no oregon", "tr\u00eas dias", "vale", "gramado", "gado", "corcovas", "l\u00ednguas de b\u00fafalo", "estoque de provis\u00f5es", "segundo dia", "local", "pai", "ca\u00e7a ao b\u00fafalo", "expectativa", "anoitecer", "p\u00f4r-do-sol", "escurid\u00e3o", "volta", "menina solit\u00e1ria", "ansiedade insone", "retorno a noite", "capota branca da carro\u00e7a conestoga", "amanhecer", "rastro", "quil\u00f4metros", "desfiladeiro profundo", "rastro dos andarilhos", "in\u00fatil busca", "maior tristeza", "distra\u00e7\u00e3o da mente", "acampamento", "uma semana", "vest\u00edgio", "parentes", "sucesso", "donzela solit\u00e1ria", "poderosas muralhas", "sa\u00edda para leste", "pris\u00e3o", "esperan\u00e7a", "cora\u00e7\u00e3o", "morte r\u00e1pida", "humor", "amor \u00e0 vida", "poder", "torno", "meio", "situa\u00e7\u00e3o perigosa", "menos", "exist\u00eancia", "caminho pelas montanhas", "\u00fanico caminho", "inverno", "ca\u00e7adores de passagem", "exist\u00eancia passada", "solid\u00e3o", "perigos", "machados", "p\u00e1s", "implementos agr\u00edcolas da carro\u00e7a", "ferramentas necess\u00e1rias", "trabalho ass\u00edduo", "estrutura", "semanas", "r\u00fastica cabana de varas", "pequenas hist\u00f3rico", "interst\u00edcios com capim seco", "terra ao redor", "topo da carro\u00e7a", "estacas", "ch\u00e3o", "abrigo", "prova de intemp\u00e9ries", "fog\u00f5es", "conte\u00fados da carro\u00e7a", "bois", "erva doce", "neve", "carca\u00e7a", "uso no inverno", "troncos secos", "galhos de \u00e1rvores", "trabalho infinito", "tr\u00eas meses", "orif\u00edcio", "fuma\u00e7a", "combust\u00edvel do monte", "pilha de madeira", "situa\u00e7\u00e3o", "risco", "le\u00f5es da montanha", "cheiro do boi", "grande nevasca", "baluartes", "entanto", "efeito do degelo da primavera", "cabana com \u00e1gua", "aposentos", "carro\u00e7a", "topo de algod\u00e3o", "cobertores", "provis\u00f5es", "derretimento das neves", "duas semanas", "fogueira", "farinha indiana crua", "carne crua", "in\u00edcio do inverno", "final de abril", "\u00faltimos est\u00e1gios de exaust\u00e3o", "grupo de \u00edndios", "necessidades", "utens\u00edlios dom\u00e9sticos", "esta\u00e7\u00e3o de walla walla", "ato por parte dos selvagens", "tribo selvagem", "admira\u00e7\u00e3o pela ousadia", "jovem mulher branca", "pedro mauro moreno dias", "nova europa", "s\u00e3o paulo", "19 de fevereiro de 1953", "carreira aos 16 anos", "assistente de ign\u00e1cio justo em hist\u00f3rias de guerra na editora taika", "mesma editora", "capas", "hist\u00f3rias de faroeste", "revistas pancho", "almanaque de far-west", "far-west edi\u00e7\u00e3o especial", "cowboy", "republica\u00e7\u00f5es at\u00e9 1976", "parte dessas hist\u00f3rias", "origem", "projeto no catarse", "\u00e1rea de publicidade", "sucesso como ilustrador", "desenvolvimento de composi\u00e7\u00f5es", "storyboards para grandes ag\u00eancias internacionais", "finaliza\u00e7\u00e3o de artes para editoras de revistas", "livros em s\u00e3o paulo", "d\u00e9cada de 90", "nova york", "12 anos", "trabalhos de alto n\u00edvel para grandes clientes", "paul santa-donato studios", "volta aos quadrinhos", "s\u00e9rie", "famosa pirata", "back from the dead red", "autoria de carlos estefan", "facebook pelo roteirista italiano gianfranco manfredi", "respons\u00e1vel pelos roteiros", "m\u00e1gico vento", "sergio bonelli editore", "sbe", "adam wild", "miniss\u00e9rie", "roteirista italiano", "primeiro sketchbook em parceria", "desenhista brasileiro augusto minighitti", "colet\u00e2nea", "fast comics", "felipe cagno", "segundo sketchbook", "p\u00e1tria armada", "vis\u00f5es de guerra", "klebs j\u00fanior", "volume 3", "libertalia", "la cit\u00e9 oubli\u00e9e", "s\u00e9rie l'art du crime", "marc omeyer", "olivier berlion", "editora francesa de quadrinhos glenat", "poucos", "\u00e1lbum de felipe cagno", "segundo trabalho", "bonelli", "mugiko", "cole\u00e7\u00e3o le storie", "hist\u00f3ria de espionagem", "gianfranco manfredi", "brasil pela editora trem fantasma", "mais a convite de manfredi", "pedro mauro", "sbe quatro n\u00fameros da nova miniss\u00e9rie", "cani sciolti", "pedro", "est\u00fadio na cidade de itu", "interior de sp", "coisas", "\u00faltimos tr\u00eas anos", "parceria com carlos estefan", "faroeste", "trilogia", "gatilho", "publica\u00e7\u00f5es", "lan\u00e7amentos na comic con experience", "ccxp", "tr\u00eas anos", "https://www.pedromauro.com/"]}