{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": true, "fiq": true, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": true, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": true, "webformatos": true, "erotismo": true, "religiosidade": true, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 100.0, "recompensas_menor_ajustado": 109.52802271485366, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 25404, "autoria_nome": "mario net edicao de livros ltda", "autoria_nome_publico": "m\u00e1rio c\u00e9sar dos santos oliveira", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 180, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 171, "social_projetos_publicados": 8, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 21, "geral_data_fim": "2022-07-26T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2022-07-04T13:19:37.55286", "geral_meta": 2500.0, "geral_meta_corrigida": 2738.2005678713413, "geral_arrecadado": 3390.0, "geral_arrecadado_corrigido": 3712.999970033539, "geral_percentual_arrecadado": 135.6, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 10, "geral_project_id": 154988, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Camisa Emprestada", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 95, "geral_total_apoiadores": 93, "geral_sobre": "Ol\u00e1, tudo bem?\nPara quem n\u00e3o me conhece me chamo M\u00e1rio C\u00e9sar . Sou autor e editor de hist\u00f3rias em quadrinhos e tamb\u00e9m sou um dos co-criadores e organizadores da POC CON Feira LGBTQIA+ de Quadrinhos e Artes Gr\u00e1ficas . J\u00e1 venci o Trof\u00e9u HQ Mix quatro vezes e fui duas vezes finalista do Pr\u00eamio Jabuti .\nEstou fazendo esta campanha para financiar meu novo zine: CAMISA EMPRESTADA.\nEste zine nasceu de um convite para o projeto Quadro a Quadro do Sesc Pomp\u00e9ia e teve como fonte de inspira\u00e7\u00e3o as m\u00fasicas de Logo Ali , um dos meus discos prediletos de 2021, do talentoso cantor e compositor Bemti .\nEsta campanha ir\u00e1 financiar a edi\u00e7\u00e3o impressa dessa hist\u00f3ria em formato de revista. S\u00e3o 40 p\u00e1ginas coloridas nas quais narro o desenvolvimento de uma rela\u00e7\u00e3o amorosa homoafetiva.\nA hist\u00f3ria ser\u00e1 publicada para leitura gratuita ao longo do m\u00eas de julho de 2022 no instagram do Sesc Pomp\u00e9ia .\nPor esta campanha, voc\u00eas tamb\u00e9m podem adquirir outros t\u00edtulos meus com desconto como o zine Fruto Proibido ou os livros da s\u00e9rie Bendita Cura .\nFruto Proibido narra as aventuras secretas de um heterossexual. S\u00e3o duas hist\u00f3rias obscuras que um pai da fam\u00edlia tradicional brasileira jamais contaria \u00e0 mesa de jantar. Um das HQs foi publicada na Argentina na colet\u00e2nea Historietas Trans.\nFicha t\u00e9cnica - Fruto Proibido: formato 14x21 cm, 24 p\u00e1ginas, colorido, miolo em papel offset 90g e capa colorida em papel cart\u00e3o 250g.\nBendita Cura narra a hist\u00f3ria de Ac\u00e1cio do Nascimento, um personagem que, desde pequeno, \u00e9 submetido a diversos tratamentos em busca de uma suposta cura para a homossexualidade. A s\u00e9rie retrata o que \u00e9 ter a vida marcada pela homofobia e por terapias de revers\u00e3o sexual popularmente conhecidas como 'cura gay'. A s\u00e9rie venceu duas vezes o Trof\u00e9u HQ Mix de Melhor WebQuadrinhos e foi duas vezes finalista do Pr\u00eamio Jabuti .\nFicha t\u00e9cnica - Bendita Cura: formato 16x23 cm, 120 p\u00e1ginas (Volume 1), 96 p\u00e1ginas (Volume 2), 104 p\u00e1ginas (Volume 3), colorido, miolo em papel couch\u00e9 90g e capa com orelhas e colorida em papel cart\u00e3o 250g.\nA recompensas s\u00e3o enviadas pelos Correios, mas quem preferir pode pegar o fanzine presencialmente comigo nos seguintes eventos: - Perifa Con (31 de julho - S\u00e3o Paulo - SP) - FIQ-BH (3 a 7 de agosto - Belo Horizonte - MG) - CC Floripa (10 e 11 de setembro - Florian\u00f3polis - SC) - CCXP (1 a 4 de dezembro - S\u00e3o Paulo - SP)\nConfiram algumas imagens de CAMISA EMPRESTADA .\nFicha t\u00e9cnica - Camisa Emprestada Miolo: 40 p\u00e1ginas, colorido, formato 13x13 cm, miolo em papel offset 90g Capa: Cartonada, colorida, papel cart\u00e3o 250g, grampeado, lamina\u00e7\u00e3o fosca", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.2, "1": 0.0, "2": 0.0, "3": 0.0, "4": 0.0, "5": 0.4, "6": 0.2, "7": 0.0, "8": 0.2, "9": 0.0, "10": 0.0, "11": 0.4, "12": 0.2, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.0, "16": 0.4, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.0, "20": 0.4, "21": 0.0, "22": 0.0, "23": 0.0, "24": 0.0, "25": 0.2, "26": 0.0, "27": 0.2, "28": 0.0, "29": 0.2, "30": 0.4, "31": 0.0, "32": 0.0, "33": 0.2, "34": 0.0, "35": 0.0, "36": 0.0, "37": 0.0, "38": 0.0, "39": 0.0, "40": 0.2, "41": 0.0, "42": 0.2, "43": 0.0, "44": 0.0, "45": 0.2, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.2, "49": 0.2}}