{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": false, "disputa": true, "ficcao_cientifica": true, "fantasia": false, "folclore": true, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 100.0, "recompensas_menor_ajustado": 109.52802271485366, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 188439, "autoria_nome": "leonardo melo", "autoria_nome_publico": "leonardo melo", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 27, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 15, "social_projetos_publicados": 2, "geral_municipio": "Curitiba", "geral_uf": "PR", "geral_uf_br": "PR", "geral_city_id": 2882, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 30, "geral_data_fim": "2022-08-25T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2022-07-25T12:38:02.841524", "geral_meta": 5000.0, "geral_meta_corrigida": 5476.4011357426825, "geral_arrecadado": 6595.0, "geral_arrecadado_corrigido": 7223.373098044599, "geral_percentual_arrecadado": 131.9, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 4, "geral_project_id": 155682, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Undeadman: A Saga de um Imortal", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 60, "geral_total_apoiadores": 58, "geral_sobre": "### CAMPANHA ENCERRADA. QUEM QUISER COMPRAR AS EDI\u00c7\u00d5ES AVULSAS OU A COLE\u00c7\u00c3O COMPLETA PODE FAZ\u00ca-LO AQUI: www.gibistore.com ###\nUndeadman \u00e9 a maior saga em quadrinhos j\u00e1 produzida no Brasil. Os 5 volumes da cole\u00e7\u00e3o somam mais de 1000 p\u00e1ginas de quadrinhos, que conta a hist\u00f3ria de Jason de Ely, um imortal que fora amaldi\u00e7oado na Idade M\u00e9dia e passa a viver in\u00fameras aventuras, vivenciando fatos hist\u00f3ricos ou encontrando famosos personagens da literatura.\nConfira os volumes da cole\u00e7\u00e3o:\nVolume 1: Idade M\u00e9dia\nJason liberta-se de seu cativeiro onde ficou sendo torturado por mais de um s\u00e9culo. \u00c9 vendido como escravo para o Jap\u00e3o, retorna \u00e0 Inglaterra, participa das Cruzadas, incorpora William Wallace, enfrenta Dr\u00e1cula e ainda presencia a peste negra que atinge toda a Europa.\nhttps://www.gibistore.com/pd-6dccdf-undeadman-a-sa...\nVolume 2: Idade Moderna\nAgora Jason se mete no confronto entre mouros e espanh\u00f3is, vai para a \u00cdndia, retorna ao Jap\u00e3o e os auxilia numa revolu\u00e7\u00e3o, descobre a origem sobre a lenda de Dr\u00e1cula e sobre as viagens de Gulliver, al\u00e9m de desvendar os planos e segredos de seu grande inimigo, Profano.\nhttps://www.gibistore.com/pd-6dccf5-undeadman-a-sa...\nVolume 3: Idade Contempor\u00e2nea - Parte 1\nO guerreiro imortal conhece os Tr\u00eas Mosqueteiros, participa da Revolu\u00e7\u00e3o Francesa, vai at\u00e9 a \u00c1frica com Allan Quartermain, enfrenta Dr\u00e1cula uma vez mais e adentra nas grandes guerras de nossa \u00e9poca.\nhttps://www.gibistore.com/pd-6dcd02-undeadman-a-sa...\nVolume 4: Idade Contempor\u00e2nea - Parte 2\nQuando a saga de Jason vai se aproximando do fim, ele vive a Guerra Fria, envolve-se no assassinato de JFK e continua com suas viagens pelo mundo at\u00e9 a Queda do Muro de Berlim. O plano para derrotar Profano e livrar-se de sua maldi\u00e7\u00e3o de uma vez por todas finalmente avan\u00e7a, o que far\u00e1 Jason reencontrar velhos amigos e inimigos. Mas o pre\u00e7o a pagar para se tornar mortal novamente talvez seja alto demais.\nhttps://www.gibistore.com/pd-6f12f0-undeadman-a-sa...\nVolume 5: Idade das Trevas\nO Apocalipse irrompeu sobre a humanidade e agora, um amargurado guerreiro milenar re\u00fane suas \u00faltimas for\u00e7as para tentar chegar ao \u00faltimo ref\u00fagio seguro do planeta, no que restara do Brasil. Mal sabe ele que \u00e9 l\u00e1 que seu verdadeiro inimigo o aguarda, bem como a verdade sobre si mesmo. Uma verdade que ele propositadamente esquecera, mas que agora vem finalmente \u00e0 tona.\nUndeadman Especial\nNessa edi\u00e7\u00e3o \u00fanica com hist\u00f3rias curtas e fechadas, v\u00e1rios artistas mostram suas vi\u00f5es de Jason de Ely, em contos que n\u00e3o necessariamente tem a ver com sua cronologia oficial, mas que servem para apresentar o personagem.\nhttps://www.gibistore.com/pd-6dcd14-undeadman-edic...\nTodos os 5 volumes tem roteiro de Leonardo Melo e arte de v\u00e1rios artistas.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.0, "1": 0.2, "2": 0.4, "3": 0.2, "4": 0.4, "5": 0.0, "6": 0.6, "7": 0.4, "8": 0.2, "9": 0.6, "10": 0.2, "11": 0.2, "12": 0.0, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.2, "16": 0.2, "17": 0.0, "18": 0.2, "19": 0.6, "20": 0.2, "21": 0.4, "22": 0.4, "23": 0.2, "24": 0.0, "25": 0.6, "26": 0.0, "27": 0.6, "28": 0.4, "29": 0.6, "30": 0.2, "31": 0.2, "32": 0.2, "33": 0.0, "34": 0.0, "35": 0.6, "36": 0.2, "37": 0.2, "38": 0.4, "39": 0.0, "40": 0.0, "41": 0.2, "42": 0.4, "43": 0.2, "44": 0.0, "45": 0.4, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.2, "49": 0.2}}