{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": true, "ccxp": true, "fiq": true, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": true, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 350.0, "recompensas_menor_ajustado": 385.6658252187093, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 141906, "autoria_nome": "raphael c\u00e2mara pinheiro", "autoria_nome_publico": "rapha pinheiro", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 481, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": false, "social_sub_novos_seguidores": false, "social_sub_posts_projeto": false, "social_projetos_contribuidos": 82, "social_projetos_publicados": 17, "geral_municipio": "Rio de Janeiro", "geral_uf": "RJ", "geral_uf_br": "RJ", "geral_city_id": 3662, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2022-11-01T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2022-09-01T11:09:23.669295", "geral_meta": 26000.0, "geral_meta_corrigida": 28649.461301961263, "geral_arrecadado": 32609.01, "geral_arrecadado_corrigido": 35931.94500347184, "geral_percentual_arrecadado": 125.41926923076923, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 26, "geral_project_id": 155667, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Rua - Hist\u00f3rias de um Sub\u00farbio Carioca", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 353, "geral_total_apoiadores": 335, "geral_sobre": "Rua conta a hist\u00f3ria de um gari e a rua que ele precisa limpar todos os dias. Acompanhamos as vidas das pessoas que moram nessa rua ao longo de algumas semanas, entendemos seus dramas e conflitos, assistimos as fofocas de bairro e vemos as mudan\u00e7as de comportamento de muitos dos moradores. Enquanto isso, temos um problema sanit\u00e1rio pelas cal\u00e7adas e parece que o gari n\u00e3o est\u00e1 fazendo direito o seu trabalho. O que pode ter acontecido?\n\u00c9 como se acompanhassemos uma grande fofoca de bairro , onde conhecemos os envolvidos mas n\u00e3o somos pr\u00f3ximos deles.\nTudo isso acontece na Rua , esse lugar de passagem e que, muitas vezes, n\u00e3o valorizamos como poder\u00edamos. Ser\u00e1 que os nossos dramas pessoais s\u00e3o mais importantes que o drama coletivo de viver em uma cidade grande? Ser\u00e1 que a vida do outro pode nos ajudar a entender a nossa pr\u00f3pria vida? Eu espero, de cora\u00e7\u00e3o, que Rua ajude a fazer todo mundo refletir sobre essas perguntas.\nO projeto come\u00e7ou em 2019 quando eu estava passando por um momento pessoal complicado. T odas as hist\u00f3rias desse livro foram inspiradas em situa\u00e7\u00f5es reais que foram vividas por mim, meus amigos ou meus familiares na \u00e9poca. O projeto ficou cozinhando na minha cabe\u00e7a at\u00e9 eu finalmente achar um tra\u00e7o com o qual eu ficasse satisfeito para contar essa hist\u00f3ria em 2022.\n\u201c Rua me fez sentir como se eu estivesse passeando pelo tra\u00e7o rabiscado e despretensioso de Rapha Pinheiro, enquanto ouvia o som das cores de Renan Lino no fone de ouvido. Foi como se eu fosse um pedacinho de cada hist\u00f3ria ali contada at\u00e9 tudo se conectar e se encontrar.\u201d\nS\u00e2mela Hidalgo - Curadora da Social Comics\n\u201c Rua d\u00e1 aquela sensa\u00e7\u00e3o familiar que desperta na gente quando, depois de um longo dia de trabalho, sa\u00edmos do transporte p\u00fablico lotado e pisamos na rua de casa - antecipando o descanso, mas tamb\u00e9m prestando aten\u00e7\u00e3o aos vizinhos e seus dramas j\u00e1 bem conhecidos. \u00c9 com esse clima de aconchego e fofoca de bairro que Rapha Pinheiro consegue manter os olhos do leitor pregados e a curiosidade acesa, acompanhando os quatro n\u00facleos narrativos t\u00e3o distintos, por\u00e9m unidos pela mesma rua. Afeto, tristeza, amor, brigas, alegrias, cervejinha gelada; tudo se mistura como deve ser em uma t\u00edpica rua brasileira. Eu quero \u00e9 me mudar pra essa Rua .\u201d\nHel\u00f4 D\u2019Angelo - Quadrinista e Autora de Isolamento\n\u201c Will Eisner mostrou que a rua est\u00e1 cheia de hist\u00f3rias. Basta prestar aten\u00e7\u00e3o e saber contar. Rapha Pinheiro prestou, encontrou e amarrou v\u00e1rias hist\u00f3rias em uma s\u00f3. Esta rua \u00e9 dele.\u201d\n\u00c9rico Assis - Jornalista e tradutor de quadrinhos, autor da s\u00e9rie Bal\u00f5es de Pensamento\n\u201c Ou\u00e7a o cotidiano. Fa\u00e7a anota\u00e7\u00f5es. Traduza em hist\u00f3rias emocionantes. Ser escritor exige que voc\u00ea fique atento a tudo ao seu redor! Com um toque bo\u00eamio, o Rapha \u00e9 o contador de hist\u00f3rias primordial.\u201d\nVinicius - Criador do 2Quadrinhos\nRua \u00e9 um livro grosso. S\u00e3o 208 p\u00e1ginas de papel p\u00f3len 80g/m2 com impress\u00e3o em um lindo Pantone Azul 281 C. O formato \u00e9 o padr\u00e3o da Guar\u00e1: 16cm por 23cm, tamb\u00e9m conhecido como Formato Brasileiro. Ele vai ficar lindo na sua estante com o resto da cole\u00e7\u00e3o da editora.\nAl\u00e9m disso, o projeto gr\u00e1fico especial conta com hot stamping na quarta capa, lombada e orelhas do livro (sim, o livro tem orelha de 8cm). Rua tamb\u00e9m tem um verniz localizado no t\u00edtulo que deixa a capa ainda mais bonita.\nComo todos sabem, apoiar um projeto de quadrinhos significa receber o livro com pre\u00e7o promocional e antes de todo mundo (assumindo que a campanha vai dar certo, n\u00e9). Voc\u00ea pode conferir que as op\u00e7\u00f5es de recompensa, al\u00e9m de terem o livro em si, est\u00e3o repletas de outros t\u00edtulos da Guar\u00e1. Esse pre\u00e7o \u00e9 abaixo do que voc\u00ea encontra por a\u00ed e \u00e9 uma forma de comprar direto com a editora/autores.\nOlhe as recompensas com carinho. Talvez voc\u00ea possa usar o Rua pra completar a sua cole\u00e7\u00e3o de Guar\u00e1 com algum outro livro.\nO frete \u00e9 padronizado por peso e calculado levando em considera\u00e7\u00e3o que vamos enviar pelos Correios com c\u00f3digo de rastreio. Recompensas mais pesadas est\u00e3o com o frete um pouco mais caro.\nTamb\u00e9m temos uma op\u00e7\u00e3o (a melhor, na minha opini\u00e3o) de pegar o livro comigo na CCXP . Essa op\u00e7\u00e3o \u00e9 legal porque garante um aut\u00f3grafo l\u00e1 na hora e um desenho r\u00e1pido no livro. Todo mundo prefere seu livro personalizado, n\u00e9?\nLembrem-se de que todas as recompensas com outros livros s\u00e3o exemplares f\u00edsicos, t\u00e1? Os valores s\u00e3o promocionais mas voc\u00ea vai receber esses livros f\u00edsicos na sua casa.\nVamos supor que a gente consegue bater a meta antes do tempo. O que acontece depois? Bom, a galera pode continuar apoiando e a Guar\u00e1 e vamos colocar algumas coisinhas extras pra incentivar voc\u00eas a divulgar e continuar fazendo o projeto crescer.\nN\u00e3o deixem de continuar divulgando a campanha porque todo mundo ganha. Bora fazer Rua ser um sucesso!\nRapha Pinheiro - Roteiro e Arte\nRapha \u00e9 formado em Arquitetura e Urbanismo pela FAU UFRJ (com gradua\u00e7\u00e3o sandu\u00edche na University of Lincoln na Inglaterra), p\u00f3s-Graduado em Quadrinhos pela \u00c9cole Europ\u00e9enne Superieure de l'Image em Angoul\u00eame (Fran\u00e7a) e Mestre em M\u00eddias Criativas pela ECO UFRJ . \u00c9 Editor-Chefe do Universo Guar\u00e1 , onde coordena a produ\u00e7\u00e3o de diversos artistas e t\u00edtulos, al\u00e9m de organizar a Quarentena Con . \u00c9 professor da Escola de Comunica\u00e7\u00e3o e Design Digital (ECDD) do Instituto Infnet e fundador do Inko - Escola de M\u00eddias Criativas. \u00c9 autor de Os Tomos de Tessa (2015), Salto (2017), Silas (2018) e Mesa 44 (2019), al\u00e9m de Travessia e Ecos (2020) e outros v\u00e1rios projetos menores ou em parceria. Tamb\u00e9m \u00e9 o organizador da cole\u00e7\u00e3o Inko de trabalhos dos ex-alunos do seu curso de quadrinhos. J\u00e1 ganhou Trof\u00e9u HQMix (2021), Cubo de Ouro (2021) e Pr\u00eamio do Dia do Super-Her\u00f3i Brasileiro (2021) , al\u00e9m de v\u00e1rias indica\u00e7\u00f5es a esses e outros pr\u00eamio. Possui um canal no YouTube onde ensina sobre produ\u00e7\u00e3o de quadrinhos, com dicas e boas pr\u00e1ticas, procurando incentivar o debate sobre cena e o mercado nacional de HQs. Al\u00e9m disso, \u00e9 um \u00e1vido usu\u00e1rio do Instagram e do Twitter em @Raphacpinheiro .\nRenan Lino - Cinzas\nRenan cursou Desenho Industrial na UFF . \u00c9 colorista no Universo Guar\u00e1 , onde pintou as capas desenhadas pelo Daniel HDR de toda a Primeira Temporada do Almanaque Guar\u00e1. Trabalhou na Sick Media Comics (2019), Universo Guar\u00e1 (2021), Swayambhu Comics (2022), al\u00e9m de outros pequenos projetos. Atualmente est\u00e1 envolvido tamb\u00e9m como colorista na s\u00e9rie Travessia al\u00e9m do projeto Ordem Paranormal Graphic Novel.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.4, "1": 0.2, "2": 0.4, "3": 0.4, "4": 0.4, "5": 0.4, "6": 1.0, "7": 0.2, "8": 0.8, "9": 0.0, "10": 0.4, "11": 0.2, "12": 0.6, "13": 0.2, "14": 0.4, "15": 0.2, "16": 1.0, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.2, "20": 0.4, "21": 0.0, "22": 0.0, "23": 0.0, "24": 0.0, "25": 0.2, "26": 0.2, "27": 0.6, "28": 0.2, "29": 0.2, "30": 0.2, "31": 0.2, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.0, "35": 0.2, "36": 0.2, "37": 0.0, "38": 0.4, "39": 0.2, "40": 0.2, "41": 0.2, "42": 0.2, "43": 0.4, "44": 0.2, "45": 0.8, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.2, "49": 0.4}, "categoria_entidades": ["rua", "hist\u00f3ria", "gari", "dias", "vidas das pessoas", "rua ao longo", "semanas", "dramas", "conflitos", "fofocas de bairro", "mudan\u00e7as de comportamento", "moradores", "problema sanit\u00e1rio pelas cal\u00e7adas", "direito", "trabalho", "grande fofoca de bairro", "envolvidos", "lugar de passagem", "vezes", "dramas pessoais", "drama coletivo", "cidade grande", "vida", "pr\u00f3pria vida", "cora\u00e7\u00e3o", "mundo", "perguntas", "projeto", "momento pessoal complicado", "t", "hist\u00f3rias desse livro", "situa\u00e7\u00f5es reais", "amigos", "familiares na \u00e9poca", "cabe\u00e7a", "tra\u00e7o", "satisfeito", "hist\u00f3ria em 2022", "despretensioso de rapha pinheiro", "som das cores de renan lino no fone de ouvido", "pedacinho", "s\u00e2mela hidalgo", "curadora da social comics", "sensa\u00e7\u00e3o familiar", "gente", "longo dia de trabalho", "transporte p\u00fablico", "rua de casa", "descanso", "aten\u00e7\u00e3o aos vizinhos", "clima de aconchego", "fofoca de bairro", "rapha pinheiro", "olhos do leitor", "curiosidade acesa", "quatro n\u00facleos narrativos", "mesma rua", "afeto", "tristeza", "amor", "brigas", "alegrias", "cervejinha gelada", "t\u00edpica rua brasileira", "hel\u00f4 d\u2019angelo", "quadrinista e autora de isolamento", "will eisner", "cheia de hist\u00f3rias", "aten\u00e7\u00e3o", "hist\u00f3rias", "\u00e9rico assis", "jornalista", "tradutor de quadrinhos", "autor da s\u00e9rie bal\u00f5es de pensamento", "cotidiano", "anota\u00e7\u00f5es", "traduza em hist\u00f3rias emocionantes", "escritor", "atento", "redor", "toque bo\u00eamio", "rapha", "contador de hist\u00f3rias primordial", "vinicius", "criador do 2quadrinhos", "livro grosso", "208 p\u00e1ginas de papel p\u00f3len 80g", "m2 com impress\u00e3o", "lindo pantone azul 281 c.", "formato", "padr\u00e3o da guar\u00e1", "16 cm por 23 cm", "formato brasileiro", "estante", "resto da cole\u00e7\u00e3o da editora", "projeto gr\u00e1fico especial", "hot stamping na quarta capa", "orelhas do livro", "livro", "orelha de 8 cm", "verniz", "t\u00edtulo", "capa", "projeto de quadrinhos", "livro com pre\u00e7o promocional", "campanha", "certo", "op\u00e7\u00f5es de recompensa", "repletas", "t\u00edtulos da guar\u00e1", "pre\u00e7o", "forma", "editora", "autores", "recompensas com carinho", "cole\u00e7\u00e3o de guar\u00e1", "frete", "peso", "considera\u00e7\u00e3o", "correios com c\u00f3digo de rastreio", "recompensas", "op\u00e7\u00e3o", "melhor", "opini\u00e3o", "livro comigo na ccxp", "aut\u00f3grafo", "hora", "desenho r\u00e1pido no livro", "livros", "exemplares f\u00edsicos", "valores", "livros f\u00edsicos", "casa", "meta", "tempo", "galera", "guar\u00e1", "coisinhas extras", "projeto crescer", "sucesso", "roteiro e arte", "arquitetura", "urbanismo pela fau ufrj", "gradua\u00e7\u00e3o sandu\u00edche na university of lincoln na inglaterra", "quadrinhos pela \u00e9cole europ\u00e9enne superieure de l'image em angoul\u00eame", "fran\u00e7a", "mestre em m\u00eddias criativas pela eco ufrj", "editor-chefe do universo guar\u00e1", "produ\u00e7\u00e3o", "artistas", "t\u00edtulos", "quarentena con", "professor da escola de comunica\u00e7\u00e3o", "design digital", "ecdd", "instituto infnet", "fundador do inko", "escola de m\u00eddias criativas", "autor", "tessa", "salto", "silas", "mesa 44", "travessia", "ecos", "projetos menores", "parceria", "organizador da cole\u00e7\u00e3o inko de trabalhos dos ex-alunos", "curso de quadrinhos", "trof\u00e9u hqmix", "cubo de ouro", "pr\u00eamio do dia do super-her\u00f3i brasileiro", "indica\u00e7\u00f5es", "pr\u00eamio", "canal no youtube", "produ\u00e7\u00e3o de quadrinhos", "dicas", "boas pr\u00e1ticas", "debate sobre cena", "mercado nacional de hqs", "\u00e1vido usu\u00e1rio do instagram", "twitter em @raphacpinheiro", "renan lino", "cinzas", "renan", "desenho industrial na uff", "colorista no universo guar\u00e1", "pintou", "capas", "daniel hdr", "primeira temporada do almanaque guar\u00e1", "sick media comics", "universo guar\u00e1", "swayambhu comics", "pequenos projetos", "colorista na s\u00e9rie travessia", "projeto ordem paranormal graphic novel"]}