{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": true, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 60.0, "recompensas_menor_ajustado": 66.11414146606445, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 182326, "autoria_nome": "leticia da silva pereira", "autoria_nome_publico": "jardim de tinta", "autoria_classificacao": "feminino", "autoria_classificacao_id": 4, "social_seguidores": 36, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": false, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 11, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 52, "geral_data_fim": "2022-11-12T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2022-09-20T12:17:26.578678", "geral_meta": 3800.0, "geral_meta_corrigida": 4187.228959517415, "geral_arrecadado": 5120.0, "geral_arrecadado_corrigido": 5641.740071770833, "geral_percentual_arrecadado": 134.73684210526315, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 8, "geral_project_id": 157180, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Nas Sombras das \u00c1rvores", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 104, "geral_total_apoiadores": 103, "geral_sobre": "Uma decis\u00e3o dif\u00edcil sob as costas de uma crian\u00e7a.\n\"Nas Sombra das \u00c1rvores\" nasceu durante um sonho estranho mas muito bom. Anotei tudo no meio da madrugada para n\u00e3o me esquecer de nada, desde l\u00e1 a hist\u00f3ria teve algumas mudan\u00e7as para se adaptar melhor a narrativa e foi atrav\u00e9s disso que o quadrinho nasceu e vem sendo planejado desde ent\u00e3o.\nA hist\u00f3ria fala sobre la\u00e7os que precisam ser recuperados e o poder do amor e da confian\u00e7a.\nAssim como Stap e Rubixo, segure a m\u00e3o daqueles que s\u00e3o mais queridos por voc\u00ea e os ajude a trilhar esse caminho pelas sombras das \u00e1rvores.\nA previs\u00e3o \u00e9 entregar em Janeiro de 2023\nMas para os mais ansiosos haver\u00e1 a possibilidade de retirada na CCXP22\nOs demais ser\u00e3o enviados pelo correio.\nStap foi deixada na floresta das sombras por seus pais, que fizeram um acordo com o Lorde da Floresta que prometia curar uma antiga doen\u00e7a que assolava as crian\u00e7as de sua vila mas, com o tempo a garota percebeu que havia uma estranha for\u00e7a que a mantinha ali, os anos se passaram e novamente o Lorde trouxe outra crian\u00e7a, o irm\u00e3o de Stap, Rubixo.\nNo meio de atribulado reencontro uma nova esperan\u00e7a surge: uma velha gentil bruxa oferece ajuda aos irm\u00e3os para gui\u00e1-los para fora da floresta em dire\u00e7\u00e3o a cidade Lua, mas os sussurros das sombras das \u00e1rvores os alertam de um perigo pr\u00f3ximo, \u00e9 ent\u00e3o que novos desafios surgem: em quem confiar?\nMeu nome \u00e9 Let\u00edcia, sou formada em Design Gr\u00e1fico pela Universidade Paulista. Hoje atuo como ilustradora freelancer e arte finalista em Design Gr\u00e1fico a quase 10 anos.\nAmo cachorrinhos, livros, quadrinhos e coisas exc\u00eantricas.\nGosto de enxergar meu trabalho como algo acolhedor e de produzir pe\u00e7as que nos fazem lembrar que dias melhores existem e todo mundo precisa de um colo as vezes, a fantasia existe para nos fazer sonhar e levar a vida com mais leveza.\nAgradecimento especial a Nathalia Casemiro que fez esse v\u00eddeo lind\u00e3o \u2665 Siguam ela no insta Caish.me \u2665", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.4, "1": 0.2, "2": 0.6, "3": 0.4, "4": 0.8, "5": 0.0, "6": 0.2, "7": 0.2, "8": 0.2, "9": 0.2, "10": 0.4, "11": 0.6, "12": 0.4, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.2, "16": 0.4, "17": 0.0, "18": 0.2, "19": 0.2, "20": 0.0, "21": 0.2, "22": 0.4, "23": 0.4, "24": 0.0, "25": 0.2, "26": 0.0, "27": 0.4, "28": 0.2, "29": 0.2, "30": 0.8, "31": 0.0, "32": 0.2, "33": 0.0, "34": 0.2, "35": 0.4, "36": 0.4, "37": 0.2, "38": 0.4, "39": 0.0, "40": 0.2, "41": 0.2, "42": 0.6, "43": 0.2, "44": 0.0, "45": 0.4, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.4, "49": 0.2}, "categoria_entidades": ["decis\u00e3o dif\u00edcil", "costas", "crian\u00e7a", "sombra das \u00e1rvores", "sonho estranho", "meio da madrugada", "hist\u00f3ria", "mudan\u00e7as", "narrativa", "quadrinho", "ent\u00e3o", "la\u00e7os", "poder do amor", "confian\u00e7a", "stap", "rubixo", "m\u00e3o", "queridos", "caminho pelas sombras das \u00e1rvores", "previs\u00e3o", "janeiro de 2023", "possibilidade de retirada na ccxp22", "correio", "floresta das sombras", "pais", "acordo", "lorde da floresta", "antiga doen\u00e7a", "crian\u00e7as", "vila", "tempo", "garota", "estranha for\u00e7a", "anos", "lorde", "irm\u00e3o de stap", "meio", "reencontro", "nova esperan\u00e7a", "velha gentil bruxa", "ajuda aos irm\u00e3os", "floresta em dire\u00e7\u00e3o", "cidade lua", "sussurros das sombras das \u00e1rvores", "perigo pr\u00f3ximo", "novos desafios", "nome", "let\u00edcia", "design gr\u00e1fico pela universidade paulista", "ilustradora freelancer", "arte finalista em design gr\u00e1fico", "10 anos", "cachorrinhos", "livros", "quadrinhos", "coisas exc\u00eantricas", "trabalho", "pe\u00e7as", "dias melhores", "mundo", "colo", "vezes", "fantasia", "vida", "leveza", "agradecimento especial", "nathalia casemiro", "v\u00eddeo lind\u00e3o \u2665", "insta caish.me"]}