{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": true, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": true, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 200.0, "recompensas_menor_ajustado": 220.38047155354818, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 108632, "autoria_nome": "gilmar", "autoria_nome_publico": "cartunista das cavernas", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 321, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": false, "social_projetos_contribuidos": 16, "social_projetos_publicados": 8, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 43, "geral_data_fim": "2022-11-02T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2022-09-19T18:00:02.929607", "geral_meta": 28900.0, "geral_meta_corrigida": 31844.97813948771, "geral_arrecadado": 56070.05, "geral_arrecadado_corrigido": 61783.72029515512, "geral_percentual_arrecadado": 194.01401384083044, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 8, "geral_project_id": 157246, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Brasil 2022 em Charges", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 704, "geral_total_apoiadores": 685, "geral_sobre": "Brasil 2022 em Charges\nUfa!\nSeguindo com o projeto documental de registro em livro dos principais acontecimentos pol\u00edticos e sociais do Brasil atrav\u00e9s da charge, iniciamos a campanha para a edi\u00e7\u00e3o 2022, esta que desejamos muito que seja o fechamento do c\u00edclo terr\u00edvel que vivemos no Brasil nesses \u00faltimos 4 anos. Com esta edi\u00e7\u00e3o, completamos o projeto #BrasilEmCharges em 4 edi\u00e7\u00f5es.\nQuero registrar que por conta desse trabalho, tive a honra de expor as charges no Festival Internacional de Desenho de Imprensa em Saint Just Le Martel e consequentemente receber o \" Pr\u00eamio Grand Prix Internacional De La Presse Etrang\u00e8re \" em 2021 .\nO conte\u00fado ser\u00e1 basicamente de charges e tirinhas produzidas pelo cartunis ta Gilmar (Cartunista Das Cavernas ) durante o ano de 2022.\nA ideia \u00e9 que este livro, como nas edi\u00e7\u00e3o de 2019, 2020 e 2021 registre de maneira cr\u00edtica, e atrav\u00e9s do humor, alguns dos principais acontecimentos pol\u00edticos do ano absolutamente tr\u00e1gicos na hist\u00f3ria pol\u00edtica e social do Brasil.\nPara viabilizar esta edi\u00e7\u00e3o 2022, optei mais uma vez pelo financiamento coletivo. Se voc\u00ea tem afinidade com as ideias aqui colocadas e gostaria de ter este material documentado e tamb\u00e9m completar essa cole\u00e7\u00e3o em charges, conto com seu apoio. Ent\u00e3o vamos nessa!!!\nAproveito para agradecer imensamente pelo apoio obtido por todas as edi\u00e7\u00f5es do Brasil em Charges, sem esse apoio, esse registro n\u00e3o seria poss\u00edvel. Muito obrigado sempre.\nLembrando que fa\u00e7o quest\u00e3o de assinar, com muito carinho, cada exemplar enviado posteriormente para todas as pessoas apoiadoras do projeto.\nO livro ter\u00e1 100 p\u00e1ginas coloridas no formato 20cm x 20cm\nAbaixo mat\u00e9rias que explicam mais sobre o projeto:\n*Se alcan\u00e7armos as metas, todas as pessoas apoiadoras do projeto, receber\u00e3o juntamente com o livro, os mimos acima citados, al\u00e9m de marcador, card e adesivo.\nBrindes.\nSeguem junto com a cole\u00e7\u00e3o Brasil Em Charges, adesivos, cards e marcadores.\nRecompensas:\nLivros publicados anteriormente e artes originais - caneta zebra brush sobre papel A4 75g.\nCronograma:\nSetembro: Campanha de financiamento coletivo no Catarse\nOutubro/Novembro: Edi\u00e7\u00e3o e Impress\u00e3o\nNovembro/Dezembro: Envio do projeto finalizado para todos os apoiadores.\nAbaixo algumas charges e tirinhas que v\u00e3o compor as p\u00e1ginas do livro:\nGilmar\n\u00c9 cartunista, publica seus desenhos em jornais, revistas e livros. \u00c9 autor de 12 livros de tiras, quadrinhos e charges, 6 deles adotados para distribui\u00e7\u00e3o em bibliotecas p\u00fablicas.\nRecebeu o pr\u00eamio HQ MIX de melhor cartunista brasileiro, Pr\u00eamio Jornal\u00edstico Vladimir Herzog de Anistia e Direitos Humanos, Pr\u00eamio Grand Prix Internacional De La Presse Etrang\u00e8re , este por conta do trabalho em charges desenvolvido ao longo do governo Bolsonaro, junto a este pr\u00eamio, teve expostas as charges no Festival Internacional de Desenho de Imprensa em Saint Just Le Martel em 2021.\nAtualmente trabalha na produ\u00e7\u00e3o da cole\u00e7\u00e3o \u201cBrasil Em Charges\u201d , o nde registra de maneira cr\u00edtica, atrav\u00e9 s da charge, os principais acontecimentos pol\u00edticos e sociais do Brasil.\nLinks para conhecer um pouco mais do trabalho que desenvolvo de forma independente:\nInstagram: https://www.instagram.com/cartunista_das_cavernas/\nFacebook: https://web.facebook.com/CartunistaDasCavernas\nTwitter: https://twitter.com/CartDasCavernas\nFoto: Paulo Vitale", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.2, "1": 0.2, "2": 0.0, "3": 0.0, "4": 0.0, "5": 0.0, "6": 0.2, "7": 0.4, "8": 0.2, "9": 0.0, "10": 0.2, "11": 0.2, "12": 0.4, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.4, "16": 0.0, "17": 0.2, "18": 0.2, "19": 0.4, "20": 0.2, "21": 0.2, "22": 0.0, "23": 0.2, "24": 0.2, "25": 0.4, "26": 0.0, "27": 0.4, "28": 0.0, "29": 0.0, "30": 0.0, "31": 0.0, "32": 0.2, "33": 0.8, "34": 0.2, "35": 0.2, "36": 0.6, "37": 0.4, "38": 0.2, "39": 0.0, "40": 0.2, "41": 0.0, "42": 0.2, "43": 0.0, "44": 0.0, "45": 0.4, "46": 0.2, "47": 0.2, "48": 0.2, "49": 0.2}}