{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": false, "disputa": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": true, "folclore": true, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 15.0, "recompensas_menor_ajustado": 16.528535366516113, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1253512, "autoria_nome": "avec editora e com\u00e9rcio de livros ltda", "autoria_nome_publico": "avec editora", "autoria_classificacao": "empresa", "autoria_classificacao_id": 1, "social_seguidores": 174, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 10, "geral_municipio": "Porto Alegre", "geral_uf": "RS", "geral_uf_br": "RS", "geral_city_id": 4178, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 30, "geral_data_fim": "2022-10-28T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2022-09-27T20:33:07.006942", "geral_meta": 5000.0, "geral_meta_corrigida": 5509.511788838705, "geral_arrecadado": 3670.0, "geral_arrecadado_corrigido": 4043.981653007609, "geral_percentual_arrecadado": 73.4, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 8, "geral_project_id": 157503, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "A lenda de Merlim", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 52, "geral_total_apoiadores": 50, "geral_sobre": "A lenda de Merlim: o in\u00edcio\nAntes do Rei Arthur, antes de Camelot, antes de Excalibur havia Merlin, pastor de porcos. Um jovem com um passado comum que nunca ouviu falar de magia.\nMerlin segue sua vida de trabalho duro e pouco conforto at\u00e9 que sua fazenda \u00e9 atacada por monstros furiosos. Apenas Hector, o ladr\u00e3o local,  acredita nele, mas quando os ataques aumentam, cabe a esses dois p\u00e1rias, a tarefa de salvar sua aldeia.\nA lenda de Merlim \u00e9 um quadrinho em formato europeu 21x28cm colorido com 72 paginas. Onde numa mistura de fantasia e aventura, veremos mas primeiras hist\u00f3rias de Merlim e seu amigo Hector, at\u00e9 ele se tornar o famoso mago como n\u00f3s o conhecemos.\nJOK\nJok (Buenos Aires, 1974) \u00e9 cartunista profissional, roteirista, ilustrador e colorista desde 1993. Fundou a editora \"\"La Productora\"\" em 1999 junto com outros colegas, lan\u00e7ando 15 t\u00edtulos no mercado argentino e publicando conte\u00fado em outros pa\u00edses. O trabalho de Jok foi publicado nos Estados Unidos (Scholastic, Capstone, Heavy Metal), Inglaterra (Aces Weekly, SST Publications), China, It\u00e1lia (Aurea), Espanha (Vodafone), Fran\u00e7a (Mosquito), Dinamarca, Alemanha, Brasil ( Jambo, Red Dragon, Avec e Tai) e o resto da Am\u00e9rica do Sul. Em 2016 ganhou o pr\u00eamio \"\"Carlos Trillo\"\" de melhor cartunista por seu trabalho em \"\"A lenda de Merlim\"\". Seu livro \"\"Vikings zumbis\"\" ganhou o pr\u00eamio F\u00e9nix de melhor quadrinho nacional de 2021.\nRodolfo Santullo\nRodolfo Santullo (nascido em 19 de novembro de 1979 na Cidade do M\u00e9xico) \u00e9 um escritor, jornalista, escritor de quadrinhos e editor uruguaio nascido no M\u00e9xico.[1]\nSantullo mudou-se para Montevid\u00e9u e mora l\u00e1 desde 1984.[2]\n\u00c9 autor das graphic novels \u201cOs \u00faltimos dias do Graf Spee\u201d (2008), \u201cjantar co mamigos\u201d (2009), \u201cActo de Guerra\u201d (2010), \u201cValizas\u201d (2011), \u201cDengue\u201d ( 2012), \"El Club de los Ilustres\" (2012), \"Zitarrosa\" (2012), \"40 Caix\u00f5es\" (2012), \"Etchenike\" (2013), \"Far South\" (2013), \"Closed Room Mysteries\" ( 2014), \"Malandras\" (2014), \"The Illustrious Club: Conspiracy in the Shadows\" (2014), \"A lenda de Merlim\" (2015), \"The Tsar's Gold\" (2015), \"HOUNDS\" (2016), \"Banda de Orcos\" (2016), \"Reflejo\" (2016) e \"El Dormil\u00f3n\" (2016) entre outros. Escreveu uma coluna mensal para a revista argentina Fierro e escreve semanalmente para o site argentino Historietas Reales. \u00c9 autor do livro de contos \u201cPerro Come Perro\u201d (2006) e dos romances \u201cLas Otra Caras del Verano\u201d (co-escrito com Mart\u00edn Bentancor, 2008), \u201cCementerio Norte\u201d (2009), \u201cSobres Papel Manila \u201d (2010), \"Aquel Viejo Tango\" (co-escrito com Mart\u00edn Bentancor, 2011), \"El Ultimo Adi\u00f3s\" (2013), \"Matufia\" (2014) e \"Luzes de Neon\" (2016). Ele foi premiado com o Pr\u00eamio Solano L\u00f3pez de melhor roteiro por sua novela gr\u00e1fica \"Jantar com amigos\". Em 2008 foi premiado com uma bolsa do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o e Cultura de Montevid\u00e9u, na categoria Hist\u00f3ria Gr\u00e1fica. Em 2009 dividiu o primeiro pr\u00eamio no Concurso JC Onetti com o quadrinista Mat\u00edas Bergara.\nEm 2015, \"Dengue\" foi publicado nos Estados Unidos pela Humanoids e \"Forty Coffins\" pela Space Goat Publishing.\nNa M\u00eddia", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.4, "1": 0.0, "2": 0.0, "3": 0.0, "4": 0.4, "5": 0.4, "6": 0.0, "7": 0.0, "8": 0.0, "9": 0.2, "10": 0.2, "11": 0.6, "12": 0.2, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.2, "16": 0.0, "17": 0.2, "18": 0.0, "19": 0.2, "20": 0.0, "21": 0.2, "22": 0.2, "23": 0.0, "24": 0.2, "25": 0.0, "26": 0.0, "27": 0.2, "28": 0.0, "29": 0.0, "30": 0.4, "31": 0.0, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.0, "35": 0.0, "36": 0.0, "37": 0.0, "38": 0.0, "39": 0.2, "40": 0.0, "41": 0.2, "42": 0.2, "43": 0.0, "44": 0.4, "45": 0.4, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.2, "49": 0.0}}