{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": true, "fantasia": true, "folclore": false, "zine": true, "webformatos": true, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 79.0, "recompensas_menor_ajustado": 85.8530282718358, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 216503, "autoria_nome": "thiago vasconcellos modenesi", "autoria_nome_publico": "editora quadriculando", "autoria_classificacao": "empresa", "autoria_classificacao_id": 1, "social_seguidores": 453, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 650, "social_projetos_publicados": 38, "geral_municipio": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes", "geral_uf": "PE", "geral_uf_br": "PE", "geral_city_id": 3274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 50, "geral_data_fim": "2023-03-24T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2023-02-01T03:00:10.771074", "geral_meta": 15000.0, "geral_meta_corrigida": 16301.207899715657, "geral_arrecadado": 12026.0, "geral_arrecadado_corrigido": 13069.2217467987, "geral_percentual_arrecadado": 80.17333333333333, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 40, "geral_project_id": 157879, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "ULURU: CR\u00d4NICAS DO TEMPO E DO ESPA\u00c7O", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 143, "geral_total_apoiadores": 132, "geral_sobre": "\"Uluru\" \u00e9 um projeto claramente ambicioso e muito bem estruturado. Mas mais do que isso, \u00e9 uma boa hist\u00f3ria, que nos leva \u00e0 fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica p\u00f3s-apocal\u00edptica cruzada com reflex\u00f5es sobre gen\u00e9tica, rob\u00f3tica e intelig\u00eancia artificial. Uma mistura que funciona bem, num mundo futuro novo primitivista onde uma humanidade renascida tem de aprender a existir, com o apoio de rob\u00f4s ben\u00e9volos que os guiam equilibrando o saber do passado com o inesperado desta terra futura. E se nada disto desperta a aten\u00e7\u00e3o de voc\u00eas, lhes deixamos s\u00f3 com uma das ideias mais bem sacadas do livro: n\u00e3o se metam com polvos inteligentes que evolu\u00edram para anf\u00edbios.\nO jovem Uluru foge de casa e da supervis\u00e3o das duas entidades cibern\u00e9ticas que o educaram e atravessa a Austr\u00e1lia em busca de outros humanos como ele, procurando superar o longo luto e o sentimento de perda que carrega.\n\u201cCr\u00f4nicas do Tempo e do Espa\u00e7o \u2013 Uluru\u201d \u00e9 uma graphic novel portuguesa de 162 p\u00e1ginas coloridas, formato 20x28 cm , imaginada e escrita por Marco Fraga da Silva, ilustrada por Matthieu Pereira e colorida por Sofia Pereira. Esta hist\u00f3ria em quadrinhos \u00e9 auto-conclusiva (mas abre as portas, no ep\u00edlogo, para uma segunda parte) e conta a est\u00f3ria do jovem Uluru que embarca numa viagem atrav\u00e9s da ilha-continente da Austr\u00e1lia, tentando emancipar-se do controle das entidades cibern\u00e9ticas que o educaram e que cuidam dele. Esta \u00e9 a est\u00f3ria de como Uluru lida e ultrapassa o luto pela morte de duas pessoas que lhe eram queridas.\nO \u00e1lbum colorido \u00e9 uma narrativa de fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica com \u00eanfase nas rela\u00e7\u00f5es entre os intervenientes e menos nos gadgets e na tecnologia avan\u00e7ada do per\u00edodo retratado \u2013 uma \u00e9poca muito posterior a um evento catastr\u00f3fico que parece ter erradicado todos os humanos do planeta Terra, o que levou ao acionamento de um protocolo de emerg\u00eancia chamado Ixchel; o protocolo \u00e9 composto por um conjunto de arcas que surgem em v\u00e1rios locais do planeta cuja miss\u00e3o \u00e9 reintroduzir a esp\u00e9cie humana no ecossistema mundial.\nNossa campanha de \"Uluru\" \u00e9 uma pr\u00e9-venda com desconto especial para as primeiras 72 horas e diferenciado durante toda a campanha. o lan\u00e7amento \u00e9 na modalidade flex do Catarse, ocorrendo mesmo que n\u00e3o alcancemos a meta.\nNo caso de alcan\u00e7armos e ampliarmos a meta teremos v\u00e1rias metas estendidas com brindes especiais que voc\u00eas podem conferir mais abaixo!\nCr\u00f4nicas do Tempo e do Espa\u00e7o \u00e9 um universo narrativo que est\u00e1 sendo desenvolvido numa tese te\u00f3rico-pr\u00e1tica de doutorado em Arte dos Media por Marco Fraga da Silva, com a orienta\u00e7\u00e3o de Manuel Jos\u00e9 Dam\u00e1sio e C\u00e9lia Quico. A tese tem como objetivo a cria\u00e7\u00e3o de um franchise transmidi\u00e1tica (que far\u00e1 uso de v\u00e1rias m\u00eddias) de fic\u00e7\u00e3o especulativa. \u201cUluru\u201d \u00e9 a primeira grande est\u00f3ria desenvolvida, mas outras narrativas fazem parte do universo narrativo e ser\u00e3o produzidas nos pr\u00f3ximos anos: \u201cLeviat\u00e3\u201d, \u201cCabe\u00e7a de Drag\u00e3o\u201d, Vid\u00e1lia\u201d, \u201cLimpatudo, Ltda.\u201d, etc.\nProcesso de produ\u00e7\u00e3o da arte de Matthieu Pereira\nO projeto foi constru\u00eddo inicialmente na internet, como uma webcomic , com as p\u00e1ginas sendo inclu\u00eddas pouco a pouco, em ingl\u00eas, franc\u00eas, portugu\u00eas e mandarim; tornou-se um sucesso de vendas em Portugal quando lan\u00e7ado em financiamento coletivo e pode ser acessado em https://www.chroniclesoftimeandspace.com/ para conferir como foi a produ\u00e7\u00e3o, o making off e muito mais, al\u00e9m de acessar a HQ completa no formato digital. A vers\u00e3o brasileira ter\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o do texto por nosso editor Thiago Modenesi.\nUluru: cr\u00f4nicas do tempo e do espa\u00e7o recebeu a nomea\u00e7\u00e3o na categoria Melhor Argumento em Obra Nacional na 4\u00aa Edi\u00e7\u00e3o dos Pr\u00eamios Bandas Desenhadas 2022. Confira a premia\u00e7\u00e3o em https://bandasdesenhadas.com/2023/02/22/premios-ba...\nA vers\u00e3o impressa publicada em Portugal, ap\u00f3s uma campanha de crowdfunding bem-sucedida, foi nomeada para Obra Revela\u00e7\u00e3o da Banda Desenhada Nacional nos pr\u00eamios Vinheta D'Ouro 2022, organizados pelo blogue Vinheta 2020: https://vinheta2020.blogspot.com/2023/01/vinhetas-...\nUluru recebeu o pr\u00eamio Obra Revela\u00e7\u00e3o da Banda Desenhada Nacional do blog portugu\u00eas Vinhetas D\u2019Ouro, especializado em quadrinhos.                        O respons\u00e1vel do blogue Vinheta 2020, Hugo Pinto, havia feito uma review construtiva sobre a vers\u00e3o impressa em Portugal que pode ser lida aqui: https://vinheta2020.blogspot.com/2022/11/analise-c...\nEm 9 de mar\u00e7o desse ano Uluru:cr\u00f4nicas do tempo e do espa\u00e7o ganhou o principal pr\u00eamio dos quadrinhos em Portugal, o Vinhetas D\u2019Ouro na categoria Revela\u00e7\u00e3o da Banda Desenhada (HQ) Nacional. Mais um reconhecimento da extraordin\u00e1ria hist\u00f3ria em quadrinhos dessa nova gera\u00e7\u00e3o de autores portugueses\nLive no Canal do Youtube Central HQs (22/02/23)\nLive no Canal do Youtube do Formiga El\u00e9trica (13/02/23)\nPara mais informa\u00e7\u00f5es sobre o projeto das cr\u00f4nicas visitem a entrevista do jornal P\u00fablico online (P3):\nhttps://www.publico.pt/2022/02/26/p3/noticia/marco-criou-banda-desenhada...\nou o podcast Arautos da 9\u00aa Arte:\nhttps://youtu.be/dKMUU1sMpUc\nAssim como as duas entrevistas partilhadas abaixo:\nARTE PARA O BOOKPLATE\nA equipe que produziu as vers\u00f5es digitais em 4 l\u00ednguas \u00e9 composta por 4 elementos:\nMarco Fraga da Silva (argumento), natural da ilha do Faial, estudou design gr\u00e1fico e cinema. Quando deu aulas no IPBeja, desenvolveu o gosto pela arte sequencial e criou um concurso internacional de banda desenhada (os quadrinhos, em Portugal) para os pa\u00edses de l\u00edngua portuguesa. Atualmente, \u00e9 aluno de doutoramento e est\u00e1 desenvolvendo uma tese sobre Quadrinhos, worldbuilding e transmedia storytelling.\nMatthieu Pereira (ilustrador), portugu\u00eas nascido na Fran\u00e7a, \u00e9 um ilustrador de  quadrinhos que quer contar hist\u00f3rias atrav\u00e9s do desenho. Passou por v\u00e1rios ramos da express\u00e3o art\u00edstica em Paris, desde cinema, design gr\u00e1fico, ilustra\u00e7\u00e3o e, por fim, HQ. Ap\u00f3s terminar os estudos foi para Portugal, onde tem desenvolvido a sua arte. Participou em v\u00e1rios concursos e fanzines nacionais.\nSofia Pereira (colorista) nasceu em Lisboa e \u00e9 designer gr\u00e1fica e ilustradora, entusiasta de esbo\u00e7os e contadora de hist\u00f3rias. Estudou Design de Comunica\u00e7\u00e3o, mas passou a maior parte do tempo desenhando desde ent\u00e3o. Participou em publica\u00e7\u00f5es e fanzines nacionais, produziu hist\u00f3rias em quadrinhos curtas e autopublicou tr\u00eas livros de ilustra\u00e7\u00e3o.\nFl\u00e1vio Silva (tradutor) \u00e9 mestre em Literatura Moderna Chinesa pela Universidade de Nanjing e desenvolve, atualmente, uma carreira na \u00e1rea da tradu\u00e7\u00e3o e interpreta\u00e7\u00e3o, tendo j\u00e1 traduzido (ou co-traduzido) obras de Huang Fan (mandarim-portugu\u00eas), Jonathan Lamy (franc\u00eas-mandarim) e Susana Cor de Rosa (portugu\u00eas-mandarim). Al\u00e9m disso, j\u00e1 venceu diversos pr\u00eamios liter\u00e1rios, entre os quais o 1\u00ba pr\u00eamio do VII Concurso Liter\u00e1rio Nacional de Cabeceiras de Basto e o 3\u00ba pr\u00eamio do VIII Concurso Nacional Liter\u00e1rio da Trofa. Ambos os seus livros \u2013 \u201cA Besta\u201d (2012) e \u201cO Ciclone e a Ilha\u201d (2016) \u2013 venceram o primeiro pr\u00eamio do Concurso Labjovem.\nA exemplo da edi\u00e7\u00e3o original portuguesa teremos a possibilidade dos leitores produzirem suas artes inspiradas em Uluru e nos personagens que comp\u00f5e a obra e estas serem selecionadas e publicadas no miolo da edi\u00e7\u00e3o brasileira!\nSer\u00e1 nossa meta estendida de 120%! Fa\u00e7a seu desenho, mande em formato JPG para nosso e-mail quadriculando@yahoo.com e nos ajude a bater a meta para ter seu trabalho imortalizado nas p\u00e1ginas de Uluru!\nArte do f\u00e3 portugu\u00eas Miguel Montenegro\nArte do f\u00e3 portugu\u00eas Miguel Falcato\nArte do f\u00e3 brasileiro NIETZSCHE POP\nArte do f\u00e3 brasileiro J.L. Padilha\n\ud83d\ude0a 120% - arte dos(as) leitores(as) publicadas em p\u00e1ginas extras!\n\ud83e\udd73 150% - bookplate!\n\ud83d\ude0d 200% - 16 p\u00e1ginas a mais com o making-off!\n\ud83e\udd29 250% - Fitilho!\n\ud83e\udd17 300% - Capa Dura!", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.4, "1": 0.2, "2": 0.6, "3": 0.4, "4": 0.8, "5": 0.2, "6": 0.4, "7": 0.2, "8": 0.0, "9": 0.4, "10": 0.4, "11": 0.8, "12": 0.6, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.2, "16": 0.2, "17": 0.0, "18": 0.2, "19": 0.4, "20": 0.4, "21": 0.2, "22": 0.4, "23": 0.6, "24": 0.0, "25": 0.4, "26": 0.2, "27": 0.8, "28": 0.4, "29": 0.2, "30": 0.6, "31": 0.2, "32": 0.2, "33": 0.2, "34": 0.2, "35": 0.8, "36": 0.8, "37": 0.4, "38": 0.6, "39": 0.0, "40": 0.2, "41": 0.6, "42": 0.8, "43": 0.2, "44": 0.0, "45": 0.6, "46": 0.0, "47": 0.2, "48": 0.6, "49": 0.2}, "categoria_entidades": ["uluru", "projeto", "boa hist\u00f3ria", "fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica p\u00f3s-apocal\u00edptica", "reflex\u00f5es sobre gen\u00e9tica", "rob\u00f3tica", "intelig\u00eancia artificial", "mistura", "mundo futuro novo primitivista", "humanidade", "apoio de rob\u00f4s ben\u00e9volos", "saber do passado", "inesperado desta terra futura", "aten\u00e7\u00e3o", "uma das ideias", "sacadas do livro", "polvos inteligentes", "anf\u00edbios", "jovem uluru", "casa", "supervis\u00e3o das duas entidades cibern\u00e9ticas", "austr\u00e1lia em busca", "humanos", "longo luto", "sentimento de perda", "cr\u00f4nicas do tempo", "espa\u00e7o", "graphic", "portuguesa de 162 p\u00e1ginas", "formato", "cm", "marco fraga da silva", "matthieu pereira", "sofia pereira", "hist\u00f3ria em quadrinhos", "auto-conclusiva", "portas", "ep\u00edlogo", "uma segunda parte", "est\u00f3ria do jovem uluru", "viagem", "austr\u00e1lia", "controle das entidades cibern\u00e9ticas", "est\u00f3ria de como uluru", "luto pela morte de duas pessoas", "\u00e1lbum", "narrativa de fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica com \u00eanfase nas rela\u00e7\u00f5es", "intervenientes", "gadgets", "tecnologia", "per\u00edodo", "\u00e9poca", "posterior", "evento catastr\u00f3fico", "humanos do planeta terra", "acionamento", "protocolo de emerg\u00eancia", "ixchel", "protocolo", "conjunto de arcas", "locais do planeta", "miss\u00e3o", "esp\u00e9cie humana no ecossistema mundial", "campanha", "pr\u00e9-venda com desconto especial", "primeiras 72 horas", "lan\u00e7amento", "modalidade flex do catarse", "meta", "caso", "metas", "brindes especiais", "universo narrativo", "tese te\u00f3rico-pr\u00e1tica de doutorado em arte dos media por marco fraga da silva", "orienta\u00e7\u00e3o de manuel jos\u00e9 dam\u00e1sio", "c\u00e9lia quico", "tese", "objetivo", "cria\u00e7\u00e3o", "franchise transmidi\u00e1tica", "uso", "m\u00eddias", "fic\u00e7\u00e3o especulativa", "primeira grande est\u00f3ria", "narrativas", "parte do universo narrativo", "pr\u00f3ximos anos", "leviat\u00e3", "cabe\u00e7a de drag\u00e3o", "vid\u00e1lia", "limpatudo", "ltda", "processo de produ\u00e7\u00e3o da arte de matthieu pereira", "internet", "webcomic", "p\u00e1ginas", "ingl\u00eas", "sucesso de vendas em portugal", "financiamento coletivo", "https://www.chroniclesoftimeandspace.com/", "produ\u00e7\u00e3o", "making off", "hq completa no formato digital", "vers\u00e3o brasileira", "adapta\u00e7\u00e3o do texto", "editor thiago modenesi", "nomea\u00e7\u00e3o na categoria melhor argumento em obra nacional na 4\u00aa edi\u00e7\u00e3o dos pr\u00eamios bandas", "premia\u00e7\u00e3o em https://bandasdesenhadas.com/2023/02/22/premios-ba", "vers\u00e3o", "portugal", "campanha de crowdfunding bem-sucedida", "obra revela\u00e7\u00e3o da banda desenhada nacional nos pr\u00eamios vinheta d'ouro 2022", "blogue vinheta 2020", "https://vinheta2020.blogspot.com/2023/01/vinhetas-", "pr\u00eamio obra revela\u00e7\u00e3o da banda desenhada nacional do blog portugu\u00eas vinhetas d\u2019ouro", "quadrinhos", "respons\u00e1vel do blogue vinheta 2020", "hugo pinto", "review construtiva", "https://vinheta2020.blogspot.com/2022/11/analise-c", "9 de mar\u00e7o desse ano uluru", "principal pr\u00eamio dos quadrinhos em portugal", "vinhetas d\u2019ouro na categoria revela\u00e7\u00e3o da banda desenhada", "hq", "um reconhecimento da extraordin\u00e1ria hist\u00f3ria em quadrinhos dessa nova gera\u00e7\u00e3o de autores portugueses", "live no canal do youtube central hqs", "live no canal do youtube do formiga el\u00e9trica", "informa\u00e7\u00f5es", "projeto das cr\u00f4nicas", "entrevista do jornal p\u00fablico online", "p3", "https://www.publico.pt/2022/02/26/p3/noticia/marco-criou-banda-desenhada", "podcast arautos da 9\u00aa arte", "duas entrevistas", "arte", "bookplate", "equipe", "vers\u00f5es digitais em 4 l\u00ednguas", "4 elementos", "argumento", "natural da ilha do faial", "design gr\u00e1fico", "cinema", "aulas no ipbeja", "gosto pela arte sequencial", "concurso internacional de banda", "pa\u00edses de l\u00edngua portuguesa", "aluno de doutoramento", "tese sobre quadrinhos", "worldbuilding", "storytelling", "ilustrador", "portugu\u00eas", "fran\u00e7a", "hist\u00f3rias", "desenho", "ramos da express\u00e3o art\u00edstica em paris", "ilustra\u00e7\u00e3o", "fim", "estudos", "concursos", "fanzines nacionais", "lisboa", "designer gr\u00e1fica", "ilustradora", "esbo\u00e7os", "contadora de hist\u00f3rias", "design de comunica\u00e7\u00e3o", "maior parte do tempo", "ent\u00e3o", "publica\u00e7\u00f5es", "hist\u00f3rias em quadrinhos curtas", "tr\u00eas livros de ilustra\u00e7\u00e3o", "fl\u00e1vio silva", "tradutor", "mestre em literatura moderna chinesa pela universidade de nanjing", "carreira na \u00e1rea da tradu\u00e7\u00e3o", "interpreta\u00e7\u00e3o", "co-traduzido", "obras de huang fan", "mandarim-portugu\u00eas", "jonathan lamy", "franc\u00eas-mandarim", "susana cor de rosa", "portugu\u00eas-mandarim", "pr\u00eamios liter\u00e1rios", "1\u00ba pr\u00eamio do vii concurso liter\u00e1rio nacional de cabeceiras de basto", "3\u00ba pr\u00eamio do viii concurso nacional liter\u00e1rio da trofa", "livros", "a besta", "o ciclone", "ilha", "primeiro pr\u00eamio do concurso labjovem", "exemplo da edi\u00e7\u00e3o original portuguesa", "possibilidade dos leitores", "artes", "personagens", "obra", "miolo da edi\u00e7\u00e3o brasileira", "formato jpg", "e-mail quadriculando@yahoo.com", "trabalho", "p\u00e1ginas de uluru", "arte do f\u00e3 portugu\u00eas miguel montenegro", "arte do f\u00e3 portugu\u00eas miguel falcato", "arte do f\u00e3 brasileiro nietzsche pop", "arte do f\u00e3 brasileiro j.l. padilha", "arte dos(as", "leitores(as", "p\u00e1ginas extras", "\ud83d\ude0d 200", "16 p\u00e1ginas", "making-off", "\ud83e\udd29 250", "fitilho", "capa dura"]}