{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": true, "disputa": true, "ficcao_cientifica": true, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 45.0, "recompensas_menor_ajustado": 49.42828922868722, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 757410, "autoria_nome": "andr\u00e9 carim de oliveira", "autoria_nome_publico": "andr\u00e9 carim de oliveira - m\u00faltiplo est\u00fadio", "autoria_classificacao": "coletivo", "autoria_classificacao_id": 2, "social_seguidores": 265, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 87, "social_projetos_publicados": 13, "geral_municipio": "Carangola", "geral_uf": "MG", "geral_uf_br": "MG", "geral_city_id": 1714, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2023-02-18T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2022-12-20T01:20:41.034285", "geral_meta": 7500.0, "geral_meta_corrigida": 8238.048204781202, "geral_arrecadado": 1728.0, "geral_arrecadado_corrigido": 1898.0463063815891, "geral_percentual_arrecadado": 23.04, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 13, "geral_project_id": 158198, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "AMEA\u00c7A VIRAL - For\u00e7a Extrema Fase 2", "geral_status": "failed", "geral_total_contribuicoes": 20, "geral_total_apoiadores": 19, "geral_sobre": "J\u00e1 conhece For\u00e7a Extrema? N\u00e3o? N\u00e3o sabe o que est\u00e1 perdendo!!!\nSempre uma MISS\u00c3O cheia de AVENTURA e A\u00c7\u00c3O, com Her\u00f3is/Hero\u00ednas/Vil\u00f5es nacionais com superpoderes ou intelig\u00eancia acima do normal combatendo amea\u00e7as tanto no Planeta Terra quanto amea\u00e7as vindas dos confins do UNIVERSO!!!\nEm meio aos avan\u00e7os tecnol\u00f3gicos nas \u00faltimas d\u00e9cadas e experi\u00eancias secretas, surge um novo V\u00cdRUS MORTAL, a personifica\u00e7\u00e3o da extin\u00e7\u00e3o, que se transforma em um MONSTRO capaz de disseminar variantes dele mesmo por todo o mundo, colocando em risco assim o futuro da humanidade! Uma amea\u00e7a terr\u00edvel poder\u00e1 mudar o presente como conhecemos e transformar o futuro do mundo em um caos!\nVALK\u00cdRIA vem do futuro para tentar conter essa AMEA\u00c7A que poder\u00e1 destruir a Amaz\u00f4nia e o futuro do nosso planeta!\nXAM\u00c3 \u00e9 o primeiro a ajudar Valk\u00edria, e juntamente com outros her\u00f3is nacionais: Jaguara, Adriana, A Agente Laranja e Pantera do Cerrado, tentar\u00e1 deter esse MONSTRO!\nUma aventura recheada de a\u00e7\u00e3o onde a esperan\u00e7a e a uni\u00e3o s\u00e3o requisitos para que juntos consigam vencer.\nPrepare-se para ter em suas m\u00e3os um produto \u00fanico que vai fazer hist\u00f3ria. Uma Edi\u00e7\u00e3o especial que re\u00fane alguns dos mais bravos super-her\u00f3is brasileiros.\nFormato Americano (17 x 26 cm);\nVoc\u00ea vai adorar ver os super-her\u00f3is nacionais nas incr\u00edveis p\u00e1ginas dessa HQ!\nO V\u00cdRUS MORTAL criando o CAOS na Amaz\u00f4nia.\nO vil\u00e3o Ioroque sendo combatido pela Jaguara, Valk\u00edria, Pantera do Cerrado, Xam\u00e3 e Adriana, a Agente Laranja.\nValk\u00edria est\u00e1 exausta... seria por conta da viagem no tempo ou pela amea\u00e7a que enfrenta no futuro da Terra?\nXam\u00e3, o nosso folclore vivo, faz o que pode para recuperar as energias da guerreira...\nEles ter\u00e3o muito o que fazer e muitos amigos a buscar... amigos com poderes e senso de lideran\u00e7a capazes de ajudar os dois a combater esse mal!\nCriadores e personagens:\nUm time de grandes artistas para contar a saga desses super-her\u00f3is nacionais em uma aventura in\u00e9dita e cheia de a\u00e7\u00e3o, uma hist\u00f3ria de luta pela sobreviv\u00eancia da ra\u00e7a humana. Mas ainda haver\u00e1 esperan\u00e7a?\nArgumento: Andr\u00e9 Carim / Eberton Ferreira\nRoteiro: Eberton Ferreira / Michael Nascimento / Henry Garrit\nDesenhos: Brandon Lee\nArte-final: Brandon Lee e Miguel \u00c2ngelo\nCores: Aline Martins e Miguel \u00c2ngelo\nLetras: Francinildo Sena\nAPOIO\nUma das mais renomadas Editoras do mercado de quadrinhos de super-her\u00f3is do pa\u00eds, a Editora Kimera \u00e9 chamada carinhosamente pelos seus f\u00e3s de a \"Marvel Brasileira\" por conta dos in\u00fameros t\u00edtulos de personagens de super-her\u00f3is em seu acervo.\nCOMO FA\u00c7O PARA APOIAR?\nAprenda como \u00e9 simples e f\u00e1cil apoiar um projeto de financiamento coletivo no Catarse.\nVOC\u00ca FOI CONVOCADO PARA ESTA MISS\u00c3O!\nCompartilhe o projeto acessando nossas redes sociais, postando sobre FOR\u00c7A EXTREMA e mostrando nossa campanha no Catarse para amigos e outros leitores de quadrinhos nacionais. Acesse as redes abaixo, curta os posts e compartilhe:\nhttps://www.instagram.com/andrecarim\nhttps://www.facebook.com/andrecarim\nhttps://www.facebook.com/multiplosHQ2016/\nhttps://www.facebook.com/forcaextrema2018/\nMETAS ESTENDIDAS\n1) CAMISETAS COM ESTAMPAS DOS PERSONAGENS = R$ 10.000,00\nNa primeira Meta Estendida teremos 5 camisetas com estampas dos her\u00f3is da HQ a serem sorteadas entre 5 apoiadores diferentes do projeto.\nO sorteado poder\u00e1 escolher qual her\u00f3i/hero\u00edna vai ser estampado na camiseta, a cor da camiseta e o tamanho conforme tabela abaixo:\n2) 5 Marcadores de p\u00e1gina formando a capa da revista - R$ 13.000,00.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.0, "1": 0.2, "2": 0.2, "3": 0.0, "4": 0.4, "5": 0.0, "6": 0.8, "7": 0.6, "8": 0.4, "9": 0.2, "10": 0.0, "11": 0.2, "12": 0.2, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.4, "16": 0.6, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.4, "20": 0.2, "21": 0.0, "22": 0.0, "23": 0.0, "24": 0.0, "25": 0.0, "26": 0.0, "27": 0.2, "28": 0.0, "29": 0.2, "30": 0.0, "31": 0.0, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.0, "35": 0.2, "36": 0.2, "37": 0.0, "38": 0.0, "39": 0.0, "40": 0.0, "41": 0.2, "42": 0.0, "43": 0.4, "44": 0.0, "45": 0.6, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.2, "49": 0.2}}