{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": true, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": true, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": true, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 150.0, "recompensas_menor_ajustado": 165.28535366516113, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1229360, "autoria_nome": "fl\u00e1vio jos\u00e9 teixeira almeida", "autoria_nome_publico": "f edi\u00e7\u00f5es", "autoria_classificacao": "outros", "autoria_classificacao_id": 5, "social_seguidores": 26, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 2, "social_projetos_publicados": 27, "geral_municipio": "Miracema", "geral_uf": "RJ", "geral_uf_br": "RJ", "geral_city_id": 3639, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2022-11-21T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2022-09-19T13:27:57.021937", "geral_meta": 20.0, "geral_meta_corrigida": 22.038047155354818, "geral_arrecadado": 735.0, "geral_arrecadado_corrigido": 809.8982329592895, "geral_percentual_arrecadado": 3675.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": 158154, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Dasd\u00f4", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 15, "geral_total_apoiadores": 15, "geral_sobre": "Em 2022, Dasd\u00f4 comemora os seus 40 anos, desde que a primeira tira di\u00e1ria foi publicada no jornal \u00daltima Hora do Rio de Janeiro. De l\u00e1 pra c\u00e1, a tira di\u00e1ria de Dasd\u00f4 foi publicada em mais de 35 jornais brasileiros, sendo o \u00faltimo, o jornal Expresso do Rio de Janeiro, onde as tiras foram publicadas em 2016.\nDasd\u00f4 nunca foi publicada em livros de tiras, desses que a gente coleciona. E \u00e9 pra preencher este hiato que lan\u00e7o esta campanha de financiamento de Dasd\u00f4 1. O livro ter\u00e1 mais de 100 tiras coloridas da Dasd\u00f4. E mais. O livro ser\u00e1 publicado de qualquer maneira, portanto podem apoiar com tranquilidade. E no come\u00e7o de 2023, ser\u00e1 lan\u00e7ado a campanha de financiamento de Dasd\u00f4 2.\nAntes, algumas opini\u00f5es sobre a Dasd\u00f4.\nFl\u00e1vio Almeida \u00e9 quadrinista, cartunista e ilustrador com 44 anos de carreira. Iniciou-se profissionalmente no jornal \"O Pasquim\" e na revista \"Mad\". Nas quatro editoras em que a revista \"Mad\" foi publicada no Brasil, Fl\u00e1vio Almeida publicou os seus trabalhos em todas elas. Na fase em que foi publicada na Editora Record, foi Subeditor Geral e Diretor de Arte da \"Mad\" por cinco anos.\nSeus trabalhos foram publicados em 35 jornais e 80 revistas no Brasil.\nIlustrou quatro livros de panos infantis para a Editora Maco: \"Quem faz?\" e \"Planeta Vida\" , textos e desenhos, lan\u00e7ado na Confer\u00eancia Internacional sobre Meio Ambiente - Rio 92, sendo este livro indicado pela Secretaria Estadual do Meio Ambiente do Estado de S\u00e3o Paulo; \"Dent\u00e3o\" e \"Sangue Bom, Cora\u00e7\u00e3o Bom\" - Hemorio/Minist\u00e9rio da Sa\u00fade/RJ - 2000.\nPublicou o livro infantil \"Rimas dos Bichos\", textos e ilustra\u00e7\u00f5es, pela Editora L\u00ea /Belo Horizonte. Publicou o livro infantil \"O Jardim da Minha Casa\", textos e ilustra\u00e7\u00f5es, pela Editora Melhoramentos. Participou da premiada \"Cole\u00e7\u00e3o Ler & Ver\" da Editora Melhoramentos, com a personagem \"Dasd\u00f4\", no livro \"Senhoras & Senhores\", com o cl\u00e1ssico \"Senhora\" de Jos\u00e9 Alencar. Esta Cole\u00e7\u00e3o reuniu em oito livros, os principais cartunistas brasileiros e cl\u00e1ssicos da Literatura Brasileira. A Cole\u00e7\u00e3o ganhou o \"Pr\u00eamio HQ-Mix\" como \"Melhor Contribui\u00e7\u00e3o ao Quadrinho Brasileiro\".\nIlustrou os seguintes livros infantis: \"O Grande Guru\", de Reynaldo Valinho Alvarez - Editora Agir; \"A Hist\u00f3ria do Bode Z\u00e9 Pil\u00e3o Que J\u00e1 Nasceu de Bigode e Falastr\u00e3o\", de Lu\u00eds Pimentel - Editora Ao Livro T\u00e9cnico; \"As Roupas do Papai Foram Embora\", de Lu\u00eds Pimentel - Editora Record; \"Incr\u00edvel Tribo P\u00e9-no-Traseiro\", de Lu\u00eds Pimentel - Editora Ao Livro T\u00e9cnico; \"Navarro Caucus e o Planeta Corimar\", de Renata Silva Neto - Editora Ao Livro T\u00e9cnico; \"O Rio da Vida\", de Luc\u00edlia Junqueira de Almeida Prado - Editora Record; \"Guia do Consumidor Mirim\", de Maria Helena Esteb\u00e1n - Editora Raz\u00e3o Cultural e Editora Rovelle; \"A Fofoqueira\", de Maria Leda Chini - Editora Raz\u00e3o Cultural; \"A Franga Suru\", de Gilberto Martins Pandelot - Editora Raz\u00e3o Cultural; \"Darwin no Brasil\", album de quadrinhos, textos e desenhos de Fl\u00e1vio Almeida, Editora Vieira & Lent; \"Florinha na Terra dos Rinocerantes a Ecologia da Cordialidade e o Aquecimento Global\", de Sergio Bruni, adapta\u00e7\u00e3o para quadrinhos de Fl\u00e1vio Almeida, textos e desenhos. Editora Vieira & Lent; Cole\u00e7\u00e3o de 5 livros infantis \"A Turma do Z\u00e9 Neurim\", de Roberto Lent - Editora Vieira & Lent. Publicou no site \"Ci\u00eancia Hoje das Crian\u00e7as\", a s\u00e9rie em quadrinhos, \"A Turma do Z\u00e9 Neurim\"- 2006. Publicou o \"envelop\u00e3o\" com \"A Turma do Z\u00e9 Neurim em quadrinhos\", com os quadrinhos que foram publicados no site da \"Ci\u00eancia Hoje das Crian\u00e7as\", este material foi produzido pela Funda\u00e7\u00e3o Ci\u00eancia Hoje e com o apoio da Faperj - 2012 .\nFoi premiado no Sal\u00e3o Internacional de Humor de Piracicaba, em 1980. Foi premiado no Sal\u00e3o Internacional de Cartuns Sobre o Terceiro Mundo, em 1984, em Duisburg, na Alemanha.\nPublicou seus cartuns na revista espanhola \"Cambio16\" e no livro \"International Anthology of Cartoons\", na Su\u00e9cia.\nIlustrou uma cole\u00e7\u00e3o de 11 livros sobre \"Ensino de Enfermagem \u00e0 Dist\u00e2ncia\" - Fiocruz / Minist\u00e9rio da Sa\u00fade/RJ 2000.\nFoi ilustrador de \"\u00daltima Hora\" do Rio de Janeiro, em 1978.\nFoi ilustrador de \"O Globo\" de 1989 a 1991.\nSeus trabalhos foram publicados no \"Jornal do Brasil\", \"\u00daltima Hora\", \"O Dia\", \"Folha de S.Paulo\" e \"O Estado de S.Paulo\". Al\u00e9m de jornais e revistas da Espanha, It\u00e1lia e Su\u00e9cia.\nIlustrou o livro em PDF \"Uma Jornada Contra a dor\" \"Children Pain Book\", livro em quadrinhos para crian\u00e7as que sentem dores cr\u00f4nicas. Este livro j\u00e1 foi traduzido para o ingl\u00eas, espanhol, alem\u00e3o e turco.\nParticipou de sal\u00f5es de humor nos seguintes pa\u00edses: Brasil, Jap\u00e3o, Canad\u00e1, B\u00e9lgica, Alemanha, Holanda, Maced\u00f4nia, Turquia, Cuba, Portugal, Cor\u00e9ia, Taiwan, Pol\u00f4nia e It\u00e1lia.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.0, "1": 0.0, "2": 0.2, "3": 0.2, "4": 0.2, "5": 0.2, "6": 0.2, "7": 0.0, "8": 0.2, "9": 0.0, "10": 0.0, "11": 0.4, "12": 0.4, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.2, "16": 0.2, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.0, "20": 0.2, "21": 0.0, "22": 0.2, "23": 0.2, "24": 0.0, "25": 0.2, "26": 0.0, "27": 0.4, "28": 0.0, "29": 0.2, "30": 0.4, "31": 0.0, "32": 0.0, "33": 0.4, "34": 0.2, "35": 0.2, "36": 0.4, "37": 0.2, "38": 0.4, "39": 0.2, "40": 0.4, "41": 0.2, "42": 0.4, "43": 0.0, "44": 0.2, "45": 0.2, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.2, "49": 0.2}}