{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": true, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": true, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 900.0, "recompensas_menor_ajustado": 995.3951855436626, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 450802, "autoria_nome": "jorge ot\u00e1vio zugliani", "autoria_nome_publico": "jozz", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 30, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 18, "social_projetos_publicados": 2, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 32, "geral_data_fim": "2022-11-12T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2022-10-10T14:05:09.915754", "geral_meta": 15000.0, "geral_meta_corrigida": 16589.919759061046, "geral_arrecadado": 10109.0, "geral_arrecadado_corrigido": 11180.499922956538, "geral_percentual_arrecadado": 67.39333333333333, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 23, "geral_project_id": 158690, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "A Cidade Submersa, Jozz - 2a Ed.", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 135, "geral_total_apoiadores": 132, "geral_sobre": "O livro A Cidade Submersa foi meu \u00faltimo trabalho, lan\u00e7ado em 2021 . A obra funciona como um art book com narrativa, mesclando quadrinhos, ilustra\u00e7\u00e3o, enfim, uma reuni\u00e3o de desenhos com diversas t\u00e9cnicas. Inclusive, acaba de ser indicado entre os finalistas do Trof\u00e9u HQMix 2022, como Melhor publica\u00e7\u00e3o independente edi\u00e7\u00e3o \u00fanica!\nO aspecto visual lembra um caderno de desenhos um pouco surrado pelo uso, cantos arredondados, capa aparentemente gasta. O texto da primeira edi\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m vem dos meus cadernos e complementa a narrativa conduzida principalmente pelas ilustra\u00e7\u00f5es. Em conjunto, contam um pouco sobre Ja\u00fa - SP e minha insatisfa\u00e7\u00e3o com o lugar onde nasci e tive que voltar.\nPor outro lado, ali pude morar em casas, ter ateli\u00ea, e adotar dois c\u00e3es: Nanquim Skywaker , e Pingado Padawan , dois personagens importantes que acrescento nesta segunda edi\u00e7\u00e3o.\nA motiva\u00e7\u00e3o inicial do livro havia sido uma pequena enchente no rio Ja\u00fa, em janeiro de 2020, que atingiu, o Atelier Garabato , minha casa-ateli\u00ea, onde eu dava aula, organizava eventos, desenhava e vivia. Fez pouco estrago, mas o suficiente pra eu me mexer pra sair dali. Por\u00e9m, logo veio a pandemia e muitas outras coisas me seguraram.\nFinalmente, em 2021, ainda naquela casa, o livro saiu com o incentivo da Lei Aldir Blanc.\nEm meio a tristeza pelas pessoas perdidas para a Covid-19, apesar do desgoverno, da infla\u00e7\u00e3o, o livro circulou bem ao longo de 2021. At\u00e9 que, dia 30 de janeiro de 2022, uma nova enchente acontece no Rio Ja\u00fa, dessa vez em grandes propor\u00e7\u00f5es, arrasando v\u00e1rios bairros da cidade, e claro, meu espa\u00e7o. Perdi todos os m\u00f3veis, eletrodom\u00e9sticos, equipamentos, livros, minhas obras, minha biblioteca alimentada por anos, e todo o estoque que ainda restava do livro A Cidade Submersa.\nMAS, naquele dia, apesar de toda essa derrota, consegui salvar Nanquim e Pingado. Ou quase isso. E \u00e9 isso que eu quero contar nos acr\u00e9scimos desta segunda edi\u00e7\u00e3o e pe\u00e7o seu apoio!\nEstou fazendo um prel\u00fadio sobre como fui parar ali, como os c\u00e3es se encaixam nessa hist\u00f3ria, e um pr\u00f3logo robusto, sobre o que aconteceu com a gente depois. Uma nova edi\u00e7\u00e3o revisada, ampliada e indignada!\nEu sou o Jozz (Jorge Ot\u00e1vio Zugliani) , artista, ilustrador, designer, professor e pesquisador. Atuo no meio editorial h\u00e1 quase 20 anos!\nNasci em Ja\u00fa/SP, em 1983. Cursei Design (Mackenzie/SP), Design Editorial (senac/SP), Mestrado em Design (Unesp/Bauru-SP) e atualmente estou no Doutorado tamb\u00e9m em Design (Unesp/Bauru-SP).\nGanhei o Trof\u00e9u HQMix 2008 , como Desenhista Revela\u00e7\u00e3o. Editei a revista Zine Royale de 2004 a 2009 e lancei o quadrinho \u201cO Circo de Lucca\u201d (Devir, 2008). Desde ent\u00e3o, publiquei os trabalhos \u201cMenthalos\u2019\u2019 (independente, 2010), \u201cOtelo\u201d (Nemo, 2011), \u201cA Luta Contra Canudos\u201d (Nemo, 2013), \u201cPedra, Papel ou Tesoura\u201d (Argentina, Mojito Ed. 2014; Atelier Garabato, Brasil, 2015), A Cidade Submersa (Atelier Garabato, 2021).\nEm anima\u00e7\u00e3o, integrou a equipe de Al\u00ea Abreu durante os filmes \u201cO Garoto C\u00f3smico\u201d, \u201cPasso\u201d, \u201cO Menino e o Mundo\u201d. Al\u00e9m de outros trabalhos como \u201cDivino De Repente\u201d, de F\u00e1bio Yamagi; \u201cPintas\u201d, de Marcus Vasconcelos e \u201cTorre\u201d, de N\u00e1dia Mangolini.\nEm 2010, viajou meses pela Am\u00e9rica Latina, resultando no livro de artista \u201cAm\u00e9rica Dibujada\u201d (2012). Outros livros experimentais e artesanais s\u00e3o \u201cL\u00edquido\u201d (2017) e \u201cD\u00edvida/D\u00favida\u201d (2019).\nComo podem ver, os apoios ao lado est\u00e3o atrelados a recompensas ! Voc\u00ea pode inclusive apoiar valores maiores, se voc\u00ea quiser. Os brindes que organizei para esta campanha est\u00e3o explicados abaixo. Acompanhe meu Instagram e Twitter , onde conversarei sobre quais artes ser\u00e3o aplicadas nestes brindes!  : )\n\ud83d\udcd8 O livro f\u00edsico + Marca P\u00e1gina!\n\ud83c\udf87 Adesivos arredondados, im\u00e3s de geladeira, chaveiro-pingente.\n\ud83c\udf87Camiseta\n\ud83c\udf87Livro Pedra, Papel ou Tesoura\n\ud83c\udf87Cartaz A4, Cartaz A3\n\ud83c\udf87Desenho original A4 e A3\n\ud83d\udca5 D\u00favidas sobre como funciona um financiamento coletivo?\nSe voc\u00ea est\u00e1 chegando agora no Catarse e ainda tem d\u00favidas sobre como funciona este sistema de financiamento coletivo de projetos, d\u00ea uma olhada neste link . Pode confiar! : )\nNa primeira semana, todos os apoios b\u00e1sicos ganharem frete gr\u00e1tis! A partir da segunda semana, somente o apoio do Livro + marca p\u00e1gina, ter\u00e1 frete gr\u00e1tis, os demais, recebem frete fixo (registro m\u00f3dico).\nMas nas camisetas e artes em A3 , o tipo de envio muda, ent\u00e3o ir\u00e1 aparecer um valor de frete para voc\u00ea ao finalizar seu apoio, beleza? : )\n\ud83d\udef4 Prazos de entrega\nEstou colocando como dezembro, para garantir.\nAdoraria entregar pessoalmente o livro na Butant\u00e3 Comic Con (25, 26 e 27 de novembro) e na entrega do Trof\u00e9u HQMix (10 de dezembro). Vamos conversando sobre isso?\nIndependente disso, pro natal t\u00e1 garantido! : D", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.2, "1": 0.0, "2": 0.2, "3": 0.4, "4": 0.2, "5": 0.0, "6": 0.6, "7": 0.0, "8": 0.2, "9": 0.2, "10": 0.2, "11": 0.2, "12": 0.8, "13": 0.2, "14": 0.2, "15": 0.6, "16": 0.4, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.0, "20": 0.0, "21": 0.0, "22": 0.4, "23": 0.4, "24": 0.0, "25": 0.0, "26": 0.0, "27": 0.4, "28": 0.0, "29": 0.0, "30": 0.2, "31": 0.2, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.2, "35": 0.4, "36": 0.4, "37": 0.4, "38": 0.4, "39": 0.0, "40": 0.2, "41": 0.2, "42": 0.2, "43": 0.0, "44": 0.0, "45": 0.4, "46": 0.0, "47": 0.2, "48": 0.2, "49": 0.0}, "categoria_entidades": ["livro", "cidade submersa", "\u00faltimo trabalho", "obra", "art book com narrativa", "quadrinhos", "ilustra\u00e7\u00e3o", "reuni\u00e3o de desenhos", "t\u00e9cnicas", "finalistas do trof\u00e9u hqmix 2022", "melhor publica\u00e7\u00e3o independente edi\u00e7\u00e3o \u00fanica", "aspecto visual", "caderno de desenhos", "uso", "cantos arredondados", "capa", "texto da primeira edi\u00e7\u00e3o", "cadernos", "narrativa", "ilustra\u00e7\u00f5es", "conjunto", "pouco sobre ja\u00fa", "sp", "insatisfa\u00e7\u00e3o", "lugar", "lado", "casas", "ateli\u00ea", "dois c\u00e3es", "nanquim skywaker", "pingado padawan", "dois personagens importantes", "segunda edi\u00e7\u00e3o", "motiva\u00e7\u00e3o inicial do livro", "pequena enchente no rio ja\u00fa", "janeiro de 2020", "atelier garabato", "casa-ateli\u00ea", "aula", "eventos", "estrago", "suficiente", "pandemia", "coisas", "casa", "incentivo da lei aldir blanc", "meio", "tristeza pelas pessoas", "covid-19", "desgoverno", "infla\u00e7\u00e3o", "longo de 2021", "dia 30 de janeiro de 2022", "nova enchente", "rio ja\u00fa", "vez em grandes propor\u00e7\u00f5es", "bairros da cidade", "espa\u00e7o", "m\u00f3veis", "eletrodom\u00e9sticos", "equipamentos", "livros", "obras", "biblioteca", "anos", "estoque", "dia", "derrota", "nanquim", "pingado", "acr\u00e9scimos desta segunda edi\u00e7\u00e3o", "apoio", "prel\u00fadio", "c\u00e3es", "hist\u00f3ria", "pr\u00f3logo robusto", "gente", "nova edi\u00e7\u00e3o", "jozz", "jorge ot\u00e1vio zugliani", "ilustrador", "designer", "professor", "pesquisador", "meio editorial", "20 anos", "nasci em ja\u00fa", "cursei design", "mackenzie", "design editorial", "senac", "mestrado em design", "unesp", "bauru-sp", "doutorado", "design", "trof\u00e9u hqmix 2008", "desenhista revela\u00e7\u00e3o", "revista zine royale de 2004 a 2009", "quadrinho", "circo de lucca", "devir", "ent\u00e3o", "trabalhos", "menthalos", "otelo", "nemo", "a luta contra canudos", "pedra", "papel", "tesoura", "argentina", "mojito ed", "brasil", "anima\u00e7\u00e3o", "equipe de al\u00ea abreu", "filmes", "o garoto c\u00f3smico", "passo", "o menino", "mundo", "divino de repente", "f\u00e1bio yamagi", "pintas", "marcus vasconcelos", "torre", "n\u00e1dia mangolini", "meses pela am\u00e9rica latina", "livro de artista", "am\u00e9rica dibujada", "livros experimentais", "artesanais", "l\u00edquido", "d\u00edvida", "d\u00favida", "apoios ao lado", "atrelados a recompensas", "valores maiores", "brindes", "campanha", "instagram", "twitter", "artes", "livro f\u00edsico", "marca p\u00e1gina", "adesivos", "im\u00e3s de geladeira", "camiseta", "livro pedra", "cartaz a4", "cartaz a3", "desenho original a4", "a3", "\ud83d\udca5 d\u00favidas", "financiamento coletivo", "catarse", "d\u00favidas", "sistema de financiamento coletivo de projetos", "olhada neste link", "primeira semana", "apoios b\u00e1sicos", "frete gr\u00e1tis", "segunda semana", "apoio do livro", "frete fixo", "registro m\u00f3dico", "camisetas", "artes em a3", "tipo de envio", "valor de frete", "beleza", "\ud83d\udef4 prazos de entrega", "dezembro", "livro na butant\u00e3 comic con", "27 de novembro", "entrega do trof\u00e9u hqmix", "10 de dezembro", "natal"]}