{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 100.0, "recompensas_menor_ajustado": 110.59946506040696, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1067157, "autoria_nome": "aline cristine", "autoria_nome_publico": "aline cristine", "autoria_classificacao": "feminino", "social_seguidores": 48, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 2, "social_projetos_publicados": 4, "geral_municipio": "Belo Horizonte", "geral_uf": "MG", "geral_uf_br": "MG", "geral_city_id": 1634, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 30, "geral_data_fim": "2022-11-07T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2022-10-07T22:13:24.131754", "geral_meta": 5000.0, "geral_meta_corrigida": 5529.973253020348, "geral_arrecadado": 1395.0, "geral_arrecadado_corrigido": 1542.862537592677, "geral_percentual_arrecadado": 27.9, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 1, "geral_project_id": 158753, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "C DE CORA\u00c7\u00c3O ", "geral_status": "failed", "geral_total_contribuicoes": 28, "geral_total_apoiadores": 28, "topico_0": 0.4, "topico_1": 0.4, "topico_2": 0.2, "topico_3": 0.0, "topico_4": 0.2, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.2, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.2, "topico_10": 0.2, "topico_11": 0.2, "topico_12": 0.2, "topico_13": 0.0, "topico_14": 0.0, "topico_15": 0.4, "topico_16": 0.0, "topico_17": 0.2, "topico_18": 0.2, "topico_19": 0.4, "topico_20": 0.0, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.4, "topico_23": 0.2, "topico_24": 0.4, "topico_25": 0.2, "topico_26": 0.4, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.2, "topico_30": 0.4, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.2, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.2, "topico_35": 0.0, "topico_36": 0.2, "topico_37": 0.2, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.0, "topico_40": 0.2, "topico_41": 0.2, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.2, "topico_44": 0.2, "topico_45": 0.2, "topico_46": 0.2, "topico_47": 0.0, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.0, "geral_sobre": "C DE CORA\u00c7\u00c3O \u00e9 um livro sobre relacionamentos, amadurecimento, autoconhecimento, dores e tamb\u00e9m sobre conquistas. \u00c9 a segunda colet\u00e2nea de tirinhas do projeto Cristirinhas , onde se re\u00fane em 52 p\u00e1ginas as melhores tirinhas dos \u00faltimos dois anos, al\u00e9m de tirinhas in\u00e9ditas e curiosidades sobre a autora e suas hist\u00f3rias autobiogr\u00e1ficas. O Cristirinhas nasceu numa tentativa desesperada de n\u00e3o se entregar para a depress\u00e3o. Em julho de 2018 a p\u00e1gina nasceu com um intuito exclusivamente de ser uma forma de desabafar sobre o que era conviver com uma depress\u00e3o severa. Entretanto, n\u00e3o era esperado que a p\u00e1gina cresceria tanto em 4 anos, sendo hoje seguida por mais de 25 mil pessoas. A p\u00e1gina acabou se tornando um lugar seguro para falar, para ser ouvido, para se questionar e tamb\u00e9m para refletir sobre todas as coisas que permeiam a vida. S\u00e3o tirinhas autobiogr\u00e1ficas e todas elas t\u00eam um significado. C DE CORA\u00c7\u00c3O \u00e9 o segundo livro de colet\u00e2nea de tirinhas. O primeiro, C DE CHATA foi lan\u00e7ado em 2019 com tirinhas divertidas e leves, que foi financiado tamb\u00e9m atrav\u00e9s do catarse. A campanha foi um sucesso, at\u00e9 mesmo ultrapassando a meta. Dessa vez, a nova colet\u00e2nea traz uma vis\u00e3o mais velha da Cris, onde ela perpassa por situa\u00e7\u00f5es complexas da vida adulta e se v\u00ea sempre no fogo cruzado do amadurecimento. Teremos 30 dias para financiar essa campanha, onde, caso seja financiada, os materiais ser\u00e3o impressos no m\u00eas de novembro e em dezembro todos os apoiadores receber\u00e3o suas recompensas em casa. POSSO CONTAR COM VOC\u00ca, CORA\u00c7\u00c3O?"}