{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": true, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": true, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": true, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 160.0, "recompensas_menor_ajustado": 168.53703610491814, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 623526, "autoria_nome": "aline hirata", "autoria_nome_publico": "hayde", "autoria_classificacao": "feminino", "social_seguidores": 50, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 57, "social_projetos_publicados": 2, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 30, "geral_data_fim": "2023-11-25T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2023-10-25T04:45:29.319593", "geral_meta": 3300.0, "geral_meta_corrigida": 3476.076369663937, "geral_arrecadado": 3347.0, "geral_arrecadado_corrigido": 3525.584124019757, "geral_percentual_arrecadado": 101.42424242424242, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 5, "geral_project_id": 159404, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Hor\u00e1rio de Ver\u00e3o", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 45, "geral_total_apoiadores": 43, "topico_0": 0.0, "topico_1": 0.0, "topico_2": 0.2, "topico_3": 0.0, "topico_4": 0.2, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.2, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.0, "topico_10": 0.0, "topico_11": 0.0, "topico_12": 0.0, "topico_13": 0.0, "topico_14": 0.0, "topico_15": 0.2, "topico_16": 0.0, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.0, "topico_19": 0.4, "topico_20": 0.0, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.0, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.2, "topico_25": 0.6, "topico_26": 0.2, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.0, "topico_30": 0.0, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.0, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.2, "topico_35": 0.0, "topico_36": 0.0, "topico_37": 0.2, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.0, "topico_40": 0.0, "topico_41": 0.2, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.2, "topico_44": 0.0, "topico_45": 0.2, "topico_46": 0.4, "topico_47": 0.4, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.4, "geral_sobre": "SUA HORA CHEGOU! H\u00e3? Como assim o ceifeiro errou a hora?! E a menina mandou chamar a gerente? Ah n\u00e3o... E \u00e9 assim que o final do Hor\u00e1rio de Ver\u00e3o brasileiro fez sua primeira v\u00edtima! Ou quase, porque depois de esclarecer o mal entendido com a chefia do 'outro lado', uma garota recebe as not\u00edcias que ali come\u00e7a sua \u00faltima hora de vida. O que fazer nesse tempo? \u00c9 isso que voc\u00ea vai descobrir acompanhando Maya - e o ceifeiro - no meu primeiro quadrinho! O QUADRINHO Hor\u00e1rio de Ver\u00e3o \u00e9 um quadrinho de 42 p\u00e1ginas estilo mang\u00e1 preto e branco. Quer conhecer um pouco da hist\u00f3ria? As 9 primeiras p\u00e1ginas j\u00e1 est\u00e3o dispon\u00edveis no Tapas e no Funktoon ! O quadrinho pode ser recebido por envio ou retirado na minha mesa do Artist's Valley durante a CCXP23, MAS ATEN\u00c7\u00c3O! Para retirar no evento, escolha algum dos tiers escrito \"RETIRADA CCXP23\" , pois n\u00e3o ser\u00e3o feitas altera\u00e7\u00f5es p\u00f3s confirma\u00e7\u00e3o do apoio. RECOMPENSAS Al\u00e9m do quadrinho o projeto tem adesivos, chaveiros em acr\u00edlico, bottons, commissions e im\u00e3s de geladeira! Tamb\u00e9m teremos algumas metas estendidas que ser\u00e3o reveladas durante a campanha e, se atingidas, ser\u00e3o adicionadas em todos os pedidos f\u00edsicos (a partir do tier K\u00eaki ). Mas aten\u00e7\u00e3o que algumas recompensas s\u00e3o limitadas! SORTEIO N\u00e3o seria um projeto meu sem um gachinha n\u00e9, ent\u00e3o todos os apoiadores de tiers f\u00edsicos (K\u00eaki em diante) ter\u00e3o a chance de levar 1 stande de acr\u00edlico de Hor\u00e1rio de Ver\u00e3o. Boa sorte! DOA\u00c7\u00c3O PARA ONGS DE ANIMAIS SILVESTRES Desde o lan\u00e7amento do primeiro Hayde e Inko , tenho destinado parte do valor de cada quadrinho para a ONG Asas e Amigos que cuida de animais silvestres no Brasil. E adivinha quem \u00e9 um desses animais? O K\u00eaki! Essa bolinha de penas que a Maya resgata nas primeiras p\u00e1ginas \u00e9 um filhote de sabi\u00e1 do campo e ser\u00e1 o embaixador da nova campanha. Ap\u00f3s o desconto do percentual do Catarse, 5% de todo o valor do projeto ser\u00e1 revertido para o Asas e Amigos e ajudar\u00e1 tanto no tratamento dos animais recebidos, quanto nos insumos para aqueles que n\u00e3o podem ser mais devolvidos para a natureza. Voc\u00ea aproveita pra n\u00e3o s\u00f3 pegar um quadrinho batuta, mas faz uma boa a\u00e7\u00e3o pra garantir o presente do Papai Noel no final do ano ;) AUTORES Hayde e Inko : Reza a lenda que na verdade quem desenha \u00e9 o Inko, enquanto o ser humaninho vai pros eventos s\u00f3 pra manter as apar\u00eancias. Tamb\u00e9m dizem os ruores que agora eles contrataram um estagi\u00e1rio penachudo novo que come mais que o VR aguenta."}