{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": false, "disputa": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": true, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": true, "jogos": true, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 58.0, "recompensas_menor_ajustado": 64.04521777241061, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 201508, "autoria_nome": "evaldo do nascimento vasconcelos", "autoria_nome_publico": "evaldo do nascimento vasconcelos", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 89, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 31, "social_projetos_publicados": 5, "geral_municipio": "Manaus", "geral_uf": "AM", "geral_uf_br": "AM", "geral_city_id": 260, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 15, "geral_data_fim": "2022-12-01T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2022-11-15T18:40:23.752386", "geral_meta": 3000.0, "geral_meta_corrigida": 3312.6836778833067, "geral_arrecadado": 590.0, "geral_arrecadado_corrigido": 651.4944566503838, "geral_percentual_arrecadado": 19.666666666666668, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 1, "geral_project_id": 159464, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Maramunh\u00e3, uma lenda Manaus", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 14, "geral_total_apoiadores": 14, "geral_sobre": "Que consequ\u00eancias um mal-entendido pode causar? Maramunh\u00e3  (Guerra em Nheengatu) \u00e9 uma adapta\u00e7\u00e3o livre do conto Batracomiomaquia,  creditado ao escritor grego Homero.  O conto, uma s\u00e1tira da Il\u00edada,  descreve a Guerra de Tr\u00f3ia substituindo gregos e troianos por ratos e  sapos. Nosso quadrinho traz a a\u00e7\u00e3o da Gr\u00e9cia para a Amaz\u00f4nia,  substitui sapos por jabutis, ratos por quatipurus, o narrador que era um  corvo por um Japiim e as divindades gregas por esp\u00edritos da religi\u00e3o  dos ind\u00edgenas Manaus. Maramunh\u00e3 conta como uma desaven\u00e7a entre os  pac\u00edficos jabutis e quatipurus os levou a procurar as aldeias dos  humanos para aprender como fazer a guerra. Um japiim que viu todo o  desenrolar da hist\u00f3ria foi at\u00e9 os esp\u00edritos da floresta para que a paz  fosse restaurada. As entidades interv\u00eam, mas as consequ\u00eancias da batalha  continuam at\u00e9 hoje. Nosso projeto \u00e9 publicar uma revista em  quadrinho infanto-juvenil com 40 p\u00e1ginas em papel couch\u00ea 115gr e capa em  papel cart\u00e3o 300gr em tamanho A4 (21x29,7cm). Para quem se  interessar pelo projeto, temos uma s\u00e9rie de brindes listados a sua  direita. Temos tamb\u00e9m duas op\u00e7\u00f5es de apoio onde voc\u00ea adquire a revista e  doa exemplares para uma institui\u00e7\u00e3o de apoio a crian\u00e7as. Escolha o que  mais lhe agradar.\nPara quem quiser ler o material, h\u00e1 uma\nprevia dispon\u00edvel com as primeiras 12 p\u00e1ginas da hist\u00f3ria no ISSUU: https://issuu.com/neoiconoclasta/docs/maramunha_hq...\nClique abaixo para ler as 12 primeiras p\u00e1ginas da HQ Maramunh\u00e3 no nosso Teaser.\nTAMANHO A4\nCAPA PAPEL CART\u00c3O 300G\nMIOLO PAPEL COUCHE 115G\n40 P\u00c1GINAS\nEVALDO VASCONCELOS produtor cultural e roteirista. escreve roteiros para hqs desde 2015. este \u00e9 seu primeiro projeto infantil. instagram:  @neoiconoclasta facebook: @evaldovasconcelosautor\nRAYANNE CARDOSO (RAY) ,  ilustradora e quadrinista manauara. j\u00e1 trabalhou com ilustra\u00e7\u00f5es para  livros, pe\u00e7as publicit\u00e1rias e campanhas, al\u00e9m de ter participado das  publica\u00e7\u00f5es ajuri comics 01 e dos fanzines de tirinhas m\u00e1tinta n.\u00ba 01 e  02. atualmente faz parte do coletivo m\u00e1tinta, grupo formado por mulheres  que fazem quadrinhos na cidade de manaus. instagram @ilustraray\nMALU MENEZES tem 24 anos e \u00e9 natural de manaus. iniciou estudos de ilustra\u00e7\u00e3o em  2015, atualmente trabalhando como ilustradora e arte finalista  freelancer. em 2020           ilustrou a capa da edi\u00e7\u00e3o magenta do  coletivo de mulheres quadrinista manauara a m\u00e1tinta e iniciou estudos de  ilustra\u00e7\u00e3o para tatuagem e vem trabalhando at\u00e9 os dias atuais para se  destacar como tatuadora na cena manauara. em 2021, desenvolveu  ilustra\u00e7\u00e3o para a capa do volume 2 de contos do mato. atualmente \u00e9 um  dos membros do coletivo m\u00e1tinta grupo de mulheres quadrinistas manauaras  e trabalhando como arte finalista de hq na editora guar\u00e1 e outros  projetos independentes. Instagram @maluanezes\nIZABELLE REGINA 24  anos, graduada em turismo pela universidade do estado do      amazonas  (uea), j\u00e1 atuei como ilustradora freelancer e professora de desenho. uma  das fundadoras do coletivo m\u00e1tinta, idealizado por mulheres de manaus,  com o nome art\u00edstico de ircomix. participei da produ\u00e7\u00e3o de quadrinhos e  zines entre eles: ajuri comics; trov\u00e3o      irmandade vol.1 e vol.2; e  m\u00e1tinta zine 1, atuando como desenhista, ilustradora convidada, arte  finalista e desenhista respectivamente. estou sempre em busca de novas  hist\u00f3rias. portf\u00f3lio: www.artstation.com/iregina instagram: @iircomix\nAlberto Jean  Fermin perde dinheiro como ilustrador e quadrinista e nas horas vagas atua  como Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas (a carreira de combatente do crime n\u00e3o deu certo,  principalmente por covardia mesmo). Encantado por culin\u00e1ria, Arte,   quadrinhos, ilustra\u00e7\u00e3o e cultura popular, sonha em misturar tudo em uma  Magnum opus, mas teme que sairia uma \u00f3pera em cordel virtual com cinco  sabores de amarelo.  Considera-se um pol\u00edmata  charmoso e encantador, j\u00e1  os amigos fingem que concordam para n\u00e3o decepcion\u00e1-lo. J\u00e1 atuou como  ilustrador, storyboardista e diretor de arte para ag\u00eancias, Minist\u00e9rio  do Meio Ambiente,  ONGs e empresas -  inclusive foi pago por alguns  desses trabalhos. twitter: AJFermin instagram: @albertojfermin e @receitirinhas facebook.com/albertojean.fermin\nGEOVAN MOTTER Designer, ilustrador e quadrinista, formado em Design Gr\u00e1fico e  apaixonado pela nona arte. Em 2018 lan\u00e7ou sua primeira HQ independente  chamada TOT\u00d3 N\u00b001 e desde ent\u00e3o vem se aperfei\u00e7oando na \u00e1rea e criando  outras HQs independentes como TOT\u00d3 N\u00b002, GERA\u00c7\u00c3O ANIMAL, GIANLUCCA N\u00b001 e  02 entre outras, por meio do selo QUADRINHOS.C\u00c3O. Atualmente trabalha  com designer/CEO da ag\u00eancia de Design ARAWET\u00c9, \u00e9 socio dos est\u00fadios de  quadrinhos C-4 STUDIO, MANGUE STUDIO e STONES STUDIO. al\u00e9m disso  trabalha em parceria com outros quadrinistas e escritores principalmente  com ilustra\u00e7\u00e3o e diagrama\u00e7\u00e3o. Instagram e facebook: @GeovanMtt @Quadrinhos.c\u00e3o Site: www.arawetedesign.com\nO QUE \u00c9 FINANCIAMENTO COLETIVO?\n\u00c9 um forma de capta\u00e7\u00e3o de recursos para execu\u00e7\u00e3o de um projeto  por incentivo de pessoas que tenham interesse em ajudar para que o mesmo  seja realizado.\nEm troca desse apoio criamos v\u00e1rios itens para recompensar nossos  apoiadores da melhor forma poss\u00edvel, ent\u00e3o escolha sua recompensa e nos  ajude a tornar nosso projeto realidade.\nO QUE \u00c9 CAMPANHA FLEX?\nNa campanha flex o objetivo \u00e9 ajudar com as despesas de um projeto que j\u00e1 est\u00e1 em execu\u00e7\u00e3o.\nSE O PROJETO N\u00c3O ATINGIR A META?\nMesmo se a meta de arrecada\u00e7\u00e3o n\u00e3o for atingida, todas as recompensas dos apoiadores ser\u00e3o entregues."}