{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": true, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": true, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": true, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 156.0, "recompensas_menor_ajustado": 158.32019079842138, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1550135, "autoria_nome": "alexandre pires do prado baptista", "autoria_nome_publico": "ub editora", "autoria_classificacao": "empresa", "social_seguidores": 458, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 29, "geral_municipio": "Curitiba", "geral_uf": "PR", "geral_uf_br": "PR", "geral_city_id": 2882, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 40, "geral_data_fim": "2024-10-09T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2024-08-29T12:01:13.509071", "geral_meta": 3600.0, "geral_meta_corrigida": 3653.542864578955, "geral_arrecadado": 10043.0, "geral_arrecadado_corrigido": 10192.369719157345, "geral_percentual_arrecadado": 278.97222222222223, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 10, "geral_project_id": 159502, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Comic Kill", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 195, "geral_total_apoiadores": 194, "topico_0": 0.6, "topico_1": 0.8, "topico_2": 0.8, "topico_3": 0.2, "topico_4": 0.4, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.0, "topico_7": 0.4, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.4, "topico_10": 0.4, "topico_11": 0.4, "topico_12": 0.6, "topico_13": 0.2, "topico_14": 0.8, "topico_15": 0.6, "topico_16": 0.2, "topico_17": 0.2, "topico_18": 0.4, "topico_19": 0.4, "topico_20": 0.6, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.6, "topico_23": 0.4, "topico_24": 0.4, "topico_25": 0.8, "topico_26": 0.4, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.4, "topico_30": 0.4, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.4, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.6, "topico_35": 0.2, "topico_36": 0.6, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.2, "topico_39": 0.4, "topico_40": 0.4, "topico_41": 0.2, "topico_42": 0.2, "topico_43": 0.2, "topico_44": 0.2, "topico_45": 0.6, "topico_46": 0.8, "topico_47": 0.4, "topico_48": 0.2, "topico_49": 0.2, "geral_sobre": "Comic Kill - a trama O que aconteceria se um assassino estivesse \u00e0 solta em um grande evento de cultura nerd ? \u00cdtalo n\u00e3o podia estar mais feliz com sua carreira de quadrinista... ap\u00f3s o grande sucesso de sua HQ, a aguardada adapta\u00e7\u00e3o para os cinemas de Minotauro o catapultou ao status de estrela num dos maiores eventos de quadrinhos, filmes e cultura pop do planeta realizado no Brasil! Mas tudo pode desandar quando um assassino, vestido como seu personagem, instaura o caos e causa mortes na conven\u00e7\u00e3o. Inspirado pelos slashers dos anos 80 e 90, RC Ramos ( Carni\u00e7a , Lama , Canil ) traz a tem\u00e1tica para o campo dos eventos geek , abusando dos clich\u00eas do g\u00eanero, refor\u00e7ados pelas incr\u00edveis cores e o desenho de Marcelo Damm ( VHS \u2013 Video Horror Show ), recheada de refer\u00eancias e easter eggs . Visite a exposi\u00e7\u00e3o por sua conta e risco... e tente sair com vida deste labirinto do Minotauro chamado Comic Con Kill ! Em formato 17 x 25 cm, 76 p\u00e1ginas coloridas em papel couch\u00ea fosco, lombada quadrada e capa cart\u00e3o, Comic Kill conta com a qualidade Escafandro , mas sua tem\u00e1tica mais adulta e o maior n\u00famero de p\u00e1ginas faz com seja a primeira Escafandro Especial da UB Editora! Comic Kill - os autores RC Ramos Al\u00e9m de designer e cr\u00edtico, RC Ramos \u00e9 pesquisador de hist\u00f3rias em quadrinhos de horror, com textos sobre o tema publicados em sites como 101 Horror Movies, Universo HQ e Terra Zero. Ap\u00f3s ser coautor da enciclop\u00e9dia Medo de Palha\u00e7o , estreou na fic\u00e7\u00e3o nos dois volumes da s\u00e9rie Narrativas do Medo, colet\u00e2nea de contos de horror . Ingressou nos quadrinhos em 2017, com a HQ Carni\u00e7a , que seguida por Lama e Canil nos anos seguintes - todas ao lado de Marcel Bartholo. No decorrer dos anos, Ramos teve contos publicados em diversas antologias, coeditou e coorganizou VHS - Video Horror Show -vencedora do Trof\u00e9u HQMIX em 2020 -al\u00e9m de apresentar o Abomin\u00e1vel Podcast ao lado de Dane Taranha. Marcelo Damm Formado em 2001, Marcelo Damm \u00e9 ilustrador, artista e trabalha com design desde 1999. Fez ilustra\u00e7\u00f5es para o projeto liter\u00e1rio Rio: Passagens e para a exposi\u00e7\u00e3o do coletivo Caneta, Lente e Pincel . Em 2014, ilustrou seu primeiro livro por completo - Pedro e seu Problema , de Fernando Portella. Em 2015, mais um livro ilustrado: O Vilarejo de Raphael Pontes, lan\u00e7ado pela Companhia das Letras. Em 2016 lan\u00e7ou O Diabo que te Carregue - um quadrinho de terror religioso com texto de Renato Amado. Em 2019, tamb\u00e9m participou da colet\u00e2nea VHS - Video Horror Show . Em 2022, publicou o quadrinho independente Ave Satana em parceria com Airton Marinho. As ilustra\u00e7\u00f5es do artista focadas em filmes e s\u00e9ries s\u00e3o destaques em suas redes sociais. Escafandro Especial Os leitores da UB Editora j\u00e1 conhecem a revista Escafandro : uma s\u00e9rie de HQs inspirada nos pulps que apresenta hist\u00f3rias \nfechadas e completas em cada edi\u00e7\u00e3o. Mergulhando em diferentes g\u00eaneros, \ncomo terror, fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, aventura e com\u00e9dia, traz diversos \nautores e autoras com diferentes estilos e hist\u00f3rias a cada volume. Mas o que \u00e9 a Escafandro Especial ? Seguindo o mesmo formato americano (17x25 cm) da vers\u00e3o tradicional, capa cart\u00e3o com impress\u00e3o 4x1 e verniz localizado, al\u00e9m de ter hist\u00f3rias fechadas, completas em cada edi\u00e7\u00e3o, a Escafandro Especial apresenta mais p\u00e1ginas (76 no total), seu miolo em papel couch\u00ea fosco e tem\u00e1ticas mais adultas, fazendo com que cada \nrevista seja uma jornada \u00fanica para aproveitar. A Caixinha Colecionadora A caixinha colecionadora da revista Escafandro \u2013 exclusividade para \nquem acompanha a Ultimato do Bacon Editora no Catarse - est\u00e1 novamente \ndispon\u00edvel nesta campanha. Com uma arte incr\u00edvel do Will - criador do Demetrius Dante e 1.000 L\u00e9guas Transamaz\u00f4nicas e respons\u00e1vel por todo o design gr\u00e1fico da Ultimato do Bacon Editora - a\n caixinha tem capacidade para 6 Escafandros tradicionais, n\u00e3o \u00e9 numerada, e n\u00e3o tem as \ncapas das revistas na parte de tr\u00e1s. Por que? Pra garantir que voc\u00ea escolha quais Escafandro vai colocar l\u00e1 dentro. Se voc\u00ea ainda n\u00e3o garantiu a sua, veja quais recompensas oferecem a \nmesma de brinde. Depois que os estoques acabarem, n\u00e3o faremos \nreimpress\u00e3o! E reiteramos: ela n\u00e3o vai ser vendida posteriormente, ent\u00e3o o \u00fanico \ncaminho para garantir a sua \u00e9 aqui no Catarse... enquanto n\u00e3o acabar! #MergulheComEscafandro"}