{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 520.0, "recompensas_menor_ajustado": 571.1713421981634, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1902088, "autoria_nome": "cezar calvin de oliveira alves pinto", "autoria_nome_publico": "calvin golcal", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 8, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 1, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Bragan\u00e7a Paulista", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 4796, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 70, "geral_data_fim": "2023-02-12T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2022-12-03T20:07:59.823761", "geral_meta": 15000.0, "geral_meta_corrigida": 16476.096409562404, "geral_arrecadado": 3233.0, "geral_arrecadado_corrigido": 3551.147979474351, "geral_percentual_arrecadado": 21.553333333333335, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 6, "geral_project_id": 160655, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Mang\u00e1 Golcal", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 29, "geral_total_apoiadores": 29, "geral_sobre": "O que estamos fazendo para inspirar a nova gera\u00e7\u00e3o?\nEsse \u00e9 um projeto que tem como objetivo inspirar \u00e0s pessoas de maneira positiva , come\u00e7ando pelas crian\u00e7as e jovens.\nNessa obra eu retrato atrav\u00e9s da fic\u00e7\u00e3o valores que vem sendo deixados de lado nos dias de hoje, mostro da import\u00e2ncia de respeitar e valorizar a fam\u00edlia, como ser um empreendedor de sucesso, o mal que as drogas fazem na sua vida e daqueles que est\u00e3o em sua volta, como combater a sensualiza\u00e7\u00e3o infantil, a import\u00e2ncia de estudar e praticar atividades f\u00edsicas, import\u00e2ncia de ser honesto e integro entre outros temas.\nMinhas refer\u00eancias aplicadas nessa obra s\u00e3o valores que aprendi com meus pais, trago tamb\u00e9m valores de hero\u00edsmo que tive como influ\u00eancia de obras fict\u00edcias dos anos 70, 80 e at\u00e9 mesmo 90, pra mim, filmes, quadrinhos e m\u00fasicas dessa \u00e9poca s\u00e3o mais ricos em conte\u00fado que venham agregar de forma positiva.\nAo apoiar nosso projeto voc\u00ea recebe nossa obra junto das demais recompensas, e, tamb\u00e9m estar\u00e1 apoiando que crian\u00e7as e adolescentes recebam nossa obra de GRA\u00c7A junto de uma palestra que fala dos temas abordados na obra. Sempre fiz esse tipo de trabalho e me alegro muito!\nSim, aproximadamente 70% da obra ser\u00e1 DOADA em escolas de locais carentes.\nEu vejo que muitas coisas est\u00e3o acontecendo, e poucas pessoas tem coragem de agir para transformar a vida das pessoas para melhor, eu n\u00e3o consigo ficar parado, estou agindo e quero contar com a sua ajuda!\nSinopse: Kevin \u00e9 um cara comum que mora com sua m\u00e3e, eles passam por dificuldades financeiras, um dia, o rapaz conhece uma anci\u00e3 misteriosa que confia um grande segredo que vai mudar a sua vida e de seus amigos, agora, eles ter\u00e3o de deter Turbo que tem como objetivo escravizar a humanidade. Ao meio a tudo isso, Kevin ter\u00e1 de cuidar de sua fam\u00edlia, empreender arduamente para que sua empresa seja um sucesso, ao conhecer Linda eles come\u00e7am a viver uma grande hist\u00f3ria de amor, e juntos ir\u00e3o ajudar muitas pessoas.\nConfira algumas p\u00e1ginas da obra que ser\u00e1 publicada.\nEspecifica\u00e7\u00f5es da obra: Tamanho 15x21 cm Capa colorida, miolo preto e branco 256 p\u00e1ginas\nDEPOIMENTOS!\nCurr\u00edculo e trajet\u00f3ria do autor:\nMeu nome \u00e9 Calvin, sou brasileiro, 34 anos, sou pai de fam\u00edlia, tenho 3 filhas que eu AMO muito! Sou ilustrador, cineasta, ator, roteirista e publicit\u00e1rio. Sempre gostei de trabalhar com ilustra\u00e7\u00f5es e v\u00eddeos, dei aulas de webdesign e anima\u00e7\u00f5es para filmes. Meus filmes curta-metragem foram selecionados e exibidos em festivais de cinema, em maio de 2017 junto de meu irm\u00e3o Rafa Alves lan\u00e7amos uma vers\u00e3o inicial do mang\u00e1 Golcal na Livraria Cultura, em 2020 lan\u00e7amos um filme longa-metragem do Golcal guerreiros do universo nas salas de cinema. Hoje, venho trabalhando na produ\u00e7\u00e3o da s\u00e9rie infantil Pituka Pet e na produ\u00e7\u00e3o do mang\u00e1 Golcal oficial e em um novo filme do Golcal.\nCuriosidades! Sabia que j\u00e1 foi produzido e LAN\u00c7ADO nas salas de cinema um filme longa-metragem do Golcal. Confira o trailer! =D\nConfira a m\u00fasica tema do filme do Golcal! =D\nA sua melhor escolha!\nEssa \u00e9 uma obra in\u00e9dita que vai te surpreender muito! Se voc\u00ea busca algo diferente que tenha a\u00e7\u00e3o, aventura, com\u00e9dia e romance, vai amar ler Golcal guerreiros do universo!\nContato: https://www.instagram.com/calvingolcal/ (INSTAGRAM DO AUTOR) https://www.instagram.com/golcal/ (INSTAGRAM DO MANG\u00c1 GOCAL) golcal@hotmail.com (11) 9 9896-8801", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.4, "1": 0.0, "2": 0.2, "3": 0.2, "4": 0.4, "5": 0.4, "6": 0.4, "7": 0.0, "8": 0.6, "9": 0.0, "10": 0.2, "11": 0.4, "12": 0.6, "13": 0.2, "14": 0.0, "15": 0.2, "16": 0.6, "17": 0.0, "18": 0.2, "19": 0.0, "20": 0.4, "21": 0.0, "22": 0.2, "23": 0.4, "24": 0.0, "25": 0.0, "26": 0.0, "27": 0.4, "28": 0.0, "29": 0.0, "30": 0.4, "31": 0.0, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.2, "35": 0.2, "36": 0.4, "37": 0.0, "38": 0.4, "39": 0.0, "40": 0.4, "41": 0.4, "42": 0.2, "43": 0.2, "44": 0.0, "45": 0.6, "46": 0.0, "47": 0.2, "48": 0.2, "49": 0.4}, "categoria_entidades": ["nova gera\u00e7\u00e3o", "projeto", "objetivo", "pessoas de maneira positiva", "crian\u00e7as", "jovens", "obra", "retrato", "fic\u00e7\u00e3o valores", "lado nos dias", "import\u00e2ncia", "fam\u00edlia", "empreendedor de sucesso", "mal", "drogas", "vida", "volta", "sensualiza\u00e7\u00e3o infantil", "atividades f\u00edsicas", "integro", "temas", "refer\u00eancias", "valores", "pais", "valores de hero\u00edsmo", "influ\u00eancia de obras fict\u00edcias dos anos 70", "mesmo 90", "filmes", "quadrinhos", "m\u00fasicas dessa \u00e9poca", "ricos em conte\u00fado", "forma positiva", "recompensas", "adolescentes", "obra de gra\u00e7a", "palestra", "tipo de trabalho", "doada em escolas de locais carentes", "coisas", "pessoas", "coragem", "vida das pessoas para melhor", "ajuda", "sinopse", "kevin", "cara comum", "m\u00e3e", "dificuldades financeiras", "um dia", "rapaz", "anci\u00e3 misteriosa", "grande segredo", "amigos", "turbo", "humanidade", "meio", "empresa", "sucesso", "linda", "grande hist\u00f3ria de amor", "p\u00e1ginas da obra", "especifica\u00e7\u00f5es da obra", "tamanho 15x21 cm capa", "miolo preto", "branco 256 p\u00e1ginas", "depoimentos", "curr\u00edculo", "trajet\u00f3ria do autor", "nome", "calvin", "34 anos", "pai de fam\u00edlia", "3 filhas", "ilustrador", "ator", "publicit\u00e1rio", "ilustra\u00e7\u00f5es", "v\u00eddeos", "aulas de webdesign", "anima\u00e7\u00f5es para filmes", "filmes curta-metragem", "festivais de cinema", "maio de 2017", "irm\u00e3o rafa alves", "vers\u00e3o inicial do mang\u00e1 golcal na livraria cultura", "filme longa-metragem do golcal guerreiros do universo nas salas de cinema", "produ\u00e7\u00e3o da s\u00e9rie infantil pituka pet", "produ\u00e7\u00e3o do mang\u00e1 golcal oficial", "novo filme do golcal", "curiosidades", "lan\u00e7ado nas salas de cinema", "filme longa-metragem do golcal", "trailer", "=d", "m\u00fasica tema do filme do golcal", "melhor escolha", "obra in\u00e9dita", "a\u00e7\u00e3o", "aventura", "com\u00e9dia", "romance", "golcal guerreiros do universo", "contato", "https://www.instagram.com/calvingolcal/", "instagram do autor", "https://www.instagram.com/golcal/", "instagram do mang\u00e1 gocal", "golcal@hotmail.com", "9 9896-8801"]}