{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 72.0, "recompensas_menor_ajustado": 78.24579791863516, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1258263, "autoria_nome": "arllen dos reis ribeiro", "autoria_nome_publico": "arllen ribeiro", "autoria_classificacao": "feminino", "autoria_classificacao_id": 4, "social_seguidores": 11, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 2, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Carmo do Rio Claro", "geral_uf": "MG", "geral_uf_br": "MG", "geral_city_id": 1725, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2023-04-12T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2023-02-10T03:06:42.711063", "geral_meta": 2400.0, "geral_meta_corrigida": 2608.1932639545053, "geral_arrecadado": 3895.01, "geral_arrecadado_corrigido": 4232.891185431433, "geral_percentual_arrecadado": 162.29208333333332, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 1, "geral_project_id": 162150, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "HQ \u2013 The Legend of Sparks", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 82, "geral_total_apoiadores": 81, "geral_sobre": "Sinopse:\nThe Legend of Sparks \u00e9 o primeiro volume da s\u00e9rie The Legend of Me, escrita por Arllen Ribeiro e ilustrada por Jayson Santos. A hist\u00f3ria se passa em um mundo onde existem algumas pessoas com poderes, chamadas de Andr\u00f4medas. Voltz mora em uma pequena cidade chamada Mountain Village, a qual mant\u00eam uma boa rela\u00e7\u00e3o com os Andr\u00f4medas, mas esta rela\u00e7\u00e3o acabar\u00e1 sendo amea\u00e7ada pela pr\u00f3pria fam\u00edlia de Voltz ao terem que lidar com uma situa\u00e7\u00e3o que coloca em risco a vida de todos os Andr\u00f4medas da cidade.\nSobre o Projeto:\nO projeto inicial desta hist\u00f3ria come\u00e7ou a ser escrito desde 2005 e apenas agora que finalmente criei coragem e tive a oportunidade de colocar este projeto em pr\u00e1tica. Desde l\u00e1 e at\u00e9 hoje o projeto vem recebendo v\u00e1rios refinamentos e atualiza\u00e7\u00f5es em enredo e personagens para que o melhor pudesse ser entregue a todos os leitores neste momento.\nThe Legend of Me \u00e9 um universo onde h\u00e1 pessoas com poderes, pessoas boas e ruins, poderes bons e poderes ruins, mas o mais interessante \u00e9 acompanhar os personagens que flertam com essas duas linhas.\nThe Legend of Sparks, sendo o t\u00edtulo do primeiro volume, posso dizer que \u00e9 uma introdu\u00e7\u00e3o deste universo, \u00e9 como se estivesse entrando em um lugar novo e conhecendo novos personagens os quais cada um tem seus pr\u00f3prios objetivos, desejos, motiva\u00e7\u00f5es, falhas e assim como o protagonista Voltz, vamos descobrindo aos poucos sobre esse universo e personagens e como isso vai afet\u00e1-lo, mold\u00e1-lo... O tirar da sua zona de conforto aos poucos.\nSobre a HQ :\nO primeiro volume consiste de um volume \u00fanico contendo 80 p\u00e1ginas em preto e branco, capa e contra capa coloridas.\nA vers\u00e3o impressa ter\u00e1 o formato 14x21, sendo o miolo impresso em papel Offset 90 em preto e branco e a capa e contra capa ser\u00e3o impress\u00e3o em papel cart\u00e3o 250 coloridas.\nSobre a distribui\u00e7\u00e3o:\nAp\u00f3s o encerramento do projeto e recebimento do dinheiro, farei todo o levantamento de dados para encaminhar a quantidade de vers\u00f5es impressas para gr\u00e1fica assim como a produ\u00e7\u00e3o dos brindes. Assim que eu estiver com todo o material em m\u00e3os come\u00e7arei os envios. Para os apoiadores que optaram pela vers\u00e3o digital, ser\u00e1 enviada uma c\u00f3pia no e-mail registrado quando eu come\u00e7ar a enviar a vers\u00e3o f\u00edsica para os apoiadores, pois \u00e9 uma forma justa de tempo de envio para todos. Lembrando que conforme o projeto for encaminhando todos receber\u00e3o um e-mail atualizando sobre a situa\u00e7\u00e3o do projeto e envio.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.0, "1": 0.0, "2": 0.2, "3": 0.4, "4": 0.4, "5": 0.0, "6": 0.4, "7": 0.0, "8": 0.4, "9": 0.0, "10": 0.0, "11": 0.2, "12": 0.0, "13": 0.4, "14": 0.4, "15": 0.0, "16": 0.0, "17": 0.0, "18": 0.2, "19": 0.2, "20": 0.6, "21": 0.0, "22": 0.0, "23": 0.0, "24": 0.0, "25": 0.2, "26": 0.2, "27": 0.0, "28": 0.2, "29": 0.2, "30": 0.2, "31": 0.0, "32": 0.2, "33": 0.2, "34": 0.4, "35": 0.0, "36": 0.2, "37": 0.0, "38": 0.4, "39": 0.2, "40": 0.0, "41": 0.0, "42": 0.2, "43": 0.4, "44": 0.4, "45": 0.0, "46": 0.2, "47": 0.0, "48": 0.6, "49": 0.2}}