{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 180.0, "recompensas_menor_ajustado": 195.6144947965879, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1701560, "autoria_nome": "heinar maracy gon\u00e7alves", "autoria_nome_publico": "z edi\u00e7\u00f5es", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 102, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": false, "social_sub_novos_seguidores": false, "social_sub_posts_projeto": false, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 9, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 16, "geral_data_fim": "2023-03-06T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2023-02-03T22:04:56.450437", "geral_meta": 3000.0, "geral_meta_corrigida": 3260.2415799431315, "geral_arrecadado": 11093.0, "geral_arrecadado_corrigido": 12055.286615436387, "geral_percentual_arrecadado": 369.76666666666665, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 9, "geral_project_id": 162732, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "A Vida Como Ela Yeah", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 162, "geral_total_apoiadores": 161, "geral_sobre": "A Era dos Gibizinhos voltou! \"A Vida Como Ela Yeah\" \u00e9 uma revista  trimestral com o melhor (e o pior) de Ad\u00e3o Iturrusgarai. Cartuns,  desenhos, textos autobiogr\u00e1ficos (ou n\u00e3o) e muitas tiras com uma r\u00e9stia  enorme de personagens inesquec\u00edveis: Aline, Keith Pop, Rocky &  Hudson, Fam\u00edlia B\u00edceps e muitos outros\nFala a\u00ed, Ad\u00e3o!\nFaz duas d\u00e9cadas que sou bombardeado  com a pergunta \u201ccomo faz falta uma revista em papel. Por que voc\u00ea n\u00e3o  edita uma?\u201d. Voil\u00e0, seu pedido \u00e9 uma ordem. Gra\u00e7as \u00e0 populariza\u00e7\u00e3o  da impress\u00e3o sob demanda (quer saber mais? Fale com o @heinar),  finalmente o \u201csonho da revista pr\u00f3pria\u201d virou realidade.\nSe tudo correr bem, A Vida Como Ela Yeah vai sair trimestralmente com material meu \u2014 tiras, quadrinhos, cartuns, pinturas, esbo\u00e7os, fotografias, frases, textos e o que pintar na telha. E tem mais! Sempre vai ter um convidado supimpa. Quem estreia no n\u00famero 1 \u00e9 o Javirroyo, designer, ilustrador, quadrinista espanhol e gente fina. Espero que curtam.\nAd\u00e3o Iturrusgarai.\nA VIDA COMO ELA YEAH #1\nTamanho: 14 x 21cm\n42 pgs coloridas", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.0, "1": 0.0, "2": 0.0, "3": 0.0, "4": 0.2, "5": 0.0, "6": 0.2, "7": 0.0, "8": 0.4, "9": 0.2, "10": 0.0, "11": 0.0, "12": 0.0, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.0, "16": 0.4, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.0, "20": 0.0, "21": 0.0, "22": 0.0, "23": 0.0, "24": 0.0, "25": 0.0, "26": 0.0, "27": 0.0, "28": 0.0, "29": 0.0, "30": 0.0, "31": 0.0, "32": 0.0, "33": 0.4, "34": 0.0, "35": 0.2, "36": 0.2, "37": 0.2, "38": 0.0, "39": 0.0, "40": 0.0, "41": 0.0, "42": 0.0, "43": 0.0, "44": 0.0, "45": 0.0, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.0, "49": 0.0}, "categoria_entidades": ["era dos gibizinhos", "vida como ela", "revista", "trimestral", "melhor", "pior", "ad\u00e3o iturrusgarai", "cartuns", "desenhos", "textos autobiogr\u00e1ficos", "tiras", "r\u00e9stia", "enorme de personagens inesquec\u00edveis", "aline", "keith pop", "rocky", "hudson", "fam\u00edlia b\u00edceps", "ad\u00e3o", "duas d\u00e9cadas", "pergunta", "falta", "revista em papel", "pedido", "ordem", "populariza\u00e7\u00e3o", "impress\u00e3o sob demanda", "@heinar", "sonho da revista pr\u00f3pria", "realidade", "vida", "material", "quadrinhos", "pinturas", "esbo\u00e7os", "fotografias", "frases", "textos", "telha", "convidado supimpa", "n\u00famero 1", "javirroyo", "designer", "ilustrador", "espanhol", "gente fina", "vida como ela yeah", "tamanho", "14 x 21 cm", "42 pgs"]}