{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": true, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": true, "mencoes_humor": true, "mencoes_herois": true, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 56.0, "recompensas_menor_ajustado": 59.19441403591822, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1071224, "autoria_nome": "tai creative marketing e entretenimento ltda", "autoria_nome_publico": "tai editora", "autoria_classificacao": "empresa", "social_seguidores": 2706, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 39, "social_projetos_publicados": 49, "geral_municipio": "Porto Alegre", "geral_uf": "RS", "geral_uf_br": "RS", "geral_city_id": 4178, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 22, "geral_data_fim": "2023-10-01T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2023-09-07T21:45:48.224839", "geral_meta": 7000.0, "geral_meta_corrigida": 7399.301754489778, "geral_arrecadado": 4591.26, "geral_arrecadado_corrigido": 4853.1597390455345, "geral_percentual_arrecadado": 65.58942857142857, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 6, "geral_project_id": 162806, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "EL SOMBRA: O Dia do Sacrif\u00edcio", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 42, "geral_total_apoiadores": 42, "topico_0": 0.4, "topico_1": 0.4, "topico_2": 0.6, "topico_3": 0.0, "topico_4": 0.2, "topico_5": 0.6, "topico_6": 0.4, "topico_7": 0.2, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.2, "topico_10": 0.2, "topico_11": 0.4, "topico_12": 0.4, "topico_13": 0.0, "topico_14": 0.0, "topico_15": 0.6, "topico_16": 0.2, "topico_17": 0.2, "topico_18": 0.2, "topico_19": 0.4, "topico_20": 0.0, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.6, "topico_23": 0.4, "topico_24": 0.2, "topico_25": 0.2, "topico_26": 0.2, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.2, "topico_30": 0.6, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.4, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.4, "topico_35": 0.2, "topico_36": 0.0, "topico_37": 0.2, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.0, "topico_40": 0.4, "topico_41": 0.2, "topico_42": 0.2, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.4, "topico_45": 0.4, "topico_46": 0.4, "topico_47": 0.4, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.0, "geral_sobre": "CLIQUE AQUI PARA LER A PR\u00c9VIA DE EL SOMBRA O DIA DO SACRIF\u00cdCIO. \u201cEl Sombra: O Dia do Sacrif\u00edcio\u201d \u00e9 uma graphic novel mexicana criada pelo argentino Edu Molina , radicado na cidade do M\u00e9xico desde o in\u00edcio dos anos 2000. A edi\u00e7\u00e3o faz parte da nova cole\u00e7\u00e3o de autores contempor\u00e2neos que tamb\u00e9m traz \"O Homem Primordial\" , de Mauro Mantella e Germ\u00e1n Erramouspe. Vencedora do pr\u00eamio de Melhor Graphic Novel na Feira del Libro Independiente da cidade do M\u00e9xico , em 2015, e na Feira Internacional Pal\u00e1cio de Miner\u00eda 2016 (FILPM) . \u201cEl Sombra: O Dia do Sacrif\u00edcio\u201d \u00e9 uma hist\u00f3ria que mistura jazz , cinema noir , steampunk em uma Cidade do M\u00e9xico futurista ca\u00f3tica, quase surreal. Repleta de cenas de a\u00e7\u00e3o, humor \u00e1cido e viol\u00eancia, \u201cEl Sombra: O Dia do Sacrif\u00edcio\u201d parece como se o filme 1984, baseado no livro de George Orwell, tivesse sido feito por Quentin Tarantino. Em outros momentos, parece ter sa\u00eddo do universo de Alphaville (1965), de Jean-Luc Godard. A edi\u00e7\u00e3o da Tai Editora ter\u00e1 a coprodu\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio Edu Molina e a tradu\u00e7\u00e3o de Jana Bianchi (Mestres da Aventura e Fic\u00e7\u00e3o, Vikings Zumbis), em  um formato grande (20,5 x 28 cm), capa cart\u00e3o com orelhas (12 cm), UV localizado, miolo P\u00f3len Bold (90 g), 144 p\u00e1ginas em um preto e branco fant\u00e1stico. Formato Grande: 20,5 x 28 cm; P\u00e1ginas: 144; Capa: Cart\u00e3o 250g com orelha de 12 cm, UV localizado; Miolo: P\u00f3len Bold 90g; Um detetive particular em uma cidade arruinada pela corrup\u00e7\u00e3o e drogas, um anti-her\u00f3i sem escr\u00fapulos que sobrevive a um ritual de sangue e fogo nas entranhas da m\u00e1fia, um homem que n\u00e3o quer para limpar as ruas ou melhorar o mundo, mas apenas para obter a \"felicidade\", uma droga sint\u00e9tica que usa todos os dias para alcan\u00e7ar o talento de Miles Davis. Esse \u00e9 \u201cEl Sombra\u201d, um homem que, sem ser vil\u00e3o, n\u00e3o persegue um objetivo louv\u00e1vel, apenas quer satisfazer seu desejo pessoal. Edu Molina nasceu em La Plata, Buenos Aires, Argentina. Estudou na Faculdade de Belas Artes da mesma cidade e frequentou o curso de Historietas ministrado por Alberto Breccia. Come\u00e7ou a publicar seus quadrinhos no suplemento \u201c\u00d3xido\u201d da revista Fierro, na revista \u201cTajo\u201d e em \u201cLa Parda\u201d. Com um estilo de claro e escuro muito parecido com o do seu mestre, Alberto Breccia, Edu Molina tamb\u00e9m mant\u00e9m fortes influ\u00eancias de Hugo Pratt, Jordi Bernet e Will Eisner em seu estilo gr\u00e1fico. Edu Molina ficou conhecido na Argentina da d\u00e9cada de 1990 com a s\u00e9rie em quadrinhos \u201cAnimal Urbano\u201d, em parceria com o roteirista Guillermo Grillo. Em 2002 se radicalizou no M\u00e9xico. Outras obras de Edu Molina, al\u00e9m de \u201cEl Sombra\u201d, s\u00e3o \"Tierra de Nadie\", com Roberto Barreiro, \"Herbert West: Reanimador\", adapta\u00e7\u00e3o de H. P. Lovecraft, \"La Formaci\u00f3n\", com Jerzy Andrzejewiski, al\u00e9m de \u201cCrimen y Castigo\u201d, uma adapta\u00e7\u00e3o da obra de Fi\u00f3dor Dostoyevski e a adapta\u00e7\u00e3o de v\u00e1rios relatos cl\u00e1ssicos de autores como Jack London, Herman Melville, Charles Bukowski, Edgar Allan Poe e Albert Camus."}