{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 750.0, "recompensas_menor_ajustado": 808.9127675470243, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1701560, "autoria_nome": "heinar maracy gon\u00e7alves", "autoria_nome_publico": "z edi\u00e7\u00f5es", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 102, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": false, "social_sub_novos_seguidores": false, "social_sub_posts_projeto": false, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 9, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 30, "geral_data_fim": "2023-04-16T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2023-03-16T11:50:28.221138", "geral_meta": 3000.0, "geral_meta_corrigida": 3235.651070188097, "geral_arrecadado": 5102.0, "geral_arrecadado_corrigido": 5502.763920033224, "geral_percentual_arrecadado": 170.06666666666666, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 4, "geral_project_id": 163779, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Meu Querido Di\u00e1rio vol.2", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 46, "geral_total_apoiadores": 46, "geral_sobre": "Neste segundo volume dos di\u00e1rios de Allan Sieber voc\u00ea acompanha os baixos e mais baixos da vida do em\u00e9rito cartunista ga\u00facho-carioca e sua luta di\u00e1ria para levantar do seu colch\u00e3o e fazer alguma coisa.\nO livro re\u00fane os relatos escritos e desenhados por Sieber durante os anos de 2021 e 2022. O primeiro volume (2018-2020) tamb\u00e9m estar\u00e1 dispon\u00edvel nas recompensas. \u00c9 um catatau de 350 p\u00e1ginas e pref\u00e1cio do psicanalista Christian Dunker.\nPor falar em pref\u00e1cio, quem escreve o do volume 2 \u00e9 (rola a musiquinha tema) a jornalista, apresentadora de televis\u00e3o, atriz, escritora e cantora Mar\u00edlia Gabriela, que rasga a seda para o mais detratado e destratado cronista visual dos nossos tempos.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.2, "1": 0.0, "2": 0.0, "3": 0.2, "4": 0.0, "5": 0.2, "6": 0.2, "7": 0.0, "8": 0.2, "9": 0.2, "10": 0.0, "11": 0.2, "12": 0.2, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.0, "16": 0.0, "17": 0.0, "18": 0.2, "19": 0.0, "20": 0.0, "21": 0.0, "22": 0.0, "23": 0.0, "24": 0.2, "25": 0.0, "26": 0.0, "27": 0.2, "28": 0.2, "29": 0.2, "30": 0.2, "31": 0.2, "32": 0.4, "33": 0.2, "34": 0.0, "35": 0.2, "36": 0.0, "37": 0.0, "38": 0.0, "39": 0.0, "40": 0.2, "41": 0.2, "42": 0.0, "43": 0.0, "44": 0.0, "45": 0.2, "46": 0.0, "47": 0.2, "48": 0.2, "49": 0.0}}