{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": true, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": true, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": true, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": true, "mencoes_zine": true, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 50.0, "recompensas_menor_ajustado": 81.65574511412807, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 166578, "autoria_nome": "igor santos bastos", "autoria_nome_publico": "igor bastos", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 55, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 44, "social_projetos_publicados": 2, "geral_municipio": "Divin\u00f3polis", "geral_uf": "MG", "geral_uf_br": "MG", "geral_city_id": 1816, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2015-10-08T02:59:59", "geral_data_ini": "2015-08-08T03:04:50.959605", "geral_meta": 8000.0, "geral_meta_corrigida": 13064.919218260493, "geral_arrecadado": 8940.0, "geral_arrecadado_corrigido": 14600.0472264061, "geral_percentual_arrecadado": 111.75, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 2, "geral_project_id": 16410, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Liberdade HQ", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 179, "geral_total_apoiadores": 173, "topico_0": 0.2, "topico_1": 0.2, "topico_2": 0.6, "topico_3": 0.0, "topico_4": 0.0, "topico_5": 0.4, "topico_6": 0.6, "topico_7": 0.2, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.4, "topico_10": 0.6, "topico_11": 0.2, "topico_12": 0.2, "topico_13": 0.0, "topico_14": 0.0, "topico_15": 0.4, "topico_16": 0.2, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.2, "topico_19": 0.4, "topico_20": 0.0, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.2, "topico_23": 0.2, "topico_24": 0.2, "topico_25": 0.6, "topico_26": 0.4, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.2, "topico_30": 0.4, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.2, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.4, "topico_35": 0.0, "topico_36": 0.2, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.4, "topico_40": 0.4, "topico_41": 0.2, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.4, "topico_45": 0.6, "topico_46": 0.2, "topico_47": 0.4, "topico_48": 0.2, "topico_49": 0.6, "geral_sobre": "Afinal, o que \u00e9 liberdade? Ela realmente existe? Com base nesses questionamentos, o quadrinho conta a hist\u00f3ria de um jovem e atrapalhado \u00cdndio guerreiro, num mundo onde os mitos folcl\u00f3ricos brasileiros s\u00e3o reais, e Boitat\u00e1, Cuca e Mula Sem Cabe\u00e7a est\u00e3o \u00e0 solta, espreitando na pr\u00f3xima moita. Durante uma expedi\u00e7\u00e3o pela mata, o jovem sapo encontra e salva uma escrava de um terr\u00edvel Saci Perer\u00ea. E este encontro mudar\u00e1 radicalmente todo o seu destino. Numa hist\u00f3ria que navega entre com\u00e9dias e cenas realmente chocantes, voc\u00ea ser\u00e1 conduzido com sutilezas (e pontap\u00e9s) pelo drama de quem vive na repress\u00e3o. Com um come\u00e7o preto e branco, ela vai se colorindo com a chegada de novos elementos, para encontrar um final realmente imprevis\u00edvel. Em certos momentos, as palavras parecem ser desprez\u00edveis. Noutros, as imagens parecem desnecess\u00e1rias. Tudo n\u00e3o passa de uma forma singela de explicar que a hist\u00f3ria est\u00e1 dentro de todos n\u00f3s, tornando os quadrinhos apenas um mero gatilho para nossa imagina\u00e7\u00e3o. Parte preto e branco P\u00e1ginas onde s\u00f3 existe o azul! (parte onde o amarelo n\u00e3o existe) parte com todas as cores Camisa: Ter\u00e1 vota\u00e7\u00e3o de qual camisa voc\u00eas acham mais legal, estou terminando de fazer as op\u00e7\u00f5es. Em breve mais novidades. \u201cLiberdade\u201d ser\u00e1 impresso no \u201cformato americano\u201d, cujas dimens\u00f5es s\u00e3o 17x25 cm, e com a capa cartonada. O livro tem 88 p\u00e1ginas, come\u00e7ando preto e branco, com as cores surgindo progressivamente at\u00e9 o final, completamente colorido Haver\u00e1, ainda, metas estendidas que permitir\u00e3o melhoramentos na qualidade do papel de impress\u00e3o, caso alcan\u00e7adas. Aquarelas A3 - Muitas pessoas n\u00e3o sabem o que \u00e9 Aquarela, \u00e9 uma pintura feita com tinta 'aguada\". Esta recompensa eu vou deixar livre pra pessoa escolher se quer um personagem, da HQ ou um outro personagem da cultura pop que ela gosta. A inten\u00e7\u00e3o \u00e9 que voc\u00ea fique satisfeito! Em breve postarei aquarelas dos personagens da \"Liberdade\". Aos 14 anos eu j\u00e1 me aventurava pelos quadrinhos. Tentei juntar a \"turma do bairro\" para produzir meu primeiro zine - que, por sinal, n\u00e3o foi pra frente. Desde ent\u00e3o, carrego em mim uma vontade enorme de produzir algo, e aos trancos e barrancos decidi aprender a desenhar, para fazer tudo com minhas pr\u00f3prias m\u00e3os. Durante este per\u00edodo a produ\u00e7\u00e3o n\u00e3o parou, passando por um blog finalista do \u201cTop Blog Brasil\u201d na categoria Humor, at\u00e9 grafites pelas paredes da cidade. Com o passar do tempo, fui conhecendo brasileiros que estavam fazendo um \u00f3timo trabalho e que me mostravam que era poss\u00edvel, sim, fazer isso no Brasil. Ao ingressar na Universidade Federal de Minas Gerais, no curso de Cinema de Anima\u00e7\u00e3o e Artes Digitais, novas portas e horizontes se abriram e, agora, trago para voc\u00eas o meu primeiro grande trabalho no grande universo dos quadrinhos brasileiros. Espero que voc\u00eas gostem!"}