{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": true, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": true, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 300.0, "recompensas_menor_ajustado": 323.5651070188097, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1898652, "autoria_nome": "jailson francisco da silva", "autoria_nome_publico": "jailson silva", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 1, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 1, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "S\u00e3o Pedro da Aldeia", "geral_uf": "RJ", "geral_uf_br": "RJ", "geral_city_id": 3672, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 90, "geral_data_fim": "2023-06-22T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2023-03-23T17:41:45.342938", "geral_meta": 15000.0, "geral_meta_corrigida": 16178.255350940484, "geral_arrecadado": 80.0, "geral_arrecadado_corrigido": 86.28402853834925, "geral_percentual_arrecadado": 0.5333333333333333, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": 164179, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "HQ Irm\u00e3os em A\u00e7\u00e3o", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 2, "geral_total_apoiadores": 2, "geral_sobre": "Meu nome \u00e9 Jailson Silva e eu sou o autor e roteirista dessa  historinha. Sou de Olinda (PE), mas me mudei para o Rio de Janeiro aos 19 anos, para servir a marinha.  Minha inspira\u00e7\u00e3o para essa HQ veio dos meus dois filhos, Heitor e Helo\u00edsa, mas sem minha esposa Vivian que sempre me apoia  nada disso seria poss\u00edvel.   Nessa hist\u00f3ria quis mostrar de forma l\u00fadica para as crian\u00e7as  que se deve proteger a vida do nosso planeta. Espero com a ajuda  dos meus amigos e colaboradores poder te inspirar a preservar o  planeta.   A hist\u00f3ria dos Irm\u00e3os em A\u00e7\u00e3o chegou em suas m\u00e3os para  ensinar principalmente as crian\u00e7as, a necessidade de cuidar  do nosso precioso lar, nosso amado planeta Terra. O dinheiro arrecadado ser\u00e1 utilizado para viabilizar o projeto, ajudar com os custos no investimento para melhoria da obra. Por \u00faltimo, mas n\u00e3o menos importante eu gostaria de agradecer a equipe que trabalhou para tornar esse projeto poss\u00edvel.  Agrade\u00e7o ao ilustrador Alan Ramos, que foi o respons\u00e1vel pela  parte visual, pe\u00e7a fundamental da obra. Quero deixar meu obrigado tamb\u00e9m para o Dr. Camilo de Oliveira Pereira, o neuropsicopedagogo que trouxe para o projeto atividades cognitivas  a fim de proporcionar mais inclus\u00e3o e desenvolvimento para as  crian\u00e7as, al\u00e9m \u00e9 claro do Lincoln de Souza Castro que ficou respons\u00e1vel por cuidar de toda a parte de marketing e divulga\u00e7\u00e3o do  projeto.  Por fim e muito mais importante, sou grato ao meu Deus que  me deu clareza de pensamento e conhecimento para fazer isso  acontecer, sem Ele nada disso seria poss\u00edvel.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.2, "1": 0.0, "2": 0.0, "3": 0.4, "4": 0.2, "5": 0.4, "6": 0.4, "7": 0.2, "8": 0.2, "9": 0.2, "10": 0.0, "11": 0.4, "12": 0.2, "13": 0.0, "14": 0.4, "15": 0.2, "16": 0.0, "17": 0.4, "18": 0.2, "19": 0.0, "20": 0.0, "21": 0.0, "22": 0.2, "23": 0.0, "24": 0.2, "25": 0.0, "26": 0.0, "27": 0.2, "28": 0.2, "29": 0.0, "30": 0.2, "31": 0.4, "32": 0.6, "33": 0.2, "34": 0.2, "35": 0.6, "36": 0.4, "37": 0.0, "38": 0.4, "39": 0.0, "40": 0.2, "41": 0.2, "42": 0.2, "43": 0.2, "44": 0.0, "45": 0.4, "46": 0.0, "47": 0.6, "48": 0.4, "49": 0.0}}