{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": true, "ccxp": false, "fiq": true, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": true, "folclore": false, "zine": true, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": true, "jogos": true, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 600.0, "recompensas_menor_ajustado": 979.868941369537, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 450802, "autoria_nome": "jorge ot\u00e1vio zugliani", "autoria_nome_publico": "jozz", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 30, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 18, "social_projetos_publicados": 2, "geral_municipio": "Ja\u00fa", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 4998, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2015-10-10T02:59:59", "geral_data_ini": "2015-08-10T15:01:15.361985", "geral_meta": 10000.0, "geral_meta_corrigida": 16331.149022825617, "geral_arrecadado": 2200.0, "geral_arrecadado_corrigido": 3592.8527850216356, "geral_percentual_arrecadado": 22.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 5, "geral_project_id": 16439, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "HQ: Pedra, Papel ou Tesoura!", "geral_status": "failed", "geral_total_contribuicoes": 53, "geral_total_apoiadores": 52, "geral_sobre": "Pedra, Papel ou Tesoura \u00e9 uma hist\u00f3ria em quadrinhos escrita por Alejandro Farias (Argentina) e desenhada por Jozz (Brasil). Os dois se conheceram nas primeiras viagens de Jozz \u00e0s terras porte\u00f1as para participar do Festival Vi\u00f1etas Sueltas.\nDa amizade surgiram as ideias para esta hist\u00f3ria, que resultou em uma vers\u00e3o digital e reduzida no site argentino Marche un Cuadrito. Depois, fizemos uma vers\u00e3o remasterizada e ampliada que est\u00e1 sendo publicada pelo coletivo de editoras argentino-uruguaio Mojito Editorial.\nPretendemos lan\u00e7ar o livro brasileiro em novembro de 2015, na FIQ Belo Horizonte, o Festival Internacional de Quadrinhos. Estamos presentes neste evento desde 2007, temos uma enorme estima por ele e pela organiza\u00e7\u00e3o. Assim, ficaremos honrados se puder nos ajudar a lan\u00e7ar este novo livro l\u00e1, este ano.\nZeta \u00e9 um entregador de pizza comum, desses que vemos correndo pra l\u00e1 e pra c\u00e1 em qualquer cidade grande. Leva uma vida simples, at\u00e9 que um erro em uma entrega mudar\u00e1 sua vida para sempre, nos conduzindo a esta louca trama de a\u00e7\u00e3o e aventura, com tiroteios, sequestradores e um pouquinho de romance.\n*mockups digitais. Podem haver altera\u00e7\u00f5es.\nTodos os detalhes de cada recompensa podem ser conferidos ao lado. Abaixo imagens de algumas dessas recompensas. Vamos atualizando no decorrer do projeto.\nCerveja Artesanal Vit\u00f3ria , artesanal estilo Imperial IPA, produzida em Ja\u00fa/SP. \r Brassagem especial para esta campanha, com r\u00f3tulo exclusivo.\nDesenho original de amigos ilustradores! Os apoiadores acima de R$ 110,00 ganhar\u00e3o desenhos originais de grandes amigos artistas brasileiros e argentinos!\nAction Figure! O\r  amigo artes\u00e3o Silvio Koke, tamb\u00e9m conhecido como Kholderon, est\u00e1 \r preparando Action Figures incr\u00edveis do personagem ZETA, o protagonista \r da trama, dirigindo sua scooter.\n- Pacote Llama Brothers Collectif\nPedra,\r  Papel ou Tesoura \u00e9 tamb\u00e9m um dos tr\u00eas primeiros livros do grupo Llama \r Brothers Collectif. O coletivo editorial \u00e9 composto pelos quadrinistas \r Jozz, Anthony Mazza e Ricardo Foganholo. Cada um dos tr\u00eas est\u00e1 com um \r projeto no Catarse, e pelo projeto de cada um tamb\u00e9m \u00e9 poss\u00edvel apoiar \r contribuindo com um valor referente aos tr\u00eas livros juntos! O coletivo \r tamb\u00e9m se une nas participa\u00e7\u00f5es em eventos e distribui\u00e7\u00e3o de seu \r material. Ou seja, seu apoio ir\u00e1 beneficiar n\u00e3o apenas este livro, mas \r tamb\u00e9m consolidar\u00e1 um novo coletivo criativo no pa\u00eds.\n*mockups digitais. Podem haver altera\u00e7\u00f5es.\nAo apoiar com o Pacote Llama Brothers Collectif 4 ,\r  al\u00e9m de levar os tr\u00eas livros, tamb\u00e9m receber\u00e1 uma arte original tamanho\r  A4 de cada um dos artistas do coletivo, com dedicat\u00f3ria individual!\n*o prazo de entrega desta recompensa depende do sucesso das tr\u00eas campanhas no Catarse. Mesmo que um dos projetos n\u00e3o tenha alcan\u00e7ado a meta inicial, os livros que conseguiram ser\u00e3o entregues normalmente. O projeto que n\u00e3o alcan\u00e7ar ser\u00e1 publicado de outra maneira e nos comprometemos a enviar assim que for lan\u00e7ado.\nNasceu em Bah\u00eda Blanca, em 1978. Atualmente vive em Buenos Aires. \u00c9 Licenciado em Letras pela UBA. Autor do livro infantil El pizarr\u00f3n M\u00e1gico (Riderchail, 2014, com desenhos de Mariano Epelbaum). Escreveu as novelas Fr\u00edo (Llanto de mudo, 2008) e La edad del sue\u00f1o (Perro, 2002) e o livro de poemas Cuando digo (Editorial Imaginante, 2007).\nEm quadrinhos, coordena e escreve a cole\u00e7\u00e3o Teatro en vi\u00f1etas ,\r  que conta com o apoio do Instituto Nacional de Teatro, e j\u00e1 tem tr\u00eas \r tomos editados. O primeiro volume (com Venecia, de Jorge Accame e \r Yepeto, de Tito Cossa) mereceu o Pr\u00eamio Banda Dibujada a melhor \r adapta\u00e7\u00e3o 2012, al\u00e9m de ser um dos dez livros destacados pelo Premio \r Teatro del Mundo 2013.\nFoi coordenador para o CCEBA das adapta\u00e7\u00f5es das 12 Novelas Ejemplares de Cervantes (melhor adapta\u00e7\u00e3o 2013 no Premio Banda Dibujada). \u00c9 autor, tamb\u00e9m, de Silencio (Hospital) (Ediciones Noviembre, 2013, junto ao desenhista Victor Zelaya), de Cr\u00f3nicas del lejano oeste (Loco Rabia 2013), de Pending Issues (Red Tempest 2012, USA, com o desenhista Jorge Vildoza), de Raymond (Burlesquitas 2012, ao lado do desenhista Leo Sandler), Mi Buenos Aires querido (Loco Rabia, 2011, declarado como interesse cultural pelo Minist\u00e9rio de\r  Cultura Buenos Aires, com apoio de Buenos Aires Capital Mundial del \r libro 2011 e merecedor de men\u00e7\u00e3o na categoria \"nova ficc\u00e3o\" nos Premios \r Banda Dibujada), La F\u00e1brica (Loco Rabia, 2010, com  apoio do CCEBA) e La historia del otro Juan Moreira (3 tomos, Llanto de mudo, 2010-11) junto a Javier Solar.\nAtualmente estamos realizando, com o desenhista uruguaio Junior Santell\u00e1n, a novela gr\u00e1fica \u00bfQu\u00e9 he ganado con quererte? sobre a vida de Felisberto Hern\u00e1ndez, projeto ganhador dos Fundos Concurs\u00e1veis para a cultura de Uruguai (MEC).\nDirige a se\u00e7\u00e3o de quadrinhos ( Bang Bang ) da revista No-Retornable e, junto a Marcos Vergara, a editoria Loco Rabia. Em 2010, obtive uma \r bolsa de cria\u00e7\u00e3o liter\u00e1ria outorgada pelo Fundo Nacional das Artes para o\r  projeto La vida est\u00e1 en otro lado, uma \r novela gr\u00e1fica que trabalha sobre a novela Los suicidas, de Di Benedetto\r  y as vidas de Lugones, Quiroga e Storni. Projeto merecedor al\u00e9m disso, \r da men\u00e7\u00e3o especial do j\u00fari em concurso de quadrinhos organizado pela \r revista \u00f1 em 2011.\nJorge Zugliani, assina seus trabalhos como Jozz . Nasceu em Ja\u00fa, interior de S\u00e3o Paulo, em 1983, mas mudou-se para a capital para iniciar os estudos universit\u00e1rios.\n\u00c9 Ilustrador, autor de hist\u00f3rias em quadrinhos, designer editorial e professor. Cursou desenho e ilustra\u00e7\u00e3o na Quanta Academia de Artes em S\u00e3o Paulo, graduou-se em Design Gr\u00e1fico pela Universidade Mackenzie e\r  p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Design Editorial pela Universidade SENAC.\nEm 2008, ganhou o Trof\u00e9u HQMIX na categoria Desenhista Revela\u00e7\u00e3o. Publicou os seguintes livros: O Circo de Lucca (Ed. Devir), Zine Royale (independente), Menthalos (Ed. Annablume), Otelo , Rei Lear e A Luta contra Canudos (Ed. Nemo). Participou de diversas publica\u00e7\u00f5es como Caf\u00e9 Espacial, \r Graffiti 76% Quadrinhos, Jam, 12 Novelas Ejemplares (adapta\u00e7\u00e3o de \r Cervantes, parceria com Denny Chang, para a Mojito Editorial), Revista \r No-retornable (Argentina)\nEm 2010, viajou meses por pa\u00edses da Am\u00e9rica do Sul. Esta pesquisa resultou no livro artesanal Am\u00e9rica Dibujada e influencia seu trabalho desde ent\u00e3o. Ministrou diversos cursos e \r oficinas de desenho e quadrinhos para o Sistema Municipal de Bicliotecas\r  de S\u00e3o Paulo, F\u00e1bricas de Cultura do Estado de S\u00e3o Paulo e muitas \r outras institui\u00e7\u00f5es.\nAtualmente administra o Atelier Garabato, no \r interior de S\u00e3o Paulo, de onde segue atendendo seus clientes de v\u00e1rios \r estados, com trabalhos de ilustra\u00e7\u00e3o, quadrinhos e design.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.6, "1": 0.0, "2": 0.2, "3": 0.4, "4": 0.6, "5": 0.2, "6": 0.2, "7": 0.4, "8": 0.4, "9": 0.2, "10": 0.4, "11": 0.8, "12": 0.4, "13": 0.0, "14": 0.2, "15": 0.2, "16": 0.2, "17": 0.2, "18": 0.2, "19": 0.4, "20": 0.4, "21": 0.2, "22": 0.2, "23": 0.2, "24": 0.0, "25": 0.6, "26": 0.2, "27": 0.8, "28": 0.4, "29": 0.2, "30": 0.6, "31": 0.2, "32": 0.2, "33": 0.0, "34": 0.0, "35": 0.4, "36": 0.0, "37": 0.6, "38": 0.6, "39": 0.0, "40": 0.0, "41": 0.4, "42": 0.6, "43": 0.2, "44": 0.0, "45": 0.6, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.2, "49": 0.0}, "categoria_entidades": ["pedra", "papel", "tesoura", "hist\u00f3ria em quadrinhos", "alejandro farias", "argentina", "jozz", "brasil", "primeiras viagens de jozz \u00e0s terras porte\u00f1as", "festival vi\u00f1etas sueltas", "amizade", "ideias", "hist\u00f3ria", "vers\u00e3o digital", "site argentino marche un cuadrito", "vers\u00e3o", "coletivo de editoras argentino-uruguaio mojito editorial", "livro brasileiro em novembro de 2015", "fiq belo horizonte", "festival internacional de quadrinhos", "presentes neste evento desde 2007", "organiza\u00e7\u00e3o", "novo livro", "ano", "zeta", "entregador de pizza comum", "cidade grande", "leva", "vida simples", "erro", "entrega", "vida", "louca trama de a\u00e7\u00e3o", "aventura", "tiroteios", "sequestradores", "pouquinho de romance", "mockups digitais", "altera\u00e7\u00f5es", "detalhes", "recompensa", "lado", "imagens", "recompensas", "projeto", "cerveja artesanal vit\u00f3ria", "artesanal estilo imperial ipa", "ja\u00fa", "sp", "brassagem especial", "campanha", "r\u00f3tulo exclusivo", "desenho original de amigos ilustradores", "apoiadores", "desenhos originais de grandes amigos artistas brasileiros", "argentinos", "action figure", "amigo", "silvio koke", "kholderon", "action figures incr\u00edveis do personagem zeta", "protagonista", "trama", "scooter", "pacote llama brothers collectif", "um dos tr\u00eas primeiros livros do grupo llama", "brothers collectif", "coletivo editorial", "quadrinistas", "anthony mazza", "ricardo foganholo", "um dos tr\u00eas", "projeto no catarse", "valor", "tr\u00eas livros juntos", "coletivo", "participa\u00e7\u00f5es em eventos", "distribui\u00e7\u00e3o", "material", "apoio", "livro", "novo coletivo criativo no pa\u00eds", "pacote llama brothers collectif 4", "tr\u00eas livros", "arte original tamanho", "a4", "um dos artistas do coletivo", "dedicat\u00f3ria individual", "prazo de entrega desta recompensa", "sucesso das tr\u00eas campanhas no catarse", "um dos projetos", "meta inicial", "livros", "maneira", "bah\u00eda blanca", "buenos aires", "licenciado em letras pela uba", "autor do livro infantil el pizarr\u00f3n m\u00e1gico", "riderchail", "desenhos de mariano epelbaum", "novelas fr\u00edo", "llanto de mudo", "la edad del sue\u00f1o", "perro", "livro de poemas", "editorial imaginante", "quadrinhos", "cole\u00e7\u00e3o teatro en vi\u00f1etas", "apoio do instituto nacional de teatro", "tomos", "primeiro volume", "venecia", "jorge accame", "yepeto", "tito cossa", "pr\u00eamio banda dibujada", "adapta\u00e7\u00e3o 2012", "um dos dez livros", "premio", "teatro del mundo 2013", "coordenador", "cceba das adapta\u00e7\u00f5es das 12 novelas ejemplares de cervantes", "melhor adapta\u00e7\u00e3o 2013 no premio banda dibujada", "autor", "silencio", "hospital", "ediciones noviembre", "desenhista victor zelaya", "cr\u00f3nicas del", "loco rabia 2013", "pending issues", "red tempest 2012", "usa", "desenhista jorge vildoza", "raymond", "burlesquitas 2012", "lado do desenhista leo sandler", "mi buenos aires querido", "loco rabia", "interesse cultural pelo minist\u00e9rio", "cultura buenos aires", "apoio de buenos aires capital mundial del", "libro 2011", "merecedor de men\u00e7\u00e3o na categoria", "nova ficc\u00e3o", "premios", "banda dibujada", "la f\u00e1brica", "apoio do cceba", "la historia del otro juan moreira", "3 tomos", "javier solar", "desenhista uruguaio junior santell\u00e1n", "novela gr\u00e1fica \u00bf qu\u00e9 he", "con quererte", "vida de felisberto hern\u00e1ndez", "projeto ganhador dos fundos concurs\u00e1veis", "cultura de uruguai", "mec", "se\u00e7\u00e3o de quadrinhos", "bang bang", "revista no-retornable", "marcos vergara", "editoria loco rabia", "bolsa de cria\u00e7\u00e3o liter\u00e1ria", "fundo nacional das artes", "projeto la vida", "en otro lado", "novela gr\u00e1fica", "novela los suicidas", "di benedetto", "y", "vidas de lugones", "quiroga", "storni", "projeto merecedor", "men\u00e7\u00e3o especial do j\u00fari em concurso de quadrinhos", "revista", "jorge zugliani", "trabalhos como jozz", "interior de s\u00e3o paulo", "capital", "estudos universit\u00e1rios", "ilustrador", "autor de hist\u00f3rias em quadrinhos", "designer editorial", "professor", "desenho", "ilustra\u00e7\u00e3o na quanta academia de artes em s\u00e3o paulo", "design gr\u00e1fico pela universidade mackenzie", "p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em design editorial pela universidade senac", "trof\u00e9u hqmix na categoria desenhista revela\u00e7\u00e3o", "seguintes livros", "circo de lucca", "ed", "devir", "zine royale", "menthalos", "annablume", "otelo", "rei lear", "luta contra canudos", "nemo", "publica\u00e7\u00f5es como caf\u00e9 espacial", "graffiti 76", "jam", "12 novelas ejemplares", "adapta\u00e7\u00e3o", "cervantes", "parceria com denny chang", "mojito editorial", "no-retornable", "meses por pa\u00edses da am\u00e9rica do sul", "pesquisa", "livro artesanal am\u00e9rica dibujada", "trabalho desde ent\u00e3o", "diversos cursos", "oficinas de desenho", "sistema municipal de bicliotecas", "s\u00e3o paulo", "f\u00e1bricas de cultura do estado de s\u00e3o paulo", "institui\u00e7\u00f5es", "atelier garabato", "clientes", "estados", "trabalhos de ilustra\u00e7\u00e3o", "design"]}