{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": true, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": true, "zine": true, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 50.0, "recompensas_menor_ajustado": 53.92751783646828, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 767642, "autoria_nome": "fabio roberto vitor", "autoria_nome_publico": "avu\u00e1 edi\u00e7\u00f5es", "autoria_classificacao": "empresa", "autoria_classificacao_id": 1, "social_seguidores": 38, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 9, "social_projetos_publicados": 3, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 41, "geral_data_fim": "2023-05-11T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2023-03-30T22:47:44.85546", "geral_meta": 1000.0, "geral_meta_corrigida": 1078.5503567293658, "geral_arrecadado": 4470.0, "geral_arrecadado_corrigido": 4821.120094580265, "geral_percentual_arrecadado": 447.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 1, "geral_project_id": 164379, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "A Ausente Ordem das Coisas (pr\u00e9-venda)", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 79, "geral_total_apoiadores": 79, "geral_sobre": "Aberta a campanha da pr\u00e9-venda do livro de quadrinhos \"A Ausente Ordem das Coisas\".\nO livro j\u00e1 est\u00e1 pronto e rodando na gr\u00e1fica, por isso essa campanha \u00e9 destinada a alcan\u00e7ar leitores, especialmente fora da cidade de Campo Grande/MS.\nSinopse\nQuando um grafiteiro \u00e9 engolido por uma mulher, uma sequ\u00eancia de acontecimentos o conduzem a um novo universo onde lendas arquet\u00edpicas preparam-se para um iminente conflito, culminando em um terceiro e contemplativo ato. Nessa HQ que utiliza o fant\u00e1stico como met\u00e1fora repleta de refer\u00eancias, seja da cultura pop, seja simb\u00f3lica, sugerindo assim novas camadas de leitura nesse novo livro de Fabio Quill.\nA nova hq de Fabio Quill \u00e9 uma viagem a um universo fant\u00e1stico, intenso e cheio de refer\u00eancias \u00e0 cultura pop, aos arqu\u00e9tipos das lend\u00e1rios e aos s\u00edmbolos do nosso imagin\u00e1rio. A hist\u00f3ria acontece em tr\u00eas atos: I. Sentidos, II. Advento, III.Contempla\u00e7\u00e3o.\n- Um dos combos especiais \u00e9 o \"5 Publica\u00e7\u00f5es Especial\", os primeiros 10 apoios nessa categoria v\u00e3o receber um bookplate/scketch original junto ao combo de publica\u00e7\u00f5e! https://www.catarse.me/pt/projects/164379/contribu...\nSentiu falta de algum combo ou recompensa? Fale com a gente! avuaedicoes@gmail.com\nProjeto incentivado pelo Fundo de Investimentos Culturais- FIC/MS\n_____________________________________________________________________\nCONHE\u00c7A OS OUTROS LIVROS\n_____________________________________________________________________\n____________________________________________________________________\n_______________________________________________________________\nSOBRE O AUTOR\nFabio Quill \u00e9 muralista, artista visual e autor de contos e  hist\u00f3rias em quadrinhos, nasceu em SP e vive em Campo  Grande \u2013 MS.\nPublicou os zines liter\u00e1rios \u201cTiro Na Fu\u00e7a\u201d e \u201cF\u00e1bulas Nunca  Morrem\u201d seguido da Narrativas Gr\u00e1ficas \u201cJanela da Alma\u201d e  \u201cOn\u00edrica\u201d. Com o livro \u201cAm\u00e1lgama\u201d, fez um recorte de seu processo e registrou parte de sua produ\u00e7\u00e3o com telas, murais, hqs, contos e posters criados em 10 anos de trabalho e foi indicado ao trof\u00e9u HQmix. Lan\u00e7ou em 2021 a hq \"A Casa Ba\u00eds\", indicada ao trof\u00e9u HQmix e ilustrou o livro \"O Pequeno Mac\u00eadonio\" de Henrique Komatsu. Em 2022 lan\u00e7ou a colet\u00e2nea \"Quebra Torto\" com autores do Mato Grosso do Sul, projeto de forma\u00e7\u00e3o, edi\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o contemplado pelo Rumos Ita\u00fa Cultural.\nCriou tamb\u00e9m o rprojeto HQ  MURAL, unindo as linguagens das Hqs com o muralismo e ministrou oficinas no Sesc (SP, MS, MT), Festival de Bonito, PROler MS,  Biblioteca Monteiro Lobato (SP) entre outros, em 2020 participou do circu\u00edto de  autores \u201cArte Da Palavra\u201d do Sesc, Festival de Inverno de Bonito e Festival Am\u00e9rica do Sul Pantanal.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.2, "1": 0.0, "2": 0.2, "3": 0.4, "4": 0.2, "5": 0.2, "6": 0.0, "7": 0.0, "8": 0.0, "9": 0.0, "10": 0.2, "11": 0.4, "12": 0.4, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.2, "16": 0.0, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.2, "20": 0.2, "21": 0.0, "22": 0.4, "23": 0.2, "24": 0.0, "25": 0.0, "26": 0.0, "27": 0.6, "28": 0.0, "29": 0.0, "30": 0.2, "31": 0.2, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.4, "35": 0.2, "36": 0.2, "37": 0.2, "38": 0.2, "39": 0.0, "40": 0.2, "41": 0.2, "42": 0.2, "43": 0.2, "44": 0.0, "45": 0.2, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.2, "49": 0.0}, "categoria_entidades": ["campanha da pr\u00e9-venda do livro de quadrinhos", "a ausente ordem das coisas", "livro", "gr\u00e1fica", "campanha", "leitores", "cidade de campo grande", "ms", "sinopse", "grafiteiro", "mulher", "sequ\u00eancia de acontecimentos", "novo universo", "lendas arquet\u00edpicas", "iminente conflito", "contemplativo ato", "hq", "fant\u00e1stico como met\u00e1fora repleta de refer\u00eancias", "cultura pop", "novas camadas de leitura nesse novo livro de fabio quill", "nova hq de fabio quill", "viagem", "universo fant\u00e1stico", "cheio de refer\u00eancias \u00e0 cultura pop", "arqu\u00e9tipos das lend\u00e1rios", "s\u00edmbolos", "imagin\u00e1rio", "hist\u00f3ria", "tr\u00eas atos", "i. sentidos", "advento", "iii.contempla\u00e7\u00e3o", "um dos combos especiais", "5 publica\u00e7\u00f5es especial", "primeiros 10 apoios nessa categoria", "bookplate", "scketch original", "combo de publica\u00e7\u00f5e", "https://www.catarse.me/pt/projects/164379/contribu", "falta", "combo", "projeto incentivado pelo fundo de investimentos culturais- fic", "os", "livros", "autor", "fabio quill", "muralista", "artista visual", "autor de contos", "hist\u00f3rias em quadrinhos", "sp", "campo", "grande", "zines liter\u00e1rios", "tiro na fu\u00e7a", "f\u00e1bulas", "narrativas gr\u00e1ficas \u201c janela da alma", "on\u00edrica", "am\u00e1lgama", "recorte", "processo", "parte", "produ\u00e7\u00e3o com telas", "murais", "hqs", "contos", "posters", "10 anos de trabalho", "trof\u00e9u hqmix", "casa ba\u00eds", "pequeno mac\u00eadonio", "henrique komatsu", "colet\u00e2nea", "quebra torto", "autores do mato grosso do sul", "projeto de forma\u00e7\u00e3o", "edi\u00e7\u00e3o", "publica\u00e7\u00e3o", "rumos ita\u00fa cultural", "rprojeto hq", "linguagens das hqs", "muralismo", "oficinas no sesc", "mt", "festival de bonito", "proler ms", "biblioteca monteiro lobato", "circu\u00edto", "autores", "arte da palavra", "sesc", "festival de inverno de bonito", "festival am\u00e9rica do sul pantanal"]}