{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": true, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": true, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": true, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 650.0, "recompensas_menor_ajustado": 678.2865922579323, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 757410, "autoria_nome": "andr\u00e9 carim de oliveira", "autoria_nome_publico": "andr\u00e9 carim de oliveira - m\u00faltiplo est\u00fadio", "autoria_classificacao": "coletivo", "social_seguidores": 265, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 87, "social_projetos_publicados": 13, "geral_municipio": "Carangola", "geral_uf": "MG", "geral_uf_br": "MG", "geral_city_id": 1714, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 23, "geral_data_fim": "2024-03-16T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2024-01-29T22:06:01.905548", "geral_meta": 1000.0, "geral_meta_corrigida": 1043.5178342429726, "geral_arrecadado": 1381.0, "geral_arrecadado_corrigido": 1441.0981290895454, "geral_percentual_arrecadado": 138.1, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 6, "geral_project_id": 164445, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Adriana, a Agente Laranja Origens - Volume II", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 24, "geral_total_apoiadores": 24, "topico_0": 0.2, "topico_1": 0.2, "topico_2": 0.0, "topico_3": 0.0, "topico_4": 0.2, "topico_5": 0.4, "topico_6": 0.2, "topico_7": 0.2, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.0, "topico_10": 0.0, "topico_11": 0.0, "topico_12": 0.0, "topico_13": 0.0, "topico_14": 0.0, "topico_15": 0.2, "topico_16": 0.0, "topico_17": 0.2, "topico_18": 0.0, "topico_19": 0.2, "topico_20": 0.0, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.2, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.2, "topico_25": 0.4, "topico_26": 0.0, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.0, "topico_30": 0.2, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.0, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.0, "topico_35": 0.0, "topico_36": 0.2, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.2, "topico_40": 0.2, "topico_41": 0.2, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.2, "topico_44": 0.2, "topico_45": 0.6, "topico_46": 0.0, "topico_47": 0.0, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.6, "geral_sobre": "1\u00aa META ESTENDIDA = AO ATINGIRMOS R$ 2.000,00 TODOS OS APOIADORES IR\u00c3O GANHAR UMA EDI\u00c7\u00c3O DIGITAL COM A AGENTE LARANJA NA AMAZ\u00d4NIA: UM PASSADO NUNCA ESQUECIDO! Nesta HQ Adriana ir\u00e1 se deparar com nada mais nada menos que o MONSTRO MAPINGUAR\u00cd!!! ***ERRATA***: O pacote de 12 horas foi publicado com um erro de digita\u00e7\u00e3o, j\u00e1 corrigido nos demais pacotes e criado um novo pacote com a CORRE\u00c7\u00c3O para VOLUME II, sem preju\u00edzo para os apoios j\u00e1 realizados, que receber\u00e3o o VOLUME CORRETO, ou seja, o II. ADRIANA, A AGENTE LARANJA ORIGENS - VOLUME II Esta campanha n\u00e3o trata-se arrecada\u00e7\u00e3o para impress\u00e3o, pois a revista j\u00e1 est\u00e1 pronta. \u00c9 uma PR\u00c9-VENDA e t\u00e3o logo termine os exemplares ser\u00e3o enviados aos apoiadores! O valor arrecadado ser\u00e1 todo empregado na impress\u00e3o do Volume III que j\u00e1 est\u00e1 em fase de produ\u00e7\u00e3o! Adriana, a Agente Laranja Origens - Volume II. Essa HQ continua nos mostrando o in\u00edcio da vida de Adriana, seus pesadelos, suas d\u00favidas, suas certezas e todo um universo em forma\u00e7\u00e3o. Uma aventura que vem com muita a\u00e7\u00e3o e descobertas... Adriana encontrar\u00e1 3 de seus piores vil\u00f5es: Tirannus, o vil\u00e3o tecnol\u00f3gico, que busca descobrir a origem do poder de Adriana, herdado de sua m\u00e3e, e com isso reproduzir esse poder podendo tirar o m\u00e1ximo proveito. O Mascarado, respons\u00e1vel pelo assassinato dos pais de Adriana (Volume I), \u00e9 o encarregado por Tirannus em colocar seu plano em a\u00e7\u00e3o. E Layla, meia-irm\u00e3 de Adriana, que surge para tentar tirar uma \"lasquinha\" das a\u00e7\u00f5es de Tirannus e se aproveitar das descobertas. Adriana contar\u00e1 mais uma vez com \u00c1gatha, irm\u00e3 g\u00eamea de Layla, e Cheng, seu amigo e fiel escudeiro, al\u00e9m dos amigos da Pol\u00edcia Federal, principalmente Jos\u00e9, respons\u00e1vel pela tecnologia dos armamentos e t\u00e1ticas utilizados por Adriana. Tudo isso para desvendar todo o mist\u00e9rio por tr\u00e1s das a\u00e7\u00f5es de Tirannus, bem como tentar impedir um TERRORISTA de matar milhares de pessoas na cidade de Belo Horizonte. A amea\u00e7a vai al\u00e9m de a\u00e7\u00f5es terroristas e planos de domina\u00e7\u00e3o. Adriana ter\u00e1 muito trabalho para manter seu n\u00edvel de alerta e desvendar todas as tramas envolvidas na sua Origem. O Universo da Agente Laranja come\u00e7a a se expandir e j\u00e1 acena para o lan\u00e7amento do Volume III. A revista consiste numa edi\u00e7\u00e3o de 52 p\u00e1ginas COLORIDAS no tradicional formato americano (17 X 26 CM), lombada canoa com grampo, papel couch\u00e9 brilho e uma hist\u00f3ria IN\u00c9DITA, com Edi\u00e7\u00e3o de Andr\u00e9 Carim, Arte de Zilson Costa, Arte-Final/Letras/Cores de Rog\u00e9rio Rocha, Capas de Rom Freire e Zilson Costa, Cor da Capa por Zilson Costa, Argumento/Roteiro de Andr\u00e9 Carim! Algumas p\u00e1ginas da revista com Arte de Zilson Costa e Arte-Final de Rog\u00e9rio Rocha: Roteiro/Argumento: Andr\u00e9 Carim Desenhos/Capa Variante: Zilson Costa Arte-Final, Cores e Letras: Rog\u00e9rio Rocha Capa Dupla: Arte de Rom Freire / Cores de Zilson Costa Capa Variante Arte/Cores: Zilson Costa Sim, \u00e9 isso mesmo, Adriana, a Agente Laranja est\u00e1 de volta em mais uma revista IN\u00c9DITA de sua origem e n\u00e3o vai parar por a\u00ed, n\u00e3o. O Volume III j\u00e1 est\u00e1 em produ\u00e7\u00e3o e logo teremos novidades. Tamb\u00e9m est\u00e1 em produ\u00e7\u00e3o a Origem de outros dois personagens do Universo da Agente Laranja: Milena, a Garota Zumbi e Mathias, o Agente Flama Negra. Estas duas origens ser\u00e3o publicadas juntas numa edi\u00e7\u00e3o especial. Fique ligado nas novidades que vem por a\u00ed e n\u00e3o perca nada dessas AVENTURAS INCR\u00cdVEIS!!!"}