{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": true, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 60.0, "recompensas_menor_ajustado": 63.905314287578975, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1940411, "autoria_nome": "clio editora", "autoria_nome_publico": "clio editora", "autoria_classificacao": "empresa", "autoria_classificacao_id": 1, "social_seguidores": 23, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 7, "social_projetos_publicados": 2, "geral_municipio": "Porto Alegre", "geral_uf": "RS", "geral_uf_br": "RS", "geral_city_id": 4178, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2023-07-15T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2023-05-16T00:10:58.223614", "geral_meta": 25000.0, "geral_meta_corrigida": 26627.21428649124, "geral_arrecadado": 847.0, "geral_arrecadado_corrigido": 902.1300200263231, "geral_percentual_arrecadado": 3.388, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 3, "geral_project_id": 164565, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "O Homem Infernal", "geral_status": "failed", "geral_total_contribuicoes": 10, "geral_total_apoiadores": 10, "geral_sobre": "O Homem Infernal\nNo melhor esp\u00edrito de historiador pesquisador nosso editor-chefe, professor Rodrigo Moraes, passou a vasculhar os arquivos digitais da Biblioteca Nacional na busca de cl\u00e1ssicos dos quadrinhos nacionais para restaurar digitalmente, e assim possibilitar a todos os apaixonados pelas hist\u00f3rias em quadrinhos acesso a um material rico e que poucos tem acesso.\nO Homem Infernal \u00e9 uma Hist\u00f3ria em Quadrinhos publicada originalmente na revista o Tico-Tico ao longo do ano de 1937. \u00c9 um quadrinho ao estilo True Crime que se passa na Londres dos anos de 1930.\n\u00c9 uma obra pertencente ao seu tempo, com reflexos claros dos valores, conceitos e preconceitos t\u00edpicos dos anos de 1930 no Brasil. \u00c9 uma hist\u00f3ria em quadrinho que representa em suas p\u00e1ginas a sociedade brasileira e seus valores \u00e0 \u00e9poca.\nO roteirista \u00e9 Frank Morley, autor obscuro, cujos detalhes da vida se perderam na hist\u00f3ria. O desenhista principal era C\u00edcero Valladares, por\u00e9m, foi substitu\u00eddo, ap\u00f3s sua saida, possivelmente por conta de estar muito doente o que acabou levandu-o a \u00f3bito no mesmo ano, por outro g\u00eanio dos desenhos, Oswaldo Storni, que finalizou a obra.\nA publica\u00e7\u00e3o original possui 25 p\u00e1ginas, por\u00e9m, o nosso projeto possui muito mais, pois al\u00e9m das p\u00e1ginas restauradas, cr\u00e9dito do trabalho de restaura\u00e7\u00e3o digital de Rodin\u00e9rio da Rosa, o nosso projeto possuir\u00e1 alguns extras, como o roteiro original para consulta de historiadores e pesquisadores dos quadrinhos em geral, pois, atualizamos o portugu\u00eas para as regras atuais da nossa l\u00edngua para que qualquer pessoa possa compreender a hist\u00f3ria sem ter que consultar uma nota de rodap\u00e9 ou um dicion\u00e1rio. Contudo, cabe ressaltar que o entendimento original foi preservado na sua \u00edntegra, pois pesquisamos em dicion\u00e1rios do s\u00e9culo 19 v\u00e1rios termos, express\u00f5es e palavras do original para que o mesmo seja respeitado dentro da convers\u00e3o para o portugu\u00eas atual.\nNosso projeto visa a preserva\u00e7\u00e3o das caracter\u00edsticas originais da obra, tal como as cores, suas tonalidades e textura. Sobretudo, quando consideramos que as t\u00e9cnicas gr\u00e1ficas da \u00e9poca, que estavam em processo de forma\u00e7\u00e3o e n\u00e3o possu\u00edam um padr\u00e3o espec\u00edfico, portanto, nosso trabalho de restaura\u00e7\u00e3o digital buscou manter o original, mas corrigindo as cores para trazer o mais perto poss\u00edvel do original na \u00e9poca.\nO projeto possui dimens\u00f5es de 30 cm de altura por 22 cm de largura, cerca de 55 p\u00e1ginas, sendo 24 delas coloridas, e ser\u00e1 impresso em papel p\u00f3len Bold 90 g/m\u00b2. Sendo assim, uma revista em tamanho grande, possibilitando assim uma leitura muito agrad\u00e1vel e uma aprecia\u00e7\u00e3o da arte em todos os seus detalhes.\nPrint original\nPrint Restaura\u00e7\u00e3o digital", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.6, "1": 0.0, "2": 0.4, "3": 0.4, "4": 0.6, "5": 0.2, "6": 0.0, "7": 0.2, "8": 0.0, "9": 0.4, "10": 0.4, "11": 0.6, "12": 0.4, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.2, "16": 0.0, "17": 0.0, "18": 0.2, "19": 0.2, "20": 0.2, "21": 0.4, "22": 0.6, "23": 0.6, "24": 0.0, "25": 0.4, "26": 0.0, "27": 0.8, "28": 0.4, "29": 0.0, "30": 0.6, "31": 0.4, "32": 0.2, "33": 0.2, "34": 0.2, "35": 0.6, "36": 0.4, "37": 0.6, "38": 0.6, "39": 0.2, "40": 0.2, "41": 0.6, "42": 0.6, "43": 0.2, "44": 0.0, "45": 0.2, "46": 0.0, "47": 0.2, "48": 0.2, "49": 0.0}}