{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": true, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": true, "webformatos": true, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 10.0, "recompensas_menor_ajustado": 10.711594877381224, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 216503, "autoria_nome": "thiago vasconcellos modenesi", "autoria_nome_publico": "editora quadriculando", "autoria_classificacao": "empresa", "autoria_classificacao_id": 1, "social_seguidores": 453, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 650, "social_projetos_publicados": 38, "geral_municipio": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes", "geral_uf": "PE", "geral_uf_br": "PE", "geral_city_id": 3274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 20, "geral_data_fim": "2023-05-11T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2023-04-20T11:01:02.125162", "geral_meta": 500.0, "geral_meta_corrigida": 535.5797438690612, "geral_arrecadado": 1898.0, "geral_arrecadado_corrigido": 2033.060707726956, "geral_percentual_arrecadado": 379.6, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 29, "geral_project_id": 165137, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "ULURU - \u00daLTIMA CHAMADA!", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 21, "geral_total_apoiadores": 18, "geral_sobre": "Uluru: cr\u00f4nicas do tempo e do espa\u00e7o \u00e9 novela gr\u00e1fica constru\u00edda por uma nova gera\u00e7\u00e3o de autores portugueses. Premiada, a HQ \u00e9 inovadora, faz parte de um projeto de doutoramento e se prop\u00f5e como um primeiro passo de uma iniciativa transmidi\u00e1tica.\nO projeto foi constru\u00eddo inicialmente na internet, como uma webcomic , com as p\u00e1ginas sendo inclu\u00eddas pouco a pouco, em ingl\u00eas, franc\u00eas, portugu\u00eas e mandarim; tornou-se um sucesso de vendas em Portugal quando lan\u00e7ado em financiamento coletivo e pode ser acessado em https://www.chroniclesoftimeandspace.com/ para conferir como foi a produ\u00e7\u00e3o, o making off e muito mais, al\u00e9m de acessar a HQ completa no formato digital. A vers\u00e3o brasileira teve adapta\u00e7\u00e3o do texto para o portugu\u00eas do Brasil feita por nosso editor Thiago Modenesi.\nUluru esteve faz pouco tempo aqui no Catarse, fez uma campanha bacana e vitoriosa, retorna agora com uma \u00faltima oportunidade para que os leitores adquiram a obra que j\u00e1 est\u00e1 impressa e sendo enviada aos apoiadores.\nUluru: Cr\u00f4nicas do Tempo e do Espa\u00e7o tem 160 p\u00e1ginas coloridas, formato 20x28 cm, imaginada e escrita por Marco Fraga da Silva, ilustrada por Matthieu Pereira e colorida por Sofia Pereira. Esta hist\u00f3ria em quadrinhos \u00e9 auto-conclusiva (mas abre as portas, no ep\u00edlogo, para uma segunda parte) e conta a est\u00f3ria do jovem Uluru que embarca numa viagem atrav\u00e9s da ilha-continente da Austr\u00e1lia, tentando emancipar-se do controle das entidades cibern\u00e9ticas que o educaram e que cuidam dele. Esta \u00e9 a est\u00f3ria de como Uluru lida e ultrapassa o luto pela morte de duas pessoas que lhe eram queridas.\nA premissa da HQ \u00e9 cl\u00e1ssica, uma homenagem aos filmes e outras obras da cultura pop. O jovem Uluru foge de casa e da supervis\u00e3o das duas entidades cibern\u00e9ticas que o educaram e atravessa a Austr\u00e1lia em busca de outros humanos como ele, procurando superar o longo luto e o sentimento de perda que carrega.\nO \u00e1lbum colorido \u00e9 uma narrativa de fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica com \u00eanfase nas rela\u00e7\u00f5es entre os intervenientes e menos nos gadgets e na tecnologia avan\u00e7ada do per\u00edodo retratado \u2013 uma \u00e9poca muito posterior a um evento catastr\u00f3fico que parece ter erradicado todos os humanos do planeta Terra, o que levou ao acionamento de um protocolo de emerg\u00eancia chamado Ixchel; o protocolo \u00e9 composto por um conjunto de arcas que surgem em v\u00e1rios locais do planeta cuja miss\u00e3o \u00e9 reintroduzir a esp\u00e9cie humana no ecossistema mundial.\nA equipe que produziu as vers\u00f5es digitais em 4 l\u00ednguas \u00e9 composta por 4 elementos:\nMarco Fraga da Silva - @fraga_da_silva (argumentista), natural da ilha do Faial, estudou design gr\u00e1fico e cinema. Quando deu aulas no IPBeja, desenvolveu o gosto pela arte sequencial e criou um concurso internacional de banda desenhada (os quadrinhos, em Portugal) para os pa\u00edses de l\u00edngua portuguesa. Atualmente, \u00e9 aluno de doutoramento e est\u00e1 desenvolvendo uma tese sobre Quadrinhos, worldbuilding e transm\u00eddia storytelling.\nMatthieu Pereira - @matth_comicsart (ilustrador), portugu\u00eas nascido na Fran\u00e7a, \u00e9 um ilustrador de quadrinhos que quer contar hist\u00f3rias atrav\u00e9s do desenho. Passou por v\u00e1rios ramos da express\u00e3o art\u00edstica em Paris, desde cinema, design gr\u00e1fico, ilustra\u00e7\u00e3o e, por fim, HQ. Ap\u00f3s terminar os estudos foi para Portugal, onde tem desenvolvido a sua arte. Participou em v\u00e1rios concursos e fanzines nacionais.\nSofia Pereira (colorista) nasceu em Lisboa e \u00e9 designer gr\u00e1fica e ilustradora, entusiasta de esbo\u00e7os e contadora de hist\u00f3rias. Estudou Design de Comunica\u00e7\u00e3o, mas passou a maior parte do tempo desenhando desde ent\u00e3o. Participou em publica\u00e7\u00f5es e fanzines nacionais, produziu hist\u00f3rias em quadrinhos curtas e autopublicou tr\u00eas livros de ilustra\u00e7\u00e3o.\nFl\u00e1vio Silva (tradutor) \u00e9 mestre em Literatura Moderna Chinesa pela Universidade de Nanjing e desenvolve, atualmente, uma carreira na \u00e1rea da tradu\u00e7\u00e3o e interpreta\u00e7\u00e3o, tendo j\u00e1 traduzido (ou co-traduzido) obras de Huang Fan (mandarim-portugu\u00eas), Jonathan Lamy (franc\u00eas-mandarim) e Susana Cor de Rosa (portugu\u00eas-mandarim). Al\u00e9m disso, j\u00e1 venceu diversos pr\u00eamios liter\u00e1rios, entre os quais o 1\u00ba pr\u00eamio do VII Concurso Liter\u00e1rio Nacional de Cabeceiras de Basto e o 3\u00ba pr\u00eamio do VIII Concurso Nacional Liter\u00e1rio da Trofa. Ambos os seus livros \u2013 \u201cA Besta\u201d (2012) e \u201cO Ciclone e a Ilha\u201d (2016) \u2013 venceram o primeiro pr\u00eamio do Concurso Labjovem.\nMat\u00e9ria no Di\u00e1rio de Pernambuco destaca a chegada da HQ ao Brasil\nPara mais informa\u00e7\u00f5es sobre o projeto das cr\u00f4nicas visitem a entrevista do jornal P\u00fablico online (P3):\nhttps://www.publico.pt/2022/02/26/p3/noticia/marco-criou-banda-desenhada...\nou o podcast Arautos da 9\u00aa Arte:\nhttps://youtu.be/dKMUU1sMpUc\nAssim como as duas entrevistas partilhadas abaixo:\nUluru: cr\u00f4nicas do tempo e do espa\u00e7o recebeu a nomea\u00e7\u00e3o na categoria Melhor Argumento em Obra Nacional na 4\u00aa Edi\u00e7\u00e3o dos Pr\u00eamios Bandas Desenhadas 2022. Confira a premia\u00e7\u00e3o em https://bandasdesenhadas.com/2023/02/22/premios-ba...\nA vers\u00e3o impressa publicada em Portugal foi nomeada para Obra Revela\u00e7\u00e3o da Banda Desenhada Nacional nos pr\u00eamios Vinheta D'Ouro 2022, organizados pelo blogue Vinheta 2020: https://vinheta2020.blogspot.com/2023/01/vinhetas-...\nUluru recebeu o pr\u00eamio Obra Revela\u00e7\u00e3o da Banda Desenhada Nacional do blog portugu\u00eas Vinhetas D\u2019Ouro, especializado em quadrinhos. O respons\u00e1vel do blogue Vinheta 2020, Hugo Pinto, havia feito uma review construtiva sobre a vers\u00e3o impressa em Portugal que pode ser lida aqui: https://vinheta2020.blogspot.com/2022/11/analise-c...\nEm 9 de mar\u00e7o desse ano Uluru:cr\u00f4nicas do tempo e do espa\u00e7o ganhou o principal pr\u00eamio dos quadrinhos em Portugal, o Vinhetas D\u2019Ouro na categoria Revela\u00e7\u00e3o da Banda Desenhada (HQ) Nacional. Mais um reconhecimento da extraordin\u00e1ria hist\u00f3ria em quadrinhos dessa nova gera\u00e7\u00e3o de autores portugueses", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.2, "1": 0.2, "2": 0.0, "3": 0.2, "4": 0.2, "5": 0.0, "6": 0.4, "7": 0.2, "8": 0.0, "9": 0.2, "10": 0.4, "11": 0.2, "12": 0.2, "13": 0.2, "14": 0.4, "15": 0.0, "16": 0.0, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.0, "20": 0.0, "21": 0.4, "22": 0.2, "23": 0.0, "24": 0.6, "25": 0.2, "26": 0.8, "27": 0.0, "28": 0.2, "29": 0.2, "30": 0.2, "31": 0.2, "32": 0.4, "33": 0.2, "34": 0.0, "35": 0.0, "36": 0.0, "37": 0.0, "38": 0.4, "39": 0.0, "40": 0.2, "41": 0.2, "42": 0.6, "43": 0.0, "44": 0.0, "45": 0.0, "46": 0.4, "47": 0.4, "48": 0.2, "49": 0.4}}