{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": true, "folclore": true, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 156.0, "recompensas_menor_ajustado": 167.10088008714706, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 520598, "autoria_nome": "jo\u00e3o paulo ferreira da silva", "autoria_nome_publico": "jpanimations editora", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 44, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": false, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 1, "social_projetos_publicados": 9, "geral_municipio": "Campina Grande", "geral_uf": "PB", "geral_uf_br": "PB", "geral_city_id": 2614, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 14, "geral_data_fim": "2023-05-03T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2023-04-18T19:21:07.478235", "geral_meta": 30.0, "geral_meta_corrigida": 32.13478463214367, "geral_arrecadado": 117.0, "geral_arrecadado_corrigido": 125.32566006536031, "geral_percentual_arrecadado": 390.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 17, "geral_project_id": 165616, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "O guar\u00e1 de fogo! Reimpress\u00e3o", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 4, "geral_total_apoiadores": 4, "geral_sobre": "Compadre Bonege narra um conto antigo sobre uma \u00edndia e um lobo-guar\u00e1, ao velho amigo Z\u00e9, sobre \"a lenda do lobo-guar\u00e1 de fogo\" , que povoava a imagina\u00e7\u00e3o daquele povo. Resgatada em forma de quadrinhos e prosa.\nA amizade e gratid\u00e3o entre um lobo-guar\u00e1 e uma \u00edndia, e o mito do  guar\u00e1 de fogo\u2026 Um mito sem bal\u00f5es, contado a bisav\u00f3 de um conterr\u00e2neo  da regi\u00e3o.\nArgumento escrito pela professora de pedagogia, Ana Paulla e desenhado pelo Designer John Paul.\nQuem conta essa est\u00f3ria \u00e9 uma \u00edndia \u00e0 bisav\u00f3 de Bonege,  de como uma \u00edndia deu de cara com um lobo-guar\u00e1 e de como os dois  sobreviveram na mata, reinterpretada na vis\u00e3o do desenhista e  quadrinista, John Paul.\n\u201cDiz qu\u00ea, o anim\u00e1 ver! Fica ali com medo e n\u00e3o sai dali n\u00e3o!\u201d.\nAgora, se eles encontram com o Guar\u00e1 de fogo eu n\u00e3o sei, s\u00f3 sei que \u00e9 um mist\u00e9rio al\u00e9m de nossa imagina\u00e7\u00e3o.\nVeremos fragmentos desse conto sobre a lenda urbana do Guar\u00e1 de fogo !\nLivro sem bal\u00f5es, com um narrador de fundo, contando essa est\u00f3ria ao amigo.\nQuem tem um vizinho barulhento, sabe como \u00e9. E se esse vizinho barulhento for um Lobo-guar\u00e1?\nUm livro que eu quero ter na minha cole\u00e7\u00e3o e que n\u00e3o pode faltar na sua cole\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m!\nProfessora Ana Paulla\nFormada em pedagogia pela faculdade particular de Campina Grande (UVA)  em 2018, j\u00e1 trabalhou pela rede de ensino municipal de Lagoa Seca, como  professora pedagoga, atualmente \u00e9 professora pedagoga em escola  particular de Campina Grande. Auxiliou e escreveu o desenvolvimento do  argumento desse conto popular de nossa regi\u00e3o.\nDesigner John Paul\nFormado em Desenho Industrial pela  universidade federal de Campina Grande (UFCG) em 2009, trabalhou como  projetista em uma metal\u00fargica por mais de oito anos e em um pequeno  est\u00fadio de anima\u00e7\u00e3o, fazendo comerciais e filmes para o cinema nacional,  como:  \u201cA princesa de Elymia\u201d, anima\u00e7\u00e3o 3D; \u201cO resgate do pav\u00e3o  misterioso\u201d, efeitos especiais; para o est\u00fadio Red studio Brasil, fez o  filme e anima\u00e7\u00e3o: \u201cNahuel e o livro m\u00e1gico\u201d, anima\u00e7\u00e3o 2D. J\u00e1 publicou  pelo Catarse oito livros, com seu irm\u00e3o e professor Jos\u00e9 Eudes, todos  entregues e financiados com o apoio dos apoiadores do Catarse.\nContamos com seu apoio!\nDesde j\u00e1 agradecemos o apoio! Mesmo que n\u00e3o se atinja a meta o projeto ser\u00e1 lan\u00e7ado e entregue aos apoiadores!\nOutros projetos no link abaixo:\nCaravana Jur\u00e1ssica | Facebook\nNas Terras Ipuarana | Facebook\nhttps://www.instagram.com/jpanimations_pro/\nCapas magistrais e hist\u00f3rias que  encantam a imagina\u00e7\u00e3o do leitor. Voc\u00ea  n\u00e3o sabe aonde elas v\u00e3o, mas se surpreende com o ritmo din\u00e2mico e  emocionante de cada uma delas. Desde contos populares aos barcos avi\u00f5es  antigos e um deserto gelado. Cada hist\u00f3ria \u00e9 definida por um ponto  central.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.2, "1": 0.0, "2": 0.2, "3": 0.4, "4": 0.2, "5": 0.4, "6": 0.6, "7": 0.0, "8": 0.2, "9": 0.2, "10": 0.0, "11": 0.0, "12": 0.2, "13": 0.0, "14": 0.2, "15": 0.0, "16": 0.2, "17": 0.2, "18": 0.2, "19": 0.0, "20": 0.0, "21": 0.2, "22": 0.2, "23": 0.2, "24": 0.4, "25": 0.0, "26": 0.0, "27": 0.2, "28": 0.0, "29": 0.0, "30": 0.4, "31": 0.4, "32": 0.4, "33": 0.2, "34": 0.0, "35": 0.4, "36": 0.4, "37": 0.0, "38": 0.2, "39": 0.0, "40": 0.2, "41": 0.2, "42": 0.2, "43": 0.0, "44": 0.2, "45": 0.4, "46": 0.0, "47": 0.4, "48": 0.2, "49": 0.0}}