{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": true, "ficcao_cientifica": true, "fantasia": true, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 95.0, "recompensas_menor_ajustado": 101.1834142886667, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 219484, "autoria_nome": "gustavo souza borges", "autoria_nome_publico": "gustavo borges", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 914, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 18, "social_projetos_publicados": 10, "geral_municipio": "Porto Alegre", "geral_uf": "RS", "geral_uf_br": "RS", "geral_city_id": 4178, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2023-07-30T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2023-05-30T03:02:08.482195", "geral_meta": 15000.0, "geral_meta_corrigida": 15976.328571894743, "geral_arrecadado": 69059.0, "geral_arrecadado_corrigido": 73553.95165643193, "geral_percentual_arrecadado": 460.3933333333333, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 8, "geral_project_id": 166567, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "O Entediante Apocalipse de Morte Crens", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 817, "geral_total_apoiadores": 806, "geral_sobre": "Bookplate A5 exclusivo, autografado e numerado para os apoiadores da campanha nas primeiras 24 horas!\nA s\u00e9rie come\u00e7ou como tirinhas na internet em 2011 e hoje possui tr\u00eas \u00e1lbuns em quadrinhos publicados de forma independente. Foi publicada em Portugal e conta com mais de 50 mil seguidores no Instagram (@mortecrens), al\u00e9m de produtos relacionados, como camisetas e estatuetas. Em 2023, a primeira publica\u00e7\u00e3o, \"A Entediante Vida de Morte Crens\", completar\u00e1 10 anos!\nA campanha no Catarse vai cobrir os custos de impress\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o das recompensas e o envio dos livros aos apoiadores, al\u00e9m da taxa de 13% que o Catarse cobra em cima de todos os projetos. O Livro impresso:\nInforma\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas do livro:\nExemplo de fotos dos livros anteriores\nO \u00e1lbum conta com material produzido de 2019 at\u00e9 2022 e traz, presente nas tiras, os personagens: Vida, a pequena F\u00eanix e os irm\u00e3os de Morte Crens - Guerra, Fome e Peste.\nDesde o in\u00edcio da concep\u00e7\u00e3o do personagem, havia a inten\u00e7\u00e3o de ter um livro sobre a interfer\u00eancia dos quatro cavaleiros do apocalipse na humanidade.\nPor\u00e9m, vivenciar um apocalipse era o que n\u00e3o estava nos planos... por\u00e9m tivemos de enfrentar. a pandemia do Coronav\u00edrus. Inegavelmente, esse per\u00edodo impactou a vida de todos n\u00f3s, ent\u00e3o era imposs\u00edvel que o momento do mundo n\u00e3o fosse refletido de alguma forma nas tiras.\nO livro tamb\u00e9m possui hist\u00f3rias curtas e muito conte\u00fado in\u00e9dito, exclusivo da edi\u00e7\u00e3o f\u00edsica e que n\u00e3o foi previamente postado na internet! As hist\u00f3rias s\u00e3o independentes e podem ser lidas fora da ordem de publica\u00e7\u00e3o, se o leitor preferir. Os Livros, A Entediante Vida de Morte Crens, A Entediante Fam\u00edlia de Morte Crens e O Entediante Trabalho de Morte Crens est\u00e3o dispon\u00edveis na \u00e1rea das RECOMPENSAS.\nO conte\u00fado do livro fala bastante sobre quest\u00f5es existenciais, a morte, o luto e dilemas da vida. Mas como fio condutor entre o material do livro, h\u00e1 v\u00e1rios temas abordados: o lugar na sociedade, as press\u00f5es do nosso sistema, e, um dos temas importantes, a sa\u00fade mental.\nNa hist\u00f3ria \" Uma conversa em Setembro \", uma das hist\u00f3rias do livro, \u00e9 abordada a import\u00e2ncia da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. Em 2021, ela foi publicada online durante o m\u00eas do Setembro Amarelo. O processo contou com a orienta\u00e7\u00e3o do psiquiatra Charlles Lucena. \u00c9 uma hist\u00f3ria que foi produzida com muito cuidado, pesquisa e cora\u00e7\u00e3o.\nAl\u00e9m do livro principal nessa campanha, O Entediante Apocalipse de Morte Crens, temos mais op\u00e7\u00f5es, como os livros anteriores da s\u00e9rie! Veja qual pacote de Recompensas cabe no seu bolso, CONTRIBUA para garantir seu exemplar e n\u00e3o se esque\u00e7a de AJUDAR A DIVULGAR este projeto para todos os seus amigos!\nLista de recompensas dispon\u00edveis:"}