{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": true, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 10.0, "recompensas_menor_ajustado": 10.476918504428461, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1955046, "autoria_nome": "jose augusto da luz monteiro", "autoria_nome_publico": "jos\u00e9 augusto luz", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 11, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 2, "social_projetos_publicados": 3, "geral_municipio": "Castanhal", "geral_uf": "PA", "geral_uf_br": "PA", "geral_city_id": 2457, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 90, "geral_data_fim": "2024-03-10T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2023-12-10T12:04:09.227149", "geral_meta": 3000.0, "geral_meta_corrigida": 3143.075551328538, "geral_arrecadado": 10.0, "geral_arrecadado_corrigido": 10.476918504428461, "geral_percentual_arrecadado": 0.3333333333333333, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": 166809, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Projeto Japim a Saga - 1 volume", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 1, "geral_total_apoiadores": 1, "geral_sobre": "Projeto Japim a Saga \u00e9 uma cria\u00e7\u00e3o do autor e desenhista Jos\u00e9 Augusto Luz, da Cidade de Castanhal/PA, ela \u00e9 uma HQ que se desenrola em cinco partes e tr\u00e1s personagens Super Her\u00f3is regionais, teve como inspira\u00e7\u00e3o a evolu\u00e7\u00e3o da cidade de Castanhal e Regi\u00e3o desde seus prim\u00f3rdios, \u00e9poca em que o trem passava por dentro dela quando vinha Bel\u00e9m para Bragan\u00e7a conhecido como a Maria fuma\u00e7a, com o passar dos anos  a cidade foi se desenvolvendo e  junto trouxe tamb\u00e9m os problemas dos grandes centros.\na degrada\u00e7\u00e3o e morte de igarap\u00e9s atrav\u00e9s de polui\u00e7\u00e3o e falta de conscientiza\u00e7\u00e3o dos indiv\u00edduos que n\u00e3o tem compromisso com o meio ambiente, o autor encontrou uma forma de poder ajudar com seus tra\u00e7os nas suas historias, pois a regi\u00e3o nordeste do estado \u00e9 rica em Igarap\u00e9s e rios que trazem lazer a toda popula\u00e7\u00e3o inclusive a turistas, infelizmente o rio Ape\u00fa que tinha essa riqueza, e que aos domingos a tarde faziam filas de \u00f4nibus vindo das praias e outros localidades trazendo banhistas para se refrescarem nas \u00e1guas cristalinas e puras do grande rio e hoje n\u00e3o se pode dizer o mesmo.\nPassando para fic\u00e7\u00e3o, essa narrativa tr\u00e1s o personagem que vivia nos anos 80 e tinha 13 anos de idade, sempre estava a margem do rio Ape\u00fa e tinha por divers\u00e3o pescar e correr  com seu insepar\u00e1vel c\u00e3o e cuidar da floresta nas horas de folga, Z\u00e9 Camaia que tinha uma grande imagina\u00e7\u00e3o um cora\u00e7\u00e3o aventureiro, sabia que tudo aquilo que sonhava s\u00f3 existia em historia de fic\u00e7\u00e3o, at\u00e9 que o inexplic\u00e1vel aconteceu! mudando tudo o que ele pensava pois o futuro se apresentou diante dele, o Guardi\u00e3o veio a sua procura ele foi escolhido! e um terr\u00edvel vil\u00e3o chamado L enhador tamb\u00e9m veio!\nA hist\u00f3ria deste quadrinho tr\u00e1s o roteiro de Jos\u00e9 Augusto Luz (Gr\u00e3o Par\u00e1 - A\u00e7\u00e3o e Mist\u00e9rio em Territ\u00f3rio Amaz\u00f4nico), com forte inspira\u00e7\u00e3o nas HQs dos anos 80, a era de ouro da Marvel e DC\nJos\u00e9 Augusto Luz Ilustrou os cinco volumes do Livro Em tempos Cabanos do Autor Ant\u00f4nio Pinheiro Cabral, segunda e terceira parte da HQ Kinbar do Autor Wagner Armani e Gr\u00e3o Par\u00e1 - A\u00e7\u00e3o e Mist\u00e9rio em Territ\u00f3rio Amaz\u00f4nico de sua autoria!\nModelo de descri\u00e7\u00e3o\nA HQ tem formato americano, capa colorida em papel couch\u00ea, vincos laminados brilho, miolo preto e branco em papel offset, com 30 p\u00e1ginas.\nA revista est\u00e1 pronta (roteiro, artes, argumento etc.) agora \u00e9 s\u00f3 finalizar o financiamento coletivo, levantando os recursos captados e solicitando a impress\u00e3o para gr\u00e1fica, pois j\u00e1 foi contratada. A gr\u00e1fica tem 15 dias \u00fateis para produzir e enviar as revistas.\nModelo de or\u00e7amento\nO projeto tem como meta inicial a quantia de R$ 3.000,00 necess\u00e1rio para os custos de produ\u00e7\u00e3o (20%), impress\u00e3o (60%), catarse (13%) e log\u00edstica (7%).\nVai ser de grande  importante conseguir \u00eaxito nesse projeto!", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.0, "1": 0.0, "2": 0.2, "3": 0.4, "4": 0.2, "5": 0.2, "6": 0.2, "7": 0.0, "8": 0.2, "9": 0.4, "10": 0.0, "11": 0.6, "12": 0.4, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.2, "16": 0.4, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.0, "20": 0.0, "21": 0.2, "22": 0.4, "23": 0.2, "24": 0.0, "25": 0.2, "26": 0.0, "27": 0.4, "28": 0.0, "29": 0.2, "30": 0.4, "31": 0.0, "32": 0.0, "33": 0.2, "34": 0.2, "35": 0.4, "36": 0.2, "37": 0.0, "38": 0.2, "39": 0.0, "40": 0.2, "41": 0.2, "42": 0.4, "43": 0.2, "44": 0.0, "45": 0.0, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.2, "49": 0.0}, "categoria_entidades": ["projeto japim", "saga", "cria\u00e7\u00e3o do autor", "desenhista jos\u00e9 augusto luz", "cidade de castanhal", "pa", "hq", "cinco partes", "personagens super her\u00f3is regionais", "inspira\u00e7\u00e3o", "evolu\u00e7\u00e3o da cidade de castanhal", "regi\u00e3o", "prim\u00f3rdios", "\u00e9poca", "trem", "bel\u00e9m para bragan\u00e7a", "maria fuma\u00e7a", "anos", "cidade", "problemas dos grandes centros", "degrada\u00e7\u00e3o", "morte de igarap\u00e9s", "polui\u00e7\u00e3o", "falta de conscientiza\u00e7\u00e3o dos indiv\u00edduos", "compromisso", "meio ambiente", "autor", "forma", "tra\u00e7os", "historias", "regi\u00e3o nordeste do estado", "rica em igarap\u00e9s", "rios", "lazer", "popula\u00e7\u00e3o", "turistas", "rio ape\u00fa", "riqueza", "domingos", "tarde", "filas de \u00f4nibus", "praias", "localidades", "banhistas", "\u00e1guas cristalinas", "puras do grande rio", "fic\u00e7\u00e3o", "narrativa", "personagem", "anos 80", "13 anos de idade", "margem do rio ape\u00fa", "divers\u00e3o", "insepar\u00e1vel c\u00e3o", "floresta nas horas de folga", "z\u00e9 camaia", "grande imagina\u00e7\u00e3o", "cora\u00e7\u00e3o aventureiro", "historia de fic\u00e7\u00e3o", "inexplic\u00e1vel", "futuro", "guardi\u00e3o", "procura", "terr\u00edvel vil\u00e3o", "l enhador", "hist\u00f3ria deste quadrinho", "roteiro de jos\u00e9 augusto luz", "gr\u00e3o par\u00e1", "a\u00e7\u00e3o", "mist\u00e9rio em territ\u00f3rio amaz\u00f4nico", "forte inspira\u00e7\u00e3o nas hqs dos anos 80", "era de ouro da marvel", "dc", "jos\u00e9 augusto luz", "cinco volumes do livro em tempos cabanos do autor ant\u00f4nio pinheiro cabral", "terceira parte da hq kinbar do autor wagner armani", "autoria", "modelo de descri\u00e7\u00e3o", "formato americano", "capa", "papel couch\u00ea", "vincos", "brilho", "miolo preto", "branco em papel offset", "30 p\u00e1ginas", "revista", "roteiro", "artes", "argumento", "financiamento coletivo", "recursos", "impress\u00e3o para gr\u00e1fica", "gr\u00e1fica", "15 dias \u00fateis", "revistas", "modelo de or\u00e7amento", "projeto", "meta inicial", "quantia", "3.000,00 necess\u00e1rio", "custos de produ\u00e7\u00e3o", "impress\u00e3o", "catarse", "log\u00edstica", "\u00eaxito nesse projeto"]}