{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": true, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": true, "disputa": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": true, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": true, "jogos": true, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 200.0, "recompensas_menor_ajustado": 211.93684109548084, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 100598, "autoria_nome": "larissa palmieri", "autoria_nome_publico": "larissa palmieri", "autoria_classificacao": "feminino", "autoria_classificacao_id": 4, "social_seguidores": 85, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 25, "social_projetos_publicados": 3, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 40, "geral_data_fim": "2023-07-17T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2023-06-06T16:24:06.355643", "geral_meta": 10000.0, "geral_meta_corrigida": 10596.842054774042, "geral_arrecadado": 11316.0, "geral_arrecadado_corrigido": 11991.386469182306, "geral_percentual_arrecadado": 113.16, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 15, "geral_project_id": 167365, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "O Fantasma da \u00d3pera em S\u00e3o Paulo", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 214, "geral_total_apoiadores": 212, "geral_sobre": "Este projeto contempla a PR\u00c9-VENDA com desconto de O Fantasma da \u00d3pera em S\u00e3o Paulo.\nLivremente inspirado no livro de Gaston Leroux, esta vers\u00e3o de o Fantasma da \u00d3pera traz os personagens do cl\u00e1ssico franc\u00eas para a Semana de Arte Moderna de 1922, no Teatro Municipal de S\u00e3o Paulo, com uma caracteriza\u00e7\u00e3o steampunk e uma vis\u00e3o \u00fanica nas m\u00e3os de Larissa Palmieri e Al Stefano.\nAqui voc\u00ea ter\u00e1 a chance de comprar a HQ com DESCONTOS de 20% a 30%, al\u00e9m de combos com outras publica\u00e7\u00f5es e artes originais exclusivas.\nO livro foi viabilizado pelo ProAC-SP, com apoio da Secretaria de Cultura do Estado de S\u00e3o Paulo. J\u00e1 est\u00e1 pronto e chegar\u00e1 da gr\u00e1fica durante a campanha.\nO Livro tem formato 19,8 x 27,7cm, miolo com 96 p\u00e1ginas em P&B, papel off-set 120g, capa brochura 250g colorida com orelha.\nSer\u00e1 lan\u00e7ado pelo selo Zapata Edi\u00e7\u00f5es.\nLARISSA PALMIERI\nRoteirista, escritora, letrista e diagramadora. Apaixonada por fic\u00e7\u00e3o de g\u00eanero, se aventura desde 2017 na escrita de diversas hist\u00f3rias de terror, suspense, a\u00e7\u00e3o, fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, aventura, entre outros. Escreveu para diversas publica\u00e7\u00f5es de quadrinhos das editoras Draco, Zapata Edi\u00e7\u00f5es, Skript, Belzebooks, Estrela Cultural, Estrela Cultural e independentes. Mais recentemente publicou adapta\u00e7\u00f5es liter\u00e1rias como Frankenstein em Quadrinhos (2021) e Anne de Green Gables em Quadrinhos (2021) para o Selo Principis da Editora Ciranda Cultural.\nAL STEFANO\nAL STEFANO \u00e9 ilustrador e quadrinista atuando h\u00e1 30 anos para as principais editoras e ag\u00eancias de publicidade do pa\u00eds. J\u00e1 trabalhou com o mercado editorial, anima\u00e7\u00e3o, propaganda e storyboard. Desenhou para livros did\u00e1ticos das principais editoras do mercado, como: FTD, Moderna, Saraiva, \u00c1tica, Abril, SM, Paulinas, Ediouro, Positivo. Em literatura infantil ilustrou para grandes autores, como: Ruth Rocha e Walcyr Carrasco, Ivan Jaf. Nas HQs escreveu e ilustrou: As aventuras Coloniais de Mineir\u00e3o & Z\u00e9 Bonfim (Sesi Editora), Salseirada (Zapata Edi\u00e7\u00f5es) e Piratas do Canga\u00e7o (Zapata Edi\u00e7\u00f5es). Tamb\u00e9m ilustrou para os quadrinhos: S\u00e3o Paulo dos Mortos Vols. 1 a 4, Tempo Discos, Por mais um dia com Zapata, Archimedes Bar, Bichos, Pelota, Z\u00e9murai, Orix\u00e1s Vols. 3, 5 e 6, M\u00f4nicas, entre outros.\nSelo Editorial independente, conta em seu cat\u00e1logo com: \u00daltimo Assalto, Sobre o tempo em que estive morta, Piratas do Canga\u00e7o, Salseirada, Fronteiras, S\u00e3o Paulo dos Mortos, Por mais um dia com Zapata, KM Blues, Bichos, Z\u00e9murai, Pelota, Nanquim Descart\u00e1vel, O louco a caixa e o homem, Hist\u00f3rias Lac\u00f4nicas, entre outras publica\u00e7\u00f5es.\nRecebeu o HQMIX de publica\u00e7\u00e3o independente em 2009 e 2010 ( Nanquim Descart\u00e1vel ), 2012 ( O Louco a caixa e o homem ), 2013 ( KM Blues ), 2017 ( S\u00e3o Paulo dos Mortos volume 03 ) e 2020 ( \u00daltimo Assalto ).\nAl\u00e9m do lan\u00e7amento com descontos de 20 a 30%, tamb\u00e9m estar\u00e3o dispon\u00edveis pacotes com outras HQs do selo Zapata Edi\u00e7\u00f5es e/ou dos autores, e desenhos originais exclusivos de Al Stefano.\nANNE DE GREEN GABLES\nAdapta\u00e7\u00e3o do Cl\u00e1ssico de L. M. Montgomery, publicado pela Principis, com roteiro de Larissa Palmieri, desenho de Mario Cau, cor de Fabi Marques e edi\u00e7\u00e3o de Daniel Esteves. O livro conta com 96 p\u00e1ginas coloridas, formato 16x23.\nSALSEIRADA\nRepleta de refer\u00eancias ao folclore brasileiro, a trama mostra como o rabequeiro Sal\u00fa encontrou a \u201crabeca do tempo\u201d, instrumento m\u00e1gico que controla o clima. Livro P&B, formato 18x26, 120 p\u00e1ginas. Indicada ao HQMIX 2020 de: Desenhista nacional, Arte-finalista nacional, Roteirista novo-talento e publica\u00e7\u00e3o independente de autor.\nFRONTEIRAS\nHist\u00f3ria de guerra envolvendo duas cidades, separadas por um grande rio e por um conflito sangrento. Neste ambiente duas vidas se encontram: Juan, cidad\u00e3o ilustre de Crist\u00f3v\u00e3o, her\u00f3i da guerra, e Soledad, moradora de Aimar\u00e1, um povoado perdido e isolado, habitado apenas por mulheres. Livro P&B, formato 20x28, 96 p\u00e1ginas. Roteiro de Daniel Esteves, desenho de Alex Rodrigues e Wanderson de Souza.\nCOMMISSION A4\nSuper-arte original desenhada por Al Stefano de um personagem da prefer\u00eancia do apoiador. Em formato A4, papel de alta gramatura. Entraremos em contato com o apoiador para combinar a escolha do personagem.\nPONTO DE RETIRADA\nSer\u00e3o promovidos lan\u00e7amentos com sess\u00e3o de aut\u00f3grafos na Zapata Edi\u00e7\u00f5es e em outro local a combinar.\nApoiadores que escolherem retirar em m\u00e3os e n\u00e3o puderem participar destes lan\u00e7amentos ter\u00e3o a op\u00e7\u00e3o de marcar um hor\u00e1rio para retirada na Zapata Edi\u00e7\u00f5es.\nA editora est\u00e1 localizada em S\u00e3o Paulo, pr\u00f3xima ao metr\u00f4 Vila Prudente.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.0, "1": 0.0, "2": 0.4, "3": 0.4, "4": 0.4, "5": 0.2, "6": 0.0, "7": 0.2, "8": 0.0, "9": 0.6, "10": 0.2, "11": 0.8, "12": 0.2, "13": 0.2, "14": 0.0, "15": 0.2, "16": 0.0, "17": 0.0, "18": 0.2, "19": 0.2, "20": 0.4, "21": 0.4, "22": 0.6, "23": 0.4, "24": 0.0, "25": 0.6, "26": 0.2, "27": 0.8, "28": 0.6, "29": 0.2, "30": 0.6, "31": 0.4, "32": 0.2, "33": 0.2, "34": 0.2, "35": 0.8, "36": 0.2, "37": 0.6, "38": 0.6, "39": 0.0, "40": 0.2, "41": 0.4, "42": 0.8, "43": 0.0, "44": 0.0, "45": 0.2, "46": 0.2, "47": 0.0, "48": 0.4, "49": 0.0}, "categoria_entidades": ["projeto", "pr\u00e9-venda com desconto", "fantasma da \u00f3pera em s\u00e3o paulo", "livro de gaston leroux", "vers\u00e3o", "fantasma da \u00f3pera", "personagens do cl\u00e1ssico franc\u00eas", "semana de arte moderna de 1922", "teatro municipal de s\u00e3o paulo", "caracteriza\u00e7\u00e3o steampunk", "vis\u00e3o \u00fanica nas m\u00e3os de larissa palmieri", "al stefano", "chance", "hq com descontos de 20", "combos", "publica\u00e7\u00f5es", "artes originais exclusivas", "livro", "proac-sp", "apoio da secretaria de cultura do estado de s\u00e3o paulo", "gr\u00e1fica", "campanha", "formato 19,8 x 27,7 cm", "miolo com 96 p\u00e1ginas em p&b", "papel off-set 120 g", "capa brochura 250 g", "orelha", "selo zapata edi\u00e7\u00f5es", "larissa palmieri", "roteirista", "escritora", "diagramadora", "fic\u00e7\u00e3o de g\u00eanero", "2017 na escrita", "hist\u00f3rias de terror", "a\u00e7\u00e3o", "fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica", "aventura", "publica\u00e7\u00f5es de quadrinhos das editoras draco", "zapata edi\u00e7\u00f5es", "skript", "belzebooks", "estrela cultural", "adapta\u00e7\u00f5es liter\u00e1rias como frankenstein em quadrinhos", "anne de green gables em quadrinhos", "selo principis da editora ciranda cultural", "ilustrador", "quadrinista", "30 anos", "principais editoras", "ag\u00eancias de publicidade do pa\u00eds", "mercado editorial", "anima\u00e7\u00e3o", "propaganda", "desenhou para livros did\u00e1ticos das principais editoras do mercado", "ftd", "moderna", "saraiva", "\u00e1tica", "abril", "sm", "paulinas", "ediouro", "positivo", "literatura infantil", "grandes autores", "ruth rocha", "walcyr carrasco", "ivan jaf", "hqs", "aventuras coloniais de mineir\u00e3o", "z\u00e9 bonfim", "sesi editora", "salseirada", "piratas do canga\u00e7o", "quadrinhos", "s\u00e3o paulo dos mortos vols", "1 a 4", "tempo discos", "um dia com zapata", "archimedes bar", "bichos", "pelota", "z\u00e9murai", "orix\u00e1s vols", "m\u00f4nicas", "selo editorial independente", "cat\u00e1logo", "\u00faltimo assalto", "tempo", "fronteiras", "s\u00e3o paulo dos mortos", "km blues", "nanquim descart\u00e1vel", "louco", "caixa", "homem", "hist\u00f3rias lac\u00f4nicas", "hqmix de publica\u00e7\u00e3o independente em 2009", "s\u00e3o paulo dos mortos volume 03", "lan\u00e7amento com descontos de 20 a 30", "dispon\u00edveis pacotes", "hqs do selo zapata edi\u00e7\u00f5es", "autores", "desenhos originais exclusivos de al stefano", "anne de green gables", "adapta\u00e7\u00e3o do cl\u00e1ssico de l. m. montgomery", "principis", "roteiro de larissa palmieri", "desenho de mario cau", "cor de fabi marques", "edi\u00e7\u00e3o de daniel esteves", "96 p\u00e1ginas", "formato 16x23", "repleta de refer\u00eancias ao folclore brasileiro", "trama", "rabequeiro sal\u00fa", "rabeca do tempo", "instrumento m\u00e1gico", "clima", "livro p&b", "formato 18x26", "120 p\u00e1ginas", "hqmix 2020", "desenhista nacional", "arte-finalista nacional", "roteirista novo-talento", "publica\u00e7\u00e3o independente de autor", "hist\u00f3ria de guerra", "duas cidades", "grande rio", "conflito sangrento", "ambiente duas vidas", "juan", "cidad\u00e3o ilustre de crist\u00f3v\u00e3o", "her\u00f3i da guerra", "soledad", "moradora de aimar\u00e1", "povoado", "mulheres", "formato", "roteiro de daniel esteves", "desenho de alex rodrigues", "wanderson de souza", "a4", "super-arte original", "personagem da prefer\u00eancia do apoiador", "formato a4", "papel de alta gramatura", "contato", "apoiador", "escolha do personagem", "ponto de retirada", "lan\u00e7amentos com sess\u00e3o de aut\u00f3grafos na zapata edi\u00e7\u00f5es", "local", "apoiadores", "m\u00e3os", "lan\u00e7amentos", "op\u00e7\u00e3o", "hor\u00e1rio para retirada na zapata edi\u00e7\u00f5es", "editora", "localizada em s\u00e3o paulo", "pr\u00f3xima ao metr\u00f4 vila prudente"]}