{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 123.0, "recompensas_menor_ajustado": 130.3411572737207, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1384969, "autoria_nome": "jbraga comunica\u00e7\u00e3o ltda.", "autoria_nome_publico": "jbraga comunica\u00e7\u00e3o", "autoria_classificacao": "empresa", "social_seguidores": 640, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 22, "social_projetos_publicados": 7, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 18, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 21, "geral_data_fim": "2023-06-30T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2023-06-08T23:10:31.445791", "geral_meta": 17500.0, "geral_meta_corrigida": 18544.47359585457, "geral_arrecadado": 9638.0, "geral_arrecadado_corrigido": 10213.23637239122, "geral_percentual_arrecadado": 55.074285714285715, "geral_conteudo_adulto": true, "geral_posts": 14, "geral_project_id": 167621, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Postal Volume 4 - Final da s\u00e9rie!", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 93, "geral_total_apoiadores": 92, "topico_0": 0.0, "topico_1": 0.0, "topico_2": 0.0, "topico_3": 0.0, "topico_4": 0.0, "topico_5": 0.2, "topico_6": 0.0, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.0, "topico_10": 0.0, "topico_11": 0.2, "topico_12": 0.0, "topico_13": 0.0, "topico_14": 0.0, "topico_15": 0.0, "topico_16": 0.0, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.0, "topico_19": 0.0, "topico_20": 0.0, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.2, "topico_23": 0.2, "topico_24": 0.0, "topico_25": 0.0, "topico_26": 0.0, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.0, "topico_30": 0.0, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.2, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.0, "topico_35": 0.0, "topico_36": 0.0, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.0, "topico_40": 0.0, "topico_41": 0.0, "topico_42": 0.2, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.0, "topico_45": 0.0, "topico_46": 0.2, "topico_47": 0.0, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.0, "geral_sobre": "POSTAL: VOLUME 4 - REDEN\u00c7\u00c3O - apoiando qualquer recompensa, voc\u00ea ganha um box para guardar a cole\u00e7\u00e3o! O box \u00e9 confeccionado em papel SUPREMO LD 350 g/m\u00b2, lamina\u00e7\u00e3o brilho. Em seus tr\u00eas volumes iniciais, a s\u00e9rie Postal conquistou os leitores ao apresentar a estranha cidade de \u00c9den, no Wyoming, habitada por terr\u00edveis criminosos foragidos da pol\u00edcia e cen\u00e1rio de tramas repletas de mist\u00e9rio e tens\u00e3o. Agora, a editora JBraga Comunica\u00e7\u00e3o tem o orgulho de trazer aos leitores brasileiros o desfecho dessa elogiada saga lan\u00e7ada originalmente pela Top Cow Productions e a Image Comics! SERVI\u00c7O: T\u00edtulo: Postal: Volume 4 \u2013 Reden\u00e7\u00e3o Roteiro: Matt Hawkins e Bryan Hill Desenhos: Isaac Goodhart Formato: 17 x 26 cm Capa: Cart\u00e3o Papel: couch\u00ea fosco 115g N\u00ba de P\u00e1ginas: 132 G\u00eanero: Suspense e Mist\u00e9rio Editora: JBraga Comunica\u00e7\u00e3o (www.jbragacomunicacao.com.br) Edi\u00e7\u00f5es originais: Postal 25, Postal: Laura, Postal: Mark, Postal: Night Shift Cronograma: - Campanha: 08/06 a 29/06 - Compensa\u00e7\u00e3o dos \u00faltimos boletos: 30/06 a 14/07 - Per\u00edodo para pagamento do Catarse: 15/07 a 15/08 - Gr\u00e1fica: 15/08 a 31/08 - Pacotes / manuseio: 01/09 a 30/09 - Prazo dos Correios: 05 a 20 dias \u00fateis"}