{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": true, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 25.0, "recompensas_menor_ajustado": 26.492105136935105, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 450123, "autoria_nome": "adriano f. ara\u00fajo ( panda )", "autoria_nome_publico": "adriano ferrera", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 118, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": false, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 54, "social_projetos_publicados": 8, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 5, "geral_data_fim": "2023-07-02T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2023-06-12T12:06:45.979051", "geral_meta": 4000.0, "geral_meta_corrigida": 4238.736821909616, "geral_arrecadado": 1430.0, "geral_arrecadado_corrigido": 1515.3484138326878, "geral_percentual_arrecadado": 35.75, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 12, "geral_project_id": 167688, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "A Bandoleira", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 41, "geral_total_apoiadores": 41, "geral_sobre": "Esta \u00e9 a primeira vers\u00e3o impressa da BANDOLEIRA.\nA Bandoleira foi criada em 2018/2019, originalmente publicada como webcomic no site garagemhq.com.br e foi inspirada nos relatos das pr\u00f3prias cangaceiras. Ent\u00e3o acredite, o trabalho de pesquisa aqui foi grande.\nA hist\u00f3ria\nTudo tem in\u00edcio no dia 28 de Julho de 1938 na Grota do Angico, o dia em que Lampi\u00e3o e muitos de seu bando, incluindo Maria Bonita, foram mortos emboscados pela for\u00e7a policial da \u00e9poca, a Volante.\nNeste cen\u00e1rio de caos e morte surge A Bandoleira, uma cangaceira que havia abandonado o bando para resgatar seu filho e, acaba escapando da morte. Mas ela tem contas a acertar antes de desaparecer para bem longe com o menino e uma jovem que salva no meio do caminho.\nSer\u00e1 que a for\u00e7a Volante vai deix\u00e1-las em paz?\nMais detalhes\nA Bandoleira tem inspira\u00e7\u00f5es n\u00e3o s\u00f3 em Lobo Solit\u00e1rio, o ronin que segue pela estrada do Jap\u00e3o com seu filho, mas em quadrinhos de Western e com toda certeza em obras como o Auto da Compadecida, Baile Perfumado, Lampi\u00e3o e Maria Bonita. Mas tamb\u00e9m na minha pr\u00f3pria vida.\nSim, sou filho de pernambucanos e criado por minha m\u00e3e e minha tia, n\u00e3o a toa a escolha para o trio inusitado do quadrinho. No mais voc\u00ea pode esperar tamb\u00e9m muito capricho em cada detalhe e no m\u00e1ximo que pude de verossimilhan\u00e7a em cen\u00e1rios e at\u00e9 mesmo roupas e informa\u00e7\u00f5es contidas nestas 32 p\u00e1ginas.\nToda a bibliografia ser\u00e1 disponibilizada no site atrav\u00e9s de link informado na pr\u00f3pria HQ.\nPS: Na edi\u00e7\u00e3o haver\u00e3o tamb\u00e9m notas de rodap\u00e9 par auxiliar na compreens\u00e3o de termos utilizados nas falas, etc.\nATEN\u00c7\u00c3O: ESTE QUADRINHO CONT\u00c9M VIOL\u00caNCIA GR\u00c1FICA\nQuem acompanha meu trabalho j\u00e1 se acostumou com quadrinhos em formato grande e desta vez n\u00e3o ser\u00e1 diferente. A Bandoleira ter\u00e1 21x28cm, ser\u00e1 todo em preto e branco, no papel pol\u00e9n.\nEis as especifica\u00e7\u00f5es do livro:\nTamanho (fechado): 21x28cm Capa Colorida: Cart\u00e3o 250g com lamina\u00e7\u00e3o fosca Miolo: 32 p\u00e1ginas, preto e branco, em papel pol\u00e9n 80g Acabamento: lombada canoa/ grampo.\nAs recompensas consistem em PDF, quadrinho f\u00edsico, Marcador de p\u00e1gina, Print e at\u00e9 mesmo artes originais das p\u00e1ginas.\nE nas PRIMEIRAS 24 HORAS vai rolar desconTo rel\u00e2mpago da HQ por R$20,00 (VINTE REAIS).\nEnt\u00e3o escolha qual recompensa cabe no seu bolso e boa leitura!\nMe chamo Adriano Ferrera, ilustrador, tatuador e quadrinista. Atuando na \u00e1rea independente desde meados de 2015. Criador do site garagemhq.com.br onde publico quadrinhos gratuitamente.\nTodo o or\u00e7amento ser\u00e1 direcionado para a produ\u00e7\u00e3o da revista, recompensas, log\u00edstica e os 13% da plataforma.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.2, "1": 0.0, "2": 0.0, "3": 0.0, "4": 0.2, "5": 0.0, "6": 0.2, "7": 0.0, "8": 0.2, "9": 0.6, "10": 0.2, "11": 0.0, "12": 0.0, "13": 0.0, "14": 0.4, "15": 0.0, "16": 0.0, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.2, "20": 0.0, "21": 0.4, "22": 0.0, "23": 0.0, "24": 0.0, "25": 0.0, "26": 0.4, "27": 0.0, "28": 0.0, "29": 0.0, "30": 0.0, "31": 0.0, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.0, "35": 0.0, "36": 0.2, "37": 0.2, "38": 0.0, "39": 0.4, "40": 0.0, "41": 0.0, "42": 0.4, "43": 0.0, "44": 0.0, "45": 0.2, "46": 0.4, "47": 0.0, "48": 0.4, "49": 0.2}}