{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": true, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": true, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 180.0, "recompensas_menor_ajustado": 190.74315698593273, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1701560, "autoria_nome": "heinar maracy gon\u00e7alves", "autoria_nome_publico": "z edi\u00e7\u00f5es", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 102, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": false, "social_sub_novos_seguidores": false, "social_sub_posts_projeto": false, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 9, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 2, "geral_data_fim": "2023-08-31T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2023-06-23T14:06:03.995747", "geral_meta": 5000.0, "geral_meta_corrigida": 5298.421027387021, "geral_arrecadado": 5460.0, "geral_arrecadado_corrigido": 5785.875761906626, "geral_percentual_arrecadado": 109.2, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 4, "geral_project_id": 167931, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "A Vida Como Ela Yeah #2", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 95, "geral_total_apoiadores": 93, "geral_sobre": "A revista A Vida Como Ela Yeah sobreviveu \u00e0 maldi\u00e7\u00e3o do n\u00famero 1, que arru\u00edna as publica\u00e7\u00f5es e destr\u00f3i o sonho dos editores.\nAgora s\u00f3 falta passar pela maldi\u00e7\u00e3o do n\u00famero 2, a do n\u00famero 3, a do 7, a do 13 e a do 666. Se tudo correr bem, daqui a 250 anos estaremos no n\u00famero mil, exceto caso o meteoro atinja a Terra em cheio ou o mar engula os continentes.\nEsta edi\u00e7\u00e3o est\u00e1 recheada de cartuns geniais e hilariantes. Sim, como autor de 93% deles, sou suspeito em dizer, mas isso \u00e9 um mero detalhe.\nAl\u00e9m dos cartuns fant\u00e1sticos, tiras da Aline e do Chato de Galochas , voc\u00ea vai poder ler\nminhas mem\u00f3rias de inf\u00e2ncia e um inesquec\u00edvel encontro com Mill\u00f4r Fernandes . Posso dizer de c\u00e1tedra que ele n\u00e3o era um ser humano. Era mais do que isso.\nE temos ainda um convidado mais supimpa que mocot\u00f3 de domingo: Claudio Paiva , o criador do Planeta Di\u00e1rio , redator final do Sai de Baixo , entre outras coisas. Um g\u00eanio reconhecido em vida. \u00c9 isso, espero que curtam.\nApoia a\u00ed que a gente come\u00e7a a fazer a 3!\nA VIDA COMO ELA YEAH #2\nTamanho: 14 x 21cm\nAd\u00e3o Iturrusgarai", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.4, "1": 0.0, "2": 0.0, "3": 0.2, "4": 0.2, "5": 0.4, "6": 0.4, "7": 0.0, "8": 0.2, "9": 0.2, "10": 0.0, "11": 0.4, "12": 0.2, "13": 0.0, "14": 0.2, "15": 0.0, "16": 0.0, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.0, "20": 0.0, "21": 0.0, "22": 0.0, "23": 0.0, "24": 0.2, "25": 0.0, "26": 0.0, "27": 0.4, "28": 0.2, "29": 0.0, "30": 0.2, "31": 0.4, "32": 0.4, "33": 0.2, "34": 0.0, "35": 0.2, "36": 0.0, "37": 0.0, "38": 0.2, "39": 0.0, "40": 0.2, "41": 0.6, "42": 0.0, "43": 0.4, "44": 0.4, "45": 0.2, "46": 0.0, "47": 0.4, "48": 0.2, "49": 0.0}}