{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": false, "disputa": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": true, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": true, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 120.0, "recompensas_menor_ajustado": 127.11127493599479, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 620591, "autoria_nome": "jo\u00e3o l\u00e1zaro brito dias", "autoria_nome_publico": "jo\u00e3o l\u00e1zaro brito dias", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 1, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 2, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2023-09-15T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2023-07-16T04:11:41.522055", "geral_meta": 3000.0, "geral_meta_corrigida": 3177.7818733998697, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": 168926, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "O Bahiano Em Outro Mundo", "geral_status": "failed", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "O Bahiano Em Outro Mundo \u00e9 uma obra desruptiva com o poder de quebrar paradigmas conceituais. Temos centenas de elementos culturais brasileiros, negros, indigenas e tudo recheado de a\u00e7\u00e3o.\nSaga da Noite Eterna: Lucio, a noite eterna e o pren\u00fancio do renascimento.\nProdu\u00e7\u00e3o Animada - Epis\u00f3dio Primeiro 1/12.\nA reprodu\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o da obra \u00e9 bem vinda, agora e sempre.\nImportante: a imagem acima \u00e9 uma mera ilustra\u00e7\u00e3o, suas bordas s\u00e3o fict\u00edcias.\nInforma\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas Do Livro:\n\ud83c\udff5 420 paginas coloridas(COLORIDO ARTISTICAMENTE).\n\ud83c\udff5 152,4mm x 22,86 mm(GIGANTE).\n\ud83c\udff5 Capa cartonada com lamina\u00e7\u00e3o fosca.\n\ud83c\udff5 Impress\u00e3o colorida em papel offset.\n\ud83c\udff5 Todos os exemplares ser\u00e3o enviados autografados!\n\ud83c\udff5 Todos recebem uma capa especial com notas de carinho feitas individualmente, com descri\u00e7\u00e3o e com nome do apoiador!\nA Saga da Noite Eterna: Lucio, a noite eterna e o pren\u00fancio do renascimento \u00e9 uma obra canonica que destaca a mais extraordinaria organiza\u00e7\u00e3o do mundo, serie protagonizada por Lucio, um dos personagens principais da serie original.\nImportante: a imagem acima \u00e9 uma mera ilustra\u00e7\u00e3o, suas bordas s\u00e3o fict\u00edcias.\nInforma\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas Do Livro:\n\ud83c\udff5 352 paginas coloridas(COLORIDO ARTISTICAMENTE).\n\ud83c\udff5 152,4mm x 22,86 mm(GIGANTE).\n\ud83c\udff5 Capa cartonada com lamina\u00e7\u00e3o fosca.\n\ud83c\udff5 Impress\u00e3o colorida em papel offset.\n\ud83c\udff5 Todos os exemplares ser\u00e3o enviados autografados!\n\ud83c\udff5 Todos recebem uma capa especial com notas de carinho feitas individualmente, com descri\u00e7\u00e3o e com nome do apoiador!\nNossos desenhos tem uma forma toda brasileira, exaltando a beleza do nosso povo e cultura, com elementos e aspectos nacionais!\nNota: utilizamos muitas referencias aos desenhos antigos nacionais como forma de construir uma estilistica propria, temos como inspira\u00e7\u00f5es principais a turma da monica e o sitio do picapau amarelo, com clara forma ao tempo atual.\nFeito com muito carinho e amor, tudo \u00e9 detalhado. Nossos bal\u00f5es s\u00e3o unicos, eles est\u00e3o construido em conjunto com todos os aspectos, como os das bordas, o formato e tamanho dos quadros e todos resaltam a dramatiza\u00e7\u00e3o climatica da obra. Como uma ambienta\u00e7\u00e3o, uma exposi\u00e7\u00e3o linear com o conteudo.\nO Protagonista da Saga da Noite Eterna \u00e9 o Lucio, ex-principe e sucessor do trono dos Lasgran, seu reino \u00e9 destruido pelo Reino Sagrado, com o Caveleiro negro e os 5 Cavaleiros Santos liderando seu poderoso exercito. Fugindo para sobreviver e sob uma miss\u00e3o secreta do pai, o falecido rei dos Lasgran, o Lucio guarda um segredo colossal.\nA Saga da Noite Eterna, sozinha, exibe um total de quase 100 personagens!\nTodos possuem um contexto, um desenvolvimento individual, anima\u00e7\u00f5es variadas, itens distindos!\nTrabalhamos muito para fazer isso acontecer, acredite! centenas de noites mal dormidas ou madrugadas completamente em claro \u00e9 uma forma branda de explicar o esfor\u00e7o para trazer esse trabalho ao mundo!\nUm Dark Elfo cientista, extremamente inteligente e sempre atento com tudo ao seu redor, empoderando a genializade e o brilhantismo, poder negro brasileiro!\nUm grande centro de equilibrio para um grupo de malucos desvairados, esse \u00e9  o Gustavo!\nO Gustavo teve como inspira\u00e7\u00f5es sua professora, ainda no seu lar e a lider da Fenix, enquanto um integrante da noite eterna.\nUma Meio Elfa-Meio Fada psicotica, brutal, completamente louca! um pouco de inspira\u00e7\u00e3o estrangeira aqui...\nEm um combate, seja contra quem for, ela sempre desferira o primeiro golpe, ataque primeiro, fale depois, essa \u00e9 a z!\nComo integrante do Chaos, a z tem o Rei Agaron como inspira\u00e7\u00e3o.\nUm cavaleiro santo, conhecido pela lealdade ao reino e um subordinado que pouco se importa com o reino. Dois grandes homens, poderosos e sempre discutindo. Uma amizade complicada, mas muito solida.\n- Nota: Esse quadro \u00e9 da galeria, uma das varias cenas que construiremos com o seu apoio, tamb\u00e9m faz parte de um spin-of, dentro das metas extendidas.\n- Nota: Esse quadro \u00e9 conteudo do segundo episodio da Saga da Noite Eterna, no quadrinho est\u00e1 na pagina 15.\n(Apos uma grande batalha do Agaron e a luta pela sobrevivencia do Lucio, uma conversa seria se inicia, mas logo \u00e9 interrompida.)\nO Rei Agaron(Demonio do Cataclisma e Lider do Chaos das 12 Divis\u00f5es da Noite Eterna) figura extremamente temida por todos, incluindo o reino dos demonios e seus proprios parentes de linhagem demoniaca, \u00e9 recebido com maxima energia pelos seus companheiros da noite eterna.\nGame Noite Eterna: roguelike - vers\u00e3o de demostra\u00e7\u00e3o.\nO Cora\u00e7\u00e3o Brasileiro Est\u00fadio \u00e9 uma vis\u00e3o de mundo que nasce com a forma catarse de ser. Nosso prop\u00f3sito \u00e9 gerar valor a sociedade, agregar e somar. Temos como objetivo maior fortalecer a cultura nacional e apoiar a luta racial e discriminat\u00f3ria, em todas as suas formas.\nLars ou ainda Jo\u00e3o L\u00e1zaro, \u00e9 um ex servidor p\u00fablico do IBGE. Programador e desenvolvedor com mais de 4 anos de experiencia. Escritor com 5 obras j\u00e1 produzidas. Designer, influenciador graduado em ci\u00eancias da computa\u00e7\u00e3o pela Universidade Federal da Para\u00edba, Pos-Graduando em Doc\u00eancia. Experi\u00eancias como professor em empresas privadas. Experi\u00eancia como professor de cursos da udemy, com quase 200h em video aulas gravadas, com  conte\u00fados de linguagens de programa\u00e7\u00e3o e desenvolvimento de games. Influenciador com quase 100k de seguidores no Instagram e 9k no Linkedin.\nConhe\u00e7a um pouco mais sobre esse jovem aqui:\nPerfil\nPerfil Udemy\nOu converse diretamente por suas redes:\nLinkedin\nInstagram", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.2, "1": 0.0, "2": 0.0, "3": 0.0, "4": 0.2, "5": 0.0, "6": 0.2, "7": 0.0, "8": 0.2, "9": 0.2, "10": 0.2, "11": 0.4, "12": 0.0, "13": 0.0, "14": 0.4, "15": 0.2, "16": 0.2, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.2, "20": 0.0, "21": 0.4, "22": 0.4, "23": 0.2, "24": 0.2, "25": 0.2, "26": 0.4, "27": 0.0, "28": 0.0, "29": 0.2, "30": 0.2, "31": 0.2, "32": 0.0, "33": 0.2, "34": 0.0, "35": 0.0, "36": 0.4, "37": 0.4, "38": 0.4, "39": 0.0, "40": 0.0, "41": 0.2, "42": 0.2, "43": 0.0, "44": 0.4, "45": 0.0, "46": 0.2, "47": 0.4, "48": 0.2, "49": 0.2}}