{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": true, "herois": true, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": true, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": true}, "recompensas_menor_nominal": 175.0, "recompensas_menor_ajustado": 185.50047524680494, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 365200, "autoria_nome": "eberton ferreira", "autoria_nome_publico": "eberton ferreira", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 290, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 118, "social_projetos_publicados": 9, "geral_municipio": "S\u00e3o Gon\u00e7alo", "geral_uf": "RJ", "geral_uf_br": "RJ", "geral_city_id": 3667, "geral_content_rating": 18, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 47, "geral_data_fim": "2023-11-01T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2023-08-07T03:00:07.666388", "geral_meta": 500.0, "geral_meta_corrigida": 530.0013578480141, "geral_arrecadado": 4516.0, "geral_arrecadado_corrigido": 4786.972264083263, "geral_percentual_arrecadado": 903.2, "geral_conteudo_adulto": true, "geral_posts": 30, "geral_project_id": 169439, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "A VOLTA & O IMP\u00c9RIO DA REDE DA CARNE", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 55, "geral_total_apoiadores": 51, "geral_sobre": "Esta ser\u00e1 uma campanha em DOSE DUPLA na modalidade FLEX , ou seja, independentemente do resultado das vendas realizadas aqui, as HQs ser\u00e3o impressas e entregues aos apoiadores e s\u00e3o elas:\n- A Volta da Rede da Carne (reimpress\u00e3o)\n- O Imp\u00e9rio da Rede da Carne (lan\u00e7amento)\nATUALIZA\u00c7\u00c3O:\nAS REVISTAS J\u00c1 CHEGARAM DA GR\u00c1FICA HOJE, DIA 24/10 (ANTES DA CAMPANHA TERMINAR HEIN) E FICARAM LINDAS! PARTICIPE DA CAMPANHA E FA\u00c7A PARTE DO GRUPO QUE RECEBER\u00c1 AS NOVIDADES PRIMEIRO:\nDIA 09/10 - AS REVISTAS DESTA CAMPANHA J\u00c1 EST\u00c3O SENDO IMPRESSAS! O QUE ISSO SIGNIFICA? MAIS RAPIDEZ NA HORA DE ENTREGAR AS REVISTAS AOS APOIADORES QUANDO A CAMPANHA CHEGAR AO FIM...\nO objetivo \u00e9 utilizarmos a plataforma do Catarse para potencializar a pr\u00e9-venda levando essa franquia de terror tipicamente brasileira ao conhecimento dos apaixonados por trash, gore e humor negro + 18 .\nOBS: Diferente das minhas campanhas anteriores, esta vai ao ar sem um prazo final estipulado por ainda estar faltando concluir algumas p\u00e1ginas do volume 3 e do fechamento da parte de extras, por\u00e9m com uma estimativa de entrega para dezembro de 2023 (podendo ser adiantado ou prolongado um pouco - irei me comunicando com voc\u00eas) , mas n\u00e3o se preocupem, faltam pouqu\u00edssimos detalhes para a conclus\u00e3o da produ\u00e7\u00e3o e assim que estiver tudo pronto aqui, as revistas ser\u00e3o impressas e as tendo em m\u00e3os logo em seguida entregarei as recompensas aos apoiadores!\nContudo a ideia \u00e9 aproveitar esses meses em que estarei finalizando a produ\u00e7\u00e3o para tentar vender o m\u00e1ximo de HQs aqui pela campanha e para isso contarei com todos voc\u00eas para adquirirem e compartilharem!\nOBS1 : Preparei combos especiais para quem j\u00e1 participou e tamb\u00e9m para aqueles que n\u00e3o participaram das campanhas anteriores que realizei aqui no Catarse, mas se voc\u00ea N\u00c3O encontrou o seu combo ideal solicite um personalizado . Para isso e s\u00f3 entrar em contato por Zap: (21) 967361309 ou e-mail: eberton.ton@gmail.com.\nOBS2 : Para quem estiver interessado em conhecer mais a fundo sobre a primeira HQ dessa franquia de terror, assista a um v\u00eddeo (bem antigo) um dos primeiros lan\u00e7ados l\u00e1 no meu canal onde falo de forma minuciosa sobre a HQ A Rede da Carne :\nEm 2015 recebi um convite da editora Ink Blood Comics para a cria\u00e7\u00e3o de um conto de terror para sair em uma publica\u00e7\u00e3o de retomada da s\u00e9rie de terror SPEKTRO (famosa no Brasil entre as d\u00e9cadas de 70 / 80). Assim que criei o conto de t\u00edtulo \"A Rede da Carne\" come\u00e7ou a vir uma enxurrada de ideias e dei sequ\u00eancia na produ\u00e7\u00e3o de outras hist\u00f3rias que costuram esse universo macabro nascido em minha cabe\u00e7a doentia - hehe.\nAp\u00f3s os tr\u00eas primeiros contos terem sido publicados ao lado de outras hist\u00f3rias desenvolvidas por artistas de todo o Brasil na volta da revista SPEKTRO (o que me deixou muito feliz na ocasi\u00e3o por se tratar de uma s\u00e9rie de HQs da qual sempre fui f\u00e3 desde muito jovem) aconteceu algo mais inusitado: recebi outra proposta do editor F\u00e1bio Chibilsk (na \u00e9poca) para que todos os sete contos que eu j\u00e1 havia criado sa\u00edssem em uma \u00fanica edi\u00e7\u00e3o especial da SPEKTRO:\nDepois desse sucesso na SPEKTRO decidi publicar os mesmos contos de forma independente (contendo um ep\u00edlogo in\u00e9dito) e assim nascia a franquia A REDE DA CARNE (contendo roteiro, arte e edi\u00e7\u00e3o minhas). Entre os anos de 2016 e 2017 publiquei o volume 1 em pequenas tiragens no chamado formatinho 14 x 21 cm, at\u00e9 que resolvi finalmente investir numa impress\u00e3o de milheiro em formato definitivo 17 x 26 cm toda em papel couch\u00e9 brilho:\nMas n\u00e3o parei por a\u00ed! Em 2017 lancei o volume 2 em parceria com o amigo e ilustrador Aldefran Melo , surgindo A VOLTA DA REDE DA CARNE tendo uma tiragem inicial de 500 exemplares ( ATUALMENTE ESGOTADA ):\nDurante os anos seguintes eu iniciaria uma empreitada coordenando v\u00e1rios artistas convidados que roteirizaram e ilustraram diversos contos baseados em meus argumentos e ainda tive a imensa honra de obter uma arte do mestre Shimamoto ilustrando a capa principal. Agora, em 2023, estou finalizando a produ\u00e7\u00e3o do volume 3 que foi intitulado de O IMP\u00c9RIO DA REDE DA CARNE para ent\u00e3o realizar seu lan\u00e7amento:\nA  VOLTA DA REDE DA CARNE ( o volume 2 da franquia) \u00e9 uma HQ de terror inquietante, cujos \"monstros\" poderiam morar ao seu lado, sem que voc\u00ea percebesse at\u00e9 ser... TARDE DEMAIS.\n\u00c9 o caso do personagem principal, THIAGO EVEREST, um a\u00e7ougueiro gordinho e aparentemente bonach\u00e3o, cuja psicose envolve raptar, matar e vender carne humana em seu humilde a\u00e7ougue na periferia da cidade, mas Everest n\u00e3o est\u00e1 sozinho nesta empreitada. Ele conta com amigos, parentes e uma rede corrupta que envolve integrantes da pol\u00edcia e at\u00e9 do governo.\nOs roteiros e a edi\u00e7\u00e3o desta HQ ficaram por minha conta ( Eberton Ferreira ) e as ilustra\u00e7\u00f5es ficaram a encargo do Aldefran Melo . Diferente do primeiro volume, a qual eu mesmo desenhei com meu estilo cartunesco, A VOLTA DA REDE DA CARNE veio com uma pegada mais realista, o que tornou os contos ainda mais perturbadores. Vejam, abaixo, algumas imagens desta HQ:\nO IMP\u00c9RIO DA REDE DA CARNE ( o volume 3 da franquia) \u00e9 o LAN\u00c7AMENTO , a nova HQ trar\u00e1 contos ainda mais insanos para o p\u00fablico poder degustar! Contei com a colabora\u00e7\u00e3o de v\u00e1rios artistas para a produ\u00e7\u00e3o desta revista. Alguns roteiristas desenvolveram os contos embasados em meus argumentos tendo os textos sob minha supervis\u00e3o para um melhor aproveitamento dos personagens desse universo sa\u00eddo da mente doida de um tal de Eberton... Hehe! J\u00e1 os ilustradores tiveram bastante liberdade criativa para trabalhar seus diferentes estilos trazendo uma diversidade maravilhosa para a HQ. Sem eles eu n\u00e3o teria conseguido!\nVejam, abaixo, algumas imagens desta HQ:\nP\u00e1gina do Conto 01 - Bovinumanos: Exorcismo\nP\u00e1gina do Conto 02 - Bullying\nP\u00e1gina do Conto 03 - O Voo\nP\u00e1gina do Conto 04 - A Loira do Banheiro\nP\u00e1gina do Conto 05 - A Rede da Carne de Sol\nP\u00e1gina do Conto 06 - Epilogo: Leil\u00e3o na Deep Web\nNa edi\u00e7\u00e3o IMP\u00c9RIO DA REDE DA CARNE :\nPrimeira Capa - mestre J\u00falio Shimamoto\nQuarta capa - Thomas nascimento\nConto 01 - Bovinumanos: Exorcismo (roteiro: Aldefran Melo & arte: Robson Marone )\nConto 02 - Bullying (roteiro: Ricardo Heavy & arte: Arthur Cordeiro )\nConto 03 - O Voo (roteiro & arte: Aldefran Melo )\nConto 04 - A Loira do Banheiro (roteiro: Victor Chaffim ; Layouts: Alex Genaro & arte: Valdeir Santos )\nConto 05 - A Rede da Carne de Sol (roteiro: Eberton Ferreira & arte: Larson Jovic )\nConto 06 - Epilogo: Leil\u00e3o na Deep Web (roteiro: Victor Chaffim & arte: J. Herrero )\nArtes de divis\u00e3o dos Contos - Bruno Arauto ; Humberto Lima e Larson Jovic\nSeguindo toda a linha de revistas lan\u00e7adas pelo Est\u00fadio Ton desde 2015, os objetos desta campanha tamb\u00e9m ter\u00e3o qualidade de primeira:\n- A VOLTA DA REDE DA CARNE: FORMATO 17 x 26 cm , 112 P\u00c1GINAS, CAPAS COLORIDAS E MIOLO EM P&B, TODA EM PAPEL COUCH\u00c9 BRILHO.\n- O IMP\u00c9RIO DA REDE DA CARNE: FORMATO 17 x 26 cm , 80 P\u00c1GINAS, CAPAS COLORIDAS E MIOLO EM P&B, TODA EM PAPEL COUCH\u00c9 BRILHO.\nVejamos agora alguns dos principais antagonistas e suas caracter\u00edsticas peculiares:\nVisando fomentar o universo que circunda o mercado de quadrinhos nacionais e de incentivar o empreendedorismo, o Est\u00fadio Ton vem disponibilizando espa\u00e7o para publicidade em suas revistas. Assim os leitores podem se divertir lendo as hist\u00f3rias e, ao mesmo tempo, conhecerem outros selos editoriais, editoras, cursos, moda nerd, livreiros, produtores culturais, gibiterias, livrarias, eventos, gr\u00e1ficas, canais de YouTube, est\u00fadios de tatuagem, etc.\nEnt\u00e3o se voc\u00ea realmente quer divulgar a marca da sua empresa para o p\u00fablico que curte o universo geek / nerd espalhado por esse Brasilz\u00e3o escolha uma das recompensas para ANUNCIANTES!\nEBERTON FERREIRA \u00e9 designer gr\u00e1fico, editor e quadrinista independente, nascido na cidade de S\u00e3o Gon\u00e7alo - RJ. Desde crian\u00e7a j\u00e1 criava suas pr\u00f3prias hist\u00f3rias, mas foi em 2015 que lan\u00e7ou no mercado a primeira revista impressa atrav\u00e9s de um selo pr\u00f3prio, e de l\u00e1 para c\u00e1, n\u00e3o parou mais de produzir. Diversificando g\u00eaneros desde o infantil, super-her\u00f3is, aventura, suspense e terror, o artista se especializou em contos sobre o folclore brasileiro e lendas urbanas e em 2017 foi premiado pela ABRAHQ (Academia Brasileira de Hist\u00f3rias em Quadrinhos) como melhor roteirista pela s\u00e9rie Causos. O Est\u00fadio Ton, bem como o coletivo QG, surgiram por iniciativa do autor papa goiaba, respectivamente, para representar os seus quadrinhos e para fomentar as HQ\u00b4s produzidas por artistas da sua cidade natal, mesmo local onde nasceu, cresceu e ainda reside.\nO Est\u00fadio Ton oferece servi\u00e7os de designer em geral, cria\u00e7\u00e3o de personagens, desenvolvimento de roteiros, anima\u00e7\u00e3o, dublagens, edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeos, edi\u00e7\u00e3o de \u00e1udios, elabora\u00e7\u00e3o de artes para social m\u00eddia, motion designer, Ilustra\u00e7\u00e3o, capas para livros, desenvolvimento de quadrinhos, colora\u00e7\u00e3o digital e consultorias de arte para empresas, al\u00e9m de agregar valores culturais atrav\u00e9s dos quadrinhos incentivando o colecionismo e participando da forma\u00e7\u00e3o de novos leitores.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.0, "1": 0.0, "2": 0.4, "3": 0.6, "4": 0.8, "5": 0.4, "6": 0.4, "7": 0.8, "8": 0.6, "9": 0.6, "10": 0.2, "11": 1.0, "12": 0.2, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.4, "16": 0.4, "17": 0.0, "18": 0.2, "19": 0.8, "20": 0.4, "21": 0.4, "22": 0.8, "23": 0.4, "24": 0.0, "25": 0.6, "26": 0.0, "27": 1.0, "28": 0.6, "29": 0.2, "30": 0.6, "31": 0.4, "32": 0.2, "33": 0.2, "34": 0.4, "35": 0.8, "36": 0.2, "37": 0.2, "38": 0.6, "39": 0.0, "40": 0.4, "41": 0.6, "42": 0.8, "43": 0.4, "44": 0.0, "45": 0.4, "46": 0.2, "47": 0.2, "48": 0.2, "49": 0.2}, "categoria_entidades": ["campanha em dose dupla na modalidade flex", "resultado das vendas", "hqs", "apoiadores", "volta da rede da carne", "reimpress\u00e3o", "imp\u00e9rio da rede da carne", "lan\u00e7amento", "atualiza\u00e7\u00e3o", "as revistas j\u00e1 chegaram da gr\u00e1fica hoje", "dia 24/10", "campanha terminar hein", "ficaram lindas", "participe da campanha", "fa\u00e7a", "grupo que receber\u00e1 as novidades primeiro", "dia 09/10", "as revistas desta campanha", "impressas", "que isso", "rapidez na hora", "as revistas aos apoiadores", "campanha", "fim", "objetivo", "plataforma do catarse", "pr\u00e9-venda", "franquia de terror", "brasileira ao conhecimento", "trash", "gore", "humor negro", "obs", "campanhas anteriores", "ar", "prazo final", "p\u00e1ginas do volume 3", "fechamento da parte de extras", "estimativa de entrega para dezembro de 2023", "detalhes", "conclus\u00e3o da produ\u00e7\u00e3o", "revistas", "m\u00e3os", "seguida", "recompensas aos apoiadores", "ideia", "meses", "produ\u00e7\u00e3o", "m\u00e1ximo de hqs", "voc\u00eas", "obs1", "combos especiais", "catarse", "combo ideal", "personalizado", "contato por zap", "e-mail", "obs2", "interessado", "fundo", "primeira hq dessa franquia de terror", "v\u00eddeo", "um dos primeiros lan\u00e7ados", "canal", "forma minuciosa", "hq", "rede da carne", "convite da editora ink blood comics", "cria\u00e7\u00e3o", "conto de terror", "publica\u00e7\u00e3o de retomada da s\u00e9rie de terror spektro", "famosa no brasil", "d\u00e9cadas de 70", "conto de t\u00edtulo", "enxurrada de ideias", "sequ\u00eancia na produ\u00e7\u00e3o", "hist\u00f3rias", "universo macabro", "cabe\u00e7a doentia", "tr\u00eas primeiros contos", "lado", "artistas", "brasil na volta da revista spektro", "feliz na ocasi\u00e3o", "s\u00e9rie de hqs", "f\u00e3", "proposta do editor f\u00e1bio chibilsk", "\u00e9poca", "sete contos", "\u00fanica edi\u00e7\u00e3o especial da spektro", "sucesso na spektro", "mesmos contos de forma independente", "ep\u00edlogo in\u00e9dito", "franquia", "roteiro", "arte", "edi\u00e7\u00e3o", "anos de 2016", "volume 1 em pequenas tiragens no chamado formatinho 14 x 21 cm", "impress\u00e3o de milheiro em formato definitivo 17 x 26 cm", "papel couch\u00e9 brilho", "volume 2 em parceria", "amigo", "ilustrador aldefran melo", "tiragem inicial de 500 exemplares", "atualmente esgotada", "anos seguintes", "empreitada", "diversos contos", "argumentos", "imensa honra", "arte do mestre shimamoto", "capa principal", "produ\u00e7\u00e3o do volume 3", "volume 2 da franquia", "hq de terror inquietante", "monstros", "tarde demais", "caso do personagem principal", "thiago everest", "a\u00e7ougueiro gordinho", "bonach\u00e3o", "psicose", "carne humana", "humilde a\u00e7ougue na periferia da cidade", "everest", "sozinho nesta empreitada", "amigos", "parentes", "rede corrupta", "integrantes da pol\u00edcia", "governo", "roteiros", "edi\u00e7\u00e3o desta hq", "conta", "eberton ferreira", "ilustra\u00e7\u00f5es", "encargo do aldefran melo", "diferente do primeiro volume", "estilo cartunesco", "pegada", "contos", "imagens desta hq", "volume 3 da franquia", "nova hq", "insanos", "p\u00fablico", "colabora\u00e7\u00e3o", "produ\u00e7\u00e3o desta revista", "roteiristas", "textos", "supervis\u00e3o", "melhor aproveitamento dos personagens desse universo", "mente", "eberton", "ilustradores", "liberdade criativa", "estilos", "diversidade maravilhosa", "p\u00e1gina do conto 01", "bovinumanos", "exorcismo", "p\u00e1gina do conto 02", "bullying", "p\u00e1gina do conto 03", "voo", "p\u00e1gina do conto 04", "loira do banheiro", "p\u00e1gina do conto 05", "rede da carne de sol", "p\u00e1gina do conto 06", "epilogo", "leil\u00e3o na deep web", "edi\u00e7\u00e3o imp\u00e9rio da rede da carne", "primeira capa", "mestre j\u00falio shimamoto", "quarta capa", "thomas nascimento", "conto 01", "aldefran melo", "robson marone", "conto 02", "ricardo heavy", "arthur cordeiro", "conto 03", "conto 04", "victor chaffim", "layouts", "alex genaro", "valdeir santos", "conto 05", "larson jovic", "conto 06", "j. herrero", "artes de divis\u00e3o dos contos", "bruno arauto", "humberto lima", "linha de revistas", "est\u00fadio ton desde 2015", "objetos desta campanha", "qualidade de primeira", "formato 17 x 26 cm", "112 p\u00e1ginas", "capas coloridas", "miolo em p&b", "80 p\u00e1ginas", "principais antagonistas", "caracter\u00edsticas peculiares", "universo", "mercado de quadrinhos nacionais", "empreendedorismo", "est\u00fadio ton", "espa\u00e7o para publicidade", "leitores", "mesmo tempo", "selos editoriais", "editoras", "cursos", "moda nerd", "livreiros", "produtores culturais", "livrarias", "eventos", "canais de youtube", "est\u00fadios de tatuagem", "marca", "empresa", "universo geek", "brasilz\u00e3o", "uma das recompensas para anunciantes", "designer gr\u00e1fico", "editor", "cidade de s\u00e3o gon\u00e7alo", "rj", "crian\u00e7a", "pr\u00f3prias hist\u00f3rias", "mercado", "primeira revista", "selo pr\u00f3prio", "g\u00eaneros", "infantil", "super-her\u00f3is", "aventura", "terror", "artista", "folclore brasileiro", "lendas urbanas", "abrahq", "academia brasileira de hist\u00f3rias em quadrinhos", "melhor roteirista pela s\u00e9rie causos", "coletivo qg", "iniciativa do autor papa goiaba", "quadrinhos", "hq\u00b4s", "cidade natal", "local", "servi\u00e7os de designer em geral", "cria\u00e7\u00e3o de personagens", "desenvolvimento de roteiros", "anima\u00e7\u00e3o", "dublagens", "edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeos", "edi\u00e7\u00e3o de \u00e1udios", "elabora\u00e7\u00e3o de artes para social m\u00eddia", "motion designer", "ilustra\u00e7\u00e3o", "capas para livros", "desenvolvimento de quadrinhos", "colora\u00e7\u00e3o digital", "consultorias de arte para empresas", "valores culturais", "colecionismo", "forma\u00e7\u00e3o de novos leitores"]}