{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": true, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": false, "disputa": true, "ficcao_cientifica": true, "fantasia": true, "folclore": true, "zine": true, "webformatos": false, "erotismo": true, "religiosidade": true, "jogos": false, "midia_independente": true}, "recompensas_menor_nominal": 75.0, "recompensas_menor_ajustado": 79.50020367720211, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 26282, "autoria_nome": "erick santos cardoso editora", "autoria_nome_publico": "editora draco", "autoria_classificacao": "empresa", "autoria_classificacao_id": 1, "social_seguidores": 1460, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": false, "social_projetos_contribuidos": 115, "social_projetos_publicados": 65, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 30, "geral_data_fim": "2023-09-09T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2023-08-09T03:05:54.114088", "geral_meta": 5000.0, "geral_meta_corrigida": 5300.013578480141, "geral_arrecadado": 5605.0, "geral_arrecadado_corrigido": 5941.315221476238, "geral_percentual_arrecadado": 112.1, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 1, "geral_project_id": 169587, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Vikings - Olho de Odin", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 75, "geral_total_apoiadores": 75, "geral_sobre": "Em uma terra distante, n\u00f3s enfrentamos guerreiros ferozes e insanos em uma batalha que foi cantada pelos skalds. Muitos tombaram, mas ganharam a gl\u00f3ria e o direito ao Valhala !\nAinda b\u00eabados no sal\u00e3o do jarl, tivemos de interromper as comemora\u00e7\u00f5es para encontrar uma jovem que fora raptada. Por um homem? N\u00e3o, por um monstro, por um troll !\nAgora trilharemos uma jornada \u00e9pica para descobrir como o grande Odin perdeu o seu \u00fanico olho!\nSomos vikings, fanfarr\u00f5es e beberr\u00f5es e n\u00e3o dispensamos uma boa trepada! Contudo, lutamos com bravura, tal como os berserkers das lendas antigas, sempre prontos para cortar algumas cabe\u00e7as, fender ossos e alegrar os Deuses!\nPegue o seu machado e o seu escudo, vista a sua armadura e ponha o seu pingente Mj\u00f6lnir no peito. Voc\u00ea navegar\u00e1 conosco para tentar evitar o Ragnar\u00f6k!\nGaranta o seu exemplar nesta pr\u00e9-venda. Odin precisa da sua for\u00e7a!\nEm Vikings: Olho de Odin , Carlos Sekko \u2013 o maior consumidor de nanquim do Sul do Brasil e Eduardo Kasse \u2013 aquele que transcreve os melhores xingamentos n\u00f3rdicos, retomam a parceria para trazer ao mundo, atrav\u00e9s do ProAC Editais 2022, essa obra que une a fic\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica com a conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias, a carnificina na batalha com as anedotas improv\u00e1veis que nos fazem rir gostoso!\nOdin est\u00e1 cegueta? Danou-se!\nHr\u00f3aldr e os seus homens acabaram de retornar de uma grande aventura e de lutar em uma batalha onde foram vitoriosos, mas perderam amigos e irm\u00e3os, e j\u00e1 precisam partir: descobriram algo inimagin\u00e1vel em meio as cinzas das piras funer\u00e1rias.\nPor sete dias e sete noites, festejaram. Chegou o momento das mulheres e dos homens que morreram defendendo o seu lar encontrarem os seus antepassados. Que Odin e Freya os recebam no Valhala e em F\u00f3lkvangr!\nIr\u00e3o se unir a J\u00f3runnr, uma respeitada v\u00f6lva, em uma jornada em busca de respostas para tentar evitar uma terr\u00edvel cat\u00e1strofe que talvez seja o pren\u00fancio do temido Ragnar\u00f6k!\nVikings: Olho de Odin revisita o mundo dos n\u00f3rdicos onde os Deuses eram adorados e guiavam os povos. E a bravura era encorajada \u2013 muitas vezes pelo \u00e1lcool \u2013 porque tinham a certeza de que uma morte honrosa os levaria para as maravilhas do Sal\u00e3o de Odin.\nNessa HQ voc\u00ea ir\u00e1 viajar, navegar e lutar junto com os personagens que s\u00e3o selvagens na batalha e fanfarr\u00f5es quando se re\u00fanem para contar as suas hist\u00f3rias e bravatas. Vai viver a ang\u00fastia por descobrir o oculto e a felicidade por empunhar o machado contra os inimigos.\nAfinal, nada melhor do que rachar uns cr\u00e2nios ao amanhecer, um bom naco de javali assado no almo\u00e7o e uma cerveja forte antes de ir para a cama \u2013 em boa companhia, claro!\nVikings: Olho de Odin , com roteiro de Eduardo Kasse e artes de Carlos Sekko, faz parte da Saga Vikings em quadrinhos que j\u00e1 possui duas HQs, Vikings: Noite em Valhala (2018) e Vikings: Morte ao troll (2019) da mesma dupla, e foi contemplada pelo ProAC Editais 2022. Essa HQ tem 61 p\u00e1ginas em P&B e capa brochura.\nH\u00e1, e mesmo que voc\u00ea n\u00e3o tenha lido as anteriores, n\u00e3o se preocupe: todas as hist\u00f3rias trazem arcos-fechados!\nMas se eu fosse voc\u00ea, aproveitaria para pegar o combo. Vai por mim!\nEduardo Kasse\nPaulistano, nascido no ic\u00f4nico bairro da Liberdade, no ano de 1982, o mesmo do lan\u00e7amento das espetaculares m\u00fasicas The Number of the Beast \u2013 Iron Maiden e Eye of the Tiger \u2013 Survivor e dos filmes: Conan, o B\u00e1rbaro e Porky\u2019s.\nCriador da Saga Vikings em literatura e quadrinhos, da S\u00e9rie Tempos de Sangue , de Druida: a \u00faltima morte, Calaboca, Fido! e diversas outras obras em colet\u00e2neas e em e-book.\nSite: https://eduardokasse.com.br\nCarlos Sekko\nTem 44 anos, nasceu em Niter\u00f3i, RJ, mas vive desde sempre em Porto Alegre, RS. Tem trabalhos de design gr\u00e1fico publicados em revistas como Cidade B, o Dil\u00favio, al\u00e9m de ilustra\u00e7\u00f5es editoriais para os selos do Grupo A e Bookman.\nEm meados de 2007 lan\u00e7ou os fanzines Ar\u00edete e A Barata Chipada. Testou o formato minicomics (A7) quando lan\u00e7ou, em 2008, a 5cologia dos Sentidos.\nIndicado duas vezes para o Pr\u00eamio HQmix com as publica\u00e7\u00f5es Adeus, Tia Chica (2009) e a colet\u00e2nea Space Opera em Quadrinhos da editora Draco (2017).\n\u00c9 o artista por tr\u00e1s de Vikings: Noite em Valhala (2018), Vikings: Morte ao Troll (2019) e Vikings: O Olho de Odin (2023), todos publicados pela editora Draco.\nPara cinema e publicidade trabalha regularmente com storybords e ilustra\u00e7\u00f5es, al\u00e9m de trabalhos de design gr\u00e1fico.\n\"Os quadrinhos escritos por Kasse e desenhados pelo Sekko s\u00e3o a prova mais tang\u00edvel de que os vikings triunfaram no imagin\u00e1rio art\u00edstico do Ocidente. Sorte dos leitores!\"\nJohnni Langer - NEVE https://www.facebook.com/johnni.langer https://www.facebook.com/nucleodeestudosvikingseescandinavos\n\"Eduardo Kasse apresenta o mundo n\u00f3rdico de maneira envolvente, emocionante e crua. E essa narrativa, somada \u00e0 arte com uma grande dinamicidade de Carlos Sekko, faz de \"Vikings: Olho de Odin\u201d um presente para f\u00e3s de quadrinhos, hist\u00f3ria, fantasia e a\u00e7\u00e3o.\"\nProf. Vitor Soares - Podcast Hist\u00f3ria em Meia Hora https://twitter.com/ProfVitorSoares\n\u201cAssim como o leitor e leitora brasileira podem comprovar em outras obras de Fantasia Hist\u00f3rica do autor, a HQ Saga Vikings mostra porque Eduardo Kasse \u00e9 hoje, sem d\u00favida alguma, o exemplo mais marcante do grau de amadurecimento da Literatura Fant\u00e1stica Brasileira, n\u00e3o devendo nada a grandes nomes estrangeiros, como Bernard Cornwell.\u201d\nProf. Dr. Alexander Meireles da Silva - Professor e pesquisador do Fant\u00e1stico da UFCAT e produtor de conte\u00fado do canal FANTASTICURSOS https://www.facebook.com/fantasticursos\n\"As HQs do Kasse s\u00e3o um presente aos amantes da era viking e dos mitos n\u00f3rdicos. Estamos diante de um autor t\u00e3o promissor quanto Neil Gaiman e P. Craig Russell. Os seus personagens nos fazem vivenciar experi\u00eancias e momentos \u00fanicos, por esse fascinante per\u00edodo hist\u00f3rico, acompanhadas de bel\u00edssimas ilustra\u00e7\u00f5es de Carlos Sekko, Sk\u00e5l!\u201d\nM\u00e1rcia Gutierrez - Criadora de conte\u00fado do canal The Viking World https://www.youtube.com/@Vikingresearcher\n\"Esque\u00e7a os moicanos. Esque\u00e7a as tran\u00e7as, as tatuagens no rosto, as roupas de couro rebitado e os peitorais sarados. Esque\u00e7a at\u00e9 os elmos com chifres (que Wagner os carregue pro Hel enfiados no... Enfim). O que o Eduardo Kasse e o Carlos Sekko t\u00eam feito em Vikings \u00e9, de longe, a MELHOR reconstru\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica sobre o povo e a cultura escandinava medieval escrita em l\u00edngua portuguesa neste s\u00e9culo. Um texto sujo, violento e escrachado, mas ao mesmo tempo refinado, com toques de uma sensibilidade \u00edmpar, digno dos melhores escribas versados na l\u00edngua de Cam\u00f5es. E a arte bruta, crua, impactante como um tapa na cara, por\u00e9m requintada como apenas os mestres do nanquim seriam capazes de tra\u00e7ar, te conduz trincado na adrenalina das personagens enquanto te mant\u00e9m atento do primeiro ao \u00faltimo quadrinho. Repito: n\u00e3o h\u00e1, em l\u00edngua portuguesa, absolutamente NADA que se aproxime t\u00e3o bem da realidade hist\u00f3rica vivida pelo povo escandinavo durante a Era Viking. Depois de duas graphic novels e dois livros, \u00e9 hora de voltarmos \u00e0 Escandin\u00e1via medieval.\"\nFernando B. Fisch - Escritor e incentivador cultural\nhttps://www.facebook.com/nandofisch\nAs p\u00e1ginas preenchidas com est\u00f3rias, carregadas de hist\u00f3rias que saem da mente de Eduardo Kasse, s\u00e3o um deleite! Suspense, aventura e o clima de taberna nos fazem desejar que o ponto final n\u00e3o chegue nunca!\nLuciana de Campo - NEVE\nhttps://www.instagram.com/fadacelta/ https://www.youtube.com/@nevenucleodeestudosvikings5586\nA Editora Draco \u00e9 uma editora independente, onde Raphael Fernandes e Erick Sama tomam a frente e contam com a ajuda de colaboradores para fazer esse sonho acontecer. \u00c9 especializada em quadrinhos e literatura de g\u00eanero, principalmente fantasia, fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e terror.\nEm mais de dez anos, a Draco j\u00e1 ganhou in\u00fameros pr\u00eamios, publicou centenas de t\u00edtulos e tem buscado apresentar obras de entretenimento que provocam reflex\u00e3o.\nNossa hist\u00f3ria no Catarse pode ser conhecida nas outras campanhas bem sucedidas e j\u00e1 entregues, basta seguir o nosso perfil. Tamb\u00e9m recomendamos uma visita ao nosso site para conferir todo o nosso cat\u00e1logo de mundos fant\u00e1sticos, criaturas assustadoras e possibilidades imposs\u00edveis.\nAp\u00f3s a conclus\u00e3o da campanha, daremos in\u00edcio \u00e0 produ\u00e7\u00e3o e ao envio dos exemplares. Estamos nas etapas finais de ajustes e planejamos concluir todas as entregas at\u00e9 dezembro de 2023.\nComo apoiador desta iniciativa no Catarse, voc\u00ea ter\u00e1 a vantagem de receber o quadrinho antes de todos, al\u00e9m de benef\u00edcios exclusivos como pre\u00e7o especial, cupom de desconto e as recompensas listadas.\nNosso objetivo \u00e9 garantir que voc\u00ea receba o livro de maneira ideal, proporcionando a melhor experi\u00eancia ao manusear as narrativas que refletem a dedica\u00e7\u00e3o dos autores. Sua contribui\u00e7\u00e3o \u00e9 fundamental para a continua\u00e7\u00e3o de nossa miss\u00e3o de produzir trabalhos originais em fantasia, fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e terror. Agradecemos pelo seu tempo e apoio!\nIsso \u00e9 #dracospirit\nATEN\u00c7\u00c3O - TODAS AS IMAGENS S\u00c3O MERAMENTE ILUSTRATIVAS E N\u00c3O REPRESENTAM A APAR\u00caNCIA FINAL DO PRODUTO.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.2, "1": 0.2, "2": 0.6, "3": 0.4, "4": 1.0, "5": 0.6, "6": 0.4, "7": 0.2, "8": 0.0, "9": 0.6, "10": 0.2, "11": 1.0, "12": 0.4, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.4, "16": 0.4, "17": 0.0, "18": 0.4, "19": 0.2, "20": 0.2, "21": 0.4, "22": 0.8, "23": 0.6, "24": 0.2, "25": 0.4, "26": 0.2, "27": 1.0, "28": 0.6, "29": 0.2, "30": 0.6, "31": 0.2, "32": 0.2, "33": 0.0, "34": 0.4, "35": 0.8, "36": 0.6, "37": 0.2, "38": 0.6, "39": 0.4, "40": 0.2, "41": 0.6, "42": 0.8, "43": 0.2, "44": 0.4, "45": 0.6, "46": 0.0, "47": 0.2, "48": 0.6, "49": 0.2}, "categoria_entidades": ["terra distante", "guerreiros ferozes", "insanos", "batalha", "skalds", "gl\u00f3ria", "direito ao valhala", "sal\u00e3o do jarl", "comemora\u00e7\u00f5es", "jovem", "homem", "monstro", "troll", "jornada \u00e9pica", "grande odin", "\u00fanico olho", "vikings", "fanfarr\u00f5es", "boa trepada", "bravura", "berserkers das lendas antigas", "prontos", "cabe\u00e7as", "ossos", "deuses", "machado", "escudo", "armadura", "pingente mj\u00f6lnir no peito", "ragnar\u00f6k", "exemplar nesta pr\u00e9-venda", "odin", "for\u00e7a", "olho de odin", "carlos sekko", "maior consumidor de nanquim do sul do brasil", "eduardo kasse", "melhores xingamentos n\u00f3rdicos", "parceria", "mundo", "proac editais 2022", "obra", "fic\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica", "conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias", "carnificina na batalha", "anedotas improv\u00e1veis", "cegueta", "hr\u00f3aldr", "homens", "grande aventura", "amigos", "irm\u00e3os", "inimagin\u00e1vel em meio", "cinzas das piras funer\u00e1rias", "sete dias", "sete noites", "momento das mulheres", "lar", "antepassados", "freya", "valhala", "f\u00f3lkvangr", "ir\u00e3o", "j\u00f3runnr", "v\u00f6lva", "jornada em busca de respostas", "terr\u00edvel cat\u00e1strofe", "pren\u00fancio do temido ragnar\u00f6k", "mundo dos n\u00f3rdicos", "povos", "vezes pelo \u00e1lcool", "certeza", "morte honrosa", "maravilhas do sal\u00e3o de odin", "hq", "personagens", "selvagens na batalha", "hist\u00f3rias", "bravatas", "ang\u00fastia", "oculto", "felicidade", "inimigos", "melhor", "cr\u00e2nios ao amanhecer", "bom naco de javali", "almo\u00e7o", "cerveja forte", "cama", "boa companhia", "roteiro de eduardo kasse", "artes de carlos sekko", "parte da saga vikings em quadrinhos", "duas hqs", "noite em valhala", "morte ao troll", "mesma dupla", "61 p\u00e1ginas em p&b", "capa brochura", "arcos-fechados", "combo", "paulistano", "ic\u00f4nico bairro da liberdade", "ano de 1982", "lan\u00e7amento das espetaculares m\u00fasicas the number of the beast", "iron maiden", "eye of the tiger", "survivor", "filmes", "conan", "b\u00e1rbaro", "porky \u2019s", "criador da saga vikings em literatura", "quadrinhos", "s\u00e9rie tempos de sangue", "druida", "\u00faltima morte", "calaboca", "fido", "obras em colet\u00e2neas", "e-book", "site", "https://eduardokasse.com.br", "44 anos", "niter\u00f3i", "rj", "porto alegre", "rs", "trabalhos de design gr\u00e1fico", "revistas como cidade b", "dil\u00favio", "ilustra\u00e7\u00f5es editoriais", "selos do grupo a", "bookman", "meados de 2007", "fanzines ar\u00edete", "barata chipada", "formato minicomics", "a7", "5cologia dos sentidos", "duas vezes", "pr\u00eamio hqmix", "publica\u00e7\u00f5es", "tia chica", "colet\u00e2nea space opera em quadrinhos da editora draco", "artista", "editora draco", "cinema", "publicidade", "storybords", "ilustra\u00e7\u00f5es", "kasse", "sekko", "prova", "tang\u00edvel", "imagin\u00e1rio art\u00edstico do ocidente", "sorte dos leitores", "johnni langer", "neve https://www.facebook.com/johnni.langer https://www.facebook.com/nucleodeestudosvikingseescandinavos", "mundo n\u00f3rdico de maneira envolvente", "narrativa", "arte", "grande dinamicidade de carlos sekko", "presente para f\u00e3s de quadrinhos", "hist\u00f3ria", "fantasia", "a\u00e7\u00e3o", "prof", "vitor soares", "podcast hist\u00f3ria em meia hora https://twitter.com/profvitorsoares", "leitor", "leitora brasileira", "obras de fantasia hist\u00f3rica do autor", "hq saga vikings", "d\u00favida", "exemplo", "marcante do grau de amadurecimento da literatura fant\u00e1stica brasileira", "grandes nomes estrangeiros", "bernard cornwell", "dr. alexander meireles da silva", "professor", "pesquisador do fant\u00e1stico da ufcat", "produtor de conte\u00fado do canal fantasticursos https://www.facebook.com/fantasticursos", "hqs do kasse", "presente aos amantes", "viking", "mitos n\u00f3rdicos", "autor", "neil gaiman", "p. craig russell", "experi\u00eancias", "momentos \u00fanicos", "fascinante per\u00edodo hist\u00f3rico", "bel\u00edssimas ilustra\u00e7\u00f5es de carlos sekko", "sk\u00e5l", "m\u00e1rcia gutierrez", "criadora de conte\u00fado do canal the viking world https://www.youtube.com/@vikingresearcher", "moicanos", "tran\u00e7as", "tatuagens no rosto", "roupas de couro", "elmos com chifres", "wagner", "hel", "longe", "melhor reconstru\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica", "povo", "cultura", "medieval escrita em l\u00edngua portuguesa neste s\u00e9culo", "texto sujo", "mesmo tempo", "toques", "sensibilidade \u00edmpar", "digno dos melhores escribas", "l\u00edngua de cam\u00f5es", "arte bruta", "impactante", "tapa na cara", "mestres do nanquim", "capazes", "adrenalina das personagens", "atento do primeiro ao \u00faltimo quadrinho", "l\u00edngua portuguesa", "realidade hist\u00f3rica", "povo escandinavo", "era viking", "duas graphic novels", "dois livros", "hora", "escandin\u00e1via medieval", "fernando b. fisch", "escritor", "incentivador cultural", "https://www.facebook.com/nandofisch", "p\u00e1ginas", "est\u00f3rias", "mente de eduardo kasse", "deleite", "suspense", "aventura", "clima de taberna", "ponto final", "luciana de campo", "neve", "editora independente", "raphael fernandes", "erick sama", "frente", "ajuda de colaboradores", "sonho", "literatura de g\u00eanero", "fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica", "terror", "dez anos", "draco", "in\u00fameros pr\u00eamios", "centenas de t\u00edtulos", "obras de entretenimento", "reflex\u00e3o", "hist\u00f3ria no catarse", "campanhas", "perfil", "visita", "cat\u00e1logo de mundos fant\u00e1sticos", "criaturas assustadoras", "possibilidades imposs\u00edveis", "conclus\u00e3o da campanha", "in\u00edcio \u00e0 produ\u00e7\u00e3o", "envio dos exemplares", "etapas finais de ajustes", "entregas at\u00e9 dezembro de 2023", "apoiador desta iniciativa no catarse", "vantagem", "quadrinho", "benef\u00edcios exclusivos como pre\u00e7o especial", "cupom de desconto", "recompensas", "objetivo", "livro de maneira ideal", "melhor experi\u00eancia ao manusear", "narrativas", "dedica\u00e7\u00e3o dos autores", "contribui\u00e7\u00e3o", "fundamental", "continua\u00e7\u00e3o", "miss\u00e3o", "trabalhos originais em fantasia", "tempo", "apoio", "aten\u00e7\u00e3o", "as imagens", "meramente ilustrativas", "representam a apar\u00eancia final do produto"]}