{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": true, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": true, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": true, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 100.0, "recompensas_menor_ajustado": 105.70431077842541, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 2017181, "autoria_nome": "larissa corr\u00eaa macedo", "autoria_nome_publico": "lari macedo", "autoria_classificacao": "feminino", "social_seguidores": 11, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 5, "social_projetos_publicados": 2, "geral_municipio": "Rio de Janeiro", "geral_uf": "RJ", "geral_uf_br": "RJ", "geral_city_id": 3662, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 35, "geral_data_fim": "2023-10-12T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2023-09-06T20:36:49.609015", "geral_meta": 5500.0, "geral_meta_corrigida": 5813.737092813397, "geral_arrecadado": 5625.0, "geral_arrecadado_corrigido": 5945.867481286429, "geral_percentual_arrecadado": 102.27272727272727, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 4, "geral_project_id": 169850, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "O \u00daltimo Fliperama", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 63, "geral_total_apoiadores": 61, "topico_0": 0.4, "topico_1": 0.4, "topico_2": 0.4, "topico_3": 0.4, "topico_4": 0.2, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.0, "topico_7": 0.2, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.4, "topico_10": 0.4, "topico_11": 0.2, "topico_12": 0.4, "topico_13": 0.2, "topico_14": 0.4, "topico_15": 0.4, "topico_16": 0.2, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.4, "topico_19": 0.2, "topico_20": 0.2, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.2, "topico_23": 0.2, "topico_24": 0.2, "topico_25": 0.4, "topico_26": 0.2, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.4, "topico_30": 0.2, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.2, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.6, "topico_35": 0.2, "topico_36": 0.6, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.2, "topico_39": 0.2, "topico_40": 0.4, "topico_41": 0.0, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.2, "topico_45": 0.4, "topico_46": 0.4, "topico_47": 0.2, "topico_48": 0.2, "topico_49": 0.2, "geral_sobre": "O \u00daltimo Fliperama come\u00e7ou em 2019, quando Lucas Maia, roteirista apaixonado por quadrinhos, conheceu Lari Macedo, ilustradora em busca de ideias para desenhar. Depois de algumas reuni\u00f5es, eles decidiram contar a hist\u00f3ria de Marcos e Bia , dois irm\u00e3os que, apesar de afastados pela idade, t\u00eam a chance de se conectar atrav\u00e9s da arte - n\u00e3o muito diferente dos seus autores. Eles deram in\u00edcio a este projeto em paralelo aos seus outros trabalhos, at\u00e9 conseguirem finaliz\u00e1-lo em 2023. Essa campanha de financiamento coletivo foi criada para viabilizar a publica\u00e7\u00e3o do quadrinho no formato impresso para seu lan\u00e7amento na CCXP 2023! Ap\u00f3s o t\u00e9rmino de seu noivado, Marcos , de 30 anos, se v\u00ea morando novamente na casa de seus pais junto de sua irm\u00e3 adolescente, Bia . Numa tentativa de se reconectar com sua inf\u00e2ncia e com sua irm\u00e3, Marcos decide levar Bia - muito contrariada - numa jornada atr\u00e1s de um fliperama. Mas onde \u00e9 que ainda existe um fliperama no Rio de Janeiro dos anos 2000? VEJA ALGUMAS P\u00c1GINAS FINALIZADAS: LEIA COSMOS AQUI! LEIA UM QUADRINHO PRA FALAR DE VAGINISMO AQUI! Lucas Maia \u00e9 diretor, diretor de fotografia e roteirista. Trabalhou na Startup \"CRIVO\", onde dirigiu o Session 'Hangar' para lan\u00e7amento de novos artistas da Warner Music Brasil. Diretor de fotografia de videoclipes e institucionais para Rede Globo e Canal Futura . Dirigiu o curta-metragem de anima\u00e7\u00e3o em Stopmotion \u201c Bushido Energy \u201d premiado pelo Festival do Minuto. Co-autor do Quadrinho \"A Balada da Cigarra e da Formiga\", publicado pela Bienal de Quadrinhos de Curitiba. Formado em Cinema na Escola de Cinema Darcy Ribeiro e cursando Jornalismo na UERJ. Lari Macedo \u00e9 ilustradora, storyboarder e quadrinista , formada em Belas Artes pela UFRJ e em Design Gr\u00e1fico pelo IBMR. Procura sempre contar, com suas ilustra\u00e7\u00f5es, narrativas que entrem em contato com nosso lado mais sens\u00edvel. Publicou de forma independente os quadrinhos Cosmos , O Retrato Inacabado de Madame Bardin e Um Quadrinho pra Falar de Vaginismo , indicado ao 35\u00ba Trof\u00e9u HQ Mix na categoria de Web Quadrinhos. Em 2021, teve o quadrinho A Balada da Cigarra e da Formiga - o qual tamb\u00e9m divide autoria com Lucas Maia - publicado pela Bienal de Quadrinhos de Curitiba. Ao batermos a primeira meta aqui do Catarse, vamos lan\u00e7ar uma segunda meta , destinando o valor excedente para a impress\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o do Volume 1 do Retrato Inacabado de Madame Bardin , o mais novo quadrinho escrito e ilustrado por Lari Macedo! LEIA O QUADRINHO AQUI! Ajudando esta campanha de financiamento coletivo, voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 apenas contribuindo com a publica\u00e7\u00e3o do \u00daltimo Fliperama , mas tamb\u00e9m com o lan\u00e7amento de outro quadrinho da mesma autora. Atingindo a meta necess\u00e1ria, vamos desbloquear a op\u00e7\u00e3o de apoio que inclui o Volume 1 do Retrato da Madame! Aqueles que forem estar presentes na CCXP 23 poder\u00e3o fazer a retirada do quadrinh o e das recompensas na nossa mesa no Artists\u2019 Valley! Estaremos l\u00e1 entre os dias 30 de Novembro e 4 de Dezembro. N\u00e3o \u00e9 de S\u00e3o Paulo ou n\u00e3o vai estar na CCXP? N\u00e3o se preocupe! Todos os n\u00edveis de apoio tem a op\u00e7\u00e3o de envio pelos Correios. O apoio de cada um \u00e9 essencial para que possamos realizar nosso projeto e por isso agradecemos de cora\u00e7\u00e3o! :)"}