{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": true, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": true, "folclore": true, "zine": true, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": true, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 240.0, "recompensas_menor_ajustado": 254.40065176704672, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 13166, "autoria_nome": "alex sander", "autoria_nome_publico": "alex sander", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 32, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 24, "social_projetos_publicados": 3, "geral_municipio": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5268, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2023-10-30T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2023-08-30T12:59:27.075545", "geral_meta": 2913.0, "geral_meta_corrigida": 3087.7879108225297, "geral_arrecadado": 3070.0, "geral_arrecadado_corrigido": 3254.2083371868066, "geral_percentual_arrecadado": 105.38963268108479, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 10, "geral_project_id": 169949, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Inferno Interno", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 47, "geral_total_apoiadores": 44, "geral_sobre": "'Inferno Interno' conta com quatro hist\u00f3rias em quadrinhos e tr\u00eas contos, ambos escritas e desenhadas por mim. As hist\u00f3ria em quadrinhos s\u00e3o : #, Inferno Interno, O Jeito (conto adaptado da escritora Dinorath do Valle) e M\u00e3e . Os contos s\u00e3o: Poste, Corisco e Fluxo de consci\u00eancia.\nO processo de escrever as historias em quadrinhos e os contos podem partir do mesmo local para mim, por\u00e9m cada um com um soco.\nPode ser que seja interessante voc\u00eas saberem que a arte da capa de \u00b4Inferno Interno` e o conto \u00b4 Corisco` foram desenvolvidas enquanto participava da Oficina de Escrita com Louren\u00e7o Mutarelli na Balada Liter\u00e1ria, nos meses de outubro a dezembro de 2022.\nTrechos dos contos\nPoste\nS\u00f3 ouviram um grito antes do choque, de um carro que estava a mais 180 km/h...\nCorisco\nEu vou contar uma pequena hist\u00f3ria pra voc\u00eas.\nTudo bem?!\nUma breve introdu\u00e7\u00e3o\nEnquanto observo a borracha, longa, macia, vistosa e jovem, n\u00e3o construo um racioc\u00ednio. N\u00e3o consigo construir um racioc\u00ednio que possa tirar de mim o peso do dem\u00f4nio criativo, que sempre renasce depois da confec\u00e7\u00e3o de um texto, de uma m\u00fasica ou de um desenho.\nEste ser \u00e9 uma del\u00edcia... insaci\u00e1vel!\n...\nFluxo da consci\u00eancia\nAcordei tarde, olhei a geladeira, n\u00e3o \u00e9 final de ano pra celebrar barriga cheia. Estou com fome, lembro da escola enquanto enrolo...\nO autor\nAlex Sander \u00e9 quadrinista, ilustrador e m\u00fasico. Seus trabalhos foram publicados em ve\u00edculos como revista Flanzine (revista liter\u00e1ria de Portugal), Di\u00e1rio da Regi\u00e3o e Folha de S\u00e3o Paulo . Produ\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias em quadrinhos autorais independentes: Mem\u00f3rias de um cartunista (2012); O Gibi Burraxa (2012); Gibi Jazz (2013); Ligaci\u00f3n (2014) e Sonata (2016). Em 2018, lan\u00e7ou a novela gr\u00e1fica Duas Vidas Giramundo , pela Editora SESI-SP, obra indicada ao 31\u00b0 trof\u00e9u HQMIX, em 2019. Trabalhou nas artes das hist\u00f3rias em quadrinhos Mensageiro , de Renan Laviola, em 2018, e \u00b4 Sim\u00e3o \u2013 Um Intr\u00e9pido Marinheiro `, de Gildaris Pandim. A obra lan\u00e7ada na cidade da Praia em Cabo Verde.\nEm 2021, lan\u00e7a a sua mais nova hq \u2018contos em noite de primavera \u00e1rida\u2019 (Selo Tra\u00e7os e Ideias).\nEm 2022, participou da edi\u00e7\u00e3o da \u00b4Caf\u00e9 Espacial` 20 (anivers\u00e1rio de 15 anos com o tema resist\u00eancia).\nO formato", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.4, "1": 0.2, "2": 0.0, "3": 0.4, "4": 0.2, "5": 0.0, "6": 0.2, "7": 0.4, "8": 0.2, "9": 0.2, "10": 0.4, "11": 0.0, "12": 0.4, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.2, "16": 0.0, "17": 0.4, "18": 0.6, "19": 0.4, "20": 0.4, "21": 0.2, "22": 0.4, "23": 0.2, "24": 0.0, "25": 0.2, "26": 0.0, "27": 0.2, "28": 0.2, "29": 0.0, "30": 0.0, "31": 0.2, "32": 0.2, "33": 0.6, "34": 0.0, "35": 0.2, "36": 0.2, "37": 0.4, "38": 0.2, "39": 0.2, "40": 0.2, "41": 0.0, "42": 0.4, "43": 0.0, "44": 0.0, "45": 0.2, "46": 0.4, "47": 0.2, "48": 0.2, "49": 0.0}}