{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": true, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 45.0, "recompensas_menor_ajustado": 47.566939850291426, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 766889, "autoria_nome": "jean carlos santos lins", "autoria_nome_publico": "jean carlos", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 128, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 21, "social_projetos_publicados": 5, "geral_municipio": "Recife", "geral_uf": "PE", "geral_uf_br": "PE", "geral_city_id": 3319, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 47, "geral_data_fim": "2023-11-07T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2023-09-20T12:31:44.77152", "geral_meta": 23000.0, "geral_meta_corrigida": 24311.991479037843, "geral_arrecadado": 490.0, "geral_arrecadado_corrigido": 517.9511228142845, "geral_percentual_arrecadado": 2.130434782608696, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 1, "geral_project_id": 170877, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Dandara e Gri\u00f4", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 11, "geral_total_apoiadores": 11, "geral_sobre": "A for\u00e7a do coletivo sempre fez parte da nossa hist\u00f3ria.\nDandara j\u00e1 foi apenas uma ideia para um projeto de faculdade que ficou engavetado h\u00e1 anos, e veio \u00e0 vida ap\u00f3s uma excelente campanha de financiamento em 2018! Um ano depois a HQ O Espelho da Verdade tamb\u00e9m chegou \u00e0s nossas m\u00e3os gra\u00e7as ao coletivo apostando em novas narrativas afro-brasileiras. Em 2022 lan\u00e7amos um novo quadrinho chamado A origem do tambor, com uma incr\u00edvel colabora\u00e7\u00e3o dos nossos leitores e fomos finalmente indicados ao 35\u00ba pr\u00eamio HQ Mix na categoria Publica\u00e7\u00e3o infantil.\nCom muita alegria notamos que a primeira edi\u00e7\u00e3o de Dandara esgotou, e que o Espelho da Verdade tamb\u00e9m est\u00e1 seguindo o mesmo caminho! Por conta de tantos pedidos em eventos e feiras, decidimos fazer uma segunda edi\u00e7\u00e3o desses t\u00edtulos com a colabora\u00e7\u00e3o de voc\u00eas.\nVamos juntos fazer com que as hist\u00f3rias de Dandara e Gri\u00f4 conquiste mais leitores?\nDETALHES\nDANDARA Em meados do s\u00e9c XIX, dois irm\u00e3os sofrem por serem escravos e pela n\u00e3o aceita\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio grupo. No estopim da viol\u00eancia na fazenda, Dandara e Manoel decidem enfrentar o perigo de uma fuga arriscada para ter um respiro de liberdade. Agora, os irm\u00e3os se deparam com o passado e devem desvendar esses mist\u00e9rios ancestrais.  No meio disso, uma figura poderosa e misteriosa questiona se os antigos deuses abandonaram seu pr\u00f3prio povo.\nNessa nova edi\u00e7\u00e3o teremos uma NOVA capa, criada junto com voc\u00eas e divulgada em breve!\nCONTOS DE GRI\u00d4: O ESPELHO DA VERDADE Contos de Gri\u00f4: O espelho da verdade \u00e9 o primeiro de uma s\u00e9rie de quadrinhos autorais que ilustram f\u00e1bulas e contos africanos, trazendo para os leitores um pouco sobre a cultura africana.\nNesta primeira hist\u00f3ria o mundo espiritual (Orum) e o mundo material (Ay\u00ea) se fundiam cosmicamente e viviam em completa harmonia. No Ay\u00ea, uma aldeia que prospera no meio da savana \u00e9 protegida por uma jovem guerreira que anseia por aventura. Por\u00e9m, ap\u00f3s uma amea\u00e7a ao vilarejo, toda a hist\u00f3ria do mundo conhecida fica prestes a mudar.\nA segunda edi\u00e7\u00e3o vai contar com textos extras e uma nova capa exclusiva criada de forma colaborativa com nossos apoiadores!\nRECOMPENSAS\nAl\u00e9m de e-books e de exemplares f\u00edsicos das HQ's, temos alguns brindes a mais para quem quiser os apoiar! E se voc\u00ea j\u00e1 tem todos as HQs e acredita que essas hist\u00f3rias devem ser lidas por mais pessoas, temos uma recompensa s\u00f3 com os brindes exclusivos!\nEQUIPE - Jean Lins \u00e9 Alagoano e tem 30 anos. Come\u00e7ou a fazer quadrinhos em 2018 quando viu que podia utilizar usa arte para preencher um espa\u00e7o vazio na sua inf\u00e2ncia, o de ler sobre personagens negros quando crian\u00e7a. De l\u00e1 pra c\u00e1 j\u00e1 publicou mais 5 hist\u00f3rias em quadrinhos mundo afora.\n- Ana Cristina \u00e9 Terapeuta Ocupacional formada na UNCISAL e foca sua pesquisa nos recortes raciais e de g\u00eanero dentro da universidade. Embarcou no mundo dos quadrinhos idealizando e produzindo os Contos de Gri\u00f4.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.4, "1": 0.2, "2": 0.6, "3": 0.2, "4": 0.8, "5": 0.2, "6": 0.6, "7": 0.2, "8": 0.4, "9": 0.4, "10": 0.2, "11": 0.6, "12": 0.4, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.4, "16": 0.6, "17": 0.0, "18": 0.2, "19": 0.4, "20": 0.4, "21": 0.2, "22": 0.4, "23": 0.4, "24": 0.0, "25": 0.2, "26": 0.0, "27": 0.4, "28": 0.2, "29": 0.2, "30": 0.6, "31": 0.0, "32": 0.2, "33": 0.0, "34": 0.2, "35": 0.6, "36": 0.4, "37": 0.2, "38": 0.6, "39": 0.0, "40": 0.4, "41": 0.4, "42": 0.4, "43": 0.4, "44": 0.0, "45": 0.8, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.6, "49": 0.4}}