{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": true, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": true, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 70.0, "recompensas_menor_ajustado": 73.99301754489778, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 870803, "autoria_nome": "lana potiguara dos santos lima sousa", "autoria_nome_publico": "lana potiguara", "autoria_classificacao": "feminino", "autoria_classificacao_id": 4, "social_seguidores": 46, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 2, "social_projetos_publicados": 7, "geral_municipio": "Niter\u00f3i", "geral_uf": "RJ", "geral_uf_br": "RJ", "geral_city_id": 3642, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 35, "geral_data_fim": "2023-12-26T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2023-09-29T03:09:54.196322", "geral_meta": 1500.0, "geral_meta_corrigida": 1585.5646616763809, "geral_arrecadado": 2080.0, "geral_arrecadado_corrigido": 2198.6496641912486, "geral_percentual_arrecadado": 138.66666666666666, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 7, "geral_project_id": 171578, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Hora do Encanto", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 38, "geral_total_apoiadores": 37, "geral_sobre": "J\u00e1 imaginou as hist\u00f3rias do Saci, Kurupira, Yara e outros encantados ind\u00edgenas contados por uma perspectiva ind\u00edgena? Venha conhecer o Projeto \"Hora do Encanto\", onde iremos criar um quadrinho contando as hist\u00f3risas desses seres sagrados. Al\u00e9m disso teremos uma \u00e1rea extra com colet\u00e2nea de tirinhas para quem acompanha as redes sociais.\nEste projeto visa a cria\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o de um quadrinho inovador que mergulha nas ricas e diversificadas narrativas dos encantados ind\u00edgenas. Diferentemente das abordagens tradicionais que muitas vezes relegam essas figuras a estere\u00f3tipos simplistas, nosso quadrinho oferecer\u00e1 uma explora\u00e7\u00e3o aut\u00eantica e respeitosa das hist\u00f3rias que envolvem esses seres misteriosos.\nPor que este projeto \u00e9 importante:\nNossa miss\u00e3o \u00e9 transformar as percep\u00e7\u00f5es, celebrar as riquezas culturais e, acima de tudo, contar hist\u00f3rias aut\u00eanticas e envolventes que desvendam os mist\u00e9rios dos encantados ind\u00edgenas. Seu apoio a este projeto n\u00e3o apenas contribuir\u00e1 para sua realiza\u00e7\u00e3o, mas tamb\u00e9m para a constru\u00e7\u00e3o de pontes culturais e o fortalecimento das vozes ind\u00edgenas. Junte-se a n\u00f3s nessa jornada de descoberta e respeito m\u00fatuo.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.0, "1": 0.0, "2": 0.0, "3": 0.2, "4": 0.0, "5": 0.4, "6": 0.0, "7": 0.0, "8": 0.0, "9": 0.0, "10": 0.0, "11": 0.2, "12": 0.2, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.0, "16": 0.0, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.0, "20": 0.0, "21": 0.0, "22": 0.0, "23": 0.0, "24": 0.2, "25": 0.0, "26": 0.0, "27": 0.0, "28": 0.0, "29": 0.0, "30": 0.0, "31": 0.0, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.0, "35": 0.0, "36": 0.0, "37": 0.0, "38": 0.2, "39": 0.0, "40": 0.2, "41": 0.2, "42": 0.0, "43": 0.0, "44": 0.2, "45": 0.0, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.0, "49": 0.0}}