{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": true, "hqmix": true, "ccxp": true, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": true, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 165.0, "recompensas_menor_ajustado": 173.80381848319686, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 434397, "autoria_nome": "walmir orlandeli", "autoria_nome_publico": "orlandeli", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 453, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 30, "social_projetos_publicados": 8, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 40, "geral_data_fim": "2023-11-27T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2023-10-17T19:02:05.358648", "geral_meta": 14000.0, "geral_meta_corrigida": 14746.99065918034, "geral_arrecadado": 27303.0, "geral_arrecadado_corrigido": 28759.79185482863, "geral_percentual_arrecadado": 195.02142857142857, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 12, "geral_project_id": 171970, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "LUSCO-FUSCO", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 266, "geral_total_apoiadores": 266, "geral_sobre": "O essencial cabe dentro de um instante.\nAssim \u00e9 Lusco-Fusco, um projeto de narrativa gr\u00e1fica que busca explorar a versatilidade da linguagem dos quadrinhos para condensar sentimentos e sensa\u00e7\u00f5es em um pequeno espa\u00e7o de tempo.\nQuest\u00f5es e conflitos se misturam dentro de um fluxo gr\u00e1fico ininterrupto, cuidadosamente trabalhado para conectar imagens, palavras e sensa\u00e7\u00f5es em uma \u00fanica imagem de 1,60m de comprimento.\nOs temas abordam quest\u00f5es cheias de nuances que conversam com nossas incertezas, provocando uma mistura de olhares que se confundem e, ao mesmo tempo, se completam. Como a transi\u00e7\u00e3o do encontro do dia com a noite ao entardecer, formando um gradiente de luz e sombras. O Lusco-Fusco dentro de cada um de n\u00f3s.\n____________\nA campanha apresenta duas narrativas:\nLusco-Fusco 1 - O mundo acabou\nLusco-Fusco 2 - Marvin escreve poemas\nCada uma delas ser\u00e1 impressa da seguinte forma:\nFormato: 10,5cmx15,5cm (fechado)\nCapa dura: colorida\nMiolo: colorido (frente e verso), papel  offset 180g, formato 15cmX160cm (aberto)\nVoc\u00ea poder\u00e1 apoiar qualquer uma das edi\u00e7\u00f5es individualmente ou aproveitar o pacote especial com as duas.\nComo sempre fazemos por aqui, procuramos dar condi\u00e7\u00f5es especiais para quem garantir suas publica\u00e7\u00f5es aqui pelo Catarse.\nCada meta estendida batida garante benef\u00edcios para todos apoiadores. Nossa meta para viabilizar o projeto \u00e9 de 14 mil, ent\u00e3o ajude a divulgar. :)\nORLANDELI\nCartunista, quadrinista, chargista e ilustrador, Walmir Am\u00e9rico Orlandeli nasceu em 1974 na cidade de Bebedouro, interior de S\u00e3o Paulo.\nEm 1994, iniciou sua carreira nas p\u00e1ginas do jornal Di\u00e1rio da Regi\u00e3o com a tira Viol\u00eancia Gratuita .\nEm 2002 lan\u00e7ou a revista Grump , que lhe rendeu o trof\u00e9u HQMIX de melhor revista de humor.\nParticipou de v\u00e1rias edi\u00e7\u00f5es do \u00e1lbum Front , publicado pela editora Via Lettera, com hist\u00f3rias em quadrinhos e contos.\nEm 2008, criou a tira (SIC) vencedora do primeiro lugar no Sal\u00e3o Internacional de Humor de Piracicaba.\nEm 2009, foi convidado a participar da obra MSP50 .\nEm 2010, lan\u00e7ou um \u00e1lbum com a compila\u00e7\u00e3o das tiras (SIC) , a obra foi uma das contempladas pelo programa Proac Quadrinhos.\nEm 2013, foi convidado a participar da obra \u201cMonica\u00b4s\u201d.\nAinda em 2013, publicou Eu matei o Lib\u00f3rio , de forma independente.\nEm 2014, lan\u00e7ou a compila\u00e7\u00e3o de tiras Grump \u2013 Naqueles Tempos, 20 anos de hist\u00f3rias em comemora\u00e7\u00e3o aos vinte anos de publica\u00e7\u00e3o do personagem.\nEm 2015, criou O mundo de Yang , webs\u00e9rie publicada semanalmente e que foi reunida em livro no final do mesmo ano.\nEm 2016, lan\u00e7ou a graphic novel Daruma , obra contemplada pelo Proac, e as colet\u00e2neas Grump \u2013 Um dia eu chego l\u00e1 , (Sic) vol 1 \u2013 Sim, eu posso ver... Eu acho e (Sic) vol 2 \u2013 \u00c9... Olhando assim faz sentido .\nEm 2017, foi convidado para reinterpretar o personagem Chico Bento , de Mauricio de Sousa, para o selo Graphic MSP, que resultou no \u00e1lbum Chico Bento \u2013 Arvorada , vencedor do trof\u00e9u HQMIX.\nAinda em 2017, lan\u00e7ou o \u00e1lbum O Sinal (Indicado ao pr\u00eamio Jabuti de literatura), pelo selo Jupati, da Marsupial Editora.\nEm 2019 publicou a HQ Os olhos de Barth\u00f4 e tamb\u00e9m O mundo de Yang - Rumo ao Sul , essa \u00faltima, em campanha aqui pelo Catarse.\nEm 2021 publicou a sua segunda Graphic MSP, Chico Bento - Verdade e O mundo de Yang - Dois Cortes , terceiro livro da s\u00e9rie.\nEm 2022 publicou as HQs A Coisa e Depois que eu matei o Lib\u00f3rio.\nVencedor do CCXP Awards na categoria arte-finalista por Chico Bento - Verdade\nComo ilustrador publicou em v\u00e1rios ve\u00edculos, como: jornal Folha de S\u00e3o Paulo, revistas Mundo Estranho, Sa\u00fade, \u00c9poca, Superinteressante, entre outras.\nGanhador de v\u00e1rios pr\u00eamios nacionais e internacionais.\nwww.orlandeli.com.br\nInstagram - @orlandel", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.0, "1": 0.0, "2": 0.2, "3": 0.4, "4": 0.6, "5": 0.2, "6": 0.6, "7": 0.4, "8": 0.2, "9": 0.4, "10": 0.0, "11": 0.2, "12": 0.4, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.0, "16": 0.2, "17": 0.0, "18": 0.8, "19": 0.0, "20": 0.0, "21": 0.2, "22": 0.6, "23": 0.2, "24": 0.2, "25": 0.0, "26": 0.4, "27": 0.2, "28": 0.4, "29": 0.0, "30": 0.6, "31": 0.6, "32": 0.4, "33": 0.6, "34": 0.2, "35": 0.4, "36": 0.6, "37": 0.2, "38": 0.2, "39": 0.2, "40": 0.4, "41": 0.2, "42": 0.0, "43": 0.0, "44": 0.4, "45": 0.4, "46": 0.2, "47": 0.6, "48": 0.6, "49": 0.2}}