{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": true, "mencoes_webformatos": true, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 30.0, "recompensas_menor_ajustado": 31.600694269672157, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 131707, "autoria_nome": "pablo lins casado", "autoria_nome_publico": "pablo casado", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 47, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 37, "social_projetos_publicados": 2, "geral_municipio": "Marechal Deodoro", "geral_uf": "AL", "geral_uf_br": "AL", "geral_city_id": 156, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 25, "geral_data_fim": "2023-11-26T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2023-10-31T13:33:59.06949", "geral_meta": 4000.0, "geral_meta_corrigida": 4213.425902622954, "geral_arrecadado": 4690.0, "geral_arrecadado_corrigido": 4940.241870825414, "geral_percentual_arrecadado": 117.25, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 6, "geral_project_id": 172533, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Soul Ink - Pr\u00e9-venda", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 104, "geral_total_apoiadores": 104, "topico_0": 0.4, "topico_1": 0.4, "topico_2": 0.2, "topico_3": 0.0, "topico_4": 0.2, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.0, "topico_7": 0.2, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.2, "topico_10": 0.2, "topico_11": 0.2, "topico_12": 0.2, "topico_13": 0.0, "topico_14": 0.0, "topico_15": 0.4, "topico_16": 0.0, "topico_17": 0.2, "topico_18": 0.2, "topico_19": 0.4, "topico_20": 0.0, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.4, "topico_23": 0.2, "topico_24": 0.4, "topico_25": 0.2, "topico_26": 0.2, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.2, "topico_30": 0.4, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.2, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.4, "topico_35": 0.0, "topico_36": 0.0, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.2, "topico_39": 0.0, "topico_40": 0.2, "topico_41": 0.2, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.2, "topico_44": 0.4, "topico_45": 0.2, "topico_46": 0.2, "topico_47": 0.2, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.2, "geral_sobre": "Certas marcas v\u00e3o al\u00e9m de linhas e tintas sobre a pele. E o tempo nem sempre ajuda na cicatriza\u00e7\u00e3o. Soul Ink \u00e9 uma hist\u00f3ria que n\u00e3o cicatrizou. \u00c9 uma ferida aberta para mim e para o Felipe h\u00e1 dez anos, quando criamos a primeira vers\u00e3o deste quadrinho, junto da nossa amiga Camila Torrano \u2014 e que, por diversos motivos, acabou engavetado. Felipe e eu nos conhecemos h\u00e1 quase 20 anos. Fizemos fanzines e webcomics juntos, l\u00e1 no come\u00e7o dos anos 2000. A primeira hist\u00f3ria longa tamb\u00e9m foi uma parceria, ao lado de Hector Lima e Geg\u00ea Schall: a graphic novel Sabor Brasilis , contemplada pelo ProAC e publicada pela Zarabatana Books . Depois disso, seguimos produzindo separadamente. No final de 2022, decidimos que era o momento de fazer algo juntos de novo. E foi do Felipe a ideia de resgatar Soul Ink . A melhor ideia poss\u00edvel, agora colorida pelo Talles Rodrigues. Como toda tatuagem, Soul Ink tem seu significado. Que voc\u00ea ir\u00e1 descobrir durante a leitura. Na hist\u00f3ria, estamos em um futuro onde \u00e9 poss\u00edvel modificar o corpo e a mente. Saulo, nosso protagonista, decide ser um tatuador tradicional. Escolha de quem perdeu um peda\u00e7o consider\u00e1vel da vida adulta para o crime e suas consequ\u00eancias e s\u00f3 queria recome\u00e7ar do zero. Mas quando Samuel, seu irm\u00e3o mais novo, tem a cabe\u00e7a colocada a pr\u00eamio, o passado de Saulo se revela uma ferida aberta."}