{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": true, "ficcao_cientifica": true, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 40.0, "recompensas_menor_ajustado": 42.045963852922775, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 520598, "autoria_nome": "jo\u00e3o paulo ferreira da silva", "autoria_nome_publico": "jpanimations editora", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 44, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": false, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 1, "social_projetos_publicados": 9, "geral_municipio": "Campina Grande", "geral_uf": "PB", "geral_uf_br": "PB", "geral_city_id": 2614, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 15, "geral_data_fim": "2023-12-03T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2023-11-17T19:46:17.893183", "geral_meta": 3000.0, "geral_meta_corrigida": 3153.4472889692083, "geral_arrecadado": 222.0, "geral_arrecadado_corrigido": 233.35509938372138, "geral_percentual_arrecadado": 7.4, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 11, "geral_project_id": 173345, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Enigma do Western / Reimpress\u00e3o", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 2, "geral_total_apoiadores": 2, "geral_sobre": "Nesse futuro dist\u00f3pico, ter o nome sujo na pra\u00e7a \u00e9 considerado crime em Western.\nKid Biu \u00e9 encurralado pelo fisco... E n\u00e3o h\u00e1 como escapar! Ou paga o que deve, ou paga!\nA hist\u00f3ria ficou muito massa, que eu n\u00e3o poderia deixar de arte-finalizar essa obra e deixar os f\u00e3s mais empolgados .\nAs coisas n\u00e3o est\u00e3o f\u00e1ceis para esse pai de fam\u00edlia, com o fisco na sua cola. Como Kid Biu foi se meter nessa furada? Deve ser o calor!\nPois, devido \u00e0 greve dos arte-finalistas  (risos), e do baixo or\u00e7amento do filme, o projeto ser\u00e1 como, um sketch  book de uma aventura, em um oeste diferente.\nCom tra\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o, sem  arte-finaliza\u00e7\u00e3o e nanquim preto. Uma hist\u00f3ria em quadrinhos  inteiramente esbo\u00e7ado. Mas, de f\u00e1cil entendimento dos quadros e dos  personagens, como tamb\u00e9m da hist\u00f3ria. Espero que curtam!\nCapa pintada a guache, para lembrar os p\u00f4steres e quadrinhos antigos de Western.\n*Projeto com 36 p\u00e1ginas\nPor\u00e9m, como em um velho oeste, Biu \u00e9  recebido \u00e0 bala, ser\u00e1 que ele conseguir\u00e1 resolver suas pend\u00eancias com o  fisco e sair inteiro?\n\"As g\u00eameas\", sua \u00fanica linha de defesa no novo velho oeste.\nO objetivo do projeto \u00e9 a reimpress\u00e3o do livro como apoio de cada um de voc\u00eas! Contamos muito com o apoio e para quem apoiar o projeto no catarse, j\u00e1 ter\u00e1 o livro  entregue via correios.\nA hist\u00f3ria j\u00e1 se encontra toda produzida, n\u00e3o havendo a\ndemora da produ\u00e7\u00e3o, s\u00f3 a demora da entrega para quem apoiar o projeto. O ideal\nseria atingir a meta de arrecada\u00e7\u00e3o para podermos ter uma tiragem maior.\nContamos muito com seu apoio!\nConfira as artes de cada revista dispon\u00edvel para venda:\nNas terras Ipuarana:\n----------------\nCaravana Jur\u00e1ssica:\n---------------\nA g\u00eania do Hazardin:\n----------\nSiegfried:\n-------------------\nGuerreiros e o rubi de gelo:\n--------------------------\nOmmine sci-fi 3094:\n----------\nBalder:\n------\nMari:\n-----------------\nO guar\u00e1 de fogo:\n----------------\nO Mille 99 vol. 1 e 2\n--------\nKop\u00f3\nDesde j\u00e1 agradecemos o apoio! Mesmo que n\u00e3o se atinja a meta o projeto ser\u00e1 lan\u00e7ado e entregue aos apoiadores!\nO nosso muito obrigado! E , por um Brasil com mais leitores de todas as idades.\nOutros projetos no link abaixo:\nCaravana Jur\u00e1ssica | Facebook\nhttps://www.instagram.com/jpanimations_pro/", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.0, "1": 0.0, "2": 0.2, "3": 0.4, "4": 0.2, "5": 0.0, "6": 0.2, "7": 0.2, "8": 0.2, "9": 0.0, "10": 0.0, "11": 0.0, "12": 0.0, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.0, "16": 0.0, "17": 0.0, "18": 0.6, "19": 0.0, "20": 0.0, "21": 0.2, "22": 0.6, "23": 0.0, "24": 0.0, "25": 0.0, "26": 0.2, "27": 0.4, "28": 0.0, "29": 0.0, "30": 0.4, "31": 0.0, "32": 0.2, "33": 0.0, "34": 0.4, "35": 0.2, "36": 0.6, "37": 0.0, "38": 0.2, "39": 0.2, "40": 0.0, "41": 0.0, "42": 0.0, "43": 0.2, "44": 0.2, "45": 0.4, "46": 0.2, "47": 0.2, "48": 0.2, "49": 0.0}}