{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": false, "disputa": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 30.0, "recompensas_menor_ajustado": 31.534472889692083, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 121092, "autoria_nome": "bruno fernandes alves", "autoria_nome_publico": "bruno fernandes alves", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 20, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 40, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Recife", "geral_uf": "PE", "geral_uf_br": "PE", "geral_city_id": 3319, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 30, "geral_data_fim": "2023-12-21T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2023-11-20T14:32:13.741351", "geral_meta": 100.0, "geral_meta_corrigida": 105.11490963230693, "geral_arrecadado": 364.0, "geral_arrecadado_corrigido": 382.6182710615972, "geral_percentual_arrecadado": 364.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": 173342, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "\u00d4 Josu\u00e9! Cr\u00f4nicas da Fome", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 8, "geral_total_apoiadores": 8, "geral_sobre": "Josu\u00e9 Apol\u00f4nio de Castro \u00e9 um dos mais importantes intelectuais da hist\u00f3ria. Sua contribui\u00e7\u00e3o estabelece um marco para o pensamento sobre o Brasil e as rela\u00e7\u00f5es internacionais, a luta contra a desigualdade, os estudos da geografia, da medicina e da nutri\u00e7\u00e3o e, essencialmente, o combate \u00e0 fome.\nSobre a fome, Josu\u00e9 a apresentou como ela \u00e9: uma quest\u00e3o pol\u00edtica que aflige os mais fr\u00e1geis. Contra a fome, o m\u00e9dico pernambucano lutou como professor, pol\u00edtico, ge\u00f3grafo, diplomata, pai, homem preto e brasileiro.\nO projeto \u00e9 inspirado por sua obra e trajet\u00f3ria!\nS\u00e3o 04 hist\u00f3rias abordando a quest\u00e3o da fome de diferentes maneiras, escritas e desenhadas por reconhecidos artistas pernambucanos no segmento dos quadrinhos: Eron Villar, Lua, Luciano F\u00e9lix, Bruno Alves, Tha\u00efs Kisuki, F\u00e1bio Paiva, Adriano dos Anjos e Marcos Santana.\nO projeto tamb\u00e9m possui inspira\u00e7\u00e3o do Movimento Manguebeat, que completou 30 anos e reverenciou em suas letras autores e personalidades que lutaram por causas humanit\u00e1rias e libert\u00e1rias, como Josu\u00e9 e Zumbi dos Palmares.\nHQ COM 72 P\u00c1GINAS FORMATO 18,5CM X 25,5CM CAPA CART\u00c3O COLORIDA MIOLO PRETO EM PAPEL RECICLATO\nAmor e P\u00e3o: por Tha\u00efs Kisuki e Lua\nCorpo de Lama: por Eron Villar e Marcos Santana\nEntrelinhas: por Bruno Alves e Luciano F\u00e9lix\nDeputado Josu\u00e9: por F\u00e1bio Paiva e Adriano dos Anjos", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.0, "1": 0.0, "2": 0.2, "3": 0.2, "4": 0.2, "5": 0.0, "6": 0.0, "7": 0.2, "8": 0.0, "9": 0.0, "10": 0.0, "11": 0.2, "12": 0.2, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.2, "16": 0.0, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.2, "20": 0.0, "21": 0.0, "22": 0.2, "23": 0.4, "24": 0.0, "25": 0.0, "26": 0.0, "27": 0.2, "28": 0.0, "29": 0.0, "30": 0.2, "31": 0.0, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.2, "35": 0.2, "36": 0.4, "37": 0.0, "38": 0.2, "39": 0.0, "40": 0.2, "41": 0.2, "42": 0.2, "43": 0.0, "44": 0.0, "45": 0.0, "46": 0.0, "47": 0.2, "48": 0.2, "49": 0.0}, "categoria_entidades": ["josu\u00e9 apol\u00f4nio de castro", "um", "importantes intelectuais da hist\u00f3ria", "contribui\u00e7\u00e3o", "marco", "pensamento", "brasil", "rela\u00e7\u00f5es internacionais", "luta", "desigualdade", "estudos da geografia", "medicina", "nutri\u00e7\u00e3o", "combate \u00e0 fome", "fome", "josu\u00e9", "quest\u00e3o pol\u00edtica", "m\u00e9dico pernambucano", "professor", "ge\u00f3grafo", "diplomata", "pai", "homem preto", "projeto", "obra", "trajet\u00f3ria", "04 hist\u00f3rias", "quest\u00e3o da fome", "maneiras", "artistas pernambucanos no segmento dos quadrinhos", "eron villar", "lua", "luciano f\u00e9lix", "bruno alves", "tha\u00efs kisuki", "f\u00e1bio paiva", "adriano dos anjos", "marcos santana", "inspira\u00e7\u00e3o do movimento manguebeat", "30 anos", "letras autores", "personalidades", "causas humanit\u00e1rias", "zumbi dos palmares", "hq com 72 p\u00e1ginas formato 18,5cm x 25,5cm capa cart\u00e3o colorida miolo preto em papel reciclato", "amor", "p\u00e3o", "corpo de lama", "entrelinhas", "deputado josu\u00e9"]}