{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": true, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": true, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": true, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 80.0, "recompensas_menor_ajustado": 83.48142673943782, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1619867, "autoria_nome": "jos\u00e9 amorim neto", "autoria_nome_publico": "amv produ\u00e7\u00f5es", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 66, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 34, "social_projetos_publicados": 9, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 30, "geral_data_fim": "2024-02-08T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2024-01-08T13:04:10.537439", "geral_meta": 1000.0, "geral_meta_corrigida": 1043.5178342429726, "geral_arrecadado": 1762.0, "geral_arrecadado_corrigido": 1838.678423936118, "geral_percentual_arrecadado": 176.2, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 5, "geral_project_id": 173631, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Cover Casos de Fam\u00edlia + Batedor Vol.2", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 31, "geral_total_apoiadores": 30, "topico_0": 0.4, "topico_1": 0.4, "topico_2": 0.2, "topico_3": 0.2, "topico_4": 0.2, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.0, "topico_7": 0.2, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.2, "topico_10": 0.0, "topico_11": 0.0, "topico_12": 0.2, "topico_13": 0.2, "topico_14": 0.4, "topico_15": 0.4, "topico_16": 0.2, "topico_17": 0.2, "topico_18": 0.2, "topico_19": 0.2, "topico_20": 0.4, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.2, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.2, "topico_25": 0.2, "topico_26": 0.0, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.2, "topico_30": 0.2, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.0, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.4, "topico_35": 0.2, "topico_36": 0.6, "topico_37": 0.2, "topico_38": 0.2, "topico_39": 0.6, "topico_40": 0.4, "topico_41": 0.2, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.2, "topico_44": 0.0, "topico_45": 0.6, "topico_46": 0.2, "topico_47": 0.2, "topico_48": 0.2, "topico_49": 0.2, "geral_sobre": "Nossa #dobradinha est\u00e1 de volta trazendo \" Cover Casos de Fam\u00edlia\" com direito a capa variante exclusiva e \"Batedor #2\" ! Bora conferir um pouco mais sobre as novidades do m\u00eas? Pela primeira vez decidimos apostar em op\u00e7\u00f5es de apoio com itens limitados, \u00e9 o caso da capa variante \"O Mundo\" que ilustra a hist\u00f3ria extra presente em \" Cover Casos de Fam\u00edlia\". A capa faz alus\u00e3o a carta de Tarot \"O Mundo\", al\u00e9m de ornar com o restante do baralho dispon\u00edvel em cada uma das p\u00e1ginas de \" Contos do Cover: Samantha\", hist\u00f3ria extra presente na edi\u00e7\u00e3o. Capa exclusiva e limitada em 50 c\u00f3pias! Um verdadeiro item de colecionador. Arte por Flinn Douglas e cores de Amorim. Cover teve sua vida virada de ponta cabe\u00e7a ao ser for\u00e7ado a\nser cobaia de um estranho experimento, seu \u00fanico ponto seguro \u00e9 sua fam\u00edlia.\nPor\u00e9m, Anselmo Rigo, Pai de Samantha, at\u00e9 ent\u00e3o desaparecido, decide ressurgir e\nreivindicar o tempo perdido. Casos de Fam\u00edlia | Roteiro: Amorim | Arte: Rodrigo RC | Cores: Amorim e Mauricio Lima Descubra pela primeira vez em detalhes como foi a vida de\nSamantha ainda quando era membro do Culto, antes de conhecer o Cover e se libertar do dom\u00ednio\nde M\u00e1ximo. Contos do Cover: Samantha | Roteiro: Henry Garrit | Arte: Flinn Douglas | Cores: Amorim Sem deixar que ningu\u00e9m interfira em seu modo de ganhar a\nvida, Batedor j\u00e1 se meteu em verdadeiras miss\u00f5es suicidas. Como sempre, armado\nat\u00e9 os dentes, ele sempre sai na frente! Por\u00e9m, dessa vez a miss\u00e3o \u00e9 pessoal e\nBatedor ir\u00e1 precisar enfrentar alguns fantasmas do seu passado em meio a balas,\nninjas e v\u00edsceras. Batedor #2 | Roteiro: Rafael Assis | Arte: Lucas Moura | Cores: Amorim e Mauricio Lima A campanha atual \u00e9 para nos ajudar com a impress\u00e3o desses dois lan\u00e7amentos. Fora isso, ainda \u00e9 poss\u00edvel garantir arcos anteriores dos personagens, apesar de n\u00e3o ser necess\u00e1rio ter algum tipo de conhecimento pr\u00e9vio. Confira em nossos combos! Cover Casos de Fam\u00edlia ter\u00e1 36 p\u00e1ginas coloridas no formato americano (17x26), papel couch\u00ea fosco \u2013 115g, capa couch\u00ea \u2013 250g. Capa por Bruno Lima, Roteiro de Amorim, arte de Rodrigo RC, Cores de Amorim e Mauricio Lima . E ainda: Contos do Cover: Samantha com Henry Garrit no roteiro, arte de Flinn Douglas e cores por Amorim. Para que fique claro, \"Cover Casos de Fam\u00edlia\" se trata da hist\u00f3ria principal da edi\u00e7\u00e3o, enquanto \"Contos do Cover: Samantha\" \u00e9 uma hist\u00f3ria extra presente na edi\u00e7\u00e3o, independente da capa. Batedor #2 ter\u00e1 24 p\u00e1ginas coloridas no formato americano (17x26), papel couch\u00ea fosco \u2013 115g, capa couch\u00ea \u2013 250g. Capa por Rom Freire, Roteiro de Rafael Assis, arte de Lucas Moura e cores por Amorim e Mauricio Lima. Para combos exclusivos, entre em contato por e-mail solicitando o pacote conforme a sua prefer\u00eancia: amorimverso@gmail.com Em meados de 2011, nasce o Cover, uma resposta alternativa diante dos anseios de produzir. N\u00e3o foi uma tarefa f\u00e1cil, mas com um pouco de empenho e dedica\u00e7\u00e3o, consegui produzir um trabalho original do qual me orgulho muito, al\u00e9m de colaborar com alguns nomes do mercado. Hoje conto com outros personagens em circula\u00e7\u00e3o, al\u00e9m do Cover. Sigo produzindo e expandindo o que apelidei carinhosamente de AMORIMVERSO. AMORIM"}