{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 20.0, "recompensas_menor_ajustado": 20.953837008856922, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1229360, "autoria_nome": "fl\u00e1vio jos\u00e9 teixeira almeida", "autoria_nome_publico": "f edi\u00e7\u00f5es", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 26, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 2, "social_projetos_publicados": 27, "geral_municipio": "Rio das Ostras", "geral_uf": "RJ", "geral_uf_br": "RJ", "geral_city_id": 3661, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 21, "geral_data_fim": "2024-01-16T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2023-12-22T12:43:04.742744", "geral_meta": 20.0, "geral_meta_corrigida": 20.953837008856922, "geral_arrecadado": 110.0, "geral_arrecadado_corrigido": 115.24610354871307, "geral_percentual_arrecadado": 550.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": 173659, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "FLORBELA", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 4, "geral_total_apoiadores": 4, "geral_sobre": "Florbela Espanca \u00e9 uma das poetas mais contundentes, e ao mesmo tempo, mais terna, que conhe\u00e7o.\nSua poesia sempre me fascinou, n\u00e3o tanto pela forma, mas pela ousadia de contar os zelos ao desnudar a alma feminina.\nToda vez que lia as suas poesias, a linguagem dos quadrinhos, sempre me vinha a mente.\nEscolhi a poesia L\u00e1grimas Ocultas para adaptar, por tratar t\u00e3o bem do passado e sua rela\u00e7\u00e3o do poder de influ\u00eancia t\u00e3o forte, nos dias de hoje.\nMe acompanhe nessa viagem.\nFl\u00e1vio Almeida\nFL\u00c1VIO ALMEIDA\nConta com a experi\u00eancia de 46 anos de carreira como cartunista, ilustrador, editor, jornalista, diretor de arte, roteirista e quadrinista.\nDesde 2022, a sua produtora (ele mesmo!) a FL\u00c1VIO COMIX / FL\u00c1VIOBOOKS j\u00e1 produziu 12 produtos (revistas, livros e graphic novels, al\u00e9m de uma revista mensal, que durou 6 meses), com financiamento do Catarse.\nFl\u00e1vio Almeida publicou os seus trabalhos em 35 jornais e 76 revistas no Brasil, dentre elas MAD, Folha de S.Paulo, O Globo e O Pasquim.\nSeus trabalhos tamb\u00e9m foram publicados na Espanha, Estados Unidos, B\u00e9lgica, Su\u00e9cia, It\u00e1lia e Alemanha.\nAgrade\u00e7o de cora\u00e7\u00e3o a todos que j\u00e1 apoiaram outros projetos ou os novos leitores que est\u00e3o dispostos a embarcar no financiamento de FLORBELA.\nGarantimos a voc\u00ea que vou entregar o melhor livro poss\u00edvel para retribuir o apoio e voto de confian\u00e7a de voc\u00eas.\nQuaisquer d\u00favidas ou perguntas \u00e9 s\u00f3 mandar um e-mail no endere\u00e7o flaviojtalmeida@gmail.com"}