{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": true, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": true, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 200.0, "recompensas_menor_ajustado": 209.53837008856922, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 108632, "autoria_nome": "gilmar", "autoria_nome_publico": "cartunista das cavernas", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 321, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": false, "social_projetos_contribuidos": 16, "social_projetos_publicados": 8, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 35, "geral_data_fim": "2024-01-23T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2023-12-18T15:00:01.576216", "geral_meta": 18000.0, "geral_meta_corrigida": 18858.45330797123, "geral_arrecadado": 20536.0, "geral_arrecadado_corrigido": 21515.39984069429, "geral_percentual_arrecadado": 114.08888888888889, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 4, "geral_project_id": 174105, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Nem Um Dia De Sossego", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 308, "geral_total_apoiadores": 294, "geral_sobre": "Nem Um Dia De Sossego...\n...\u00c9 o que podemos dizer para quem acompanha diariamente as aberra\u00e7\u00f5es pol\u00edticas e comportamentais, n\u00e3o s\u00f3 no Brasil mas tamb\u00e9m no mundo. Costumo dizer que n\u00e3o damos conta. Nesta edi\u00e7\u00e3o, a inten\u00e7\u00e3o \u00e9 de publicar charges produzidas durante o ano de 2023 e proponho um novo formato, um pouco diferente do que fizemos na cole\u00e7\u00e3o #BrasilEmCharges.\nNesta, por exemplo, pretendo aplicar legendas para uma melhor compreens\u00e3o dos fatos pontuais do ano, fatos t\u00e3o bizarros que n\u00e3o acabam nunca e desafiam a nossa compreens\u00e3o, mesmo sem o ineleg\u00edvel, os fatos continuam terr\u00edveis e, claro h\u00e1 de se registrar que o bolsonarismo e a extrema direita continuam vivos como nunca, n\u00e3o s\u00f3 no Brasil mas no mundo todo. Diante disso, fa\u00e7o essa proposta de publica\u00e7\u00e3o de livro, desta vez em um formato diferente, 16x26cm, com orelhas, 65 p\u00e1ginas.\nEsta edi\u00e7\u00e3o acompanha o mesmo objetivo de registrar historicamente atrav\u00e9s da charge cr\u00edtica e do humor, (que as vezes j\u00e1 vem pronto) os fatos mais relevantes da pauta pol\u00edtica e social. Este ano pegou, principalmente nos \u00faltimos meses a censura das controladares de redes sociais com a prov\u00e1vel colabora\u00e7\u00e3o do ex\u00e9rcito extremista bolsonarista no plant\u00e3o de den\u00fancias para derrubar publica\u00e7\u00f5es.\nO formato livro, \u00e9 onde o Zuck n\u00e3o apita, muito menos o  batalh\u00e3o de doguinhos raivosos. Ent\u00e3o vamos nessa!!\nO livro ter\u00e1 65 p\u00e1ginas coloridas no formato 16cm x 23cm com orelhas e legendas.\nProposta para diagrama\u00e7\u00e3o das p\u00e1ginas. A ideia \u00e9 que sejam intercaladas entre uma e duas imagens acompanhadas com legendas.\nRecompensas\nTodas as op\u00e7\u00f5es de apoio seguem com adesivo, card e marcador de p\u00e1ginas.\nDesenhos originais em papel A4, caneta zebra brush. Sem moldura.\nQuadrinhos com print emoldurados e assinados pelo autor. Medida 13cm x 18cm (n\u00e3o \u00e9 A4)\nLivros da cole\u00e7\u00e3o #BrasilEmCharges s\u00e3o op\u00e7\u00f5es de apoios casadas com o livro \"Nenhum Dia De Sossego\".\nCronograma\nDezembro: Campanha de financiamento coletivo no Catarse\nJaneiro: Edi\u00e7\u00e3o e Impress\u00e3o\nFevereiro: Envio do projeto finalizado para todos os apoiadores.\nGilmar\n\u00c9 cartunista, publica seus desenhos em jornais, revistas e livros. \u00c9 autor de 12 livros de tiras, quadrinhos e charges, 6 deles adotados para distribui\u00e7\u00e3o em bibliotecas p\u00fablicas.\nRecebeu o pr\u00eamio HQ MIX de melhor cartunista brasileiro, Pr\u00eamio Jornal\u00edstico Vladimir Herzog de Anistia e Direitos Humanos, Pr\u00eamio Grand Prix Internacional De La Presse Etrang\u00e8re, este por conta do trabalho em charges desenvolvido ao longo do governo Bolsonaro, junto a este pr\u00eamio, teve expostas as charges no Festival Internacional de Desenho de Imprensa em Saint Just Le Martel em 2021.\nAtualmente trabalha de forma Independente, onde registra de maneira cr\u00edtica, atrav\u00e9s da charge, os principais acontecimentos pol\u00edticos e sociais do Brasil.\nLinks para conhecer um pouco mais do trabalho:\nInstagram: https://www.instagram.com/cartunista_das_cavernas/\nFacebook: https://web.facebook.com/CartunistaDasCavernas\nTwitter: https://twitter.com/CartDasCavernas", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.2, "1": 0.0, "2": 0.0, "3": 0.2, "4": 0.2, "5": 0.0, "6": 0.2, "7": 0.0, "8": 0.0, "9": 0.0, "10": 0.2, "11": 0.4, "12": 0.0, "13": 0.2, "14": 0.2, "15": 0.0, "16": 0.0, "17": 0.0, "18": 0.4, "19": 0.0, "20": 0.0, "21": 0.0, "22": 0.0, "23": 0.2, "24": 0.0, "25": 0.0, "26": 0.0, "27": 0.2, "28": 0.2, "29": 0.0, "30": 0.0, "31": 0.4, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.0, "35": 0.0, "36": 0.2, "37": 0.0, "38": 0.4, "39": 0.0, "40": 0.2, "41": 0.0, "42": 0.0, "43": 0.0, "44": 0.2, "45": 0.2, "46": 0.0, "47": 0.4, "48": 0.0, "49": 0.0}}