{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 110.0, "recompensas_menor_ajustado": 114.786961766727, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1855578, "autoria_nome": "cl\u00e9rio richard da silva", "autoria_nome_publico": "cl\u00e9rio arouca", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 5, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 3, "geral_municipio": "Montes Claros", "geral_uf": "MG", "geral_uf_br": "MG", "geral_city_id": 2069, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2024-03-16T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2024-01-15T13:16:26.86967", "geral_meta": 24000.0, "geral_meta_corrigida": 25044.428021831347, "geral_arrecadado": 72.0, "geral_arrecadado_corrigido": 75.13328406549404, "geral_percentual_arrecadado": 0.3, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 1, "geral_project_id": 174150, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": " Reina\u00e7\u00f5es de Narizinho. ", "geral_status": "failed", "geral_total_contribuicoes": 2, "geral_total_apoiadores": 2, "topico_0": 0.2, "topico_1": 0.2, "topico_2": 0.4, "topico_3": 0.0, "topico_4": 0.6, "topico_5": 0.4, "topico_6": 0.0, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.0, "topico_10": 0.4, "topico_11": 0.0, "topico_12": 0.2, "topico_13": 0.0, "topico_14": 0.0, "topico_15": 0.2, "topico_16": 0.0, "topico_17": 0.4, "topico_18": 0.0, "topico_19": 0.0, "topico_20": 0.2, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.2, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.0, "topico_25": 0.4, "topico_26": 0.2, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.0, "topico_30": 0.2, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.0, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.2, "topico_35": 0.2, "topico_36": 0.0, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.4, "topico_40": 0.4, "topico_41": 0.0, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.2, "topico_44": 0.2, "topico_45": 0.4, "topico_46": 0.0, "topico_47": 0.2, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.4, "geral_sobre": "Al\u00f4 amigos Meu nome \u00e9 Arouca ,  sou  ilustrador, roteirista e quadrinista.  Al\u00e9m de atender demandas de mercado editorial e publicit\u00e1rio, tamb\u00e9m tenho alguns projetos autorais publicados e outros em andamento. Antes de apresentar minha proposta, gostaria de compartilhar com voc\u00eas uma pequena est\u00f3ria: Aguns dias antes do Natal de 1920, Monteiro Lobato publicou sua primeira obra escrita especialmente para o p\u00fablico infanto juvenil: A menina do Narizinho Arrebitado . Posteriormente as editoras o relan\u00e7aram com o nome Reina\u00e7\u00f5es de Narizinho. O livro com capa dura, em grande formato, havia sido impresso em quatro cores, na cidade de S\u00e3o Paulo. Nas suas 43 p\u00e1ginas, apresentava desenhos de um conhecido ilustrador: Voltolino. Livros ilustrados em grande formato eram comercializados por editoras estabelecidas no Brasil, que traduziam produ\u00e7\u00f5es francesas ou alem\u00e3s desde as \u00faltimas d\u00e9cadas do s\u00e9c. XIX. Algumas dessas obras eram tradu\u00e7\u00f5es de contos de fadas ligados \u00e0 cultura popular tradicional europeia; outras, como os livros de Benjamin Rabier, publicados pela Irm\u00e3os Garnier, tinham caracter\u00edsticas do g\u00eanero que mais tarde seria chamado de Hist\u00f3rias em Quadrinhos. A IMPORT\u00c2NCIA DA OBRA \" REINA\u00c7\u00d5ES DE NARIZINHO\" : A obra \" REINA\u00c7\u00d5ES DE NARIZINHO\" de Lobato apresentava uma brasilidade  nunca vista . A hist\u00f3ria era vivida por uma protagonista bem brasileira: \u201cuma menina morena, de olhos pretos como duas jaboticabas\u201d , morando em um s\u00edtio com duas mulheres j\u00e1 idosas \u2013 sua av\u00f3 Dona Benta e tia Anast\u00e1cia \u2013 ela vive aventuras na companhia de sua boneca de pano, a \u201cexcelent\u00edssima senhora dona Em\u00edlia\u201d. O autor tamb\u00e9m inovava ao descrever uma natureza muito pr\u00f3xima \u00e0 da crian\u00e7a brasileira: \u00e9 \u00e0 sombra de um velho ingazeiro que a protagonista alimenta piquiras, guarus, lambaris e parapitingas, todos habitantes do Reino das \u00c1guas Claras. As perip\u00e9cias de L\u00facia se desenrolam nesse ambiente em que aranhas tecel\u00e3s costuram deslumbrantes vestidos, aerogrilos fazem as vezes de avi\u00f5es e caramujos s\u00e3o m\u00e9dicos consagrados. A escolha de Reina\u00e7\u00f5es de Narizinho para come\u00e7ar a quadriniza\u00e7\u00e3o da obra de Monteiro Lobato n\u00e3o \u00e9 aleat\u00f3ria pois al\u00e9m de ser  o mais importante autor infanto juvenil do nosso Pa\u00eds o livro  \u00e9 um cl\u00e1ssico que  re\u00fane hist\u00f3rias nas quais Lobato apresenta as primeiras aventuras no S\u00edtio do Picapau Amarelo em uma saborosa mistura de realidade e fantasia, trazendo \u00e0 cena, al\u00e9m do riqu\u00edssimo universo lobatiano, personagens cl\u00e1ssicos da literatura infantil mundial, como Cinderela, Branca de Neve e Gato F\u00e9lix. Optou -se  por preservar a parte essencial do  texto original  pois penso que define bem a personalidade dos personagens . Lan\u00e7ar em quadrinhos  as principais obras desse grande escritor \u00e9 um projeto que pode  soar ambicioso ou  pretensioso,  mas acredito que muitos ,como eu e minha equipe, acreditam  na sua viabilidade . Estamos dando o primeiro passo ao  aderir a esse sistema de financiamento e temos certeza de que esse desejo se concretizar\u00e1  com o apoio de voc\u00eas. Obrigado. Informa\u00e7\u00f5es t\u00e9cnica s e prazo de entrega Formato 17x25cm com 72 p\u00e1ginas todas em cores. Miolo offset fosco gramatura 90 Capa em papel Couche brilho 300 g. Todas as p\u00e1ginas colorizadas na t\u00e9cnica aquarela pela aquarelista Sandramag . Previs\u00e3o de entrega : Agosto 2024"}