{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": true, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 30.0, "recompensas_menor_ajustado": 31.305535027289185, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 2060819, "autoria_nome": "ra\u00edssa reis", "autoria_nome_publico": "ra\u00edssa reis", "autoria_classificacao": "feminino", "social_seguidores": 3, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 1, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Belo Horizonte", "geral_uf": "MG", "geral_uf_br": "MG", "geral_city_id": 1634, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 40, "geral_data_fim": "2024-02-18T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2024-01-08T13:52:35.878056", "geral_meta": 700.0, "geral_meta_corrigida": 730.4624839700809, "geral_arrecadado": 210.0, "geral_arrecadado_corrigido": 219.13874519102427, "geral_percentual_arrecadado": 30.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 4, "geral_project_id": 174744, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Chegada repentina", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 7, "geral_total_apoiadores": 7, "topico_0": 0.0, "topico_1": 0.0, "topico_2": 0.0, "topico_3": 0.0, "topico_4": 0.0, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.2, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.0, "topico_10": 0.0, "topico_11": 0.0, "topico_12": 0.0, "topico_13": 0.0, "topico_14": 0.0, "topico_15": 0.0, "topico_16": 0.0, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.0, "topico_19": 0.0, "topico_20": 0.0, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.0, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.0, "topico_25": 0.4, "topico_26": 0.0, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.0, "topico_30": 0.0, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.0, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.0, "topico_35": 0.0, "topico_36": 0.0, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.0, "topico_40": 0.0, "topico_41": 0.0, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.0, "topico_45": 0.0, "topico_46": 0.0, "topico_47": 0.0, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.4, "geral_sobre": "Ol\u00e1, tudo bem? Me chamo Ra\u00edssa Reis e sou ilustradora e psic\u00f3loga. Ap\u00f3s estar em contato com muitas hist\u00f3rias, experi\u00eancias e relatos da cl\u00ednica, decidi relatar um pouco de como \u00e9 a vis\u00e3o da chegada dos sentimentos ruins, em espec\u00edfico da depress\u00e3o. O formato escolhido \u00e9 o zine, que traz um assunto de forma breve e objetiva. Ap\u00f3s pensar na possibilidade de transformar o projeto em um zine, decidi abrir essa campanha para alcan\u00e7ar mais pessoas e conseguir desenvolver algo em conjunto. Caso voc\u00ea considere a sa\u00fade mental importante ou se interessa pelo assunto, esse \u00e9 o in\u00edcio de um projeto que pode envolver e acolher pessoas que se identificam com a tem\u00e1tica. O apoio \u00e9 v\u00e1lido de qualquer forma. Se puder apoiar compartilhando com algu\u00e9m que voc\u00ea sabe que pode se interessar, j\u00e1 significa muito para mim. Um abra\u00e7o e se permita sentir \u2606"}