{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": true, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": true, "mencoes_humor": true, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": true, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 960.0, "recompensas_menor_ajustado": 990.951999437768, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 783217, "autoria_nome": "ricardo elesb\u00e3o alves", "autoria_nome_publico": "lorobuono fumetti", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 284, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 233, "social_projetos_publicados": 6, "geral_municipio": "Salvador", "geral_uf": "BA", "geral_uf_br": "BA", "geral_city_id": 620, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 57, "geral_data_fim": "2024-05-14T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2024-03-17T21:59:44.42064", "geral_meta": 18000.0, "geral_meta_corrigida": 18580.349989458147, "geral_arrecadado": 17734.0, "geral_arrecadado_corrigido": 18305.7737062806, "geral_percentual_arrecadado": 98.52222222222223, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 10, "geral_project_id": 174999, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "O Homem de Canudos (J\u00f4 Oliveira e Wanderley Diniz)", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 204, "geral_total_apoiadores": 176, "topico_0": 0.4, "topico_1": 0.4, "topico_2": 0.4, "topico_3": 0.0, "topico_4": 0.2, "topico_5": 0.2, "topico_6": 0.2, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.2, "topico_10": 0.2, "topico_11": 0.6, "topico_12": 0.2, "topico_13": 0.0, "topico_14": 0.4, "topico_15": 0.4, "topico_16": 0.4, "topico_17": 0.2, "topico_18": 0.2, "topico_19": 0.4, "topico_20": 0.0, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.6, "topico_23": 0.4, "topico_24": 0.2, "topico_25": 0.4, "topico_26": 0.4, "topico_27": 0.2, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.2, "topico_30": 0.6, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.4, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.6, "topico_35": 0.0, "topico_36": 0.2, "topico_37": 0.2, "topico_38": 0.2, "topico_39": 0.2, "topico_40": 0.4, "topico_41": 0.2, "topico_42": 0.2, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.2, "topico_45": 0.4, "topico_46": 0.4, "topico_47": 0.4, "topico_48": 0.2, "topico_49": 0.4, "geral_sobre": "A campanha Bonelli Brasil \u00e9 tamb\u00e9m uma homenagem aos quadrinistas brasileiros que trabalha(ra)m para Sergio Bonelli Editore : J\u00f4 Oliveira , Wilson Vieira , Pedro Mauro e Ibraim Roberson . Por este motivo, al\u00e9m do combo principal de O Homem de Canudos, reunimos aqui tamb\u00e9m produ\u00e7\u00f5es de Pedro Mauro e todos os combos s\u00e3o com FRETE GR\u00c1TIS . Esta \u00e9 uma parceria entre a Confraria Bonelli , a Editora Trem Fantasma e o selo editorial Lorobuono Fumetti , que tem como objetivo divulga\u00e7\u00e3o, promo\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o de quadrinhos italianos ( fumetti ) no Brasil. ATEN\u00c7\u00c3O : Como comentamos inicialmente todos os combos dessa campanha est\u00e3o com FRETE GR\u00c1TIS e voc\u00ea pode fazer livremente quantos apoios quiser. De todo modo, se preferir, pode fazer uma lista com os itens de seu interesse e faremos um combo exclusivo para voc\u00ea. Caso seja esta sua op\u00e7\u00e3o, por favor, envie um e-mail para lbfumetti@gmail.com . Este projeto viabiliza finalmente a publica\u00e7\u00e3o de O Homem de Canudos no Brasil. A hist\u00f3ria \u00e9 a primeira participa\u00e7\u00e3o de quadrinistas brasileiros na Sergio Bonelli Editore e tamb\u00e9m, at\u00e9 hoje, o \u00fanico quadrinho Bonelli com equipe criativa 100% nacional: Wanderley Diniz no argumento e roteiro e o mestre J\u00f4 Oliveira nos desenhos e cores. A publica\u00e7\u00e3o \u00e9 baseada na edi\u00e7\u00e3o 24 da cole\u00e7\u00e3o Un Uomo un\u2019Avventura , publicada na It\u00e1lia pela Edizioni Cepim , atual Sergio Bonelli Editore , em outubro de 1979. A cole\u00e7\u00e3o italiana Un Uomo un\u2019Avventura (Um homem e um aventura) foi publicada originalmente entre novembro de 1976 e novembro de 1980 pela Edizioni Cepim . Idealizada por Sergio Bonelli , com a curadoria de Dezio Canzio , o t\u00edtulo teve 30 edi\u00e7\u00f5es e contou com a participa\u00e7\u00e3o de grandes desenhistas, especialmente convidados, a exemplo de: Aurelio Galleppini , Giancarlo Alessandrini , Gino D'Antonio , Guido Buzzelli , Guido Crepax , Ferdinando Tacconi , Hugo Pratt , Ivo Milazzo , J\u00f4 Oliveira , Milo Manara , Renato Polese e Sergio Toppi . Entre 1994 e 1996 a Hobby & Work Italiana Editrice publicou outra cole\u00e7\u00e3o, denominada de I Grandi del Fumett o , com 24 das 30 edi\u00e7\u00f5es originais, onde O Homem de Canudos de J\u00f4 Oliveira tamb\u00e9m foi publicada. No Brasil a Editora Ebal publicou, entre 1978 e 1980, apenas seis das 30 edi\u00e7\u00f5es da cole\u00e7\u00e3o original. O Homem de Chicago foi republicada pelo selo Tortuga da Memy Media em setembro de 2022, na s\u00e9rie Biblioteca Bonelli, n\u00famero 1. Em fevereiro de 2024 a Editora Figura publicou novamente O Homem do Nilo e mais os in\u00e9ditos O Homem dos P\u00e2ntanos e O Homem do M\u00e9xico, na Cole\u00e7\u00e3o Toppi, volume 6: Revolucion\u00e1rios . Al\u00e9m disso, recentemente a Editora Comix Zone fez um an\u00fancio de uma edi\u00e7\u00e3o de Milo Manara dentro da publica\u00e7\u00e3o Odisseias Inici\u00e1ticas, que traz mais uma in\u00e9dita, O Homem da Neve. Com a publica\u00e7\u00e3o de O Homem de Canudos e O Homem da Neve, ainda em 2024, chegaremos ao total de dez (1, 2, 3, 4, 7, 10, 12, 17, 19 e 24) das 30 hist\u00f3rias que sa\u00edram na cole\u00e7\u00e3o italiana. Todos os apoiadores de O Homem de Canudos no Catarse receber\u00e3o gratuitamente os seguintes brindes exclusivos da campanha: um cart\u00e3o postal (15x10cm) autografado pelo desenhista da edi\u00e7\u00e3o e um cordel sobre Ant\u00f4nio Conselheiro, de autoria do poeta Rouxinol do Rinar\u00e9 e com capa de J\u00f4 Oliveira . Al\u00e9m do combo b\u00e1sico, a campanha Bonelli Brasil oferece uma s\u00e9rie de combos especiais \" Pedro Mauro \", artista brasileiro da Sergio Bonelli Editore , que recentemente teve a honra de desenhar Tex Willer . A seguir um exemplo de um combo especial \" Pedro Mauro \" com o calend\u00e1rio 2024 que inclui artes do artista Bonelli , autografadas individualmente. Combo Pedro Mauro - Calend\u00e1rio 2024 Autografado. A Trem Fantasma , respons\u00e1vel pela publica\u00e7\u00e3o de O Homem de Canudos no Brasil, tamb\u00e9m est\u00e1 oferecendo combos especiais que envolva o combo principal ( Bonelli Brasil ) e quadrinhos da editora com 30% de desconto e frete gr\u00e1tis . O Homem de Canudos \u00e9 de autoria do jornalista e poeta Wanderley Diniz , nascido em Patroc\u00ednio, MG e que em outubro deste ano completa 80 anos. Wanderley foi o respons\u00e1vel por argumento, roteiro e di\u00e1logos da edi\u00e7\u00e3o e tamb\u00e9m pelo texto \"O Povo de Deus contra a Rep\u00fablica dos Coron\u00e9is\", que vamos publicar na \u00edntegra na edi\u00e7\u00e3o brasileira. Curiosamente as edi\u00e7\u00f5es publicadas na It\u00e1lia n\u00e3o deram o devido cr\u00e9dito ao autor, repara\u00e7\u00e3o que ser\u00e1 feita na nossa edi\u00e7\u00e3o. Pernambucano da Ilha de Itamarac\u00e1, nasceu em 04/03/1944 e passou boa parte da sua inf\u00e2ncia em Campina Grande, PB, e a adolesc\u00eancia em Aquidauana e Ponta Por\u00e3, MS. Foi aluno da Escola Nacional de Belas Artes no Rio de Janeiro, e por seis anos morou em Budapeste, Hungria. Durante seis meses estudou desenho animado no St\u00fadi\u00f3 Pann\u00f3nia, e depois frequentou a Academia H\u00fangara de Artes Aplicadas ( Magyar Iparm\u00fcv\u00e9szeti F\u00f6iskola , hoje conhecida como Universidade Moholy-Nagy de Arte e Design ), onde concluiu o curso de Artes Gr\u00e1ficas. Os seus primeiros trabalhos, livros e quadrinhos foram impressos nos anos 70 na It\u00e1lia. Publicou tamb\u00e9m livros na Fran\u00e7a e Alemanha, e seus quadrinhos tiveram edi\u00e7\u00f5es na Espanha, It\u00e1lia, Gr\u00e9cia, S\u00e9rvia, Dinamarca, Argentina e Brasil. J\u00f4 participou em exposi\u00e7\u00f5es de ilustra\u00e7\u00e3o em v\u00e1rias partes do mundo. Al\u00e9m de outros livros que ilustrou, recebeu a indica\u00e7\u00e3o de Altamente Recomend\u00e1vel, pelo seu livro de imagens Os Donos da Bola . Seu primeiro livro publicado na It\u00e1lia, Compare Gatto Impara La Lezione (Compadre Gato Aprende a Li\u00e7\u00e3o), fez parte do cat\u00e1logo e da exposi\u00e7\u00e3o oficial da Feira do Livro de Bologna. Desenhista de selos postais, criou mais de 50  pe\u00e7as filat\u00e9licas para os Correios. Ganhou quatro vezes a Medalha Olho de Boi pela cria\u00e7\u00e3o do melhor selo brasileiro. Por duas vezes recebeu o trof\u00e9u do melhor selo do mundo , na cidade de Asiago, It\u00e1lia. Foi agraciado com o Pr\u00eamio Tucux\u00ed de Ilustra\u00e7\u00e3o , o Trof\u00e9u Carlos Estev\u00e3o de Humor e o Trof\u00e9u de Grande Mestre dos Quadrinhos , que lhe foi entregue durante o Festival Internacional HQ-Mix em S\u00e3o Paulo, em 2004. Apaixonado pela cultura popular brasileira, tem procurado sempre refer\u00eancias no cordel, na xilogravura das capas dos folhetos, nos bonecos do Vitalino, no mamulengo e em diversas manifesta\u00e7\u00f5es folcl\u00f3ricas. Sinopse - No final do s\u00e9culo XIX o sert\u00e3o nordestino era assolado por seca, fome e viol\u00eancia. Ap\u00f3s ver sua fam\u00edlia ser morta por jagun\u00e7os, Pedro se encontra em uma sinistra espiral de vingan\u00e7a e reden\u00e7\u00e3o, at\u00e9 que seus passos cruzam com os de Ant\u00f4nio Conselheiro . Naqueles dias, \u201co sangue correr\u00e1 como rio no sert\u00e3o\u201d e as for\u00e7as da rec\u00e9m instaurada Rep\u00fablica avan\u00e7am sobre o \u201cmessias de Canudos\u201d e seus seguidores. Conseguir\u00e1 Pedro sobreviver ao embate que marcou para sempre, como uma profunda cicatriz, a Hist\u00f3ria do Brasil?"}