{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": true, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": true, "folclore": true, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 160.0, "recompensas_menor_ajustado": 162.07176315423473, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 365200, "autoria_nome": "eberton ferreira", "autoria_nome_publico": "eberton ferreira", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 290, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 120, "social_projetos_publicados": 9, "geral_municipio": "S\u00e3o Gon\u00e7alo", "geral_uf": "RJ", "geral_uf_br": "RJ", "geral_city_id": 3667, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 74, "geral_data_fim": "2025-01-16T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2024-09-19T02:06:49.110497", "geral_meta": 7500.0, "geral_meta_corrigida": 7597.113897854753, "geral_arrecadado": 8619.0, "geral_arrecadado_corrigido": 8730.603291414682, "geral_percentual_arrecadado": 114.92, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 11, "geral_project_id": 175127, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "AVISOS", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 85, "geral_total_apoiadores": 82, "geral_sobre": "Esta \u00e9 uma campanha que est\u00e1 sendo realizada na modalidade FLEX , por\u00e9m a revista s\u00f3 ser\u00e1 impressa e entregue aos apoiadores se atingirmos um m\u00ednimo de 80% do valor da meta. Caso isso n\u00e3o aconte\u00e7a at\u00e9 o prazo m\u00e1ximo que a plataforma permite ficar com a campanha no ar, a mesma ser\u00e1 cancelada . Por\u00e9m, n\u00e3o se preocupe caso isso venha a acontecer, pois o Catarse retornar\u00e1 o investimento de todos voc\u00eas (assim como acontece nas campanhas Tudo ou Nada). Lorde Lobo e eu conversamos sobre essa ideia e batizamos essa 'nossa nova modalidade' como \"Tudo ou FLEX\" !\nMas, Eberton , ent\u00e3o por que voc\u00ea n\u00e3o escolheu fazer a modalidade Tudo ou Nada? O ponto \u00e9 que, nessa modalidade ter\u00edamos apenas 2 meses para arrecadar o valor necess\u00e1rio para a realiza\u00e7\u00e3o do projeto... J\u00e1 com a op\u00e7\u00e3o FLEX teremos mais tempo dispon\u00edvel de arrecada\u00e7\u00e3o e por isso eu decidi elaborar essa estrat\u00e9gia diferente das convencionais, assim como vem sendo aplicado em outras campanhas do meu est\u00fadio (veja aqui e aqui ).\nO objetivo desta campanha \u00e9 arrecadar valores para a impress\u00e3o do segundo Projeto Gr\u00e1fico do Est\u00fadio Ton que \u00e9 um one-shot (hist\u00f3ria fechada, completa) e ter\u00e1 acabamento mais luxuoso.\nTamb\u00e9m queremos oferecer uma leitura fora da curva, por\u00e9m ao mesmo tempo abordando as afli\u00e7\u00f5es do cotidiano, das escolhas que tomamos a todo o momento e das suas consequ\u00eancias.\nO objetivo \u00e9 utilizar a plataforma do Catarse para potencializar a pr\u00e9-venda levando esta obra ao conhecimento de mais leitores.\nOBS: Como fizemos anteriormente a esta campanha, iniciaremos esta sem um prazo final estipulado, por ainda estar faltando concluir algumas p\u00e1ginas do lan\u00e7amento. Por\u00e9m com previs\u00e3o de entrega para junho de 2025 ( ou antes - vou me comunicando com voc\u00eas), mas n\u00e3o se preocupem, faltam pouqu\u00edssimos detalhes para a conclus\u00e3o da HQ. Assim que estiver tudo pronto aqui e chegando na porcentagem m\u00ednima de vendas , a revista ser\u00e1 impressa e as tendo em m\u00e3os logo em seguida entregarei as recompensas aos apoiadores!\nContudo a ideia \u00e9 aproveitar esses meses em que estarei finalizando a produ\u00e7\u00e3o para tentar vender o m\u00e1ximo de HQs aqui pela campanha e para isso contarei com todos voc\u00eas para adquirirem e compartilharem!\nOBS1: Assim que atingirmos 80% da meta j\u00e1 ser\u00e1 definida a data para o t\u00e9rmino da campanha.\nOBS2: Preparei combos especiais para quem j\u00e1 participou e tamb\u00e9m para aqueles que n\u00e3o participaram das campanhas anteriores que realizaram aqui no Catarse, mas se voc\u00ea N\u00c3O encontrou seu combo ideal solicitado um personalizado. Para isso \u00e9 s\u00f3 entrar em contato pelo Zap: (21) 96736-1309 ou e-mail: eberton.ton@gmail.com.\nOBS3: Entre no grupo secreto do Est\u00fadio Ton ( clicando aqui ) - onde somente o administrador Eberton Ferreira realiza postagens para se comunicar com o p\u00fablico. Assim voc\u00ea ficar\u00e1 por dentro da produ\u00e7\u00e3o das p\u00e1ginas finais deste projeto que est\u00e3o sendo finalizadas enquanto a campanha rola por aqui.\nPara quem estiver interessado em conhecer mais o fundo sobre os trabalhos lan\u00e7ados pelo Est\u00fadio Ton , assista esta mat\u00e9ria bem bacana sobre o per\u00edodo pand\u00eamico no telejornal RJTV1 da Globo :\nAbaixo est\u00e3o algumas reportagens sobre as campanhas anteriores que foram veiculadas na m\u00eddia especializada e jornais (impressos e digitais):\nG1 DO SUL DE MINAS\nO S\u00c3O GON\u00c7ALO - V\u00c1RIAS REPORTAGENS\nMETR\u00d3POLES\nO DIA\nMEIA HORA\nDAKI\nO FLUMINENSE\nARTCULTO\nPOLTRONA POP\nNERD NOT\u00cdCIAS\nVeja tamb\u00e9m como foi o desempenho das campanhas anteriormente realizadas pelo Est\u00fadio Ton (com todas as recompensas j\u00e1 entregues aos apoiadores):\nhttps://www.catarse.me/sertaodosmortos (2024)\nhttps://www.catarse.me/xama5 (2024)\nhttps://www.catarse.me/rededacarne2_3 (2023)\nhttps://www.catarse.me/hiperestrela (2023)\nhttps://www.estudioton.com.br/campanha_causos_reim... (2023)\nhttps://www.catarse.me/xama4 (2022)\nwww.catarse.me/sete2_final (2022)\nwww.catarse.me/sete2_xama3 (2021)\nwww.catarse.me/sete2 (2021)\nTudo o que foi falado at\u00e9 agora \u00e9 para mostrar a voc\u00eas a seriedade do meu trabalho com quadrinhos e sobre a minha luta para trazer leituras fora da caixa \u00e0s m\u00e3os dos leitores. Agora vamos ao que interessa? Vou falar mais sobre esta campanha...\nAVISO S ser\u00e1 a segunda edi\u00e7\u00e3o de uma linha ainda mais luxuosa do Est\u00fadio Ton.\nEste projeto \u00e9 o segundo one-shot que o selo editorial do Est\u00fadio Ton est\u00e1 lan\u00e7ando e, por essa raz\u00e3o, \u00e9 um importante divisor na linha editorial da empresa. \u00c9 tamb\u00e9m o segundo trabalho que n\u00e3o \u00e9 de autoria do CEO do est\u00fadio, que desta vez assina a capa, os desenhos e a edi\u00e7\u00e3o da revista.\nAbaixo deixarei a arte inteira da capa, algumas p\u00e1ginas no nanquim e depois com a arte-final depois da inser\u00e7\u00e3o dos tons de cinza trazendo luz, sombras e volumes aos desenhos e, por fim, a sinopse para degusta\u00e7\u00e3o  de voc\u00eas:\nAVISOS - SINOPSE\nH\u00e1 diversas maneiras de se apresentar uma hist\u00f3ria: em prosas, versos, can\u00e7\u00f5es e di\u00e1logos. Por\u00e9m, convido voc\u00ea a experimentar uma forma narrativa diferente, onde poder\u00e1 acompanhar a jornada interior de um empres\u00e1rio que est\u00e1 em plena viagem de neg\u00f3cios, sendo revelada atrav\u00e9s de diversos tipos de placas... Desde sinaliza\u00e7\u00f5es de tr\u00e2nsito, encartes, letreiros e at\u00e9 mesmo outros tipos de \"AVISOS\" dispostos por todo o caminho!\nCR\u00c9DITOS\nCria\u00e7\u00e3o (conto original) de Alvaro Moreira de Carvalho\nRoteiro Adaptado para HQ por Eberton Ferreira\nCapa, Ilustra\u00e7\u00f5es, Arte final e edi\u00e7\u00e3o de Eberton Ferreira\nReformula\u00e7\u00e3o do logotipo do Est\u00fadio Ton por Lorde Lobo\nProjeto editorial e publicadora Est\u00fadio Ton\nA Kanikoss Moda Nerd \u00e9 uma empresa pioneira em produ\u00e7\u00e3o de estampas exclusivas externas ao mercado de quadrinhos nacionais.\nO Est\u00fadio Ton e a Kanikoss firmaram parceria trazendo diversas estampas de todas as s\u00e9ries produzidas pelo est\u00fadio, incluindo a desta obra repleta de regionalidade nordestina.\nCAMISETAS DE ALTA QUALIDADE E CONFORTO\nAs camisas da Kanikoss s\u00e3o fabricadas com tecido 100% poli\u00e9ster de alt\u00edssima qualidade, leve e flex\u00edvel para garantir o m\u00e1ximo conforto. E o melhor de tudo \u00e9 que elas s\u00e3o f\u00e1ceis de cuidar - n\u00e3o amassam e n\u00e3o precisam ser passadas!\nESTAMPAS COM CORES VIVAS E DEFINI\u00c7\u00c3O EXCELENTE\nOs estampados s\u00e3o produzidos em alta defini\u00e7\u00e3o e possuem cores vibrantes que nunca desbotam, mesmo ap\u00f3s v\u00e1rias lavagens. Com as camisetas da Kanikoss, voc\u00ea pode ter certeza de que suas estampas permanecer\u00e3o vivas e n\u00edtidas por muito tempo.\nMEDIDAS PARA TODOS OS TAMANHOS\nA Kanikoss Moda Nerd oferece camisetas em uma ampla variedade de tamanhos, incluindo infantis, masculinos, femininos e plus size.\n===== INSTRU\u00c7\u00d5ES PARA AQUISI\u00c7\u00c3O DAS CAMISETAS ======\nAbaixo est\u00e3o os monckups com as op\u00e7\u00f5es de estampas dispon\u00edveis e as tabelas contendo informa\u00e7\u00f5es sobre as camisas. Anote o modelo e as medidas da camiseta que sejam adequadas ao seu perfil, escolha a estampa desejada, v\u00e1 na recompensa da kanikoss (a primeira da rela\u00e7\u00e3o) e realize o seu apoio. Depois \u00e9 s\u00f3 entrar em contato pelo e-mail eberton.ton@gmail.com ou pelo zap (21) 96736-1309 e informar os detalhes da sua compra.\nEm caso de d\u00favidas entre em contato via WattsApp para os devidos esclarecimentos ou para que possamos personalizar sua recompensa com mais camisas, se assim desejar.\n====== MODELOS E MEDIDAS ======\nCAMISETA INFANTIL\nTamanho 2 = 29 (largura) x 40 (comprimento) Tamanho 4 = 31 (largura) x 43 (comprimento) Tamanho 6 = 33 (largura) x 46 (comprimento) Tamanho 8 = 37 (largura) x 53 (comprimento) Tamanho 10 = 39 (largura) x 52 (comprimento) Tamanho 12 = 42 (largura) x 55 (comprimento) Tamanho 14 = 45 (largura) x 58 (comprimento)\nCAMISETA MASCULINA\nTamanho PP = 48 (largura) x 62 (comprimento) Tamanho P = 51 (largura) x 65 (comprimento) Tamanho M = 54 (largura) x 68 (comprimento) Tamanho G = 57 (largura) x 71 (comprimento) Tamanho GG = 60 (largura) x 74 (comprimento)\nCAMISETA BABYLOOK FEMININA\nTamanho PP = 37 (largura) x 55 (comprimento) Tamanho P = 39 (largura) x 58 (comprimento) Tamanho M = 42 (largura) x 61 (comprimento) Tamanho G = 45 (largura) x 64 (comprimento) Tamanho GG = 48 (largura) x 67 (comprimento)\nCAMISETA PLUS SIZE\nTamanho 3G / XGG = 63 (largura) x 77 (comprimento) Tamanho 4G / EXG = 66 (largura) x 80 (comprimento)\nOBS:\nO autor Eberton Ferreira e a Kanikoss Moda Nerd n\u00e3o se responsabilizam por informa\u00e7\u00f5es que possam estar erradas sobre o tamanho e o modelo da camiseta, n\u00e3o tendo direito a trocas e/ou devolu\u00e7\u00f5es ap\u00f3s a entrega efetuada.\nVisando fomentar o universo que circunda o mercado de quadrinhos nacionais e de incentivo ao empreendedorismo , o Est\u00fadio Ton vem disponibilizando espa\u00e7o para publicidade em suas revistas. Assim os leitores podem se divertir lendo as hist\u00f3rias e, ao mesmo tempo, conhecerem outros selos editoriais, editoras, cursos, moda nerd, livreiros, produtores culturais, gibiterias, livrarias, events, gr\u00e1ficas, canais de YouTube, etc.\nEnt\u00e3o se voc\u00ea realmente quer alcan\u00e7ar o seu p\u00fablico e almeja divulgar a marca de sua empresa para a galera que curte o universo geek/nerd espalhado por esse Brasilz\u00e3o, veja qual recompensa melhor se adequa ao seu bolso!\nAssim que a campanha chegar aos 100% iremos estipular metas estendidas que, se alcan\u00e7adas, trar\u00e3o brindes exclusivos para TODOS os apoiadores.\nO ESCRITOR DO CONTO ORIGINAL:\nALVARO MOREIRA DE CARVALHO \u00e9 poeta, escritor e empres\u00e1rio, nascido na cidade de Machado / MG. Possui forma\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica em Eletr\u00f4nica na ETE de Santa Rita do Sapuca\u00ed e An\u00e1lise de Sistemas com especializa\u00e7\u00e3o na \u00e1rea de TI, Telecomunica\u00e7\u00f5es - Internet / Web Design - diretor.\nNo ramo liter\u00e1rio, publicou contos nos livros: Dias Contados, Dimens\u00f5es.Br, Marcas na Parede e Tratados Secretos de Magia, pela Editora Andross. J\u00e1 as antologias, Grimoire dos Vampiros e UFO, sa\u00edram pela Editora Literata. \u00c9 autor do livro solo CrHoMo \u2013 Cr\u00f4nicas de um Homem Morto, pela editora C\u00e9lula.\nFoi premiado nos concursos: Papo de Quadrinhos, Colatina (ES), Secretaria da Cultura (RS), Poetas em Desassossego (Portugal), Alquimia das Letras e Via Liter\u00e1ria.\nPelo conto, Avisos, ganhou os Concursos Liter\u00e1rios de Colatina e da AML (antes de ser membro da academia) - onde venceu por melhor texto e apresenta\u00e7\u00e3o - na \u00e9poca exibindo pequenos cartazes simulando as placas contidas na narrativa.\nAtualmente \u00e9 Presidente da da AML - Academia Machadense de Letras.\nO ILUSTRADOR / EDITOR E ROTEIRISTA DA ADAPTA\u00c7\u00c3O PARA HQ:\nEBERTON FERREIRA \u00e9 designer gr\u00e1fico, editor e quadrinista independente, nascido na cidade de S\u00e3o Gon\u00e7alo - RJ.\nDesde de 2015 se inseriu no mercado atrav\u00e9s de auto-publica\u00e7\u00f5es. Diversificando g\u00eaneros desde super-her\u00f3is, aventura, suspense e terror, o artista se especializou em contos sobre o folclore brasileiro e lendas urbanas.\nNo ano de 2017 foi premiado pela ABRAHQ (Academia Brasileira de Hist\u00f3rias em Quadrinhos) como melhor roteirista pela s\u00e9rie Causos.\nA PUBICADORA DA ADAPTA\u00c7\u00c3O PARA HQ:\nEberton Ferreira \u00e9 CEO do Est\u00fadio Ton que surgiu para representar os seus pr\u00f3prios quadrinhos e oferecer servi\u00e7os de design em geral, cria\u00e7\u00e3o de personagens, desenvolvimento de roteiros, anima\u00e7\u00e3o, dublagens, edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeos, edi\u00e7\u00e3o de \u00e1udios, elabora\u00e7\u00e3o de artes para social m\u00eddia, motion designer, Ilustra\u00e7\u00e3o, capas para livros, desenvolvimento de quadrinhos, colora\u00e7\u00e3o digital e consultorias de arte para empresas, assim como para a produ\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o de HQs feitas em parcerias com outros selos editoriais, al\u00e9m de agregar valores culturais atrav\u00e9s dos quadrinhos incentivando o colecionismo e participando da forma\u00e7\u00e3o de novos leitores.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.4, "1": 0.0, "2": 0.2, "3": 0.4, "4": 0.4, "5": 0.4, "6": 0.4, "7": 0.6, "8": 0.4, "9": 0.4, "10": 0.4, "11": 0.6, "12": 0.4, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.2, "16": 0.6, "17": 0.0, "18": 0.2, "19": 0.6, "20": 0.4, "21": 0.2, "22": 0.4, "23": 0.4, "24": 0.0, "25": 0.4, "26": 0.0, "27": 0.8, "28": 0.6, "29": 0.0, "30": 0.4, "31": 0.4, "32": 0.2, "33": 0.2, "34": 0.2, "35": 0.6, "36": 0.2, "37": 0.6, "38": 0.4, "39": 0.0, "40": 0.2, "41": 0.2, "42": 0.6, "43": 0.4, "44": 0.0, "45": 0.4, "46": 0.2, "47": 0.4, "48": 0.2, "49": 0.2}}