{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": true, "mencoes_humor": true, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": true, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 200.0, "recompensas_menor_ajustado": 206.44833321620166, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1365420, "autoria_nome": "rafael neckel machado", "autoria_nome_publico": "lemmmas", "autoria_classificacao": "outros", "social_seguidores": 15, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 5, "social_projetos_publicados": 3, "geral_municipio": "Florian\u00f3polis", "geral_uf": "SC", "geral_uf_br": "SC", "geral_city_id": 4504, "geral_content_rating": 18, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 45, "geral_data_fim": "2024-04-20T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2024-03-05T14:05:58.240095", "geral_meta": 10000.0, "geral_meta_corrigida": 10322.416660810082, "geral_arrecadado": 10135.0, "geral_arrecadado_corrigido": 10461.76928573102, "geral_percentual_arrecadado": 101.35, "geral_conteudo_adulto": true, "geral_posts": 8, "geral_project_id": 175211, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "PaiA\u00e7o", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 102, "geral_total_apoiadores": 94, "topico_0": 0.0, "topico_1": 0.0, "topico_2": 0.0, "topico_3": 0.0, "topico_4": 0.6, "topico_5": 0.2, "topico_6": 0.2, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.0, "topico_10": 0.4, "topico_11": 0.0, "topico_12": 0.2, "topico_13": 0.0, "topico_14": 0.2, "topico_15": 0.2, "topico_16": 0.0, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.0, "topico_19": 0.2, "topico_20": 0.0, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.0, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.2, "topico_25": 0.6, "topico_26": 0.2, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.2, "topico_29": 0.0, "topico_30": 0.0, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.0, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.2, "topico_35": 0.0, "topico_36": 0.2, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.2, "topico_39": 0.2, "topico_40": 0.0, "topico_41": 0.2, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.2, "topico_44": 0.0, "topico_45": 0.2, "topico_46": 0.0, "topico_47": 0.6, "topico_48": 0.2, "topico_49": 0.4, "geral_sobre": "Observa\u00e7\u00f5es 1.Se batermos a meta voc\u00ea receber\u00e1 a recompensa que escolheu, se n\u00e3o bater a meta seu dinheiro ser\u00e1 devolvido automaticamente pelo .Se voc\u00ea apoiou, mas n\u00e3o quer seu nome no livro me envie uma mensagem! PaiA\u00e7o Para comemorar e marcar o primeiro ano do nosso filho, reuni todas as tirinhas que fiz sobre nossa rotina desde a gravidez at\u00e9 agora, para publicar um livro! Nele voc\u00ea encontrar\u00e1 personagens reais e imaginados vivendo o cotidiano c\u00f4mico de um Pai, uma M\u00e3e e um Filho rec\u00e9m chegado O projeto \u201cPaiA\u00e7o\u201d \u00e9 pra mim uma jornada de autoconhecimento, Uma discuss\u00e3o comigo mesmo sobre o ser pai hoje em dia. E mais do que tudo uma declara\u00e7\u00e3o de amor a nossa fam\u00edlia! Nunca havia me imaginado como um personagem, sempre preferi ficar por traz das telas desenhando e camuflado em outras hist\u00f3rias. Mas nosso filho j\u00e1 veio trazendo essa novidade pra mim. Quebrando paradigmas e desconstruindo meu ego, me deixando assim um pouco mais leve para mostrar um lado ainda n\u00e3o explorado publicamente. Adoro brincar sobre as adversidades da vida, rir das nossas limita\u00e7\u00f5es humanas, e esses personagens da vida real vem pra falar um pouco sobre esse cotidiano que pode ser chato ou inspirador dependendo de como levamos a vida. Como surgiu a ideia Quando descobrimos que \u00edamos ser pais ficamos muito felizes e aproveitamos bastante a gravidez imaginando como seria com a chegada do beb\u00ea. Mas mesmo com toda a alegria e amor, havia tamb\u00e9m muitas d\u00favidas, medos e tantos outros fantasmas que vinham assombrando pelos cantos. Muitos esteri\u00f3tipos e conselhos manjados vinham tanto de fora como de dentro e isso me incomodava. Mas nada melhor que um espinho na mente para fazer florescer as ideias. Depois de vermos um filme sobre paternidade, e nos emocionado bastante, fomos dormir e acabei sonhando com esse nome:\u201cPaiA\u00e7o\u201d pra fazer um projeto que ainda n\u00e3o sabia o formato. Paia\u00e7o \u00e9 um modo carinhoso que minha esposa tem de falar quando fa\u00e7o alguma piadinha. Quando contei pra ela sobre esse sonho ela adorou e me incentivou! Sou f\u00e3 de quadrinhos desde crian\u00e7a, mas nunca havia feito algo assim, e em outra madrugada de ins\u00f4nia tive a primeira ideia de tirinha. O financiamento coletivo O financiamento coletivo \u00e9 a maneira que encontrei de publicar esse livro. Tivemos um Feedback muito legal atrav\u00e9s das redes sociais, virtuais e reais, e isso me motivou a continuar publicando tirinhas e compartilhando esse cotidiano maluco de ser pais. Ent\u00e3o resolvi fazer esta campanha pra que possamos continuar juntos nessa jornada tamb\u00e9m no papel. Esse foi apenas o primeiro ano do PaiA\u00e7o e do nosso filho amado, muitas coisas importantes j\u00e1 aconteceram. Espero que em breve voc\u00ea j\u00e1 possa ter seu exemplar em m\u00e3os! Pra isso acontecer, bora apoiar e compartilhar essa ideia com todas as pessoas que voc\u00ea lembrar e achar que i curtir essa viagem! Agora vou l\u00e1 porque o filho j\u00e1 acordou! Beijos e abra\u00e7os! Tamo junto O livro O livro ter\u00e1 em torno de 44 p\u00e1g. Ser\u00e1 no tamanho de 23x16cm Papel offset 90g. Capa cart\u00e3o. Alguns detalhes ainda est\u00e3o sendo produzidos, podendo ser mudado um detalhe ou outro. O Autor Costumo dizer que comecei nas artes atrav\u00e9s do Graffiti, pois foi como fui sendo rconhecido. Mas lembro da inf\u00e2ncia onde eu j\u00e1 fazia hist\u00f3rias em quadrinhos, e foi onde a criatividade come\u00e7ou a aparecer com mais for\u00e7a. Costumava ir criando hist\u00f3rias quadro a quadro sem saber o que iria acontecer. Algumas eu cheguei a finalizar, mas infelizmente os pap\u00e9is foram pro lixo. Certamente permanecem vivas em mim, nas artes que tenho criado hoje, e no nome art\u00edstico que escolhi pra me guiar: Lemmmas."}