{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": true, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": true, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": true, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 50.0, "recompensas_menor_ajustado": 51.612083304050415, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 315225, "autoria_nome": "manoela boianovsky da costa", "autoria_nome_publico": "manoela costa", "autoria_classificacao": "feminino", "autoria_classificacao_id": 4, "social_seguidores": 53, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 11, "social_projetos_publicados": 5, "geral_municipio": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5269, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 35, "geral_data_fim": "2024-04-10T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2024-03-05T20:47:45.81843", "geral_meta": 4700.0, "geral_meta_corrigida": 4851.5358305807395, "geral_arrecadado": 5330.0, "geral_arrecadado_corrigido": 5501.848080211775, "geral_percentual_arrecadado": 113.40425531914894, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 15, "geral_project_id": 175368, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Animus - O povo selvagem", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 74, "geral_total_apoiadores": 73, "geral_sobre": "\u201c Animus \u201d \u00e9 um projeto autoral de quadrinho contando a jornada de uma jovem prestes a encarar mudan\u00e7as selvagens em seu mundo.\nO primeiro volume foi publicado de maneira independente e encantou leitores por onde passou.\nAgora chegou o momento de descobrirmos a continua\u00e7\u00e3o dessa jornada. Mas antes disso, vamos falar um pouquinho do volume 1?\n\u201cTodos n\u00f3s temos magia no sangue, \u00e9 parte de quem somos.\"\nEm um mundo de fantasia em que a magia \u00e9 parte integrante de todas as coisas vivas, a jovem filha de uma  poderosa sacerdotisa n\u00e3o consegue executar a magia como \u00e9 esperado dela. Alma se esfor\u00e7a, em v\u00e3o, para adequar-se \u00e0s expectativas de sua fam\u00edlia e sociedade.\nSeu ref\u00fagio passa a ser o tear, mas apesar de ser uma habilidosa tecel\u00e3, Alma n\u00e3o consegue superar essa sensa\u00e7\u00e3o de isolamento de n\u00e3o pertencimento que a assombra.\n\u201c \u00c9 preciso dizer que levei o triplo do tempo que costumo levar para ler uma HQ com Animus e o motivo \u00e9 bem simples: Manoela Costa trata cada painel da HQ como uma obra de arte \u00fanica, com pinturas bel\u00edssimas, cen\u00e1rios deslumbrantes e personagens expressivos e cheios de personalidade, \u00e9 imposs\u00edvel ver toda essa beleza sem se demorar um pouco antes de ir para a pr\u00f3xima p\u00e1gina! Ainda estou impressionado por Animus ser sua HQ de estreia, j\u00e1 que ela domina a linguagem de um modo extraordin\u00e1rio!\u201d\nTom Dutra (Tom Dutra Dicas)\nA aguardada continua\u00e7\u00e3o do quadrinho \u201cAnimus - A magia selvagem\u201d nos revela o paradeiro de Alma depois da aterrorizante invas\u00e3o de seu lar. Em meio \u00e0 floresta sombria, ela ir\u00e1 encontrar pistas sobre um passado distante no qual a magia selvagem reinava.\nAlian\u00e7as inesperadas ser\u00e3o formadas conforme a narrativa nos revela duas perspectivas distintas: atrav\u00e9s dos olhos de Alma, a \u00faltima arceriana livre, e de Miran, membro do ex\u00e9rcito invasor.\nAnimus: O povo selvagem traz di\u00e1logos sobre empatia, o poder transformativo dos relacionamentos e sobre encontrar seu pr\u00f3prio caminho no mundo.\nEste volume conta com 124 p\u00e1ginas coloridas! Al\u00e9m disso, conta com textos repletos de curiosidades e esbo\u00e7os para voc\u00ea conhecer o processo de cria\u00e7\u00e3o da obra.\nA capa vai ganhar uma lamina\u00e7\u00e3o fosca e orelhas, para garantir que ela fique bonita na sua estante e dure bastante tempo em suas m\u00e3os.\n\u201c Manoela Costa \u00e9 ilustradora, escritora, roteirista e quadrinista. Desde 2013, trabalha com cria\u00e7\u00e3o e arte digital. Na inf\u00e2ncia, ela era apaixonada por livros de fantasia e por contar hist\u00f3rias. Esse fasc\u00ednio a levou a cursar Design Gr\u00e1fico na Universidade Estadual de Santa Catarina. Atualmente, ela une essa antiga paix\u00e3o \u00e0 sua grande imagina\u00e7\u00e3o e busca sempre embarcar em novas aventuras, criando fascinantes mundos de fantasia. Depois de anos ajudando autores do Brasil e do mundo a publicarem suas obras, ela decidiu que seria a hora de escrever suas pr\u00f3prias hist\u00f3rias. De forma independente e brilhante, lan\u00e7ou os livros: \u201c Animus - A magia selvagem\u201d e \u201cTerror comprimido\u201d . Al\u00e9m disso, ela tamb\u00e9m realiza artes para capas de livros, jogos de tabuleiro, quadrinhos e materiais paradid\u00e1ticos.\u201d\nAndressa Maltese (Editora Mostarda)\n\u00c9 novo no Catarse? Vou explicar como funciona! Nessa plataforma, voc\u00ea pode apoiar a produ\u00e7\u00e3o de um material que ainda n\u00e3o foi lan\u00e7ado, colocando sua contribui\u00e7\u00e3o para que ele seja feito. Apoiando o projeto nessa fase, voc\u00ea tem acesso a alguns benef\u00edcios exclusivos, como ter o livro em primeira m\u00e3o e autografado, recompensas \u00fanicas e minha profunda gratid\u00e3o por acreditar nessa hist\u00f3ria!\nAqui vai uma pr\u00e9via das recompensas para os apoiadores!\nVolume f\u00edsico com lindo acabamento fosco e orelhas para tornar sua experi\u00eancia de leitura ainda mais m\u00e1gica:\nVolume digital para ler confortavelmente onde quer que voc\u00ea esteja:\nWallpapers exclusivos em formatos diversos para todas as suas telinhas:\nE mais!\nMarca p\u00e1ginas, artes exclusivas e o mais importante de tudo: minha profunda gratid\u00e3o por seu apoio!", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.0, "1": 0.2, "2": 0.6, "3": 0.2, "4": 0.8, "5": 0.2, "6": 0.8, "7": 0.2, "8": 0.6, "9": 0.4, "10": 0.2, "11": 0.6, "12": 0.4, "13": 0.0, "14": 0.2, "15": 0.4, "16": 0.6, "17": 0.0, "18": 0.2, "19": 0.2, "20": 0.2, "21": 0.2, "22": 0.4, "23": 0.6, "24": 0.0, "25": 0.2, "26": 0.2, "27": 0.6, "28": 0.2, "29": 0.2, "30": 0.4, "31": 0.0, "32": 0.2, "33": 0.2, "34": 0.2, "35": 0.6, "36": 0.6, "37": 0.2, "38": 0.4, "39": 0.0, "40": 0.2, "41": 0.4, "42": 0.4, "43": 0.4, "44": 0.0, "45": 0.4, "46": 0.0, "47": 0.2, "48": 0.4, "49": 0.2}}