{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 10.0, "recompensas_menor_ajustado": 10.402930566281647, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1229360, "autoria_nome": "fl\u00e1vio jos\u00e9 teixeira almeida", "autoria_nome_publico": "f edi\u00e7\u00f5es", "autoria_classificacao": "outros", "social_seguidores": 26, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 2, "social_projetos_publicados": 27, "geral_municipio": "Rio das Ostras", "geral_uf": "RJ", "geral_uf_br": "RJ", "geral_city_id": 3661, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 4, "geral_data_fim": "2024-02-08T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2024-02-03T12:35:11.107713", "geral_meta": 10.0, "geral_meta_corrigida": 10.402930566281647, "geral_arrecadado": 20.0, "geral_arrecadado_corrigido": 20.805861132563294, "geral_percentual_arrecadado": 200.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": 175467, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "INFL\u00c1VIO N\u00ba 1", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 2, "geral_total_apoiadores": 2, "topico_0": 0.8, "topico_1": 0.6, "topico_2": 0.4, "topico_3": 0.2, "topico_4": 0.0, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.0, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.4, "topico_10": 0.4, "topico_11": 0.2, "topico_12": 0.4, "topico_13": 0.2, "topico_14": 0.2, "topico_15": 0.4, "topico_16": 0.2, "topico_17": 0.2, "topico_18": 0.4, "topico_19": 0.2, "topico_20": 0.2, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.4, "topico_23": 0.2, "topico_24": 0.2, "topico_25": 0.4, "topico_26": 0.2, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.4, "topico_30": 0.4, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.2, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.4, "topico_35": 0.2, "topico_36": 0.2, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.4, "topico_39": 0.2, "topico_40": 0.4, "topico_41": 0.0, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.2, "topico_45": 0.4, "topico_46": 0.4, "topico_47": 0.2, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.4, "geral_sobre": "Ol\u00e1! Tudo bem? Meu nome \u00e9 Fl\u00e1vio Almeida. Sou editor, cartunista, ilustrador, editor, jornalista, diretor de arte, roteirista e quadrinista. Estou lan\u00e7ando, aqui no Catarse , uma revista digital, a INFL\u00c1VIO . Ela \u00e9 uma revista digital de 24 p\u00e1ginas com quase toda a minha produ\u00e7\u00e3o de quadrinhos. E com muitas novidades, j\u00e1 que os meus quadrinhos s\u00e3o urgentes. E o melhor de tudo: o pre\u00e7o \u00e9 bem baratinho! FL\u00c1VIO ALMEIDA Tem a experi\u00eancia de 46 anos de carreira como editor, cartunista, ilustrador, editor, jornalista, diretor de arte, roteirista e quadrinista. Desde 2022 , a sua produtora (ele mesmo!) a FL\u00c1VIO COMIX / FL\u00c1VIOBOOKS j\u00e1 produziu 17 produtos (revistas, livros e graphic novels, al\u00e9m de uma revista mensal, que durou 7 meses), com financiamento do Catarse. Fl\u00e1vio Almeida publicou os seus trabalhos em 35 jornais e 76 revistas no Brasil, dentre elas MAD, Folha de S.Paulo, O Globo e O Pasquim. Seus trabalhos tamb\u00e9m foram publicados na Espanha, Estados Unidos, B\u00e9lgica, Su\u00e9cia, It\u00e1lia e Alemanha."}