{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": true, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 150.0, "recompensas_menor_ajustado": 154.83624991215123, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 897316, "autoria_nome": "richard cinti", "autoria_nome_publico": "richard cinti", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 45, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 44, "social_projetos_publicados": 3, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 18, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2024-05-06T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2024-03-07T02:50:35.035728", "geral_meta": 3000.0, "geral_meta_corrigida": 3096.7249982430253, "geral_arrecadado": 4578.0, "geral_arrecadado_corrigido": 4725.602347318856, "geral_percentual_arrecadado": 152.6, "geral_conteudo_adulto": true, "geral_posts": 2, "geral_project_id": 175884, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "O Plano Ruim", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 51, "geral_total_apoiadores": 51, "topico_0": 0.4, "topico_1": 0.4, "topico_2": 0.4, "topico_3": 0.4, "topico_4": 0.0, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.2, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.6, "topico_10": 0.2, "topico_11": 0.2, "topico_12": 0.4, "topico_13": 0.2, "topico_14": 0.4, "topico_15": 0.4, "topico_16": 0.2, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.4, "topico_19": 0.2, "topico_20": 0.2, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.2, "topico_23": 0.2, "topico_24": 0.2, "topico_25": 0.4, "topico_26": 0.2, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.4, "topico_30": 0.2, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.2, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.4, "topico_35": 0.4, "topico_36": 0.2, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.2, "topico_39": 0.4, "topico_40": 0.2, "topico_41": 0.0, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.2, "topico_45": 0.2, "topico_46": 0.4, "topico_47": 0.0, "topico_48": 0.2, "topico_49": 0.4, "geral_sobre": "Tina e Piu, nossos protagonistas, querem se dar bem de qualquer maneira e decidem apostar todas suas fichas num golpe que pode mudar suas vidas. Sabendo dos riscos, eles n\u00e3o medem esfor\u00e7os para colocar seu plano em funcionamento, mesmo colocando as pessoas que amam em risco. Trai\u00e7\u00f5es e reviravoltas v\u00e3o colocar em prova suas capacidades criminosas, mostrando a eles que, no final, tudo n\u00e3o passou de um plano ruim... Aqui estamos novamente falando de um novo projeto e, voc\u00ea que est\u00e1 com esse \u00e1lbum\nnas m\u00e3os, em algum momento l\u00e1 atr\u00e1s, optou por dar aten\u00e7\u00e3o a ele entre dezenas de\n\u00f3timos t\u00edtulos que est\u00e3o dispon\u00edveis agora mesmo no mercado e, estou falando s\u00f3 de\nprodu\u00e7\u00f5es nacionais, independentes ou n\u00e3o. Isso com certeza me deixa muito honrado e feliz! Quando iniciei a arte desse O Plano Ruim , n\u00e3o tinha muita certeza sobre o formato ideal\ne nem de como esse quadrinho se pareceria no final. Trabalhar com cores, e dessa maneira livre e espont\u00e2nea foi uma experi\u00eancia muito boa. \u00c9 claro, n\u00e3o posso deixar de citar artistas como Jon J. Muth, Bill Sienkiewicz, Kent Williams,  George Pratt que formaram aquela patota talentosa e criativa que, nos anos de 1980 e 1990, explodiram minha cabe\u00e7a definindo meu gosto pelos quadrinhos e que, humildemente, me inspiraram nessa aventura. Poder criar uma historia em quadrinhos que conte uma boa hist\u00f3ria, que entretenha e\nagrade um leitor \u00e9 um exerc\u00edcio fascinante e, no meu caso, praticamente um vicio\nadquirido. Espero que essa minha modesta experi\u00eancia fazendo quadrinho independente possa\nincentivar outros artistas a come\u00e7arem seus projetos, afinal, como sempre digo, n\u00e3o\nprocure o perfeito inating\u00edvel, e sim o produto sincero e o processo prazeroso que,\nmesmo com defeitos, foi realizado."}