{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": true, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": true, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": true, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 270.0, "recompensas_menor_ajustado": 278.7052498418722, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 115259, "autoria_nome": "cristina eiko yamamoto", "autoria_nome_publico": "cris eiko", "autoria_classificacao": "feminino", "autoria_classificacao_id": 4, "social_seguidores": 136, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 18, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 35, "geral_data_fim": "2024-04-16T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2024-03-11T11:54:50.460703", "geral_meta": 21500.0, "geral_meta_corrigida": 22193.19582074168, "geral_arrecadado": 34715.0, "geral_arrecadado_corrigido": 35834.2694380022, "geral_percentual_arrecadado": 161.46511627906978, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 2, "geral_project_id": 176214, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Quadrinhos A2 \ud83d\udcd9 vol. 7.1", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 358, "geral_total_apoiadores": 334, "geral_sobre": "TUDO COME\u00c7OU H\u00c1 MUITO MAS NEM TANTO TEMPO ATR\u00c1S\nCriado em 2010, Quadrinhos A2 \u00e9 uma s\u00e9rie autobiogr\u00e1fica de Cris Eiko e Paulo Crumbim, onde, com humor e atrav\u00e9s de cr\u00f4nicas em quadrinhos, promovem encontros do cotidiano com o fant\u00e1stico. Hoje a s\u00e9rie conta com 6 livros e 3 spin-offs j\u00e1 lan\u00e7ados, totalizando mais de 800 p\u00e1ginas de quadrinhos .\ud83d\ude31\u2728\n\u2013 Ah! Caso voc\u00ea esteja conhecendo agora, n\u00e3o se preocupe, todos os livros podem ser lidos individualmente e em qualquer ordem. Al\u00e9m do financiamento do s\u00e9timo livro da s\u00e9rie, nesta campanha tamb\u00e9m h\u00e1 a reimpress\u00e3o do nosso quinto livro e v\u00e1rios itens exclusivos e diversas outras recompensas incr\u00edveis. Bora conferir!\nOS LIVROS QUADRINHOS A2 VOL. 7.1\nApresentamos aqui a capa do s\u00e9timo livro. Para leitores mais ass\u00edduos, esse ser\u00e1 um remake \u2013 totalmente reescrito, redesenhado e colorido \u2013 do primeiro livro. J\u00e1 para os novos leitores, ser\u00e1 a oportunidade de conhecer as primeiras hist\u00f3rias da s\u00e9rie.\nQUADRINHOS A2 VOL. 5 Na capa, o destaque vai para aquele que ganhou mais e mais protagonismo a cada livro lan\u00e7ado, o nosso \"Perro salchicha, gordo bachicha\", Pino!\nINFORMA\u00c7\u00d5ES T\u00c9CNICAS DOS LIVROS\nAbaixo alguns dados para voc\u00ea conhecer melhor o formato e o acabamento dos livros.\nP\u00c1GINAS INTERNAS QUADRINHOS A2 VOL. 7.1 - Como mencionado, ele ser\u00e1 todo colorido !\nQUADRINHOS A2 VOL. 5 Aqui, algumas p\u00e1ginas deste livro que tem seu miolo em preto e branco.\nDiversas recompensas est\u00e3o com descontos em seus itens! Dentre elas h\u00e1 itens exclusivos e colecion\u00e1veis , assim como um n\u00famero limitado de commissions e, pela primeira vez, disponibilizamos p\u00e1ginas originais . \ud83d\ude31\u2728 Essa \u00e9 a oportunidade para adquirir a sua!\nPOSTAIS : FORMATO A6 (14,8 x 10,5cm). Com ilustra\u00e7\u00e3o a definir, a campanha conta com 2 postais exclusivos ! Um com tema do livro Quadrinhos A2 vol. 7.1 e o outro do A2 vol. 5. MINI GRAVURA : FORMATO: A6 (14,8 x 10,5cm) T\u00c9CNICA: lin\u00f3leogravura. Com desenho a definir. Exclusivo para apoiadores . IM\u00c3 PINO - FORMATO: 5 x 8cm. Im\u00e3 de geladeira ou qualquer outra superf\u00edcie que voc\u00ea queira deixa-lo. Abaixo, imagem ilustrativa dos postais, mini-gravura e im\u00e3.\n\ud83d\ude0d AVATAR : FORMATO: 1080 x 1080 pixels. T\u00c9CNICA: digital em cores.\nSeu avatar personalizado no tra\u00e7o do Quadrinhos A2, para voc\u00ea usar no whatsapp, nas suas redes sociais ou onde quiser.\nATEN\u00c7\u00c3O: N\u00e3o est\u00e1 incluso cen\u00e1rio. A realiza\u00e7\u00e3o ser\u00e1 feita por ordem de apoio e por cotas mensais. Entraremos em contato a partir de junho para obter informa\u00e7\u00f5es sobre a arte e posteriormente, o prazo de entrega.\n\ud83c\udfa8 COMMISSIONS: FORMATO A4 ( 21 x 29,7cm ) T\u00c9CNICA: nanquim P/B ou digital em cores se o apoiador preferir.\n\ud83d\udc8e P\u00c1GINAS ORIGINAIS \u2728 As p\u00e1ginas originais correspondem ao livro Quadrinhos A2 - vol. 1 (2011). Essas p\u00e1ginas possuem uma import\u00e2ncia enorme em nossa carreira, pois s\u00e3o as primeiras p\u00e1ginas de quadrinhos que trabalhamos juntos .\nA escolha ser\u00e1 realizada entre uma sele\u00e7\u00e3o de mais de 50 p\u00e1ginas. As reservas ser\u00e3o feitas de acordo com a ordem de apoio.\nFORMATO: A3 - 29,7 x 42cm T\u00c9CNICA: Nanquim e l\u00e1pis Col-Erase azul. Abaixo est\u00e3o juntas tr\u00eas p\u00e1ginas originais, e, em seguida, alguns rascunhos.\n\ud83d\udd2e RASCUNHOS \u2728 No rascunho \u00e9 onde materializa-se a ideia original antes do refinamento. Muitas vezes s\u00e3o esbo\u00e7os de roteiro, desenho e layout de p\u00e1gina. Esse registro documenta o processo da elabora\u00e7\u00e3o do quadrinho. O rascunho disponibilizado ser\u00e1 referente \u00e0 p\u00e1gina escolhida pelo apoiador ou dentro do contexto do livro (2011). FORMATO: A5 ou menor. T\u00e9cnica: mista.\nAl\u00e9m dos itens apresentados at\u00e9 aqui, voc\u00ea tamb\u00e9m encontra outros volumes de Quadrinhos A2. Todos possuem o mesmo formato, acabamento e n\u00famero de p\u00e1ginas do vol. 5.\nDa esquerda para direita : QUADRINHOS A2 vol. 3,  vol. 4 e vol. 6 - todos os dispon\u00edveis para a campanha s\u00e3 o OUTLET s , isso significa que pode acontecer do volume apresentar algum pequeno defeito, por\u00e9m, sem preju\u00edzo \u00e0 leitura. Logo abaixo, 2 CADERNOS PAUTADOS, cada um com 64 p\u00e1ginas em papel Avena. Eles possuem o mesmo formato dos livros da s\u00e9rie.\nAqui voc\u00ea tamb\u00e9m encontra bottons do Pino! \u2728 Carta colecion\u00e1vel , ecobag e camisetas com o bras\u00e3o A2 na frente e estampa do Pino atr\u00e1s, protegendo as suas costas \ud83d\udca5\nBOTTONS - Conjunto de 2 bottons de 3,5cm de di\u00e2metro cada. CARTA COLECION\u00c1VEL - FORMATO: 6,3 x 8,8cm / Cont\u00e9m: sleeve padr\u00e3o premium e embalagem. Este produto n\u00e3o ser\u00e1 reimpresso . Esta carta poder\u00e1 ser adicionada ao jogo base de cartas Quadrinhos A2. No momento, o jogo est\u00e1 em desenvolvimento. Mec\u00e2nica: gerenciamento de m\u00e3o. ECOBAG - FORMATO: 30x35cm, em algod\u00e3o preto tipo sarja e al\u00e7a de 55cm. Perfeita para voc\u00ea carregar a sua cole\u00e7\u00e3o de Quadrinhos A2 para onde for.\nCAMISETA - Malha 100% algod\u00e3o em cor preta, unissex.\nTamanhos: P - Largura 51cm x Altura 69cm M - Largura 53cm x Altura 70cm G - Largura 56cm x Altura 74cm GG - Largura 58cm x Altura 75cm XG - Largura 60cm x Altura 77cm XXG - Largura 63cm x Altura 81cm\nATEN\u00c7\u00c3O: Caso esgote o tamanho da camiseta do seu apoio, entraremos em contato para a devolu\u00e7\u00e3o do valor relacionado \u00e0 camiseta sobre o apoio.\nOutros livros dispon\u00edveis : Penadinho \"Vida\" e \"Lar\", \"Andei por entre as frestas e te trouxe flores, pedras e algumas miudezas\" e, por fim, \"Culpa\". Todos os livros s\u00e3o dos autores e poder\u00e3o ser enviados autografados.\nPENADINHO - FORMATO: 28,2 x 19.4cm. Ambos capa dura. ANDEI POR ENTRE AS FRESTAS - FORMATO: 15 x 21.5cm - 272 p\u00e1ginas em P/B CULPA - FORMATO: 10,5 x 15cm - 20 p\u00e1ginas em P/B\nCOMO FUNCIONA O CATARSE Para quem n\u00e3o conhece, o Catarse \u00e9 uma plataforma de Financiamento Coletivo que possibilita que autores viabilizem seus projetos. A impress\u00e3o dos dois livros s\u00f3 ser\u00e1 poss\u00edvel se a campanha obtiver sucesso. Caso n\u00e3o atinja a meta, o dinheiro ser\u00e1 devolvido aos apoiadores.\nIMPORTANTE : \u00e9 de responsabilidade do apoiador providenciar o endere\u00e7o corretamente e estar dispon\u00edvel para a entrega. Caso haja algum problema no recebimento da recompensa, ser\u00e1 cobrada uma taxa de reenvio.\nCris Eiko e Paulo Crumbim fazem quadrinhos desde 2010. Alguns de seus trabalhos al\u00e9m dos Quadrinhos A2 s\u00e3o \"Penadinho - Vida\" (lan\u00e7ado tamb\u00e9m na Fran\u00e7a) e \"Penadinho - Lar\" do selo Graphics MSP (Mauricio de Sousa Produ\u00e7\u00f5es). Em 2024 ser\u00e1 lan\u00e7ada \"BRABA\", antologia de autoras e autores brasileiros a ser publicada simultaneamente no Brasil pela editora Mino e nos Estados Unidos pela editora Fantagraphics , e que conta com a participa\u00e7\u00e3o de uma hist\u00f3ria da dupla. Individualmente Cris \u00e9 autora de \"Culpa\" e Paulo de \"Ru\u00eddo\", ambos da cole\u00e7\u00e3o Ugritos da Ugra Press . Paulo tamb\u00e9m \u00e9 autor de \"Gnut\" e \"Andei por entre as frestas e te trouxe flores, pedras e algumas miudezas\", s emifinalista do pr\u00eamio Jabuti em 2023 , realizado com o apoio do Rumos Ita\u00fa Cultural e publicado pela editora Mino.\n\ud83d\udccb CRONOGRAMA : etapas de roteiro, desenho e arte-final est\u00e3o 100% prontas.\u2728 No momento o livro encontra-se na fase de coloriza\u00e7\u00e3o.\n\ud83d\udce6 Junho iniciamos os envios via correios.\nAos que optaram por RETIRADA PRESENCIAL , ela ocorrer\u00e1 durante o FIQ (Festival Internacional de Quadrinhos de Belo Horizonte), entre os dias de 22 a 26 de maio . Local: Minascentro.\n\ud83d\uddd3\ufe0f O QUE J\u00c1 ACONTECEU NA CAMPANHA : \"E j\u00e1 vamos come\u00e7ar com um BOOKPLATE GR\u00c1TIS PARA TODOS os apoios realizados nas primeiras 48H de campanha! Este \u00e9 um item exclusivo deste per\u00edodo. A arte traz uma reprodu\u00e7\u00e3o do rascunho feito para a capa. FORMATO: 10,5 x 14,8cm (todos ser\u00e3o assinados pelo casal).\" texto postado dia 11 mar\u00e7o.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.0, "1": 0.0, "2": 0.2, "3": 0.2, "4": 0.6, "5": 0.4, "6": 0.4, "7": 0.2, "8": 0.4, "9": 0.4, "10": 0.2, "11": 0.8, "12": 0.2, "13": 0.4, "14": 0.2, "15": 0.2, "16": 0.4, "17": 0.0, "18": 0.4, "19": 0.2, "20": 0.4, "21": 0.4, "22": 0.4, "23": 0.2, "24": 0.0, "25": 0.4, "26": 0.2, "27": 0.8, "28": 0.4, "29": 0.0, "30": 0.4, "31": 0.2, "32": 0.2, "33": 0.0, "34": 0.0, "35": 0.4, "36": 0.0, "37": 0.4, "38": 0.4, "39": 0.0, "40": 0.2, "41": 0.4, "42": 0.6, "43": 0.2, "44": 0.0, "45": 0.2, "46": 0.2, "47": 0.0, "48": 0.0, "49": 0.2}, "categoria_entidades": ["come\u00e7ou h\u00e1", "tanto tempo atr\u00e1s", "quadrinhos a2", "s\u00e9rie autobiogr\u00e1fica de cris eiko", "paulo crumbim", "humor", "cr\u00f4nicas em quadrinhos", "encontros do cotidiano", "fant\u00e1stico", "s\u00e9rie", "6 livros", "3 spin-offs", "800 p\u00e1ginas de quadrinhos", "\ud83d\ude31", "livros", "ordem", "financiamento do s\u00e9timo livro da s\u00e9rie", "campanha", "reimpress\u00e3o", "quinto livro", "itens exclusivos", "recompensas incr\u00edveis", "os livros quadrinhos a2 vol", "capa do s\u00e9timo livro", "leitores", "remake", "primeiro livro", "novos leitores", "oportunidade", "primeiras hist\u00f3rias da s\u00e9rie", "quadrinhos a2 vol", "5 na capa", "destaque", "protagonismo", "livro", "perro", "gordo bachicha", "pino", "informa\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas dos livros", "dados", "formato", "acabamento dos livros", "p\u00e1ginas internas quadrinhos a2 vol", "p\u00e1ginas deste livro", "miolo em preto", "recompensas", "descontos", "itens", "n\u00famero", "commissions", "vez", "p\u00e1ginas originais", "\ud83d\ude31 \u2728", "postais", "formato a6", "14,8 x 10,5 cm", "ilustra\u00e7\u00e3o", "2 postais exclusivos", "um com tema do livro quadrinhos a2 vol", "a2 vol", "mini gravura", "a6", "t\u00e9cnica", "lin\u00f3leogravura", "desenho", "exclusivo para apoiadores", "im\u00e3 pino", "5 x 8 cm", "im\u00e3 de geladeira", "superf\u00edcie", "imagem ilustrativa dos postais", "mini-gravura", "im\u00e3", "avatar", "1080 x 1080 pixels", "digital em cores", "tra\u00e7o do quadrinhos a2", "whatsapp", "redes sociais", "aten\u00e7\u00e3o", "incluso cen\u00e1rio", "realiza\u00e7\u00e3o", "ordem de apoio", "cotas mensais", "contato a partir de junho", "informa\u00e7\u00f5es", "arte", "prazo de entrega", "formato a4", "21 x 29,7 cm", "nanquim p", "b", "apoiador", "p\u00e1ginas originais \u2728", "livro quadrinhos a2", "vol", "p\u00e1ginas", "import\u00e2ncia enorme", "carreira", "primeiras p\u00e1ginas de quadrinhos", "escolha", "sele\u00e7\u00e3o", "50 p\u00e1ginas", "reservas", "acordo", "29,7 x 42", "nanquim", "l\u00e1pis col-erase azul", "juntas tr\u00eas p\u00e1ginas originais", "seguida", "rascunhos", "\ud83d\udd2e rascunhos \u2728 no rascunho", "ideia original", "refinamento", "vezes", "esbo\u00e7os de roteiro", "layout de p\u00e1gina", "registro documenta", "processo da elabora\u00e7\u00e3o do quadrinho", "rascunho", "p\u00e1gina", "contexto do livro", "a5", "volumes de quadrinhos a2", "mesmo formato", "acabamento", "n\u00famero de p\u00e1ginas do vol", "esquerda para direita", "dispon\u00edveis", "outlet s", "volume", "pequeno defeito", "preju\u00edzo \u00e0 leitura", "2 cadernos pautados", "um com 64 p\u00e1ginas em papel avena", "mesmo formato dos livros da s\u00e9rie", "bottons do pino", "carta colecion\u00e1vel", "ecobag", "camisetas", "bras\u00e3o a2 na frente", "estampa do pino", "costas", "bottons", "conjunto de 2 bottons de 3,5 cm de di\u00e2metro", "6,3 x 8,8 cm", "cont\u00e9m", "embalagem", "produto", "reimpresso", "carta", "jogo base de cartas quadrinhos a2", "momento", "jogo", "desenvolvimento", "mec\u00e2nica", "gerenciamento de m\u00e3o", "30x35 cm", "algod\u00e3o preto tipo sarja", "al\u00e7a de 55 cm", "cole\u00e7\u00e3o de quadrinhos a2 para onde", "camiseta", "malha 100", "algod\u00e3o em cor preta", "tamanhos", "p", "largura 51 cm x altura 69 cm m", "largura 53 cm x altura 70 cm g", "56 cm x altura 74 cm gg", "largura 58 cm x altura 75 cm xg", "largura 60 cm x altura 77 cm xxg", "63 cm x altura 81 cm", "tamanho da camiseta", "apoio", "contato", "devolu\u00e7\u00e3o do valor", "livros dispon\u00edveis", "penadinho", "vida", "lar", "frestas", "flores", "pedras", "miudezas", "fim", "culpa", "autores", "28,2 x 19.4 cm", "capa dura", "andei por entre as frestas", "15 x 21.5 cm", "272 p\u00e1ginas em p", "b culpa", "10,5 x 15 cm", "20 p\u00e1ginas em p", "funciona", "catarse", "plataforma de financiamento coletivo", "projetos", "impress\u00e3o dos dois livros", "sucesso", "meta", "dinheiro", "apoiadores", "importante", "responsabilidade do apoiador", "endere\u00e7o", "dispon\u00edvel", "entrega", "problema no recebimento da recompensa", "taxa de reenvio", "cris eiko", "quadrinhos desde 2010", "trabalhos", "fran\u00e7a", "selo graphics msp", "mauricio de sousa produ\u00e7\u00f5es", "braba", "antologia de autoras", "autores brasileiros", "brasil pela editora mino", "estados unidos pela editora fantagraphics", "participa\u00e7\u00e3o", "hist\u00f3ria da dupla", "cris", "autora", "paulo", "ru\u00eddo", "cole\u00e7\u00e3o ugritos da ugra press", "autor", "gnut", "s emifinalista do pr\u00eamio jabuti em 2023", "apoio do rumos ita\u00fa cultural", "editora mino", "cronograma", "etapas de roteiro", "arte-final", "\u2728 no momento", "fase de coloriza\u00e7\u00e3o", "\ud83d\udce6 junho", "envios via correios", "retirada presencial", "fiq", "festival internacional de quadrinhos de belo horizonte", "dias de 22 a 26 de maio", "local", "minascentro", "\ud83d\uddd3 \ufe0f", "que j\u00e1 aconteceu", "bookplate gr\u00e1tis", "apoios", "primeiras 48h de campanha", "item exclusivo deste per\u00edodo", "reprodu\u00e7\u00e3o do rascunho", "capa", "10,5 x 14,8 cm", "casal", "texto", "dia 11 mar\u00e7o"]}