{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": false, "disputa": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 25.0, "recompensas_menor_ajustado": 25.806041652025208, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 133603, "autoria_nome": "hendric sueitt diogo", "autoria_nome_publico": "hendric sueitt", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 22, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 5, "social_projetos_publicados": 2, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 30, "geral_data_fim": "2024-04-07T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2024-03-07T20:11:34.207206", "geral_meta": 1800.0, "geral_meta_corrigida": 1858.034998945815, "geral_arrecadado": 2842.0, "geral_arrecadado_corrigido": 2933.6308150022255, "geral_percentual_arrecadado": 157.88888888888889, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 1, "geral_project_id": 176446, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "O dia em que meu gato subiu a montanha.", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 53, "geral_total_apoiadores": 53, "geral_sobre": "Quando eu tinha 5 anos, meu pai arrastou a fam\u00edlia da capital paulista pra uma cidade no interior, divisa de SP com MG. Tudo porque ele queria ficar mais pr\u00f3ximo do Pico do Gavi\u00e3o. Minha m\u00e3e era contraria a ideia, j\u00e1 eu e minhas irm\u00e3s nos adaptamos rapidinho.\nFoi nessa cidade que vivi algumas boas aventuras, mas nenhuma delas t\u00e3o surpreendente quanto essa que gostaria de contar pra voc\u00eas.\nAcima est\u00e3o as primeiras p\u00e1ginas, e meu plano se voc\u00eas toparem, \u00e9 transformar esse projeto em uma pequena revista impressa.\nO projeto ter\u00e1 16 p\u00e1ginas, coloridas, miolo em couch\u00ea fosco 90gr e capa 170gr.\nAl\u00e9m desta revista, coloco a disposi\u00e7\u00e3o outras recompensas de meus quadrinhos anteriores.\nRecompensas adicionais:\nMundos em Miniatura\nAntologia em quadrinhos com 19 artistas e suas hist\u00f3rias que esbarram em diversos g\u00eaneros e suas interpreta\u00e7\u00f5es do tema mundos em miniatura. Minha participa\u00e7\u00e3o consiste em um musical sobre Astufo, um bolo de cabelos que ganha vida no chuveiro e desce pelo ralo e conhece o acumulador Cata-treco. 234 p\u00e1ginas coloridas em couch\u00ea fosco 90g e capa dura. Tamanho A5.\nKarts\nRastro\nCr\u00f4nicas de Chordata\nAqui, minha parceira D\u00e9bora Kamogawa, explora junto de Alexia a vida em Chordata, lutando contra monstros, medos e d\u00favidas existenciais. 24 p\u00e1ginas coloridas, papel couch\u00ea fosco 90gr, capa 175gr."}