{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": true, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": true, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": true, "mencoes_erotismo": true, "mencoes_religiosidade": true, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 75.0, "recompensas_menor_ajustado": 77.41812495607562, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 2012216, "autoria_nome": "esdras moura do nascimento santos", "autoria_nome_publico": "esdras moura", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 2, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Salvador", "geral_uf": "BA", "geral_uf_br": "BA", "geral_city_id": 620, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2024-05-11T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2024-03-11T13:53:33.778629", "geral_meta": 8000.0, "geral_meta_corrigida": 8257.933328648065, "geral_arrecadado": 315.0, "geral_arrecadado_corrigido": 325.1561248155176, "geral_percentual_arrecadado": 3.9375, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": 176432, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Marta, a bruxa!", "geral_status": "failed", "geral_total_contribuicoes": 4, "geral_total_apoiadores": 4, "topico_0": 0.6, "topico_1": 0.6, "topico_2": 0.6, "topico_3": 0.2, "topico_4": 0.4, "topico_5": 0.6, "topico_6": 0.2, "topico_7": 0.6, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.4, "topico_10": 0.4, "topico_11": 0.2, "topico_12": 0.6, "topico_13": 0.2, "topico_14": 0.4, "topico_15": 0.8, "topico_16": 0.2, "topico_17": 0.2, "topico_18": 0.4, "topico_19": 0.4, "topico_20": 0.2, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.4, "topico_23": 0.2, "topico_24": 0.4, "topico_25": 0.6, "topico_26": 0.2, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.4, "topico_30": 0.4, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.2, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.4, "topico_35": 0.4, "topico_36": 0.4, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.2, "topico_39": 0.4, "topico_40": 0.6, "topico_41": 0.2, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.2, "topico_44": 0.4, "topico_45": 0.6, "topico_46": 0.6, "topico_47": 0.2, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.4, "geral_sobre": "Sinopse \u2014Marta \u00e9 uma bruxa muito ranzinza que morava na Transilv\u00e2nia junto com seu pai e suas outras 6 irm\u00e3s. At\u00e9 que por conta de problemas dentro da pr\u00f3pria fam\u00edlia ela decidiu se mudar para uma cidade grande e agora tem que se adaptar a uma vida convencional rodeada de humanos comuns al\u00e9m dos seus dois \"feis\" companheiro Adam, o humano qual ela transformou em sapo e Stive, o seu ex-namorado transmorfo.\u2014 Marta, a bruxa! \u00c9 um projeto qual fa\u00e7o e posto em rede sociais tirinhas d\u00eas de 2018. (Redes sociais \"@marta_a_bruxa\" - Instagram e \"Marta, a bruxa!\" - Facebook) Sempre tive bastante dificuldade no processo pois nunca consegui monetiza-lo, ent\u00e3o sempre tive que associa-lo com minha vida pessoal como trabalho, fam\u00edlia entre outras coisas. Por\u00e9m mesmo com toda dificuldade nunca desiste do projeto e sempre almejei esse momento de tentar compilar tudo em um livro impresso e publicar. Agora com a ajuda de voc\u00eas esse sonho pode se tornar realidade. E voc\u00eas ter\u00e3o em m\u00e3os uma baita HQ contendo bastante tirinhas soltas, ilustra\u00e7\u00f5es e quatro cap\u00edtulos de uma hist\u00f3ria continua dos personagens principais. O livro ter\u00e1 mais ou menos 220 p\u00e1ginas 21x14,8cm papel couch\u00ea fosco 90g. O projeto ser\u00e1 dividido em v\u00e1rios valores de forma crescente, cada valor ter\u00e1 recompensas correspondente que s\u00e3o elas: \ud83d\udd16 Marca-p\u00e1gina com arte da \u00fanica tirinha colorida feita at\u00e9 o momento que acompanhar\u00e1 a HQ impressa na segunda op\u00e7\u00e3o de apoio \ud83c\udfb4Na terceira op\u00e7\u00e3o de apoio ser\u00e1 acrescentado um print tamanho A5 com uma arte mostrando Marta, Adam, Stive e todas as irm\u00e3s de Marta reunidas num jantar de halloween. \ud83c\udccfNa quarta op\u00e7\u00e3o de apoio ser\u00e1 acrescentado uma cartela de adesivos com artes de Marta (a bruxa). Adam (o sapo) e Stive (o gato) al\u00e9m da casa de Marta. \ud83c\udc04Na quinta op\u00e7\u00e3o de apoio ser\u00e1 acrescentado mais uma cartela de adesivos s\u00f3 que dessa vez com artes de Marta, Adam, Stive e todas as seis irm\u00e3s de Marta sendo elas da sua direita para a esquerda de baixo para cima: Francine (a Frankenstein), Bruna (a humana), Sindi (a sereia), Geysa (a lobisomen) e Dan\u00fabia (a m\u00famia.) \ud83d\udd18E por fim na sexta e \u00faltima op\u00e7\u00e3o de apoio ser\u00e1 acrescentado um Botton com uma arte da Marta no seu pior estado de esp\u00edrito. Agora falando um pouco sobre mim --Bom, eu me chamo Esdras, tenho 26 anos e estou d\u00eas de 2016 desbravando esse universo maravilhoso das hist\u00f3rias em quadrinhos, apesar de nunca ter feito algum curso da \u00e1rea sempre estive buscando aprender mais e mais a respeito por conta pr\u00f3pria e depois de muitas tentativas de publica\u00e7\u00e3o de Webcomic mal sucedidas finalmente em 2018 acertei nesse universo estranhamente interessante de Marta e companhia. D\u00eas de ent\u00e3o meu objetivo de vida se tornou lan\u00e7ar uma vers\u00e3o impressa dessa tal Webcomic que criei chamada \"Marta, a bruxa!\"-- O catarse \u00e9 uma plataforma de financiamento coletivo que d\u00e1 a oportunidade para autores independentes financiarem seus projetos com a ajuda das pessoas que acompanham sua obra publicada digitalmente como Webcomic e desejam que ela seja publicada fisicamente como um livro impresso. O projeto nesse caso, \u00e9 \"Marta, a bruxa!\"."}