{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": true, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 392.0, "recompensas_menor_ajustado": 399.0236957287317, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 219484, "autoria_nome": "gustavo souza borges", "autoria_nome_publico": "gustavo borges", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 899, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 18, "social_projetos_publicados": 10, "geral_municipio": "Porto Alegre", "geral_uf": "RS", "geral_uf_br": "RS", "geral_city_id": 4178, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2024-09-08T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2024-07-09T03:01:38.228867", "geral_meta": 18000.0, "geral_meta_corrigida": 18322.516640605027, "geral_arrecadado": 94293.5, "geral_arrecadado_corrigido": 95983.01238060501, "geral_percentual_arrecadado": 523.8527777777778, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 5, "geral_project_id": 176804, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "P\u00e9talas - Edi\u00e7\u00e3o Especial", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 966, "geral_total_apoiadores": 948, "geral_sobre": "Durante um longo inverno, uma fam\u00edlia de raposas luta para sobreviver ao frio impiedoso. Quando o jovem filhote sai de casa em busca de lenha, conhece um p\u00e1ssaro de cartola, alto e peculiar. Esse encontro mudar\u00e1 suas vidas para sempre. Perfeito para leitores de todas as idades, P\u00e9talas \u00e9 uma f\u00e1bula silenciosa sobre sobre amizade, generosidade e altru\u00edsmo.\nEm 2015, lan\u00e7amos \"P\u00e9talas\" e foi um quadrinho bem recebido desde o primeiro momento, foi felizmente financiado aqui pelo Catarse com muito sucesso e muitos apoiadores\nNo Brasil, o livro esgotou uma tiragem de 10 mil c\u00f3pias, ficando fora de cat\u00e1logo em 2017. A obra tamb\u00e9m foi publicada fora do Brasil, chegando em Portugal, Pol\u00f4nia, Fran\u00e7a e Estados Unidos, onde foi indicada ao \"Oscar dos quadrinhos\", o Pr\u00eamio Will Eisner - uma verdadeira honra para n\u00f3s!\nAo longo dos anos, vimos leitores declararem seu amor por essa hist\u00f3ria, alguns at\u00e9 marcando ela na pele. Muitos compraram diversas c\u00f3pias para presentear. Para outros, P\u00e9talas foi o primeiro quadrinho independente que tiveram contato. Por estar esgotado, estamos respondendo que \"n\u00e3o tem mais P\u00e9talas\" h\u00e1 muito tempo. 2024 marca 10 anos do nascimento de P\u00e9talas como ideia, projeto e parceria entre os autores. E esse ano tamb\u00e9m marca 20 anos de carreira de Cris Peter , colorista de quadrinhos indicada ao Eisner, muito premiada aqui no Brasil, e com uma carreira que merece ser celebrada.\n\"P\u00e9talas - Edi\u00e7\u00e3o Especial\" n\u00e3o \u00e9 apenas uma reimpress\u00e3o. \u00c9 uma celebra\u00e7\u00e3o dessa hist\u00f3ria que conquistou tantos dos nossos leitores. Queremos dar uma nova vida a este conto m\u00e1gico.\nPara fazer a edi\u00e7\u00e3o ser de fato \"especial\" ela vai ter al\u00e9m da hist\u00f3ria original extras de produ\u00e7\u00e3o revisitados e reeditados, uma galeria de convidados (a mesma da edi\u00e7\u00e3o original, mas com um toque de surpresa), ilustra\u00e7\u00f5es novas dos personagens para aumentar a experi\u00eancia do \u00e1lbum, e o mais especial: Um novo logo e nova capa, \"remasterizados\" pelos autores.\nA nova edi\u00e7\u00e3o ter\u00e1 um formato maior que o original de 2015, sendo algo mais pr\u00f3ximo de um formato europeu para dar mais espa\u00e7o e for\u00e7a para as artes e a narrativa. O miolo ter\u00e1 56 p\u00e1ginas, impresso em papel couch\u00ea fosco 120g para real\u00e7ar as cores.\nPara agradecer o seu apoio, preparamos pacotes de recompensas incr\u00edveis que v\u00e3o al\u00e9m do livro. Voc\u00ea pode escolher entre diversas op\u00e7\u00f5es que incluem itens exclusivos e tem\u00e1ticos de \"P\u00e9talas\".\nEscolha o seu pacote de apoio e garanta recompensas exclusivas. Cada contribui\u00e7\u00e3o \u00e9 um passo crucial para trazer \"P\u00e9talas - Edi\u00e7\u00e3o Especial\" \u00e0 vida. Junte-se a n\u00f3s nesta jornada para levarmos esta hist\u00f3ria com ainda mais leitores.\nVamos ter:\nAl\u00e9m de \"P\u00e9talas\", voc\u00ea tamb\u00e9m pode escolher entre outros t\u00edtulos como:\nLan\u00e7amentos\nE tamb\u00e9m os outros t\u00edtulos:", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.4, "1": 0.0, "2": 0.0, "3": 0.0, "4": 0.4, "5": 0.0, "6": 0.0, "7": 0.0, "8": 0.4, "9": 0.0, "10": 0.4, "11": 0.2, "12": 0.2, "13": 0.2, "14": 0.6, "15": 0.0, "16": 0.0, "17": 0.0, "18": 0.2, "19": 0.0, "20": 0.0, "21": 0.6, "22": 0.6, "23": 0.2, "24": 0.4, "25": 0.2, "26": 0.6, "27": 0.0, "28": 0.0, "29": 0.2, "30": 0.2, "31": 0.4, "32": 0.2, "33": 0.2, "34": 0.0, "35": 0.0, "36": 0.4, "37": 0.2, "38": 0.4, "39": 0.0, "40": 0.2, "41": 0.2, "42": 0.0, "43": 0.0, "44": 0.6, "45": 0.2, "46": 0.8, "47": 0.4, "48": 0.2, "49": 0.6}}