{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": true, "mencoes_questoes_genero": true, "mencoes_lgbtqiamais": true, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": true, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": true, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 250.0, "recompensas_menor_ajustado": 257.134737355636, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1061462, "autoria_nome": "sandro manesco junior", "autoria_nome_publico": "eu sou infinito - sandro manesco jr", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 110, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 12, "social_projetos_publicados": 8, "geral_municipio": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Amoreira", "geral_uf": "PR", "geral_uf_br": "PR", "geral_city_id": 3146, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 57, "geral_data_fim": "2024-05-29T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2024-04-01T14:59:27.072372", "geral_meta": 3500.0, "geral_meta_corrigida": 3599.886322978903, "geral_arrecadado": 4522.22, "geral_arrecadado_corrigido": 4651.279407857616, "geral_percentual_arrecadado": 129.2062857142857, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 8, "geral_project_id": 176956, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Infinito - Volume 1", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 54, "geral_total_apoiadores": 53, "topico_0": 0.2, "topico_1": 0.2, "topico_2": 0.2, "topico_3": 0.0, "topico_4": 0.6, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.2, "topico_7": 0.2, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.2, "topico_10": 0.4, "topico_11": 0.4, "topico_12": 0.4, "topico_13": 0.0, "topico_14": 0.2, "topico_15": 0.4, "topico_16": 0.0, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.2, "topico_19": 0.4, "topico_20": 0.0, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.4, "topico_23": 0.4, "topico_24": 0.4, "topico_25": 0.2, "topico_26": 0.4, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.2, "topico_30": 0.2, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.4, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.2, "topico_35": 0.0, "topico_36": 0.2, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.2, "topico_39": 0.0, "topico_40": 0.2, "topico_41": 0.2, "topico_42": 0.2, "topico_43": 0.2, "topico_44": 0.2, "topico_45": 0.0, "topico_46": 0.4, "topico_47": 0.4, "topico_48": 0.2, "topico_49": 0.8, "geral_sobre": "O quadrinho Ap\u00f3s me descobrir autista na vida adulta, decidi criar uma s\u00e9rie de tiras para falar sobre a minha viv\u00eancia como professor, deficiente, gay, urso, poliamoroso, comuna, furry e quadrinista de uma forma duvidosamente c\u00f4mica. Infinito \u00e9 a forma que eu encontrei de lidar com v\u00e1rias coisas que acontecem na minha vida e me comunicar com meu p\u00fablico. Gra\u00e7as as tirinhas de Infinito eu pude me empenhar ainda mais na luta politica dos autistas e pessoas com necessidades especiais. Ainda por cima, pude incentivar v\u00e1rios outros autistas adultos em sua caminhada. As tirinhas fizeram tanto sucesso nas minhas redes sociais que decidi fazer     um volume impresso compilando todo o primeiro ano de produ\u00e7\u00e3o. Voc\u00ea pode conferir algumas delas no meu perfil: https://www.instagram.com/eu_sou_infinito/ O impresso O livro impresso ter\u00e1 60 p\u00e1ginas com artes coloridas, no formato A5 15x21cm, orelhas de 7cm, impresso em papel couch\u00e9 fosco 115g e capa em papel cart\u00e3o 300g. As recompensas - Quadrinho f\u00edsico (IMPRESSO) - BRINDE - Marca p\u00e1ginas tem\u00e1tico - Cartela de adesivos - Sketchbook personalizado - Primeiro quadrinho da s\u00e9rie Contos do Inframundo - Corpos em Chamas - Segundo quadrinho da s\u00e9rie Contos do Inframundo \u2013 Cora\u00e7\u00e3o e alma O autor Sou Sandro Manesco Junior, professor autista formado em Licenciatura em L\u00edngua Espanhola e Literatura Hisp\u00e2nica pela UEL e trabalho como freelancer, ilustrador e quadrinista desde 2017 sob o pseud\u00f4nimo \u201cEu sou Infinito\u201d na internet. Os temas mais recorrentes em minhas obras s\u00e3o das mais variadas relacionadas aos LGBTQ+, tendo meu principal foco na representatividade da comunidade \u201cBear\u201d (Ursos) e a problematiza\u00e7\u00e3o da \u201cmasculinidade homossexual\u201d no cen\u00e1rio dos quadrinhos nacionais e independentes. Fui duas vezes indicado ao Pr\u00eamio HQ Mix na categoria de melhor web-quadrinho com a web-comic La\u00e7os. Em 2022 recebi meu laudo de autismo aos 24 anos. Essa confirma\u00e7\u00e3o me fez ver minha realidade de uma forma diferente e mais compreensiva comigo mesmo e, assim, comecei a desenhar tirinhas para a internet buscando ter novos di\u00e1logos com meu p\u00fablico."}