{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": true, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": true, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 49.0, "recompensas_menor_ajustado": 50.398408521704646, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1995436, "autoria_nome": "39.880.693 priscila da silva platen", "autoria_nome_publico": "t\u00e1bula editora", "autoria_classificacao": "empresa", "autoria_classificacao_id": 1, "social_seguidores": 275, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 1, "social_projetos_publicados": 29, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 18, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 27, "geral_data_fim": "2024-05-01T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2024-04-03T14:50:37.788406", "geral_meta": 3000.0, "geral_meta_corrigida": 3085.6168482676317, "geral_arrecadado": 2025.0, "geral_arrecadado_corrigido": 2082.7913725806516, "geral_percentual_arrecadado": 67.5, "geral_conteudo_adulto": true, "geral_posts": 11, "geral_project_id": 177213, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Cr\u00f4nicas da Augusta [HQ]", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 33, "geral_total_apoiadores": 33, "geral_sobre": "www.catarse.me/augusta24\nCom capa de Luiza Lemos, edi\u00e7\u00e3o e organiza\u00e7\u00e3o de Yuri Andrei, a HQ re\u00fane diversos autores em 10 hist\u00f3rias er\u00f3ticas que se entrela\u00e7am e tem como pano de fundo a bo\u00eamia Rua Augusta, no cora\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Paulo. Uma HQ para todos gostos e g\u00eaneros.\n# Pref\u00e1cio\nGuilherme Soares Dias\n# M\u00e3o Dupla\nRoteiro e arte: Yuri Andrey\n# Onde a magia acontece\nRoteiro e arte: Luiza Lemos\n# Santo do pau oco\nRoteiro e arte: Roberta Cirne\n# Por favor tire a roupa antes de entrar.\nRoteiro e Arte : Laudo Ferreira\n# Vis\u00f5es da Augusta\nRoteiro e arte: Jubi\n# O Portal\nRoteiro e Arte: Adri A\n# Papo Calcinha\nRoteiro e arte: Juh Araujo e Vitor M. M\n# Sonho Ardente\nRoteiro e arte :  Franco da Rosa\n# Extra:\nFernando Barreto\n# Pinup:\nGermana Viana\n# Charges\nAlberto Alpino\nLaudo Ferreira Yuri Andrei\nAlberto Alpino\nRoberta Cirne\nFranco da Rosa Juh Ara\u00fajo e Vitor Fernando Barreto AdriA Jubi Luiza Lemos Formato europeu (20x28), com capa cart\u00e3o de alta gramatura (300g), miolo offset (90g), em preto e branco e com bookplate (print) do artista homenageado pela Poc Con 2024: Cariello. mos primeiros 100 apoiadores receber\u00e3o o mesmo bookplate com aut\u00f3grafo f\u00edsico e n\u00e3o impressos.\nOs envios v\u00e3o acontecer na primeira quinzena de junho, por correio, ap\u00f3s a POC CON 2024. No evento, autores estar\u00e3o com HQs somente para venda no local. Remessa para todo pa\u00eds com frente com 50% subsidiado pela editora\nRELEASE\nA editora T\u00e1bula iniciou a pr\u00e9-venda de sua HQ \u201cCr\u00f4nicas da Augusta\u201d, que re\u00fane 10 contos er\u00f3ticos que se entrela\u00e7am e que possuem um pano de fundo, a bo\u00eamia Rua Augusta. Escritas e desenhadas por artistas como Laudo Ferreira, Luiza Lemos, Franco da Rosa, Roberta Cirne, Jubi, Adria A, Juh Ara\u00fajo e Vitor, Fernando Barreto e participa\u00e7\u00f5es especiais de Cariello e Germana Viana, \u00e9 organizada e editada pelo tamb\u00e9m coautor Yuri Andrei. A obra contar\u00e1 com um pref\u00e1cio do jornalista e pesquisador Guilherme Soares Dias do perfil @guianegro (no Instagram). No Catarse a HQ est\u00e1 com 40% de desconto (R$ 49,00), com frete subsidiado pela editora (taxa fixa de R$ 12,00) e ser\u00e1 remetido na primeira quinzena de junho. A pr\u00e9-venda ser\u00e1 at\u00e9 o final de abril pelo link: www.catarse.me/augusta24\nO quadrinho ser\u00e1 no formato europeu (20x28), com 80 p\u00e1ginas, em capa cart\u00e3o e miolo PB, marcador e Bookplate autografado por Cariello, artista homenageado pela Poc Con 2024. Aos primeiros apoiadores, o Bookplate ter\u00e1 aut\u00f3grafo f\u00edsico, os demais, ser\u00e3o impressos.\nInstagram da editora \u00e9 dos autores:\n@yuriandreyautor\n@luizalemosart\n@marlenesexy\n@francoderosa.estudio\n@juharaujo.art\n@rextod\n@juju_calix\n@sombrasdorecife\n@laudoferreira\n@fbarretooli\n@cariello2\n@germana_fazgibi\n@guianegro\n@guisoaresdias\n@catarse\n*FICA AUTORIZADO A UTILIZA\u00c7\u00c3O DAS ARTES DESTE POST PARA FINS DE DIVULGA\u00c7\u00c3O DO PROJETO E DA HQ*", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.0, "1": 0.0, "2": 0.2, "3": 0.0, "4": 0.2, "5": 0.0, "6": 0.0, "7": 0.4, "8": 0.0, "9": 0.2, "10": 0.2, "11": 0.2, "12": 0.0, "13": 0.0, "14": 0.2, "15": 0.0, "16": 0.0, "17": 0.0, "18": 0.2, "19": 0.6, "20": 0.0, "21": 0.2, "22": 0.4, "23": 0.4, "24": 0.0, "25": 0.2, "26": 0.0, "27": 0.2, "28": 0.2, "29": 0.0, "30": 0.2, "31": 0.0, "32": 0.2, "33": 0.0, "34": 0.0, "35": 0.2, "36": 0.2, "37": 0.2, "38": 0.2, "39": 0.0, "40": 0.0, "41": 0.0, "42": 0.2, "43": 0.0, "44": 0.0, "45": 0.0, "46": 0.0, "47": 0.2, "48": 0.0, "49": 0.0}, "categoria_entidades": ["www.catarse.me/augusta24", "capa de luiza lemos", "edi\u00e7\u00e3o", "organiza\u00e7\u00e3o de yuri andrei", "hq", "autores em 10 hist\u00f3rias er\u00f3ticas", "pano de fundo", "bo\u00eamia rua augusta", "cora\u00e7\u00e3o de s\u00e3o paulo", "gostos", "g\u00eaneros", "pref\u00e1cio", "guilherme soares dias", "m\u00e3o dupla", "roteiro", "arte", "yuri andrey", "magia", "luiza lemos", "santo do pau oco", "roberta cirne", "favor", "roupa", "laudo ferreira", "vis\u00f5es da augusta", "jubi", "portal", "adri", "papo calcinha", "juh araujo", "vitor m. m", "sonho ardente", "franco da rosa", "extra", "fernando barreto", "pinup", "germana viana", "charges", "alberto alpino", "laudo ferreira yuri andrei", "franco da rosa juh ara\u00fajo", "vitor fernando barreto adria jubi luiza lemos formato europeu", "capa cart\u00e3o de alta gramatura", "300 g", "miolo offset", "90 g", "bookplate", "print", "artista", "poc con 2024", "cariello", "mos primeiros 100 apoiadores", "mesmo bookplate com aut\u00f3grafo f\u00edsico", "envios", "primeira quinzena de junho", "correio", "evento", "autores", "hqs", "venda no local", "remessa", "pa\u00eds com frente com 50", "editora", "release", "editora t\u00e1bula", "pr\u00e9-venda", "cr\u00f4nicas da augusta", "10 contos er\u00f3ticos", "artistas como laudo ferreira", "adria a", "juh ara\u00fajo", "vitor", "participa\u00e7\u00f5es especiais de cariello", "tamb\u00e9m coautor yuri andrei", "obra", "pref\u00e1cio do jornalista", "pesquisador guilherme soares dias do perfil @guianegro", "instagram", "desconto", "frete", "taxa fixa", "final de abril pelo link", "quadrinho", "formato europeu", "80 p\u00e1ginas", "capa cart\u00e3o", "miolo pb", "marcador", "primeiros apoiadores", "aut\u00f3grafo f\u00edsico", "instagram da editora", "@yuriandreyautor", "@luizalemosart", "@marlenesexy", "@francoderosa.estudio", "@juju_calix", "@laudoferreira", "@cariello2", "@germana_fazgibi", "@guisoaresdias", "autorizado", "utiliza\u00e7\u00e3o das artes deste post para fins de divulga\u00e7\u00e3o do projeto"]}