{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": true, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 35.0, "recompensas_menor_ajustado": 35.21699714672574, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1709182, "autoria_nome": "rodrigo soares viana", "autoria_nome_publico": "rodrigo soares viana", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 1, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 2, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "An\u00e1polis", "geral_uf": "GO", "geral_uf_br": "GO", "geral_city_id": 902, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2025-01-15T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2024-11-15T21:37:09.270484", "geral_meta": 5000.0, "geral_meta_corrigida": 5030.999592389391, "geral_arrecadado": 200.0, "geral_arrecadado_corrigido": 201.23998369557566, "geral_percentual_arrecadado": 4.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": 179597, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": " O Pr\u00f3logo de Caim", "geral_status": "failed", "geral_total_contribuicoes": 5, "geral_total_apoiadores": 5, "topico_0": 0.2, "topico_1": 0.2, "topico_2": 0.4, "topico_3": 0.2, "topico_4": 0.2, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.0, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.2, "topico_10": 0.2, "topico_11": 0.0, "topico_12": 0.2, "topico_13": 0.2, "topico_14": 0.2, "topico_15": 0.4, "topico_16": 0.2, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.2, "topico_19": 0.0, "topico_20": 0.2, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.0, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.0, "topico_25": 0.0, "topico_26": 0.0, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.2, "topico_30": 0.0, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.0, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.4, "topico_35": 0.4, "topico_36": 0.4, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.2, "topico_39": 0.4, "topico_40": 0.2, "topico_41": 0.0, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.0, "topico_45": 0.2, "topico_46": 0.2, "topico_47": 0.2, "topico_48": 0.2, "topico_49": 0.4, "geral_sobre": "\"O Pr\u00f3logo de Caim\" \u00e9 uma HQ que reimagina a hist\u00f3ria de Caim de uma forma bem diferente. Aqui, o foco s\u00e3o os dilemas internos, as quest\u00f5es morais e a busca por reden\u00e7\u00e3o desse personagem t\u00e3o famoso. Se voc\u00ea gosta de hist\u00f3rias profundas e reflexivas, essa \u00e9 para voc\u00ea! Essa \u00e9 minha primeira obra autoral, e estou super empolgado em compartilhar com voc\u00eas. A arte \u00e9 vibrante, cheia de detalhes, e cada p\u00e1gina foi pensada para contar a hist\u00f3ria de forma \u00fanica. Apoiar esse projeto \u00e9 garantir sua c\u00f3pia da HQ e ainda levar brindes exclusivos como p\u00f4steres, fanzines e outras surpresas. Vai ser uma experi\u00eancia incr\u00edvel! Ent\u00e3o, bora fazer essa hist\u00f3ria acontecer? Apoie, compartilhe e venha fazer parte desse projeto! Mais informa\u00e7\u00f5es acesse meu instragram @rodrigovianaarts"}