{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": true, "herois": true, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 81.0, "recompensas_menor_ajustado": 82.77287539868183, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 2085787, "autoria_nome": "mayra matuck", "autoria_nome_publico": "digital in retr\u00f4: encontre o que voc\u00ea n\u00e3o procura", "autoria_classificacao": "outros", "autoria_classificacao_id": 5, "social_seguidores": 3, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 121, "geral_data_fim": "2024-11-16T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2024-06-29T22:16:52.652896", "geral_meta": 7000.0, "geral_meta_corrigida": 7153.211454207071, "geral_arrecadado": 2888.0, "geral_arrecadado_corrigido": 2951.2106685357176, "geral_percentual_arrecadado": 41.25714285714286, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 4, "geral_project_id": 179654, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Um Relato P\u00f3stumo de Uma Vida Breve", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 29, "geral_total_apoiadores": 28, "geral_sobre": "Um relato p\u00f3stumo de uma vida breve \u00e9 uma HQ (preferencialmente) para adultos desse \u201cpurgat\u00f3rio\u201d chamado Terra.\nInfluenciado por seu amigo de \u201cpurgat\u00f3rio c\u00f3smico\u201d Machado de Assis, nobre escritor e criador do \u201cEmplasto Br\u00e1s Cubas\u201d, ant\u00eddoto do potinho contra a melancolia da humanidade, o narrador-personagem dessa hist\u00f3ria resolve abordar postumamente mem\u00f3rias caninas de seu legado na Terra, enquanto fez parte de uma fam\u00edlia multiesp\u00e9cie.\nAtrav\u00e9s de suas percep\u00e7\u00f5es na pele de um c\u00e3o rebelde sobre a conviv\u00eancia com humanos faz recorda\u00e7\u00f5es de alguns momentos marcantes de sua vida e das diferen\u00e7as de h\u00e1bitos entre c\u00e3es e humanos. Trata-se de uma Hist\u00f3ria em Quadrinhos (HQ) sem super-her\u00f3is, por\u00e9m com uma dose de cr\u00edtica, bom humor e criatividade.\nO livro visa oferecer uma leitura din\u00e2mica ao leitor nos formatos de livro f\u00edsico e/ou E-Book em um roteiro desenvolvido para uma narrativa gr\u00e1fica/hist\u00f3ria em quadrinhos (HQ) considerando que a nossa esp\u00e9cie mam\u00edfera (Sapiens) se comunica por s\u00edmbolos desde a pr\u00e9-hist\u00f3ria. Os primeiros quadrinhos surgiram nas pinturas das cavernas... quando o homem esbo\u00e7ava suas ca\u00e7as... desenhava sua casa... rubricava nas pedras e tentava \"esculpir\" seus desejos, medos ou segredos.\nA narrativa tamb\u00e9m faz uma singela homenagem aos escritores brasileiros Machado de Assis e Luis Fernando Ver\u00edssimo, ao personagem Wally da s\u00e9rie interativa de livros infanto-juvenis criada pelo ilustrador brit\u00e2nico Martin Handford na d\u00e9cada de 90, aos ensinamentos b\u00e1sicos de Freud e Chico Xavier, que certamente est\u00e3o no imagin\u00e1rio do leitor atento.\nEsse livro visa envolver o leitor ativo para uma leitura din\u00e2mica, prazerosa e reflexiva sobre a classe de mam\u00edferos que pertencemos.\nRoteiro e Escrita: Mayra Matuck Sarak Ilustra\u00e7\u00f5es e Projeto Gr\u00e1fico: Fl\u00e1vio Francisco Soares Produzido por: | Digital in RETR\u00d4 | Instagram: @digitalinretro", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.2, "1": 0.0, "2": 0.0, "3": 0.0, "4": 0.0, "5": 0.2, "6": 0.0, "7": 0.4, "8": 0.2, "9": 0.2, "10": 0.0, "11": 0.2, "12": 0.0, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.0, "16": 0.0, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.2, "20": 0.2, "21": 0.2, "22": 0.2, "23": 0.0, "24": 0.0, "25": 0.2, "26": 0.0, "27": 0.0, "28": 0.0, "29": 0.2, "30": 0.4, "31": 0.0, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.0, "35": 0.0, "36": 0.0, "37": 0.0, "38": 0.0, "39": 0.0, "40": 0.2, "41": 0.0, "42": 0.2, "43": 0.0, "44": 0.2, "45": 0.2, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.0, "49": 0.2}, "categoria_entidades": ["relato p\u00f3stumo", "vida breve", "hq", "adultos", "purgat\u00f3rio", "terra", "amigo", "purgat\u00f3rio c\u00f3smico", "machado de assis", "nobre escritor", "criador", "emplasto br\u00e1s cubas", "ant\u00eddoto do potinho", "melancolia da humanidade", "narrador-personagem dessa hist\u00f3ria", "mem\u00f3rias caninas", "legado na terra", "parte", "fam\u00edlia multiesp\u00e9cie", "percep\u00e7\u00f5es na pele", "c\u00e3o rebelde", "conviv\u00eancia com humanos", "recorda\u00e7\u00f5es", "momentos marcantes", "vida", "diferen\u00e7as de h\u00e1bitos entre c\u00e3es", "hist\u00f3ria em quadrinhos", "super-her\u00f3is", "dose de cr\u00edtica", "bom humor", "criatividade", "livro", "leitura din\u00e2mica ao leitor nos formatos de livro f\u00edsico", "e-book", "roteiro", "narrativa gr\u00e1fica", "esp\u00e9cie mam\u00edfera", "sapiens", "s\u00edmbolos", "pr\u00e9-hist\u00f3ria", "primeiros quadrinhos", "pinturas das cavernas", "homem", "ca\u00e7as", "casa", "pedras", "desejos", "medos", "segredos", "narrativa", "singela homenagem aos escritores brasileiros machado de assis", "luis fernando ver\u00edssimo", "personagem wally da s\u00e9rie interativa de livros infanto-juvenis", "ilustrador brit\u00e2nico martin handford na d\u00e9cada de 90", "ensinamentos b\u00e1sicos de freud", "chico xavier", "imagin\u00e1rio do leitor atento", "leitor ativo", "leitura din\u00e2mica", "reflexiva", "classe de mam\u00edferos", "escrita", "mayra matuck sarak ilustra\u00e7\u00f5es", "projeto gr\u00e1fico", "fl\u00e1vio francisco soares", "digital in retr\u00f4", "instagram", "@digitalinretro"]}