{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": true, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 36.0, "recompensas_menor_ajustado": 36.645033281210054, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1871274, "autoria_nome": "paulo peres", "autoria_nome_publico": "paulo peres", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 0, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 3, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Bras\u00edlia", "geral_uf": "DF", "geral_uf_br": "DF", "geral_city_id": 886, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 45, "geral_data_fim": "2024-08-22T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2024-07-07T16:00:24.108026", "geral_meta": 5000.0, "geral_meta_corrigida": 5089.5879557236185, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": 179954, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "A Cama de Santa Ar\u00e9m", "geral_status": "failed", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "A Cama de Santa Ar\u00e9m \u00e9 uma HQ autoral raiz, com come\u00e7o, meio e fim. Sem pretens\u00e3o de esticar-se em novas edi\u00e7\u00f5es, mas com a introdu\u00e7\u00e3o de um universo de muitas possibilidades, conceitos e ideias existenciais.\nA trama acompanha Ar\u00e9m , uma nova santa que surge de \u00faltima hora e que precisar\u00e1 encarar impactantes verdades m\u00edsticas; anjos e dem\u00f4nios .\nTemos espionagem, tramas internacionais, tramas espirituais, rel\u00edquias sagradas, linhas temporais e mentes fragmentadas...\nEssa n\u00e3o \u00e9 uma hist\u00f3ria de amor...\nEste tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 um quadrinho gospel ou religioso .\nA revista\nS\u00e3o 40 p\u00e1ginas na edi\u00e7\u00e3o impressa, contando com extras e notas do autor. Miolo em Papel P\u00f3len 80gr . Capa em Papel Cart\u00e3o 300gr . Grampeado. Edi\u00e7\u00e3o preto e branco .\nVers\u00e3o Digital, Arte e Cores:\nA HQ digital pode ser adquirida em duas vers\u00f5es, preto e branco ou colorida. Diferente da vers\u00e3o f\u00edsica que, neste momento, ter\u00e1 disponibilidade apenas na vers\u00e3o preto e branco.\nA arte e cores complementam o estilo dos textos e da atmosfera da hist\u00f3ria. S\u00e3o cores e tra\u00e7os s\u00f3lidos sem muito volume, buscando mais a iconicidade.\nTra\u00e7os e estilo:\nSobre o Autor:\nOl\u00e1! Meu nome \u00e9 Paulo Peres . Sou publicit\u00e1rio, trabalho com Cria\u00e7\u00e3o, Dire\u00e7\u00e3o de Arte e Reda\u00e7\u00e3o. Este \u00e9 um dos meus primeiros quadrinhos 100% autorais e faz parte do selo DeadRabbit Comics, do qual sou um dos criadores. Este projeto trouxe muitos aprendizados para os pr\u00f3ximos trabalhos. O objetivo era realizar uma HQ exteriorizando algumas das minhas ideias sobre a exist\u00eancia (pensando bem acho que quase todas elas exploram esse tema de alguma forma).\nA Cama de Santa Ar\u00e9m , foi um marco pessoal na cria\u00e7\u00e3o de um estilo de ilustra\u00e7\u00e3o que pretendo seguir desenvolvendo. Tamb\u00e9m foi uma oportunidade para treinar roteiriza\u00e7\u00e3o (neste caso especificamente para quadrinhos, j\u00e1 me aventurei com livros antes).\nAgrade\u00e7o a quem adquirir este quadrinho e espero que tenha gostado. Desejo que alguma/qualquer frase ou conceito dele tenha acrescentado algo positivo.\nAt\u00e9 a pr\u00f3xima!", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.2, "1": 0.0, "2": 0.2, "3": 0.0, "4": 0.2, "5": 0.4, "6": 0.2, "7": 0.4, "8": 0.0, "9": 0.2, "10": 0.4, "11": 0.4, "12": 0.4, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.0, "16": 0.2, "17": 0.0, "18": 0.2, "19": 0.2, "20": 0.0, "21": 0.2, "22": 0.2, "23": 0.2, "24": 0.0, "25": 0.2, "26": 0.0, "27": 0.4, "28": 0.2, "29": 0.0, "30": 0.2, "31": 0.0, "32": 0.2, "33": 0.0, "34": 0.0, "35": 0.2, "36": 0.0, "37": 0.2, "38": 0.2, "39": 0.0, "40": 0.2, "41": 0.0, "42": 0.2, "43": 0.4, "44": 0.0, "45": 0.0, "46": 0.2, "47": 0.0, "48": 0.2, "49": 0.0}, "categoria_entidades": ["cama de santa ar\u00e9m", "hq autoral raiz", "come\u00e7o", "meio", "fim", "pretens\u00e3o", "novas edi\u00e7\u00f5es", "introdu\u00e7\u00e3o", "universo", "possibilidades", "conceitos", "ideias existenciais", "trama", "ar\u00e9m", "nova santa", "\u00faltima hora", "impactantes verdades m\u00edsticas", "anjos", "dem\u00f4nios", "espionagem", "tramas internacionais", "tramas espirituais", "rel\u00edquias sagradas", "linhas temporais", "mentes", "hist\u00f3ria de amor", "quadrinho gospel", "revista", "40 p\u00e1ginas na edi\u00e7\u00e3o", "extras", "notas do autor", "miolo em papel p\u00f3len 80gr", "capa em papel cart\u00e3o 300gr", "grampeado", "edi\u00e7\u00e3o preto", "vers\u00e3o digital", "arte", "cores", "hq digital", "duas vers\u00f5es", "diferente da vers\u00e3o f\u00edsica", "momento", "disponibilidade", "vers\u00e3o preto", "estilo dos textos", "atmosfera da hist\u00f3ria", "tra\u00e7os s\u00f3lidos", "volume", "iconicidade", "tra\u00e7os", "estilo", "autor", "nome", "paulo peres", "publicit\u00e1rio", "trabalho com cria\u00e7\u00e3o", "dire\u00e7\u00e3o de arte", "reda\u00e7\u00e3o", "um", "primeiros quadrinhos 100", "parte do selo deadrabbit comics", "um dos criadores", "projeto", "aprendizados", "pr\u00f3ximos trabalhos", "objetivo", "hq", "ideias", "exist\u00eancia", "tema", "forma", "marco pessoal na cria\u00e7\u00e3o", "estilo de ilustra\u00e7\u00e3o", "oportunidade", "roteiriza\u00e7\u00e3o", "caso", "quadrinhos", "livros", "quadrinho", "desejo", "frase", "conceito", "pr\u00f3xima"]}