{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": true, "disputa": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": true, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 22.0, "recompensas_menor_ajustado": 22.394187005183923, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 187052, "autoria_nome": "francisco carlos ucha montoto", "autoria_nome_publico": "francisco ucha", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 269, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 62, "social_projetos_publicados": 24, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 31, "geral_data_fim": "2024-08-11T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2024-07-10T21:55:40.079929", "geral_meta": 3000.0, "geral_meta_corrigida": 3053.752773434171, "geral_arrecadado": 1324.0, "geral_arrecadado_corrigido": 1347.7228906756143, "geral_percentual_arrecadado": 44.13333333333333, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 1, "geral_project_id": 179971, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "A arte in\u00e9dita de Rodolfo Zalla", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 30, "geral_total_apoiadores": 25, "geral_sobre": "Este \u00e1lbum com 68 p\u00e1ginas e formato magazine (21 x 28 cm; tamanho igual \u00e0 saudosa revista \" Aventura e Fic\u00e7\u00e3o \", da Editora Abril) presta um tributo ao grande mestre Rodolfo Zalla , um dos mais importantes quadrinistas do Brasil e da Argentina!\nS\u00e3o duas hist\u00f3rias em quadrinhos in\u00e9ditas que ele desenhou cujos originais est\u00e3o desaparecidos! A primeira \u00e9 uma extraordin\u00e1ria HQ totalmente colorida com toques de suspense chamada Fome , que ele desenhou cinco anos antes de falecer, no auge de seu talento.\nVeja abaixo uma das p\u00e1ginas dessa obra magn\u00edfica:\nA segunda \u00e9 uma HQ emblem\u00e1tica intitulada Zorro \u2013 A \u00daltima Aventura , que deveria ter sido publicada nos anos 1970 pela revista \" Almanaque Disney \", da Editora Abril, mas permaneceu in\u00e9dita at\u00e9 o lan\u00e7amento deste \u00e1lbum. Isso porque Zalla nunca chegou a entregar essa HQ para a editora depois que a s\u00e9rie do her\u00f3i foi cancelada, preservando-a do destino ingrato das outras hist\u00f3rias. Destaque tamb\u00e9m para o roteiro primoroso escrito por outro grande mestre dos quadrinhos nacionais, Primaggio Mantovi, autor de diversas hist\u00f3rias do Zorro.\nVeja abaixo a primeira p\u00e1gina da \u00faltima aventura do Zorro:\nEspecialista em quadrinhos e autor da consagrada s\u00e9rie MeMo , dedicada \u00e0 Mem\u00f3ria Gr\u00e1fica Brasileira, Toni Rodrigues teve a oportunidade de digitalizar em alta resolu\u00e7\u00e3o as duas hist\u00f3rias em quadrinhos, quando entrevistou o desenhista para uma edi\u00e7\u00e3o da MeMo sobre sua trajet\u00f3ria e isso ajudou a preservar para sempre as duas obras.\nAl\u00e9m dessas duas hist\u00f3rias em quadrinhos, A Grande Arte de Rodolfo Zalla apresenta tamb\u00e9m um texto in\u00e9dito de Toni Rodrigues contando toda a hist\u00f3ria do Zorro, desde seu surgimento na revista All Story Weekly em 9 de agosto de 1919, numa hist\u00f3ria serializada intitulada A Maldi\u00e7\u00e3o de Capistrano , escrita pelo jornalista e historiador Johnston McCuley.\nResumo da obra A Grande Arte de Rodolfo Zalla Capa em papel Couch\u00ea 250g Miolo em papel P\u00f3len 80g Formato magazine 21 x 28cm 68 p\u00e1ginas\nAPOIE AT\u00c9 O DIA 16 DE JULHO PARA GANHAR O MAIOR DESCONTO DESTA CAMPANHA: R$22\nA partir das 23 horas do dia 16 de julho o valor de cada exemplar ser\u00e1 de R$ 26, que \u00e9 ainda bem mais baixo que o valor final, depois de lan\u00e7ado nas comic shops e lojas virtuais. Depois de entregue aos apoiadores, em agosto de 2024, este \u00e1lbum ser\u00e1 vendido por R$36.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.0, "1": 0.0, "2": 0.2, "3": 0.2, "4": 0.2, "5": 0.6, "6": 0.2, "7": 0.0, "8": 0.2, "9": 0.2, "10": 0.0, "11": 0.6, "12": 0.2, "13": 0.2, "14": 0.2, "15": 0.4, "16": 0.0, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.0, "20": 0.2, "21": 0.2, "22": 0.4, "23": 0.4, "24": 0.0, "25": 0.0, "26": 0.2, "27": 0.4, "28": 0.0, "29": 0.0, "30": 0.4, "31": 0.0, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.2, "35": 0.2, "36": 0.6, "37": 0.0, "38": 0.2, "39": 0.0, "40": 0.4, "41": 0.2, "42": 0.4, "43": 0.0, "44": 0.0, "45": 0.2, "46": 0.0, "47": 0.2, "48": 0.2, "49": 0.2}}