{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": true, "mencoes_politica": true, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": true, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": true, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": true, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": true, "mencoes_jogos": true, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 120.0, "recompensas_menor_ajustado": 122.15011093736685, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 2024151, "autoria_nome": "sandro rog\u00e9rio lima belo", "autoria_nome_publico": "go!!! comics", "autoria_classificacao": "outros", "social_seguidores": 74, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 5, "social_projetos_publicados": 6, "geral_municipio": "Goi\u00e2nia", "geral_uf": "GO", "geral_uf_br": "GO", "geral_city_id": 981, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 45, "geral_data_fim": "2024-08-30T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2024-07-15T12:38:35.716583", "geral_meta": 2400.0, "geral_meta_corrigida": 2443.002218747337, "geral_arrecadado": 1320.0, "geral_arrecadado_corrigido": 1343.6512203110353, "geral_percentual_arrecadado": 55.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 5, "geral_project_id": 180268, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Le\u00e3o Negro Integral- Campanha Rel\u00e2mpago ", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 11, "geral_total_apoiadores": 11, "topico_0": 0.4, "topico_1": 0.2, "topico_2": 0.2, "topico_3": 0.0, "topico_4": 0.0, "topico_5": 0.2, "topico_6": 0.0, "topico_7": 0.2, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.2, "topico_10": 0.6, "topico_11": 0.2, "topico_12": 0.2, "topico_13": 0.0, "topico_14": 0.0, "topico_15": 0.2, "topico_16": 0.0, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.2, "topico_19": 0.2, "topico_20": 0.0, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.2, "topico_23": 0.2, "topico_24": 0.2, "topico_25": 0.0, "topico_26": 0.2, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.2, "topico_30": 0.2, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.2, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.4, "topico_35": 0.2, "topico_36": 0.2, "topico_37": 0.2, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.2, "topico_40": 0.2, "topico_41": 0.0, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.4, "topico_45": 0.2, "topico_46": 0.2, "topico_47": 0.0, "topico_48": 0.2, "topico_49": 0.2, "geral_sobre": "O TERRIT\u00d3RIO DOS QUADRINHOS BRASILEIROS FOI NOVAMENTE INVADIDO E SACUDIDO SEM PIEDADE! As \u201cAVENTURAS DO LE\u00c3O NEGRO\u201d e seu universo de felinos guerreiros mercen\u00e1rios surgiram em 1987 no caderno \u201cO GLOBINHO\u201d, encarte dominical do jornal carioca \u201cO GLOBO\u201d. Nas suas p\u00e1ginas, as tirinhas em P&B atingiam at\u00e9 um milh\u00e3o de leitores diariamente. Al\u00e9m de marcar toda uma gera\u00e7\u00e3o de f\u00e3s, livros especializados como \u201cLITERATURA E QUADRINHOS NO BRASIL\u201d de Moacy Cirne, \u00c1lvaro de Moya e Otac\u00edlio d\u2019Assun\u00e7\u00e3o Barros, \u201cALMANAQUE DOS QUADRINHOS\u201d de Carlos Patati e Fl\u00e1vio Braga destacam que se trata de um modelo de tiras de quadrinho profissional com qualidade internacional. O roteiro \u00e9 de Cynthia Carvalho, naquela \u00e9poca jovem e talentosa escritora estreante, designer de profiss\u00e3o. Os desenhos das hist\u00f3rias que integram este volume s\u00e3o de Ofeliano de Almeida, veterano quadrinista, capista, editor (desenhista de storyboards em grandes produ\u00e7\u00f5es como \u201cCIDADE DE DEUS\u201d, \u201cO AUTO DA COMPADECIDA\u201d e \u201cOLGA\u201d), em 2008 eleito \u201cMestre dos Quadrinhos Nacionais\u201d por mais de 400 especialistas durante as premia\u00e7\u00f5es do Festival Angelo Agostini-SP. Ao longo dos \u00faltimos 36 anos, O LE\u00c3O NEGRO teve publica\u00e7\u00f5es em v\u00e1rios formatos. Depois de dois anos sendo impresso em tiras di\u00e1rias no jornal O GLOBO, fora dos jornais, ele invadiu as p\u00e1ginas de revistas e \u00e1lbuns distribu\u00eddos no Brasil e no exterior, somando mais de 200 mil exemplares publicados pela revista mensal \u201cSAGA\u201d, da Escala Editorial; no \u00e1lbum \u201cBRAZILIAN HEAVY METAL\u201d, da \u00d3pera Gr\u00e1fica, o qual possui Ofeliano narrando em cinco p\u00e1ginas poderosas um trabalho sangrento que a feiticeira MAGALA encomendara ao mercen\u00e1rio negro; j\u00e1 a editora portuguesa Merib\u00e9rica distribuiu o \u00e1lbum \u201cLE\u00c3O NEGRO - O FILHOTE\u201d na Europa, \u00c1frica e EUA. A partir de 2008 a editora brasileira HQM faz um relan\u00e7amento da saga incluindo novos arcos de aventuras in\u00e9ditas escritos por Cynthia e desenhados por Danusko Campos, com total de 9 volumes. O universo ricamente povoado das hist\u00f3rias do LE\u00c3O NEGRO, sua irrever\u00eancia, humor imprevis\u00edvel, personagens de densidade bruta, guiados por m\u00faltiplos desejos, atra\u00eddos por batalhas arriscadas, conquistaram o p\u00fablico jovem e adulto das d\u00e9cadas de 80 e 90. \u00c9 por isso que, em 2023, vimos o LE\u00c3O NEGRO e seu b\u00e1rbaro universo invadirem novamente as p\u00e1ginas dos gibis brasileiros. O selo editorial Go!! Comics, juntamente com o selo Mandrake Books, ambos de Goi\u00e2nia, lan\u00e7aram um \u00e1lbum de 232 p\u00e1ginas republicando as primeiras aventuras dos herdeiros da Ilha de Gardo. Pela primeira vez, o material conhecido como Origens, foipublicado em formato Integral. Um volume \u00fanico que abrange todas as hist\u00f3rias do personagem desenhadas pelo seu cocriador Ofeliano. \u00c1lbum Capa Dura 232 paginas Dimens\u00e3o: 36,5 x 25 cm Papel Couch\u00ea Fosco 115g Material Preto e Branco A Go!! Comics em coedi\u00e7\u00e3o com a Mandrake Books realizam esta campanha no Catarse destinada a fascinar os antigos e os novos leitores por todo o pa\u00eds. Aproveite porque esta edi\u00e7\u00e3o Integral est\u00e1 esgotando!!! OBS: O \u00e1lbum vem com uma p\u00e1gina de errata encartado"}