{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": true, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 40.0, "recompensas_menor_ajustado": 40.59492071754394, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1589913, "autoria_nome": "noah eterovik", "autoria_nome_publico": "noah eterovik", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 9, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 22, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Belo Horizonte", "geral_uf": "MG", "geral_uf_br": "MG", "geral_city_id": 1634, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 45, "geral_data_fim": "2024-09-22T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2024-08-07T12:52:01.449717", "geral_meta": 2500.0, "geral_meta_corrigida": 2537.1825448464965, "geral_arrecadado": 6829.0, "geral_arrecadado_corrigido": 6930.56783950269, "geral_percentual_arrecadado": 273.16, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 6, "geral_project_id": 180311, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "O Colecionador de Hist\u00f3rias", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 92, "geral_total_apoiadores": 88, "geral_sobre": "Sobre o quadrinho\nA hist\u00f3ria acompanha Alan, um garoto curioso de 11 anos, que visita seu av\u00f4 que est\u00e1 triste e recluso. Em sua casa, Alan encontra uma estante cheia de livros e isso desperta a aten\u00e7\u00e3o do idoso.\nO av\u00f4 ent\u00e3o conta a hist\u00f3ria de um livro de poesias que sua falecida esposa lhe deu de presente de casamento\u2026 O resto \u00e9 hist\u00f3ria.\nCapa Provis\u00f3ria\nEspecifica\u00e7\u00f5es do livro\nFormato: 15 x 23 cm\n20 P\u00e1ginas\nMiolo: Offset 90g\nCapa em Cart\u00e3o Supremo LD 250g\nPrimeiras p\u00e1ginas (n\u00e3o finalizdas)\nComo funciona?\nO Catarse \u00e9 uma plataforma de financiamento coletivo de projetos. Basicamente \u00e9 uma pr\u00e9-venda do livro. Voc\u00ea ajuda o projeto adquirindo o seu exemplar antecipadamente, escolhendo uma das op\u00e7\u00f5es de recompensas, que est\u00e3o a\u00ed do lado direito.\nUm financiamento coletivo \u00e9 uma forma de ajudar o artista a tirar sua ideia do papel, apoiando o projeto financeiramente. Existe o prazo da campanha, da fabrica\u00e7\u00e3o e, por fim, o envio do produto at\u00e9 voc\u00ea.\nPor que apoiar agora?\nApoiando agora, voc\u00ea est\u00e1 pagando diretamente os autores, ajudando a viabilizar o projeto e todos os seus custos, al\u00e9m de pagar por um pre\u00e7o mais em conta em rela\u00e7\u00e3o ao pre\u00e7o p\u00f3s campanha.\nNome no livro\nApoiando a campanha voc\u00ea ter\u00e1 seu nome eternizado ao final do livro como um apoiador que tornou esse sonho poss\u00edvel.\nEstudos de personagem\nPr\u00e9via do marcador de p\u00e1gina\nSobre os autores\nNoah Eterovik - Roteirista\nCome\u00e7ou a ler quadrinhos na inf\u00e2ncia e ap\u00f3s um grande espa\u00e7o de tempo retomou a leitura na adolesc\u00eancia. Depois disso n\u00e3o parou mais, est\u00e1 sempre precisando de mais espa\u00e7o para cole\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de estar em constante briga com seu cart\u00e3o de cr\u00e9dito. Como carrega sempre um livro ou quadrinho consigo, passou por diversas situa\u00e7\u00f5es inusitadas por conta disso. Logo, n\u00e3o tardou para entender as diversas hist\u00f3rias que um livro pode ter. https://www.instagram.com/noah_eterovik/?hl=pt-br\nIsadora Pereira - Desenhista\nDesde pequena, sempre gostou de ler, desenhar e sonhava em trabalhar e viver pela arte. Ap\u00f3s \u00e0 entrada em um curso t\u00e9cnico de desenho, come\u00e7ou a desenvolver sua pr\u00f3pria HQ, chegou a participar de eventos como Abra\u00e7o do Tamandu\u00e1 e Rodada de Neg\u00f3cios para se inserir no mercado da \u00e1rea. Foi introduzida \u00e0 Noah a partir do FiQ, e agora, est\u00e3o juntos a caminho da publica\u00e7\u00e3o do primeiro de muitos quadrinhos autorais.\nhttps://www.instagram.com/isadoran2p.trab/?hl=pt-b...\nEstudos de capa\nMetas estendidas\nAl\u00e9m de bater a meta principal, voc\u00eas nos ajudaram a bater metas ainda mais expressivas. Para comemorar este feito, sendo eles a marca dos 150% e dos 200% da meta, iremos disponibilizar mais 2 marcadores de p\u00e1gina exclusivos que formam uma cole\u00e7\u00e3o dos personagens de nossa hist\u00f3ria. Todos aqueles que apoiaram e que ir\u00e3o apoiar, receber\u00e3o estes marcadores junto de suas respectivs edi\u00e7\u00f5es. Muito obrigado e n\u00e3o deixe de compartilhar nossa campanha, se batermos novas metas, mais brindes vir\u00e3o, fique de olho na aba novidades e em seu e-mail.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.0, "1": 0.0, "2": 0.4, "3": 0.4, "4": 0.6, "5": 0.0, "6": 0.4, "7": 0.4, "8": 0.0, "9": 0.4, "10": 0.2, "11": 0.6, "12": 0.4, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.4, "16": 0.2, "17": 0.0, "18": 0.2, "19": 0.2, "20": 0.2, "21": 0.2, "22": 0.6, "23": 0.4, "24": 0.0, "25": 0.6, "26": 0.0, "27": 0.6, "28": 0.4, "29": 0.2, "30": 0.4, "31": 0.4, "32": 0.2, "33": 0.0, "34": 0.2, "35": 0.8, "36": 0.2, "37": 0.2, "38": 0.6, "39": 0.0, "40": 0.4, "41": 0.6, "42": 0.6, "43": 0.2, "44": 0.0, "45": 0.0, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.2, "49": 0.0}, "categoria_entidades": ["quadrinho", "hist\u00f3ria", "alan", "garoto curioso de 11 anos", "av\u00f4", "casa", "estante cheia de livros", "aten\u00e7\u00e3o do idoso", "livro de poesias", "falecida esposa", "presente de casamento", "resto", "capa provis\u00f3ria", "especifica\u00e7\u00f5es do livro", "formato", "15 x 23 cm", "20 p\u00e1ginas", "miolo", "offset 90 g", "capa em cart\u00e3o supremo ld 250 g", "primeiras p\u00e1ginas", "catarse", "plataforma de financiamento coletivo de projetos", "pr\u00e9-venda do livro", "projeto", "exemplar", "uma das op\u00e7\u00f5es de recompensas", "lado direito", "financiamento coletivo", "forma", "artista", "ideia do papel", "prazo da campanha", "fabrica\u00e7\u00e3o", "fim", "envio do produto", "que", "autores", "custos", "pre\u00e7o", "conta em rela\u00e7\u00e3o ao pre\u00e7o p\u00f3s campanha", "nome no livro", "campanha", "nome", "final do livro", "apoiador", "sonho poss\u00edvel", "estudos de personagem", "pr\u00e9via do marcador de p\u00e1gina", "noah eterovik", "roteirista", "quadrinhos na inf\u00e2ncia", "grande espa\u00e7o de tempo", "leitura na adolesc\u00eancia", "espa\u00e7o para cole\u00e7\u00e3o", "constante briga", "cart\u00e3o de cr\u00e9dito", "livro", "quadrinho consigo", "situa\u00e7\u00f5es", "conta", "diversas hist\u00f3rias", "https://www.instagram.com/noah_eterovik/?hl=pt-br", "isadora pereira", "desenhista", "pequena", "arte", "entrada", "curso t\u00e9cnico de desenho", "pr\u00f3pria hq", "eventos como abra\u00e7o do tamandu\u00e1", "rodada de neg\u00f3cios", "mercado da \u00e1rea", "noah", "fiq", "juntos a caminho da publica\u00e7\u00e3o do primeiro", "quadrinhos autorais", "https://www.instagram.com/isadoran2p.trab/?hl=pt-b", "estudos de capa", "metas", "meta principal", "feito", "marca dos 150", "meta", "2 marcadores de p\u00e1gina exclusivos", "cole\u00e7\u00e3o dos personagens", "marcadores", "respectivs edi\u00e7\u00f5es", "novas metas", "brindes", "olho na aba novidades", "e-mail"]}