{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": true, "ccxp": false, "fiq": true, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": true, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": true, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 120.0, "recompensas_menor_ajustado": 120.7439902173454, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1795217, "autoria_nome": "victor klier", "autoria_nome_publico": "victor klier", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 4, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 7, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Rio de Janeiro", "geral_uf": "RJ", "geral_uf_br": "RJ", "geral_city_id": 3662, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 34, "geral_data_fim": "2024-12-11T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2024-11-06T23:01:59.551054", "geral_meta": 8000.0, "geral_meta_corrigida": 8049.599347823027, "geral_arrecadado": 2647.0, "geral_arrecadado_corrigido": 2663.4111842109437, "geral_percentual_arrecadado": 33.0875, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": 180598, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Dad\u00e1 \u2013 Janelas Abertas", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 33, "geral_total_apoiadores": 30, "geral_sobre": "Ol\u00e1, meu nome \u00e9 Victor Klier e quero lhe apresentar a minha filha de papel: Dad\u00e1 . Mas, antes de falar dela, permita me apresentar tamb\u00e9m. Eu comecei a trabalhar com quadrinhos h\u00e1 34 anos quando passei a fazer parte da equipe do grande mestre Ziraldo na produ\u00e7\u00e3o das hist\u00f3rias em quadrinhos do Menino Maluquinho e da Turma do Perer\u00ea . Durante esse in\u00edcio fui \"adotado\" pelo Ziraldo e trabalhar no est\u00fadio dele foi uma escola sem igual.\nEm 2005 fui um dos respons\u00e1veis pela cria\u00e7\u00e3o de novos personagens para a Turma do Menino Maluquinho numa nova s\u00e9rie de revistas do Ziraldo publicado pela Editora Globo.\nEm 2006, durante uma reuni\u00e3o no est\u00fadio, ele me surpreendeu dando este depoimento sobre mim (e seis anos depois me deu de presente o desenho ao lado):\n\" Bem-informado sobre quadrinhos, sobre tudo, e criativo pra \u2018dan\u00e1\u2019! Ent\u00e3o cooptei o Victor como mais um dos meus meninos. Fico muito alegre por ele fazer parte da equipe.\"\nFoi justamente nesse per\u00edodo que come\u00e7ou a surgir a Dad\u00e1 na minha cabe\u00e7a!  \u00c9 uma personagem que questiona e provoca reflex\u00f5es. Eu criei a Dad\u00e1 imaginando-a como uma menina bastante singular, muito inteligente, cheia de personalidade, com manias peculiares e comportamentos desafiadores na vis\u00e3o dos adultos, incluindo seu pai que muitas vezes fica desconcertado com o comportamento da filha. Os \u00fanicos que parecem conseguir entrar em sintonia com ela \u00e9 seu amigo \u201cPlaca\u201d, sua m\u00e3e e, ao que tudo indica, sua av\u00f3, que embora n\u00e3o apare\u00e7a nas tiras, \u00e9 citada pela Dad\u00e1.\nUMA PERSONAGEM DESAFIADORA, CRIATIVA E INCLUSIVA! Percebi que algumas das caracter\u00edsticas da Dad\u00e1 eram semelhantes \u00e0s caracter\u00edsticas de pessoas de espectro autista. Cheguei a pesquisar um pouco sobre o assunto, conheci a experi\u00eancia de amigos que t\u00eam filhos no espectro, mas n\u00e3o foi o suficiente para eu saber se, de fato, d\u00e1 para classificar a Dad\u00e1 como algu\u00e9m do espectro. Ela tenta ter uma vida \u201cnormal\u201d, mas percebe claramente que n\u00e3o se \u201cencaixa\u201d na sociedade, especialmente pelas dificuldades de socializa\u00e7\u00e3o. Talvez ela at\u00e9 tenha uma forma leve de autismo, mas \u00e9 voc\u00ea, caro leitor, quem vai me ajudar a descobrir isso.\nDe qualquer maneira, estou muito feliz em poder publicar este livro com a ajuda da comunidade do Catarse . O livro j\u00e1 est\u00e1 praticamente pronto e quando esta campanha terminar o livro j\u00e1 estar\u00e1 impresso e ser\u00e1 entregue IMEDIATAMENTE aos apoiadores... e eu estarei cheio de d\u00edvidas se eu n\u00e3o conseguir apoio suficiente! Por isso, pe\u00e7o a sua ajuda: vamos fechar juntos o primeiro ciclo desta personagem provocadora e instigante com a publica\u00e7\u00e3o do seu livro Dad\u00e1 \u2013 Janelas Abertas .\nAh, e s\u00f3 para terminar, meus \u00faltimos trabalhos com Ziraldo foram as adapta\u00e7\u00f5es que fiz de dois cl\u00e1ssicos da literatura com a Turma do Menino Maluquinho vivendo as aventuras de Os Tr\u00eas Mosqueteiros e de Dom Quixote em 2022. Eu tamb\u00e9m fui roteirista de outras revistas de quadrinhos publicadas pela Editora Globo, como as do universo do S\u00edtio do Pica Pau Amarelo , de Monteiro Lobato, al\u00e9m de ser o autor da Turma da Febeca , um quadrinho com proposta inclusiva publicado em forma de tiras no jornal O Globo entre 2010 e 2012.\nPlano da obra Dad\u00e1 \u2013 Janelas Abertas Formato 21 x 28 cm Capa cart\u00e3o com verniz UV brilho e orelhas Miolo em sofisticado papel p\u00f3len 80g 98 p\u00e1ginas\nRECOMPENSAS Preparei uma s\u00e9rie de recompensas exclusivas para esta campanha no Catarse s\u00f3 para quem puder me apoiar neste projeto. S\u00e3o marca-p\u00e1ginas, postais e adesivos com a personagem. Esse material n\u00e3o ser\u00e1 vendido depois e s\u00f3 \u00e9 poss\u00edvel resgat\u00e1-los aqui.\n\u00daNICO LIVRO BIOGR\u00c1FICO DE ZIRALDO! INDICADO AO TROF\u00c9U HQMIX Voc\u00ea tamb\u00e9m pode adquirir o primeiro e \u00fanico livro biogr\u00e1fico sobre o mestre Ziraldo que foi indicado ao Trof\u00e9u HQMIX, o Oscar dos quadrinhos nacionais! Ziraldo \u2013 Mem\u00f3rias \u00e9 uma cativante jornada pelas lembran\u00e7as do grande artista, um verdadeiro \"amarcord\" ziraldiano! Emocionante, divertido, o livro parte da hist\u00f3rica entrevista que Ziraldo deu ao Jornal da ABI e constr\u00f3i um perfil sincero sobre esta personalidade t\u00e3o fascinante e t\u00e3o importante da forma\u00e7\u00e3o da Cultura brasileira. Formato 16 x 23cm. 160 p\u00e1ginas. Impresso em papel P\u00f3len com capa cartonada e orelhas.\nDepoimento da Professora Renata Campanh\u00e3 \" Nos quadrinhos a personagem Dad\u00e1 se expressa atrav\u00e9s de s\u00edmbolos, em atitudes reflexivas sobre os sentimentos e sobre a vida. Desde o primeiro contato com essas tiras j\u00e1 me apaixonei pela profundidade de informa\u00e7\u00f5es e de como Victor conseguiu abranger t\u00e3o bem quest\u00f5es filos\u00f3ficas e art\u00edsticas em um estilo expressivo t\u00e3o cativante. \"\nDepoimento de Ricardo Leite, premiado designer e quadrinista, autor de Em Busca do Tintin Perdido \u201c Vem a\u00ed uma nova HQ que tive o privil\u00e9gio de ver (e ler!) e posso garantir que \u00e9 algo poderoso! Poucas vezes fiquei t\u00e3o entusiasmado com uma ideia! Victor trabalhou com o Ziraldo nos quadrinhos do Menino Maluquinho e outros personagens.. Um tremendo aval do mestre dos mestres para essa cabe\u00e7a fervilhante de ideias! Vale conferir! \u201d\nDepoimento de H\u00e9lio de La Pe\u00f1a, humorista, integrante do grupo Casseta e Planeta \" Bacana o seu livro! Muitas sacadas legais. \u00c0s vezes melanc\u00f3lica, \u00e0s vezes saudosista e sempre filos\u00f3fica! \"\nDepoimento do quadrinista Ofeliano, co-autor de Le\u00e3o Negro \u201c Victor Klier \u00e9 dos autores mais geniais que j\u00e1 conheci nestes meus 70 anos de vida! \u201d"}