{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": true, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": true, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": true, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": true, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 32.0, "recompensas_menor_ajustado": 32.47593657403515, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1229360, "autoria_nome": "fl\u00e1vio jos\u00e9 teixeira almeida", "autoria_nome_publico": "f edi\u00e7\u00f5es", "autoria_classificacao": "outros", "autoria_classificacao_id": 5, "social_seguidores": 26, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 2, "social_projetos_publicados": 27, "geral_municipio": "Rio de Janeiro", "geral_uf": "RJ", "geral_uf_br": "RJ", "geral_city_id": 3662, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 19, "geral_data_fim": "2024-08-30T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2024-08-09T18:55:07.402352", "geral_meta": 10.0, "geral_meta_corrigida": 10.148730179385986, "geral_arrecadado": 88.0, "geral_arrecadado_corrigido": 89.30882557859668, "geral_percentual_arrecadado": 880.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": 181018, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "KIDY - PR\u00c9-VENDA", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 2, "geral_total_apoiadores": 2, "geral_sobre": "Ol\u00e1, amigos!\nAqui \u00e9 o Fl\u00e1vio, quadrinista, cartunista, ilustrador, editor e muitas etcs.\nVoc\u00ea j\u00e1 reparou como a Intelig\u00eancia Artificial t\u00e1 dominando tudo ao nosso redor?\nEu que tenho uma tend\u00eancia a maximizar as trag\u00e9dias, fiquei pensando como seria se um rob\u00f4 pudesse gerar uma crian\u00e7a? E se a m\u00e3e fosse uma influencer digital?\nAchei que esse absurdo pudesse gerar um novo personagem. E foi o que eu fiz.\nCriei mais um personagem! Como se n\u00e3o bastassem os quase 200 que eu j\u00e1 criei e que dormem nas gavetas e que aparecem aqui no Catarse, de vez em quando, pra estrelar um novo livro.\nTe apresento estes novos personagens!\nA HIST\u00d3RIA\nDois cientistas que tem uma empresa de engenharia gen\u00e9tica, resolvem ir al\u00e9m e jogando a \u00e9tica pra escanteio (que \u00e9 t\u00e3o normal nos dias de hoje), resolvem fazer um novo mundo com um menino gerado por um rob\u00f4 e por uma influencer digital. S\u00f3 que eles n\u00e3o conviver\u00e3o com o menino, que se chama Kidy. Ele s\u00f3 tem a companhia de Flupa, que \u00e9 um rob\u00f4zinho alado e seu \u00fanico companheiro nesse novo mundo, criado especialmente para eles, que vai ser descoberto pela dupla.\nALGUMAS P\u00c1GINAS\nO AUTOR\nFL\u00c1VIO ALMEIDA\nConta com a experi\u00eancia de 46 anos de carreira como quadrinista, cartunista, ilustrador, editor, jornalista, diretor de arte e roteirista.\nDesde 2022, a sua produtora (ele mesmo!) a FL\u00c1VIOCOMIX, j\u00e1 produziu 15 produtos: Ahab!, Covida, Batuta, Dasd\u00f4, O livro perdido da Dasd\u00f4, Mundos Aleat\u00f3rios, Realeza, Neozine, Sketchbook Fl\u00e1vio Almeida, Fl\u00e1vio - Todos os cartuns (que est\u00e3o em meu poder), Caderno de desenhos, InFl\u00e1vio, Fl\u00e1viol\u00e2ndia e Capote (revistas, livros e graphic novels, al\u00e9m de uma revista mensal, Capote, que durou 7 meses), com financiamento do Catarse. E todos os produtos foram entregues rigorosamente dentro dos prazos de envios estimado nos projetos. Alguns at\u00e9, foram entregues antes dos prazos de envios.\nFl\u00e1vio Almeida publicou os seus trabalhos em 35 jornais e 76 revistas no Brasil, dentre elas MAD, Folha de S.Paulo, O Globo e O Pasquim.\nSeus trabalhos tamb\u00e9m foram publicados na Espanha, Estados Unidos, B\u00e9lgica, Su\u00e9cia, It\u00e1lia e Alemanha.\nO LIVRO\nO livro j\u00e1 t\u00e1 impresso! S\u00e3o 52 p\u00e1ginas impressas no tamanho 16x23, com miolo em papel couch\u00ea 115 grs. Capa colorida em papel cart\u00e3o 300 grs. S\u00e3o apenas 10 exemplares. E ainda leva um marca p\u00e1ginas!", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.4, "1": 0.2, "2": 0.4, "3": 0.6, "4": 0.4, "5": 0.0, "6": 0.6, "7": 0.8, "8": 0.4, "9": 0.2, "10": 0.4, "11": 0.0, "12": 0.6, "13": 0.0, "14": 0.2, "15": 0.4, "16": 0.0, "17": 0.2, "18": 0.6, "19": 0.8, "20": 0.4, "21": 0.2, "22": 0.2, "23": 0.4, "24": 0.0, "25": 0.6, "26": 0.0, "27": 0.4, "28": 0.6, "29": 0.2, "30": 0.0, "31": 0.2, "32": 0.2, "33": 0.4, "34": 0.4, "35": 0.4, "36": 0.4, "37": 0.6, "38": 0.8, "39": 0.4, "40": 0.2, "41": 0.0, "42": 0.6, "43": 0.0, "44": 0.0, "45": 0.6, "46": 0.2, "47": 0.2, "48": 0.4, "49": 0.2}}