{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": true, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": true, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 150.0, "recompensas_menor_ajustado": 151.94227795709506, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 120220, "autoria_nome": "abraham m. aguiar", "autoria_nome_publico": "br\u00e4o", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 607, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 136, "social_projetos_publicados": 9, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 18, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 46, "geral_data_fim": "2024-10-25T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2024-09-09T02:54:57.410593", "geral_meta": 32500.0, "geral_meta_corrigida": 32920.826890703924, "geral_arrecadado": 52260.0, "geral_arrecadado_corrigido": 52936.68964025192, "geral_percentual_arrecadado": 160.8, "geral_conteudo_adulto": true, "geral_posts": 8, "geral_project_id": 181188, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Vermilli\u00f6n Pt. 2", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 485, "geral_total_apoiadores": 479, "topico_0": 0.6, "topico_1": 0.6, "topico_2": 0.6, "topico_3": 0.4, "topico_4": 0.6, "topico_5": 0.2, "topico_6": 0.2, "topico_7": 0.2, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.4, "topico_10": 0.4, "topico_11": 0.6, "topico_12": 0.4, "topico_13": 0.4, "topico_14": 0.4, "topico_15": 0.6, "topico_16": 0.6, "topico_17": 0.2, "topico_18": 0.4, "topico_19": 0.4, "topico_20": 0.2, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.6, "topico_23": 0.4, "topico_24": 0.4, "topico_25": 1.0, "topico_26": 0.4, "topico_27": 0.2, "topico_28": 0.2, "topico_29": 0.4, "topico_30": 0.4, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.6, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.6, "topico_35": 0.2, "topico_36": 0.6, "topico_37": 0.4, "topico_38": 0.2, "topico_39": 0.2, "topico_40": 0.4, "topico_41": 0.2, "topico_42": 0.2, "topico_43": 0.2, "topico_44": 0.2, "topico_45": 0.6, "topico_46": 0.8, "topico_47": 0.4, "topico_48": 0.2, "topico_49": 0.8, "geral_sobre": "Ol\u00e1! Fico feliz que esteja aqui novamente, mas caso seja sua primeira vez, meu nome \u00e9 BR\u00c4O, eu sou quadrinhista e ilustrador. Tenho 20 anos de experi\u00eancia no mercado de anima\u00e7\u00e3o, ilustra\u00e7\u00e3o e quadrinhos e agrade\u00e7o sua visita \u00e0 minha mais nova campanha no Catarse. Vermilli\u00f6n Pt.2 \u00e9 a continua\u00e7\u00e3o do quadrinho que lancei em 2018, Vermilli\u00f6n. Nessa campanha tamb\u00e9m irei reimprimir a primeira parte da hist\u00f3ria. Vermilli\u00f6n foi lan\u00e7ado mundialmente em 2022 pela BEHEMOTH comics. Na primeira parte n\u00f3s acompanhamos a jovem Pers\u00e9fone enquanto curte uma balada que acaba se transformando em uma longa noite de abusos e trag\u00e9dia ap\u00f3s conhecer uma figura misteriosa. Na parte 2, n\u00f3s conheceremos Astra. M\u00e3e, esposa e artista, ela vive uma vida de sonhos. Casou com seu amor colegial, tem um filho, vive em um sub\u00farbio em uma casa com cerca branca. Ela \u00e9 esfor\u00e7ada e dedicada, mant\u00e9m uma rotina r\u00edgida e sua fam\u00edlia sabe que pode contar com ela pra tudo. Sem entender o motivo, Astra se sente sem inspira\u00e7\u00e3o e aos poucos ela \u00e9 vencida pelo peso da vida pacata. Ela n\u00e3o quer deixar isso crescer dentro dela, mas, uma s\u00e9rie de coincid\u00eancias desperta nela uma necessidade de mudan\u00e7a, resultando em um encontro duvidoso. O que seria necess\u00e1rio para ela despertar? Essa campanha n\u00e3o s\u00f3 contempla a impress\u00e3o da Parte 2 mas a reimpress\u00e3o do primeiro Vermilli\u00f6n. Voc\u00ea poder\u00e1 adquirir os dois aqui no Catarse! Ambos ter\u00e3o o mesmo formato e acabamento. 18x26cm, preto, branco e vermelho no papel P\u00f3len Bold 90g. 48 p\u00e1ginas para a parte 2 e 32 p\u00e1ginas para o primeiro. Capa cart\u00e3o 300g dobrado. Se alcan\u00e7armos a \u00faltima meta estendida durante a campanha, o livro al\u00e9m de ganhar uma sobrecapa para guardar os dois juntos, recebe um acabamento metalizado hot-stamping em vermelho na capa. Caso o projeto seja bem recebido, financiado antes do prazo e continue arrecadando, adicionarei ao apoio de todos os seguintes itens conforme as metas forem alcan\u00e7adas: R$ 38.800,00 - Wallpapers R$ 44.000,00 - Marcador de p\u00e1gina para todos os apoiadores R$ 54.000,00 - Sobrecapa R$ 62.000,00 - Hot-Stamping Vermelho Al\u00e9m do livro autografado voc\u00ea pode adquirir outros itens para colaborar com a arrecada\u00e7\u00e3o do projeto. Com o apoio m\u00ednimo voc\u00ea leva um arquivo PDF do livro (todos os apoiadores de qualquer recompensa ter\u00e3o acesso). Os primeiros apoiadores ter\u00e3o descontos especiais! Para aqueles que gostam de brindes, a campanha conta com marcador de p\u00e1gina, um postal e um im\u00e3 de geladeira. Nessa campanha trago uma novidade nas recompensas. Disponibilizarei, em quantidade limitada, BLANK COVERS de Vermillion Pt.2. Escolhendo essa recompensa voc\u00ea receber\u00e1 duas edi\u00e7\u00f5es do livro; uma com a capa b\u00e1sica e outra com a capa em branco, na qual eu farei um desenho \u00e0 sua escolha. Assim voc\u00ea pode emoldurar sua blank cover e ainda pode ler seu gibi. Para os que gostam de pendurar arte na parede, voc\u00ea pode escolher levar um desenho preto e branco elaborado (do tamanho do livro), originais das p\u00e1ginas do livro ou ainda me fazer uma encomenda em aquarela ou nanquim, no tema que voc\u00ea quiser, Eu entro em contato com voc\u00ea para determinarmos a arte uma vez que o projeto for financiado (N\u00e3o \u00e9 v\u00e1lido para os sketches, favor n\u00e3o insistir \ud83d\ude42). Se quiser conhecer mais do meu trabalho, voc\u00ea pode adquirir o Le:M\u00f6net e o Megal\u00f6mania (que foram minhas \u00faltimas campanhas aqui no Catarse). E como n\u00e3o poderia faltar, estou disponibilizando artes originais do quadrinho como recompensa tamb\u00e9m! Lembrando que a op\u00e7\u00e3o \u201capoio an\u00f4nimo\u201d faz com que seu nome n\u00e3o apare\u00e7a na lista de apoiadores que vai com o livro. Sou de S\u00e3o Paulo onde passei a maior parte da minha vida adulta trabalhando como animador e diretor de arte para produtoras de anima\u00e7\u00e3o. Em 2010 resolvi me dedicar ao desenho e pintura que havia abandonado por quase uma d\u00e9cada. Com o passar dos anos, comecei a desenvolver um estilo visual e a ganhar uma base de seguidores me sentindo mais confiante para criar meus trabalhos. J\u00e1 lancei e relancei sete livros aqui no Catarse , os quadrinho er\u00f3ticos \"Megal\u00f6mania\" e \u201c Corn\u00fcc\u00f3pia \u201d, as HQ \u201c Diva Sat\u00e4nica \" e \"Le:M\u00f6net\" e os tr\u00eas volumes do meu artbook \" Bad W\u00f6men \". Hoje, acho que sou mais quadrinhista do que qualquer outra coisa. Vermilli\u00f6n, publicada internacionalmente pela Behemoth Comics, me consolidou como autor e impulsionou minha carreira no cen\u00e1rio mundial de quadrinhos, onde trabalho fazendo p\u00e1ginas e capas de quadrinhos para projetos como American Psycho, Basic Instinct e The Crow para editoras internacionais como Sumerian, BOOM!, Z2 Comics, Image e outras! A previs\u00e3o de entrega via correios \u00e9 para Janeiro de 2025. Ao escolher a recompensa desejada, voc\u00ea ter\u00e1 que escolher o frete. Se voc\u00ea estiver fora do Brasil, n\u00e3o importando o pa\u00eds, escolha o frete INTERNACIONAL. Se quiser retirar o livro pessoalmente, voc\u00ea poder\u00e1 escolher entre retirar comigo na CCXP24 (dezembro de 2024) ou na Loja Monstra (janeiro de 2025), em S\u00e3o Paulo. Selecione as recompensas assinaladas para Retirada Pessoal e caso queira Megal\u00f6mania ou Le:M\u00f6net, voc\u00ea pode comprar no momento em que for retirar sua recompensa, j\u00e1 que esses livros estar\u00e3o dispon\u00edveis para venda. Qualquer d\u00favida estou \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o!"}