{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": true, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 500.0, "recompensas_menor_ajustado": 506.4742598569835, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 2033238, "autoria_nome": "nirvana dos santos gon\u00e7alves", "autoria_nome_publico": "nirvana santos", "autoria_classificacao": "feminino", "autoria_classificacao_id": 4, "social_seguidores": 4, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 1, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Bras\u00edlia", "geral_uf": "DF", "geral_uf_br": "DF", "geral_city_id": 886, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 41, "geral_data_fim": "2024-10-17T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2024-09-05T15:31:29.248574", "geral_meta": 9000.0, "geral_meta_corrigida": 9116.536677425702, "geral_arrecadado": 3835.0, "geral_arrecadado_corrigido": 3884.6575731030634, "geral_percentual_arrecadado": 42.611111111111114, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 7, "geral_project_id": 181556, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Nirvs Comics!", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 48, "geral_total_apoiadores": 48, "geral_sobre": "Nas primeiras 48hrs de campanha, todos apoiadores que escolherem recompensas com o Livro F\u00edsico ganhar\u00e3o uma xilogravura tamanho A6 in\u00e9dita, numerada e assinada.\nA hist\u00f3ria em quadrinhos:\nEssa \u00e9 minha primeira hist\u00f3ria em quadrinhos. E nesse primeiro volume, eu conto as hist\u00f3rias por tr\u00e1s de algumas das minhas artes mais queridas, por mim e por voc\u00eas. <3\n\u00c9 tamb\u00e9m, principalmente, uma hist\u00f3ria sobre afeto, negritude, cuidado e sobre conex\u00e3o com a crian\u00e7a interior. Ela \u00e9 por uma parte autobiogr\u00e1fica, mas tamb\u00e9m tem elementos de fantasia, ferramenta que uso para ilustrar sentimentos, emo\u00e7\u00f5es e afetos que s\u00e3o comuns para pessoas como eu.\n[ Atualizado]  Essa edi\u00e7\u00e3o \u00e9 uma edi\u00e7\u00e3o especial, e ser\u00e1 limitada! Ser\u00e1 assinada e numerada.\nO livro ser\u00e1 publicado de forma independente e ser\u00e1 encadernado em brochura, com costura francesa, miolo em papel p\u00f3len bold 90gr, capa em papel especial 250gr. Capa com lamina\u00e7\u00e3o soft touch. Ter\u00e1 sobrecapa que \u00e9 uma gravura com arte feita em serigrafia 2 cores com tinta preta + tinta especial neon. E ser\u00e3o 60 p\u00e1ginas coloridas e tamanho fechado de 17x20cm.\nO livro est\u00e1 em produ\u00e7\u00e3o, confia\ud83d\ude09. Estou sempre compartilhando o processo nas minhas redes sociais e tamb\u00e9m vou atualizando voc\u00eas da produ\u00e7\u00e3o aqui na aba \u201cNovidades\u201d. Assim que ficar pronto voc\u00ea vai receber na sua casa. <3 O prazo de envio est\u00e1 previsto para Janeiro de 2025.\nO Catarse \u00e9 uma plataforma de financiamento coletivo. Funciona assim, voc\u00ea apoia o projeto escolhendo entre as op\u00e7\u00f5es de apoio dispon\u00edveis, e em troca recebe diversas recompensas. E ainda ajuda a financiar a publica\u00e7\u00e3o de um livro, legal n\u00e9!\nNesse projeto, a recompensa principal \u00e9 o livro f\u00edsico da minha hist\u00f3ria em quadrinhos! <3\nEssa campanha \u00e9 no modo FLEX, ou seja, mesmo que o valor total do financiamento n\u00e3o seja arrecadado no prazo estipulado, voc\u00ea vai receber todas as recompensas que escolheu. Mas se passarmos da meta, todes que apoiaram ganhar\u00e3o recompensas extras.\nA campanha fica aberta de 5 de setembro de 2024 at\u00e9 15 de outubro de 2024 e funcionada como pr\u00e9-venda do livro. Com previs\u00e3o de lan\u00e7amento para Dezembro, na feira Motim (DF) e no Artist's Alley da CCXP (SP).\nA meta \u00e9 arrecadar todo o valor da campanha para financiar 100% do projeto, ent\u00e3o aqui est\u00e3o o passo a passo de como apoiar:\nAl\u00e9m do livro f\u00edsico, algumas das recompensas dispon\u00edveis s\u00e3o:\n\u2b50 Por se tratar de uma produ\u00e7\u00e3o artesanal todas as recompensas f\u00edsicas s\u00e3o limitadas \u2b50\nPDF do Livro, Marca-p\u00e1gina, Caderno A6 e Cartela de Adesivos A5\nCamiseta\nXilogravura A2 \"Acalanto\"\nToy art\nVoc\u00ea pode ver um pouco do processo de produ\u00e7\u00e3o nas minhas redes sociais:\nRespons\u00e1vel pela: Ilustra\u00e7\u00e3o, Arte Final, Roteiro e Produ\u00e7\u00e3o do livro ;D\nNirvana Santos, vulgo Nirvs, \u00e9 artista visual multim\u00eddia, e atua de forma plena desde 2019, quando se formou em Arquitetura e Urbanismo. Desenha desde sempre, mas teve maior contato com aulas e oficinas quando entrou na faculdade, em 2012. E principalmente quando fez interc\u00e2mbio pelo programa do Governo Federal, Ci\u00eancias Sem Fronteiras, em 2013 e 2014. Quando estudou Ilustra\u00e7\u00e3o, Desenho e Design de Produto, no Canad\u00e1. \u00c9 apaixonada por processos artesanais, e al\u00e9m das produ\u00e7\u00f5es art\u00edsticas, tamb\u00e9m faz encaderna\u00e7\u00e3o e costura.\nTem focado em sua arte autoral nesse ano de 2024, mas j\u00e1 fez trabalhos comerciais como ilustradora e animadora. Participou de forma volunt\u00e1ria e remunerada em variados eventos de Graffiti. Nos \u00faltimos anos participou em diversas feiras gr\u00e1ficas e de artes visuais, como Feira Motim (DF), Feira Rabisc\u00e3o (DF), Feira E-c\u00eantrica (GO), Festival Nuh (BH), Feira Miolos (SP), Perifacon (SP), Festival Batekoo (SP), Feira da Folhetaria (SP). E nesse final de ano estar\u00e1 presente no Artist's Alley da CCXP (SP) e tamb\u00e9m na Feira Motim (DF) e Festival Nuh (BH).\nSeu trabalho autoral explora as nuances e viv\u00eancias da negritude brasileira, atr\u00e1s da cria\u00e7\u00e3o de personagens negros e representa\u00e7\u00e3o das periferias do DF. Adicionado a elementos fantasiosos para dialogar sobre afetividade e humaniza\u00e7\u00e3o.\nObserva\u00e7\u00f5es Importantes:", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.4, "1": 0.0, "2": 0.4, "3": 0.4, "4": 0.6, "5": 0.0, "6": 0.6, "7": 0.2, "8": 0.2, "9": 0.4, "10": 0.4, "11": 0.8, "12": 0.6, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.4, "16": 0.4, "17": 0.0, "18": 0.2, "19": 0.2, "20": 0.2, "21": 0.2, "22": 0.6, "23": 0.4, "24": 0.0, "25": 0.4, "26": 0.0, "27": 0.6, "28": 0.4, "29": 0.0, "30": 0.6, "31": 0.4, "32": 0.2, "33": 0.2, "34": 0.2, "35": 0.8, "36": 0.2, "37": 0.2, "38": 0.6, "39": 0.0, "40": 0.2, "41": 0.6, "42": 0.8, "43": 0.4, "44": 0.0, "45": 0.2, "46": 0.0, "47": 0.2, "48": 0.2, "49": 0.0}, "categoria_entidades": ["primeiras 48hrs de campanha", "apoiadores", "recompensas", "livro f\u00edsico", "xilogravura tamanho a6 in\u00e9dita", "hist\u00f3ria em quadrinhos", "primeira hist\u00f3ria em quadrinhos", "primeiro volume", "conto", "hist\u00f3rias", "artes", "hist\u00f3ria sobre afeto", "negritude", "cuidado", "conex\u00e3o", "crian\u00e7a interior", "parte autobiogr\u00e1fica", "elementos de fantasia", "ferramenta", "uso", "sentimentos", "emo\u00e7\u00f5es", "afetos", "comuns para pessoas", "edi\u00e7\u00e3o", "edi\u00e7\u00e3o especial", "livro", "forma independente", "brochura", "costura francesa", "miolo em papel p\u00f3len bold 90gr", "capa em papel especial 250gr", "capa com lamina\u00e7\u00e3o soft", "gravura com arte", "serigrafia 2 cores com tinta preta", "tinta especial neon", "60 p\u00e1ginas", "tamanho", "17x20 cm", "produ\u00e7\u00e3o", "\ud83d\ude09", "processo", "redes sociais", "aba", "novidades", "casa", "prazo de envio", "previsto para janeiro de 2025", "catarse", "plataforma de financiamento coletivo", "projeto", "op\u00e7\u00f5es de apoio dispon\u00edveis", "troca", "publica\u00e7\u00e3o", "recompensa principal", "campanha", "modo flex", "valor total do financiamento", "prazo", "meta", "recompensas extras", "aberta de 5 de setembro de 2024 at\u00e9 15 de outubro de 2024", "pr\u00e9-venda do livro", "previs\u00e3o de lan\u00e7amento para dezembro", "feira motim", "df", "artist 's alley da ccxp", "sp", "valor da campanha", "passo a passo", "recompensas dispon\u00edveis", "produ\u00e7\u00e3o artesanal", "recompensas f\u00edsicas", "pdf do livro", "marca-p\u00e1gina", "caderno a6", "cartela de adesivos a5", "camiseta", "xilogravura a2", "acalanto", "toy art", "processo de produ\u00e7\u00e3o", "respons\u00e1vel", "ilustra\u00e7\u00e3o", "arte final", "roteiro e produ\u00e7\u00e3o do livro", "nirvana santos", "nirvs", "artista visual multim\u00eddia", "forma plena desde 2019", "arquitetura", "urbanismo", "desenha", "maior contato com aulas", "oficinas", "faculdade", "interc\u00e2mbio pelo programa do governo federal", "ci\u00eancias sem fronteiras", "desenho", "design de produto", "canad\u00e1", "processos artesanais", "produ\u00e7\u00f5es art\u00edsticas", "encaderna\u00e7\u00e3o", "costura", "arte autoral nesse ano de 2024", "trabalhos comerciais como ilustradora", "forma volunt\u00e1ria", "variados eventos de graffiti", "\u00faltimos anos", "feiras gr\u00e1ficas", "artes visuais", "feira rabisc\u00e3o", "feira e-c\u00eantrica", "go", "festival nuh", "bh", "feira miolos", "perifacon", "festival batekoo", "feira da folhetaria", "final de ano", "presente no artist 's alley da ccxp", "trabalho autoral", "nuances", "viv\u00eancias da negritude brasileira", "cria\u00e7\u00e3o de personagens negros", "representa\u00e7\u00e3o das periferias do df", "elementos fantasiosos", "afetividade", "humaniza\u00e7\u00e3o", "observa\u00e7\u00f5es importantes"]}