{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 69.0, "recompensas_menor_ajustado": 69.89344786026373, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1995436, "autoria_nome": "39.880.693 priscila da silva platen", "autoria_nome_publico": "t\u00e1bula editora", "autoria_classificacao": "empresa", "autoria_classificacao_id": 1, "social_seguidores": 275, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 1, "social_projetos_publicados": 29, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 33, "geral_data_fim": "2024-11-01T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2024-09-28T21:16:51.514081", "geral_meta": 3000.0, "geral_meta_corrigida": 3038.8455591419015, "geral_arrecadado": 2010.0, "geral_arrecadado_corrigido": 2036.026524625074, "geral_percentual_arrecadado": 67.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 2, "geral_project_id": 181717, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Justiceiro: Chico P\u00e9 de Pato", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 29, "geral_total_apoiadores": 27, "geral_sobre": "QUADRINHO. DOCUMENT\u00c1RIO. HIST\u00d3RIA DE CRIMES. TUDO EM:\nHIST\u00d3RIA REAL de Francisco Vital da Silva, que se tornou o mais c\u00e9lebre matador de aluguel do Brasil, o Justiceiro da Zona Leste, vulgo, Chico P\u00e9 de Pato. A primeira apari\u00e7\u00e3o de Chico P\u00e9 de Pato no jornal \u201cnoticias populares\u201d ocorreu em 14 de agosto de 1985 em \" 2 irm\u00e3os liquidados pelo Justiceiro da Zona Leste\u201d.\nPor\u00e9m, a saga de Francisco Vital come\u00e7ou pouco antes e perdurou por mais alguns anos neste conturbado per\u00edodo do Brasil: os \u00faltimos anos da diatura.\nAlguns personagens desta hist\u00f3ria de vingan\u00e7a e trag\u00e9dia tornaram-se muito conhecidos, como a participa\u00e7\u00e3o do ent\u00e3o secret\u00e1rio de seguran\u00e7a p\u00fablica \u00e0 \u00e9poca, hoje, o ex-presidente Temer. Corrup\u00e7\u00e3o, racismo,  responsabilidade jornal\u00edstica, ditadura e humanidade s\u00e3o abordados nesta obra. IMPERD\u00cdVEL aos f\u00e3s de TRUE CRIME, DOCUMENT\u00c1RIO e claro um bom quadrinho!\nConfira parte do quadrinho (15 p\u00e1ginas em sequ\u00eancia):\nAlguns outros eventos acontecem (N\u00e3o queremos dar spoiler). At\u00e9 que ent\u00e3o, surge CHICO P\u00c9 DE PATO:\nA hist\u00f3ria do Chico \u00e9 muito bem documentada pela m\u00eddia marrom da \u00e9poca:\nE mais recentemente, a hist\u00f3ria de nosso personagem principal, j\u00e1 foi objeto de document\u00e1rios e podcasts, todos com links abaixo. Indicamos fortemente a assistir e escutar todos eles.  Vai enriquecer ainda mais sua leitura:\nCom capa de Alberto Pessoa, em formato europeu, 20 por 28 cm e com 72 p\u00e1ginas, o quadrinho  tem marcador de p\u00e1ginas e brindes exclusivos aos apoiadores do Catarse\nCapa em papel cart\u00e3o de alta gramatura com acabamento fosco e miolo em offset de 120g.\nTamb\u00e9m dispon\u00edvel na Amazon:\nhttps://a.co/d/eoHjaOb\nA partir do dia 10 de novembro, ao t\u00e9rmino da campanha. Por correio.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.0, "1": 0.0, "2": 0.2, "3": 0.4, "4": 0.0, "5": 0.0, "6": 0.0, "7": 0.2, "8": 0.4, "9": 0.0, "10": 0.0, "11": 0.0, "12": 0.2, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.2, "16": 0.0, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.0, "20": 0.0, "21": 0.2, "22": 0.0, "23": 0.0, "24": 0.0, "25": 0.0, "26": 0.2, "27": 0.0, "28": 0.2, "29": 0.0, "30": 0.0, "31": 0.2, "32": 0.0, "33": 0.2, "34": 0.2, "35": 0.2, "36": 0.4, "37": 0.2, "38": 0.0, "39": 0.2, "40": 0.0, "41": 0.0, "42": 0.0, "43": 0.0, "44": 0.2, "45": 0.0, "46": 0.2, "47": 0.0, "48": 0.0, "49": 0.2}}