{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 70.0, "recompensas_menor_ajustado": 70.81433782310776, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1984154, "autoria_nome": "robson marone", "autoria_nome_publico": "robson marone", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 3, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Bel\u00e9m", "geral_uf": "PA", "geral_uf_br": "PA", "geral_city_id": 2440, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2024-12-01T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2024-10-01T11:20:36.463222", "geral_meta": 12000.0, "geral_meta_corrigida": 12139.600769675617, "geral_arrecadado": 352.0, "geral_arrecadado_corrigido": 356.09495591048477, "geral_percentual_arrecadado": 2.933333333333333, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": 181949, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "O Mundo Pai D'\u00e9gua de Arthur Conan", "geral_status": "failed", "geral_total_contribuicoes": 11, "geral_total_apoiadores": 11, "geral_sobre": "O livro ilustrado visa informar ao p\u00fablico sobre a pessoa portadora do Transtorno do Espectro Autista/TEA, suas esteriotipias e necessidades, seu modo de ver o mundo; neste projeto o personagem principal \u00e9 o Arthur Conan, uma crian\u00e7a autista de n\u00edvel 2, de 10 anos e ele apresenta alguns dos seres fant\u00e1sticos do nosso folclore amaz\u00f4nico e suas rea\u00e7\u00f5es.\nO livro \u00e9 feito a quatro m\u00e3os: criado e desenhado pelo pai, o Quadrinista Independente Robson Marone; colabora\u00e7\u00f5es textuais da madrasta e escritora Alynne Sousa e da tia-madrinha Professora M\u00e1rcia Santos; pintura digital feita pelo Artista Digital Andr\u00e9 Luiz.\nO valor arrecadado ser\u00e1 distribu\u00eddo da seguinte forma: 70% ser\u00e1 destinado ao servi\u00e7o de impress\u00e3o gr\u00e1fica e 30% para compra de insumos para embalagem e envio (lembrando que o frete j\u00e1 est\u00e1 incluso no valor) do produto ao apoiador, garantindo que o livro chegue \u00edntegro.\nA campanha ter\u00e1 60 dias de arrecada\u00e7\u00e3o do valor almejado, iniciando em 01/10/2024, ap\u00f3s esse per\u00edodo teremos 20 dias para recebermos o material da gr\u00e1fica e ent\u00e3o prepararmos as embalagens para o envio a partir de Janeiro/2025, tudo ser\u00e1 enviado pelos Correios na categoria REGISTRO M\u00d3DICO, ser\u00e1 disponibilizado o c\u00f3digo de rastreio para cada apoiador.\nDesde j\u00e1 agradecemos a sua colabora\u00e7\u00e3o e apoio.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.0, "1": 0.2, "2": 0.4, "3": 0.2, "4": 0.4, "5": 0.0, "6": 0.2, "7": 0.0, "8": 0.4, "9": 0.0, "10": 0.0, "11": 0.2, "12": 0.2, "13": 0.0, "14": 0.4, "15": 0.2, "16": 0.2, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.0, "20": 0.0, "21": 0.0, "22": 0.2, "23": 0.2, "24": 0.0, "25": 0.2, "26": 0.2, "27": 0.2, "28": 0.0, "29": 0.4, "30": 0.2, "31": 0.0, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.2, "35": 0.2, "36": 0.4, "37": 0.0, "38": 0.2, "39": 0.0, "40": 0.2, "41": 0.2, "42": 0.2, "43": 0.4, "44": 0.0, "45": 0.2, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.4, "49": 0.2}, "categoria_entidades": ["livro", "p\u00fablico", "pessoa portadora do transtorno do espectro autista", "tea", "esteriotipias", "necessidades", "modo", "mundo", "projeto", "personagem principal", "arthur conan", "crian\u00e7a autista de n\u00edvel 2", "10 anos", "seres fant\u00e1sticos", "folclore amaz\u00f4nico", "rea\u00e7\u00f5es", "quatro m\u00e3os", "pai", "quadrinista independente robson marone", "colabora\u00e7\u00f5es textuais da madrasta", "escritora alynne sousa", "tia-madrinha professora m\u00e1rcia santos", "pintura digital", "artista digital andr\u00e9 luiz", "valor", "seguinte forma", "servi\u00e7o de impress\u00e3o gr\u00e1fica", "compra de insumos para embalagem", "envio", "frete", "incluso no valor", "produto ao apoiador", "campanha", "60 dias de arrecada\u00e7\u00e3o do valor", "per\u00edodo", "20 dias", "material da gr\u00e1fica", "embalagens", "envio a partir de janeiro/2025", "correios na categoria registro m\u00f3dico", "c\u00f3digo de rastreio", "apoiador", "colabora\u00e7\u00e3o", "apoio"]}