{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 125.0, "recompensas_menor_ajustado": 126.45417468412101, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1876565, "autoria_nome": "marsupial editora ltda me", "autoria_nome_publico": "marsupial editora", "autoria_classificacao": "empresa", "autoria_classificacao_id": 1, "social_seguidores": 45, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 1, "social_projetos_publicados": 3, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 3, "geral_data_fim": "2024-12-03T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2024-10-22T19:07:55.193346", "geral_meta": 10000.0, "geral_meta_corrigida": 10116.333974729681, "geral_arrecadado": 2677.0, "geral_arrecadado_corrigido": 2708.1426050351356, "geral_percentual_arrecadado": 26.77, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 1, "geral_project_id": 182381, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Di\u00e1rio de Oaxaca", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 29, "geral_total_apoiadores": 29, "geral_sobre": "\"Di\u00e1rio de Oaxaca\": Um livro ilustrado que pinta um retrato v\u00edvido e pessoal da agita\u00e7\u00e3o social e pol\u00edtica em Oaxaca, M\u00e9xico. \u00c9 um livro de mem\u00f3rias \u00fanico, que emprega hist\u00f3rias em quadrinhos, ensaios bil\u00edngues, fotos e esbo\u00e7os para registrar os eventos que se desenrolaram em torno de uma greve de professores e levaram a um cerco de sete meses.\nO livro tem 264 p\u00e1ginas, totalmente coloridas, com texto bil\u00edngue (portugu\u00eas e ingl\u00eas) e conte\u00fado in\u00e9dito e exclusivo da edi\u00e7\u00e3o brasileira\nQuando o premiado cartunista Peter Kuper, sua esposa e sua filha se mudaram para a bela cidade colonial de Oaxaca em 2006, eles planejaram passar um ou dois anos tranquilos aproveitando uma cultura diferente e dando uma pausa no clima pol\u00edtico dos EUA sob o governo Bush. O que eles n\u00e3o imaginavam \u00e9 que aterrissariam no epicentro da maior luta pol\u00edtica do M\u00e9xico nos \u00faltimos anos. Oportuno e envolvente, este extraordin\u00e1rio relato em primeira m\u00e3o apresenta uma vis\u00e3o art\u00edstica distinta da vida em Oaxaca, desde explora\u00e7\u00f5es da beleza do ambiente at\u00e9 retratos gr\u00e1ficos da luta entre grevistas e tropas do governo que deixou mais de vinte pessoas mortas, incluindo o jornalista americano Brad Will.\nO autor\nPeter Kuper \u00e9 bastante conhecido por ter desenhado as HQs Spy vs Spy na revista Mad . \u00c9 ainda cofundador e membro do conselho editorial da revista pol\u00edtica World War 3 Illustrated e autor de premiados romances gr\u00e1ficos como Ru\u00ednas e O Sistema .", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.4, "1": 0.0, "2": 0.0, "3": 0.0, "4": 0.4, "5": 0.0, "6": 0.0, "7": 0.0, "8": 0.4, "9": 0.4, "10": 0.0, "11": 0.0, "12": 0.0, "13": 0.0, "14": 0.2, "15": 0.0, "16": 0.0, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.0, "20": 0.0, "21": 0.4, "22": 0.2, "23": 0.2, "24": 0.0, "25": 0.2, "26": 0.0, "27": 0.0, "28": 0.0, "29": 0.0, "30": 0.2, "31": 0.2, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.0, "35": 0.0, "36": 0.2, "37": 0.2, "38": 0.2, "39": 0.0, "40": 0.0, "41": 0.2, "42": 0.0, "43": 0.0, "44": 0.2, "45": 0.2, "46": 0.0, "47": 0.2, "48": 0.2, "49": 0.4}}