{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": true, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": true, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": true, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": true, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": true, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 100.0, "recompensas_menor_ajustado": 101.2948519713967, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 315225, "autoria_nome": "manoela boianovsky da costa", "autoria_nome_publico": "manoela costa", "autoria_classificacao": "feminino", "social_seguidores": 53, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 11, "social_projetos_publicados": 5, "geral_municipio": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5269, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 35, "geral_data_fim": "2024-11-02T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2024-09-27T15:05:29.219121", "geral_meta": 3500.0, "geral_meta_corrigida": 3545.3198189988843, "geral_arrecadado": 4740.0, "geral_arrecadado_corrigido": 4801.3759834442035, "geral_percentual_arrecadado": 135.42857142857142, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 7, "geral_project_id": 182648, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "A Casa Bem Assombrada", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 79, "geral_total_apoiadores": 71, "topico_0": 0.2, "topico_1": 0.4, "topico_2": 0.2, "topico_3": 0.0, "topico_4": 0.6, "topico_5": 0.2, "topico_6": 0.0, "topico_7": 0.2, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.2, "topico_10": 0.4, "topico_11": 0.2, "topico_12": 0.4, "topico_13": 0.0, "topico_14": 0.4, "topico_15": 0.6, "topico_16": 0.0, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.2, "topico_19": 0.4, "topico_20": 0.2, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.2, "topico_23": 0.2, "topico_24": 0.4, "topico_25": 0.8, "topico_26": 0.4, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.2, "topico_30": 0.2, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.2, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.2, "topico_35": 0.2, "topico_36": 0.4, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.0, "topico_40": 0.0, "topico_41": 0.2, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.2, "topico_44": 0.2, "topico_45": 0.2, "topico_46": 0.2, "topico_47": 0.4, "topico_48": 0.2, "topico_49": 0.8, "geral_sobre": "Uma jovem se muda para uma antiga casa no interior da Inglaterra, sem saber que o lar j\u00e1 era habitado por uma moradora fantasmag\u00f3rica nada disposta a dividi-lo. Mas essa entidade rabugenta vai descobrir que n\u00e3o ser\u00e1 f\u00e1cil assombrar a a casa agora que a garota trouxe consigo uma presen\u00e7a muito mais sombria: um gato. A Casa Bem Assombrada \u00e9 uma obra que mistura com\u00e9dia e estere\u00f3tipos de terror e explora um certo tipo de encosto que \u00e9 muito conhecido: gatos! Todo gateiro sabe que esses tinhosos aprontam de tudo e nas horas mais inusitadas. Eles podem ser verdadeiras assombra\u00e7\u00f5es! E foi entre muitos risos e conviv\u00eancia com seus felinos que Manoela e Gabriel come\u00e7aram os primeiros rascunhos deste projeto. Este livro \u00e9 para voc\u00ea se: Voc\u00ea curte hist\u00f3rias de terror Voc\u00ea gosta de hist\u00f3rias de fantasmas Voc\u00ea \u00e9 gateiro! Voc\u00ea gosta de uma com\u00e9dia leve Manoela Costa \u00e9 ilustradora independente desde 2013. Mundos de fantasia s\u00e3o sua paix\u00e3o desde muito cedo, e foi esse fasc\u00ednio que a levou a cursar Design Gr\u00e1fico na UDESC. J\u00e1 teve seu trabalho publicado em diversas editoras como Abril, Skript, PUCRS, Editora Novo S\u00e9culo, entre outras. Seus trabalhos publicados incluem: capas e ilustra\u00e7\u00f5es internas de livros de fic\u00e7\u00e3o, jogos de tabuleiro, quadrinhos, material paradid\u00e1tico, etc. Escreveu diversos contos e criou webcomics por algum tempo at\u00e9 publicar seu primeiro trabalho autoral: \u201cAnimus - A magia selvagem\u201d. Depois disso, seguiu com a publica\u00e7\u00e3o da antologia \u201cTerror Comprimido\u201d , o segundo volume de \u201cAnimus - O povo selvagem\u201d, \"Oce\u00e2nico\" e participou da publica\u00e7\u00e3o coletiva do livro \u201cHistorietas M\u00e1gicas para Pequenas Bruxas\u201d. Gabriel Barbejat \u00e9 engenheiro e pintor de miniaturas e dioramas. J\u00e1 levou pra casa v\u00e1rios trof\u00e9us em diversas categorias ao participar do GPC e iniciou o hobby como v\u00e1lvula de escape criativa. \u00c9 apaixonado por RPG e mundos de fantasia e adora criar hist\u00f3rias. Ao contr\u00e1rio da Manoela, n\u00e3o curte hist\u00f3rias de terror, mas \u00e9 f\u00e3 de com\u00e9dia, e de algumas conversas entre ambos surgiu a ideia de unir os dois g\u00eaneros e criar este projeto. Com a arrecada\u00e7\u00e3o desta campanha poderemos produzir nosso livro \"A Casa Bem Assombrada\", completo com mais de 60 p\u00e1ginas de quadrinhos, extras, coment\u00e1rios e seu nome como colaborador! Este livro ter\u00e1 capa em papel couch\u00e9 300g, acabamento fosco e orelhas para garantir um material bonito e duradouro na sua estante. Aqui vai uma pr\u00e9via das recompensas para os apoiadores! Al\u00e9m do livro, o valor arrecadado nesta campanha vai ajudar a produzir marca-p\u00e1ginas e prints tem\u00e1ticos e muito divertidos! A fic\u00e7\u00e3o \u00e9 legal, mas que tal ajudar gatinhos na vida real? Adriana Betella , do abrigo Minhauzi , faz isso atrav\u00e9s de muito esfor\u00e7o e dedica\u00e7\u00e3o. N\u00f3s podemos ajudar! Se voc\u00ea j\u00e1 vai adquirir qualquer recompensa f\u00edsica , pode tamb\u00e9m fazer um segundo apoio (ADD ON) com a recompensa \"Portador da Luz\" e doar a partir de 25 reais para essa institui\u00e7\u00e3o! Com isso, voc\u00ea ganha uma cartela de adesivos e um print exclusivo! (Voc\u00ea ter\u00e1 que fazer dois apoios, mas n\u00e3o esquente: n\u00e3o h\u00e1 taxa extra envolvida!) A Minhauzi atua em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos h\u00e1 mais de dez anos resgatando e protegendo animais dessa cidade e de outras do vale do Para\u00edba. Voc\u00ea pode conhecer mais e fazer doa\u00e7\u00f5es diretas atrav\u00e9s do link: https://linktr.ee/abrigo.protecaominhauzi A vida destes gatinhos de rua pode ser um verdadeiro filme de terror. Vamos mudar essa hist\u00f3ria juntos? Nosso objetivo com esta campanha \u00e9 atingir a meta de R$3.500 reais para a viabiliza\u00e7\u00e3o de uma pequena tiragem deste livro. No entanto, uma vez que a gente atinja esta meta, teremos metas estendidas! Isso significa que quanto maior nossa arrecada\u00e7\u00e3o total, mais vantagens teremos para todos os apoiadores! Fique ligado para descobrir quais ser\u00e3o nossas metas estendidas! \u00c9 novo no Catarse? Vou explicar como funciona! Nessa plataforma, voc\u00ea pode apoiar a produ\u00e7\u00e3o de um material que ainda n\u00e3o foi lan\u00e7ado, colocando sua contribui\u00e7\u00e3o para que ele seja feito. Apoiando o projeto nessa fase, voc\u00ea tem acesso a alguns benef\u00edcios exclusivos, como ter o livro autografado, recompensas \u00fanicas e minha profunda gratid\u00e3o por acreditar nessa hist\u00f3ria!"}