{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": true, "mencoes_terror": true, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": true, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 75.0, "recompensas_menor_ajustado": 75.8725048104726, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1619867, "autoria_nome": "jos\u00e9 amorim neto", "autoria_nome_publico": "amv produ\u00e7\u00f5es", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 66, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 34, "social_projetos_publicados": 9, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2024-12-07T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2024-10-07T12:48:55.241516", "geral_meta": 3000.0, "geral_meta_corrigida": 3034.900192418904, "geral_arrecadado": 4494.0, "geral_arrecadado_corrigido": 4546.280488243518, "geral_percentual_arrecadado": 149.8, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 3, "geral_project_id": 183176, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Cover Omnibus", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 48, "geral_total_apoiadores": 47, "topico_0": 0.2, "topico_1": 0.2, "topico_2": 0.2, "topico_3": 0.2, "topico_4": 0.2, "topico_5": 0.2, "topico_6": 0.0, "topico_7": 0.2, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.0, "topico_10": 0.2, "topico_11": 0.4, "topico_12": 0.2, "topico_13": 0.0, "topico_14": 0.0, "topico_15": 0.2, "topico_16": 0.0, "topico_17": 0.2, "topico_18": 0.0, "topico_19": 0.2, "topico_20": 0.2, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.4, "topico_23": 0.2, "topico_24": 0.2, "topico_25": 0.6, "topico_26": 0.2, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.2, "topico_29": 0.0, "topico_30": 0.2, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.2, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.2, "topico_35": 0.0, "topico_36": 0.2, "topico_37": 0.2, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.6, "topico_40": 0.2, "topico_41": 0.2, "topico_42": 0.2, "topico_43": 0.2, "topico_44": 0.2, "topico_45": 0.4, "topico_46": 0.2, "topico_47": 0.2, "topico_48": 0.2, "topico_49": 0.6, "geral_sobre": "Em 2009 surgiu a ideia, mas foi s\u00f3 em 2011 que ela finalmente ganhou vida, ainda que de forma prematura. No entanto foi assim que come\u00e7ou, assim nasceu o Cover. Transformado contra sua vontade em um experimento macabro, William se tornou uma arma viva. Agora, ele \u00e9 o inimigo n\u00famero um de Monte Cruz. Preso em uma dan\u00e7a mortal com sua pr\u00f3pria alma, William precisa dominar a dualidade que o consome. O traje que o reveste \u00e9 sua \u00fanica esperan\u00e7a - um poderoso aliado que pode ser sua salva\u00e7\u00e3o ou sua senten\u00e7a de morte. Ser\u00e1 que William conseguir\u00e1 controlar sua nova forma e se vingar de seu criador? Ou sucumbir\u00e1 \u00e0 f\u00faria que o devora? Essa foi a premissa que deu o pontap\u00e9 inicial para um novo universo, aquele que viria a ser chamado de AMV Produ\u00e7\u00f5es. Foi s\u00f3 em 2019 que a primeira edi\u00e7\u00e3o impressa de Cover foi lan\u00e7ada, prometendo uma s\u00e9rie mensal composta de 13 volumes iniciais. Promessa \u00e9 d\u00edvida! Todo o arco de origem do personagem foi lan\u00e7ado mensalmente em edi\u00e7\u00f5es de 24 p\u00e1ginas, totalmente em cores no conhecido formato americano. Conforme as revistas foram se esgotando o desejo de reunir esse material e trazer de volta essas primeiras edi\u00e7\u00f5es come\u00e7ou a bater na porta. Bom, o momento finalmente chegou... Com voc\u00eas, COVER OMNIBUS. Cover Omnibus \u00e9 o nosso primeiro \"bus\u00e3o\", trazendo\na primeira s\u00e9rie completa de Cover em 296 p\u00e1ginas! A edi\u00e7\u00e3o conta com v\u00e1rios\nextras, curiosidades de produ\u00e7\u00e3o da \u00e9poca e uma super sobrecapa. Todas as hist\u00f3rias foram escritas por Amorim, que tamb\u00e9m ilustra boa parte delas, al\u00e9m de colorir todos os 13 volumes. Lenon Berhends, Sullivan Su\u00e1d e Pedro Lucas completam o time de desenhistas da edi\u00e7\u00e3o. Abaixo uma pr\u00e9via das p\u00e1ginas dos respectivos artistas que os aguardam no omnibus: Amorim, Pedro Lucas e Lenon Berhends. O formato escolhido busca reunir toda a primeira s\u00e9rie do personagem e finalmente suprir a demanda de novos f\u00e3s que surgiram em meio a jornada do nosso amigo de capa. Ent\u00e3o, se voc\u00ea quer saber como tudo come\u00e7ou, como William acabou indo parar na mesa de opera\u00e7\u00f5es de um cientista louco, esse \u00e9 o seu momento, Cover Omnibus \u00e9 para voc\u00ea! Nosso \"bus\u00e3o\" est\u00e1 saindo por um valor super acess\u00edvel ao se comparar ao valor unit\u00e1rio em que as edi\u00e7\u00f5es individuais precisariam ser vendidas hoje em dia, al\u00e9m do super desconto que oferecemos sobre o valor de capa da edi\u00e7\u00e3o. Cover Omnibus ter\u00e1 296 p\u00e1ginas coloridas no formato americano (17x26), papel couch\u00ea fosco \u2013 90g, capa couch\u00ea \u2013 300g, sobrecapa couch\u00ea \u2013 170g. Capa e sobrecapa de Samuel Marques. Estamos disponibilizando uma s\u00e9rie de op\u00e7\u00f5es de combos para que possam conhecer n\u00e3o s\u00f3 o Cover, mas tamb\u00e9m nossos demais t\u00edtulos dispon\u00edveis. Para combos exclusivos, entre em contato por e-mail solicitando o pacote conforme a sua prefer\u00eancia: amorimverso@gmail.com Em meados de 2011, nasce o Cover, uma resposta alternativa diante dos anseios de produzir. N\u00e3o foi uma tarefa f\u00e1cil, mas com um pouco de empenho e dedica\u00e7\u00e3o, consegui produzir um trabalho original do qual me orgulho muito, al\u00e9m de colaborar com alguns nomes do mercado. Hoje conto com outros personagens em circula\u00e7\u00e3o, al\u00e9m do Cover. Sigo produzindo e expandindo o que apelidei carinhosamente de AMORIMVERSO. AMORIM"}