{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 20.0, "recompensas_menor_ajustado": 20.123998369557565, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1833403, "autoria_nome": "gabriel rodrigues batista", "autoria_nome_publico": "gabriel sorriso", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 13, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 4, "geral_municipio": "Santo Andr\u00e9", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5246, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 31, "geral_data_fim": "2024-12-03T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2024-11-01T16:27:18.308297", "geral_meta": 3000.0, "geral_meta_corrigida": 3018.599755433635, "geral_arrecadado": 3168.0, "geral_arrecadado_corrigido": 3187.641341737918, "geral_percentual_arrecadado": 105.6, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": 183274, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Autista em Crise", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 48, "geral_total_apoiadores": 47, "geral_sobre": "Autista em Crise \u00e9 um Gibi de 8 p\u00e1ginas de uma aventura/drama, onde uma menina de 9 anos  com autismo n\u00edvel 3 de suporte e n\u00e3o verbal passa por um um dia de crise.\nO dia a dia com meus filhos me proporcionou a experi\u00eancia para escrever essa hist\u00f3ria e mostrar que crian\u00e7as neuroat\u00edpicas, mesmo com suas peculiaridades, possuem desejos, motiva\u00e7\u00f5es, decep\u00e7\u00f5es, entre outros. Em momentos de crise tudo pode ficar mais acentuado, inclusive o impaci\u00eancia. Como todos seres humanos, as pessoas com autismo tamb\u00e9m vivem dias bons e ruins e aqui temos um dia de crise da nossa protagonista e a forma como a crian\u00e7a e sua fam\u00edlia tratam essa situa\u00e7\u00e3o.\nEsse quadrinho foi produzido durante o inktober de 2024 (desafio de desenhistas). Produzi um roteiro e postei um quadrinho por dia no m\u00eas de outubro. A hist\u00f3ria \u00e9 uma fic\u00e7\u00e3o inspirada em viv\u00eancias e relatos de fam\u00edlias com crian\u00e7as autistas.\nEspecifica\u00e7\u00f5es do livro:\nO Autor - Gabriel Sorriso\n2022 - Meu Mundinho TEA", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.0, "1": 0.0, "2": 0.2, "3": 0.2, "4": 0.2, "5": 0.0, "6": 0.2, "7": 0.0, "8": 0.2, "9": 0.2, "10": 0.0, "11": 0.2, "12": 0.4, "13": 0.2, "14": 0.0, "15": 0.2, "16": 0.4, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.0, "20": 0.0, "21": 0.2, "22": 0.4, "23": 0.2, "24": 0.0, "25": 0.0, "26": 0.0, "27": 0.4, "28": 0.0, "29": 0.0, "30": 0.2, "31": 0.0, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.2, "35": 0.2, "36": 0.2, "37": 0.0, "38": 0.2, "39": 0.0, "40": 0.2, "41": 0.2, "42": 0.2, "43": 0.2, "44": 0.0, "45": 0.6, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.2, "49": 0.0}}