{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": true, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": true}, "recompensas_menor_nominal": 1500.0, "recompensas_menor_ajustado": 1517.450096209452, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 163426, "autoria_nome": "luiz felipe de andrade folgosi", "autoria_nome_publico": "felipe folgosi", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 442, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": false, "social_projetos_contribuidos": 20, "social_projetos_publicados": 7, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 10, "geral_data_fim": "2025-02-01T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2024-10-22T03:15:42.013651", "geral_meta": 68000.0, "geral_meta_corrigida": 68791.07102816184, "geral_arrecadado": 47076.0, "geral_arrecadado_corrigido": 47623.653819437444, "geral_percentual_arrecadado": 69.22941176470589, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 14, "geral_project_id": 183550, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "O Pr\u00e9dio", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 183, "geral_total_apoiadores": 172, "geral_sobre": "O projeto\nFelipe, conta pra gente do seu novo projeto! \u00c9 o oitavo quadrinho?\nOi, pessoal! Tudo bem? Sim, \u00e9 meu oitavo quadrinho e escolhi uma hist\u00f3ria que j\u00e1 queria contar h\u00e1 muito tempo, chamada O Pr\u00e9dio , inspirada no lugar onde cresci e passei minha inf\u00e2ncia, mas que na verdade \u00e9 uma homenagem a essa \u00e9poca t\u00e3o importante das nossas vidas.\nMas antes de continuar, quero muito agradecer aos quase TR\u00caS MIL colaboradores que ao longo dos anos tem acreditado e apoiado meus projetos e a todos os leitores do AURORA, COMUNH\u00c3O, UM OUTRO DIA, CHAOS, KNOCK ME OUT, OMEGA e LAMBO ! A todos voc\u00eas, muito obrigado!!! :D\nQue bacana, Felipe! Quer dizer que ser\u00e1 seu segundo quadrinho infantil?\nDigamos que sim, mas \u00e9 uma hist\u00f3ria que, como no Lambo, adultos e crian\u00e7as podem ler juntos, como nos desenhos da Pixar onde pais e filhos curtem juntos, cada um no seu n\u00edvel de entendimento.\nJ\u00e1 quero participar! D\u00e1 pra contar um pouco da hist\u00f3ria?\nVamos acompanhar a hist\u00f3ria do Marco e sua turma, que crescem nos anos 80, em uma \u00e9poca onde ainda n\u00e3o havia celular, internet, redes sociais, e a imagina\u00e7\u00e3o era a principal ferramenta para ele e seus amigos brincarem, se divertirem e conseguirem lidar com os problemas do mundo dos adultos. Atrav\u00e9s do \u201cO Pr\u00e9dio\u201d, quero inspirar os jovens leitores a voltar a brincar e interagir com o elemento humano. J\u00e1 para os leitores adultos, \u201cO Pr\u00e9dio\u201d ser\u00e1 uma deliciosa oportunidade de resgatar mem\u00f3rias t\u00e3o importantes para todos n\u00f3s!\nUau, me identifiquei demais! Sem spoiler, d\u00e1 pra contar uma das brincadeiras deles?\nClaro! O Marco por exemplo adora brincar de  \"m\u00e1quina do tempo\", viajando para o futuro e passado, tendo encontros surpreendentes, inclusive com figuras hist\u00f3ricas, levando os leitores junto com ele! Mas com certeza tem muitas cenas onde que todo mundo vai se lembrar de como eram as brincadeiras daquela \u00e9poca, desde esconde-esconde,  jogar na lama depois da chuva com bola de capot\u00e3o, dan\u00e7ar m\u00fasica lenta com quem voc\u00ea gosta e depois receber a vassoura na festinha de anivers\u00e1rio at\u00e9 montar um clubinho com os amigos com direito a carteirinha oficial e tudo!\nQue demais! E quem faz as artes?\nConvidei dois jovens artistas super talentosos, o Rafael Oliveira , respons\u00e1vel pelos desenhos e o Gabriel \u00c2ngelo pelas cores. Eles s\u00e3o super talentosos e as artes est\u00e3o lindas!\nE qual ser\u00e1 o formato?\nFormato americano, com a mesma qualidade das minhas outras HQs, capa triplex, lombada quadrada 250 g e miolo couch\u00e9 90 g. Ser\u00e3o 130 p\u00e1ginas de arte, com 136 no total!\nPronto, n\u00e3o precisa falar mais! Como participo?\nPrimeiro voc\u00ea pode contribuir doando qualquer valor que ser\u00e1 muito bem vindo, mas tamb\u00e9m claro que voc\u00ea pode colaborar e receber recompensas exclusivas!\nOba, t\u00f4 dentro! Fala um pouco das recompensas? As recompensas come\u00e7am com o exemplar do O Pr\u00e9dio, ele autografado, com agradecimento no livro, adesivo, p\u00f4ster autografado! Mas tem muito mais...\nQuadrinhos:\nExemplares do Lambo , Aurora, Chaos, Omega, Knock Me Out, Um Outro Dia e Comunh\u00e3o !\nCamisetas:\nTamb\u00e9m tem uma das recompensas preferidas da galera, que todo mundo espera a campanha para garantir a sua! A camiseta oficial e exclusiva do O Pr\u00e9dio!!!\n*O tamanho e modelo da camiseta ser\u00e1 informado posteriormente, em question\u00e1rio a ser enviado ap\u00f3s o t\u00e9rmino da campanha.\nConvites para a festa de lan\u00e7amento:\nVamos ter uma festa de lan\u00e7amento na incr\u00edvel hamburgueria tem\u00e1tica geek LE Burger , acompanhado de jantar VIP com direito a fotos exclusivas!!!\nQuero muito ir na festa! Como fa\u00e7o?\nEnt\u00e3o corre e garanta sua recompensa, porque os convites para a festa e o jantar VIP s\u00e3o limitados! N\u00e3o vai querer ficar de fora, n\u00e9?\nNunca, j\u00e1 vou garantir meu convite da festa! E tem mais recompensas?\nClaro! Uma das recompensas que sempre faz sucesso nas campanhas n\u00e3o pode faltar, o Badge Digital ! V oc\u00ea vai mandar uma foto de alguma crian\u00e7a da sua fam\u00edlia, filhos, netos, sobrinhos, ou de voc\u00ea mesmo crian\u00e7a e vamos fazer uma super arte digital exclusiva para voc\u00ea imprimir e postar nas redes sociais!\n*Arte ilustrativa. Cores e formato podem variar.\nQuero todas as recompensas! Mas a que mais quero \u00e9 virar personagem!\nSem d\u00favida essa \u00e9 recompensa que todo mundo adora! No O Pr\u00e9dio nos temos uma novidade incr\u00edvel! Voc\u00ea vai poder mandar sua foto crian\u00e7a ou a foto de uma crian\u00e7a que voc\u00ea ama e n\u00f3s vamos te desenhar dentro da HQ e tamb\u00e9m no p\u00f4ster para voc\u00ea guardar para sempre!!!\nMas corre porque s\u00e3o poucas vagas e essa \u00e9 a recompensa que sempre acaba primeiro!\nFechou, j\u00e1 vou garantir! Mas e quem mora fora do Brasil pode participar?\nSim, n\u00f3s enviamos por carta registrada para todos os pa\u00edses. S\u00f3 preste aten\u00e7\u00e3o que os valores do frete variam conforme a regi\u00e3o que voc\u00ea mora. Eles est\u00e3o descritos nas recompensas, \u00e9 s\u00f3 acrescentar ao total na hora de efetuar a compra.\nPosso dividir no cart\u00e3o?\nClaro, boleto ou cart\u00e3o, podendo at\u00e9 parcelar em at\u00e9 6xs !\nS\u00f3 n\u00e3o deixa para a \u00faltima hora porque grande parte das recompensas s\u00e3o limitadas e esgotam r\u00e1pido!!! Depois de colaborar, \u00e9 s\u00f3 compartilhar com seus amigos a nossa p\u00e1gina oficial no Facebook e ajudar na divulga\u00e7\u00e3o no Twitter, TikTok, Instagram, Snapchat e outras redes sociais!\nVou colocar aqui as novidades do projeto toda semana, com artes exclusivas dos maiores quadrinistas do pa\u00eds e muito mais! Assim voc\u00ea vai acompanhar tudo que for acontecendo no O Pr\u00e9dio !\nMaravilha, j\u00e1 fiz minha colabora\u00e7\u00e3o! Qual \u00e9 previs\u00e3o de lan\u00e7amento?\nJ\u00e1 estamos adiantados na produ\u00e7\u00e3o, ent\u00e3o nossa previs\u00e3o \u00e9 dezembro de 2024.\nDe quinze em quinze dias avisaremos voc\u00ea sobre as novidades da campanha at\u00e9 a data do lan\u00e7amento.\nComo sempre, agrade\u00e7o demais a voc\u00ea que sempre apoia e colabora com minhas campanhas ao longo dos anos! Tenho certeza que voc\u00ea e sua fam\u00edlia ir\u00e3o se divertir e emocionar com O Pr\u00e9dio !\nMuito obrigado!\nFelipe Folgosi\nFicha t\u00e9cnica:\nRoteiro, Adapta\u00e7\u00e3o, Layout e Produ\u00e7\u00e3o: Felipe Folgosi\nTra\u00e7o e Arte-Final: Rafael Oliveira\nCores: Gabriel \u00c2ngelo\nOr\u00e7amento\nNessa campanha do Catarse estamos captando os recursos para usar da seguinte forma:\n52% Produ\u00e7\u00e3o\n35% Gr\u00e1fica\n13% Taxa Catarse", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.0, "1": 0.2, "2": 0.8, "3": 0.2, "4": 0.8, "5": 0.2, "6": 1.0, "7": 0.6, "8": 1.0, "9": 0.2, "10": 0.2, "11": 0.8, "12": 0.6, "13": 0.0, "14": 0.4, "15": 0.6, "16": 1.0, "17": 0.0, "18": 0.2, "19": 0.6, "20": 0.2, "21": 0.2, "22": 0.4, "23": 0.4, "24": 0.0, "25": 0.4, "26": 0.2, "27": 0.6, "28": 0.2, "29": 0.4, "30": 0.6, "31": 0.0, "32": 0.2, "33": 0.0, "34": 0.2, "35": 0.4, "36": 0.4, "37": 0.4, "38": 0.6, "39": 0.0, "40": 0.2, "41": 0.4, "42": 0.6, "43": 0.4, "44": 0.0, "45": 0.4, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.4, "49": 0.2}}