{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": true, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": true, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": true, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 50.0, "recompensas_menor_ajustado": 50.309995923893915, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 87148, "autoria_nome": "wesley vargas sampaio", "autoria_nome_publico": "wes samp", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 240, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 235, "social_projetos_publicados": 4, "geral_municipio": "Bras\u00edlia", "geral_uf": "DF", "geral_uf_br": "DF", "geral_city_id": 886, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 28, "geral_data_fim": "2024-12-03T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2024-11-04T08:52:13.646776", "geral_meta": 1000.0, "geral_meta_corrigida": 1006.1999184778783, "geral_arrecadado": 4770.0, "geral_arrecadado_corrigido": 4799.573611139479, "geral_percentual_arrecadado": 477.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": 184207, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Todos os problemas do mundo", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 57, "geral_total_apoiadores": 55, "topico_0": 0.4, "topico_1": 0.4, "topico_2": 0.2, "topico_3": 0.0, "topico_4": 0.2, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.4, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.2, "topico_10": 0.4, "topico_11": 0.4, "topico_12": 0.2, "topico_13": 0.2, "topico_14": 0.0, "topico_15": 0.4, "topico_16": 0.4, "topico_17": 0.2, "topico_18": 0.2, "topico_19": 0.4, "topico_20": 0.0, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.6, "topico_23": 0.4, "topico_24": 0.2, "topico_25": 0.8, "topico_26": 0.4, "topico_27": 0.2, "topico_28": 0.2, "topico_29": 0.2, "topico_30": 0.6, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.4, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.6, "topico_35": 0.0, "topico_36": 0.4, "topico_37": 0.2, "topico_38": 0.2, "topico_39": 0.2, "topico_40": 0.6, "topico_41": 0.2, "topico_42": 0.2, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.2, "topico_45": 0.8, "topico_46": 0.6, "topico_47": 0.4, "topico_48": 0.2, "topico_49": 0.4, "geral_sobre": "Oi, pessoal! Olha eu aqui, de volta com mais um projeto. Este \u00e9 o meu 7\u00ba quadrinho autoral, e o 4\u00ba que eu trago para o Catarse. SOBRE O QUE \u00c9 O LIVRO? Imagine um mundo em que os nossos problemas aparecem para n\u00f3s como bichinhos fofos. Essa \u00e9 a minha s\u00e9rie de tiras \"Cada um com seus problemas\", que mostra, de uma maneira muito bem-humorada, como lidamos com eles. Parece que foi ontem, mas em 2024 a s\u00e9rie completou 10 anos de cria\u00e7\u00e3o, e da\u00ed veio a ideia de preparar um novo livro pra comemorar este anivers\u00e1rio. Ele traz mais de 140 tirinhas, incluindo algumas que ainda n\u00e3o publiquei na internet. Para quem n\u00e3o tem nenhum dos meus livros \u00e9 um excelente ponto de partida. Para quem j\u00e1 tem, nesta edi\u00e7\u00e3o voc\u00ea vai encontrar muitas tiras in\u00e9ditas em publica\u00e7\u00f5es impressas, al\u00e9m de outras totalmente repaginadas para esta nova publica\u00e7\u00e3o. O livro conta com 152 p\u00e1ginas em papel offset, capa em papel triplex com verniz localizado e as dimens\u00f5es de 21 x 21 cm. Nesta campanha de pr\u00e9-venda voc\u00ea garante o livro com frete gr\u00e1tis para todo o Brasil, e tamb\u00e9m pode aproveitar para garantir meus outros livros em combos promocionais. Os envios ocorrer\u00e3o na segunda quinzena de dezembro/2024. E QUAIS S\u00c3O AS OUTRAS RECOMPENSAS? Se liga a\u00ed nas minhas outras publica\u00e7\u00f5es que voc\u00ea pode resgatar junto com o livro: Quadrinhos do baralho no Velho Oeste: Um gibi em forma de baralho ou um baralho em forma de gibi? Em cada naipe voc\u00ea encontra uma hist\u00f3ria feita por um artista diferente: Digo Freitas no naipe de copas, Grazi Diffonso no naipe de ouros, Rafael Mar\u00e7al no naipe de espadas e eu no naipe de paus, trazendo o duelo final entre o problema e a solu\u00e7\u00e3o. O Quadrinhos do Baralho tamb\u00e9m foi financiado aqui no Catarse . A \u00faltima dan\u00e7a: Um livro infantil que emociona pessoas de todas as idades e conta a hist\u00f3ria de Lal\u00e1, uma alegre garotinha que precisa aprender a lidar com a aus\u00eancia de seu pai. Um come\u00e7o: Como voc\u00ea conheceu o seu primeiro melhor amigo? Essa \u00e9 a premissa desse livro que tamb\u00e9m financiei aqui pelo Catarse , nessa publica\u00e7\u00e3o que comemorava os 10 anos de publica\u00e7\u00e3o da minha primeira s\u00e9rie de quadrinhos pra internet, \"Os levados da breca\". As filosofias de recreio de Paulo e Wes: Essa colet\u00e2nea de tirinhas traz os mesmos personagens de Um come\u00e7o, aqui mostrando o mundo sob a \u00f3tica de dois garotos com vis\u00f5es bem distintas. Dep\u00f3sito do Wes! - O livro: Meu primeiro quadrinho impresso, financiado aqui no Catarse , \u00e9 uma colet\u00e2nea bem variada de tirinhas, com diversos personagens, assuntos e temas."}