{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 1000.0, "recompensas_menor_ajustado": 1006.1999184778783, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 2003928, "autoria_nome": "luan almeida fernandes", "autoria_nome_publico": "lualfe", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 1, "social_projetos_publicados": 2, "geral_municipio": "Osasco", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5099, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2025-01-27T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2024-11-28T01:45:33.991145", "geral_meta": 15000.0, "geral_meta_corrigida": 15092.998777168174, "geral_arrecadado": 10.0, "geral_arrecadado_corrigido": 10.061999184778783, "geral_percentual_arrecadado": 0.06666666666666667, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": 185195, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Coroa Rubra - Mang\u00e1", "geral_status": "failed", "geral_total_contribuicoes": 1, "geral_total_apoiadores": 1, "topico_0": 0.4, "topico_1": 0.4, "topico_2": 0.2, "topico_3": 0.0, "topico_4": 0.4, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.4, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.2, "topico_10": 0.2, "topico_11": 0.2, "topico_12": 0.2, "topico_13": 0.0, "topico_14": 0.0, "topico_15": 0.6, "topico_16": 0.2, "topico_17": 0.2, "topico_18": 0.2, "topico_19": 0.8, "topico_20": 0.0, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.4, "topico_23": 0.2, "topico_24": 0.4, "topico_25": 0.2, "topico_26": 0.2, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.2, "topico_30": 0.6, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.2, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.6, "topico_35": 0.0, "topico_36": 0.2, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.2, "topico_39": 0.2, "topico_40": 0.4, "topico_41": 0.4, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.2, "topico_44": 0.2, "topico_45": 0.4, "topico_46": 0.2, "topico_47": 0.2, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.0, "geral_sobre": "\"Exan desperta em um coliseu brutal, onde ele e outros dois jovens s\u00e3o for\u00e7ados a lutar por sobreviv\u00eancia contra uma criatura monstruosa. Sob o olhar de uma plateia sedenta por sangue e um rei cruel, eles encaram desafios implac\u00e1veis em uma aventura eletrizante e sombria.\" Com tra\u00e7os inspirados no estilo japon\u00eas e ra\u00edzes no cora\u00e7\u00e3o do Brasil, Coroa Rubra \u00e9 um mang\u00e1 brasileiro que mistura a\u00e7\u00e3o intensa, drama e uma narrativa emocionante. Apoie este projeto \u00fanico no Catarse e ajude a dar vida a um mang\u00e1 que combina o melhor do estilo japon\u00eas com uma ess\u00eancia brasileira inconfund\u00edvel! Mas como isso funciona? Voc\u00ea e outras pessoas apoiam o projeto do quadrinho. Se atingirmos a meta de financiamento, a HQ ser\u00e1 produzido e enviado diretamente para voc\u00ea! Caso a meta n\u00e3o seja alcan\u00e7ada, o material n\u00e3o ser\u00e1 produzido e voc\u00ea receber\u00e1 o seu dinheiro de volta. Ao apoiar o projeto nessa fase, voc\u00ea ter\u00e1 acesso a benef\u00edcios exclusivos, como receber a HQ em primeira m\u00e3o, al\u00e9m de outras recompensas. Dessa forma, voc\u00ea estar\u00e1 fortalecendo a cultura pop brasileira e contribuindo para o sucesso desse projeto incr\u00edvel. Oi, sou o LUALFE! \ud83c\udfa8\u2728 Sou designer gr\u00e1fico h\u00e1 15 anos, mas agora resolvi dar uma guinada radical e me aventurar nos quadrinhos independentes. Juntei minhas habilidades de criar layouts incr\u00edveis com a criatividade maluca dos quadrinhos. Prepare-se para se surpreender com as cores vibrantes, tra\u00e7os precisos e hist\u00f3rias alucinantes que sair\u00e3o das minhas m\u00e3os. Quem disse que o mundo dos quadrinhos n\u00e3o precisava de um pouco mais de loucura? \ud83d\udca5\ud83e\udd2a Clique aqui e me siga no instagram"}