{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": true, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": true, "herois": false, "disputa": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": true, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 150.0, "recompensas_menor_ajustado": 150.0, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 108632, "autoria_nome": "gilmar", "autoria_nome_publico": "cartunista das cavernas", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 336, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": false, "social_projetos_contribuidos": 16, "social_projetos_publicados": 8, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 35, "geral_data_fim": "2025-01-25T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2024-12-20T14:58:56.670093", "geral_meta": 20000.0, "geral_meta_corrigida": 20000.0, "geral_arrecadado": 24032.94, "geral_arrecadado_corrigido": 24032.94, "geral_percentual_arrecadado": 120.1647, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 5, "geral_project_id": 185616, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Nem Um Dia De Sossego 2", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 368, "geral_total_apoiadores": 352, "geral_sobre": "Nem Um Dia De Sossego.. .\nDando sequ\u00eancia e esta s\u00e9rie, apresento  e sugiro o projeto \"Nem Um Dia De Sossego 2\". O objetivo \u00e9 produzir uma nova cole\u00e7\u00e3o neste formato, como fiz com a ajuda de voc\u00eas ap\u00f3s a cole\u00e7\u00e3o #BrasilEmCharges. Teremos f\u00f4lego?\nNem Um Dia De Sossego, \u00e9  o que digo  para quem acompanha diariamente as aberra\u00e7\u00f5es pol\u00edticas e sociais, n\u00e3o s\u00f3 no Brasil mas tamb\u00e9m no mundo. Neste segundo volume , a inten\u00e7\u00e3o \u00e9 publicar charges, tiras e cartuns produzidos no decorrer do ano de 2024 seguindo um formato um pouco diferente do que fizemos na cole\u00e7\u00e3o #BrasilEmCharges.\nNesta cole\u00e7\u00e3o, aplico legendas para uma melhor compreens\u00e3o dos fatos pontuais do ano, fatos t\u00e3o bizarros que n\u00e3o acabam nunca e desafiam a nossa compreens\u00e3o, mesmo sem o desprez\u00edvel ex- presidente, que ali\u00e1s, venho prendendo ele desde 2019, mas at\u00e9 agora, nada. Os fatos continuam terr\u00edveis e, claro h\u00e1 de se registrar que o bolsonarismo e a extrema direita continuam vivos como nunca. Diante disso, fa\u00e7o essa proposta de publica\u00e7\u00e3o desse segundo volume, no formato 16x26cm, com orelhas, 65 p\u00e1ginas.\nEsta edi\u00e7\u00e3o acompanha o mesmo objetivo de registrar historicamente atrav\u00e9s da charge cr\u00edtica e do humor, (que as vezes j\u00e1 vem pronto) os fatos mais relevantes da pauta pol\u00edtica e social. Em 2024, fomos da lama ao fogo, como ilustro na imagem proposta para a capa. Fatos graves como a revela\u00e7\u00e3o da tentativa de golpe e tantos outros, na medida do poss\u00edvel, est\u00e3o registrados.\nEnt\u00e3o vamos nessa?\nO livro ter\u00e1 65 p\u00e1ginas coloridas no formato 16cm x 23cm com orelhas e legendas. Proponho a diagrama\u00e7\u00e3o das p\u00e1ginas internas nos mesmos moldes da edi\u00e7\u00e3o anterior, ou seja, p\u00e1ginas intercaladas entre uma e duas imagens acompanhadas com legendas.\nRecompensas\nTodas as op\u00e7\u00f5es de apoio seguem com adesivo, card e marcador de p\u00e1ginas.\nArtes originais publicadas na s\u00e9rie de livros.\nPrint de charges emolduradas. Desenhos publicados na s\u00e9rie de livros.\nLivros da cole\u00e7\u00e3o #BrasilEmCharges entre outros, s\u00e3o op\u00e7\u00f5es de apoios casadas com o livro \"Nenhum Dia De Sossego2\".\nPrints de charges assinadas pelo autor.\nQuem \u00e9 Gilmar?\n\u00c9 cartunista, publica seus desenhos em jornais, revistas e livros. \u00c9 autor de 12 livros de tiras, quadrinhos e charges, 6 deles adotados para distribui\u00e7\u00e3o em bibliotecas p\u00fablicas.\nRecebeu o pr\u00eamio HQ MIX de melhor cartunista brasileiro, Pr\u00eamio Jornal\u00edstico Vladimir Herzog de Anistia e Direitos Humanos, Grande pr\u00eamio do Sal\u00e3o Internacional de Humor de Piracicaba. Pr\u00eamio Grand Prix Internacional De La Presse Etrang\u00e8re, este por conta do trabalho em charges desenvolvido ao longo do governo Bolsonaro, junto a este pr\u00eamio, teve expostas as charges no Festival Internacional de Desenho de Imprensa em Saint Just Le Martel em 2021.\nAtualmente trabalha de forma Independente, onde registra de maneira cr\u00edtica, atrav\u00e9s da charge, os principais acontecimentos pol\u00edticos e sociais do Brasil.\nLinks para conhecer um pouco mais do trabalho:\nInstagram: https://www.instagram.com/cartunista_das_cavernas/\nFacebook: https://web.facebook.com/CartunistaDasCavernas\nTwitter: https://twitter.com/CartDasCavernas"}