{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": true, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 25.0, "recompensas_menor_ajustado": 47.08165242395246, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 142750, "autoria_nome": "guilherme louzada bandeira", "autoria_nome_publico": "guilherme bandeira", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 50, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 14, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Valinhos", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5341, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 20, "geral_data_fim": "2013-11-25T01:59:59", "geral_data_ini": "2013-11-04T14:02:07", "geral_meta": 8200.0, "geral_meta_corrigida": 15442.781995056406, "geral_arrecadado": 9815.0, "geral_arrecadado_corrigido": 18484.256741643734, "geral_percentual_arrecadado": 119.6951219512195, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 4, "geral_project_id": 1908, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Objetos InAnimados - S\u00f3 as melhores", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 189, "geral_total_apoiadores": 189, "geral_sobre": "Primeiramente gostaria de agradecer a todos que j\u00e1 contribu\u00edram at\u00e9 agora. Nossa inten\u00e7\u00e3o era levar o livro para o FIQ, Festival Internacional de Quadrinhos, o principal evento da \u00e1rea que acontece no Brasil agora em novembro, em Belo Horizonte, mas o prazo de 30 dias n\u00e3o foi o suficiente. Agora temos a oportunidade de concluir este projeto com a Segunda Chance.\nCom isso, o Catarse nos permite reformular o projeto e nos d\u00e1 mais 20 dias para tentar de novo. Conseguimos uma boa redu\u00e7\u00e3o do custo de gr\u00e1fica, agora falta pouco mais de R$2.000 para fechar o projeto. Para quem j\u00e1 apoiou, continua tudo igual. Da mesma forma, quem for apoiar agora (veja o video abaixo) ter\u00e1 os mesmos benef\u00edcios para escolher. Conto com voc\u00eas!\nOs Objetos InAnimados surgiram da observa\u00e7\u00e3o dos objetos ao meu redor, e as ideias foram brotando. Eu via que eles tinham alguma coisa a mais em si, al\u00e9m de sua funcionalidade para nos servir. Percebi que diversas possibilidades poderiam aparecer apenas olhando diferente para as coisas que nos cercam. \u00c0 partir da\u00ed, eu nunca mais consegui ver os objetos da mesma maneira.\nJ\u00e1 estou h\u00e1 mais de 20 anos no mercado publicit\u00e1rio, trabalho desde meus 13 anos, mas minha paix\u00e3o sempre foi hist\u00f3rias em quadrinhos. Eu fiz algumas experi\u00eancias na internet com o personagem Fandangos Suicida e gostei do resultado, mas queria elaborar um projeto mais completo. Quando os Objetos InAnimados foram se apresentando como uma possibilidade para mim, em muito pouco tempo criei in\u00fameros cartuns com eles. Eu sentia a necessidade de me lan\u00e7ar no mercado mostrando alguma coisa f\u00edsica, e resolvi fazer um livro, que foi lan\u00e7ado no in\u00edcio de 2012. Ele foi feito de forma independente, ou seja, saiu do meu bolso.\nLancei o livro em algumas lojas especializadas em quadrinhos, e consegui chamar bastante aten\u00e7\u00e3o. A publica\u00e7\u00e3o repercutiu bem e, mais do que isso, me motivou a continuar. Criei um site: http://www.objetosinanimados.com.br/ e p\u00e1gina no Facebook: http://www.facebook.com/objetosinanimadoscartoon , e expandi o mundo dos Objetos; as ideias n\u00e3o param de vir.\nTodos os dias desenho algum cartum novo, ou pelo menos anoto ideias novas. Os leitores t\u00eam gostado desse ritmo fren\u00e9tico.\nEm menos de um ano a p\u00e1gina do Facebook j\u00e1 passou de 100.000 seguidores, e chegou a hora de fazer um novo livro com uma colet\u00e2nea dos trabalhos mais bacanas publicados nessa segunda etapa do projeto, al\u00e9m de algumas surpresas preparadas especialmente para este projetos. Mas agora eu quero que os leitores participem disso.\nComo o primeiro livro saiu do meu bolso, n\u00e3o tive recursos para faz\u00ea-lo colorido e com todo o acabamento que eu queria; quando conheci o Catarse, vi a possibilidade do projeto ser um pouco mais completo, como eu queria no primeiro, mas n\u00e3o pude fazer por ser independente.\n\u2022 R$ 6.100: Impress\u00e3o do livro \u2022 R$ 1.034: Despesas gerais + recompensas \u2022 R$ 1.066: Taxa Catarse\nUma das caracter\u00edsticas do meu trabalho sempre foi a interatividade com os leitores. Independente deste projeto espec\u00edfico, quero agradecer a todos que sempre me fizeram continuar com este sonho. Quem n\u00e3o puder apoiar financeiramente pode ajudar divulgando e... lendo! Um abra\u00e7o telep\u00e1tico inanimado \u00e0 todos!", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.6, "1": 0.0, "2": 0.0, "3": 0.4, "4": 0.4, "5": 0.6, "6": 0.6, "7": 0.0, "8": 0.2, "9": 0.4, "10": 0.0, "11": 0.2, "12": 0.6, "13": 0.0, "14": 0.2, "15": 0.0, "16": 0.0, "17": 0.2, "18": 0.2, "19": 0.0, "20": 0.0, "21": 0.0, "22": 0.0, "23": 0.2, "24": 0.6, "25": 0.2, "26": 0.0, "27": 0.0, "28": 0.2, "29": 0.2, "30": 0.2, "31": 0.6, "32": 0.6, "33": 0.2, "34": 0.0, "35": 0.2, "36": 0.4, "37": 0.0, "38": 0.2, "39": 0.0, "40": 0.4, "41": 0.6, "42": 0.0, "43": 0.0, "44": 0.4, "45": 0.6, "46": 0.0, "47": 0.6, "48": 0.2, "49": 0.2}}