{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": true, "mencoes_terror": true, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": true, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 500.0, "recompensas_menor_ajustado": 809.9027674813285, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 168877, "autoria_nome": "richard wilson furtado", "autoria_nome_publico": "richard furtado", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 0, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 1, "social_projetos_publicados": 3, "geral_municipio": "Curitiba", "geral_uf": "PR", "geral_uf_br": "PR", "geral_city_id": 2882, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2015-12-28T01:59:59.999999", "geral_data_ini": "2015-10-28T22:32:52.118123", "geral_meta": 42000.0, "geral_meta_corrigida": 68031.8324684316, "geral_arrecadado": 3030.0, "geral_arrecadado_corrigido": 4908.010770936851, "geral_percentual_arrecadado": 7.214285714285714, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": 21237, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "O P\u00c3O NOSSO DE CADA DIA - ASCENS\u00c3O E QUEDA", "geral_status": "failed", "geral_total_contribuicoes": 55, "geral_total_apoiadores": 55, "topico_0": 0.2, "topico_1": 0.2, "topico_2": 0.4, "topico_3": 0.0, "topico_4": 0.0, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.2, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.2, "topico_10": 0.2, "topico_11": 0.2, "topico_12": 0.2, "topico_13": 0.0, "topico_14": 0.0, "topico_15": 0.4, "topico_16": 0.2, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.2, "topico_19": 0.4, "topico_20": 0.0, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.2, "topico_23": 0.2, "topico_24": 0.2, "topico_25": 0.2, "topico_26": 0.2, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.2, "topico_30": 0.4, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.2, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.6, "topico_35": 0.0, "topico_36": 0.0, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.0, "topico_40": 0.2, "topico_41": 0.2, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.2, "topico_45": 0.2, "topico_46": 0.2, "topico_47": 0.2, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.2, "geral_sobre": "P\u00e3o Nosso de Cada Dia \u00e9 um projeto s\u00e9rio e feito com muita dedica\u00e7\u00e3o. Metade texto, metade ilustra\u00e7\u00f5es. \u00c9 um livro, e n\u00e3o uma hist\u00f3ria em quadrinhos, contendo muito suspense, a\u00e7\u00e3o e uma leve pitada de com\u00e9dia, produzido para o p\u00fablico juvenil / adulto. Este livro \u00e9 a primeira parte da trilogia, contendo aproximadamente 250 p\u00e1ginas. O P\u00c3O NOSSO DE CADA DIA foi criado quando tinha meus doze anos de idade e somente trinta anos depois resolvi colocar a ideia no papel em forma de um livro ilustrado. A historia acabou virando uma trilogia, divididos em: ASCENS\u00c3O E QUEDA - PURGAT\u00d3RIO - RESSURREI\u00c7\u00c3O. Este projeto \u00e9 espec\u00edfico para o apoio da primeira parte da trilogia - ASCENS\u00c3O E QUEDA. Este livro conta a hist\u00f3ria de Valak, o pr\u00edncipe das trevas, filho de uma humana com L\u00facifer. Gra\u00e7as a sua parte humana, Valak \u00e9 o \u00fanico dem\u00f4nio que consegue romper a membrana que separa o mundo terreno com o inferno. Criado no Inferno para ser o guia supremo das hordas do mal contra a humanidade, ele retorna a terra ap\u00f3s 40 anos, abrindo um dos sete portais de acesso existentes na Terra, que se encontra no Brasil, mas especificamente, no topo do Cristo Redentor. Mas ao liderar as tropas infernais rumo a destrui\u00e7\u00e3o da humanidade, algo sai muito errado. Em vez de ser o instrumento de destrui\u00e7\u00e3o dos humanos, por acidente, Valak acaba se tornando o seu salvador. Preso no plano terreno, ele agora \u00e9 ca\u00e7ado por arcanjos e por seus antigos aliados - os dem\u00f4nios sobreviventes que ca\u00edram na Terra. A\u00e7\u00e3o e com\u00e9dia, em uma hist\u00f3ria din\u00e2mica,  neste livro com aproximadamente 250 p\u00e1ginas, contendo mais de oitenta ilustra\u00e7\u00f5es. Al\u00e9m do livro ilustrado, voc\u00ea pode escolher entre os v\u00e1rios pr\u00eamios abaixo:"}