{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": true, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 25.0, "recompensas_menor_ajustado": 53.20012610171311, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 15074, "autoria_nome": "eduardo damasceno", "autoria_nome_publico": "eduardo damasceno", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 22, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 9, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Belo Horizonte", "geral_uf": "MG", "geral_uf_br": "MG", "geral_city_id": 1634, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2011-10-11T02:59:59", "geral_data_ini": "2011-08-12T02:59:59", "geral_meta": 25000.0, "geral_meta_corrigida": 53200.12610171311, "geral_arrecadado": 30299.0, "geral_arrecadado_corrigido": 64476.424830232216, "geral_percentual_arrecadado": 121.196, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 6, "geral_project_id": 238, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Achados e Perdidos", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 571, "geral_total_apoiadores": 520, "geral_sobre": "Leia online e ou\u00e7a a primeira m\u00fasica do primeiro cap\u00edtulo de Achados e Perdidos AQUI\nGostamos de contar hist\u00f3rias e adoramos fazer isso em quadrinhos. Sab\u00edamos que quer\u00edamos fazer quadrinhos e que trabalh\u00e1vamos bem juntos. Ent\u00e3o come\u00e7amos. \u00c9 dessa falta absoluta de profundidade que surgiu o Quadrinhos Rasos. Como exerc\u00edcio, passamos a escolher m\u00fasicas um para o outro com o objetivo de produzir p\u00e1ginas de quadrinhos a partir da letra dessas m\u00fasicas. \u00c9 um exerc\u00edcio e \u00e9 divertido e enquanto for assim vamos continuar fazendo. N\u00e3o esper\u00e1vamos que a resposta fosse ser t\u00e3o boa, colocamos online porque quer\u00edamos nos obrigar a postar e a manter os prazos. Cada um faz uma p\u00e1gina por semana e \u00e9 isso.\nEnquanto produzimos as p\u00e1ginas do Quadrinhos Rasos, continuamos produzindo nossos projetos de quadrinhos, e a pr\u00e1tica regular, como esperado, tem nos feito muito bem. Um desses projetos, que come\u00e7amos em 2007 ganhou mais corpo e mais consist\u00eancia e resolvemos que era hora de realiz\u00e1-lo \u2013 decidimos fazer isso a tempo para o lan\u00e7amento no 7\u00b0 FIQ \u2013 O Festival Internacional de Quadrinhos de Belo Horizonte. Acreditamos que esse projeto deva ser lan\u00e7ado por um selo de quadrinhos que represente tudo que a gente acredita em rela\u00e7\u00e3o a essa forma de entretenimento \u2013 a come\u00e7ar pelo fato de acreditarmos que \u00e9, de fato, entretenimento \u2013 e fazemos na esperan\u00e7a de que o tanto que nos divertimos fazendo possa se transformar na divers\u00e3o de quem l\u00ea. Da\u00ed surgiu a ideia de que o Quadrinhos Rasos pudesse se tornar essa plataforma de publica\u00e7\u00e3o, porque nada representa melhor o que a gente faz do que isso.\nO projeto \u00e9 um \u00e1lbum em quadrinhos \u2013 a quem goste de chamar de Graphic Novel, mas preferimos chamar de \u00e1lbum, livro, gibi ou revistinha mesmo. Ele ter\u00e1 212 p\u00e1ginas entre quadrinhos e extras de produ\u00e7\u00e3o. Achados e Perdidos \u00e9 sobre um garoto que acorda um dia e tem um buraco negro na barriga. A rela\u00e7\u00e3o com a m\u00fasica que atraiu tanta gente at\u00e9 o Quadrinhos Rasos foi mantida, mas dessa vez de outra forma. \u00c9 um quadrinho com trilha sonora. Ele vir\u00e1 com um cd encartado para todo mundo poder ler com calma, escutando as m\u00fasicas que est\u00e3o sendo compostas exclusivamente para isso. Para cuidar da m\u00fasica, chamamos o Bruno Ito, um grande amigo, e um m\u00fasico excepcional. Ele est\u00e1 compondo algumas das coisas mais lindas que j\u00e1 ouvimos. \u00c9 inacredit\u00e1vel.\n\u00c9 essa sucess\u00e3o de incredulidades que tem nos incentivado a acreditar cada vez mais em tudo que fazemos. Resolvemos criar quadrinhos porque \u00e9 isso que a gente faz, e \u00e9 como trabalhamos melhor juntos. Quando colocamos isso na internet para todo mundo ver... Bem, muita gente veio ver e comentou, e conversou e opinou e n\u00e3o d\u00e1 nem para come\u00e7ar a agradecer todas essas pessoas. E agora, bem, nossa presun\u00e7\u00e3o faz com que acreditemos que estamos caminhando onde dever\u00edamos caminhar e que o pr\u00f3ximo passo \u00e9 esse. Queremos nos aventurar na realiza\u00e7\u00e3o dos nossos projetos e acreditamos que a melhor maneira de fazer isso \u00e9 a partir das pessoas que querem ver o projeto acontecer tanto quanto a gente. Porque afinal de contas, s\u00e3o as pessoas que escolhem com o que se divertir e n\u00e3o n\u00f3s que escolhemos por elas. O que podemos fazer \u00e9 torcer para que aquilo que nos diverte, entretenha voc\u00eas tamb\u00e9m. Para a impress\u00e3o do \u00e1lbum e grava\u00e7\u00e3o dos CD's precisamos de R25.000,00 (vinte e cinco mil reais) que s\u00e3o os custos exatos de produ\u00e7\u00e3o. E precisamos disso at\u00e9 o dia 10 de outubro pra podermos ter tempo de imprimir tudo! Obrigado pelo apoio!... a gente ama voc\u00eas.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.0, "1": 0.2, "2": 0.2, "3": 0.0, "4": 0.6, "5": 0.0, "6": 0.4, "7": 0.0, "8": 0.6, "9": 0.0, "10": 0.0, "11": 0.2, "12": 0.2, "13": 0.2, "14": 0.2, "15": 0.0, "16": 0.6, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.0, "20": 0.0, "21": 0.0, "22": 0.0, "23": 0.0, "24": 0.0, "25": 0.0, "26": 0.2, "27": 0.2, "28": 0.0, "29": 0.2, "30": 0.0, "31": 0.2, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.0, "35": 0.0, "36": 0.4, "37": 0.0, "38": 0.2, "39": 0.0, "40": 0.0, "41": 0.2, "42": 0.0, "43": 0.6, "44": 0.0, "45": 0.6, "46": 0.2, "47": 0.0, "48": 0.2, "49": 0.2}, "categoria_entidades": ["leia online", "primeira m\u00fasica do primeiro cap\u00edtulo de achados", "aqui", "hist\u00f3rias", "quadrinhos", "falta absoluta de profundidade", "quadrinhos rasos", "exerc\u00edcio", "m\u00fasicas um", "objetivo", "p\u00e1ginas de quadrinhos", "letra dessas m\u00fasicas", "resposta", "online", "prazos", "p\u00e1gina por semana", "p\u00e1ginas do quadrinhos rasos", "projetos de quadrinhos", "pr\u00e1tica regular", "um desses projetos", "corpo", "consist\u00eancia", "hora", "tempo", "lan\u00e7amento no 7 \u00b0 fiq", "festival internacional de quadrinhos de belo horizonte", "projeto", "selo de quadrinhos", "gente", "rela\u00e7\u00e3o", "forma de entretenimento", "fato", "entretenimento", "esperan\u00e7a", "tanto", "divers\u00e3o", "ideia", "plataforma de publica\u00e7\u00e3o", "\u00e1lbum em quadrinhos", "graphic novel", "\u00e1lbum", "livro", "gibi", "revistinha", "212 p\u00e1ginas entre quadrinhos", "extras de produ\u00e7\u00e3o", "achados", "perdidos", "garoto", "um dia", "buraco negro na barriga", "m\u00fasica", "vez", "forma", "quadrinho com trilha sonora", "cd", "mundo", "calma", "m\u00fasicas", "bruno ito", "grande amigo", "m\u00fasico excepcional", "coisas", "sucess\u00e3o de incredulidades", "incentivado", "cada vez mais", "internet", "pessoas", "presun\u00e7\u00e3o", "pr\u00f3ximo passo", "realiza\u00e7\u00e3o", "projetos", "melhor maneira", "contas", "voc\u00eas", "impress\u00e3o do \u00e1lbum", "grava\u00e7\u00e3o dos cd 's", "r25.000,00", "cinco mil reais", "custos exatos de produ\u00e7\u00e3o", "dia 10 de outubro", "apoio"]}