{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": true, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": true, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": true}, "recompensas_menor_nominal": 10.0, "recompensas_menor_ajustado": 19.01780357797967, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 111480, "autoria_nome": "rodrigo dos reis cabral", "autoria_nome_publico": "rodrigo dos reis cabral", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 94, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 11, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 45, "geral_data_fim": "2013-09-13T02:59:59", "geral_data_ini": "2013-07-29T09:40:49", "geral_meta": 15000.0, "geral_meta_corrigida": 28526.705366969505, "geral_arrecadado": 9735.0, "geral_arrecadado_corrigido": 18513.831783163212, "geral_percentual_arrecadado": 64.9, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 8, "geral_project_id": 2407, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "A Liga - Epis\u00f3dio Um", "geral_status": "failed", "geral_total_contribuicoes": 209, "geral_total_apoiadores": 206, "geral_sobre": "A Liga \u00e9 uma HQ Noir sobre como um super her\u00f3i luta para se manter incorrupt\u00edvel num mundo de pol\u00edtica, intriga, paran\u00f3ia e medo.\nAntes de mais nada, com voc\u00eas, Kyle Higgins e Alec Siegel, os roteiristas e criadores! (legendas de Leandro \"Duncan Salazar\" Rodrigues)\nMeu nome \u00e9 Rod Reis, sou colorista e ilustrador de quadrinhos, trabalhando a quase 10 anos em t\u00edtulos como Liga da Justi\u00e7a, Superman e Aquaman. A Liga \u00e9 escrita pelo renomado roteirista de quadrinhos e diretor de cinema Kyle Higgins (Asa Noturna, Batman Beyond, Gates of Gotham) e por Alec Siegel e \u00e9 baseada  baseia no curta The League, dirigido por Kyle Higgins e originalmente foi formatado para ser uma s\u00e9rie de TV.\nEssa campanha nasceu da minha vontade de trazer um material de qualidade para o p\u00fablico brasileiro que \u00e9 f\u00e3 de quadrinhos, especialmente f\u00e3s de quadrinhos da Vertigo. Vale ressaltar que \u00e9 a primeira vez que um roteirista americano tem seu material publicado primeiro aqui no Brasil, por isso a decis\u00e3o de fazer essa campanha para ter o melhor resultado gr\u00e1fico poss\u00edvel, por um pre\u00e7o acess\u00edvel \u00e0 todos.A revista vai ser inteira colorida, no formato americano, \u00e0 principio com 32 p\u00e1ginas, sendo 22 de HQ e muita arte extra como design de personagens, etc...\nA HIST\u00d3RIA\nA HQ mostra uma Chicago nos anos 60 onde \u00e9 formada \"A Liga de Her\u00f3is\", uma esp\u00e9cie de sindicato que deveria representar esperan\u00e7a e seguran\u00e7a para a popula\u00e7\u00e3o e para os pr\u00f3prios super her\u00f3is, mas as coisas complicam quando uma s\u00e9rie de assassinatos come\u00e7am a acontecer e os alvos s\u00e3o os pr\u00f3prios her\u00f3is. Quem est\u00e1 matando-os?.\nComo \u00e9 esse universo onde ser um Super Her\u00f3i se torna um trabalho como outro qualquer?\nVoc\u00eas ver\u00e3o o universo dos super her\u00f3is colidindo com esquemas pol\u00edticos, intrigas, crimes e trai\u00e7\u00f5es, no melhor clima noir nesta hq de 32 p\u00e1ginas, formato americano e totalmente colorida. Todo dinheiro arrecadado nesta campanha do Catarse ser\u00e1 usado para custear a produ\u00e7\u00e3o de uma capa exclusiva de Felipe Massafera ( http://felipemassafera.deviantart.com/ ), a tradu\u00e7\u00e3o e adapta\u00e7\u00e3o do texto para o portugu\u00eas pelo escritor de fantasia Leonel Caldela ( http://leonelcaldela.com/ ) e a impress\u00e3o e o envio para todos os colaboradores, junto com suas respectivas recompensas.\nUPDATE!!! Se o projeto acontecer todos que contribuiram com 15,00, ou mais, levam tamb\u00e9m o curta metragem, legendado, que originou o universo da HQ!!\nA previs\u00e3o de lan\u00e7amento de A Liga- Volume Um \u00e9 Novembro, provavelmente do FIQ - Festival Internacional de Quadrinhos, com a presen\u00e7a do pr\u00f3prio roteirista.\nPara ver mais do meu trabalho: Meu blog: http://rodreiscolorist.blogspot.com.br/ Meu deviantart: http://rodreis.deviantart.com/\nMUITO OBRIGADO!\nQualquer d\u00favida, podem utilizar os coment\u00e1rios ou mandar um email para rodreis.com@gmail.com", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.2, "1": 0.0, "2": 0.0, "3": 0.6, "4": 0.0, "5": 0.0, "6": 0.4, "7": 0.4, "8": 0.4, "9": 0.2, "10": 0.6, "11": 0.2, "12": 0.2, "13": 0.4, "14": 0.2, "15": 0.4, "16": 0.2, "17": 0.6, "18": 0.4, "19": 0.0, "20": 0.4, "21": 0.4, "22": 0.0, "23": 0.0, "24": 0.4, "25": 0.2, "26": 0.2, "27": 0.6, "28": 0.4, "29": 0.6, "30": 0.4, "31": 0.4, "32": 0.0, "33": 0.6, "34": 0.6, "35": 0.2, "36": 0.4, "37": 0.0, "38": 0.0, "39": 0.2, "40": 0.2, "41": 0.0, "42": 0.0, "43": 0.4, "44": 0.4, "45": 0.2, "46": 0.4, "47": 0.4, "48": 0.4, "49": 0.4}}