{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": true, "herois": true, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": true}, "recompensas_menor_nominal": 300.0, "recompensas_menor_ajustado": 437.5038750624699, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 535511, "autoria_nome": "fl\u00e1vio cesar de assis", "autoria_nome_publico": "fl\u00e1vio de assis produ\u00e7\u00f5es", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 4, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 3, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Mogi das Cruzes", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5055, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2017-08-25T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2017-06-25T11:00:01.466832", "geral_meta": 10000.0, "geral_meta_corrigida": 14583.462502082331, "geral_arrecadado": 1625.0, "geral_arrecadado_corrigido": 2369.8126565883786, "geral_percentual_arrecadado": 16.25, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 1, "geral_project_id": 27756, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "O come\u00e7o de um novo her\u00f3i", "geral_status": "failed", "geral_total_contribuicoes": 36, "geral_total_apoiadores": 36, "geral_sobre": "Ol\u00e1, meu nome \u00e9 Fl\u00e1vio Cesar de Assis, tenho 46 e sou desenhista de cora\u00e7\u00e3o. Eu fa\u00e7o hist\u00f3rias em quadrinhos desde os 7 anos de idade e agora, finalmente, tenho a oportunidade de divulgar o meu trabalho.\nGostaria de lhes apresentar um de meus personagens, o Suspiro, um jovem rapaz de vida modesta e de personalidade tranquila que trabalha como faxineiro em um shopping... At\u00e9 o destino lhe \"presentear\" com uma surpresa de outro mundo! \u00c9 justamente o que iremos ver nesta revista, onde voc\u00ea ir\u00e1 conhecer a origem do \"Super Spiro\", seus segredos e como este novo super-her\u00f3i defendeu sua cidade de um ataque alien\u00edgena.\nTodo este contexto foi roteirizado, desenhado e finalizado por mim em 2002, \u00e9poca em que eu ainda n\u00e3o possu\u00eda grande parte das t\u00e9cnicas de desenho que tenho hoje. Apesar disso, decidi come\u00e7ar a publica\u00e7\u00e3o do meu trabalho com este projeto, pois creio que \u00e9 um boa forma de divulga\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria e seus personagens.\nEsta revista ser\u00e1 uma edi\u00e7\u00e3o com 32 p\u00e1ginas coloridas de pura aventura e muito humor. Mas para realizar o meu sonho de ver este projeto \"entrando no papel\" eu conto com a sua valiosa colabora\u00e7\u00e3o. Voc\u00ea poder\u00e1 apoiar o projeto escolhendo o pacote que mais cabe no seu bolso. S\u00e3o v\u00e1rios n\u00edveis de recompensas, que v\u00e3o desde a impress\u00e3o do seu nome nos agradecimentos da revista, at\u00e9 a logomarca da sua empresa - uma bela propaganda!\nMinhas obras\nVoc\u00ea pode conhecer um pouco mais sobre meu trabalho clicando aqui e visitando minha p\u00e1gina \"amantes dos quadrinhos\" no Facebook. L\u00e1, al\u00e9m de hist\u00f3rias do Suspiro que \u00e9 o protagonista desta revista, voc\u00ea poder\u00e1 conhecer outros personagens como Jinho, Billy Betoneira, entre outros, al\u00e9m das hist\u00f3rias do Mundo Geom\u00e9trico, que s\u00e3o hist\u00f3rias de um universo em que as pessoas possuem formas geom\u00e9tricas.\nImagem acima mostra alguns dos personagens da turma do Suspiro.\nDa esq. para dir. Rodolfo, Zilda, Suspiro, Sandra, Jinho e Jeorge.\nO Mundo Geom\u00e9trico e alguns de seus personagens\nOs primeir\u00f5es\nTodos que apoiarem o projeto no primeiro dia (exceto os apoios de R$10,00) receber\u00e3o a revista + um marca-p\u00e1ginas + um gibi do Suspiro extra + tudo autografado + seus nomes no topo da lista de agradecimento da revista... ufa! Quanta coisa, heim!\nAs  recompensas\nGibi do Suspiro\nFormato: 15x21 cm\ncapa em couche 115 g.\n4 p\u00e1ginas\ntotalmente colorido\nEvento de lan\u00e7amento\nHaver\u00e1 tamb\u00e9m um evento para o lan\u00e7amento oficial da revista para aut\u00f3grafos e vendas de outros exemplares em outubro, por\u00e9m o local, data e hor\u00e1rio ainda ser\u00e1 definido e ser\u00e1 divulgado aqui mesmo posteriormente.\nMeta estendida\nE se a meta inicial for superada, n\u00e3o apenas terei motivos para comemorar, como irei recompensar todos os apoiadores do projeto que colaborarem com R$ 25,00 ou mais.\nR$ 12.000,00 - Revista com lombada quadrada e orelhas nas capas no formato 16x23 cm (maior).\nR$ 14.000,00 - Gibi extra do Suspiro formato 15x21 cm (8 p\u00e1ginas).\nR$ 16.000,00 - Gibi extra do Jinho formato 15x21 cm (8 p\u00e1ginas).\nR$ 18.000,00 - Gibi extra do Mundo Geom\u00e9trico formato 15x21 cm (8 p\u00e1ginas).\nQualquer meta acima de R$ 18.000,00 estar\u00e1 sujeita a uma an\u00e1lise de recompensas proporcionais ao valor atingido.\nA revista:\nFormato 15 X 21 cm;\nCapa em papel cart\u00e3o 250 g/m\u00b2;\n32 p\u00e1ginas coloridas em couche brilho 115 g/m\u00b2;\nTiragem: 1000 unidades;\nEntrega prevista para Outubro.\nNota do autor:\nPessoal, este \u00e9 o meu primeiro projeto aqui no Catarse, portanto n\u00e3o tenho muita experi\u00eancia com esse lance de financiamento coletivo, ent\u00e3o quero deixar claro \u00e0 voc\u00eas que minha maior dificuldade para o c\u00e1lculo do or\u00e7amento para o projeto foi com os correios, justamente por n\u00e3o saber ao certo a quantidade e os locais das entregas. Esse c\u00e1lculo foi realizado com uma margem de seguran\u00e7a relativamente alta, para n\u00e3o correr o risco de prejudicar o projeto. O intuito deste projeto \u00e9 a divulga\u00e7\u00e3o do meu trabalho e nome como artista e n\u00e3o visar o lucro, at\u00e9 porque o sucesso deste projeto depende \u00fanica e exclusivamente de voc\u00ea.\nObrigado pela compreens\u00e3o.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.4, "1": 0.2, "2": 0.4, "3": 0.6, "4": 0.6, "5": 0.2, "6": 0.6, "7": 0.2, "8": 0.4, "9": 0.2, "10": 0.2, "11": 0.8, "12": 0.6, "13": 0.2, "14": 0.0, "15": 0.4, "16": 0.4, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.2, "20": 0.4, "21": 0.0, "22": 0.4, "23": 0.2, "24": 0.0, "25": 0.2, "26": 0.0, "27": 0.8, "28": 0.2, "29": 0.2, "30": 0.6, "31": 0.4, "32": 0.0, "33": 0.2, "34": 0.2, "35": 0.6, "36": 0.4, "37": 0.2, "38": 0.4, "39": 0.0, "40": 0.2, "41": 0.6, "42": 0.6, "43": 0.4, "44": 0.0, "45": 1.0, "46": 0.0, "47": 0.2, "48": 0.6, "49": 0.2}}