{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": true, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 10.0, "recompensas_menor_ajustado": 18.974145631713643, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 168282, "autoria_nome": "lucio luiz corr\u00eaa da silva", "autoria_nome_publico": "flavio francisco soares brand\u00e3o", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 79, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 4, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2013-11-19T01:59:59", "geral_data_ini": "2013-09-19T12:51:05", "geral_meta": 15000.0, "geral_meta_corrigida": 28461.218447570467, "geral_arrecadado": 16990.0, "geral_arrecadado_corrigido": 32237.07342828148, "geral_percentual_arrecadado": 113.26666666666667, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 33, "geral_project_id": 2822, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "A Vida com Logan para Ler no Sof\u00e1", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 230, "geral_total_apoiadores": 221, "geral_sobre": "A Vida com Logan ( www.avidacomlogan.com.br ) \u00e9 uma webtira semanal e mostra o dia a dia  de Logan, um menino nascido com a s\u00edndrome de Down, com seu irm\u00e3o mais novo, sua madrasta, seus bichos de estima\u00e7\u00e3o e seu pai sem-no\u00e7\u00e3o. O projeto A Vida com Logan para Ler no Sof\u00e1 re\u00fane em um livro \u2013 totalmente em cores \u2013 uma sele\u00e7\u00e3o das melhores tiras j\u00e1 publicadas e material in\u00e9dito produzido exclusivamente para esta edi\u00e7\u00e3o. O dinheiro investido servir\u00e1 para pagar os custos de produ\u00e7\u00e3o das novas tiras, al\u00e9m da impress\u00e3o do livro e a confec\u00e7\u00e3o e log\u00edstica de parte das recompensas.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.2, "1": 0.4, "2": 0.0, "3": 0.2, "4": 0.0, "5": 0.0, "6": 0.0, "7": 0.0, "8": 0.0, "9": 0.0, "10": 0.2, "11": 0.2, "12": 0.2, "13": 0.4, "14": 0.0, "15": 0.0, "16": 0.0, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.0, "20": 0.2, "21": 0.0, "22": 0.0, "23": 0.0, "24": 0.0, "25": 0.2, "26": 0.0, "27": 0.0, "28": 0.0, "29": 0.4, "30": 0.2, "31": 0.0, "32": 0.0, "33": 0.2, "34": 0.0, "35": 0.2, "36": 0.0, "37": 0.2, "38": 0.0, "39": 0.0, "40": 0.0, "41": 0.0, "42": 0.0, "43": 0.0, "44": 0.0, "45": 0.0, "46": 0.2, "47": 0.0, "48": 0.0, "49": 0.0}}