{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": true, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 10.0, "recompensas_menor_ajustado": 15.341620865889055, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 481263, "autoria_nome": "leonel augusto lui andreoli", "autoria_nome_publico": "leonel andreoli", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 1, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 2, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Embu", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 4878, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 3, "geral_data_fim": "2016-06-25T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2016-04-02T00:02:04.265686", "geral_meta": 1200.0, "geral_meta_corrigida": 1840.9945039066868, "geral_arrecadado": 130.0, "geral_arrecadado_corrigido": 199.44107125655773, "geral_percentual_arrecadado": 10.833333333333334, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": 28907, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Anime Fair Embu - 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 4, "geral_total_apoiadores": 4, "topico_0": 0.2, "topico_1": 0.2, "topico_2": 0.2, "topico_3": 0.0, "topico_4": 0.2, "topico_5": 0.2, "topico_6": 0.0, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.0, "topico_10": 0.2, "topico_11": 0.0, "topico_12": 0.2, "topico_13": 0.0, "topico_14": 0.0, "topico_15": 0.0, "topico_16": 0.0, "topico_17": 0.2, "topico_18": 0.0, "topico_19": 0.0, "topico_20": 0.0, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.2, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.0, "topico_25": 0.2, "topico_26": 0.0, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.0, "topico_30": 0.2, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.0, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.0, "topico_35": 0.0, "topico_36": 0.2, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.0, "topico_40": 0.2, "topico_41": 0.0, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.2, "topico_45": 0.2, "topico_46": 0.2, "topico_47": 0.2, "topico_48": 0.2, "topico_49": 0.2, "geral_sobre": "Anime Fair Embu \u2013 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o Criado em 2015, o Anime Fair Embu \u00e9 um evento gratuito organizado pela Anime Fair Eventos, com o apoio da Secretaria de Cultura de Embu das Artes e empresas ligadas ao universo nerd, especialmente ao otaku e gamer. Tem como objetivo proporcionar um entretenimento saud\u00e1vel e com estrutura adequada para cosplayers, gamers, furries e qualquer pessoa interessada em conhecer mais sobre cultura oriental e/ou nerd/geek. O evento traz palestras com cosplayers, apresenta\u00e7\u00f5es de K-Pop e bandas, workshop de desenho, exibi\u00e7\u00e3o de anim\u00eas, Desfile Cosplay, est\u00fadio fotogr\u00e1fico, Just Dance, f\u00e3 clubes, card games e estande de tiro ao alvo com airsoft. Edi\u00e7\u00f5es Anteriores O Anime Fair Embu vem sendo realizado desde Junho/2015 e conta sempre com grande presen\u00e7a de p\u00fablico, sejam amantes da cultura oriental e nerd/geek ou visitantes da Feira de Artes que acabam prestigiando o evento por curiosidade. Em sua segunda edi\u00e7\u00e3o, o evento contou com presen\u00e7as marcantes, como a banda Carapu\u00e7a e  o Secret\u00e1rio Estadual de Esporte, Lazer e Juventude, Jean Madeira. Por que criamos uma campanha de financiamento coletivo? Por ser um evento gratuito, o dinheiro \u00e9 um grande obst\u00e1culo \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o do Anime Fair Embu. Mesmo buscando constantemente patroc\u00ednio e apoio de empresas, nem sempre conseguimos o valor necess\u00e1rio para a realiza\u00e7\u00e3o do evento. Este ano planejamos melhorar a estrutura do evento e isso envolve ainda mais despesas \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o. Por isso gostar\u00edamos de poder contar com a ajuda de todos que acompanham nossos eventos para que possamos de fato trazer melhorias e novidades para o p\u00fablico. A\u00e7\u00e3o Social A Anime Fair Eventos \u00e9 uma empresa que se preocupa com o bem estar das crian\u00e7as carentes. Assim, durante o Anime Fair Embu \u2013 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 realizada uma campanha de arrecada\u00e7\u00e3o de alimentos e brinquedos que ser\u00e3o doados \u00e0 ONG Sementes do Amanh\u00e3. Desta forma, para complementar a arrecada\u00e7\u00e3o, para qualquer doa\u00e7\u00e3o acima de R$ 30,00 realizaremos a doa\u00e7\u00e3o de 1Kg de alimento n\u00e3o-perec\u00edvel adicional \u00e0 ONG. O doador receber\u00e1 um Certificado de Contribui\u00e7\u00e3o em seu e-mail, al\u00e9m de ter seu nome citado em homenagem realizada no momento da entrega das doa\u00e7\u00f5es. Desta forma, voc\u00ea n\u00e3o contribuir\u00e1 apenas com o nosso projeto, mas tamb\u00e9m com o bem-estar de nossas crian\u00e7as. Links Anime Fair Eventos Anime Fair Embu - 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o"}