{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": true, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": true}, "recompensas_menor_nominal": 25.0, "recompensas_menor_ajustado": 38.159440901270536, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 559296, "autoria_nome": "tanece gisele corr\u00eaa borba", "autoria_nome_publico": "deivid borba", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 3, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 3, "social_projetos_publicados": 3, "geral_municipio": "Novo Hamburgo", "geral_uf": "RS", "geral_uf_br": "RS", "geral_city_id": 4141, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2016-07-19T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2016-05-19T23:59:13.150511", "geral_meta": 300.0, "geral_meta_corrigida": 457.91329081524646, "geral_arrecadado": 25.0, "geral_arrecadado_corrigido": 38.159440901270536, "geral_percentual_arrecadado": 8.333333333333334, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": 31169, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Quadrinho Al\u00e9m da Terra", "geral_status": "failed", "geral_total_contribuicoes": 1, "geral_total_apoiadores": 1, "geral_sobre": "Confira a vers\u00e3o \"Livro\" no meu blog!\nhttp://timelinecomics.blogspot.com.br/p/alem-da-te...\nO mercado da arte em geral \u00e9 t\u00e3o fechado que as vezes grandes talentos passam despercebidos por falta de oportunidades, n\u00e3o posso dizer que esse \u00e9 exatamente o meu caso, mas acredito na hist\u00f3ria que tenho pra contar e tenho recebido boas criticas a respeito da vers\u00e3o \"livro\", esse \u00e9 o principal motivo que me faz querer ainda mais, continuar com a ideia inicial que \u00e9 uma hist\u00f3ria em quadrinhos. Muitas vezes as pessoas que n\u00e3o tem o conhecimento do assunto, pensam que HQs s\u00e3o coisas infantis, mas elas nos contam muitas vezes hist\u00f3rias surpreendentes, li\u00e7\u00f5es de vida e muitas outras coisas. Estou ansioso pra dividir com voc\u00eas o universo que criei em minha cabe\u00e7a, aguardo a contribui\u00e7\u00e3o de voc\u00eas.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.2, "1": 0.0, "2": 0.2, "3": 0.0, "4": 0.2, "5": 0.0, "6": 0.4, "7": 0.2, "8": 0.2, "9": 0.2, "10": 0.2, "11": 0.2, "12": 0.2, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.2, "16": 0.2, "17": 0.0, "18": 0.2, "19": 0.2, "20": 0.0, "21": 0.2, "22": 0.2, "23": 0.2, "24": 0.0, "25": 0.2, "26": 0.0, "27": 0.2, "28": 0.2, "29": 0.0, "30": 0.4, "31": 0.0, "32": 0.2, "33": 0.0, "34": 0.0, "35": 0.2, "36": 0.0, "37": 0.2, "38": 0.4, "39": 0.0, "40": 0.0, "41": 0.0, "42": 0.2, "43": 0.0, "44": 0.0, "45": 0.4, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.0, "49": 0.0}}