{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": true, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": true, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 35.0, "recompensas_menor_ajustado": 52.756679659512685, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 129686, "autoria_nome": "amanda gabriela souza reis", "autoria_nome_publico": "bianca reis", "autoria_classificacao": "feminino", "autoria_classificacao_id": 4, "social_seguidores": 127, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": false, "social_sub_novos_seguidores": false, "social_sub_posts_projeto": false, "social_projetos_contribuidos": 28, "social_projetos_publicados": 5, "geral_municipio": "Belo Horizonte", "geral_uf": "MG", "geral_uf_br": "MG", "geral_city_id": 1634, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 34, "geral_data_fim": "2016-08-14T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2016-07-10T22:15:56.460283", "geral_meta": 25000.0, "geral_meta_corrigida": 37683.34261393763, "geral_arrecadado": 4756.0, "geral_arrecadado_corrigido": 7168.8790988754945, "geral_percentual_arrecadado": 19.024, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 4, "geral_project_id": 33749, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "P\u00e9 na Bunda - o livro", "geral_status": "failed", "geral_total_contribuicoes": 94, "geral_total_apoiadores": 93, "geral_sobre": "PROJETO SUSPENSO :(\nBoa noite, apoiadores! \r Primeiramente, gostaria de agradec\u00ea-los pelo voto de confian\u00e7a no \u201cProjeto P\u00e9 na Bunda\u201d, valeu mesmo. Por\u00e9m, infelizmente, vim dar uma not\u00edcia ruim, inclusive passei dias tentando formular este texto.\nTudo come\u00e7ou h\u00e1 uns meses atr\u00e1s quando descobri que eu estava com depress\u00e3o, comecei um tratamento com rem\u00e9dios e estava melhorando aos poucos, quando notei essa melhora eu quis parar de tomar os medicamentos, afinal de contas os efeitos colaterais me faziam muito mal.\nA\u00ed foi meu erro, pensando que estava bem comecei a esbo\u00e7ar o projeto e coloquei no ar, para minha surpresa eu comecei a ter p\u00e9ssimas reca\u00eddas, talvez por conta mesmo da ansiedade que a campanha traz e fiquei completamente desestabilizada emocionalmente.\nCom ajuda de pessoas que me amam eu voltei ao m\u00e9dico e comecei uma nova medica\u00e7\u00e3o, sinto que estou melhorando, mas eu n\u00e3o posso arriscar a deixar voc\u00eas na m\u00e3o caso eu n\u00e3o consiga produzir o conte\u00fado in\u00e9dito das historias de P\u00e9 na Bunda, ent\u00e3o para n\u00e3o correr o risco de decepcionar ainda mais voc\u00eas, resolvi diminuir os dias para dar tempo de explic\u00e1-los sobre a situa\u00e7\u00e3o, tirar d\u00favidas e enfim suspender o projeto.\nDo\u00ed muito para mim fazer isso, ainda mais que fiz d\u00edvidas para come\u00e7ar o projeto, ent\u00e3o, podem ter certeza,  eu jamais faria isso se tivesse outra op\u00e7\u00e3o!!!! Estou vendo com o Catarse a possibilidade do valor do apoio ficar guardado para um pr\u00f3ximo projeto para quem quiser, mas at\u00e9 ent\u00e3o o valor dos apoios voltara para voc\u00eas.\nAssim que melhorar vou tentar abrir um novo projeto, talvez do \u201cAnna Bolenna Volume 2\u201d, pois o material j\u00e1 est\u00e1 todo pronto e vou procurar alguma forma de recompens\u00e1-los pela confian\u00e7a e carinho. Desculpe novamente, e um abra\u00e7o apertado a todos!!! Qualquer coisa me mandem um e mail: rainhaannabolenna@gmail.com", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.0, "1": 0.0, "2": 0.0, "3": 0.0, "4": 0.0, "5": 0.0, "6": 0.2, "7": 0.0, "8": 0.0, "9": 0.0, "10": 0.0, "11": 0.0, "12": 0.0, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.2, "16": 0.2, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.0, "20": 0.2, "21": 0.0, "22": 0.0, "23": 0.0, "24": 0.0, "25": 0.0, "26": 0.0, "27": 0.0, "28": 0.0, "29": 0.0, "30": 0.0, "31": 0.0, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.0, "35": 0.0, "36": 0.0, "37": 0.0, "38": 0.0, "39": 0.0, "40": 0.0, "41": 0.0, "42": 0.0, "43": 0.2, "44": 0.0, "45": 0.2, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.0, "49": 0.0}, "categoria_entidades": ["suspenso", "boa noite", "apoiadores", "agradec\u00ea-los pelo voto de confian\u00e7a no \u201c projeto p\u00e9 na bunda", "not\u00edcia ruim", "dias", "texto", "meses", "depress\u00e3o", "tratamento com rem\u00e9dios", "poucos", "melhora", "medicamentos", "contas", "efeitos colaterais", "erro", "projeto", "coloquei no ar", "surpresa", "p\u00e9ssimas reca\u00eddas", "conta", "ansiedade", "campanha", "ajuda de pessoas", "m\u00e9dico", "nova medica\u00e7\u00e3o", "voc\u00eas na m\u00e3o", "conte\u00fado in\u00e9dito das historias de p\u00e9 na bunda", "risco", "tempo", "situa\u00e7\u00e3o", "d\u00favidas", "d\u00edvidas", "certeza", "op\u00e7\u00e3o", "catarse", "possibilidade do valor do apoio", "pr\u00f3ximo projeto", "valor dos apoios", "novo projeto", "anna bolenna volume 2", "material", "forma", "confian\u00e7a", "carinho", "abra\u00e7o", "coisa", "mail", "rainhaannabolenna@gmail.com"]}