{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": true, "ccxp": false, "fiq": true, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": true}, "recompensas_menor_nominal": 30.0, "recompensas_menor_ajustado": 63.840151322055725, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 24595, "autoria_nome": "felipe meyer de souza", "autoria_nome_publico": "fe meyer", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 14, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 8, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Florian\u00f3polis", "geral_uf": "SC", "geral_uf_br": "SC", "geral_city_id": 4504, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2011-10-28T01:59:59", "geral_data_ini": "2011-08-29T01:59:59", "geral_meta": 3000.0, "geral_meta_corrigida": 6384.015132205573, "geral_arrecadado": 1800.0, "geral_arrecadado_corrigido": 3830.4090793233436, "geral_percentual_arrecadado": 60.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 2, "geral_project_id": 362, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Banca de Quadrinhos no FIQ", "geral_status": "failed", "geral_total_contribuicoes": 24, "geral_total_apoiadores": 24, "geral_sobre": "O programa Banca de Quadrinhos (TVA: Canal 18 - S\u00e3o Paulo) \u00e9 o \u00fanico da televis\u00e3o a dar grande foco \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o das Hist\u00f3rias em Quadrinhos e de seus autores, trabalho este reconhecido por uma indica\u00e7\u00e3o ao Trof\u00e9u HQMix, o \"oscar\" dos quadrinhos brasileiros, na categoria \"Melhor M\u00eddia sobre Quadrinhos\". Paradoxalmente, \u00e9 um dos ve\u00edculos que menos recebe apoio dos eventos e organiza\u00e7\u00f5es da \u00e1rea, muitas vezes cobrindo encontros em diferentes regi\u00f5es do Brasil com recursos pr\u00f3prios e escassos.\nO projeto Banca de Quadrinhos no FIQ\" tem por objetivo levar o apresentador Rodrigo Febr\u00f4nio e equipe para a s\u00e9tima edi\u00e7\u00e3o do FIQ - Festival Internacional de Quadrinhos de Belo Horizonte -, que acontecer\u00e1 entre 09 e 13 de novembro deste ano. As entrevistas e reportagens realizadas durante o evento resultar\u00e3o em duas edi\u00e7\u00f5es especiais do programa, al\u00e9m de drops di\u00e1rios e notas r\u00e1pidas ao longo do encontro, publicados no \"nosso site , em nosso canal no Youtube e nos perfis da Banca dos Quadrinhos em diferentes redes sociais. Vamos tamb\u00e9m preparar uma reportagem mostrando todo o processo por tr\u00e1s da cobertura, incluindo a arrecada\u00e7\u00e3o via Catarse e as pessoas que nos ajudaram a chegar l\u00e1!\nEssa ser\u00e1, na verdade, a segunda visita do programa ao festival. A primeira foi em 2009, quando conversamos com artistas nacionais e internacionais, incluindo nomes como Guy Delisle, Craig Thompson, Ben Templesmith, Gustavo Duarte, e os g\u00eameos F\u00e1bio Moon e Gabriel B\u00e1, entre muitos outros. Confira algumas dessas entrevistas no aqui\nPara a realiza\u00e7\u00e3o do projeto, estabelecemos uma meta de R$3.000,00, que cobrir\u00e1 os custos de passagens a\u00e9reas, hospedagem e alimenta\u00e7\u00e3o de uma equipe de tr\u00eas profissionais, sem luxo algum (hospedagem em hostel, passagens pela companhia mais barata e alimenta\u00e7\u00e3o no primeiro PF que aparecer). Dada a proximidade do evento, o objetivo \u00e9 levantarmos essa quantia em 30 dias.\nAl\u00e9m da viagem, com o eventual sucesso do projeto, produziremos tr\u00eas atividades bacanudas pra quem estiver em S\u00e3o Paulo (ou tiver facilidade de se locomover para c\u00e1). As duas primeiras delas s\u00e3o as oficinas \u201cQuadrinho Colaborativo\u201d, ministrada pelo publicit\u00e1rio e quadrinista Felipe Meyer, e \u201cJornalismo de Quadrinhos\u201d, com o apresentador Rodrigo Febr\u00f4nio, que acontecer\u00e3o na Casa de Cultura Digital, um espa\u00e7o colaborativo no centro de S\u00e3o Paulo montado no meio de uma vila italiana lindona! E, pra fechar com chave de ouro, comemoraremos o retorno do FIQ com uma baladinha das boas, daquelas que o p\u00fablico da Banca j\u00e1 est\u00e1 acostumado nos \u00faltimos quatro anos. Local e data ser\u00e3o anunciados mais pra frente, e algumas das recompensas garantem entrada VIP pra quem colaborar com o projeto.\nSe voc\u00ea tem uma empresa ligada \u00e0 \u00e1rea dos quadrinhos, como loja, escola de artes ou mesmo um bom e velho sebo (ningu\u00e9m deve apreciar tanto aqueles corredores de p\u00e1ginas amareladas quanto n\u00f3s, f\u00e3s de quadrinhos), pensamos em recompensas pra voc\u00ea tamb\u00e9m, que permitir\u00e3o uma superexposi\u00e7\u00e3o da sua marca. E voc\u00ea ainda leva as recompensas dos valores menores, pra guardar ou pra sortear entre seus clientes.\nMas, seja voc\u00ea empresa ou pessoa f\u00edsica, a maior recompensa \u00e9 poder ver no conforto da sua casa a Banca de Quadrinhos com entrevistas com os melhores artistas do quadrinho nacional e v\u00e1rios estrangeiros talentosos!\n\"! \"! \"!", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.4, "1": 0.0, "2": 0.4, "3": 0.4, "4": 0.4, "5": 0.0, "6": 0.4, "7": 0.4, "8": 0.2, "9": 0.0, "10": 0.2, "11": 0.4, "12": 0.6, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.4, "16": 0.2, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.2, "20": 0.2, "21": 0.0, "22": 0.2, "23": 0.2, "24": 0.0, "25": 0.2, "26": 0.0, "27": 0.4, "28": 0.2, "29": 0.0, "30": 0.2, "31": 0.2, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.2, "35": 0.4, "36": 0.2, "37": 0.0, "38": 0.6, "39": 0.0, "40": 0.4, "41": 0.6, "42": 0.4, "43": 0.2, "44": 0.0, "45": 0.2, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.2, "49": 0.0}}