{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": true, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": true, "terror": true, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": true, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": true, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": true}, "recompensas_menor_nominal": 10.0, "recompensas_menor_ajustado": 18.586528517807945, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 229286, "autoria_nome": "pablo lins casado", "autoria_nome_publico": "talles rodrigues", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 171, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 24, "social_projetos_publicados": 7, "geral_municipio": "Fortaleza", "geral_uf": "CE", "geral_uf_br": "CE", "geral_city_id": 760, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 40, "geral_data_fim": "2014-02-27T02:59:59", "geral_data_ini": "2014-01-17T14:03:57.530862", "geral_meta": 5000.0, "geral_meta_corrigida": 9293.264258903973, "geral_arrecadado": 6074.0, "geral_arrecadado_corrigido": 11289.457421716546, "geral_percentual_arrecadado": 121.48, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 2, "geral_project_id": 3846, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "P\u00e2nico no Jos\u00e9 Walter", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 156, "geral_total_apoiadores": 153, "geral_sobre": "O quadrinho-reportagem P\u00e2nico no Jos\u00e9 Walter: O man\u00edaco que seviciava mulheres nasceu como TCC de Jornalismo da Universidade Federal do Cear\u00e1. O projeto surgiu  da vontade de me formar aliado ao amor pelos quadrinhos e a curiosidade pela hist\u00f3ria do bairro onde cresci, o Jos\u00e9 Walter, na regi\u00e3o sul de Fortaleza. Decidi investigar a maior lenda urbana de l\u00e1: o Cortabundas. A hist\u00f3ria do man\u00edaco que invadia casas de madrugada e cortava as n\u00e1degas das mulheres est\u00e1 entranhada com a trajet\u00f3ria do bairro. Mas o caso virou lenda, a lenda virou mito e hoje h\u00e1 quem nem acredite no criminoso. Por\u00e9m, as portas e janelas cobertas por grades de ferro est\u00e3o a\u00ed para provar.\nAo passear pelas ruas do Jos\u00e9 Walter, com cadeiras nas cal\u00e7adas e vovozinhas conversando, a impress\u00e3o que se tem \u00e9 de que estamos em uma cidadezinha do interior, ou que viajamos no tempo para 20 ou 30 anos atr\u00e1s. Mas, se f\u00f4ssemos para o Jos\u00e9 Walter da metade final dos anos 80, encontrar\u00edamos os moradores do bairro morrendo de medo. N\u00e3o se sa\u00eda de casa desacompanhado, e nem depois das 8 ou 9 horas da noite. Isso por que um dos personagens das nossas lendas urbanas era bastante real e estava \u00e0 solta no bairro.\nEra o Cortabundas, ou Cortan\u00e1degas, ou navalhada, ou man\u00edaco do estilete (apelidos n\u00e3o faltavam). Ele entrava nas casas do Jos\u00e9 Walter durante as madrugadas e realizava v\u00e1rios cortes nas n\u00e1degas das mulheres enquanto elas dormiam. A v\u00edtima acordava com a dor do ataque somente a tempo de ver o man\u00edaco escapando. Durante tr\u00eas anos (ou talvez at\u00e9 mais tempo que isso) ele continuou agindo e escapando, tanto da pol\u00edcia quanto da popula\u00e7\u00e3o enfurecida que o perseguia pelas escuras ruas da madrugada Jos\u00e9 Waltense, como se n\u00e3o fosse deste mundo.\nP\u00e2nico no Jos\u00e9 Walter: O man\u00edaco que seviciava mulheres conta, atrav\u00e9s dos quadrinhos, minha busca por mais informa\u00e7\u00f5es sobre o caso, obtidas em jornais antigos, encontros com as v\u00edtimas, policiais e moradores do bairro e apresenta minhas descobertas nesse mundo de crime, tert\u00falias e suspense!\nMeu nome \u00e9 Talles Rodrigues, virginiano com ascendente em \u00e1ries e lua em touro. Sou de Fortaleza, Cear\u00e1, e moro no Jos\u00e9 Walter desde que nasci. Trabalho com quadrinhos, desenhos, ilustra\u00e7\u00f5es e design gr\u00e1fico j\u00e1 tem alguns anos.\nNo FIQ do ano passado, a Organiza\u00e7\u00e3o Fict\u00edcia lan\u00e7ou a HQ Clube dos Monstros dos Bairros Distantes , com desenhos meus e roteiro de Pablo Casado e Matheus Sant\u2019Anna.\nAl\u00e9m disso, todo meu tempo livre \u00e9 gasto desenhando, assistindo a s\u00e9ries e animes e lendo quadrinhos. Todo dia desenho um pokemon, o objetivo \u00e9 terminar todos os 718 ( e eu t\u00f4 perto, viu?\nOutros desenhos n\u00e3o pokem\u00f4nicos eu posto aqui: http://tallesrodrigues.tumblr.com\n\" Leia o primeiro cap\u00edtulo aqui! \": http://tinyurl.com/ka2pzjm\nO livro j\u00e1 est\u00e1 pronto! S\u00e3o cerca de 200 p\u00e1ginas em preto-e-braco, com capa colorida. Nossa meta \u00e9 de R$ 5.000. Dessa a grana, R$ 3.500 se destinam \u00e0 impress\u00e3o de 500 exemplares do quadrinho, R$650 ficam para o Catarse e o restante vai para os custos com as recompensas e os Correios (eu moro em Fortaleza, gente, \u00e9 longe).\nAs recompensas variam, de p\u00f4steres assinados por Talles Rodrigues a sketchbooks personalizados, passando por um tour pelo bairro do Jos\u00e9 Walter, com transporte para os moradores de Fortaleza e a melhor pizza do universo conhecido inclusos. Se voc\u00ea s\u00f3 estiver interessado no livro, sem problemas, temos uma op\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica que compreende o custo do quadrinho e o frete. O importante \u00e9 contribuir! Para mais detalhes sobre os valores e as recompensas, d\u00e1 uma olhadinha na coluna aqui da direita! ;)\nCurta nossa p\u00e1gina do Facebook para mais informa\u00e7\u00f5es, curiosidades e extras do livro!", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.2, "1": 0.4, "2": 0.4, "3": 0.2, "4": 0.8, "5": 0.0, "6": 0.4, "7": 0.0, "8": 0.2, "9": 0.4, "10": 0.0, "11": 0.6, "12": 0.2, "13": 0.2, "14": 0.2, "15": 0.2, "16": 0.2, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.0, "20": 0.0, "21": 0.2, "22": 0.4, "23": 0.2, "24": 0.0, "25": 0.0, "26": 0.0, "27": 0.4, "28": 0.0, "29": 0.2, "30": 0.4, "31": 0.0, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.2, "35": 0.4, "36": 0.4, "37": 0.2, "38": 0.2, "39": 0.0, "40": 0.2, "41": 0.4, "42": 0.4, "43": 0.2, "44": 0.0, "45": 0.4, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.4, "49": 0.2}, "categoria_entidades": ["quadrinho-reportagem p\u00e2nico no jos\u00e9 walter", "man\u00edaco", "mulheres", "tcc de jornalismo da universidade federal do cear\u00e1", "projeto", "vontade", "amor pelos quadrinhos", "curiosidade pela hist\u00f3ria do bairro", "jos\u00e9 walter", "regi\u00e3o sul de fortaleza", "maior lenda urbana", "cortabundas", "hist\u00f3ria do man\u00edaco", "casas de madrugada", "n\u00e1degas das mulheres", "entranhada", "trajet\u00f3ria do bairro", "caso", "lenda", "mito", "criminoso", "portas", "janelas", "grades de ferro", "ruas do jos\u00e9 walter", "cadeiras nas cal\u00e7adas", "vovozinhas", "impress\u00e3o", "cidadezinha do interior", "tempo para 20", "30 anos", "jos\u00e9 walter da metade final dos anos 80", "moradores do bairro", "medo", "casa", "9 horas da noite", "um dos personagens", "lendas urbanas", "solta no bairro", "cortan\u00e1degas", "man\u00edaco do estilete", "casas do jos\u00e9 walter", "madrugadas", "cortes nas n\u00e1degas das mulheres", "v\u00edtima", "dor do ataque", "tempo", "tr\u00eas anos", "pol\u00edcia", "popula\u00e7\u00e3o", "perseguia pelas escuras ruas da madrugada jos\u00e9 waltense", "mundo", "p\u00e2nico no jos\u00e9 walter", "quadrinhos", "busca", "informa\u00e7\u00f5es", "jornais antigos", "encontros", "v\u00edtimas", "policiais", "descobertas nesse mundo de crime", "tert\u00falias", "nome", "talles rodrigues", "virginiano com ascendente em \u00e1ries", "lua em touro", "fortaleza", "cear\u00e1", "desenhos", "ilustra\u00e7\u00f5es", "design gr\u00e1fico", "anos", "fiq do ano passado", "organiza\u00e7\u00e3o fict\u00edcia", "hq clube dos monstros dos bairros distantes", "desenhos meus", "roteiro de pablo casado", "matheus sant\u2019anna", "tempo livre", "s\u00e9ries", "animes", "dia desenho", "pokemon", "objetivo", "http://tallesrodrigues.tumblr.com", "primeiro cap\u00edtulo", "http://tinyurl.com/ka2pzjm", "livro", "200 p\u00e1ginas em preto-e-braco", "capa colorida", "meta", "grana", "impress\u00e3o de 500 exemplares do quadrinho", "catarse", "restante", "custos", "recompensas", "correios", "gente", "p\u00f4steres", "talles rodrigues a sketchbooks personalizados", "tour pelo bairro do jos\u00e9 walter", "transporte", "moradores de fortaleza", "melhor pizza do universo", "interessado no livro", "problemas", "op\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica", "custo do quadrinho", "frete", "importante", "detalhes", "valores", "olhadinha na coluna", "direita", "curta", "p\u00e1gina do facebook", "curiosidades", "extras do livro"]}