{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": true, "fantasia": true, "folclore": false, "zine": true, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": true}, "recompensas_menor_nominal": 30.0, "recompensas_menor_ajustado": 44.97713544301214, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 479579, "autoria_nome": "cristina camargo medeiros", "autoria_nome_publico": "cris camargo", "autoria_classificacao": "feminino", "autoria_classificacao_id": 4, "social_seguidores": 71, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 45, "social_projetos_publicados": 6, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 30, "geral_data_fim": "2016-09-03T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2016-08-03T22:21:20.228441", "geral_meta": 2600.0, "geral_meta_corrigida": 3898.0184050610515, "geral_arrecadado": 1350.0, "geral_arrecadado_corrigido": 2023.971094935546, "geral_percentual_arrecadado": 51.92307692307692, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 5, "geral_project_id": 39007, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "O \u00daltimo Maranishi #02", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 37, "geral_total_apoiadores": 34, "geral_sobre": "O \u00daltimo Maranishi\" \u00e9 uma miniss\u00e9rie em dez cap\u00edtulos que comecei a publicar semanalmente na web em setembro de 2015. A ideia surgiu em 2013, quando finalmente resolvi retomar a produ\u00e7\u00e3o de quadrinhos para valer. E surgiu essa hist\u00f3ria inspirada em alguns temas que adoro: monstros gigantes, drag\u00f5es e teorias da conspira\u00e7\u00e3o sobre aliens.\nCapa do n\u00famero 01\nO primeiro n\u00famero impresso foi publicado em maio de 2016, bancado do pr\u00f3prio bolso, e lan\u00e7ado no 22\u00ba Fest Comix. Minha ideia \u00e9 lan\u00e7ar cada cap\u00edtulo em vers\u00e3o impressa logo assim que o mesmo for inteiramente publicado online.\nP\u00e1gina do n\u00famero 02\nCaso voc\u00ea ainda n\u00e3o conhe\u00e7a, pode ler a HQ em andamento aqui e tamb\u00e9m acompanhar as novidades pela fanpage no Facebook .\nDepois de fugir\r do seu planeta natal para salvar o \u00faltimo filhote de drag\u00e3o Maranishi, Hanzo\r chega \u00e0 Terra. Por\u00e9m, as coisas n\u00e3o sa\u00edram como planejado: sua nave se\r espatifou, foi capturado pela ag\u00eancia espacial do governo e o Maranishi\r desapareceu misteriosamente...\nAgora, em nosso planeta, sua jornada vai se cruzar\r com a de Sara Schneiders, cientista da Ag\u00eancia Espacial Nacional especialista\r em alien\u00edgenas.\nE enquanto Hanzo tenta descobrir o que aconteceu com o\r Maranishi, Sara vai ajud\u00e1-lo a se adaptar \u00e0 vida na Terra.\n\"O \u00daltimo Maranishi #02\" ter\u00e1 as mesmas especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas que o n\u00famero 01:\n- Formato: 15 x 21 - 32 p\u00e1ginas P&B em papel Off Set LD 90g. - Capa colorida em Couche Brilho LD 170g. - Tiragem: mil c\u00f3pias.\nCris Camargo\r - esta criatura que pede vossa colabora\u00e7\u00e3o - \u00e9 comunic\u00f3loga, editora e\r produtora de conte\u00fado digital. Desenha desde que se conhece por gente.\r Participou de algumas edi\u00e7\u00f5es do Sal\u00e3o Internacional de Desenho para Imprensa\r em Porto Alegre na d\u00e9cada de 90, quando tamb\u00e9m fazia fanzines, mas interrompeu\r a produ\u00e7\u00e3o de quadrinhos por 20 anos diante da aus\u00eancia de maiores perspectivas\r editoriais em uma \u00e9poca que ainda n\u00e3o existia internet. Incentivada por amigos\r e pelo cen\u00e1rio independente dos anos 2010, resolveu voltar ao que sempre amou\r fazer: desenhar e contar hist\u00f3rias.\nFases de produ\u00e7\u00e3o da HQ", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.2, "1": 0.0, "2": 0.0, "3": 0.0, "4": 0.0, "5": 0.0, "6": 0.0, "7": 0.2, "8": 0.4, "9": 0.0, "10": 0.2, "11": 0.0, "12": 0.4, "13": 0.2, "14": 0.2, "15": 0.4, "16": 0.0, "17": 0.2, "18": 0.4, "19": 0.2, "20": 0.4, "21": 0.0, "22": 0.0, "23": 0.2, "24": 0.0, "25": 0.4, "26": 0.0, "27": 0.2, "28": 0.6, "29": 0.0, "30": 0.0, "31": 0.0, "32": 0.2, "33": 0.4, "34": 0.2, "35": 0.2, "36": 0.2, "37": 0.2, "38": 0.6, "39": 0.0, "40": 0.4, "41": 0.0, "42": 0.2, "43": 0.2, "44": 0.6, "45": 0.2, "46": 0.2, "47": 0.2, "48": 0.4, "49": 0.0}}