{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": true, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": true, "mencoes_humor": true, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": true, "mencoes_fantasia": true, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 65.0, "recompensas_menor_ajustado": 97.01390266254428, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 77332, "autoria_nome": "guilherme de sousa barreto", "autoria_nome_publico": "guilherme de sousa", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 247, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": false, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 129, "social_projetos_publicados": 8, "geral_municipio": "Niter\u00f3i", "geral_uf": "RJ", "geral_uf_br": "RJ", "geral_city_id": 3642, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2016-11-01T01:59:59.999999", "geral_data_ini": "2016-09-01T14:55:08.871424", "geral_meta": 11000.0, "geral_meta_corrigida": 16417.73737366134, "geral_arrecadado": 12842.0, "geral_arrecadado_corrigido": 19166.962122959903, "geral_percentual_arrecadado": 116.74545454545455, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 36, "geral_project_id": 39878, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "A \u00daltima Bailarina Contra-Ataca", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 212, "geral_total_apoiadores": 207, "topico_0": 0.2, "topico_1": 0.2, "topico_2": 0.2, "topico_3": 0.0, "topico_4": 0.2, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.0, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.0, "topico_10": 0.0, "topico_11": 0.2, "topico_12": 0.0, "topico_13": 0.2, "topico_14": 0.0, "topico_15": 0.0, "topico_16": 0.2, "topico_17": 0.2, "topico_18": 0.0, "topico_19": 0.0, "topico_20": 0.0, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.4, "topico_23": 0.2, "topico_24": 0.0, "topico_25": 0.4, "topico_26": 0.0, "topico_27": 0.2, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.0, "topico_30": 0.2, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.2, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.0, "topico_35": 0.0, "topico_36": 0.2, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.2, "topico_40": 0.2, "topico_41": 0.0, "topico_42": 0.2, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.0, "topico_45": 0.2, "topico_46": 0.2, "topico_47": 0.0, "topico_48": 0.2, "topico_49": 0.2, "geral_sobre": "ATUALIZA\u00c7\u00c3O!!! Ol\u00e1! Nossa campanha de pr\u00e9-venda chegou ao fim. Mas fique tranquilo, a HQ A \u00daLTIMA BAILARINA CONTRA-ATACA agora pode ser adquirida na loja online do coletivo korja dos quadrinhos: CLIQUI AQUI PARA COMPRAR \u00daltima\no qu\u00ea?! A \u00daltima Bailarina, sucesso de p\u00fablico e cr\u00edtica, j\u00e1 recebeu cinco indica\u00e7\u00f5es ao Trof\u00e9u HQ Mix e \u00e9 uma das s\u00e9ries mais lidas na plataforma Social Comics. Na s\u00e9rie acompanhamos as hil\u00e1rias desventuras de Laurita, uma bailarina desmiolada, Fifo, um urso de pel\u00facia desbocado, e Leo, um unic\u00f3rnio. Juntos, eles tentam sobreviver a um apocalipse zumbi. Se voc\u00ea ainda n\u00e3o sabe do que estou falando, chegou a hora de conhecer A \u00daltima Bailarina Contra-Ataca . E esse tal \"contra-ataca\"?! \u00c9 o novo livro da s\u00e9rie! Em A \u00daltima Bailarina\nContra-Ataca , Laurita, Fifo e Leo se veem diante de uma iminente invas\u00e3o zumbi!\nPara piorar, Fifo est\u00e1 ferido, Leo n\u00e3o consegue usar seus poderes m\u00e1gicos de\nunic\u00f3rnio e Laurita acha que v\u00e3o dar uma festa. Na luta pela sobreviv\u00eancia segredos\nser\u00e3o revelados, d\u00favidas instauradas e bigodes arrancados! Confira um preview exclusivo (levemente censurado): E esse livro a\u00ed, como \u00e9? \u00c9 um livro muito engra\u00e7ado , bonito e cheio de cores. Mas lembre-se sempre de deixar longe do alcance de crian\u00e7as (se acontecer, procure um m\u00e9dico). 52 p\u00e1ginas (espetacularmente ilustradas); Formato europeu - 21,5cm x 27cm (ai, que grande!); Colorido (mais que um arco-\u00edris!); Papel couch\u00ea (brilhoso e cheiroso); Capa cartonada (um luxo!) Tiragem: 1000 exemplares. Mas \u00e9 s\u00f3 isso?! \u00d3bvio que n\u00e3o! Ao colaborar, al\u00e9m do livro A \u00daltima Bailarina Contra-Ataca , voc\u00ea pode escolher v\u00e1rias outras recompensas: 3      meses de acesso gratuito a todo o cat\u00e1logo do Social Comics; P\u00f4steres A3 e A4; Camisas iradas; As HQs A \u00daltima Bailarina Vol. 1 e Fifo, de Guilherme de Sousa; Desenhos      originais; ... e muito mais! \u00c9 bom lembrar que: Todos os pacotes de recompensa incluem frete para todo o Brasil (frete internacional      dispon\u00edvel apenas mediante contato por e-mail); Todos os exemplares ser\u00e3o autografados . Agora \u00e9 s\u00f3 escolher a recompensa que cabe no seu bolso e ser feliz!"}