{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": true, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 20.0, "recompensas_menor_ajustado": 29.850431588475168, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 154226, "autoria_nome": "marcelo alves da silva", "autoria_nome_publico": "marcelo alves da silva", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 32, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 29, "social_projetos_publicados": 4, "geral_municipio": "Rio de Janeiro", "geral_uf": "RJ", "geral_uf_br": "RJ", "geral_city_id": 3662, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2016-11-16T01:59:59.999999", "geral_data_ini": "2016-09-16T03:18:59.238895", "geral_meta": 21000.0, "geral_meta_corrigida": 31342.953167898922, "geral_arrecadado": 21970.0, "geral_arrecadado_corrigido": 32790.69909993997, "geral_percentual_arrecadado": 104.61904761904762, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 25, "geral_project_id": 41942, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Mang\u00e1 Machado de Assis: ca\u00e7ador de monstros", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 112, "geral_total_apoiadores": 106, "geral_sobre": "Machado de Assis: ca\u00e7ador de monstros \u00e9 um mang\u00e1 que nasceu da ideia de popularizar os personagens liter\u00e1rios mais famosos como Br\u00e1s Cubas, Lobo Neves, Quincas Borba, entre outros, junto ao p\u00fablico mais jovem, em uma \u00e9poca pouco conhecida pelos brasileiros: a juventude de Machado de Assis.\nEm geral, as pessoas conhecem ele mais velho, j\u00e1 idoso e pr\u00f3ximo de sua morte, em 1908, mas sabemos pouco sobre sua juventude. E o Rio Antigo, a segunda metade do s\u00e9culo XIX, per\u00edodo em que se passa a hist\u00f3ria, tem um charme\u2026 Fui mais longe e acho o seu universo liter\u00e1rio t\u00e3o rico que misturei e o coloquei lado a lado com seus personagens em uma aventura que mistura suspense, a\u00e7\u00e3o e fantasia.\nUm quadrinho no estilo realista americano talvez fosse uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o, mas escrever um mang\u00e1 contando uma fic\u00e7\u00e3o sobre Machado de Assis\u2026 Eu senti que precisava fazer assim. E tamb\u00e9m porque concordo com alguns estudiosos que dizem que hoje \u00e9 o mang\u00e1 que est\u00e1 formando novos leitores de quadrinhos.\nE \u00e9 o que penso para este mang\u00e1: contar uma boa hist\u00f3ria, formar novos leitores de quadrinhos que um dia possam tamb\u00e9m se interessar pela obra de Machado de Assis. Tenho o sonho de criar um universo narrativo ( j\u00e1 tenho planos para isso) que n\u00e3o pare nesta edi\u00e7\u00e3o. E levar tamb\u00e9m para o mercado exterior. Mas um p\u00e9 de cada vez e juntos chegaremos l\u00e1.\nEscrevi em um post recente no blog da Primal Studio (que \u00e9 a produtora que trabalho e est\u00e1 produzindo este e outros projetos) que algumas influ\u00eancias seriam o seriado Penny Dreadful, produzida pela Showtime, e Alan Moore, As Aventuras da Liga Extraordin\u00e1ria. Tamb\u00e9m devo mencionar o grande Osamu Tezuka e, claro, Machado de Assis e seus contos e romances, de quem sou f\u00e3.\nEste projeto foi aprovado pela Lei Rouanet, no Minist\u00e9rio da Cultura, o que j\u00e1 demonstra a capacidade t\u00e9cnica e seriedade no trabalho. Por\u00e9m, n\u00e3o tivemos at\u00e9 momento o apoio de empresas patrocinadoras que utilizam esta lei.\nO projeto existe desde outubro de 2015, mas levou um tempo para perceber que era preciso buscar outro caminho, por que as pessoas quando liam sobre o projeto come\u00e7aram a perguntar quando ia ser o crowdfunding.\nSim, financiamento coletivo \u00e9 outra inst\u00e2ncia e algo novo para n\u00f3s. E ainda \u00e9, pois n\u00e3o sabemos como ser\u00e1 esta jornada ao longo de 60 dias. Demorei para encarar isso e ap\u00f3s algumas pesquisas junto ao p\u00fablico e o apoio de pessoas que se interessaram pelo projeto, aqui estamos. Gostaria de agradecer ao Gustavo NS e Will, autores de Sherlock Holmes - o blefe do homem morto, sucesso aqui no Catarse, pelos conselhos e paci\u00eancia quanto \u00e0s d\u00favidas que tive.\nA vida \u00e9 curta. E foi pensando nisso que resolvi relaxar e curtir este processo que foi montar a campanha do lan\u00e7amento no Catarse. Nos pr\u00f3ximos dias, sei que vou trabalhar bastante pedindo  o seu apoio, mas vou fazer com alegria. Eu acredito neste projeto. E espero que voc\u00ea tamb\u00e9m.\nA HIST\u00d3RIA\nMachado de Assis \u00e9 um jovem escritor proeminente que recebe do seu mentor, o Conselheiro Aires, a dif\u00edcil miss\u00e3o de expurgar os monstros que pretendem vir ao Brasil para estabelecer uma nova Ordem da Noite Eterna, uma antiga sociedade secreta que busca reerguer-se. Uma s\u00e9rie de assassinatos ocorre na cidade do Rio de Janeiro, no ano de 1867 ao mesmo tempo em que um certo duque ingl\u00eas vai reinaugurar a outrora pr\u00f3spera Casa Wilkinson de Com\u00e9rcio. Para investigar, ele conta com a ajuda dos seus fi\u00e9is companheiros de aventura: Br\u00e1s Cubas, o bo\u00eamio-armeiro, quem cuida dos seus equipamentos, e Quincas Borba III, um hipop\u00f3tamo reencarnado em um gato.\nQUINCAS BORBA III\nESPECIFICA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA DO LIVRO\nO livro ter\u00e1 80 p\u00e1ginas de narrativa ilustrada, em preto e branco, e mais 16 p\u00e1ginas de texto com material extra ( making off , trechos do roteiro) num total de 96 p\u00e1ginas com capa colorida.\nCapa: 29x38.6cm, 4x0 cores, Tinta escala em Supremo LD 300g.\nGuarda: 2 folhas, 23x32cm, 4x0 cores, Tinta escala em Couche Fosco LD 170g. Miolo: 96 p\u00e1gs, 16x23cm, 1 cor, Tinta escala em Couche Fosco LD 115g.\nLombada: 6mm, Lamina\u00e7\u00e3o Fosco=1 lado(s) (Capa), Verniz Uv Local=1 Lado(s) (Capa), Dobrado(Guarda), Dobrado(Miolo).\nQUEM SOMOS\nROTEIRO\nMarcelo Alves \u00e9 mestre em Lingu\u00edstica pela Uerj. Professor de portugu\u00eas e produtor cultural na Primal Studio, foi co-autor do livro de poesia Quatro esta\u00e7\u00f5es: o trevo (1999), edi\u00e7\u00e3o independente, reeditado novamente em 2012. Participou do livro de contos Prosas cariocas: uma nova cartografia do Rio de Janeiro , Casa da Palavra (2004) e do especial sobre Carnaval do site de literatura www.Paralelos.org (2005). Foi roteirista, produtor e diretor do curta de anima\u00e7\u00e3o Ouvir estrelas , em 2013. Atualmente possui dois projetos em fase de capta\u00e7\u00e3o de recursos: a miniss\u00e9rie em quadrinhos Marvelous Cities: Belo Horizonte e uma oficina de promo\u00e7\u00e3o da leitura para surdos, Leituras na roda para surdos a ser realizada em Belo Horizonte - MG.\nARTE\nSami Souza \u00e9 designer, ilustrador e quadrinista que desenvolve\r todo o seu trabalho criativo fazendo uso de ferramentas opensource . Seu contato\r com o meio acad\u00eamico por mais de uma d\u00e9cada ilustrando livros did\u00e1ticos lapidou o gosto por\r palestrar sobre o of\u00edcio das artes gr\u00e1ficas, do mercado de criatividade e da\r liberdade de conhecimento.\nJ\u00e1 palestrou e ministrou cursos e oficinas em universidades\r estaduais e particulares sobre design, ilustra\u00e7\u00e3o e tecnologia opensource\r aplicada \u00e0s artes gr\u00e1ficas.\nEsteve envolvido em projetos como as hist\u00f3rias em\r quadrinhos da Jornada Mundial da Juventude, quadrinhos institucionais sobre\r doa\u00e7\u00e3o de \u00f3rg\u00e3os e outros quadrinhos sobre a igualdade s\u00f3cio-racial para o\r Instituto Serpros.\nO contato com a tecnologia oferecida pelos sistemas\r GNU-Linux trouxe uma estrutura bastante s\u00f3lida ao seu est\u00fadio\r pessoal garantindo qualidade para desenvolvimento e entrega de arquivos em\r ponto de impress\u00e3o, antecipando alguns processos gr\u00e1ficos.\nToda essa tecnologia associada \u00e0 carreira de 17 anos\r garantiu que desenvolvesse sistemas de identidade visual para o setor de diagn\u00f3sticos de\r sa\u00fade e hoje est\u00e1 \u00e0 frente de seu pr\u00f3prio est\u00fadio de desenho produzindo duas hist\u00f3rias em\r quadrinhos simult\u00e2neas e mais alguns materiais de design para outras empresas.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.6, "1": 0.0, "2": 0.4, "3": 0.4, "4": 0.2, "5": 0.4, "6": 0.4, "7": 0.0, "8": 0.4, "9": 0.4, "10": 0.2, "11": 0.6, "12": 0.4, "13": 0.2, "14": 0.2, "15": 0.6, "16": 0.4, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.2, "20": 0.4, "21": 0.2, "22": 0.4, "23": 0.4, "24": 0.0, "25": 0.0, "26": 0.2, "27": 0.4, "28": 0.0, "29": 0.0, "30": 0.6, "31": 0.0, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.2, "35": 0.4, "36": 0.4, "37": 0.0, "38": 0.2, "39": 0.0, "40": 0.4, "41": 0.4, "42": 0.4, "43": 0.2, "44": 0.0, "45": 0.6, "46": 0.0, "47": 0.2, "48": 0.4, "49": 0.4}}