{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": true, "ccxp": true, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": true, "disputa": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": true, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 45.0, "recompensas_menor_ajustado": 67.00935469044998, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 170229, "autoria_nome": "klebs de moura e silva junior", "autoria_nome_publico": "klebs junior - instituto hq", "autoria_classificacao": "empresa", "autoria_classificacao_id": 1, "social_seguidores": 139, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 11, "social_projetos_publicados": 2, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2016-12-07T01:59:59.999999", "geral_data_ini": "2016-10-07T15:20:26.557343", "geral_meta": 18900.0, "geral_meta_corrigida": 28143.928969988992, "geral_arrecadado": 7249.0, "geral_arrecadado_corrigido": 10794.462492246043, "geral_percentual_arrecadado": 38.354497354497354, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 12, "geral_project_id": 42244, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Visoes de Guerra", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 64, "geral_total_apoiadores": 64, "geral_sobre": "Ol\u00e1, pessoal, tudo bem?\nAqui \u00e9 Klebs Junior, quadrinista, professor e autor da miniss\u00e9rie de sucesso P\u00e1tria Armada!\nPessoal, quero mostrar como ficou lindo o livro Patria Armada: Vis\u00f5es de Guerra, com os grandes nomes do quadrinho brasileiro, reinterpretando o universo do Patria Armada.\nQuero tamb\u00e9m agradecer voc\u00ea que apoiou a 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o da s\u00e9rie aqui no Catarse:\nFoi gra\u00e7as a voc\u00ea que esse projeto virou realidade, viajou pelas bancas e livrarias do pa\u00eds e virou sucesso em vendas! Conclu\u00edmos o Primeiro Arco com a 3\u00aaedi\u00e7\u00e3o que est\u00e1 nas bancas e, olha s\u00f3, a s\u00e9rie ainda ganhou o Pr\u00eamio HQMIX de Melhor Mini-s\u00e9rie deste ano!!\nPor isso, muito obrigado a voc\u00ea, apoiador, leitor e f\u00e3! FOI SENSACIONAL!!\nAgora, devido ao grande carinho, elogios e sugest\u00f5es que recebi, estou novamente aqui, no Catarse, para propor uma nova ideia e convidar voc\u00ea a ingressar nela junto comigo nesta pr\u00e9-venda:\nO \u201cP\u00c1TRIA ARMADA: VIS\u00d5ES DE GUERRA\u201d\nTrata-se de uma colet\u00e2nea com mais de 120 p\u00e1ginas confirmadas com os maiores nomes do novo quadrinho brasileiro reinterpretando o universo proposto pela s\u00e9rie P\u00e1tria Armada, de um Brasil dividido e em guerra-civil.\nS\u00e3o mais de 45 artistas confirmados e mais de 30 hist\u00f3rias fechadas reunidas nessa colet\u00e2nea!\nImagino que voc\u00ea deve estar curioso(a) para saber quem ingressou nessa ideia louca, ent\u00e3o, se liga nessa lista de peso:\nEmbarque nessa aventura com a gente: seja apoiando ou ajudando a propagar essa ideia!!\nO lan\u00e7amento oficial do \u201cP\u00e1tria Armada: Vis\u00f5es de Guerra\u201d foi  entre o dia 1\u00ba e 4 de dezembro de 2016, l\u00e1 na Comic Con Experience 2016 (CCXP): tiramos o f\u00f4lego dos visitantes do evento e mostramos, mais uma vez, com quantos her\u00f3is compomos um HQ MADE BRASIL!!\nA FESTA SER\u00c1 TODA NOSSA NA COMIC CON EXPERIENCE 2016, MUITAS SURPRESAS VEM A\u00cd E VOC\u00ca \u00c9 PE\u00c7A-CHAVE NISSO TUDO!\nAo lado (e abaixo), claro, voc\u00ea confere as recompensas que preparamos para voc\u00ea, para que sua experi\u00eancia nessa aventura junto com a gente seja especial!! (As entregas est\u00e3o previstas para Janeiro de 2017).\nGLOSS\u00c1RIO DAS RECOMPENSAS!\nNOVIDADE? \u201cP\u00c1TRIA ARMADA: VIS\u00d5ES DE GUERRA\u201d dispon\u00edvel para compra no site da Editora IHQ CLIQUE E GARANTA O SEU EXEMPLAR.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.0, "1": 0.0, "2": 0.0, "3": 0.2, "4": 0.0, "5": 0.0, "6": 0.0, "7": 0.0, "8": 0.0, "9": 0.2, "10": 0.0, "11": 0.4, "12": 0.0, "13": 0.2, "14": 0.0, "15": 0.2, "16": 0.0, "17": 0.2, "18": 0.0, "19": 0.0, "20": 0.0, "21": 0.0, "22": 0.0, "23": 0.2, "24": 0.2, "25": 0.0, "26": 0.0, "27": 0.0, "28": 0.0, "29": 0.0, "30": 0.0, "31": 0.0, "32": 0.0, "33": 0.2, "34": 0.0, "35": 0.0, "36": 0.0, "37": 0.0, "38": 0.0, "39": 0.2, "40": 0.0, "41": 0.0, "42": 0.0, "43": 0.0, "44": 0.0, "45": 0.2, "46": 0.0, "47": 0.2, "48": 0.0, "49": 0.0}}