{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": true, "mencoes_disputa": true, "mencoes_ficcao_cientifica": true, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 20.0, "recompensas_menor_ajustado": 36.66897984300297, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 237006, "autoria_nome": "sandro marcelo silva de farias", "autoria_nome_publico": "sandro marcelo farias", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 22, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 15, "social_projetos_publicados": 2, "geral_municipio": "S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata", "geral_uf": "PE", "geral_uf_br": "PE", "geral_city_id": 3343, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2014-05-12T02:59:59", "geral_data_ini": "2014-03-12T19:29:49.593162", "geral_meta": 23000.0, "geral_meta_corrigida": 42169.326819453425, "geral_arrecadado": 965.0, "geral_arrecadado_corrigido": 1769.2782774248938, "geral_percentual_arrecadado": 4.195652173913044, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 1, "geral_project_id": 4256, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "O Grito da Terra", "geral_status": "failed", "geral_total_contribuicoes": 18, "geral_total_apoiadores": 18, "topico_0": 0.0, "topico_1": 0.0, "topico_2": 0.0, "topico_3": 0.0, "topico_4": 0.2, "topico_5": 0.4, "topico_6": 0.0, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.0, "topico_10": 0.0, "topico_11": 0.0, "topico_12": 0.2, "topico_13": 0.0, "topico_14": 0.0, "topico_15": 0.0, "topico_16": 0.0, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.0, "topico_19": 0.0, "topico_20": 0.0, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.0, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.0, "topico_25": 0.4, "topico_26": 0.0, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.0, "topico_30": 0.0, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.0, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.0, "topico_35": 0.2, "topico_36": 0.0, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.4, "topico_40": 0.0, "topico_41": 0.0, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.2, "topico_45": 0.0, "topico_46": 0.0, "topico_47": 0.2, "topico_48": 0.2, "topico_49": 0.0, "geral_sobre": "O Grito da Terra nasceu da necessidade de falar sobre sustentabilidade de uma maneira totalmente inusitada. Havia tamb\u00e9m a necessidade de mostrar que as hist\u00f3rias de super-her\u00f3is podem acontecer no Brasil e feita por brasileiros. Cremos que \u00e9 tudo uma quest\u00e3o de abordagem e estamos convictos de que escolhemos o caminho certo! Acreditamos que ao escolher super-her\u00f3is para falar de sustentabilidade colocamos estes seres fant\u00e1sticos em xeque contra um inimigo que n\u00e3o conseguem vencer que \u00e9 o pr\u00f3prio planeta que est\u00e1 decidido a exterminar a ra\u00e7a humana para que possa sobreviver. Os her\u00f3is est\u00e3o em um dilema: Quem merece morrer? Os homens ou o planeta? Quem deve ser poupado? A natureza ou a humanidade? O pr\u00f3prio planeta, na figura do Elemental, j\u00e1 decidiu que a coexist\u00eancia pac\u00edfica \u00e9 imposs\u00edvel! A ideia \u00e9 mostrar um novo universo de Super-Her\u00f3is dentro de uma realidade mundial, um novo conceito de hist\u00f3rias para este g\u00eanero cl\u00e1ssico ao mesmo tempo em que aborda-se a situa\u00e7\u00e3o ca\u00f3tica com a qual o homem trata seu planeta. Pretendemos ao mesmo tempo em que entretemos o leitor, conscientizar sobre a sustentabilidade. N\u00e3o espere uma hist\u00f3ria com elementos did\u00e1ticos, mas imagine uma verdadeira hist\u00f3ria de super-her\u00f3is que mesmo tenho em alta o cunho da aventura e da a\u00e7\u00e3o consegue transmitir a li\u00e7\u00e3o que precisamos aprender sobre como cuidar do planeta! O produto final \u00e9 um belo \u00e1lbum em quadrinhos com uma hist\u00f3ria empolgante, vibrante, dram\u00e1tica, emocionante e educativa! Perfeita pra quem se preocupa com o futuro do planeta; perfeita para quem gosta de super-her\u00f3is! O financiamento arrecadado ser\u00e1 utilizado para custear as despesas de impress\u00e3o do \u00e1lbum (que ser\u00e1 totalmente colorido com capa cartonada, miolo em couch\u00e9), as despesas de envio e tamb\u00e9m a confec\u00e7\u00e3o de alguns dos pr\u00eamios de contribui\u00e7\u00e3o como camisas e posteres por exemplo. Confira ao lado as recompensas para aqueles que nos apoiarem nessa empreitada e desde j\u00e1 nosso abra\u00e7o e nosso muito obrigado! Conhe\u00e7a mais sobre o Saniverso: http://www.saniverso.com.br https://www.facebook.com/SaniversoQuadrinhos"}