{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": true, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": true, "terror": true, "humor": true, "herois": true, "disputa": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": true, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": true, "religiosidade": false, "jogos": true, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 55.0, "recompensas_menor_ajustado": 77.24204160793154, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 381202, "autoria_nome": "elenildo concei\u00e7\u00e3o lopes", "autoria_nome_publico": "elyan lopes", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 295, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 101, "social_projetos_publicados": 8, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2018-09-16T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2018-07-17T04:59:56.66958", "geral_meta": 20000.0, "geral_meta_corrigida": 28088.015130156924, "geral_arrecadado": 1245.0, "geral_arrecadado_corrigido": 1748.4789418522687, "geral_percentual_arrecadado": 6.225, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 30, "geral_project_id": 47658, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "V\u00e9lox - O Campe\u00e3o da Liberdade", "geral_status": "failed", "geral_total_contribuicoes": 28, "geral_total_apoiadores": 28, "geral_sobre": "Revista em quadrinhos do personagem V\u00e9lox \u2013 O campe\u00e3o da liberdade, com muita a\u00e7\u00e3o, aventura e uma boa dose de humor. Apostando na for\u00e7a de vontade e na supera\u00e7\u00e3o dos atletas ol\u00edmpicos, V\u00e9lox busca ser uma HQ inspiradora para as novas gera\u00e7\u00f5es acreditarem que qualquer um pode ser um her\u00f3i.\nPor que criamos o V\u00e9lox?\nVelox j\u00e1 tinha sido criado h\u00e1 alguns anos atr\u00e1s, mas estava esperando o momento certo para finalmente produzi-lo. A for\u00e7a, a garra dos nossos ginastas nacionais e o crescimento dos personagens no campo da diversidade foram o combust\u00edvel para a sua cria\u00e7\u00e3o. O cen\u00e1rio atual se faz necess\u00e1rio que haja mais representatividade tamb\u00e9m nas mitologias heroicas para que cada leitor possa se identificar e se ver representado trazendo, assim, satisfa\u00e7\u00e3o e mais igualdade.\nSuper-her\u00f3i \u00e9 coisa s\u00e9ria!\nAp\u00f3s uma longa trajet\u00f3ria na hist\u00f3ria dos quadrinhos brasileiros, o g\u00eanero ainda carece de investimentos neste setor, principalmente quando se trata de quadrinhos de super-her\u00f3is. Por isso o selo MeuHer\u00f3i procura competir e buscar a identidade brasileira do g\u00eanero super-her\u00f3i sempre apostando e ouvindo as opini\u00f5es e observando o cen\u00e1rio nacional e mundial.\nO Selo Editorial MeuHer\u00f3i e nossos autores resistem e lutam porque acreditam na for\u00e7a dos quadrinhos nacionais.\nElyan Lopes \u00e9 quadrinhista h\u00e1 mais de 10 anos e \u00e9 respons\u00e1vel pelos projetos: Capit\u00e3o R.E.D (2012), Protocolo: A Ordem (2016) e ALFA \u2013 A Primeira Ordem (2017), projetos j\u00e1 publicados. Al\u00e9m disso, j\u00e1 ganhou dois pr\u00eamios na \u00e1rea: O Trof\u00e9u \u00c2ngelo Agostini na categoria Melhor Quadrinho Independente (2016) e Pr\u00eamio ABRAHQ (Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Quadrinhos) como Melhor Lan\u00e7amento Independente de 2016, bem como as indica\u00e7\u00f5es ao mesmo pr\u00eamio em 2018, como Melhor Lan\u00e7amento e Melhor Roteirista (2018).\nRepresentatividade importa!\nV\u00e9lox \u2013 O Campe\u00e3o da Liberdade tem tamb\u00e9m o objetivo de inclus\u00e3o e busca de maior diversidade nos quadrinhos nacionais. Queremos promover e divulgar os personagens e hist\u00f3rias em quadrinhos brasileiros em um \u00e2mbito mais amplo, tornando-os conhecidos e acess\u00edveis a todos os p\u00fablicos, ao mesmo tempo em que mostramos o valor de nossos artistas.\nPabllo Vittar \u2013 Participa\u00e7\u00e3o mais que especial!\nPor isso, V\u00e9lox \u00e9 um her\u00f3i que trata a homossexualidade de forma s\u00e9ria e que pretende gerar maior identifica\u00e7\u00e3o com o p\u00fablico LGBTQI, mostrando parte dos conflitos que enfrentam social e pessoalmente. A participa\u00e7\u00e3o especial de Pabllo Vittar na hist\u00f3ria surge como um s\u00edmbolo dessa campanha, uma vez que a drag queen se transformou num \u00edcone nacional.\nEla mesma comentou, ao saber que se tornaria personagem da HQ, que considera o super-her\u00f3i uma \u00f3tima proposta: \"\u00c9 muito legal porque, al\u00e9m de ser f\u00e3 dos desenhos, quadrinhos e s\u00e9ries animadas, \u00e9 uma forma de passar essa mensagem de igualdade e mostrar o tamanho da nossa for\u00e7a. Eu estou muito feliz de fazer parte desse projeto que vai trazer tanta visibilidade pra nossa luta.\"\nSobre a hist\u00f3ria\nEron Maya \u00e9 considerado um dos melhores ginastas ol\u00edmpicos do mundo. Durante uma apresenta\u00e7\u00e3o, sofre uma queda fatal e fica parapl\u00e9gico, mas recebe poderes sobre-humanos de uma entidade misteriosa. Apesar de voar e correr como V\u00e9lox, Eron, o ginasta famoso, vive um dilema de n\u00e3o poder assumir sua homossexualidade.\nNa primeira aventura V\u00e9lox enfrenta o mal\u00e9fico Messias, um fan\u00e1tico terrorista com superpoderes.  Al\u00e9m de um atentado Terrorista nos nos Jogos Ol\u00edmpicos em cenas repletas de a\u00e7\u00e3o e suspense que culminar\u00e1 numa dram\u00e1tica luta com o vil\u00e3o e um final \u00e9pico. A HQ conta tamb\u00e9m com a participa\u00e7\u00e3o especial da drag queen brasileira Pabllo Vittar e do super-her\u00f3i Excalibur.\nProdu\u00e7\u00e3o:\nArgumentos: Elyan Lopes\nRoteirista: Gian Danton\nCharacter designer: Gabriel Reis e Elyan Lopes\nArtes Promocionais: Marcos Martins(Cores) Marcio Abreu(L\u00e1pis) Vinicius Townsend(Cores)\nDesenhista: Marcio Abreu\nColorista: Vinicius Townsend\nSobre a revista f\u00edsica:\nFormato americano toda em cores.\nCapa: Couche Brilho 170g, Verniz UV.\nMiolo: 50 p\u00e1gs, 17x26cm, 4 cores, Tinta escala em Couche Brilho 90g.\nP\u00e1gina 1\nP\u00e1gina 2\nParticipante da revista: EXCALIBUR - O uno.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.0, "1": 0.2, "2": 0.4, "3": 0.4, "4": 0.4, "5": 0.0, "6": 1.0, "7": 0.6, "8": 0.8, "9": 0.2, "10": 0.0, "11": 0.2, "12": 0.6, "13": 0.0, "14": 0.2, "15": 0.6, "16": 0.8, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.4, "20": 0.2, "21": 0.0, "22": 0.2, "23": 0.2, "24": 0.0, "25": 0.4, "26": 0.2, "27": 0.4, "28": 0.2, "29": 0.4, "30": 0.2, "31": 0.2, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.2, "35": 0.6, "36": 0.4, "37": 0.2, "38": 0.6, "39": 0.0, "40": 0.2, "41": 0.4, "42": 0.4, "43": 0.8, "44": 0.0, "45": 0.4, "46": 0.2, "47": 0.0, "48": 0.4, "49": 0.2}, "categoria_entidades": ["revista em quadrinhos do personagem v\u00e9lox", "campe\u00e3o da liberdade", "a\u00e7\u00e3o", "aventura", "boa dose de humor", "for\u00e7a de vontade", "supera\u00e7\u00e3o dos atletas ol\u00edmpicos", "v\u00e9lox", "hq", "novas gera\u00e7\u00f5es", "her\u00f3i", "velox", "anos", "momento certo", "for\u00e7a", "garra", "ginastas nacionais", "crescimento dos personagens no campo da diversidade", "combust\u00edvel", "cria\u00e7\u00e3o", "cen\u00e1rio atual", "representatividade", "mitologias heroicas", "leitor", "satisfa\u00e7\u00e3o", "igualdade", "super-her\u00f3i", "coisa s\u00e9ria", "longa trajet\u00f3ria na hist\u00f3ria dos quadrinhos brasileiros", "g\u00eanero", "investimentos neste setor", "quadrinhos de super-her\u00f3is", "selo meuher\u00f3i", "identidade brasileira do g\u00eanero super-her\u00f3i", "opini\u00f5es", "cen\u00e1rio nacional", "selo editorial meuher\u00f3i", "autores resistem", "for\u00e7a dos quadrinhos nacionais", "elyan lopes", "10 anos", "respons\u00e1vel pelos projetos", "capit\u00e3o r.e.d", "protocolo", "ordem", "alfa", "primeira ordem", "projetos", "dois pr\u00eamios na \u00e1rea", "trof\u00e9u \u00e2ngelo agostini na categoria melhor quadrinho independente", "pr\u00eamio abrahq", "associa\u00e7\u00e3o brasileira de quadrinhos", "melhor lan\u00e7amento independente de 2016", "indica\u00e7\u00f5es ao mesmo pr\u00eamio em 2018", "melhor lan\u00e7amento", "melhor roteirista", "objetivo de inclus\u00e3o", "busca de maior diversidade nos quadrinhos nacionais", "personagens", "hist\u00f3rias em quadrinhos brasileiros", "\u00e2mbito", "acess\u00edveis", "p\u00fablicos", "mesmo tempo", "valor", "artistas", "pabllo vittar", "participa\u00e7\u00e3o", "homossexualidade de forma s\u00e9ria", "maior identifica\u00e7\u00e3o", "p\u00fablico lgbtqi", "parte dos conflitos", "participa\u00e7\u00e3o especial de pabllo vittar na hist\u00f3ria", "s\u00edmbolo dessa campanha", "vez", "\u00edcone nacional", "personagem da hq", "\u00f3tima proposta", "f\u00e3 dos desenhos", "quadrinhos", "s\u00e9ries animadas", "forma", "mensagem de igualdade", "tamanho", "feliz", "parte desse projeto", "visibilidade", "luta", "hist\u00f3ria", "eron maya", "um dos melhores ginastas ol\u00edmpicos do mundo", "apresenta\u00e7\u00e3o", "queda fatal", "poderes sobre-humanos", "entidade misteriosa", "eron", "ginasta famoso", "dilema", "homossexualidade", "primeira aventura v\u00e9lox", "mal\u00e9fico messias", "fan\u00e1tico terrorista com superpoderes", "atentado terrorista nos nos jogos ol\u00edmpicos em cenas repletas de a\u00e7\u00e3o", "dram\u00e1tica luta", "vil\u00e3o", "final \u00e9pico", "participa\u00e7\u00e3o especial", "brasileira pabllo vittar", "super-her\u00f3i excalibur", "produ\u00e7\u00e3o", "argumentos", "roteirista", "gian danton", "character designer", "gabriel reis", "artes promocionais", "marcos martins(cores", "marcio abreu(l\u00e1pis", "vinicius townsend(cores", "desenhista", "marcio abreu", "colorista", "vinicius townsend", "revista f\u00edsica", "formato americano", "cores", "capa", "couche brilho 170 g", "verniz uv", "miolo", "50 p\u00e1gs", "17x26 cm", "4 cores", "tinta", "couche brilho 90 g.", "p\u00e1gina 1", "p\u00e1gina 2", "participante da revista", "excalibur", "uno"]}