{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": true, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 40.0, "recompensas_menor_ajustado": 59.184317793029344, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 153309, "autoria_nome": "f\u00e1bio da silva paiva", "autoria_nome_publico": "f\u00e1bio paiva", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 81, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 82, "social_projetos_publicados": 4, "geral_municipio": "Recife", "geral_uf": "PE", "geral_uf_br": "PE", "geral_city_id": 3319, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2017-03-31T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2017-01-29T21:15:35.843551", "geral_meta": 7450.0, "geral_meta_corrigida": 11023.079188951715, "geral_arrecadado": 8786.0, "geral_arrecadado_corrigido": 12999.835403238894, "geral_percentual_arrecadado": 117.93288590604027, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 20, "geral_project_id": 49935, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Hist\u00f3rias em Quadrinhos na Educa\u00e7\u00e3o", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 177, "geral_total_apoiadores": 162, "geral_sobre": "NOVAS RECOMPENSAS COM INGRESSOS PARA A CCXP Quer ir na CCXP Tour em Abril? Voc\u00ea pode comprar um livro HQs na Educa\u00e7\u00e3o e levar um ingresso! Confira as novas recompensas com pre\u00e7os especiais: INGRESSO + Livro! Livro Novidade: Capa por Thony Silas. Desenhista da Marvel e da DC, o grande ilustrador Thony Silas ser\u00e1 respons\u00e1vel pela capa do livro!\nHist\u00f3rias em Quadrinhos na Educa\u00e7\u00e3o \u00e9 resultado de um trabalho de 4 anos durante o curso de doutorado. Re\u00fane dados, entrevistas e muito material te\u00f3rico sobre o tema, tratando o assunto como os Quadrinhos merecem: de maneira leve e descontra\u00edda.\nSer\u00e3o 4 partes principais:\nAl\u00e9m disso o livro contar\u00e1 com um manual de como usar HQs na Educa\u00e7\u00e3o e todas as p\u00e1ginas desse conte\u00fado ser\u00e3o em Quadrinhos.\nO livro ter\u00e1 mais de 20 p\u00e1ginas in\u00e9ditas de HQs feitas por diferentes ilustradores.\nSer\u00e1 que \u00e9 uma boa apoiar esse projeto?\nO Livro Hist\u00f3rias em Quadrinhos na Educa\u00e7\u00e3o, faz parte de uma iniciativa que busca aproximar a nona arte das salas de aula e demais pr\u00e1ticas educativas, contribuindo para o desenvolvimento de uma Educa\u00e7\u00e3o mais din\u00e2mica e interessante.\nAcreditamos que os Quadrinhos podem ocupar muito mais espa\u00e7o no processo educativo e que esse livro ser\u00e1 uma contribui\u00e7\u00e3o para esse avan\u00e7o.\nO livro \u00e9 tamb\u00e9m o registro de diversas pesquisas e iniciativas que j\u00e1 existem na \u00e1rea da Educa\u00e7\u00e3o com o uso dos Quadrinhos e ter\u00e1 o selo da Editora Quadro a Quadro , respons\u00e1vel pelos sucessos \"La Dansarina\" de Lilo Parra e Jefferson Costa (vencedor do HQ Mix), e \"M\u00e1quina Zero\" .\nLan\u00e7amento\nO livro ser\u00e1 lan\u00e7ado nos dias 13 a 16 de Abril durante a CCXP - Comic Con Experience Tour Nordeste, que acontecer\u00e1 em Recife-PE. Nos quatro dias de evento, o autor estar\u00e1 presente no encontro \u00e9pico, que reunir\u00e1 mais de 70 mil pessoas. Quem n\u00e3o estiver presente no evento receber\u00e1 o livro em casa. O envio iniciar\u00e1 logo ap\u00f3s a data do primeiro lan\u00e7amento (17/04).\nQuem \u00e9 o autor?\nEu me chamo F\u00e1bio Paiva, sou doutor em Educa\u00e7\u00e3o e professor da Universidade Federal de Pernambuco (UFPE) . Pesquiso sobre a rela\u00e7\u00e3o entre HQs e Educa\u00e7\u00e3o h\u00e1 8 anos. J\u00e1 atuei no Ensino Fundamental e M\u00e9dio, quando recebi o Pr\u00eamio Educador Nota 10 da revista Nova Escola, estando por duas vezes entre os melhores professores de Geografia do Brasil (2007/2008).\nSou o respons\u00e1vel por iniciativas relacionadas a Educa\u00e7\u00e3o e que se utilizam de HQs, como o EduQuadrinhos , que usa as redes sociais para apresentar novidades e debates sobre as diversas possibilidades educativas e a nona arte. No Facebook - https://www.facebook.com/eduquadrinhos No Instagram - https://www.instagram.com/paivadosquadrinhos/ No YouTube - Tamb\u00e9m sou autor do livro \"Educa\u00e7\u00e3o e Viol\u00eancias nas Hist\u00f3rias em Quadrinhos de Batman\", lan\u00e7ado em 2013,  que teve sua primeira edi\u00e7\u00e3o esgotada (v\u00eddeo acima).\nJ\u00e1 participei de muitos eventos de Educa\u00e7\u00e3o e tamb\u00e9m de Quadrinhos e no ano de 2016 ofereci diversas oficinas e palestras. Pe\u00e7o seu apoio para que nesse in\u00edcio de 2017 essas propostas cheguem ainda mais longe."}