{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": true, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 10.0, "recompensas_menor_ajustado": 14.750354606499764, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 236773, "autoria_nome": "paulo h m f gomes", "autoria_nome_publico": "paulo moreira", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 160, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 26, "social_projetos_publicados": 2, "geral_municipio": "Jo\u00e3o Pessoa", "geral_uf": "PB", "geral_uf_br": "PB", "geral_city_id": 2659, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 40, "geral_data_fim": "2017-03-24T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2017-02-11T14:52:24.861543", "geral_meta": 6000.0, "geral_meta_corrigida": 8850.212763899857, "geral_arrecadado": 6710.0, "geral_arrecadado_corrigido": 9897.487940961342, "geral_percentual_arrecadado": 111.83333333333333, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 4, "geral_project_id": 50214, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Opera\u00e7\u00e3o Drag\u00e3o Negro", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 136, "geral_total_apoiadores": 133, "geral_sobre": "Eai, galera! Eu sou Paulo Moreira, trabalho com ilustra\u00e7\u00e3o e gostaria de publicar meu primeiro quadrinho independente esse ano.\nA HQ Opera\u00e7\u00e3o Drag\u00e3o Negro vem de uma hist\u00f3ria que eu j\u00e1 queria fazer h\u00e1 muito tempo e s\u00f3 esse ano vou conseguir finaliz\u00e1-la. Ela \u00e9 uma aventura de 74 p\u00e1ginas e que re\u00fane quatro meninos da 5\u00aa s\u00e9rie, planos mirabolantes e anos 2000, enfim, uma t\u00edpica hist\u00f3ria de crian\u00e7as que tentam resolver seus problemas sozinhas.\nBem, e pra esse projeto se realizar preciso do seu apoio, d\u00e1 uma conferida nas recompensas aqui do lado e se puder compartilha com o pessoal, qualquer ajuda \u00e9 muito bem-vinda.\nPrevis\u00e3o de entrega: Abril\nFRETE GR\u00c1TIS\nTODOS OS IMPRESSOS SER\u00c3O AUTOGRAFADOS\nCapa"}