{"origem": "apoia.se", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": true, "lgbtqiamais": true, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": true, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 5.0, "recompensas_menor_ajustado": 7.566814293785408, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": "9affab38-f323-403b-bc4d-241391feea44", "autoria_nome": "rubros versos", "autoria_nome_publico": "rubros versos", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Campo Mour\u00e3o", "geral_uf": "PR", "geral_uf_br": "PR", "geral_city_id": 2849, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 3211, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2016-06-21T19:00:00.000", "geral_meta": 5000, "geral_meta_corrigida": 7566.814293785408, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0.0024, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": "5769fef77db790f76a5f7077", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "Rubros Versos", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "Ol\u00e1! Eu sou Tiago Silva, tenho 33 anos e desenho desde sempre... Meu sonho desde a inf\u00e2ncia \u00e9 poder contar minhas hist\u00f3rias, meus pensamentos e todas as outras loucuras que povoam minha mente. S\u00f3 que a vida adulta n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil, e ser artista em tempo integral \u00e9 uma miss\u00e3o quase imposs\u00edvel no Brasil. Eu disse quase... ^_^ Nem penso em desistir do meu sonho! Ainda mais agora que existem ferramentas lindas de financiamento coletivo como o APOIA.SE, que podem viabilizar a carreira de artistas independentes e de quebra, criando toda uma integra\u00e7\u00e3o entre autores e seu p\u00fablico.\nContribuindo com 10 reais por m\u00eas voc\u00ea j\u00e1 pode fazer uma imensa diferen\u00e7a na minha carreira! *__*\nOs Rubros Versos \u00e9 um projeto de quadrinhos em poesia, ou de poesia em quadrinhos, depende de como voc\u00ea absorve. As tem\u00e1ticas v\u00e3o desde coisas corriqueiras \u00e0 assuntos considerados mais \"pol\u00eamicos\" pela maioria das pessoas, como homossexualidade, quest\u00f5es de g\u00eanero, combate ao machismo, entre outros.\nSem mais delongas, conto muito com o apoio de cada um de voc\u00eas! =D", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.2, "1": 0.0, "2": 0.2, "3": 0.2, "4": 0.2, "5": 0.0, "6": 0.2, "7": 0.2, "8": 0.2, "9": 0.0, "10": 0.0, "11": 0.4, "12": 0.4, "13": 0.0, "14": 0.2, "15": 0.2, "16": 0.4, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.2, "20": 0.0, "21": 0.0, "22": 0.4, "23": 0.2, "24": 0.0, "25": 0.0, "26": 0.2, "27": 0.2, "28": 0.0, "29": 0.0, "30": 0.6, "31": 0.0, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.2, "35": 0.2, "36": 0.2, "37": 0.0, "38": 0.2, "39": 0.0, "40": 0.2, "41": 0.2, "42": 0.4, "43": 0.0, "44": 0.0, "45": 0.4, "46": 0.0, "47": 0.2, "48": 0.2, "49": 0.0}}