{"origem": "apoia.se", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": true, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 30.0, "recompensas_menor_ajustado": 44.47257118986675, "recompensas_quantidade": 5, "autoria_id": "25fe78e0-20b7-4fef-a969-efa03d21df47", "autoria_nome": "bucanera pelo mundo", "autoria_nome_publico": "bucanera pelo mundo", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Novo Hamburgo", "geral_uf": "RS", "geral_uf_br": "RS", "geral_city_id": 4141, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 3038, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2016-12-11T19:00:00.000", "geral_meta": 2000, "geral_meta_corrigida": 2964.83807932445, "geral_arrecadado": 30, "geral_arrecadado_corrigido": 44.47257118986675, "geral_percentual_arrecadado": 0.04, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 12, "geral_project_id": "584dd5e207641b0400584241", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "BucaNera pelo mundo", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 1, "geral_total_apoiadores": 1, "geral_sobre": "Estamos no Brasil a quatro meses. Desta vez, conseguimos finalmente um visto de resid\u00eancia para Irene. E, pela primeira vez, podemos ficar mais de tr\u00eas meses em pelo menos um lugar do mundo!! Nos \u00faltimos tr\u00eas anos, estivemos em quatro continentes e dezenas de pa\u00edses. Produzimos tr\u00eas livros e v\u00e1rias hist\u00f3rias. \u00a0Agora, continuamos trabalhando como sempre, mas curtindo a novidade de habitar um lugar sem ter que refazer a mochila a cada m\u00eas. Que del\u00edcia! Ainda assim, nos preparamos para em mar\u00e7o - aproveitando as vacinas e as aberturas de pa\u00edses - para pegarmos nossas bikes de novo para continuarmos a bike trip pela Am\u00e9rica do Sul.\nEssa \u00e9 a piscina onde descansamos da produ\u00e7\u00e3o dos desenhos.\nAinda n\u00e3o decidimos o pr\u00f3ximo passo. Talvez Panam\u00e1 ou talvez outra pequena temporada na Holanda. Em tempos do corona, \u00e9 mais dif\u00edcil viajar. Mas depois penso que desde o in\u00edcio da pandemia j\u00e1 estivemos em tr\u00eas continentes.\nNo momento, deixamos no Uruguai as bicicletas com que viajavamos a Am\u00e9rica do Sul. Por causa da pandemia, que nos pegou l\u00e1 quando prestes a entrar na Argentina.\nNas \u00faltimas semanas, estamos na Peninsula de Osa, em uma das florestas mais biodiversas do planeta.\nDesenhamos como condenados e s\u00f3 paramos para nadar.\nFESTA NA FLORESTA!!\nOs dois livros e a revista est\u00e3o dispon\u00edveis para envio. Entre em contato pelo facebook ou instagram (no p\u00e9 da p\u00e1gina)\na p\u00e9 e de bicicleta. Olhando o mundo e as gentes com muita aten\u00e7\u00e3o.\nT\u00e3o agradecido por encontrar amigos e amores.\nPode que alguns n\u00e3o concordem (n\u00e3o h\u00e1 problema) mas tenho descoberto\nque o mundo \u00e9 uma casa generosa e cheia de amor.\n\u200b\nFESTA NA FLORESTA!\nA maior parte dos desenhos postados nas redes sociais est\u00e3o a venda ou na forma dos originais ou em impress\u00f5es assinadas em edi\u00e7\u00e3o limitada em papel Hannemuller 300 (dura\u00e7\u00e3o de s\u00e9culos) e impress\u00e3o qu\u00edmica mineral.\nQuem quiser adquirir os desenhos, contato via instagram ou facebook\ninstagram: marsal_branco\nfacebook: http://www.facebook.com/marsal.branco\nSe quiser ver as obras (e livros) e ou compr\u00e1-las, clique aqui\nhttps://www.stationland.storehttps://marsalbranco.wixsite.com/bucanera\nFesta.\nFESTA NA FLORESTA!!", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.0, "1": 0.2, "2": 0.4, "3": 0.2, "4": 0.4, "5": 0.0, "6": 0.2, "7": 0.0, "8": 0.2, "9": 0.0, "10": 0.0, "11": 0.4, "12": 0.2, "13": 0.0, "14": 0.2, "15": 0.4, "16": 0.0, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.0, "20": 0.2, "21": 0.0, "22": 0.2, "23": 0.2, "24": 0.0, "25": 0.0, "26": 0.2, "27": 0.4, "28": 0.0, "29": 0.2, "30": 0.4, "31": 0.0, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.2, "35": 0.2, "36": 0.4, "37": 0.2, "38": 0.2, "39": 0.0, "40": 0.2, "41": 0.2, "42": 0.4, "43": 0.6, "44": 0.0, "45": 0.4, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.4, "49": 0.2}}