{"origem": "apoia.se", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": true, "midia_independente": true}, "recompensas_menor_nominal": 1.0, "recompensas_menor_ajustado": 1.4671131233973034, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": "dfbef7a5-c64f-478a-9de5-8d6a64ca21a4", "autoria_nome": "projeto caf\u00e9 do felino", "autoria_nome_publico": "projeto caf\u00e9 do felino", "autoria_classificacao": "coletivo", "autoria_classificacao_id": 2, "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Guarapuava", "geral_uf": "PR", "geral_uf_br": "PR", "geral_city_id": 2924, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 2972, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2017-03-12T02:14:19.701", "geral_meta": 300, "geral_meta_corrigida": 440.133937019191, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": "58c4aefb98ede903006610c5", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "Projeto Caf\u00e9 do Felino", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "Bem vindos, sou Gabriel Sanchez, criador da p\u00e1gina Caf\u00e9 do Felino, e junto com Gabriel Dallpozzo, co-fundador, busco apresentar uma realidade um pouco diferente do convencional. N\u00f3s dois criamos conte\u00fados - quadrinhos e poemas - que envolvem muitas ideias de filosofias e m\u00fasicas nacionais/internacionais para trazer a voc\u00eas uma melhor harmonia em cada um de seus dias, com o principal objetivo de criar um sentimento especial e \u00fanico.\nAgora o por qu\u00ea dessa ideia? \u00a0Muitas pessoas hoje em dia precisam de um apoio, e poucas possuem tal privil\u00e9gio ou buscam o mesmo. Gostar\u00edamos de nos tornar seu caf\u00e9 e seu animalzinho, para poder lhe trazer mensagens de amor, paz, sonhos, entre outros, atrav\u00e9s de nossas tirinhas e poemas que estar\u00e3o separadas em categorias de m\u00fasicas, filosofias, poemas e a ideia de temporadas para nossas hist\u00f3rias. Esse projeto j\u00e1 se iniciou em nossa p\u00e1gina\u00a0https://www.facebook.com/CafedoFelino/ e estamos entusiasmados para que ela cres\u00e7a cada vez mais e mais.\nPor qu\u00ea precisamos do seu apoio? A cria\u00e7\u00e3o de livros com nossos poemas e quadrinhos \u00e9 uma ideia para o futuro da p\u00e1gina, al\u00e9m de artes como quadros e placas decorativos para dar em sua casa um ar muito mais especial.\nFuturo? \u00a0N\u00f3s dois possu\u00edmos a ideia de montar nosso pr\u00f3prio espa\u00e7o na cidade de Guarapuava-Pr, um espa\u00e7o de lazer e cultura com m\u00fasica, \u00a0board games e card games, diversas literaturas nacionais e internacionais para a loca\u00e7\u00e3o e claro uma \u00e1rea para servirmos nosso precioso caf\u00e9, cappuccino, ch\u00e1s e tortas. Todo o apoio oferecido ser\u00e1 bem recompensado com sorteios, descontos e artes exclusivas!\nImensa gratid\u00e3o \u00e0 todos os leitores e contribuidores <3"}