{"origem": "apoia.se", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": true, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 2.0, "recompensas_menor_ajustado": 2.9236923245922433, "recompensas_quantidade": 5, "autoria_id": "8759c477-2f5d-42e0-b327-70638543e9f8", "autoria_nome": "xis, seu sorriso n\u00e3o tem pre\u00e7o", "autoria_nome_publico": "xis, seu sorriso n\u00e3o tem pre\u00e7o", "autoria_classificacao": "outros", "autoria_classificacao_id": 5, "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Teres\u00f3polis", "geral_uf": "RJ", "geral_uf_br": "RJ", "geral_city_id": 3680, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 2889, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2017-05-08T23:53:32.825", "geral_meta": 2500, "geral_meta_corrigida": 3654.615405740304, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": "591104fc6c4e1903007555e8", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "Xis, seu sorriso n\u00e3o tem pre\u00e7o", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "Ol\u00e1, me chamo Raphael Araujo e preciso muito do seu apoio. Estou come\u00e7ando um projeto de tirar fotos e filmagens de pessoas, seja em pra\u00e7as, em pontos tur\u00edsticos, lagoas e etc, onde as pessoas ter\u00e3o belas fotos e fotografias de recorda\u00e7\u00e3o, editadas para melhor qualidade, e de gra\u00e7a.\nA vida neste pa\u00eds est\u00e1 complicada e gostar de fotografar, assim como penso que tem coisas que n\u00e3o deveriam ter pre\u00e7o e que precisam ser registrados, e ter qualidade.\nEste projeto trar\u00e1 mais requinte e visibilidade para as fotos postadas em redes sociais, enviadas pra familiares distantes ou at\u00e9 mesmo como recorda\u00e7\u00e3o de viagem. Estas imagens personalizadas tamb\u00e9m t\u00eam como objetivo divulgar eventos p\u00fablicos, de pequeno ou de grandes porte.\nUm projeto muito bacana e inovador que permitir\u00e1 oferecer um servi\u00e7o gratuito e diferenciado para as pessoas.\nTenho um notebook simples, mas pretendo conseguir comprar um computador melhor para editar as fotos e v\u00eddeos e comprar (aposentar meu Galaxy J2 das fotografias) pelo \u00a0menos uma c\u00e2mera intermedi\u00e1ria para filmagens e fotografias com maior qualidade.\nPenso que as coisas mais simples e belas da vida n\u00e3o deveriam custar nada, assim como estas recorda\u00e7\u00f5es.\nConto com voc\u00eas para a realiza\u00e7\u00e3o deste sonho! Abra\u00e7os.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.2, "1": 0.0, "2": 0.0, "3": 0.0, "4": 0.2, "5": 0.0, "6": 0.2, "7": 0.0, "8": 0.2, "9": 0.0, "10": 0.0, "11": 0.0, "12": 0.2, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.0, "16": 0.2, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.0, "20": 0.0, "21": 0.0, "22": 0.0, "23": 0.0, "24": 0.0, "25": 0.0, "26": 0.0, "27": 0.2, "28": 0.0, "29": 0.0, "30": 0.2, "31": 0.0, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.0, "35": 0.0, "36": 0.0, "37": 0.0, "38": 0.2, "39": 0.0, "40": 0.0, "41": 0.0, "42": 0.0, "43": 0.2, "44": 0.0, "45": 0.6, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.0, "49": 0.0}}