{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": true, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": true, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": true, "mencoes_folclore": true, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 180.0, "recompensas_menor_ajustado": 262.08303050874713, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 441888, "autoria_nome": "f\u00e1bio vieira da silva", "autoria_nome_publico": "studio magenta (\u00e2nima academia de arte)", "autoria_classificacao": "coletivo", "social_seguidores": 88, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 23, "social_projetos_publicados": 4, "geral_municipio": "Campinas", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 4818, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2017-09-16T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2017-07-17T12:25:13.352197", "geral_meta": 6500.0, "geral_meta_corrigida": 9464.10943503809, "geral_arrecadado": 7575.0, "geral_arrecadado_corrigido": 11029.327533909776, "geral_percentual_arrecadado": 116.53846153846153, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 11, "geral_project_id": 59114, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "\u91d1 KIN: A garota fantasma da Liberdade", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 154, "geral_total_apoiadores": 151, "topico_0": 0.2, "topico_1": 0.2, "topico_2": 0.2, "topico_3": 0.0, "topico_4": 0.2, "topico_5": 0.2, "topico_6": 0.6, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.2, "topico_10": 0.6, "topico_11": 0.0, "topico_12": 0.4, "topico_13": 0.0, "topico_14": 0.2, "topico_15": 0.4, "topico_16": 0.4, "topico_17": 0.2, "topico_18": 0.0, "topico_19": 0.4, "topico_20": 0.0, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.2, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.0, "topico_25": 0.6, "topico_26": 0.0, "topico_27": 0.2, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.0, "topico_30": 0.4, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.0, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.4, "topico_35": 0.2, "topico_36": 0.0, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.2, "topico_39": 0.0, "topico_40": 0.6, "topico_41": 0.2, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.0, "topico_45": 0.6, "topico_46": 0.0, "topico_47": 0.4, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.4, "geral_sobre": "No cora\u00e7\u00e3o vibrante da cidade de S\u00e3o Paulo, existe uma lenda urbana: a garota fantasma da Liberdade, como as pessoas a chamam, entre sussurros. Ocasionalmente, no bairro japon\u00eas, ela \u00e9 vista durante as madrugadas, sempre no escuro. \u00c0s vezes voc\u00ea pode ouvir os seus passos, correndo sobre o viaduto da Rua Galv\u00e3o Bueno. Voc\u00ea pode ver o seu vulto, saltando de poste em poste. Voc\u00ea pode ver a sua espada. Mas jamais o seu rosto. \u201cSe \u00e9 que ela existe de verdade\u201d, questionam alguns, descrentes. Mas, sim, ela existe. E toda lenda tem uma raz\u00e3o de ser por tr\u00e1s do v\u00e9u da noite. Toda lenda tem um nome. E o nome desta \u00e9 Kin. P\u00e1gina 04: Um vulto misterioso percorre os arredores do\nbairro da Liberdade sob a escurid\u00e3o P\u00e1gina 05: Catedral da S\u00e9 P\u00e1gina 09: Toda lenda tem um nome e uma origem P\u00e1gina 12: Museu de Arte de S\u00e3o Paulo (MASP) H\u00e1 alguma coisa obscura acontecendo no beco da Liberdade, na Catedral da S\u00e9, na Avenida Paulista... Em \u91d1KIN , a pr\u00f3pria paisagem urbana da capital paulista dever\u00e1 funcionar como um personagem onipresente, t\u00e3o importante quanto os outros. O que n\u00f3s pretendemos \u00e9 retratar uma parte de S\u00e3o Paulo que existe tanto no mundo material quanto no imagin\u00e1rio de milh\u00f5es de pessoas. Esses lugares existem de verdade e para n\u00f3s, como brasileiros que somos, \u00e9 refrescante contar uma hist\u00f3ria que n\u00e3o se passa em Nova Iorque ou em T\u00f3quio, t\u00e3o saturadas por Hollywood e por mang\u00e1s estrangeiros. N\u00e3o h\u00e1 problema algum em contar hist\u00f3rias que se passem nos Estados Unidos ou no Jap\u00e3o, mas n\u00e3o podemos nos esquecer de que tamb\u00e9m podemos contar boas hist\u00f3rias no Brasil. \u00c9 isso que n\u00f3s queremos fazer. \u91d1 KIN \u00e9 uma obra \nindependente e experimental \u2014 e \u00e9 isso que n\u00f3s queremos ser, com \nbastante orgulho. O que n\u00f3s desejamos proporcionar a voc\u00ea, leitor, \u00e9 uma\n experi\u00eancia diferente daquelas que voc\u00ea poderia encontrar na prateleira\n de uma livraria ou numa banca de revistas. Pense em \u91d1KIN n\u00e3o como uma hist\u00f3ria tradicional, mas como uma sequ\u00eancia de poemas haikai , com final aberto para a sua interpreta\u00e7\u00e3o. O que voc\u00ea vai receber apoiando este projeto? Pr\u00e9via do material impresso Todos os apoiadores a partir de R$30,00 receber\u00e3o uma c\u00f3pia impressa da HQ \u91d1 KIN , com frete incluso para todo o Brasil . - Formato 19x28cm - Aproximadamente 80 p\u00e1ginas - Miolo em PB (preto e branco) - Capa colorida cartonada com orelhas Al\u00e9m disso, todos os apoiadores ter\u00e3o seus nomes inclu\u00eddos numa dedicat\u00f3ria especial exclusiva para a primeira edi\u00e7\u00e3o. AVISO: \u91d1KIN cont\u00e9m viol\u00eancia gr\u00e1fica, sugest\u00e3o de nudez e linguagem inapropriada para p\u00fablicos sens\u00edveis. Ao contribuir para a viabiliza\u00e7\u00e3o deste projeto, voc\u00ea poder\u00e1 escolher dentre diversos pacotes de recompensas\naquele que for mais adequado \u00e0s suas\nexpectativas (ou, \u00e9 claro, aquele que melhor couber no seu bolso). Disponibilizamos pacotes que cont\u00eam desde marca-p\u00e1ginas at\u00e9 originais. Obs.: Compras feitas a partir de outros pa\u00edses al\u00e9m do Brasil podem estar sujeitas \u00e0 cobran\u00e7a de frete."}