{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": true, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 10.0, "recompensas_menor_ajustado": 14.560168361597064, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 744104, "autoria_nome": "rafael santos", "autoria_nome_publico": "rafael santos", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 1, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Pelotas", "geral_uf": "RS", "geral_uf_br": "RS", "geral_city_id": 4164, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2017-09-09T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2017-07-10T14:34:30.778389", "geral_meta": 5000.0, "geral_meta_corrigida": 7280.084180798532, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": 59277, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Financiamento Coletivo HQ Mato Maldito", "geral_status": "failed", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "O objetivo desse financiamento coletivo visa minha primeira publica\u00e7\u00e3o de HQ autoral. Ent\u00e3o eu j\u00e1 ilustrei em cartoon uma Tese de Doutorado para uma arquiteta, essa publica\u00e7\u00e3o aconteceu em junho do ano passado na Su\u00e9cia. Mas preciso continuar a acreditar nesse sonho, ter uma HQ publicada e levar ela para o FIQ em MG esse ano e nos eventos que pretendo participar! Esse projeto visa retratar minhas origens nos quadrinhos, relacionar os problemas da minha sociedade e despertar o interesse dos leitores que gostam de terror e fic\u00e7\u00e3o. Me ajudem por favor!!", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.2, "1": 0.0, "2": 0.0, "3": 0.0, "4": 0.0, "5": 0.0, "6": 0.0, "7": 0.0, "8": 0.0, "9": 0.0, "10": 0.0, "11": 0.0, "12": 0.0, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.0, "16": 0.0, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.0, "20": 0.0, "21": 0.0, "22": 0.0, "23": 0.0, "24": 0.0, "25": 0.0, "26": 0.0, "27": 0.0, "28": 0.2, "29": 0.0, "30": 0.0, "31": 0.2, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.0, "35": 0.0, "36": 0.0, "37": 0.0, "38": 0.0, "39": 0.0, "40": 0.0, "41": 0.0, "42": 0.0, "43": 0.0, "44": 0.0, "45": 0.0, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.0, "49": 0.0}, "categoria_entidades": ["objetivo desse financiamento coletivo", "primeira publica\u00e7\u00e3o de hq autoral", "cartoon", "tese de doutorado", "arquiteta", "publica\u00e7\u00e3o", "junho do ano passado na su\u00e9cia", "sonho", "hq", "fiq em mg", "ano", "eventos", "projeto", "origens nos quadrinhos", "problemas", "sociedade", "interesse dos leitores", "terror", "fic\u00e7\u00e3o", "favor"]}