{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": true, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": true, "disputa": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": true, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 15.0, "recompensas_menor_ajustado": 26.808908051804767, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 87525, "autoria_nome": "luciano f\u00e9lix ferreira", "autoria_nome_publico": "luciano f\u00e9lix", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 185, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 80, "social_projetos_publicados": 6, "geral_municipio": "Recife", "geral_uf": "PE", "geral_uf_br": "PE", "geral_city_id": 3319, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2014-09-14T02:59:59", "geral_data_ini": "2014-07-15T20:00:10.573519", "geral_meta": 10000.0, "geral_meta_corrigida": 17872.605367869844, "geral_arrecadado": 11393.0, "geral_arrecadado_corrigido": 20362.259295614112, "geral_percentual_arrecadado": 113.93, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 14, "geral_project_id": 5951, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Wander - Her\u00f3i Porque Sim!", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 226, "geral_total_apoiadores": 218, "geral_sobre": "O Projeto\n\u00c9 diferente de tudo o que voc\u00ea j\u00e1 viu... N\u00e3o, quer dizer... \u00c9 igual a tudo o que voc\u00ea j\u00e1 viu, s\u00f3 que n\u00e3o... Bem, a hist\u00f3ria de Wander, conta a trajet\u00f3ria de um nerd desde a inf\u00e2ncia at\u00e9 a vida adulta quando ele assume o capuz de um vigilante do crime praticante de Parkour na cidade de Ficc\u00edtia. (N\u00e3o te falei que era igual a outras hist\u00f3rias?)\nSem um motivo plaus\u00edvel para combater o crime, ele \u00e9 capaz de criar do nada uma justificativa para arriscar a vida e saciar seu desejo por aventuras, para desespero de seus pais. Ele assume a identidade do Batmorcego para combater o crime armado de muito clich\u00ea.\nEnt\u00e3o por que financiar esse projeto?\nBem, porque sim! Brincadeira! A verdade \u00e9 que tenho certeza que voc\u00ea vai gostar de ler essa HQ tanto quanto eu e o T\u00e9o Pinheiro gostamos de desenh\u00e1-la.\nEla foi feita pra rir, se divertir. Foi feita pra quem gosta de S\u00e9rgio Aragon\u00e9s, Asterix, da revista Mad, de nerdices em geral...\nEssa hist\u00f3ria \u00e9 contada em cem p\u00e1ginas em preto e branco e dividida em cinco cap\u00edtulos. \u00c9 inspirada em v\u00e1rios autores, filmes, livros, m\u00fasicas, estilos, personagens e, principalmente, os cl\u00e1ssicos clich\u00eas universais. A trajet\u00f3ria do personagem traz in\u00fameras refer\u00eancias do entretenimento, ora discretas, ora codificadas, ora escancaradas e t\u00e1 cheias de easter eggs .\nS\u00f3 quem j\u00e1 deu uma lida no prot\u00f3tipo sabe do que estou falando, mas pra voc\u00ea ter uma pequena no\u00e7\u00e3o, visite o blog www.ficcitia.blogspot.com.br onde, duas vezes por semana, voc\u00ea ter\u00e1 drops do que te espera nas ruas da cidade de  Ficc\u00edtia.\nFalando em Ficc\u00edtia, fique ligado nas recompensas. Voc\u00ea pode ganhar uma rua com seu nome e fazer parte das futuras hist\u00f3rias do Wander.\nO Catarse\nO Catarse \u00e9 uma plataforma de financiamento que tem ajudado artistas de diversas \u00e1reas a chegar ao p\u00fablico de maneira direta. N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 que voc\u00ea contribui. Voc\u00ea compra a ideia e, junto com muitos outras pessoas, ajuda a por em pr\u00e1tica. Voc\u00ea pode s\u00f3 ajudar sem querer nada em troca ou pode, desde comprar o produto principal, at\u00e9 junto com recompensas. Caso o projeto n\u00e3o atinja a meta, seu dinheiro volta pra voc\u00ea.\nAs recompensas\nAjudando com R$ 15,00 voc\u00ea j\u00e1 merece o seu nome nos agradecimentos e uma vers\u00e3o em PDF da obra. Seja bem vindo \u00e0 cidade de Ficc\u00edtia!\nCom R4 25,00 voc\u00ea ter\u00e1 comprado e vai receber em casa um exemplar impresso, autografado e com seu nome nos agradecimentos. O frete, claro, j\u00e1 t\u00e1 incluso.\nCom R$ 45,00 vai receber em casa um exemplar autografado com seu nome nos agradecimentos junto com um poster que voc\u00ea vai escolher.\nT\u00e1 ficando melhor! Al\u00e9m do exemplar autografado e seu nome nos agradecimentos, com R$ 65,00 voc\u00ea vai ganhar uma arte in\u00e9dita junto com um calend\u00e1rio que voc\u00ea vai escolher.\nOlha s\u00f3! Com R$ 70,00 voc\u00ea vai receber em casa tudo isso que t\u00e1 a\u00ed em cima mais um exemplar do Mistiras volume 1!\nT\u00e1 se superando! Al\u00e9m do exemplar autografado, seu nome nos agradecimentos, poster e um calend\u00e1rio da sua escolha, voc\u00ea vai ganhar uma rua com seu nome na cidade de Ficc\u00edtia e um certificado como comprovante se contribuir com R$ 80,00. Voc\u00ea \u00e9 um her\u00f3i ficc\u00edtio!\nParab\u00e9ns, cidad\u00e3o ficc\u00edtio. Ao adquirir este item de R$ 100,00, voc\u00ea receber\u00e1 um exemplar autografado, seu nome nos agradecimentos, poster e um calend\u00e1rio da sua escolha e ainda vai ganhar um busto (desenhado, claro) e uma pra\u00e7a com seu nome na cidade de Ficc\u00edtia e um certificado como comprovante.\nAdquirindo esse item de R$ 300,00 voc\u00ea recebe em casa um exemplar autografado com seu nome nos agradecimentos, um poster, um calend\u00e1rio e uma p\u00e1gina original da hist\u00f3ria.\nPACOTE TOTAL!!! Com R$ 600,00 voc\u00ea ter\u00e1 todos os itens mencionados num s\u00f3 pacote! Vai encarar?\nSe voc\u00ea n\u00e3o se interessou ou n\u00e3o est\u00e1 podendo financiar, faz aquela divulga\u00e7\u00e3ozinha no facebook, twitter ou no seu blog que vai ajudar pra caramba.\nA hist\u00f3ria da hist\u00f3ria\nEm setembro de 2006 eu parei tudo pra me dedicar \u00e0 cria\u00e7\u00e3o desse projeto. Foram quase dois anos desenhando no tempo que sobrava entre acordar e ir pro trabalho. S\u00f3 que n\u00e3o dava pra fazer isso tudo sozinho. Da\u00ed contei com a ajuda do meu compadre T\u00e9o Pinheiro que finalizava as p\u00e1ginas que eu desenhava. Sem ele, acho que n\u00e3o teria terminado at\u00e9 hoje e at\u00e9 hoje estamos juntos nisso e prontos pra encarar novas aventuras do Wander.\nComo disse antes, conto com sua ajuda na divulga\u00e7\u00e3o no facebook, twitter, no seu blog que vai ajudar pra caramba. Brigad\u00e3o e tudeb\u00e3o!", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 1.0, "1": 0.0, "2": 0.2, "3": 0.6, "4": 0.6, "5": 0.4, "6": 0.4, "7": 0.2, "8": 0.2, "9": 0.4, "10": 0.0, "11": 0.4, "12": 0.4, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.0, "16": 0.0, "17": 0.4, "18": 0.4, "19": 0.0, "20": 0.0, "21": 0.0, "22": 0.4, "23": 0.2, "24": 0.4, "25": 0.0, "26": 0.2, "27": 0.4, "28": 0.2, "29": 0.0, "30": 0.2, "31": 0.4, "32": 0.8, "33": 0.2, "34": 0.4, "35": 0.6, "36": 0.6, "37": 0.0, "38": 0.4, "39": 0.2, "40": 0.6, "41": 0.8, "42": 0.2, "43": 0.6, "44": 0.6, "45": 0.6, "46": 0.2, "47": 0.4, "48": 0.6, "49": 0.2}}