{"origem": "apoia.se", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": true, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 15.0, "recompensas_menor_ajustado": 21.87963918089819, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": "35183ef3-0787-42a4-b41f-fe03c290d743", "autoria_nome": "o mundo \u00e9 o meu quintal", "autoria_nome_publico": "o mundo \u00e9 o meu quintal", "autoria_classificacao": "feminino", "autoria_classificacao_id": 4, "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "K\u00f6ln", "geral_uf": "NRW", "geral_uf_br": "XX", "geral_city_id": -1, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 2818, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2017-08-09T14:58:51.217", "geral_meta": 0, "geral_meta_corrigida": 0.0, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": "598b232bcad8d40300a9e651", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "O Mundo \u00e9 o Meu Quintal", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "Ol\u00e1, meu nome \u00e9 Tatiana Vieira, sou a designer e ilustradora do projeto \"O Mundo \u00e9 o Meu Quintal\", onde acontecem \"As Viagens de S\u00fcssue\", em que conta sobre as cidades por onde passei e onde moro atual-transitoriamente [ Alemanha ].\no projeto come\u00e7ou com cart\u00f5es postais aos meus pais. Uma forma que encontrei de mostr\u00e1-los como \u00e9 cada lugar por onde passei e caminho divertido de chegar de outra forma e mais cedo em casa.\nos\u00a0postais\u00a0n\u00e3o me bastaram, comecei a fazer postagens no facebook e hoje tenho um blog, no qual divido um pouco do que aprendo, observo, descubro e me surpreendo em casa cidade em que estive.\u00a0Ano passado morei em tr\u00eas continentes: Am\u00e9rica do Norte, \u00c1sia e Europa. Aprendi muito observando e matando curiosidades atrav\u00e9s de v\u00e1rias pessoas que passaram por mim.\nessa inquieta\u00e7\u00e3o come\u00e7ou grande parte em meus n\u00e3o-lugares: transportes, pontos de \u00f4nibus, ruas, aeroportos... O caminho. O que encaro como viagem: seja olhando um ponto fixo \u00e0 janela, um p\u00f4r do Sol, a Lua \u00e0s 5h da manh\u00e3, nuvens no c\u00e9u que te lembram um desenho animado, roupas que te d\u00e3o poderes, l\u00ednguas estranhas, montanhas distantes de brisa \u00famida, escalar de estantes empoeiradas.\ncolecionei alguns diplomas no Brasil, mas que significam pouco para o que busco, tenho como curiosidade e motiva\u00e7\u00e3o. N\u00e3o somos um peda\u00e7o de papel, que pode ser emoldurado e colocado na parede. Somos o que levamos conosco e fazemos repetidas vezes.\nsegui. Trabalho remoto em meu studio, a Et\u00e9rea Design, via imaterialidade, foco nas ideias, na pesquisa, em aprender com outro em qualquer parte do mundo.\u00a0Mas aprender e guardar comigo nunca me interessou. Eu queria contar a todos e mostrar que \u00e9 poss\u00edvel a qualquer pessoa criar seu caminho, sela ela qual for. N\u00e3o foquemos em portas, sempre h\u00e1 uma janela, uma fresta. Basta sabermos olhar.\nviagem \u00e9 um termo muito bacana, parece estar relacionado a \"dinheiro sobrando\", mas para mim sempre foi uma forma perpendicular de viver. Do nada eu me pego olhando para um ponto fixo, aparentemente perdido e sem sentido. Sou totalmente tomada por um monte de ideias e pensamentos.\nna verdade, viajo desde sempe. desde meus tempos de velotrol, em que seguia sem rumo com minha pasta amarela cheia de desenhos debaixo do bra\u00e7o e um dos dois volumes das F\u00e1bulas de La Fontaine, que ganhei no anivers\u00e1rio seguinte \u00e0 minha alfabetiza\u00e7\u00e3o. Viajava por todo o antigo terra\u00e7o - hoje minha atual casa no Rio de Janeiro. C ada planta era uma paragem. As manchas e descascados do ch\u00e3o de cimento eram meu mapa mundi. As po\u00e7as, oceanos, que me levavam ao encontro de continentes.\nn\u00e3o viajava nas f\u00e9rias ou ia \u00e0 praia quando crian\u00e7a, mas viajei muito. Fui trabalhar na biblioteca da escola para poder viajar mais, sem limite e prazo. Era como ter poderes. Ajudava os alunos nas pesquisas e sempre sabia onde havia ind\u00edcios de caminho entre as estantes para suas linhas. Descobri palavras e lugares inimagin\u00e1veis, \u00e0 \u00e9poca para mim, atrav\u00e9s dessa experi\u00eancia. Viagens inesquec\u00edveis.\ndo mesmo modo acontece em \u201cAs Viagens de S\u00fcssie\u201d: rabiscos digitais de minha passagem pelo planeta Terra, para que meus \"netos\" possam sentir um pouco como foi. Talvez a passagem n\u00e3o seja quando a gente se vai daqui, mas quando chegamos. Talvez n\u00e3o sejamos daqui. N\u00e3o h\u00e1 como saber. Esqueci meu manual no caminho, mas tudo que sei \u00e9 que \u00e9 preciso seguir e s\u00f3 vivemos nesta configura\u00e7\u00e3o uma vez.\nn\u00e3o se compare, n\u00e3o olhe para os lados. Olhe para si e n\u00e3o h\u00e1 mal algum nisso. Seja verdadeiramente quem se \u00e9. O mundo \u00e9 nosso.\nn\u00e3o se avexe, res[pira] e vai."}