{"origem": "apoia.se", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": true}, "recompensas_menor_nominal": 10000000000, "recompensas_menor_ajustado": 10000000000, "recompensas_quantidade": 0, "autoria_id": "31b3cf52-12da-4946-ba12-6f85e72f3ffd", "autoria_nome": "apoie um artista: o m \u00e1 a r t e", "autoria_nome_publico": "apoie um artista: o m \u00e1 a r t e", "autoria_classificacao": "outros", "autoria_classificacao_id": 5, "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Uberl\u00e2ndia", "geral_uf": "MG", "geral_uf_br": "MG", "geral_city_id": 2393, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 2770, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2017-09-05T13:38:33.637", "geral_meta": 0, "geral_meta_corrigida": 0.0, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": "59aea8d9b1204703000e2b76", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "Apoie um artista: O M \u00e1 A r t e", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "E a\u00ed, tudo bem?? Eu sou o Marco, um serumaninho de 21 anos que mora em Uberl\u00e2ndia MG. Eu j\u00e1 produzo conte\u00fado h\u00e1 algum tempo com o meu canal de covers no youtube e atualmente busco me profissionalizar como artista, fazendo cursos, comprando e testando novos materiais e explorando diversos tipos de arte.\nSempre compartilho minhas cria\u00e7\u00f5es em minhas redes sociais para que de alguma forma eu possa passar pra quem me segue sensa\u00e7\u00f5es e fazer com que as pessoas apreciem um pouco mais do seu dia e das v\u00e1rias formas de ver o mundo, mas isso demanda tempo e dinheiro, por isso eu estou recorrendo ao Apoia.Se, para que voc\u00eas me ajudem a realizar meu sonho de ser artista e para que eu possa cada vez mais investir meu tempo em criar conte\u00fado bacana pra voc\u00eas <3", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.0, "1": 0.2, "2": 0.6, "3": 0.2, "4": 0.6, "5": 0.0, "6": 0.4, "7": 0.2, "8": 0.6, "9": 0.2, "10": 0.2, "11": 0.4, "12": 0.4, "13": 0.2, "14": 0.2, "15": 0.2, "16": 0.6, "17": 0.0, "18": 0.2, "19": 0.2, "20": 0.0, "21": 0.2, "22": 0.6, "23": 0.4, "24": 0.0, "25": 0.2, "26": 0.2, "27": 0.4, "28": 0.2, "29": 0.2, "30": 0.4, "31": 0.0, "32": 0.2, "33": 0.0, "34": 0.2, "35": 0.4, "36": 0.4, "37": 0.2, "38": 0.6, "39": 0.0, "40": 0.2, "41": 0.2, "42": 0.4, "43": 0.4, "44": 0.0, "45": 0.4, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.4, "49": 0.2}, "categoria_entidades": ["marco", "serumaninho de 21 anos", "uberl\u00e2ndia mg", "conte\u00fado", "tempo", "canal de covers no youtube", "artista", "cursos", "novos materiais", "tipos de arte", "cria\u00e7\u00f5es", "redes sociais", "forma", "sensa\u00e7\u00f5es", "pessoas", "dia", "formas", "mundo", "dinheiro", "apoia", "sonho", "cada vez mais", "conte\u00fado bacana"]}