{"origem": "apoia.se", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 5.0, "recompensas_menor_ajustado": 7.267776257076819, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": "a4d7d969-3d4e-4085-850f-9c7a785dbe9e", "autoria_nome": "parque urbano da macaxeira.", "autoria_nome_publico": "parque urbano da macaxeira.", "autoria_classificacao": "coletivo", "autoria_classificacao_id": 2, "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Recife", "geral_uf": "PE", "geral_uf_br": "PE", "geral_city_id": 3319, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 2764, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2017-09-22T16:59:28.647", "geral_meta": 2000, "geral_meta_corrigida": 2907.110502830728, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": "59c5417046980703003df66b", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "Parque Urbano da Macaxeira.", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "Ol\u00e1, somos usu\u00e1rios do @parqueurbanodamacaxeira! N\u00f3s somos pessoas preocupadas com nosso espa\u00e7o p\u00fablico e com nossa comunidade, essa p\u00e1gina surgiu para contribuir, melhora e valorizar nosso @parqueurbanodamacaxeira. Buscamos ser mais uma pessoa do contidiano nessa luta por um espa\u00e7o p\u00fablico melhor sem invers\u00e3o de valores. Precisamos do seu apoio para podermos nos dedicar integralmente, nessa trabalho volunt\u00e1rio. Desde j\u00e1 agradecemos a sua contribui\u00e7\u00e3o, sem ela n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel nos dedicarmos integralmente nessa luta."}