{"origem": "apoia.se", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 5.0, "recompensas_menor_ajustado": 7.235191991712646, "recompensas_quantidade": 4, "autoria_id": "cf483013-dfe3-4ee5-bec9-04a95fc69d84", "autoria_nome": "quadrinhos as aventuras de davi", "autoria_nome_publico": "quadrinhos as aventuras de davi", "autoria_classificacao": "outros", "autoria_classificacao_id": 5, "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Embu das Artes", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": -1, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 2693, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2017-11-20T22:40:19.082", "geral_meta": 2000, "geral_meta_corrigida": 2894.0767966850585, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 1, "geral_project_id": "5a1359d3aa2ac30300bda9cf", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "Quadrinhos As Aventuras de Davi", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "Sou Designer Gr\u00e1fico, trabalho a 17 anos nessa \u00e1rea e sempre gostei de desenhar, depois de um tempo sem desenhar nada profissionalmente voltei a rabiscar algumas coisas, e esse ano resolvi tirar do papel um projeto antigo, mas infelizmente ainda n\u00e3o tenho todos os recursos para dar prosseguimento.\nO meu projeto \u00e9 a cria\u00e7\u00e3o de uma colet\u00e2nea de quadrinhos contando a hist\u00f3ria do rei Davi, um dos personagens b\u00edblicos mais conhecidos.\nEssa colet\u00e2nea ter\u00e1 dois box, um box com sua hist\u00f3ria voltada mais para crian\u00e7as com narrativa ajustada para que elas possam compreender melhor os acontecimentos assim como o tipo de desenho mais simples utilizando um cartoon mais infantil, o outro box seria a mesma hist\u00f3ria mas com uma linguagem voltada mais para os adolescentes e um estilo de desenho mais adequado a essa faixa.\nO processo de cria\u00e7\u00e3o dos personagens infantis j\u00e1 est\u00e1 quase pronto, em breve poderei postar alguns sketchs deles.\nA segunda etapa desse projeto seria o desenvolvimento de uma anima\u00e7\u00e3o em cima dos quadrinhos tanto o infantil quando o adolescente, criando um box com os DVD's.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.4, "1": 0.0, "2": 0.2, "3": 0.2, "4": 0.4, "5": 0.0, "6": 0.2, "7": 0.0, "8": 0.0, "9": 0.2, "10": 0.2, "11": 0.2, "12": 0.4, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.6, "16": 0.0, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.0, "20": 0.0, "21": 0.0, "22": 0.2, "23": 0.2, "24": 0.0, "25": 0.0, "26": 0.0, "27": 0.2, "28": 0.0, "29": 0.0, "30": 0.2, "31": 0.0, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.2, "35": 0.4, "36": 0.2, "37": 0.0, "38": 0.2, "39": 0.0, "40": 0.2, "41": 0.2, "42": 0.2, "43": 0.2, "44": 0.0, "45": 0.0, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.2, "49": 0.0}, "categoria_entidades": ["designer gr\u00e1fico", "trabalho a 17 anos nessa \u00e1rea", "tempo", "coisas", "ano", "papel", "projeto antigo", "recursos", "prosseguimento", "projeto", "cria\u00e7\u00e3o", "colet\u00e2nea de quadrinhos", "hist\u00f3ria do rei davi", "um dos personagens b\u00edblicos", "colet\u00e2nea", "dois box", "box", "hist\u00f3ria", "crian\u00e7as com narrativa", "acontecimentos", "tipo de desenho", "cartoon", "mesma hist\u00f3ria", "linguagem", "adolescentes", "estilo de desenho", "adequado", "faixa", "processo de cria\u00e7\u00e3o dos personagens infantis", "breve", "sketchs", "segunda etapa desse projeto", "desenvolvimento", "anima\u00e7\u00e3o em cima dos quadrinhos", "infantil", "adolescente", "dvd 's"]}