{"origem": "apoia.se", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 5.0, "recompensas_menor_ajustado": 6.615107919069331, "recompensas_quantidade": 3, "autoria_id": "8a709a77-e29f-446d-867f-5a332d877336", "autoria_nome": "joanna maciel", "autoria_nome_publico": "joanna maciel", "autoria_classificacao": "feminino", "autoria_classificacao_id": 4, "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Rio de Janeiro", "geral_uf": "RJ", "geral_uf_br": "RJ", "geral_city_id": 3662, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 1734, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2020-08-01T19:00:00.000", "geral_meta": 200, "geral_meta_corrigida": 264.60431676277324, "geral_arrecadado": 19, "geral_arrecadado_corrigido": 25.13741009246346, "geral_percentual_arrecadado": 0.195, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 1, "geral_project_id": "5a1dbba67d09310300596783", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "Joanna Maciel", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 2, "geral_total_apoiadores": 2, "geral_sobre": "\u200b\nOi! Meu nome \u00e9 Joanna Maciel e eu desenho compulsivamente desde que nasci mas comecei a espalhar essas ilustra\u00e7\u00f5es de verdade pela internet em 2017. Desde ent\u00e3o participei de diversas feiras, entre elas a Feira Internacional de Quadrinhos 2018 em BH!\nTenho v\u00e1rios projetos na cabe\u00e7a mas nunca consegui me dedicar muito a eles porque sempre vendi minha m\u00e3o de obra de designer para o patr\u00e3o recolher a mais-valia.\nCom o seu apoio, eu espero n\u00e3o ter mais que desenhar virando a madrugada por ser o \u00fanico tempo que restou.\n\u200b\nO meu trabalho t\u00eam consistido primordialmente por desabafos pessoais e temas pol\u00edticos. Eu tamb\u00e9m iniciei uma newsletter em 2019 onde comecei a escrever e disparar textos, que no geral dariam bons quadrinhos! Quero muito voltar a ela e criar esse paralelo da minha produ\u00e7\u00e3o textual com a ilustra\u00e7\u00e3o. Bem recentemente eu consegui a confian\u00e7a que faltava depois de estudar bastante para experimentar com t\u00e9cnicas diferentes e mais estilos narrativos.\nEssa campanha do APOIA-SE foi criada para que eu possa produzir mais e melhor e para que voc\u00ea receba em primeira m\u00e3o: processos art\u00edsticos, spoilers de artes que ainda n\u00e3o foram postadas, descontos e sabe se l\u00e1 o que mais pode surgir???\nO APOIA-SE \u00e9 uma ferramenta segura e voc\u00ea pode cancelar seu apoio a qualquer momento sem treta. Se precisar tirar qualquer d\u00favida n\u00e3o hesite e me mande um al\u00f4: maciel.joanna@gmail.com \u200b\nInsta @joannamaciel.art\nTwitter @joannathebug\nFace /joannamaciel.ilustraedesign"}