{"origem": "apoia.se", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 5.0, "recompensas_menor_ajustado": 7.212114003754731, "recompensas_quantidade": 6, "autoria_id": "665a9907-2304-46fc-93c2-0c5b818a8ecd", "autoria_nome": "gibiteca na zona leste", "autoria_nome_publico": "gibiteca na zona leste", "autoria_classificacao": "outros", "autoria_classificacao_id": 5, "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 2670, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2017-12-14T12:05:05.390", "geral_meta": 2500, "geral_meta_corrigida": 3606.0570018773656, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0.014, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": "5a3268f146c78a236101e45c", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "Gibiteca na Zona Leste", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "Inspirados pela Gibiteca Henfil, localizada no centro da cidade de S\u00e3o Paulo, gostar\u00edamos de ter o nosso  espa\u00e7o  para  disponibilizar o nosso acervo de mais de 1.000 hist\u00f3rias em quadrinhos para a popula\u00e7\u00e3o da Zona Leste. Neste espa\u00e7o ter\u00edamos autonomia de criar e aplicar nossas oficinas. Al\u00e9m de criar um ponto de cultura de f\u00e1cil acesso para crian\u00e7as, adolescentes, jovens e adultos.\nEste v\u00eddeo acima \u00e9 de uma a\u00e7\u00e3o nossa de 2016.\nCOMO FUNCIONA\nQualquer que seja o valor, seu apoio \u00e9 merecedor da nossa profunda gratid\u00e3o. M\u00e3\u00e3\u00e3\u00e3s \u00e9 claro que voc\u00ea ser\u00e1 recompensado por usar um pouco do fruto do seu trabalho para nos apoiar, al\u00e9m de ser um colaborador de um mundo melhor.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.2, "1": 0.0, "2": 0.0, "3": 0.0, "4": 0.0, "5": 0.0, "6": 0.0, "7": 0.0, "8": 0.0, "9": 0.0, "10": 0.2, "11": 0.2, "12": 0.0, "13": 0.2, "14": 0.0, "15": 0.0, "16": 0.0, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.2, "20": 0.0, "21": 0.2, "22": 0.4, "23": 0.2, "24": 0.2, "25": 0.0, "26": 0.4, "27": 0.0, "28": 0.0, "29": 0.0, "30": 0.0, "31": 0.4, "32": 0.2, "33": 0.0, "34": 0.0, "35": 0.0, "36": 0.2, "37": 0.2, "38": 0.0, "39": 0.0, "40": 0.0, "41": 0.0, "42": 0.0, "43": 0.0, "44": 0.0, "45": 0.0, "46": 0.2, "47": 0.0, "48": 0.2, "49": 0.2}}