{"origem": "apoia.se", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": true, "disputa": true, "ficcao_cientifica": true, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 1.0, "recompensas_menor_ajustado": 1.4373920106649152, "recompensas_quantidade": 4, "autoria_id": "2add2a0d-ab0d-434b-a7e9-e9139cf219b8", "autoria_nome": "epop\u00e9ia - guerreiros do universo", "autoria_nome_publico": "epop\u00e9ia - guerreiros do universo", "autoria_classificacao": "outros", "autoria_classificacao_id": 5, "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Teixeira de Freitas", "geral_uf": "BA", "geral_uf_br": "BA", "geral_city_id": 672, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 2630, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2018-01-22T21:48:33.973", "geral_meta": 300, "geral_meta_corrigida": 431.2176031994746, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0.06666666666666667, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": "5a665c3193f079c05eec3c06", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "Epop\u00e9ia - Guerreiros do Universo", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "Iniciado em 2001, o Projeto Epop\u00e9ia seria uma saga em 6 partes, de autoria de Elenilton Freitas e Marcos Franco, envolvendo 46 personagens independentes nacionais. A saga se tornou pol\u00eamica antes mesmo de ser conclu\u00edda, pois promete a morte de uma das personagens mais carism\u00e1ticas do meio independente, a Velta, de Emir Ribeiro. Agora, esta saga ser\u00e1 lan\u00e7ada em 8 n\u00fameros em formato PDF e impresso sob demanda.\nNo futuro, a quarta grande guerra mundial devastou o planeta Terra e obrigou os pa\u00edses pequenos a se unirem a outros, com o objetivo de sobreviver. Assim nasceu a UNI\u00c3O SUL AMERICANA, mon\u00e1rquica, com sede no Brasil. Naquele momento, n\u00e3o havia mais os grandes her\u00f3is que a Terra j\u00e1 conhecia e \u00e9 nesta situa\u00e7\u00e3o que Alena, meia irm\u00e3 da imperatriz Sabine Kelmer, movida pela inveja, planeja usurpar o trono. Para isso, ela tem a ajuda de piratas siderais, que aproveitam sua ambi\u00e7\u00e3o, v\u00eaem uma \u00f3tima oportunidade para conquistar essas pot\u00eancias mundiais. Capturado, a Imperatriz Sabine usa seus poderes h\u00edbridos para trazer ao seu tempo os her\u00f3is mais poderosos que a Terra j\u00e1 conheceu, juntamente com as for\u00e7as rebeldes realizando uma tarefa bastante complexa. Na realidade, Sabine \u00e9 a neta da hero\u00edna Velta e, no final, v\u00ea apenas uma sa\u00edda para evitar que a hist\u00f3ria dessa invas\u00e3o seja repetida: destrua Velta ali e evite o ciclo de nascimento que trouxe sua meia-irm\u00e3 Alena, tente novamente. Em seguida, dois grupos de her\u00f3is surgir\u00e3o; Quem quer destruir Velta e salvar o destino do planeta em seus pr\u00f3prios tempos e outro que defenda a hero\u00edna de qualquer maneira.\nUma das capas do projeto foi desenhada por ningu\u00e9m menos que a dupla Emir Ribeiro e Mike Deodato - artistas conhecidos por seus trabalhos na Marvel.\nEm 2008 a saga sofreu reformula\u00e7\u00f5es e alguns personagens foram adicionados/retirados.\nElenco em 2008:\nOK\nEm final de 2017, Andr\u00e9 Carim entrou em contato com o interesse em publicar Epop\u00e9ia sob o selo M\u00faltiplo. Novamente o elenco foi reformulado, bem como o roteiro.\nO ponto alto de Epop\u00e9ia \u00e9 que a hist\u00f3ria segue uma base pr\u00e9-definida pelos autores e \u00e9 desenvolvida por v\u00e1rios outros ao longo dos 08 cap\u00edtulos.\nhttps://c1.iggcdn.com/indiegogo-media-prod-cld/image/upload/c_limit,f_auto,w_620/v1515936050/odlnoupchumjdm7imrd8.jpg\nEMIR RIBEIRO, MICH\u00c8LLE DOMIT, LEO LAINO, MOACIR MUNIZ, CLAUDINEY SILVA, TI\u00c3O FERREIRA, LUGA, MARCOS FRANCO, ELENILTON FREITAS, GILBERTO BORBA, RODRIGO GARRIT, M\u00c1RCIO KURT, MARCELO MARAT, ANDR\u00c9 CARIM ... e mais ...\nVelta\nNova Homem de Preto Lagarto Negro Cranio Madame Dia das Bruxas Juna Alena Kelmer Berla Sabine Kelmer Sinistra Selenis Lobo Guar\u00e1 Quebra-Ossos Raul Domit e muito mais ... Ver projeto antigo: http://www.heroisbrasileiros.xpg.com. br /\nNot\u00edcias antigas sobre Epop\u00e9ia:\nhttp://www.emirribeiro.com.br/noticias_014.php\nhttp://www.bigorna.net/index.php?secao=noticias&id=1190691414\nhttp://hqmaniacs.uol.com.br/Epopeia_traz_a_morte_de_Velta_13029.html\nOutros artistas est\u00e3o se prontificando a participar do projeto, seja cedendo seus personagens, desenhando ou colorindo a s\u00e9rie.\nPor isso, depois de mais de 10 anos sendo elaborada e reformulada, esperamos contar com sua ajuda para tornar essa saga realidade de uma vez por todas.\nNossa primeira meta \u00e9 produzir o cap\u00edtulo 01 da saga e dar um incentivo financeiro para o desenhista e colorista deste cap\u00edtulo.\nContamos com seu apoio!", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.0, "1": 0.0, "2": 0.2, "3": 0.2, "4": 0.2, "5": 0.2, "6": 0.0, "7": 0.4, "8": 0.0, "9": 0.4, "10": 0.0, "11": 0.2, "12": 0.2, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.4, "16": 0.0, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.2, "20": 0.2, "21": 0.2, "22": 0.4, "23": 0.2, "24": 0.0, "25": 0.0, "26": 0.0, "27": 0.2, "28": 0.0, "29": 0.0, "30": 0.2, "31": 0.0, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.2, "35": 0.4, "36": 0.2, "37": 0.0, "38": 0.2, "39": 0.2, "40": 0.4, "41": 0.4, "42": 0.2, "43": 0.0, "44": 0.0, "45": 0.0, "46": 0.2, "47": 0.0, "48": 0.4, "49": 0.2}, "categoria_entidades": ["projeto epop\u00e9ia", "saga em 6 partes", "autoria de elenilton freitas", "marcos franco", "46 personagens independentes nacionais", "saga", "pol\u00eamica", "morte de uma das personagens", "carism\u00e1ticas do meio independente", "velta", "emir ribeiro", "8 n\u00fameros em formato pdf", "demanda", "futuro", "quarta grande guerra mundial", "planeta terra", "pa\u00edses pequenos", "objetivo", "uni\u00e3o sul americana", "sede no brasil", "momento", "grandes her\u00f3is", "terra", "situa\u00e7\u00e3o", "alena", "meia irm\u00e3 da imperatriz sabine kelmer", "inveja", "trono", "ajuda de piratas siderais", "ambi\u00e7\u00e3o", "\u00f3tima oportunidade", "pot\u00eancias mundiais", "imperatriz sabine", "poderes", "tempo", "her\u00f3is", "for\u00e7as rebeldes", "tarefa", "realidade", "sabine", "neta da hero\u00edna velta", "final", "uma sa\u00edda", "hist\u00f3ria dessa invas\u00e3o", "ciclo de nascimento", "meia-irm\u00e3 alena", "seguida", "dois grupos de her\u00f3is", "destino do planeta", "pr\u00f3prios tempos", "hero\u00edna", "maneira", "uma das capas do projeto", "dupla emir ribeiro", "mike deodato", "artistas", "trabalhos na marvel", "reformula\u00e7\u00f5es", "personagens", "elenco em 2008", "ok", "final de 2017", "andr\u00e9 carim", "contato", "interesse", "epop\u00e9ia", "selo m\u00faltiplo", "elenco", "roteiro", "ponto alto de epop\u00e9ia", "hist\u00f3ria", "base pr\u00e9-definida pelos autores", "longo dos 08 cap\u00edtulos", "https://c1.iggcdn.com/indiegogo-media-prod-cld/image/upload/c_limit,f_auto,w_620/v1515936050/odlnoupchumjdm7imrd8.jpg", "mich\u00e8lle domit", "leo laino", "moacir muniz", "claudiney silva", "ti\u00e3o ferreira", "luga", "elenilton freitas", "gilberto borba", "rodrigo garrit", "m\u00e1rcio kurt", "marcelo marat", "nova homem de preto lagarto negro cranio madame dia das bruxas juna alena kelmer berla sabine kelmer sinistra selenis lobo guar\u00e1 quebra-ossos raul domit", "projeto antigo", "http://www.heroisbrasileiros.xpg.com", "br", "not\u00edcias antigas sobre epop\u00e9ia", "http://www.emirribeiro.com.br/noticias_014.php", "http://www.bigorna.net/index.php?secao=noticias&id=1190691414", "projeto", "s\u00e9rie", "10 anos", "reformulada", "ajuda", "saga realidade", "vez", "primeira meta", "cap\u00edtulo 01 da saga", "incentivo financeiro", "desenhista", "colorista deste cap\u00edtulo", "apoio"]}