{"origem": "apoia.se", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": true, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 2.0, "recompensas_menor_ajustado": 2.849926536560862, "recompensas_quantidade": 4, "autoria_id": "853c3549-f280-4a8b-afc8-e042a5e68b06", "autoria_nome": "galego apulso", "autoria_nome_publico": "galego apulso", "autoria_classificacao": "outros", "autoria_classificacao_id": 5, "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Riach\u00e3o do Dantas", "geral_uf": "SE", "geral_uf_br": "SE", "geral_city_id": -1, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 2537, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2018-04-25T23:32:58.122", "geral_meta": 200, "geral_meta_corrigida": 284.9926536560862, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": "5ae1102a3eae5aa064b5e49c", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "Galego Apulso", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "Ol\u00e1, pessoal! Tudo em paz? Meu nome \u00e9 Albert Barbosa, sou ilustrador, cartunista e designer gr\u00e1fico. Sou amante das hist\u00f3rias em quadrinho, resolvi embarcar nesse mundo ilustrado e criar as minhas pr\u00f3prias hist\u00f3rias. Galego Apulso As hist\u00f3rias se passam no ambiente pacato de um pequeno povoado localizado em uma cidade do interior de Sergipe, onde nosso personagem principal, o \u201cGalego Apulso\u201d - uma crian\u00e7a de 8 anos, alegre e que se amarra em aventuras \u2013 utiliza-se da sua criatividade para superar as dificuldades encontradas no seu dia-a-dia e encontrar maneiras diferentes de se divertir. As suas aventuras se baseiam em hist\u00f3rias reais vividas por uma crian\u00e7a de interior, junto com sua fam\u00edlia e amigos, e s\u00e3o apresentadas de forma l\u00fadica, mostrando como a inf\u00e2ncia pode ser aproveitada com simplicidade, utilizando-se da criatividade e imagina\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m disso, destaca-se como o personagem principal lida com as piadas feitas entre seus colegas pelo fato dele ser a \u00fanica crian\u00e7a loira entre eles, tudo de maneira bastante descontra\u00edda.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.0, "1": 0.2, "2": 0.4, "3": 0.4, "4": 0.4, "5": 0.0, "6": 0.4, "7": 0.0, "8": 0.2, "9": 0.0, "10": 0.0, "11": 0.2, "12": 0.4, "13": 0.2, "14": 0.0, "15": 0.2, "16": 0.4, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.0, "20": 0.0, "21": 0.0, "22": 0.2, "23": 0.2, "24": 0.0, "25": 0.2, "26": 0.0, "27": 0.4, "28": 0.0, "29": 0.4, "30": 0.2, "31": 0.0, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.2, "35": 0.2, "36": 0.4, "37": 0.0, "38": 0.2, "39": 0.0, "40": 0.2, "41": 0.2, "42": 0.2, "43": 0.4, "44": 0.0, "45": 0.4, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.4, "49": 0.2}, "categoria_entidades": ["pessoal", "paz", "nome", "albert barbosa", "ilustrador", "designer gr\u00e1fico", "amante das hist\u00f3rias em quadrinho", "mundo", "pr\u00f3prias hist\u00f3rias", "galego apulso", "hist\u00f3rias", "ambiente pacato", "pequeno povoado", "cidade do interior de sergipe", "personagem principal", "\u201c galego apulso", "crian\u00e7a de 8 anos", "alegre", "aventuras", "criatividade", "dificuldades", "dia-a-dia", "maneiras diferentes", "hist\u00f3rias reais", "crian\u00e7a de interior", "fam\u00edlia", "amigos", "forma l\u00fadica", "inf\u00e2ncia", "simplicidade", "imagina\u00e7\u00e3o", "piadas", "colegas pelo fato", "\u00fanica crian\u00e7a loira", "maneira"]}