{"origem": "apoia.se", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": true, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 1.0, "recompensas_menor_ajustado": 1.4044007565078462, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": "f14022d4-cbdc-4cc3-a78c-4fc32ab98630", "autoria_nome": "adam", "autoria_nome_publico": "adam", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "S\u00ef\u00bf\u00bdo Jos\u00ef\u00bf\u00bd dos Pinhais", "geral_uf": "PR", "geral_uf_br": "PR", "geral_city_id": -1, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 2479, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2018-07-18T19:00:00.000", "geral_meta": 5, "geral_meta_corrigida": 7.022003782539231, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": "5b4fa482c66d3d83348c569e", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "Adam", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "Eai meus amigos, fazia um temp\u00e3o que eu tinha um roteiro escrito mas n\u00e3o sabia o que fazer com ele, como eu j\u00e1 to fazendo O Universo do Daniel em vers\u00e3o f\u00edsica, resolvi fazer esse webcomic chamado Adam."}