{"origem": "apoia.se", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": true, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": true, "midia_independente": true}, "recompensas_menor_nominal": 5.0, "recompensas_menor_ajustado": 6.9773489783807054, "recompensas_quantidade": 4, "autoria_id": "5247ea9b-0b30-405a-9dc5-cf8b38170b87", "autoria_nome": "clube do pedro", "autoria_nome_publico": "clube do pedro", "autoria_classificacao": "outros", "autoria_classificacao_id": 5, "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Ja\u00fa", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 4998, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 2433, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2018-08-08T16:34:55.000", "geral_meta": 500, "geral_meta_corrigida": 697.7348978380705, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 1, "geral_project_id": "5b6b1faff6f14986091d32b4", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "Clube do Pedro", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "Meu nome \u00e9 William, sou cartunista da cidade de Ja\u00fa-SP.\nSou criador dos quadrinhos do \u201cPedro e Amigos\u201d, onde o personagem principal \u00e9 o Pedro, inspirado em meu filho. Criei o projeto em 2006, alguns meses antes do nascimento dele e sigo trabalhando de forma independente at\u00e9 hoje.\nAs tirinhas da turminha j\u00e1 foram publicadas no antigo jornal Classimax de Ja\u00fa e no Jornal Gente, tamb\u00e9m da minha cidade e atualmente s\u00e3o publicadas no nosso blog.\nVoc\u00ea conhece o APOIA.se?\nO APOIA.se \u00e9 uma plataforma de financiamento coletivo recorrente para artistas independentes, ou seja, cada apoiador contribuir\u00e1 mensalmente com o valor que escolher a fim de financiar a produ\u00e7\u00e3o de quadrinhos, desenhos animados e jogos de Pedro e Amigos.\nAos amigos apoiadores, ofere\u00e7o como recompensas: nossos e-books, fanzines, marcadores, adesivos entre outros brindes.\nVoc\u00ea contribuir\u00e1 com valores mensais a partir de R$ 5,00 . Com esse valor, receber\u00e1 nossa revista digital em PDF e uma tirinha de agradecimento.\nAs recompensas mudam de acordo com o valor da contribui\u00e7\u00e3o e voc\u00ea pode ver quais as recompensas clicando em cada uma das op\u00e7\u00f5es de colabora\u00e7\u00e3o.\nConhe\u00e7a um pouco mais da turminha:\nObrigado por nos apoiar!\nWilliam Rafael Paraizo!", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.0, "1": 0.0, "2": 0.2, "3": 0.0, "4": 0.0, "5": 0.0, "6": 0.0, "7": 0.0, "8": 0.2, "9": 0.0, "10": 0.0, "11": 0.0, "12": 0.2, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.0, "16": 0.0, "17": 0.0, "18": 0.2, "19": 0.0, "20": 0.4, "21": 0.0, "22": 0.0, "23": 0.2, "24": 0.0, "25": 0.2, "26": 0.0, "27": 0.0, "28": 0.2, "29": 0.0, "30": 0.0, "31": 0.0, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.0, "35": 0.2, "36": 0.0, "37": 0.0, "38": 0.0, "39": 0.0, "40": 0.0, "41": 0.0, "42": 0.2, "43": 0.2, "44": 0.2, "45": 0.0, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.0, "49": 0.0}}