{"origem": "apoia.se", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": true, "disputa": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": true, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 1.0, "recompensas_menor_ajustado": 1.3843761252624487, "recompensas_quantidade": 4, "autoria_id": "acaa52eb-a270-456a-882b-c54545afd6ac", "autoria_nome": "caf\u00e9 com leite e tiras do la cruz", "autoria_nome_publico": "caf\u00e9 com leite e tiras do la cruz", "autoria_classificacao": "outros", "autoria_classificacao_id": 5, "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Belo Horizonte", "geral_uf": "MG", "geral_uf_br": "MG", "geral_city_id": 1634, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 2341, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2018-11-08T16:56:49.706", "geral_meta": 400, "geral_meta_corrigida": 553.7504501049794, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0.05, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": "5be46ad137ea438634c03c46", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "Caf\u00e9 com Leite e tiras do La Cruz", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "Parece que voc\u00ea n\u00e3o sabe falar por voc\u00ea mesmo, n\u00e9 La Cruz?\nH\u00e3h\u00e3!!!\n- Oi gente, eu sou a Mel , a diva e personagem mais importante das tirinhas do La Cruz\u2026\n-Falou a rabugenta mandona.\n-Cala a boca Fellini ! Ent\u00e3o, me desculpem por esse escrotinho.\nVoc\u00ea deve conhecer nossas hist\u00f3rias na A VILA DOS GATOS CHAVISTAS , onde pregamos o amor, o companheirismo e\u2026\n-Falsiane demais voc\u00ea. N\u00e3o sabia que tinha ficado c\u00ednica depois de morrer.\n-Vou arrancar seus olhos, Lu\u00eds . Chega de spoiler! Ah nem. Ajudai Super Lhama, t\u00f4 sem paci\u00eancia, bah!\n\u201c Ol\u00e1 queridas e queridos leitores, sou a Valentina, a Super Lhama , hero\u00edna da Am\u00e9rica Latina. Se voc\u00ea n\u00e3o conhece ainda nossas hist\u00f3rias, convido para conhecer as nossa tiras que s\u00e3o publicadas semanalmente, onde contamos nossas aventuras e nossa guerra! SIM, ESTAMOS EM GUERRA !\nVoltando, o La Cruz al\u00e9m de escrever minha hist\u00f3ria e a dos gatos chavistas, tamb\u00e9m publica uma s\u00e9rie de tirinhas chamada QUADRINHOS VI\u00c1VEIS , que trazem recortes de entrevistas de figuras com atua\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, art\u00edstica, social e tamb\u00e9m adapta\u00e7\u00f5es de m\u00fasicas para colorir os dias cinzas.\u201d\nPorque estou pedindo apoio?\n1-Para cobrir custos que tenho com materiais, como l\u00e1pis, borracha etc e atualmente PRODUZO TODAS AS TIRINHAS NA TELA DE MEU CELULAR, MANUALMENTE COM O DEDO INDICADOR (risos, mas \u00e9 verdade).\n2-Para viabilizar a publica\u00e7\u00e3o do CAF\u00c9-COM-LEITE, um zine mensal ou quinzenal, que compila as citadas tirinhas e ainda trar\u00e1 hist\u00f3rias in\u00e9ditas. Cada n\u00famero do zine conta com uma tem\u00e1tica espec\u00edfica.\nNo mais, voc\u00eas poder\u00e3o acompanhar minha rotina de trabalho - ter\u00e3o recompensas- , com conte\u00fados exclusivos, exclusividade nas tirinhas dos gatos chavistas, a Valentina e sua turma e todos os personagens dos Quadrinhos Vi\u00e1veis e agradecemos pela visita e quando quiser, chega mais para tomarmos um caf\u00e9.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.2, "1": 0.0, "2": 0.0, "3": 0.2, "4": 0.0, "5": 0.2, "6": 0.2, "7": 0.0, "8": 0.0, "9": 0.2, "10": 0.2, "11": 0.0, "12": 0.2, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.2, "16": 0.0, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.0, "20": 0.4, "21": 0.0, "22": 0.0, "23": 0.0, "24": 0.0, "25": 0.4, "26": 0.0, "27": 0.4, "28": 0.2, "29": 0.2, "30": 0.0, "31": 0.4, "32": 0.0, "33": 0.2, "34": 0.0, "35": 0.4, "36": 0.2, "37": 0.0, "38": 0.2, "39": 0.0, "40": 0.2, "41": 0.2, "42": 0.2, "43": 0.0, "44": 0.0, "45": 0.2, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.0, "49": 0.2}, "categoria_entidades": ["la cruz", "h\u00e3h\u00e3", "oi gente", "mel", "diva", "personagem", "importante das tirinhas do la cruz", "rabugenta", "-cala", "boca fellini", "escrotinho", "hist\u00f3rias", "vila dos gatos chavistas", "amor", "companheirismo", "-falsiane", "olhos", "lu\u00eds", "spoiler", "ajudai super lhama", "paci\u00eancia", "ol\u00e1 queridas", "leitores", "valentina", "super lhama", "hero\u00edna da am\u00e9rica latina", "tiras", "aventuras", "guerra", "sim", "em guerra", "hist\u00f3ria", "gatos chavistas", "s\u00e9rie de tirinhas", "quadrinhos vi\u00e1veis", "recortes de entrevistas de figuras com atua\u00e7\u00e3o pol\u00edtica", "adapta\u00e7\u00f5es de m\u00fasicas", "dias cinzas", "apoio", "1-para", "custos", "materiais", "l\u00e1pis", "borracha", "produzo", "as tirinhas na tela de meu celular", "manualmente", "dedo indicador", "risos", "verdade", "2-para", "publica\u00e7\u00e3o do caf\u00e9-com-leite", "zine mensal", "tirinhas", "hist\u00f3rias in\u00e9ditas", "n\u00famero do zine", "tem\u00e1tica espec\u00edfica", "mais", "rotina de trabalho", "conte\u00fados exclusivos", "exclusividade nas tirinhas dos gatos chavistas", "turma", "personagens dos quadrinhos vi\u00e1veis", "visita", "caf\u00e9"]}