{"origem": "apoia.se", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 15.0, "recompensas_menor_ajustado": 20.76564187893673, "recompensas_quantidade": 3, "autoria_id": "cdf00a9c-c83a-4fa5-9769-0a9940ad67b9", "autoria_nome": "coletivo guilda dos quadrinhos", "autoria_nome_publico": "coletivo guilda dos quadrinhos", "autoria_classificacao": "coletivo", "autoria_classificacao_id": 2, "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Montes Claros", "geral_uf": "MG", "geral_uf_br": "MG", "geral_city_id": 2069, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 2331, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2018-11-18T19:00:00.000", "geral_meta": 10, "geral_meta_corrigida": 13.843761252624487, "geral_arrecadado": 83, "geral_arrecadado_corrigido": 114.90321839678323, "geral_percentual_arrecadado": 8.3, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 35, "geral_project_id": "5bec11bbaf87ef1f5359992a", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "Coletivo Guilda dos Quadrinhos", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 4, "geral_total_apoiadores": 4, "geral_sobre": "A Guilda dos Quadrinhos \u00e9 um coletivo art\u00edstico comprometido com a produ\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o de quadrinhos independentes, tendo como valores fundamentais a economia solid\u00e1ria e criativa. Nossa miss\u00e3o \u00e9 democratizar o acesso aos quadrinhos, ampliando seu alcance a diversos p\u00fablicos, especialmente \u00e0 classe trabalhadora e outros grupos sub-representados, como pessoas negras, mulheres, LGBTQIA+, PCDs, entre outros. Acreditamos que os quadrinhos s\u00e3o uma express\u00e3o art\u00edstica rica em cultura e diversidade, e lutamos para torn\u00e1-los acess\u00edveis a todos.\nAo apoiar o nosso projeto, voc\u00ea estar\u00e1 contribuindo para a democratiza\u00e7\u00e3o do acesso \u00e0 produ\u00e7\u00e3o e \u00e0 leitura de quadrinhos independentes. Voc\u00ea tamb\u00e9m estar\u00e1 participando da constru\u00e7\u00e3o de um sonho coletivo, de contar hist\u00f3rias, de produzir arte e de levar os quadrinhos a todos.\nO dinheiro arrecadado ser\u00e1 usado para custear as despesas do nosso projeto, como:\nN\u00f3s somos pessoas do interior de Minas Gerais apaixonadas por quadrinhos. N\u00f3s come\u00e7amos a produzir nossos pr\u00f3prios quadrinhos h\u00e1 alguns anos, e decidimos nos unir em uma guilda para fortalecer o nosso trabalho e o nosso prop\u00f3sito. N\u00f3s temos como parceiro o movimento dos trabalhadores e trabalhadoras por direitos no centro de conviv\u00eancia, onde estamos montando a Gibiteca Cutia. N\u00f3s temos como vis\u00e3o de futuro que o nosso projeto se capilarize para todo o Brasil, levando os quadrinhos independentes para todos os cantos do pa\u00eds.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.2, "1": 0.0, "2": 0.2, "3": 0.6, "4": 0.2, "5": 0.2, "6": 0.2, "7": 0.0, "8": 0.2, "9": 0.2, "10": 0.0, "11": 0.2, "12": 0.2, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.0, "16": 0.0, "17": 0.0, "18": 0.2, "19": 0.0, "20": 0.0, "21": 0.0, "22": 0.2, "23": 0.0, "24": 0.2, "25": 0.0, "26": 0.2, "27": 0.0, "28": 0.0, "29": 0.2, "30": 0.2, "31": 0.2, "32": 0.4, "33": 0.2, "34": 0.2, "35": 0.2, "36": 0.4, "37": 0.0, "38": 0.4, "39": 0.0, "40": 0.4, "41": 0.2, "42": 0.0, "43": 0.0, "44": 0.0, "45": 0.4, "46": 0.2, "47": 0.4, "48": 0.2, "49": 0.0}}