{"origem": "apoia.se", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 5.0, "recompensas_menor_ajustado": 6.899130862295458, "recompensas_quantidade": 4, "autoria_id": "f3e3f751-9545-4671-a8a4-be0d59c828bb", "autoria_nome": "projeto puara vereda", "autoria_nome_publico": "projeto puara vereda", "autoria_classificacao": "outros", "autoria_classificacao_id": 5, "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 2251, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2019-02-05T19:22:33.918", "geral_meta": 500, "geral_meta_corrigida": 689.9130862295457, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": "5c59e279837d25716a1db790", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "Projeto Puara Vereda", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "Esta \u00e9 a p\u00e1gina para apoiar o projeto de quadrinhos Puara Vereda. Puara Vereda conta a hist\u00f3ria de Roana Jurupari que, ap\u00f3s o desmembramento de sua antiga banda, junta-se \u00e0 sua melhor amiga e entram numa escola de m\u00fasica, com o objetivo de encontrarem um terceiro integrante e formarem um trio. Por\u00e9m, imprevistos, novas personagens e pessoas podem atrasar esse intento. O projeto visa colocar uma perspectiva terceiro-mundista nos quadrinhos, com o objetivo, n\u00e3o necessariamente alcan\u00e7ado ou alcan\u00e7\u00e1vel, de reproduzir a realidade brasileira sob uma \u00f3tica que respeite as nossas tradi\u00e7\u00f5es liter\u00e1rias e as evolua de maneira a introduzir uma nova est\u00e9tica aos quadrinhos brasileiros, de maneira a seguirem independentemente dos moldes estrangeiros, sem exclu\u00ed-los. TODAS as p\u00e1ginas dos quadrinhos s\u00e3o sempre coloridas com a melhor t\u00e9cnica que eu puder, n\u00e3o importa qual p\u00e1gina seja. O trabalho gasto nisso \u00e9 muito alto, ent\u00e3o toda ajuda financeira pode me possibilitar gastar menos tempo com outras atividades para me dedicar somente a este projeto. Site dos quadrinhos:\u00a0http://puaravereda.thecomicseries.com", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.0, "1": 0.0, "2": 0.0, "3": 0.0, "4": 0.0, "5": 0.0, "6": 0.0, "7": 0.0, "8": 0.0, "9": 0.0, "10": 0.0, "11": 0.0, "12": 0.0, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.0, "16": 0.0, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.2, "20": 0.0, "21": 0.0, "22": 0.0, "23": 0.0, "24": 0.0, "25": 0.0, "26": 0.2, "27": 0.0, "28": 0.0, "29": 0.2, "30": 0.0, "31": 0.2, "32": 0.2, "33": 0.0, "34": 0.0, "35": 0.0, "36": 0.0, "37": 0.2, "38": 0.0, "39": 0.0, "40": 0.0, "41": 0.0, "42": 0.0, "43": 0.0, "44": 0.2, "45": 0.0, "46": 0.2, "47": 0.0, "48": 0.0, "49": 0.0}}