{"origem": "apoia.se", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": true, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": true, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 10000000000, "recompensas_menor_ajustado": 10000000000, "recompensas_quantidade": 0, "autoria_id": "7134a8de-b5da-4f25-9a13-610ee0d8a3b4", "autoria_nome": "o m\u00edmico em quadrinhos", "autoria_nome_publico": "o m\u00edmico em quadrinhos", "autoria_classificacao": "outros", "autoria_classificacao_id": 5, "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 2204, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2019-03-25T14:55:32.386", "geral_meta": 45, "geral_meta_corrigida": 61.88178590463298, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": "5c98ebe4ef7489b26c76f54c", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "o M\u00edmico em quadrinhos", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "Prazer, sou o Guilherme Andreoli, roteirista, desenhista, cineasta e produtor na Bram Filmes, e quero te apresentar o meu personagem, chamado o M\u00edmico, que \u00e9 uma lenda urbana na cidade de S\u00e3o Paulo.\nEsse projeto \u00e9 uma adapta\u00e7\u00e3o do livro chamado \"o M\u00edmico\" que conta a hist\u00f3ria de um anti-her\u00f3i numa hist\u00f3ria de a\u00e7\u00e3o, suspense e aventura, um verdadeiro thriller policial.\nA hist\u00f3ria em quadrinhos, \u00e9 uma obra visual, com referencias ao estilo noir , escrita, desenhada e produzida por mim, que mostra o surgimento desse mascarado em busca de vingan\u00e7a e justi\u00e7a contra aqueles que destru\u00edram sua vida!\nEssa hist\u00f3ria em quadrinhos \u00e9 uma trama que vai te levar aos submundo de crimes, trapa\u00e7as, assassinatos, cheia de suspense e reviravoltas, com muita a\u00e7\u00e3o do come\u00e7o ao fim., uma hist\u00f3ria fechada, apresentada em um \u00fanico volume.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.2, "1": 0.0, "2": 0.0, "3": 0.2, "4": 0.0, "5": 0.0, "6": 0.2, "7": 0.0, "8": 0.2, "9": 0.0, "10": 0.0, "11": 0.0, "12": 0.0, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.0, "16": 0.2, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.0, "20": 0.0, "21": 0.0, "22": 0.0, "23": 0.2, "24": 0.0, "25": 0.2, "26": 0.0, "27": 0.0, "28": 0.0, "29": 0.2, "30": 0.2, "31": 0.0, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.0, "35": 0.0, "36": 0.2, "37": 0.0, "38": 0.0, "39": 0.0, "40": 0.0, "41": 0.0, "42": 0.0, "43": 0.0, "44": 0.0, "45": 0.4, "46": 0.0, "47": 0.2, "48": 0.0, "49": 0.0}}