{"origem": "apoia.se", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 1.0, "recompensas_menor_ajustado": 1.3579875182987902, "recompensas_quantidade": 4, "autoria_id": "9080c94f-4999-4ff2-808a-c09882c4e82c", "autoria_nome": "felipe sena", "autoria_nome_publico": "felipe sena", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Nova Friburgo", "geral_uf": "RJ", "geral_uf_br": "RJ", "geral_city_id": 3643, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 2141, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2019-05-26T19:52:32.594", "geral_meta": 200, "geral_meta_corrigida": 271.59750365975805, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0.25, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 1, "geral_project_id": "5ceaee807929797d3a729f69", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "Felipe Sena", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "https://www.instagram.com/felipesenanf/?hl=pt-br https://www.youtube.com/watch?v=DSGDImm-WRY&t=13s\nOl\u00e1! Meu nome \u00e9 Felipe Sena, sou ilustrador e quadrinista. Amo a cultura japonesa e tento us\u00e1-la como refer\u00eancia em meus trabalhos.\u00a0 A vida cotidiana est\u00e1 presente em meus desenhos, junto com um toque de fantasia! Procuro sempre passar a sensa\u00e7\u00e3o de nostalgia e tranquilidade, coisas de que precisamos muito hoje em dia.\nCom o apoia-se, eu busco um suporte para continuar a criar conte\u00fado, produtos e viver exclusivamente da ilustra\u00e7\u00e3o, o que me permitiria estar sempre melhorando o meu trabalho, testando novos materiais e dividir tudo com voc\u00eas!\nAqui voc\u00ea poder\u00e1 encontrar recompensas como:\n*Artigos exclusivos falando sobre ilustra\u00e7\u00e3o, rotina e estudos;\n*Sketchbook digital;\n*Prints;\n*Artes personalizadas;\n*Videos exclusivos;\n*Q&E\n*Acesso \u00e0 materiais exclusivos que venham a ser produzidos.\nEspero ver voc\u00ea por aqui!\nMuito Obrigado!", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.4, "1": 0.0, "2": 0.0, "3": 0.0, "4": 0.0, "5": 0.0, "6": 0.0, "7": 0.0, "8": 0.2, "9": 0.0, "10": 0.2, "11": 0.0, "12": 0.2, "13": 0.2, "14": 0.0, "15": 0.0, "16": 0.2, "17": 0.2, "18": 0.0, "19": 0.0, "20": 0.0, "21": 0.0, "22": 0.0, "23": 0.0, "24": 0.0, "25": 0.0, "26": 0.0, "27": 0.0, "28": 0.0, "29": 0.0, "30": 0.2, "31": 0.0, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.0, "35": 0.0, "36": 0.0, "37": 0.2, "38": 0.0, "39": 0.0, "40": 0.0, "41": 0.0, "42": 0.0, "43": 0.0, "44": 0.0, "45": 0.2, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.0, "49": 0.0}}