{"origem": "apoia.se", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 1.0, "recompensas_menor_ajustado": 1.3524400260755083, "recompensas_quantidade": 2, "autoria_id": "9ebbc50a-de05-4cd8-ace0-6a292d870d0d", "autoria_nome": "bill e mandy", "autoria_nome_publico": "bill e mandy", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Santa Maria", "geral_uf": "RS", "geral_uf_br": "RS", "geral_city_id": 4218, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 2104, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2019-07-14T16:33:35.984", "geral_meta": 100, "geral_meta_corrigida": 135.24400260755084, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": "5d2b595ff19e85b24c76acfd", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "Bill e Mandy", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "\ufeff SOBRE MIM :3 \ufeff\n\u200bOl\u00e1!!! Meu chamo Mandy, tenho 19 anos e amo arte!! Me prendi a todos os tipos de arte, pois pra mim o mundo faz mais sentido assim, cheio de cores e sentimentos, e \u00e9 na arte em que eu consigo me expressar, me conquistar, me comunicar. Fa\u00e7o curso de Comunica\u00e7\u00e3o Social - Produ\u00e7\u00e3o Editorial, amo esse curso, mas as vezes reflito que gostaria muito de fazer apenas arte, 24hrs por dia, treinando e aprendendo cada vez mais.\nAPOIA.se\nEssa \u00e9 a minha primeira experi\u00eancia com o financiamento coletivo. Entrei no APOIA.se tentar imprimir minhas ilustra\u00e7\u00f5es e participar de eventos onde poderei vender minha arte.\n\u200b"}