{"origem": "apoia.se", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 1.0, "recompensas_menor_ajustado": 1.35014401274666, "recompensas_quantidade": 8, "autoria_id": "e33d1d44-9e28-4b2b-ba5e-7517a9050939", "autoria_nome": "stanley machado contra o universo", "autoria_nome_publico": "stanley machado contra o universo", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Londrina", "geral_uf": "PR", "geral_uf_br": "PR", "geral_city_id": -1, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 2027, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2019-09-16T22:08:41.051", "geral_meta": 50, "geral_meta_corrigida": 67.507200637333, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 1, "geral_project_id": "5d8007e98864c701006c98fd", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "Stanley Machado contra o Universo", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "topico_0": 0.2, "topico_1": 0.2, "topico_2": 0.2, "topico_3": 0.2, "topico_4": 0.0, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.2, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.2, "topico_10": 0.2, "topico_11": 0.0, "topico_12": 0.2, "topico_13": 0.2, "topico_14": 0.2, "topico_15": 0.4, "topico_16": 0.4, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.2, "topico_19": 0.2, "topico_20": 0.2, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.0, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.0, "topico_25": 0.4, "topico_26": 0.0, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.2, "topico_30": 0.2, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.0, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.4, "topico_35": 0.2, "topico_36": 0.2, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.2, "topico_39": 0.2, "topico_40": 0.4, "topico_41": 0.2, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.0, "topico_45": 0.4, "topico_46": 0.2, "topico_47": 0.2, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.0, "geral_sobre": "Eai mano, meu nome \u00e9 Stanley Machado e eu sou artista e aspirante a quadrinista vindo diretamente da Zona Norte de Londrina , Paran\u00e1. Eu t\u00f4 criando essa p\u00e1gina no Apoia.Se com inten\u00e7\u00e3o de tirar um lucro com a minha arte e ganhar um incentivo maior pra continuar produzindo, todo mundo sabe que isso aqui \u00e9 pra ajudar a gente com dinheiro e tudo mais. Eu vou tentar trazer uns v\u00eddeos de processos e de vez em quando trazer uns papos sobre meu processo criativo e sobre as hist\u00f3rias que eu pretendo trazer pra esse mundo. Eu planejo me integrar bastante com o pretos e pretas, manos, manas e monas desse mundo na minha arte, mostrando gente como a gente e tentando abrir espa\u00e7o pra nossa luta."}