{"origem": "apoia.se", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 10.0, "recompensas_menor_ajustado": 13.47717218759781, "recompensas_quantidade": 4, "autoria_id": "68897971-6f1b-4245-ba9f-88e07d1dc150", "autoria_nome": "desenhos do nando", "autoria_nome_publico": "desenhos do nando", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Rio de Janeiro", "geral_uf": "RJ", "geral_uf_br": "RJ", "geral_city_id": 3662, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 1971, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2019-11-18T21:25:51.359", "geral_meta": 0, "geral_meta_corrigida": 0.0, "geral_arrecadado": 360, "geral_arrecadado_corrigido": 485.1781987535212, "geral_percentual_arrecadado": 0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 49, "geral_project_id": "5dd30c5f9d0b1dbf5198f72e", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "Desenhos do Nando", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 29, "geral_total_apoiadores": 29, "geral_sobre": "Em tempos de resist\u00eancia democr\u00e1tica \u00e9 dever do artista se posicionar.\nQuem sou eu? Num breve resumo:\nPodem me chamar de Nando, prazer.\nA arte sempre me foi um meio de exist\u00eancia e express\u00e3o enquanto musico e desenhista. Periodicamente, a primeira foi profiss\u00e3o protagonista por mais tempo. Toquei em muitos lugares, em grandes teatros, com m\u00fasicos incr\u00edveis e preservo, com isso, uma bagagem imensur\u00e1vel de bons momentos e aprendizagem art\u00edstica e v\u00edvida. Como nenhum artista \u00e9 exclusivo de s\u00f3 uma forma de arte, desde pivete eu tamb\u00e9m desenhava. Antes de pensar em cantar, tocar um instrumento ou pisar num palco, o desenho j\u00e1 estava na minha vida.\nMeu contato e admira\u00e7\u00e3o com os livros e gibis na inf\u00e2ncia minuciosamente se tornaram uma divers\u00e3o de tentativa e erro de reprodu\u00e7\u00e3o dos desenhos. Como filho \u00fanico, esse processo se tornou minha brincadeira favorita durante anos. A brincadeira virou profiss\u00e3o quando cheguei a trabalhar numa gr\u00e1fica desenhando livros did\u00e1ticos e caricaturas, eventualmente fazia uma charge ou outra. Esse processo profissional explode simultaneamente \u00e0 indigna\u00e7\u00e3o social em 2016 com o aumento dos interesses pol\u00edticos e econ\u00f4micos da classe dominante na pol\u00edtica do p\u00f3s golpe.\nJuntando a fome com a vontade de comer, naquele momento tornou-se necess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o di\u00e1ria das charges que continham minha ang\u00fastia e impot\u00eancia perante o todo pol\u00edtico...aqui estou at\u00e9 hoje (ainda indignado, mas ainda com muita fome rs)! Eu acredito nas propostas e reflex\u00f5es do campo progressista, e baseio minha cria\u00e7\u00e3o art\u00edstica nisso, hoje em dia com mais conhecimento, rede de contatos e parcerias pol\u00edticas. S\u00f3 que, pra que eu continue produzindo essas charges, preciso de suporte financeiro, afinal as plataformas n\u00e3o me remuneram. Por isso o apoio de voc\u00eas \u00e9 fundamental para que eu possa seguir com essa produ\u00e7\u00e3o, que envolve muito estudo, reflex\u00e3o e tempo.\nPortanto:\nSe voc\u00ea conhece meu trabalho e acha que ele pode ser relevante pro debate, pe\u00e7o que considere contribuir com qualquer quantia, a partir de 10 reais.\nDesde j\u00e1, meu muito obrigado!\n:)"}