{"origem": "apoia.se", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": true, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 1.0, "recompensas_menor_ajustado": 1.331848798423422, "recompensas_quantidade": 2, "autoria_id": "a6a9031d-7c5e-4e56-8e26-e5a0e716304e", "autoria_nome": "finch e o anjo", "autoria_nome_publico": "finch e o anjo", "autoria_classificacao": "outros", "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Jo\u00e3o Pessoa", "geral_uf": "PB", "geral_uf_br": "PB", "geral_city_id": -1, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 1903, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2020-01-19T03:27:48.000", "geral_meta": 200, "geral_meta_corrigida": 266.36975968468437, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": "5df593705adb5b6abb2ae589", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "Finch e o Anjo", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "topico_0": 0.2, "topico_1": 0.2, "topico_2": 0.6, "topico_3": 0.4, "topico_4": 0.0, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.0, "topico_7": 0.2, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.2, "topico_10": 0.0, "topico_11": 0.2, "topico_12": 0.2, "topico_13": 0.2, "topico_14": 0.4, "topico_15": 0.2, "topico_16": 0.2, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.2, "topico_19": 0.0, "topico_20": 0.2, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.2, "topico_23": 0.2, "topico_24": 0.0, "topico_25": 0.2, "topico_26": 0.0, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.2, "topico_30": 0.0, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.2, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.2, "topico_35": 0.2, "topico_36": 0.4, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.2, "topico_39": 0.4, "topico_40": 0.2, "topico_41": 0.0, "topico_42": 0.2, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.0, "topico_45": 0.4, "topico_46": 0.4, "topico_47": 0.2, "topico_48": 0.2, "topico_49": 0.4, "geral_sobre": "Ol\u00e1, aliens! Da\u00ed que eu estava na aula de artes num s\u00e1bado e tive a brilhante ideia de criar uma hist\u00f3ria em quadrinhos, como se j\u00e1 n\u00e3o tivesse umas dez fanfics para escrever e a faculdade soprando no meu ouvido como um anjo do apocalipse anunciando a subida do Satan\u00e1s com uma caixa de som tocando k-pop . E a\u00ed o Finch e o Thomas nasceram, e junto a eles uma pataquada de outros personagens que eu tento trabalhar, mas que nunca arranjo tempo. Como grande parte dos artistas brasileiros, viver s\u00f3 da arte n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel, ent\u00e3o eu trabalho e estudo tamb\u00e9m, o que reduz ainda mais o meu tempo. Por isso, para que eu possa continuar e me dedicar mais aos meus filhotes sem surtar de saudades. E \u00e9 a\u00ed que voc\u00ea, leitor, entra. Com o apoio mensal, eu posso melhorar os meus materiais e trabalhar com mais frequ\u00eancia. E voc\u00ea ainda ganha uma recompensa! Voc\u00ea pode ler a s\u00e9rie Finch e o Anjo gratuitamente no tapas: https://tapas.io/series/Finch-e-o-Anjo Ou seguir meu instagram e ver os poucos desenhos que tenho tempo de publicar: https://www.instagram.com/eumultiverso/?hl=pt-br"}