{"origem": "apoia.se", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": true, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 1.0, "recompensas_menor_ajustado": 1.3224595024191088, "recompensas_quantidade": 4, "autoria_id": "8594f7a8-a74c-4af7-bb81-c4b48e898cdb", "autoria_nome": "lucasilva", "autoria_nome_publico": "lucasilva", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Varginha", "geral_uf": "MG", "geral_uf_br": "MG", "geral_city_id": 2403, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 1878, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2020-02-28T19:00:00.000", "geral_meta": 100, "geral_meta_corrigida": 132.2459502419109, "geral_arrecadado": 110, "geral_arrecadado_corrigido": 145.47054526610196, "geral_percentual_arrecadado": 1.15, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 5, "geral_project_id": "5e3c63241932a8649e90e6cc", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "LUCASILVA", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 3, "geral_total_apoiadores": 3, "geral_sobre": "Ol\u00e1,\nMeu nome \u00e9 Lucas Silva, tenho 32 anos, nascido e criado em Varginha - MG (Cidade do E.T), sempre amei desenhar e criar coisas, acho que a criatividade \u00e9 a melhor maneira de se comunicar com as pessoas. Espero que com a ajuda de voc\u00eas eu possa ter mais tranquilidade para fazer minhas tirinhas, seja de sa\u00fade mental (assunto de extrema import\u00e2ncia e que tenho muita experi\u00eancia para passar) , seja com tirinhas engra\u00e7adas ou reflexivas. Quero ter a oportunidade de mostrar pra voc\u00eas o que essa cabe\u00e7a maluca tem pra oferecer hahaha. Se voc\u00ea leu at\u00e9 aqui fico muito feliz, \u00e9 porque de certa forma voc\u00ea se importa comigo. <3"}