{"origem": "apoia.se", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 10000000000, "recompensas_menor_ajustado": 10000000000, "recompensas_quantidade": 0, "autoria_id": "d4ce8bbd-b096-41e1-a9d0-0a4adbf00bf5", "autoria_nome": "autismo em quadrinhos", "autoria_nome_publico": "autismo em quadrinhos", "autoria_classificacao": "feminino", "autoria_classificacao_id": 4, "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Valinhos", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5341, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 1807, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2020-05-16T19:00:00.000", "geral_meta": 0, "geral_meta_corrigida": 0.0, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 1, "geral_project_id": "5ec056ea445ab8203b116af2", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "Autismo em Quadrinhos", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "Camila Batista, designer, autora dos livros ilustrados\u00a0 \"Sou Autista! E Agora?\"\u00a0 E \"Meu Amigo C\u00e9rebro\"\nEssa campanha \u00e9 para apoiar a cria\u00e7\u00e3o de novos quadrinhos para o Instagram e materiais que possam ser distribu\u00eddos gratuitamente. Seja um apoiador e nos ajude nessa causa de levar informa\u00e7\u00f5es sobre o Autismo para que possamos contribuir na constru\u00e7\u00e3o de uma sociedade mais consciente e inclusiva \ud83d\udc95 Obrigada!"}