{"origem": "apoia.se", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": true, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 30.0, "recompensas_menor_ajustado": 39.81767413279998, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": "971f3809-c7e5-4388-8668-bedae9d09457", "autoria_nome": "continuidade da produ\u00e7\u00e3o art\u00edstica", "autoria_nome_publico": "continuidade da produ\u00e7\u00e3o art\u00edstica", "autoria_classificacao": "feminino", "autoria_classificacao_id": 4, "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "S\u00e3o Jos\u00e9", "geral_uf": "SC", "geral_uf_br": "SC", "geral_city_id": 4664, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 1760, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2020-06-16T19:00:00.000", "geral_meta": 1045, "geral_meta_corrigida": 1386.982315625866, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 1, "geral_project_id": "5ee961083f006e19f421f2ca", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "continuidade da produ\u00e7\u00e3o art\u00edstica", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "\u2022 PT \u2023 Ateli\u00ea m\u00f3vel de uma artista aut\u00f4noma aspirante em ilustra\u00e7\u00e3o, pintura e storyboard, objetivando oferecer formas estruturadas de pensar e resolver motivos visuais.\n\u2022 EN \u2023 Home Studio of a young artist engaged in cultural and socio-environmental projects.\n\u2022 ES \u2023 Producci\u00f3n de una dise\u00f1adora con mucha energ\u00eda, inter\u00e9s de actuaci\u00f3n en historia, ciencias sociales, ecolog\u00eda, economia y pol\u00edtica. Obrigada por entrar aqui no meu financiamento coletivo! Sou uma jovem artista, pintora e desenhista. Conto com meu ateli\u00ea m\u00f3vel e sou aut\u00f4noma h\u00e1 6 anos, sempre estudando, trabalhando e buscando dar meu melhor! Caso voc\u00ea decida contribuir, saiba que realmente faz muita diferen\u00e7a pro desenvolvimento de projetos autorais, acessibilidade a equipamentos e qualifica\u00e7\u00e3o profissional para atua\u00e7\u00e3o \u2661"}