{"origem": "apoia.se", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 10000000000, "recompensas_menor_ajustado": 10000000000, "recompensas_quantidade": 0, "autoria_id": "49902057-4841-4334-9b1a-3517cc67f64d", "autoria_nome": "tra\u00e7o-", "autoria_nome_publico": "tra\u00e7o-", "autoria_classificacao": "coletivo", "autoria_classificacao_id": 2, "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Rio de Janeiro", "geral_uf": "RJ", "geral_uf_br": "RJ", "geral_city_id": 3662, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 1744, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2020-07-18T19:00:00.000", "geral_meta": 1000, "geral_meta_corrigida": 1326.9904411576483, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": "5f13431ed755e7678104f98f", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "Tra\u00e7o-", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "A Tra\u00e7o \u00e9 um coletivo brasileiro, anarquista de cria\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias de todos os tipos. Nosso objetivo \u00e9 se juntar e organizar pra pegar aqueles projetos de hist\u00f3rias que criamos que sempre ficaram na gaveta e botar eles pra frente. Todo tipo de apoio \u00e9 bem vindo e essencial para conseguirmos nos liberar das amarras materiais que nos impedem de concretizar nossos sonhos.\nAtualmente estamos produzindo Carv\u00e3o, um quadrinho interativo sobre solid\u00e3o. Criado e dirigido por Gabriel Borjoize, ela se passa numa sociedade fant\u00e1stica inspirada nos povos origin\u00e1rios das am\u00e9ricas central e sul. A arrecada\u00e7\u00e3o \u00e9 dividida igualmente por todos os membros produzindo em projetos ativos."}