{"origem": "apoia.se", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": true, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 10.0, "recompensas_menor_ajustado": 13.230215838138662, "recompensas_quantidade": 5, "autoria_id": "6ab08dc4-0977-4ae5-a224-aef0bc0af082", "autoria_nome": "revoltirinhas", "autoria_nome_publico": "revoltirinhas", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Santos", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5254, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 1704, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2020-08-11T19:00:00.000", "geral_meta": 3000, "geral_meta_corrigida": 3969.064751441598, "geral_arrecadado": 2310, "geral_arrecadado_corrigido": 3056.179858610031, "geral_percentual_arrecadado": 0.77, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": "5f33173e74bcf9bf02c28d5a", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "revoltirinhas", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 155, "geral_total_apoiadores": 155, "geral_sobre": "O revoltirinhas \u00e9 meu trabalho mais honesto, o meu presente pro mundo.\u00a0 Aqui condenso filosofia, humor e cr\u00edticas sociais. Um trabalho muito especial que j\u00e1 dura mais de oito anos. Provavelmente voc\u00ea j\u00e1 viu uma tirinha minha por a\u00ed e provavelmente n\u00e3o ser\u00e1 a \u00faltima vez.\nAssine minha revista digital e fa\u00e7a parte dessa causa!"}