{"origem": "apoia.se", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": true, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": true, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 20.0, "recompensas_menor_ajustado": 26.399713615114894, "recompensas_quantidade": 2, "autoria_id": "2473e4b2-e814-4e8e-8e58-a632a26b629b", "autoria_nome": "apoie o bacellar - cartunismo", "autoria_nome_publico": "apoie o bacellar - cartunismo", "autoria_classificacao": "outros", "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": -1, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 1677, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2020-09-01T19:00:00.000", "geral_meta": 2220, "geral_meta_corrigida": 2930.3682112777533, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0.036936936936936934, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": "5f3c2e2c4900c44c858aab9f", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "Apoie o Bacellar - cartunismo", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "topico_0": 0.4, "topico_1": 0.4, "topico_2": 0.6, "topico_3": 0.2, "topico_4": 0.0, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.0, "topico_7": 0.2, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.4, "topico_10": 0.2, "topico_11": 0.2, "topico_12": 0.4, "topico_13": 0.2, "topico_14": 0.2, "topico_15": 0.4, "topico_16": 0.2, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.4, "topico_19": 0.2, "topico_20": 0.2, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.2, "topico_23": 0.2, "topico_24": 0.2, "topico_25": 0.0, "topico_26": 0.2, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.4, "topico_30": 0.2, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.2, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.4, "topico_35": 0.2, "topico_36": 0.2, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.2, "topico_39": 0.2, "topico_40": 0.2, "topico_41": 0.0, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.2, "topico_45": 0.2, "topico_46": 0.4, "topico_47": 0.2, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.2, "geral_sobre": "Bacellar - O Rei das Charges - \u00e9 o cartunista que n\u00e3o foge do pau. \"Duela a quien duela\", como dizia o Collor, Bacellar est\u00e1 sempre a postos para denunciar e debochar das presepadas di\u00e1rias cometidas nesse nosso Brasilz\u00e3o (e, de vez em quando, at\u00e9 mesmo as internacionais) com seu tra\u00e7o inconfundiv\u00e9l e seu humor abomin\u00e1vel. Pol\u00edtico, empres\u00e1rio, celebridade, subcelebridade, an\u00f4nimos, cretinos em geral... Ramelou \u00e9 bordunada! Mas essa independ\u00eancia tem um custo, n\u00e3o \u00e9 facil viver de arte no Brasil. Quem bate sempre apanha. E depois de anos e anos de luta o homem t\u00e1 que \u00e9 s\u00f3 o barbante da ling\u00fci\u00e7a... No entanto se apenas 1% dos seguidores do Ba\u00e7a no instagram se dispuserem a ajudar com uma oferta de apoio m\u00ednimo a continua\u00e7\u00e3o desse importante trabalho estar\u00e1 garantida! Fa\u00e7a parte do 1%! Apoie! Fortale\u00e7a esse trabalho, camarada!"}