{"origem": "apoia.se", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": true, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 5.0, "recompensas_menor_ajustado": 6.599928403778724, "recompensas_quantidade": 7, "autoria_id": "e29ea71e-5db7-43d4-9781-26212502923e", "autoria_nome": "thyybrandao", "autoria_nome_publico": "thyybrandao", "autoria_classificacao": "outros", "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Registro", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": -1, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 1672, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2020-09-06T19:00:00.000", "geral_meta": 5000, "geral_meta_corrigida": 6599.928403778723, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": "5f552a7ce10edb3bd0a304f4", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "Thyybrandao", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "topico_0": 0.2, "topico_1": 0.2, "topico_2": 0.4, "topico_3": 0.0, "topico_4": 0.4, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.2, "topico_7": 0.2, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.2, "topico_10": 0.2, "topico_11": 0.2, "topico_12": 0.4, "topico_13": 0.0, "topico_14": 0.0, "topico_15": 0.6, "topico_16": 0.2, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.2, "topico_19": 0.6, "topico_20": 0.0, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.2, "topico_23": 0.2, "topico_24": 0.4, "topico_25": 0.2, "topico_26": 0.2, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.2, "topico_30": 0.4, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.2, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.4, "topico_35": 0.0, "topico_36": 0.0, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.0, "topico_40": 0.2, "topico_41": 0.4, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.2, "topico_44": 0.2, "topico_45": 0.2, "topico_46": 0.2, "topico_47": 0.2, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.2, "geral_sobre": "Ol\u00e1 me chamo Thyago Brand\u00e3o, trabalho como colorista de hist\u00f3ria em quadrinhos internacional desde 2015.\u00a0 Desde de quando eu tinha 4 anos de idade, eu sempre gostei de rabiscar algumas coisas no papel sulfite, por\u00e9m nunca tive habilidade para desenho. Depois de quase 15 anos, fui descobrir a profiss\u00e3o de \"Colorista de Quadrinhos\" e comecei a iniciar diversas pesquisas sobre o mercado, cursos, livros mas n\u00e3o obtive sucesso. Al\u00e9m disso todo o conte\u00fado era em ingl\u00eas ou outro idioma no qual n\u00e3o dominava, o tempo foi passando e acabei conhecendo um colorista brasileiro que resolveu me ajudar, me fornecendo uma mentoria e isso foi meu ponta p\u00e9 inicial nesse mundo maravilhoso de aventuras alucinantes. A parte engra\u00e7ada de tudo isso \u00e9 que depois que iniciei minha carreira surgiram dezenas de conte\u00fados sobre o tema e a inclus\u00e3o ficou muito mais f\u00e1cil,\u00a0 por\u00e9m a vida de um artista \u00e9 \"punk\" e manter a consist\u00eancia nos conte\u00fados e pagar os boletos \u00e9 quase imposs\u00edvel. Sempre tive vontade de lan\u00e7ar um curso de coloriza\u00e7\u00e3o pois tenho diversos amigos curiosos e interessados em ingressar nessa carreira ou apenas como hobby, mas como citei logo acima \" consist\u00eancia nos conte\u00fados e pagar os boletos \u00e9 quase imposs\u00edvel\" . Foi por este motivo que resolvi criar essa campanha, ent\u00e3o todo e qualquer estudo, recurso, macete irei lan\u00e7ar aqui com um m\u00e9todo did\u00e1tico, agora podemos estudar e aprimorar nossas t\u00e9cnicas juntos."}