{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": true, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": true, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 20.0, "recompensas_menor_ajustado": 29.172852241197592, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 740794, "autoria_nome": "percura estudio artes graficas ltda - me", "autoria_nome_publico": "lelis", "autoria_classificacao": "empresa", "autoria_classificacao_id": 1, "social_seguidores": 77, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 4, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Lagoa Santa", "geral_uf": "MG", "geral_uf_br": "MG", "geral_city_id": 1998, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2017-10-15T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2017-08-15T21:07:20.052879", "geral_meta": 20000.0, "geral_meta_corrigida": 29172.852241197594, "geral_arrecadado": 25700.5, "geral_arrecadado_corrigido": 37487.844451244935, "geral_percentual_arrecadado": 128.5025, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 33, "geral_project_id": 60616, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Anu\u00ed", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 381, "geral_total_apoiadores": 375, "geral_sobre": "\u201cAnu\u00ed\u201d nasceu primeiro como livro infantil. Mas, com a economia brasileira em ritmo de montanha russa e o mercado editorial de carona nesses solavancos, os novos projetos nesse segmento foram adiados para n\u00e3o sei quando. Dois motivos me fizeram n\u00e3o dar muita bola para esse crise toda a\u00ed:\nO primeiro \u00e9 que n\u00e3o suporto a ideia de cruzar meus bra\u00e7os e aceitar as coisas como est\u00e3o. Quando vejo dificuldades \u00e0 minha frente, parece que me servem como combust\u00edvel e a\u00ed a m\u00e3o co\u00e7a, as ideias borbulham e n\u00e3o consigo ficar parado. Gosto do Brasil, da minha cultura e portanto, tudo que fa\u00e7o gira em torno dela. O jeito de escrever, o jeito de desenhar. N\u00e3o desisto dele. Quando penso que sou contempor\u00e2neo de autores como Ariano, Elomar, Ant\u00f4nio N\u00f3brega, que s\u00e3o artistas que se dedicam ou se dedicaram \u00e0 pesquisa e difus\u00e3o da cultura popular, me sinto tamb\u00e9m compelido a isso.\nO outro motivo \u00e9 que preciso publicar minhas ang\u00fastias, dividi-las com o m\u00e1ximo de pessoas que eu puder. N\u00e3o posso guard\u00e1-las comigo.\nEnt\u00e3o, comecei a pensar em outras maneiras de publicar a hist\u00f3ria. Com um olhar mais apurado, percebi que ela tinha estrutura de quadrinho. Tinha personagens fortes, ritmo e f\u00f4lego suficiente para aguentar 48 p\u00e1ginas. Bastavam alguns ajustes e inserir elementos que n\u00e3o faziam parte do texto original. Ent\u00e3o, fiz o inverso do que \u00e9 mais comum: adaptei meu texto liter\u00e1rio para os quadrinhos antes de public\u00e1-lo como literatura. Claro, posso retomar o projeto do livro infantil. Ele at\u00e9 pede por isso, s\u00e3o p\u00fablicos diferentes. Mas, por hora, vamos de \u201cAnu\u00ed\u201d em quadrinhos.\nA hist\u00f3ria \u00e9 simples, n\u00e3o \u00e9 autobiogr\u00e1fica, foi toda inventada por essa cabecinha branca que vos escreve. Apesar de ser inventada, ela traz  elementos comuns a todas as fam\u00edlias: desaven\u00e7as, dist\u00e2ncia, solid\u00e3o, saudade e amor. N\u00e3o necessariamente nessa ordem.\nEla se passa em uma cidadezinha encrustada no sert\u00e3o de Minas Gerais. Ali vive Alice, uma menininha que tem uma caixinha de m\u00fasica e s\u00f3 dorme ouvindo sua musiquinha. Mas um dia a caixinha estraga. N\u00e3o abre mais e, claro, n\u00e3o toca mais aquela melodia doce que embala seu sono. Ningu\u00e9m mais suportava as lam\u00farias da menina que implorava noite e dia para que algu\u00e9m a consertasse. Naquela cidade, min\u00fascula cidade, s\u00f3 um homem poderia faz\u00ea-lo: Jurandir Jeitoso, um velho rabugento mas capaz de consertar qualquer coisa que entrasse em sua oficina. Ser\u00e1 que ele vai dar conta? Ser\u00e1 que Alice voltar\u00e1 a ouvir sua musiquinha? Ser\u00e1 que todos voltar\u00e3o dormir em paz naquela cidadezinha que h\u00e1 dias escuta um chorinho mi\u00fado e triste, de uma menininha que n\u00e3o dorme mais tentando abrir sua caixinha de m\u00fasica?\nPara \u201cAnu\u00ed\u201d, usei aquarela pura sobre papel Saunders 300 gramas Cold Press. As pranchas s\u00e3o todas no formato A4.\nVai ser impresso o que est\u00e1 no original. At\u00e9 sujeira, restos de grafite, farelo de borracha e outros res\u00edduos n\u00e3o identificados correm o risco de ir junto. N\u00e3o fa\u00e7o isso por pregui\u00e7a ou fobia digital. \u00c9 um crit\u00e9rio mesmo. Ah, t\u00e1, pode ser chatice e eu at\u00e9 acho que seja, mas acho que todo mundo tem que ir pro livro. \u00c9 o processo e isso faz parte da produ\u00e7\u00e3o. O caf\u00e9 que respingou \u00e0s 6 da matina. Aquele farelinho de p\u00e3o que caiu e grudou no papel quando passei a tinta. Aquela sujeirinha no vidro do scanner que esqueci de limpar.\nOptei tamb\u00e9m por n\u00e3o fazer um quadrinho tradicional com quatro, seis quadros por p\u00e1gina. Decidi desenhar e pintar, ter liberdade de abrir p\u00e1ginas inteiras com uma cena s\u00f3. Contar pequenas hist\u00f3rias paralelas atrav\u00e9s das imagens. \u00c0s vezes as p\u00e1ginas t\u00eam dois ou tr\u00eas quadros, mas n\u00e3o mais que isso. Como os originais s\u00e3o praticamente do tamanho do livro, essa op\u00e7\u00e3o facilitou o que eu tinha em mente.\nAlice \u00e9 a dona da caixinha de m\u00fasica que estragou. Inconformada, passava dia e noite choramingando pelos cantos e pedindo que algu\u00e9m a consertasse.\nJurandir Jeitoso. O \u00fanico capaz de resolver o problema da caixinha. Se ele n\u00e3o fosse t\u00e3o rabugento, talvez essa miss\u00e3o pudesse ser, digamos, mais suave.\nGenilda, a m\u00e3e de Alice. Coube a ela levar Alice e sua caixinha \u00e0 oficina do velho Jurandir. Quando a coisa aperta, s\u00f3 chamando a m\u00e3e mesmo.\nA oficina \u00e9 um dos principais personagens do livro. \u00c9 a materializa\u00e7\u00e3o da bagun\u00e7a emocional do velho Jurandir.\nMeu nome \u00e9 Lelis. Nasci em Montes Claros, sert\u00e3o de Minas Gerais. Depois disso fiz um tant\u00e3o de coisas. Depois desse tant\u00e3o de coisas, ilustrei muitos livros e escrevi tr\u00eas: Saino a Percur\u00e1, Cidades do Ouro e Hort\u00eancia das Tran\u00e7as.\nSe voc\u00ea me apoiar nesse projeto, eu prometo solenemente cumprir todas as promessas de recompensa abaixo listadas. E tenho dito.\nLivro Anu\u00ed\nLivro 48 p\u00e1gs, 21x28cm, 4 cores, Tinta Escala em Couche Fosco 115g. Capa: 42x28cm, 4x0 cores, Tinta Escala em Cart\u00e3o Supremo. 250g.\nPostais\nPostal (10x15cm) impresso em lojas de fotografia com papel fotogr\u00e1fico .\nPoster s\nPoster A3 impresso em lojas de fotografia com papel fotogr\u00e1fico\nSketchbook Lelis\nSketchbook Lelis, 32 p\u00e1ginas em cores, com dedicat\u00f3ria em aquarela\nLivro Infantil Hort\u00eancia das Tran\u00e7as\nLivro Hort\u00eancia das Tran\u00e7as (infantil, pr\u00eamio Biblioteca Nacional 2015) com dedicat\u00f3ria em aquarela\nSaino a Percur\u00e1\nSaino a Percur\u00e1, (edi\u00e7\u00e3o original de 2001) com dedicat\u00f3ria em aquarela (limitado)\nGoela Negra\nLivro Goela Negra da editora Mino, com dedicat\u00f3ria em aquarela\nGueule Noire\nLivro Gueule Noire, edi\u00e7\u00e3o original francesa da Casterman, com dedicat\u00f3ria em aquarela (limitado)\nLivro Cidades do Ouro\nLivro que retrata em contos e imagens, 5 cidades do ciclo do ouro mineiro. A editora \u00e9 a Casa 21, de Roberto Ribeiro. (limitado)\nAquarela original\nAquarela original formato A4 com tema referente ou n\u00e3o ao livro Reparos\nSketch original\nDesenho sketch original feito com l\u00e1pis Caran d'Ache preto tamanhos A4 e A3 com tema referente ou n\u00e3o ao livro Anu\u00ed\nEsbo\u00e7o original de p\u00e1gina\nEsbo\u00e7os originais de p\u00e1ginas do livro feitos em grafite sobre papel sulfite A4 (limitado)\nP\u00e1gina Original do livro\nPintada em aquarela sobre papel Saunders 300gr. Original \u00e0 escolha do financiador. (Limitada)\nE como \u00e9 mesmo que esse neg\u00f3cio funciona?\nO Catarse \u00e9 uma plataforma de financiamento coletivo. \u00c9 assim, quando um projeto entra no site, h\u00e1 um valor m\u00ednimo a ser conseguido.  Na barra lateral da p\u00e1gina, h\u00e1 v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es com diferentes valores de  contribui\u00e7\u00e3o. Dependendo do valor que voc\u00eas me apoiarem, maior o n\u00famero de recompensas eu vou enviar para voc\u00eas: ilustra\u00e7\u00f5es originais, meus livros fora de cat\u00e1logo; posters; cards. Mas claro, qualquer valor que voc\u00eas puderem colaborar ser\u00e1 super e de fundamental import\u00e2ncia para retirar um projeto que adormecia no fundo de uma gaveta e transform\u00e1-lo em realidade, atrav\u00e9s da produ\u00e7\u00e3o de um belo livro que tenho certeza que voc\u00eas v\u00e3o gostar.\nMas, queria pedir para que voc\u00eas prestem bastante aten\u00e7\u00e3o em cada modalidade de contribui\u00e7\u00e3o.\nO de R$20,00 por exemplo, s\u00f3 dar\u00e1 direito a uma c\u00f3pia digital (PDF) enviada por email. Outro detalhe \u00e9 sobre a contribui\u00e7\u00e3o de R$40,00. Ela n\u00e3o contempla a dedicat\u00f3ria em aquarela, somente um aut\u00f3grafo normal. Pensei muito sobre isso e cheguei \u00e0 conclus\u00e3o de que se houvesse um n\u00famero muito grande apoios nessa categoria, por ser o valor normal do livro em uma livraria, por exemplo, teria um trabalho insano para cumprir essa tarefa. Para quem j\u00e1 foi a algum lan\u00e7amento que fiz ou me encontrou em alguma feira de quadrinhos, sabe o quanto eu me preocupo com cada dedicat\u00f3ria. Penso que quando uma pessoa se desloca da sua casa e \u00e0s vezes at\u00e9 sai de sua cidade de origem para adquirir um exemplar do meu livro, o m\u00ednimo que posso fazer \u00e9 dedicar a ele um pouco do meu tempo e uma amostra original da minha arte.\nPor tudo isso, toda a aten\u00e7\u00e3o do mundo na hora de escolher\nSobre as recompensas, fiquem tranquilos. J\u00e1 estou repondo as aquarelas no meu god\u00ea porque tenho certeza que terei que fazer muitas dedicat\u00f3rias com desenhos exclusivos na abertura dos livros :>)\nOutro detalhe importante que voc\u00eas precisam saber: No Catarse, al\u00e9m do cart\u00e3o de cr\u00e9dito, aceita-se pagamentos atrav\u00e9s de boleto banc\u00e1rio.\nE, antes que eu me esque\u00e7a, meu projeto est\u00e1 na modalidade \"Tudo ou Nada\". O que quer dizer isso, voc\u00eas devem estar se perguntando. \"Tudo ou Nada\" significa que se eu n\u00e3o atingir o valor m\u00ednimo pretendido (R$20.000,00) em 2 meses, que \u00e9 o tempo limite estipulado para a arrecada\u00e7\u00e3o, todo o dinheiro voltar\u00e1 automaticamente para cada pessoa que apoiou o projeto. Claro, que o desejo \u00e9 que a gente atinja a meta e v\u00e1 al\u00e9m, porque se ANU\u00cd conseguir um valor maior do que foi estipulado, poderei oferecer mais recompensas para os apoiadores e enriquecer ainda mais a edi\u00e7\u00e3o do livro com extras, acabamento diferenciado, al\u00e9m, \u00e9 claro, de repor o estoque de caf\u00e9 da despensa :>) Porque, pelamordeDeus, haja caf\u00e9 pra fazer esse tant\u00e3o de p\u00e1ginas! :>)"}