{"origem": "apoia.se", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": true, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 3.0, "recompensas_menor_ajustado": 3.728399298262768, "recompensas_quantidade": 4, "autoria_id": "5d8a7d34-8fb2-4207-9eb0-5c709d0c0c2a", "autoria_nome": "no space for us", "autoria_nome_publico": "no space for us", "autoria_classificacao": "outros", "autoria_classificacao_id": 5, "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Santo Andr\u00e9", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5246, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 1435, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2021-05-02T18:59:28.494", "geral_meta": 450, "geral_meta_corrigida": 559.2598947394151, "geral_arrecadado": 51, "geral_arrecadado_corrigido": 63.38278807046706, "geral_percentual_arrecadado": 0.14222222222222222, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 47, "geral_project_id": "608ef690ec7a7b05cb117d61", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "No Space For Us", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 5, "geral_total_apoiadores": 5, "geral_sobre": "\"Em um planeta devastado pelo calor, Kim luta contra o tempo para encontrar uma maneira de restaurar a sa\u00fade do seu lar. Simultaneamente, uma esp\u00e9cie de outro mundo os observa de longe com grandes planos.\"\nNo Space For Us \u00e9 um projeto pessoal de quadrinhos que eu tenho trabalhado com muito carinho e dedica\u00e7\u00e3o. S\u00e3o p\u00e1ginas coloridas e sombreadas com os physos e os kryi, esp\u00e9cies alien\u00edgenas totalmente diferentes um dos outros que tentam se entender por meio de conversas a dist\u00e2ncia.\nO primeiro cap\u00edtulo j\u00e1 est\u00e1 publicado e voc\u00ea pode conferir ele aqui!\nEstou muito feliz por finalmente conseguir levar um projeto pra frente e criei essa campanha para que as pessoas que o acompanham possam apoiar e fazer parte dele!\nComo a produ\u00e7\u00e3o \u00e9 feita inteiramente apenas no meu tempo livre, fica um tanto complicado terminar as p\u00e1ginas rapidamente, mas com o apoio financeiro com certeza eu conseguiria reservar mais tempo pra focar na hist\u00f3ria e na arte. Os desenhos das p\u00e1ginas s\u00e3o feitos todos inicialmente no papel, depois escaneados e da\u00ed finalizados digitalmente. \u00c9 um processo demorado por\u00e9m divertido.\nFa\u00e7a parte do projeto, ajude essa nave a decolar!\n- Paciulo\u200b", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.0, "1": 0.0, "2": 0.0, "3": 0.2, "4": 0.0, "5": 0.0, "6": 0.0, "7": 0.2, "8": 0.0, "9": 0.0, "10": 0.2, "11": 0.0, "12": 0.0, "13": 0.0, "14": 0.2, "15": 0.0, "16": 0.0, "17": 0.0, "18": 0.2, "19": 0.0, "20": 0.0, "21": 0.4, "22": 0.2, "23": 0.2, "24": 0.2, "25": 0.2, "26": 0.2, "27": 0.0, "28": 0.2, "29": 0.0, "30": 0.2, "31": 0.0, "32": 0.0, "33": 0.2, "34": 0.0, "35": 0.0, "36": 0.2, "37": 0.0, "38": 0.2, "39": 0.0, "40": 0.2, "41": 0.2, "42": 0.2, "43": 0.0, "44": 0.0, "45": 0.0, "46": 0.6, "47": 0.2, "48": 0.2, "49": 0.2}}