{"origem": "apoia.se", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 3.0, "recompensas_menor_ajustado": 3.728399298262768, "recompensas_quantidade": 4, "autoria_id": "c52913c7-b85d-44c3-96c0-c288046dfa35", "autoria_nome": "pintando o 7", "autoria_nome_publico": "pintando o 7", "autoria_classificacao": "outros", "autoria_classificacao_id": 5, "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Ibimirim", "geral_uf": "PE", "geral_uf_br": "PE", "geral_city_id": 3259, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 1421, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2021-05-15T23:18:58.407", "geral_meta": 350, "geral_meta_corrigida": 434.97991813065624, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 4, "geral_project_id": "60a056e29108287fecb5319d", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "Pintando o 7", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "Ol\u00e1! Eu me chamo jasmim, J\u00e1 faz mais ou menos uns 5 anos que eu entrei e conheci o mundo do desenho, e s\u00f3 hoje tomei coragem para come\u00e7ar a investir financeiramente neles. \u00c9 uma vontade muito grande que eu tenho de um dia conseguir sobreviver s\u00f3\u00a0 com minha arte que \u00e9\u00a0 o que eu realmente gosto de fazer. al\u00e9m de investir em materiais pretendo tamb\u00e9m aprimorar minhas t\u00e9cnicas artistas e por isso quero muito fazer uma faculdade de artes visuais. espero que voc\u00eas gostem do meu trabalho e que se sintam a vontade se quiserem me apoiar nessa minha nova fase \u2661 beijinhos \u2661", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.2, "1": 0.2, "2": 0.6, "3": 0.4, "4": 0.6, "5": 0.0, "6": 0.2, "7": 0.4, "8": 0.0, "9": 0.2, "10": 0.4, "11": 0.4, "12": 0.4, "13": 0.2, "14": 0.0, "15": 0.2, "16": 0.2, "17": 0.0, "18": 0.2, "19": 0.4, "20": 0.2, "21": 0.2, "22": 0.4, "23": 0.4, "24": 0.0, "25": 0.4, "26": 0.0, "27": 0.6, "28": 0.4, "29": 0.2, "30": 0.4, "31": 0.2, "32": 0.2, "33": 0.0, "34": 0.2, "35": 0.6, "36": 0.4, "37": 0.2, "38": 0.6, "39": 0.0, "40": 0.2, "41": 0.4, "42": 0.6, "43": 0.2, "44": 0.0, "45": 0.2, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.4, "49": 0.2}}