{"origem": "apoia.se", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 5.0, "recompensas_menor_ajustado": 6.091988683950024, "recompensas_quantidade": 5, "autoria_id": "959e86b9-14ac-46d0-80eb-0758f33139c7", "autoria_nome": "apoie a arte de jeffartes!", "autoria_nome_publico": "apoie a arte de jeffartes!", "autoria_classificacao": "outros", "autoria_classificacao_id": 5, "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Nova Igua\u00e7u", "geral_uf": "RJ", "geral_uf_br": "RJ", "geral_city_id": 3644, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 1318, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2021-08-26T19:20:01.408", "geral_meta": 1100, "geral_meta_corrigida": 1340.2375104690052, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 1, "geral_project_id": "6127e9616f87447ea6fd0aea", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "Apoie a arte de jeffartes!", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "Toda vez que fazia as minhas viagens quando eu era motorista de caminh\u00e3o sempre me vinha na cabe\u00e7a a tremenda hist\u00f3ria e beleza peculiares destes lugares. O meu nome \u00e9 Jefferson. Sou um simples desenhista que recome\u00e7ou nesta carreira faz pouco tempo e foi a melhor escolha que eu fiz nestes \u00faltimos anos, dos quais havia sido motorista e viajado por a\u00ed e encontrado belos lugares. Resolvi come\u00e7ar uma s\u00e9rie de ilustra\u00e7\u00f5es dos lugares que mais me interessaram e gostaria muito de compartilhar com todos o que eu vi em primeira m\u00e3o. S\u00e3o todos trabalhos simples mas feitos com todo o carinho. O meu objetivo \u00e9 tentar viver fazendo arte, e a minha primeira investida vai ser esta lida cidade. Quero tentar fazer algumas cole\u00e7\u00f5es ilustrando diversas cidades em que eu visitei. Todas ser\u00e3o no m\u00ednimo de 10 ilustra\u00e7\u00f5es por cidade no tamanho A3 no papel Canson 300 gramas, onde utilizarei t\u00e9cnicas no nanquim e guache. Haver\u00e1 tamb\u00e9m um futuro quadrinho contando sobre a minha vida. S\u00e3o projetos pessoais importantes para mim sim, mas o objetivo final \u00e9 entreter todos os que me ajudarem! Espero que me apoiem nesta empreitada pessoal! Os que se interessarem pelo meu trabalho poder\u00e3o desfrutar da mesma sensa\u00e7\u00e3o que tive, s\u00f3 que graficamente!", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.4, "1": 0.0, "2": 0.6, "3": 0.4, "4": 0.6, "5": 0.2, "6": 0.2, "7": 0.2, "8": 0.2, "9": 0.2, "10": 0.4, "11": 0.4, "12": 0.4, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.2, "16": 0.4, "17": 0.0, "18": 0.2, "19": 0.2, "20": 0.2, "21": 0.2, "22": 0.4, "23": 0.4, "24": 0.0, "25": 0.2, "26": 0.0, "27": 0.6, "28": 0.2, "29": 0.0, "30": 0.6, "31": 0.0, "32": 0.2, "33": 0.0, "34": 0.2, "35": 0.4, "36": 0.2, "37": 0.2, "38": 0.4, "39": 0.0, "40": 0.4, "41": 0.2, "42": 0.4, "43": 0.0, "44": 0.0, "45": 0.4, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.2, "49": 0.2}}