{"origem": "apoia.se", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": true, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 3.0, "recompensas_menor_ajustado": 3.622949107348955, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": "a9680c8f-5eb6-4f46-8d41-cd294624d1f0", "autoria_nome": "apoie o uma voz da consci\u00eancia", "autoria_nome_publico": "apoie o uma voz da consci\u00eancia", "autoria_classificacao": "outros", "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Bauru", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": -1, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 1311, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2021-09-02T14:35:46.074", "geral_meta": 0, "geral_meta_corrigida": 0.0, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": "6130e142bd08fb651d6b4003", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "Apoie o Uma Voz da Consci\u00eancia", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "topico_0": 0.0, "topico_1": 0.0, "topico_2": 0.0, "topico_3": 0.0, "topico_4": 0.2, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.0, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.0, "topico_10": 0.0, "topico_11": 0.0, "topico_12": 0.0, "topico_13": 0.0, "topico_14": 0.0, "topico_15": 0.2, "topico_16": 0.0, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.0, "topico_19": 0.2, "topico_20": 0.0, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.0, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.2, "topico_25": 0.2, "topico_26": 0.0, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.2, "topico_29": 0.0, "topico_30": 0.0, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.0, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.0, "topico_35": 0.0, "topico_36": 0.0, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.0, "topico_40": 0.0, "topico_41": 0.2, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.2, "topico_44": 0.0, "topico_45": 0.2, "topico_46": 0.0, "topico_47": 0.0, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.0, "geral_sobre": "Somos o Uma Voz da Consci\u00eancia,\u00a0 um quadrinho com as situa\u00e7\u00f5es que acontece todo dia em sua vida, mas sempre com aquele bom humor que melhora nossos dias. Seremos s\u00e9rios,? \u00c0s vezes. Falaremos besteira? Sim. Voc\u00ea vai se identificar? Com certeza! Nos apoie e fa\u00e7a com que mais e mais novidades cheguem at\u00e9 voc\u00ea, com mais qualidade e mais inova\u00e7\u00e3o que voc\u00eas merecem!"}