{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": true, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 10.0, "recompensas_menor_ajustado": 17.872605367869845, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 289843, "autoria_nome": "osmarco caetano vallad\u00e3o j\u00fanior", "autoria_nome_publico": "osmarco caetano vallad\u00e3o j\u00fanior", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 21, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 4, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Rio de Janeiro", "geral_uf": "RJ", "geral_uf_br": "RJ", "geral_city_id": 3662, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2014-09-19T02:59:59", "geral_data_ini": "2014-07-20T20:00:04.629395", "geral_meta": 19800.0, "geral_meta_corrigida": 35387.7586283823, "geral_arrecadado": 3685.0, "geral_arrecadado_corrigido": 6586.055078060038, "geral_percentual_arrecadado": 18.61111111111111, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 3, "geral_project_id": 6130, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "The Long Yesterday, segunda edi\u00e7\u00e3o.", "geral_status": "failed", "geral_total_contribuicoes": 78, "geral_total_apoiadores": 78, "geral_sobre": "H\u00e1 pouco tempo atr\u00e1s encontrei a entusiasmada resenha do Tujaviu: \u201cMesmo atrasado, tive a felicidade de conseguir um exemplar do quadrinho, recentemente. H\u00e1 muito tempo, o procurava! The Long Yesterday tem estilo Ligne Claire que remete a cl\u00e1ssicos de Daniel Torres (Rocco Vargas) e E.P. Jacobs (Blake e Mortimer) e tem todo aquele clima de filmes Noir dos anos 1940...  Quem ser\u00e3o estes homens, todos com o mesmo rosto? Conseguir\u00e1 Lace, deter a conspira\u00e7\u00e3o futurista que procura destruir seu passado? Voc\u00ea saber\u00e1 de tudo isso e muito mais, conferindo esta maravilha.\u201d (leia inteira aqui: http://tujaviu.com/2014/01/voltamos-ao-ano-de-2005-relembrando-long-yesterday-hq-noir-e-futurista-de-osmarco-valladao-e-manoel-magalhaes.html ) Ok, primeiro sinal. E muito obrigado, PH. Pouco tempo depois o professor da UFRJ Hamilton Kabuna me convidou para falar com seus alunos sobre quadrinhos e comandou um pedido coletivo (intima\u00e7\u00e3o seria mais exato) por uma reimpress\u00e3o. Ok, entendi o recado. E muito obrigado Kabuna, Higor, Jo\u00e3o, Pedro, Priscila (1), Lorena e Priscila (2). Essa \u00e9 para voc\u00eas.  Publicado pela primeira vez em 2005, pela Comic Store, The Long Yesteday teve excelentes resenhas (Telio Navega para O Globo , Roberto El\u00edsio dos Santos no Omelete , Marcio Massula Junior no Urobouros , entre outros - muito obrigado a todos) e 3 indica\u00e7\u00f5es para o HQ Mix com esta publica\u00e7\u00e3o. E at\u00e9 onde eu imaginava, era o fim da hist\u00f3ria...  Mas ser\u00e1 que uma hist\u00f3ria sobre viagens no tempo realmente acaba?\nEste projeto pretende financiar uma reedi\u00e7\u00e3o de The Long Yesterday com a mesma qualidade elogiada da primeira edi\u00e7\u00e3o (21 X 28 cm, colorido, papel couch\u00e9 150 g, capa em cart\u00e3o Supremo 300 g) e com o acr\u00e9scimo das 8 p\u00e1ginas de \u201cBelvedere Blues\u201d, criada a convite de Sidney Gussman (obrigado, Sid\u00e3o!), para a Wizard. Confiram o preview aqui: http://issuu.com/osmarco/docs/preview tly izuu E praticamente no mesmo pre\u00e7o. Al\u00e9m disso, criamos alguns itens com artes exclusivas sobre o detetive mais dur\u00e3o de todos os tempos e outras formas de agradecer aos apoios mais generosos.\nEspero que todos se divirtam lendo como eu e Manoel nos divertimos fazendo. E espero muito que a gente consiga, porque eu adoraria escrever na \u00faltima p\u00e1gina, na tradi\u00e7\u00e3o dos filmes de James Bond: \u201cLace O\u2019Malley will return.\u201d\nAbra\u00e7os, Osmarco Vallad\u00e3o.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.4, "1": 0.0, "2": 0.0, "3": 0.0, "4": 0.2, "5": 0.0, "6": 0.2, "7": 0.0, "8": 0.2, "9": 0.2, "10": 0.2, "11": 0.2, "12": 0.0, "13": 0.0, "14": 0.6, "15": 0.0, "16": 0.0, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.0, "20": 0.0, "21": 0.4, "22": 0.2, "23": 0.0, "24": 0.2, "25": 0.2, "26": 0.2, "27": 0.0, "28": 0.0, "29": 0.2, "30": 0.2, "31": 0.2, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.0, "35": 0.0, "36": 0.2, "37": 0.2, "38": 0.2, "39": 0.0, "40": 0.2, "41": 0.2, "42": 0.0, "43": 0.0, "44": 0.2, "45": 0.2, "46": 0.0, "47": 0.2, "48": 0.4, "49": 0.2}}