{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 22.0, "recompensas_menor_ajustado": 32.09013746531735, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 796416, "autoria_nome": "aparecido campos benedito", "autoria_nome_publico": "quadrinhos bagun\u00e7ados", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 0, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Santa Isabel", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5235, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2017-10-29T01:59:59.999999", "geral_data_ini": "2017-08-29T13:50:32.817519", "geral_meta": 22000.0, "geral_meta_corrigida": 32090.13746531735, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": 61327, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Quadrinhos Bagun\u00e7ados", "geral_status": "failed", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "Ol\u00e1 pessoal..\nBom eu estou aqui para contar um pouco da hist\u00f3ria da Quadrinhos Bagun\u00e7ados, bem nada seria poss\u00edvel sem a ajuda de dois grande amigos, Jo\u00e3o e o Wesley. Eles no come\u00e7o eram s\u00f3 meus alunos, mais como todo bom aluno, eles come\u00e7aram a evoluir, e eu como professor dele vi essa evolu\u00e7\u00e3o, ent\u00e3o com a minha experi\u00eancia, em charges, cartoons e quadrinhos, resolvi me juntar a eles, com muito esfor\u00e7o e uma grande economia, conseguimos enfim lan\u00e7ar nossa revista, Quadrinhos Bagun\u00e7ados  confiram algumas paginas..\nComo voc\u00eas podem ver Quadrinhos Bagun\u00e7ados cont\u00e9m a hist\u00f3ria de como n\u00f3s come\u00e7amos nossa amizade, mais contada de uma forma diferente, al\u00e9m de conter varias outros tirinhas para divertir o seu dia-a-dia...\nAgora \u00e9 hora de falar um pouco sobre mim:\nEu sou Aparecido Campos Benedito ( Vulgo Cid\u00e3o ), e como todo garoto do interior, curtir jogar bola, e bolinha de gude, empinar pipa, jogar pi\u00e3o, por\u00e9m era p\u00e9ssimo em tudo, menos em desenhar, ent\u00e3o pois perceber que n\u00e3o era bom em muitas coisa, eu decidi focar na unica coisa em que eu era bom verdade, eu li muitos hist\u00f3rias quadrinhos, dentre eles do meu conterr\u00e2neo Mauricio De Sousa, O criador da Turma da M\u00f4nica; Ent\u00e3o decidi seguir o mesmo caminho que o dele, por\u00e9m n\u00e3o fazia ideia do quanto era dif\u00edcil, pois ent\u00e3o comecei a fazer ilustra\u00e7\u00e3o para pequenos jornais da regi\u00e3o fazendo charges e caricaturas, at\u00e9 chegar a ilustrar livros como, do Dr\u00ba Lair Ribeiro, e alguns livros did\u00e1ticos, atualmente estou dando aulas para crian\u00e7as carentes na comunidade da minha cidade, e recentemente estou com esse protejo como meus ex alunos e atualmente professores Jo\u00e3o e Wesley, que \u00e9 os Quadrinhos Bagun\u00e7ados....\nEnt\u00e3o contamos com a colabora\u00e7\u00e3o de voc\u00eas, para apoiar nosso projeto, e tamb\u00e9m irei deixar abaixo um pouco do meu trabalho em caricatura digital para voc\u00eas poderem ver como ser\u00e1 as caricaturas....", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.4, "1": 0.0, "2": 0.0, "3": 0.4, "4": 0.0, "5": 0.0, "6": 0.0, "7": 0.0, "8": 0.2, "9": 0.0, "10": 0.4, "11": 0.0, "12": 0.2, "13": 0.2, "14": 0.0, "15": 0.2, "16": 0.4, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.0, "20": 0.2, "21": 0.0, "22": 0.0, "23": 0.0, "24": 0.0, "25": 0.2, "26": 0.0, "27": 0.2, "28": 0.2, "29": 0.0, "30": 0.0, "31": 0.2, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.0, "35": 0.2, "36": 0.0, "37": 0.0, "38": 0.2, "39": 0.0, "40": 0.0, "41": 0.2, "42": 0.2, "43": 0.2, "44": 0.0, "45": 0.0, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.0, "49": 0.0}, "categoria_entidades": ["hist\u00f3ria da quadrinhos bagun\u00e7ados", "poss\u00edvel", "ajuda de dois grande amigos", "jo\u00e3o", "wesley", "come\u00e7o", "alunos", "bom aluno", "professor", "evolu\u00e7\u00e3o", "experi\u00eancia", "charges", "cartoons", "quadrinhos", "esfor\u00e7o", "grande economia", "revista", "quadrinhos bagun\u00e7ados", "paginas", "hist\u00f3ria", "amizade", "forma diferente", "varias", "tirinhas", "dia-a-dia", "hora", "pouco", "aparecido campos benedito", "vulgo cid\u00e3o", "garoto do interior", "bola", "bolinha de gude", "pipa", "pi\u00e3o", "p\u00e9ssimo", "bom", "coisa", "unica coisa", "bom verdade", "hist\u00f3rias quadrinhos", "conterr\u00e2neo mauricio de sousa", "criador da turma da m\u00f4nica", "mesmo caminho", "ideia", "ilustra\u00e7\u00e3o para pequenos jornais da regi\u00e3o", "caricaturas", "livros", "dr\u00ba lair ribeiro", "livros did\u00e1ticos", "aulas para crian\u00e7as carentes na comunidade", "cidade", "professores jo\u00e3o", "colabora\u00e7\u00e3o", "projeto", "trabalho em caricatura digital"]}