{"origem": "apoia.se", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": true, "recompensas_menor_nominal": 3.0, "recompensas_menor_ajustado": 3.622949107348955, "recompensas_quantidade": 6, "autoria_id": "de4a67a3-9750-4d7f-8073-ddb8c3c03fbe", "autoria_nome": "crescer com criatividade", "autoria_nome_publico": "crescer com criatividade", "autoria_classificacao": "outros", "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Ferraz de Vasconcelos", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": -1, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 1283, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2021-09-30T21:45:40.545", "geral_meta": 1300, "geral_meta_corrigida": 1569.944613184547, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": "615630047182e7405592e8c6", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "Crescer com criatividade", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "topico_0": 0.2, "topico_1": 0.2, "topico_2": 0.4, "topico_3": 0.0, "topico_4": 0.4, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.2, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.2, "topico_10": 0.2, "topico_11": 0.2, "topico_12": 0.2, "topico_13": 0.0, "topico_14": 0.0, "topico_15": 0.6, "topico_16": 0.2, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.2, "topico_19": 0.6, "topico_20": 0.0, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.2, "topico_23": 0.2, "topico_24": 0.4, "topico_25": 0.6, "topico_26": 0.2, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.2, "topico_30": 0.4, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.2, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.4, "topico_35": 0.0, "topico_36": 0.0, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.2, "topico_39": 0.0, "topico_40": 0.2, "topico_41": 0.4, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.2, "topico_44": 0.2, "topico_45": 0.2, "topico_46": 0.2, "topico_47": 0.6, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.6, "geral_sobre": "Ol\u00e1 tudo bem? \u00c9 preciso come\u00e7ar agradecendo pela extrema fidelidade e dedica\u00e7\u00e3o dos inscritos do meu canal ricosou_animes. Em diversas vezes me deparei com crian\u00e7as e jovens pela internet apenas perdendo tempo navegando, ora em sites l\u00edcitos, outras nem tanto. E isso me gerou uma grande preocupa\u00e7\u00e3o, uma vez que tenho um filho que agora tem 3 anos. Pensei comigo como ser\u00e1 daqui 5 ou 10 anos, o que posso fazer para mudar essa situa\u00e7\u00e3o, ajudar a essas crian\u00e7as e jovem que tanto interesse e potencial para realizar coisas fascinantes de verdade?! Foi ent\u00e3o que busquei aplicar meus conhecimentos durante o longo da minha vida, que com certeza pode trazer diversos benef\u00edcios para o crescimento saud\u00e1vel dessas pessoinhas maravilhosas que precisam de nossa orienta\u00e7\u00e3o. Pe\u00e7o o apoio, para manter e continuar esse projeto e poder ter mais recursos para investir em outros que venham melhorar cada vez mais o que esperamos de melhor nesse mundo t\u00e3o dif\u00edcil. Sei que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel mudar o mundo sozinho, mas fa\u00e7o o poss\u00edvel pra ser algu\u00e9m agrad\u00e1vel e o mais prestativo a todos os inscritos do canal. Minha ideia vem crescendo bastante, com muitos apoiadores e vamos seguir essa jornada juntos. Muito obrigado novamente a todos voc\u00eas Estamos juntos Abra\u00e7o,"}