{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 40.0, "recompensas_menor_ajustado": 58.14221005661455, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 58969, "autoria_nome": "cora ottoni", "autoria_nome_publico": "cora ottoni", "autoria_classificacao": "feminino", "autoria_classificacao_id": 4, "social_seguidores": 136, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": false, "social_sub_novos_seguidores": false, "social_sub_posts_projeto": false, "social_projetos_contribuidos": 63, "social_projetos_publicados": 2, "geral_municipio": "Rio de Janeiro", "geral_uf": "RJ", "geral_uf_br": "RJ", "geral_city_id": 3662, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 36, "geral_data_fim": "2017-10-12T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2017-09-05T03:05:44.394955", "geral_meta": 10200.0, "geral_meta_corrigida": 14826.263564436711, "geral_arrecadado": 13293.8, "geral_arrecadado_corrigido": 19323.272801265564, "geral_percentual_arrecadado": 130.33137254901962, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 15, "geral_project_id": 61722, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Corenstein - Colet\u00e2nea de Tiras", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 275, "geral_total_apoiadores": 274, "geral_sobre": "A CAMPANHA CHEGOU A MAIS DE 100% O QUE SIGNIFICA QUE TEM META ESTENDIDA AQUI!\nTudo come\u00e7ou em outubro de 2016, quando participei da iniciativa de fazer um desenho por dia usando t\u00e9cnicas n\u00e3o-digitais, chamada Inktober. Minha proposta foi elaborar tirinhas di\u00e1rias com minha personagem (quase) autobiogr\u00e1fica chamada Corenstein, que porta um par de parafusos no pesco\u00e7o, um cabelo bagun\u00e7ado e uma personalidade meio esquisita. Os temas giravam em torno do meu cotidiano, da vida de ilustradora ou de como eu prefiro muito mais falar sobre desenho animado do que de pol\u00edtica. Consegui concluir os 31 desenhos em 32 dias - sim, atrasei um pouquinho.\nIsso foi um verdadeiro exerc\u00edcio narrativo, ent\u00e3o, depois dessa jornada, eu comecei a fazer tirinhas com mais frequ\u00eancia, variando entre uma a tr\u00eas publica\u00e7\u00f5es por semana.\nAgora, ap\u00f3s quase um ano do come\u00e7o de tudo isso, eu resolvi publicar essa minha produ\u00e7\u00e3o no formato de um livro impresso e pra isso preciso da sua ajuda! O projeto aqui no Catarse conta com algumas recompensas descritas aqui abaixo. A principal delas, \u00e9 claro, \u00e9 o livro com a colet\u00e2nea das melhores tiras publicadas at\u00e9 agora. E n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 isso. al\u00e9m das postagens normais, voc\u00ea contar\u00e1 com o meu Inktober e com mais seis tiras IN\u00c9DITAS que s\u00f3 v\u00e3o ser publicadas no livro.\nO marcador e os postais conter\u00e3o tirinhas, brindes ideais pra voc\u00ea guardar ou presentear algu\u00e9m que te lembre determinada situa\u00e7\u00e3o vivida por mim. O print A4 ser\u00e1 de um desenho in\u00e9dito que est\u00e1 em processo de produ\u00e7\u00e3o, mas que assim que voc\u00ea me apoiar, voc\u00ea receber\u00e1 o processo e a vers\u00e3o final antes da finaliza\u00e7\u00e3o do projeto. A arte A5 no estilo das tirinhas e a arte sob encomenda s\u00e3o exclusivas de acordo com cada apoiador. Ou seja: voc\u00ea ter\u00e1 uma arte minha in\u00e9dita!\nAl\u00e9m disso, uma das recompensas \u00e9 Os Zeladores do Tempo, um quadrinho de minha autoria publicado em novembro de 2016. \u00c9 o primeiro volume de uma s\u00e9rie de fic\u00e7\u00e3o cientifica infanto juvenil com realidade aumentada. Voc\u00ea pode conferir mais sobre o projeto na p\u00e1gina do facebook: http://fb.com/oszeladoresdotempo"}