{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 48.0, "recompensas_menor_ajustado": 70.01484537887423, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 151236, "autoria_nome": "thiago yoshiharu itice 04322674925", "autoria_nome_publico": "yoshi itice", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 356, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 122, "social_projetos_publicados": 7, "geral_municipio": "Curitiba", "geral_uf": "PR", "geral_uf_br": "PR", "geral_city_id": 2882, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 45, "geral_data_fim": "2017-10-15T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2017-08-30T20:11:37.722915", "geral_meta": 9999.0, "geral_meta_corrigida": 14584.967477986736, "geral_arrecadado": 11432.0, "geral_arrecadado_corrigido": 16675.202341068543, "geral_percentual_arrecadado": 114.33143314331433, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 8, "geral_project_id": 62283, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Eventos Semiapocal\u00edpticos - Eduardo e Afonso", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 245, "geral_total_apoiadores": 243, "geral_sobre": "O que uma m\u00e1quina de secar roupas, um ga\u00facho de tapa-olho, um sereio invertido e uma mochila com detalhes na cor rosa tem em comum? Muito pouco. Quase nada eu diria. Em um mundo semiapocal\u00edptico Eduardo e Afonso buscam incessantemente pelo MAIOR MAGO DO UNIVERSO, mas o caminho n\u00e3o ser\u00e1 nada f\u00e1cil e o maior desafio ser\u00e1 um conseguir aturar o outro.\nFicou curioso? CLIQUE AQUI para ler as primeiras p\u00e1ginas!\nO quadrinho ter\u00e1 64 p\u00e1ginas coloridas em offset formato 17x24cm com previs\u00e3o de lan\u00e7amento em Dezembro deste ano.\nCLIQUE AQUI para ver as aquarelas dispon\u00edveis.\n* molduras n\u00e3o inclusas.\nYoshi Itice \u00e9 formado em Design Gr\u00e1fico pela UFPR, p\u00f3s graduado em  Hist\u00f3rias em Quadrinhos pelo OPET e trabalha com quadrinhos desde 2010.  Dentre suas publica\u00e7\u00f5es est\u00e3o \u201cLast RPG Fantasy\u201d (2012), a webs\u00e9rie  \u201cBatsuman\u201d (2010~2015) e a miniss\u00e9rie \u201cMinecomics\u201d (2016).\nVoc\u00ea pode  acompanhar seus quadrinhos e ilustra\u00e7\u00f5es AQUI .", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.2, "1": 0.2, "2": 0.2, "3": 0.0, "4": 0.2, "5": 0.0, "6": 0.4, "7": 0.0, "8": 0.0, "9": 0.0, "10": 0.0, "11": 0.2, "12": 0.2, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.0, "16": 0.2, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.0, "20": 0.0, "21": 0.0, "22": 0.0, "23": 0.0, "24": 0.0, "25": 0.0, "26": 0.0, "27": 0.0, "28": 0.0, "29": 0.2, "30": 0.2, "31": 0.0, "32": 0.0, "33": 0.2, "34": 0.0, "35": 0.0, "36": 0.2, "37": 0.0, "38": 0.0, "39": 0.0, "40": 0.0, "41": 0.0, "42": 0.2, "43": 0.2, "44": 0.0, "45": 0.2, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.2, "49": 0.2}}