{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 100.0, "recompensas_menor_ajustado": 145.19581514128018, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 129686, "autoria_nome": "amanda gabriela souza reis", "autoria_nome_publico": "bianca reis", "autoria_classificacao": "feminino", "autoria_classificacao_id": 4, "social_seguidores": 127, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": false, "social_sub_novos_seguidores": false, "social_sub_posts_projeto": false, "social_projetos_contribuidos": 28, "social_projetos_publicados": 5, "geral_municipio": "Belo Horizonte", "geral_uf": "MG", "geral_uf_br": "MG", "geral_city_id": 1634, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2017-12-03T01:59:59.999999", "geral_data_ini": "2017-10-03T21:27:58.748246", "geral_meta": 10000.0, "geral_meta_corrigida": 14519.581514128018, "geral_arrecadado": 13653.06, "geral_arrecadado_corrigido": 19823.671758728065, "geral_percentual_arrecadado": 136.5306, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 21, "geral_project_id": 62616, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Anna Bolenna 5 anos - o livro", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 282, "geral_total_apoiadores": 279, "geral_sobre": "Oi gente, meu nome \u00e9 Bianca e eu fa\u00e7o quadrinhos autobiogr\u00e1ficos; po\u00e9ticos; abstratos :)\nEm janeiro de 2017 fez 5 anos que publiquei minha primeira tirinha no facebook:\nDepois disso eu passei a fazer muitos quadrinhos, principalmente sobre coisas que acontecem comigo.\nEstes assuntos s\u00e3o sobre amizades, paix\u00f5es, felicidades e tamb\u00e9m coisas mais complicadas como abandono familiar, decep\u00e7\u00f5es amorosas e depress\u00e3o, o que faz com que hoje eu me defina como uma artista autobiogr\u00e1fica.\nE completando esses 5 anos eu gostaria de fazer um livro que ser\u00e1 uma edi\u00e7\u00e3o comemorativa com um pouco de cada fase ao longo desses anos!\nMuita coisa mudou: o tra\u00e7o do desenho, os temas, as cores, a escrita... e eu quero compartilhar isso com voc\u00eas.\nAo todo eu fiz 957 quadrinhos, e tive que escolher 100.\nO livro ser\u00e1 no formato ser\u00e1 no formato 20 x 14,5  colorido e com 120 p\u00e1ginas :)\nEsses s\u00e3o alguns quadrinhos que v\u00e3o estar no livro :\nEu tamb\u00e9m estou redesenhando alguns quadrinhos antigos para mostrar a mudan\u00e7a do tra\u00e7o:\nAl\u00e9m de contribuir com o projeto, voc\u00ea leva pra casa um monte de recompensas legais como:\n1- Quando o livro fica pronto?\nO livro deve ficar pronto em Dezembro e assim que ficar, vou envia-lo :)\nVamos torcer pra chegar antes do Natal <3\n2- Quero aumentar o  valor pra ter uma recompensa mais alta, posso?\nPode sim!!! \u00e9 s\u00f3 me mandar uma mensagem :)\nMeu e-mail para quem precisar: annabolennacatarse@gmail.com", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.4, "1": 0.0, "2": 0.0, "3": 0.2, "4": 0.0, "5": 0.2, "6": 0.4, "7": 0.0, "8": 0.2, "9": 0.2, "10": 0.0, "11": 0.2, "12": 0.2, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.0, "16": 0.0, "17": 0.2, "18": 0.2, "19": 0.0, "20": 0.0, "21": 0.0, "22": 0.2, "23": 0.0, "24": 0.2, "25": 0.0, "26": 0.0, "27": 0.2, "28": 0.2, "29": 0.2, "30": 0.4, "31": 0.2, "32": 0.2, "33": 0.2, "34": 0.2, "35": 0.4, "36": 0.2, "37": 0.0, "38": 0.0, "39": 0.0, "40": 0.2, "41": 0.2, "42": 0.0, "43": 0.0, "44": 0.4, "45": 0.4, "46": 0.0, "47": 0.2, "48": 0.2, "49": 0.2}}