{"origem": "apoia.se", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": true, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 20.0, "recompensas_menor_ajustado": 22.186884233352693, "recompensas_quantidade": 2, "autoria_id": "d2b99357-d07f-43c0-b94e-565e813d09f8", "autoria_nome": "aventuras do livro azul", "autoria_nome_publico": "aventuras do livro azul", "autoria_classificacao": "outros", "autoria_classificacao_id": 5, "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Batatais", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 4776, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 1063, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2022-05-08T22:37:23.777", "geral_meta": 20000, "geral_meta_corrigida": 22186.88423335269, "geral_arrecadado": 210, "geral_arrecadado_corrigido": 232.96228445020324, "geral_percentual_arrecadado": 0.0145, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 1, "geral_project_id": "62784623173dc45c79ae2ec7", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "Aventuras do Livro Azul", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 4, "geral_total_apoiadores": 4, "geral_sobre": "O projeto \"As Aventuras do Livro Azul\" consiste em produzir revistas em quadrinhos com temas do Livro de Ur\u00e2ntia. Considerando que muitos, principalmente crian\u00e7as e adolescentes, n\u00e3o leem O Livro de Ur\u00e2ntia, trazer esse conte\u00fado no formato HQ, ir\u00e1 alcan\u00e7ar este p\u00fablico e fazer com que as hist\u00f3rias do livro alcancem mais pessoas. As Aventuras do Livro Azul ir\u00e1 produzir inicialmente 5 s\u00e9ries de revistas, sendo que cada s\u00e9rie ter\u00e1 diversos cap\u00edtulos, com publica\u00e7\u00e3o quadrimestral: ORIGENS - a hist\u00f3ria da cria\u00e7\u00e3o DALAM\u00c1TIA - a primeira civiliza\u00e7\u00e3o REBELI\u00c3O - uma guerra nos c\u00e9us \u00c9DEN - o jardim perdido JESUS - um Deus entre os homens Caso voc\u00ea se torne um apoiador do projeto, ter\u00e1 acesso online ilimitado a todo material produzido pela editora. Al\u00e9m disso estar\u00e1 contribuindo para que esse projeto t\u00e3o bonito alcance cada vez mais crian\u00e7as e adolescentes que se interessam por esse tipo de material. Inclusive, todo o material produzido pode ser traduzido para outros idiomas, e assim se espalhar pelo mundo.\nFa\u00e7a parte desta aventura!", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.4, "1": 0.0, "2": 0.0, "3": 0.0, "4": 0.2, "5": 0.0, "6": 0.4, "7": 0.0, "8": 0.0, "9": 0.0, "10": 0.0, "11": 0.4, "12": 0.0, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.0, "16": 0.0, "17": 0.2, "18": 0.4, "19": 0.0, "20": 0.0, "21": 0.0, "22": 0.2, "23": 0.2, "24": 0.2, "25": 0.0, "26": 0.0, "27": 0.4, "28": 0.6, "29": 0.0, "30": 0.2, "31": 0.2, "32": 0.0, "33": 0.2, "34": 0.0, "35": 0.0, "36": 0.2, "37": 0.2, "38": 0.0, "39": 0.2, "40": 0.2, "41": 0.0, "42": 0.0, "43": 0.0, "44": 0.4, "45": 0.0, "46": 0.0, "47": 0.2, "48": 0.0, "49": 0.2}}