{"origem": "apoia.se", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": true, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": false, "disputa": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 5.0, "recompensas_menor_ajustado": 5.546721058338173, "recompensas_quantidade": 4, "autoria_id": "50ba60a6-4b86-4c87-9226-d17e5d1217a5", "autoria_nome": "originais esquitini", "autoria_nome_publico": "originais esquitini", "autoria_classificacao": "outros", "autoria_classificacao_id": 5, "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Paul\u00ednia", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5122, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 1042, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2022-05-30T16:36:40.799", "geral_meta": 500, "geral_meta_corrigida": 554.6721058338172, "geral_arrecadado": 125, "geral_arrecadado_corrigido": 138.6680264584543, "geral_percentual_arrecadado": 0.25, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 18, "geral_project_id": "6294f29816c5a49cd7d5eb63", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "Originais ESQUITINI", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 7, "geral_total_apoiadores": 7, "geral_sobre": "As mais peculiares hist\u00f3rias do universo:\nESQUITINI \u00e9 um est\u00fadio criativo, pilotado por Alexandre, que utiliza diferentes elementos para dar vida aos seus trabalhos e hist\u00f3rias, que v\u00e3o de ilustra\u00e7\u00f5es vibrantes ecativantes a m\u00fasicas instrumentais malucas. \u00c0s vezes at\u00e9 combinados. Atrav\u00e9s do selo ORIGINAIS ESQUITINI s\u00e3o apresentadas as mais peculiares hist\u00f3rias do universo que tem por objetivo provocar no p\u00fablico conex\u00f5es neurais n\u00e3o previstas que resultem em rea\u00e7\u00f5es adversas, mas sempre mirando a qualidade de reflex\u00e3o e risos n\u00e3o avisados.\nApoiar financeiramente com qualquer quantia significa que gosta do trabalho do est\u00fadio e quer continuar vendo mais conte\u00fado sendo produzido at\u00e9 que a morte nos separe. Fiquem tranquilos, n\u00e3o serei enterrado com as obras, elas ficar\u00e3o dispon\u00edveis por a\u00ed. Meu objetivo art\u00edstico \u00e9 falar com o maior n\u00famero de pessoas poss\u00edvel e ser acess\u00edvel e, por isso, nenhum conte\u00fado ser\u00e1 produzido de forma exclusiva. Talvez se algu\u00e9m oferecer uma quantia monet\u00e1ria muito grande eu fique muito, mas muito mexido, mas, com certeza, farei uma contraproposta para equalizar as coisas. O est\u00fadio produz obras com custo de produ\u00e7\u00e3o muito variados e, por isso, algumas categorias, como m\u00fasicas, ser\u00e3o apresentadas de forma mais espor\u00e1dica. Utilizamos diferentes formas para contar o incr\u00edvel e a ideia \u00e9, sempre que poss\u00edvel, misturar as coisas!\nO que j\u00e1 produzimos: Sempre tentamos ser divertidos, mas n\u00e3o estamos pra brincadeira! Olha s\u00f3 o que j\u00e1 foi expelido do interior de ESQUITINI para a realidade.\n\u200b\nAtrav\u00e9s do apoio coletivo, conseguimos transformar um dos cap\u00edtulos do livro em m\u00fasica, O Vivo Morto por Jos\u00e9 Zen\u00e3o , lan\u00e7ar um adendo digital chamado Cidad\u00e3os Peculiares de Masrroma e lan\u00e7ar dois audiobooks que expandem a hist\u00f3ria. A Segunda Leitura de Masrroma , onde a prefeita Jandira, a vil\u00e3, l\u00ea o livro inteiro enquanto conta sua vers\u00e3o dos acontecimentos e As Fitas de Jandira que conta o passado da mesma.\nOlha s\u00f3 quem participa dos audiobooks:\nOlha s\u00f3 um dos sons do projeto:\n\u200b\nEzin O Dinossauro do Futuro 1: O dinossauro Ezin viaja do futuro e cai com sua crononave em Degener\u00f3polis, uma cidade nefasta onde vampiros sacanas querem sacane\u00e1-lo ou explor\u00e1-lo de alguma forma. Na jornada intensa para recuperar sua mem\u00f3ria, perdida na queda, passa a entregar o grupo dos revolucion\u00e1rios liderados pelo comandante Boris Cl\u00f3vis! Ezin O Dinossauro do Futuro re\u00fane as mais de quarenta tirinhas lan\u00e7adas at\u00e9 o momento e adiciona uma hist\u00f3ria em quadrinhos in\u00e9dita em doze p\u00e1ginas em que Boris Cl\u00f3vis, o l\u00edder revolucion\u00e1rio, foi sequestrado e precisa ser salvo.\n- store.esquitini.com.br\n- instagram.com/esquitiniarte\n- youtube.com/@esquitini", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.4, "1": 0.0, "2": 0.0, "3": 0.2, "4": 0.0, "5": 0.0, "6": 0.2, "7": 0.0, "8": 0.2, "9": 0.0, "10": 0.2, "11": 0.0, "12": 0.4, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.2, "16": 0.2, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.0, "20": 0.0, "21": 0.0, "22": 0.0, "23": 0.0, "24": 0.0, "25": 0.0, "26": 0.0, "27": 0.2, "28": 0.0, "29": 0.0, "30": 0.2, "31": 0.0, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.0, "35": 0.0, "36": 0.0, "37": 0.0, "38": 0.2, "39": 0.0, "40": 0.0, "41": 0.0, "42": 0.0, "43": 0.2, "44": 0.0, "45": 0.6, "46": 0.2, "47": 0.0, "48": 0.0, "49": 0.0}}