{"origem": "apoia.se", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 5.0, "recompensas_menor_ajustado": 5.46929170432896, "recompensas_quantidade": 5, "autoria_id": "8d8cd8e8-2166-4517-9243-dac9c9b5d898", "autoria_nome": "januarissimo vivendo de quadrinhos", "autoria_nome_publico": "januarissimo vivendo de quadrinhos", "autoria_classificacao": "outros", "autoria_classificacao_id": 5, "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Arauc\u00e1ria", "geral_uf": "PR", "geral_uf_br": "PR", "geral_city_id": 2810, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 976, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2022-08-03T21:47:43.929", "geral_meta": 3000, "geral_meta_corrigida": 3281.5750225973757, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": "62eaecffdb4f2de4001b2124", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "JANUARISSIMO vivendo de quadrinhos", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "Meu nome \u00e9 Kleber Janu\u00e1rio , nas redes sociais uso a alcunha de januarissimo Fa\u00e7o tirinhas, ilustra\u00e7\u00f5es e hist\u00f3rias em quadrinhos. Estou terminando o curso de Design na UTFPR e preciso de uma ajuda para continuar produzindo nessa reta final. Se eu puder viver fazendo s\u00f3 quadrinhos eu ficaria muito feliz, imagina que louco voc\u00ea saber que me ajuda a n\u00e3o ter que ter mais patr\u00e3o!", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.0, "1": 0.0, "2": 0.0, "3": 0.0, "4": 0.0, "5": 0.0, "6": 0.0, "7": 0.0, "8": 0.0, "9": 0.0, "10": 0.0, "11": 0.0, "12": 0.0, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.0, "16": 0.0, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.0, "20": 0.0, "21": 0.0, "22": 0.0, "23": 0.0, "24": 0.0, "25": 0.0, "26": 0.0, "27": 0.0, "28": 0.0, "29": 0.0, "30": 0.0, "31": 0.0, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.0, "35": 0.0, "36": 0.0, "37": 0.0, "38": 0.0, "39": 0.0, "40": 0.0, "41": 0.0, "42": 0.0, "43": 0.0, "44": 0.0, "45": 0.0, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.0, "49": 0.0}, "categoria_entidades": ["nome", "kleber janu\u00e1rio", "redes sociais uso", "alcunha de januarissimo", "tirinhas", "ilustra\u00e7\u00f5es", "hist\u00f3rias em quadrinhos", "curso de design na utfpr", "preciso", "ajuda", "reta final", "quadrinhos", "patr\u00e3o"]}