{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 10.0, "recompensas_menor_ajustado": 17.872605367869845, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 62874, "autoria_nome": "thiago de paula souza lima", "autoria_nome_publico": "thiago lima", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 75, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": false, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": false, "social_projetos_contribuidos": 44, "social_projetos_publicados": 3, "geral_municipio": "Ipatinga", "geral_uf": "MG", "geral_uf_br": "MG", "geral_city_id": 1925, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2014-09-29T02:59:59", "geral_data_ini": "2014-07-30T21:00:16.968255", "geral_meta": 8620.0, "geral_meta_corrigida": 15406.185827103805, "geral_arrecadado": 9008.0, "geral_arrecadado_corrigido": 16099.642915377157, "geral_percentual_arrecadado": 104.50116009280742, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 45, "geral_project_id": 6317, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "VERMo", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 185, "geral_total_apoiadores": 182, "geral_sobre": "Personagens principais:\nMaria\nLady ON\nO PROJETO\nOl\u00e1 meu nome \u00e9 Thiago Lima e eu sempre acho que Quadrinho Nacional demais \u00e9 POUCO! :D\nUm dia me peguei vendo um programa televisivo, desses que anunciam a desgra\u00e7a alheia e fazem voc\u00ea pensar que o mundo \u00e9 s\u00f3 isso, sabe? Eu sei, todo mundo detesta esse tipo de programa n\u00e9! Mas por que todo canal insiste na mesma formula? Simples: pesquisas atuais apontam que a TV est\u00e1 perdendo consideravelmente sua audi\u00eancia. A\u00ed voc\u00ea se d\u00e1 conta de que o desespero, a desgra\u00e7a n\u00e3o \u00e9 mais alheia. A TV tamb\u00e9m est\u00e1 desesperada! Mas ela aceita mudar?\nBom, \u00e9 a\u00ed que entra minha primeira HQ aqui no Catarse, a VERMo.\nFormato: 20 x 18 cm (quase o widescreen da sua TV :D) 2 Quadros por p\u00e1gina. Material: 60 p\u00e1ginas miolo + Capa cartonada e laminada. Miolo: P&B + tons de cinza / Capa e Contracapa coloridas. P\u00f4ster 60 x 22 cm couch\u00ea. Colorido.\nSobre o que \u00e9? A VERMo trata de forma l\u00fadica algo bem simples. Ela \u00e9 uma conversa entre um espectador e sua TV como entidade, personificada. Essa TV antiga, megaloman\u00edaca, ranzinza. Que n\u00e3o quer mudar, que n\u00e3o aceita mudar por medo de perder seu poder.\nTem personagens? Como \u00e9? Sim, tem personagens. A Lady ON, essa que est\u00e1 com uma m\u00e1scara de g\u00e1s representa e TV, enquanto que a Maria representa uma pessoa que, assim como n\u00f3s, n\u00e3o aguenta mais ligar a TV e ver as mesmas coisas. \u00c9 melhor nem ligar pra n\u00e3o passar raiva!\nQuantas p\u00e1ginas tem ? S\u00e3o 60 paginas no total.\nQuanto tempo vai demorar at\u00e9 eu ter a HQ em casa? A VERMo j\u00e1 est\u00e1 100% finalizada. Uma vez atingida a meta e o prazo, ela j\u00e1 vai ser mandada para impress\u00e3o na gr\u00e1fica. Ent\u00e3o acredito que em +- 1 m\u00eas voc\u00ea a ter\u00e1 em sua casa.\nComo o dinheiro ser\u00e1 gasto? N\u00e3o tem segredo. A maior parte vai para a gr\u00e1fica, para impress\u00e3o. O dinheiro arrecadado ser\u00e1 usado para os custos da impress\u00e3o da revista, os posteres, a despesa dos correios e a porcentagem do Catarse.\nSegue abaixo o link para ler as 30 primeiras p\u00e1ginas online.\nVERMo - Parte Um (petisco para web) : http://issuu.com/thiagolima38/docs/vermo hq 1\nTem tamb\u00e9m o Facebook e o Blog . N\u00e3o deixe de curtir!\nL\u00e1 tem sess\u00e3o de rascunhos, informa\u00e7\u00f5es complementares etc.\nAbaixo algumas scans (formato final para gr\u00e1fica 20 x18):\nA VERMo foi escrita e desenhada com muito carinho. Durante 1 ano dei 100% de mim! Fazendo e refazendo at\u00e9 chegar na forma atual.\nConto com voc\u00eas para a realiza\u00e7\u00e3o desse projeto!\nValeu!", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.2, "1": 0.4, "2": 0.2, "3": 0.0, "4": 0.4, "5": 0.0, "6": 0.6, "7": 0.0, "8": 0.4, "9": 0.2, "10": 0.0, "11": 0.0, "12": 0.2, "13": 0.2, "14": 0.0, "15": 0.0, "16": 0.4, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.0, "20": 0.0, "21": 0.0, "22": 0.0, "23": 0.0, "24": 0.0, "25": 0.0, "26": 0.0, "27": 0.0, "28": 0.0, "29": 0.2, "30": 0.0, "31": 0.0, "32": 0.0, "33": 0.2, "34": 0.0, "35": 0.2, "36": 0.2, "37": 0.0, "38": 0.2, "39": 0.0, "40": 0.0, "41": 0.0, "42": 0.0, "43": 0.6, "44": 0.0, "45": 0.2, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.2, "49": 0.2}}