{"origem": "apoia.se", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": true, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": true, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 5.0, "recompensas_menor_ajustado": 5.509511788838704, "recompensas_quantidade": 2, "autoria_id": "4be41e52-ea57-49b8-aec5-d090744c026e", "autoria_nome": "o caminho das flores", "autoria_nome_publico": "o caminho das flores", "autoria_classificacao": "outros", "autoria_classificacao_id": 5, "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Bel\u00e9m", "geral_uf": "PA", "geral_uf_br": "PA", "geral_city_id": 2440, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 929, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2022-09-20T02:14:45.166", "geral_meta": 2000, "geral_meta_corrigida": 2203.8047155354816, "geral_arrecadado": 170, "geral_arrecadado_corrigido": 187.32340082051596, "geral_percentual_arrecadado": 0.115, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 5, "geral_project_id": "6329221501bb4c1965f2e6fa", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "O Caminho das Flores", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 10, "geral_total_apoiadores": 10, "geral_sobre": "\u201cO Caminho das Flores\u201d \u00e9 uma webcomic (hist\u00f3ria em quadrinho digital e online) que ser\u00e1 distribu\u00edda gratuitamente para leitura em redes sociais e ir\u00e1 apresentar a jornada de Ariel, um ser m\u00e1gico da floresta que vive em uma vila no meio de uma densa floresta e recebe uma miss\u00e3o para sair de sua vida de estudos bot\u00e2nicos e ajudar no nascimento do novo ser que ser\u00e1 o protetor da floresta.\nAs p\u00e1ginas do quadrinho ser\u00e3o cenas ilustradas e ser\u00e3o postadas em perfil a ser criado em redes sociais como Instagram e Facebook.\nVeja alguns estudos feitos para a produ\u00e7\u00e3o do quadrinho:", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.2, "1": 0.0, "2": 0.0, "3": 0.0, "4": 0.0, "5": 0.0, "6": 0.0, "7": 0.0, "8": 0.0, "9": 0.0, "10": 0.0, "11": 0.0, "12": 0.0, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.0, "16": 0.0, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.0, "20": 0.2, "21": 0.0, "22": 0.0, "23": 0.0, "24": 0.0, "25": 0.0, "26": 0.0, "27": 0.0, "28": 0.0, "29": 0.0, "30": 0.2, "31": 0.0, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.0, "35": 0.0, "36": 0.0, "37": 0.0, "38": 0.0, "39": 0.0, "40": 0.0, "41": 0.0, "42": 0.0, "43": 0.0, "44": 0.0, "45": 0.2, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.0, "49": 0.0}, "categoria_entidades": ["o caminho das flores", "webcomic", "hist\u00f3ria em quadrinho digital", "online", "leitura em redes sociais", "jornada de ariel", "ser m\u00e1gico da floresta", "vila no meio", "densa floresta", "miss\u00e3o", "vida de estudos bot\u00e2nicos", "nascimento do novo ser", "protetor da floresta", "p\u00e1ginas do quadrinho", "cenas", "perfil", "redes sociais como instagram", "facebook", "estudos", "produ\u00e7\u00e3o do quadrinho"]}