{"origem": "apoia.se", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 100.0, "recompensas_menor_ajustado": 110.4227892627769, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": "bcab3902-109e-438e-9728-78a7b57e55de", "autoria_nome": "a voz que v\u00eam do terra\u00e7o", "autoria_nome_publico": "a voz que v\u00eam do terra\u00e7o", "autoria_classificacao": "outros", "autoria_classificacao_id": 5, "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Praia Grande", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5171, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 873, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2022-11-15T00:47:02.308", "geral_meta": 1600, "geral_meta_corrigida": 1766.7646282044304, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": "6372e1865e92ae60c69d4d79", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "A voz que v\u00eam do terra\u00e7o", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "Sinopse: Em uma solit\u00e1ria madrugada, um jovem adulto com ins\u00f4nia decide ir ao terra\u00e7o para tentar aliviar sua mente do estresse do dia a dia. Em um momento onde parecia existir apenas existia ele e a Lua, o sil\u00eancio \u00e9 quebrado por uma voz feminina a cantar. Ao conversarem, ele percebe que ela \u00e9 muito al\u00e9m de uma garota comum... Eu tive essa ideia de Mang\u00e1 quando fiz esse desenho da garota sob a Lua. \u00c9 um Mang\u00e1 que explora sentimentos fortes com um pouco de com\u00e9dia. (O objetivo \u00e9 rir e chorar).\nPe\u00e7o que olhem meu Twitter e Artstation para poder ver minha arte e mostrar que realmente estou me empenhando. Criei esse Apoia-se como uma forma de focar no Objetivo de fazer o Mang\u00e1, al\u00e9m de me ajudar com a casa pois tem sido dif\u00edcil pagar as parcelas dela, estive desempregado por um tempo e agora j\u00e1 tenho 3 parcelas atrasadas, essa \u00e9 uma tentativa de uma renda extra tamb\u00e9m.\nEspero que gostem e que me deem uma chance! Vou come\u00e7ar a postar as Sketchs dos personagens aqui e no Twitter, sintam-se livres para comentar! Obrigado por ter lido at\u00e9 aqui!\nArte que fiz onde me inspirou para essa hist\u00f3ria: (Apesar de que ela n\u00e3o ser\u00e1 um dem\u00f4nio na hist\u00f3ria)", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.2, "1": 0.0, "2": 0.0, "3": 0.2, "4": 0.0, "5": 0.0, "6": 0.0, "7": 0.2, "8": 0.0, "9": 0.0, "10": 0.2, "11": 0.2, "12": 0.0, "13": 0.2, "14": 0.6, "15": 0.0, "16": 0.0, "17": 0.0, "18": 0.2, "19": 0.0, "20": 0.0, "21": 0.2, "22": 0.2, "23": 0.0, "24": 0.4, "25": 0.2, "26": 0.6, "27": 0.0, "28": 0.2, "29": 0.0, "30": 0.2, "31": 0.2, "32": 0.2, "33": 0.2, "34": 0.0, "35": 0.0, "36": 0.0, "37": 0.0, "38": 0.2, "39": 0.2, "40": 0.0, "41": 0.2, "42": 0.2, "43": 0.0, "44": 0.2, "45": 0.0, "46": 0.4, "47": 0.2, "48": 0.2, "49": 0.4}}