{"origem": "apoia.se", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": true, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 10.0, "recompensas_menor_ajustado": 10.984064273041604, "recompensas_quantidade": 3, "autoria_id": "820ee751-70d5-4f98-bd89-38be1c739629", "autoria_nome": "d.pedro ii - o imperador no ex\u00edlio", "autoria_nome_publico": "d.pedro ii - o imperador no ex\u00edlio", "autoria_classificacao": "outros", "autoria_classificacao_id": 5, "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Niter\u00f3i", "geral_uf": "RJ", "geral_uf_br": "RJ", "geral_city_id": 3642, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 833, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2022-12-25T18:10:12.630", "geral_meta": 3000, "geral_meta_corrigida": 3295.219281912481, "geral_arrecadado": 10, "geral_arrecadado_corrigido": 10.984064273041604, "geral_percentual_arrecadado": 0.03666666666666667, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 28, "geral_project_id": "63a89204c11210a234e342d7", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "D.PEDRO II - O IMPERADOR NO EX\u00cdLIO", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 1, "geral_total_apoiadores": 1, "geral_sobre": "DO GIBI EM PRODU\u00c7\u00c3O Prezados amigos. Iniciei em janeiro de 2022 um trabalho de adapta\u00e7\u00e3o\u00a0 do livro D. PEDRO II - O IMPERADOR NO EX\u00cdLIO de autoria do Conde Affonso Celso, e consegui rascunhar e finalizar\u00a0 \u00a0seis hist\u00f3rias de 5 p\u00e1ginas cada baseada no texto original. Nem todos os cap\u00edtulos pedem a quadriniza\u00e7\u00e3o\u00a0 por isso o trabalho deve ficar adaptado ao que pode ser quadriniz\u00e1vel.\u00a0 Entretanto, consegui fazer as 6\u00a0 primeiras partes gra\u00e7as a ajuda de um confrade monarquista, que hoje n\u00e3o pode mais ajudar no mecenato. Por isso pe\u00e7o a ajuda a voc\u00ea que \u00e9 simpatizante da fam\u00edlia imperial a me ajudar nesta empreitada custeando a minha produ\u00e7\u00e3o para eu terminar o trabalho j\u00e1 come\u00e7ado. Pode ser com qualquer valor e a recompensa ser\u00e1 somente a felicidade de ver o trabalho indo em frente para resgatarmos esse per\u00edodo da nossa hist\u00f3ria pouco conhecido. Algumas p\u00e1ginas da HQ em constru\u00e7\u00e3o que voc\u00ea poder\u00e1 conferir no nosso MURAL. Hoje temos\u00a0 30 paginas prontas mas ser\u00e1 preciso produzir mais para terminar a obra, esta \u00e9 a raz\u00e3o desse micro financiamento. Termin\u00e1-la. Vamos publicar as p\u00e1ginas produzidas no Mural!\u00a0 Acompanhe, mesmo que n\u00e3o seja um apoiador. QUEM \u00c9 O AUTOR? Meu nome \u00e9\u00a0 Marcelo Tiburcio Vanni, criador da webcomic MEU MONARCA FAVORITO que foi a primeira experi\u00eancia minha em lidar com o tema \"monarquia\"\u00a0 em quadrinhos .\u00a0 Tenho 40 anos de profiss\u00e3o com desenho.\u00a0 Sou um veterano da REVISTA MAD publicada nos anos 80 e 90. VEJA AQUI TRABALHOS J\u00c1 PRODUZIDOS PELO AUTOR NO MESMO TEMA: A webtira MEU MONARCA FAVORITO que voce pode conferir clicando aqui . Antes disso ilustrei uma obra sobre a queda da Monarquia no Brasil. A PROCLAMA\u00c7\u00c3O DA REP\u00daBLICA\u00a0 pela Editora Ao Livro T\u00e9cnico. Ao mesmo tempo que criava as tiras de Meu Monarca Favorito tamb\u00e9m produzi pequenas tiras dos DRA\u00c7\u00d5EZINHOS IMPERIAIS. Como voc\u00ea pode constatar j\u00e1 produzi muita coisa nesse vi\u00e9s e por isso pe\u00e7o a sua confian\u00e7a para me apoiar nesse projeto. Minha id\u00e9ia \u00e9 manter todos os apoiadores informados. Voc\u00ea pode contribuir com qualquer valor mensal, qualquer valor ajuda, que ajudar\u00e1 a produzirmos esse material nos tempos atuais. Desde j\u00e1 o meu muito obrigado. Querendo maiores informa\u00e7\u00f5es entre em contato comigo pelo meu whatsapp 55 (21) 995570536 Caso prefira ajudar diretamente, use meu PIX que \u00e9 (21)995570536 (celular) em nome de Marcelo Tiburcio Vanni", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.2, "1": 0.2, "2": 0.0, "3": 0.0, "4": 0.0, "5": 0.0, "6": 0.2, "7": 0.2, "8": 0.2, "9": 0.0, "10": 0.2, "11": 0.0, "12": 0.4, "13": 0.2, "14": 0.0, "15": 0.2, "16": 0.0, "17": 0.2, "18": 0.4, "19": 0.2, "20": 0.2, "21": 0.0, "22": 0.4, "23": 0.4, "24": 0.0, "25": 0.2, "26": 0.0, "27": 0.2, "28": 0.4, "29": 0.0, "30": 0.0, "31": 0.2, "32": 0.2, "33": 0.4, "34": 0.6, "35": 0.2, "36": 0.2, "37": 0.2, "38": 0.2, "39": 0.2, "40": 0.0, "41": 0.0, "42": 0.2, "43": 0.0, "44": 0.2, "45": 0.2, "46": 0.0, "47": 0.2, "48": 0.0, "49": 0.0}}