{"origem": "apoia.se", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 15.0, "recompensas_menor_ajustado": 16.39086450161586, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": "80ace2cb-6114-41da-b1e1-4ff97f3384bc", "autoria_nome": "lu thom", "autoria_nome_publico": "lu thom", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Fortaleza", "geral_uf": "CE", "geral_uf_br": "CE", "geral_city_id": 760, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 810, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2023-01-17T06:26:51.140", "geral_meta": 500, "geral_meta_corrigida": 546.3621500538619, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": "63c63fab199b057f1a84ed89", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "LU THOM", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "Tenho estudado ao longo dos anos e experimentado v\u00e1rias maneiras poss\u00edveis de me conectar com todos por meio da arte.\ufeff\ufeff\ufeff\ufeff\nEu sou LU THOM\nAmo desenhar e escolhi fazer disso minha profiss\u00e3o.\nA arte me fascina em suas m\u00faltiplas faces! Eu me tornei um artista e vivo da minha arte.\nIlustrar hist\u00f3rias \u00e9 incr\u00edvel e me aproxima da imagina\u00e7\u00e3o fant\u00e1stica, o que me permite escapar da realidade por um per\u00edodo de tempo e oferecer essa possibilidade a todos.\nEsta ser\u00e1 uma plataforma onde compartilharei todos os meus novos projetos.\nE voc\u00ea ter\u00e1 um lugar na primeira fila para tudo, desde o trabalho de desenvolvimento at\u00e9 esbo\u00e7os de bastidores, bem como acesso antecipado ao conte\u00fado e quadrinhos.\nJunte-se a mim.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.2, "1": 0.0, "2": 0.4, "3": 0.2, "4": 0.4, "5": 0.0, "6": 0.0, "7": 0.2, "8": 0.2, "9": 0.2, "10": 0.4, "11": 0.6, "12": 0.4, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.2, "16": 0.4, "17": 0.0, "18": 0.2, "19": 0.2, "20": 0.0, "21": 0.2, "22": 0.6, "23": 0.4, "24": 0.0, "25": 0.2, "26": 0.0, "27": 0.6, "28": 0.2, "29": 0.0, "30": 0.6, "31": 0.0, "32": 0.2, "33": 0.0, "34": 0.2, "35": 0.4, "36": 0.2, "37": 0.2, "38": 0.4, "39": 0.0, "40": 0.2, "41": 0.2, "42": 0.6, "43": 0.0, "44": 0.0, "45": 0.2, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.2, "49": 0.0}, "categoria_entidades": ["longo dos anos", "maneiras poss\u00edveis", "meio da arte.\ufeff\ufeff\ufeff\ufeff", "thom", "profiss\u00e3o", "arte", "m\u00faltiplas faces", "artista", "vivo", "hist\u00f3rias", "imagina\u00e7\u00e3o fant\u00e1stica", "realidade", "per\u00edodo de tempo", "possibilidade", "plataforma", "novos projetos", "lugar na primeira fila", "trabalho de desenvolvimento at\u00e9 esbo\u00e7os de bastidores", "acesso", "conte\u00fado", "quadrinhos"]}