{"origem": "apoia.se", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": true, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 20.0, "recompensas_menor_ajustado": 21.571007134587312, "recompensas_quantidade": 3, "autoria_id": "bbb94b15-cd7e-48be-89f0-900d822b34e5", "autoria_nome": "the moviemakers", "autoria_nome_publico": "the moviemakers", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Torres", "geral_uf": "RS", "geral_uf_br": "RS", "geral_city_id": 4304, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 757, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2023-03-16T19:28:18.995", "geral_meta": 5000, "geral_meta_corrigida": 5392.751783646828, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": "64136dd28d3b2d2731f44156", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "The MovieMakers", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "Ol\u00e1! Sou Theo da Paz Herrmann, escritor e desenhista criador da webcomic The MovieMakers! Essa campanha foi feita para realizar a edi\u00e7\u00e3o f\u00edsica do projeto, porque mesmo o meio digital ajudando e muito, ainda \u00e9 sempre bom se manter no f\u00edsico, n\u00e3o \u00e9? Hehe! Essa campanha \u00e9 para todos que ainda n\u00e3o conhecem a comic, e para os que j\u00e1 a conhecem e gostariam de ter a cole\u00e7\u00e3o na sua prateleira."}