{"origem": "apoia.se", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 2.0, "recompensas_menor_ajustado": 2.130177142919299, "recompensas_quantidade": 3, "autoria_id": "cb2b41b0-8768-43f3-921b-1a756eaaf587", "autoria_nome": "a vila da criatividade", "autoria_nome_publico": "a vila da criatividade", "autoria_classificacao": "outros", "autoria_classificacao_id": 5, "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Piracaia", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5144, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 704, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2023-05-02T19:45:30.058", "geral_meta": 3500, "geral_meta_corrigida": 3727.8100001087732, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": "6451685a99f75b1b26c09949", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "A vila da Criatividade", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "T\u00e1 no ar o apoia-se do Oghan!\nAqui na Vila da Criatividade todo mundo que apoia passa a viver na vila e trocar ideia sobre projetos, motiva\u00e7\u00e3o e habilidade.\nAssim que batermos a primeira meta, eventos v\u00e3o come\u00e7ar a ocorrer na vila e, para resolv\u00ea-los,\u00a0 eu vou apresentar situa\u00e7\u00f5es criativas que voc\u00ea poder\u00e1 usar na sua vida ou nos seus projetos, para destravar o bloqueio criativo.\n\u200b\nAl\u00e9m disso, teremos exerc\u00edcios pr\u00e1ticos, v\u00eddeos e podcast exclusivo, livros s\u00f3 para apoiadores e muito mais, conforme a vila for crescendo.\nLembre-se: criatividade \u00e9 para todo mundo!", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.2, "1": 0.2, "2": 0.2, "3": 0.0, "4": 0.2, "5": 0.0, "6": 0.2, "7": 0.0, "8": 0.0, "9": 0.0, "10": 0.0, "11": 0.0, "12": 0.0, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.0, "16": 0.0, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.0, "20": 0.0, "21": 0.0, "22": 0.0, "23": 0.0, "24": 0.0, "25": 0.0, "26": 0.0, "27": 0.0, "28": 0.0, "29": 0.2, "30": 0.2, "31": 0.0, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.0, "35": 0.0, "36": 0.2, "37": 0.0, "38": 0.0, "39": 0.0, "40": 0.0, "41": 0.0, "42": 0.0, "43": 0.2, "44": 0.0, "45": 0.4, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.2, "49": 0.2}, "categoria_entidades": ["ar", "oghan", "vila da criatividade", "mundo", "vila", "ideia sobre projetos", "motiva\u00e7\u00e3o", "habilidade", "primeira meta", "eventos", "situa\u00e7\u00f5es criativas", "vida", "projetos", "bloqueio criativo", "\u200b", "exerc\u00edcios pr\u00e1ticos", "v\u00eddeos", "podcast exclusivo", "livros", "apoiadores", "criatividade"]}