{"origem": "apoia.se", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": true, "fantasia": true, "folclore": true, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 4.0, "recompensas_menor_ajustado": 4.228172431137016, "recompensas_quantidade": 3, "autoria_id": "33466ecf-6d93-4ee7-993b-734c8e3dfb30", "autoria_nome": "unicornio ilustrador by ruth araujo", "autoria_nome_publico": "unicornio ilustrador by ruth araujo", "autoria_classificacao": "outros", "autoria_classificacao_id": 5, "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Prefiro n\u00e3o responder", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": -1, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 571, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2023-09-13T01:45:29.914", "geral_meta": 150, "geral_meta_corrigida": 158.5564661676381, "geral_arrecadado": 15, "geral_arrecadado_corrigido": 15.85564661676381, "geral_percentual_arrecadado": 0.1, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 16, "geral_project_id": "650114397cd81eada745d5db", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "Unicornio Ilustrador by Ruth Araujo", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 2, "geral_total_apoiadores": 2, "geral_sobre": "Ola Webamiga(o)! Para voc\u00ea que ainda n\u00e3o me conhece, quero me apresentar para que possamos oficializar nosso selo de WEBAMIGOS, Bora fazer isso acontecer? Meu nome \u00e9 Ruth Araujo , tenho 24 anos, estudo Design de anima\u00e7\u00e3o, sou designer e ilustradora. Carrego um sonho de viver da ilustra\u00e7\u00e3o desde os meus 18 anos, tendo uma meta maste r em ilustrar estampas e livros infantis, podendo fazer parte da primeira inf\u00e2ncia, na educa\u00e7\u00e3o e no incentivo a leitura para os miudinhos, vulgo, crian\u00e7as. (Consigo me visualizar no futuro lendo livros ilustrados por mim para meus filhos e netos, os mesmos livros nas escolas, creches e espa\u00e7os de leitura...) Bom queria falar brevemente do porque \" Unic\u00f3rnio \", e no final da pra ligar tudo fazendo todo sentido. Sempre fui muito apaixonada por mitologias e os unic\u00f3rnios fizeram parte de uma parcela da minha vida, sendo meu apelido, minha assinatura como artista, assunto nos livros que lia e tamb\u00e9m minha primeira tatuagem aos 15 anos.\nMe encantava o fato desses seres \"se apresentar a mulheres, estarem ligados a pureza, sinceridade, honestidade, serenidade e magia\". Depois de tudo isso, hoje posso usar na minha marca \"UNICORNIO ILUSTRADOR\" dando um toque especial nesse sonho que venho trilhando. Aqui no apoia-se quero criar um espa\u00e7o de apoio com valores simb\u00f3licos para manter meu trabalho funcionando, sendo hoje a ilustra\u00e7\u00e3o minha \u00fanica renda para pagar as contas, ajudar minha fam\u00edlia, cuidar dos meus animaizinhos e contribuir financeiramente ajudando protetores de animais, que cuidam de animais carentes e em situa\u00e7\u00f5es de risco. Poder fazer arte e trilhar um caminho para viver das ilustra\u00e7\u00f5es que fa\u00e7o \u00e9 algo que me preenche e me faz feliz todos os dias.\nSerei grata com qualquer valor e forma de apoio! Quero criar recompensas mega legais e funcionais para o seu dia, seja com um wallpaper para colorir a tela do celular ou computador, planners para organiza\u00e7\u00e3o do seu dia, semana e m\u00eas, memopads para anotar recadinhos, adesivos e muito mais coisas que ainda quero te mostrar! ESTAREI A DISPOSI\u00c7\u00c3O CASO TENHA ALGUMA IDEIA QUE QUEIRA COMPARTILHAR COMIGO. Bom se voc\u00ea chegou at\u00e9 aqui, s\u00f3 pela aten\u00e7\u00e3o de ler um pouco da minha hist\u00f3ria, posso te considerar minha(meu) webamiga(o), aceitastes? kkkkkkk\nUm abra\u00e7o mega forte, saiba que agrade\u00e7o a sua vida e desejo que seus dias sejam repletos de momentos especiais!", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.4, "1": 0.0, "2": 0.4, "3": 0.2, "4": 0.4, "5": 0.0, "6": 0.4, "7": 0.2, "8": 0.4, "9": 0.2, "10": 0.4, "11": 0.6, "12": 0.6, "13": 0.2, "14": 0.0, "15": 0.4, "16": 0.6, "17": 0.0, "18": 0.2, "19": 0.2, "20": 0.0, "21": 0.2, "22": 0.6, "23": 0.6, "24": 0.0, "25": 0.2, "26": 0.2, "27": 0.4, "28": 0.2, "29": 0.0, "30": 0.8, "31": 0.0, "32": 0.2, "33": 0.0, "34": 0.2, "35": 0.4, "36": 0.2, "37": 0.2, "38": 0.6, "39": 0.0, "40": 0.2, "41": 0.2, "42": 0.6, "43": 0.2, "44": 0.0, "45": 0.2, "46": 0.2, "47": 0.0, "48": 0.2, "49": 0.0}}