{"origem": "apoia.se", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": true, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": true, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 20.0, "recompensas_menor_ajustado": 21.067129513114768, "recompensas_quantidade": 2, "autoria_id": "c499d2d8-905b-40dd-8b4b-c6a27200e0cb", "autoria_nome": "mariana salto", "autoria_nome_publico": "mariana salto", "autoria_classificacao": "feminino", "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "SOROCABA", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": -1, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 552, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2023-10-01T19:33:53.570", "geral_meta": 1500, "geral_meta_corrigida": 1580.0347134836077, "geral_arrecadado": 145, "geral_arrecadado_corrigido": 152.7366889700821, "geral_percentual_arrecadado": 0.14333333333333334, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 18, "geral_project_id": "6519c9a10d7b80ddf7b52a97", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "Mariana Salto", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 4, "geral_total_apoiadores": 4, "topico_0": 0.0, "topico_1": 0.0, "topico_2": 0.0, "topico_3": 0.0, "topico_4": 0.4, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.0, "topico_7": 0.2, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.0, "topico_10": 0.0, "topico_11": 0.0, "topico_12": 0.2, "topico_13": 0.0, "topico_14": 0.0, "topico_15": 0.2, "topico_16": 0.0, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.0, "topico_19": 0.2, "topico_20": 0.0, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.0, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.2, "topico_25": 0.4, "topico_26": 0.0, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.0, "topico_30": 0.0, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.0, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.0, "topico_35": 0.0, "topico_36": 0.2, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.0, "topico_40": 0.0, "topico_41": 0.2, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.2, "topico_44": 0.0, "topico_45": 0.2, "topico_46": 0.0, "topico_47": 0.0, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.4, "geral_sobre": "Ol\u00e1 apoiadores! Sou Mariana, escrevo desde sempre e apesar de sonhar em viver de escrita, foi a realidade nua e crua que me trouxe at\u00e9 aqui: boletos em atraso, brigas judiciais, uma filha e um apartamento pr\u00f3ximo de ir \u00e0 leil\u00e3o para ser mais exata. Sou um punhado de talentos espalhado em uma vida que em 2023 descarrilhou: dei um basta em diversas viol\u00eancias, fiquei desempregada, tomei um calote violento de quem jamais imaginei e virei m\u00e3e solo (talvez eu j\u00e1 fosse, mas n\u00e3o tenha percebido), precisei de ajuda psicol\u00f3gica, precisei de ajuda jur\u00eddica. Ainda preciso me reerguer, conseguir um trabalho que d\u00ea conta de pagar as despesas, mas que tamb\u00e9m me permita criar minha filha, j\u00e1 que minha rede de apoio \u00e9 m\u00ednima. Uma vez, uma amiga me mandou em um cart\u00e3o de Natal uma mensagem que dizia que eu j\u00e1 havia vivido mil vidas em uma. (lembra disso Ana?) Pois agora eu preciso desbloquear a escritora que existe em mim e apostar. Me apoiando aqui com R$ 20,00 mensais voc\u00ea ter\u00e1 acesso \u00e0 dois textos por semana em forma de cartas ou cr\u00f4nicas e aos quadrinhos d' A M\u00e3e de Menina que eu crio e produzo de maneira artesanal mensamente. E se voc\u00ea quiser me apoiar com R$ 50,00 ou mais e quer dizer algo para algu\u00e9m que voc\u00ea ama (ou odeia, vai saber!)\u00a0 tamb\u00e9m pode me chamar para que eu te ajude a colocar em uma carta todo sentimento (todos eles, t\u00e1? at\u00e9 aqueles que a gente gosta de fingir que n\u00e3o sente). Acompanhe minha rotina: Mariana Luvisotto Salto (@marianaluvilinda) \u2022 Fotos e v\u00eddeos do Instagram"}