{"origem": "apoia.se", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": true, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": true, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": true, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": true, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 3.0, "recompensas_menor_ajustado": 3.130553502728918, "recompensas_quantidade": 4, "autoria_id": "633fbb48-3680-4d65-b8d8-2a160145c429", "autoria_nome": "heroceno", "autoria_nome_publico": "heroceno", "autoria_classificacao": "outros", "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Garopaba", "geral_uf": "SC", "geral_uf_br": "SC", "geral_city_id": -1, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 445, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2024-01-15T22:50:39.734", "geral_meta": 1600, "geral_meta_corrigida": 1669.6285347887565, "geral_arrecadado": 81, "geral_arrecadado_corrigido": 84.5249445736808, "geral_percentual_arrecadado": 0.056875, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 3, "geral_project_id": "65a5b6bf28fe0f41841bb8f7", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "HEROCENO", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 7, "geral_total_apoiadores": 7, "topico_0": 0.6, "topico_1": 0.4, "topico_2": 0.4, "topico_3": 0.0, "topico_4": 0.2, "topico_5": 0.4, "topico_6": 0.2, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.2, "topico_10": 0.2, "topico_11": 0.4, "topico_12": 0.4, "topico_13": 0.0, "topico_14": 0.0, "topico_15": 0.6, "topico_16": 0.2, "topico_17": 0.2, "topico_18": 0.2, "topico_19": 0.4, "topico_20": 0.2, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.4, "topico_23": 0.2, "topico_24": 0.2, "topico_25": 0.6, "topico_26": 0.2, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.2, "topico_30": 0.6, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.2, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.6, "topico_35": 0.4, "topico_36": 0.2, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.4, "topico_40": 0.4, "topico_41": 0.2, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.4, "topico_45": 0.6, "topico_46": 0.2, "topico_47": 0.4, "topico_48": 0.4, "topico_49": 0.4, "geral_sobre": "Esta campanha ser\u00e1 descontinuada nos pr\u00f3ximos meses. Para assinar Heroceno, clique aqui . Heroceno \u00e9 um universo de super-her\u00f3is que explora quest\u00f5es do mundo atual dentro desse contexto fant\u00e1stico. A hist\u00f3ria come\u00e7a quando uma moradora de rua insiste que veio do futuro para evitar um desastre causado por super-her\u00f3is... que ainda nem existem. Isso at\u00e9 Labirinto, um vigilante mascarado, come\u00e7ar a matar pol\u00edticos corruptos que seguem nos seus cargos. Com a maior parte da opini\u00e3o p\u00fablica do lado dele, Labirinto come\u00e7a a inspirar outros a fazer sua pr\u00f3pria justi\u00e7a. Seria esse o in\u00edcio do desastre que Viajante tem alertado? Heroceno vai entregar hist\u00f3rias em quadrinhos ao longo do ano, num sistema de temporadas e onde voc\u00ea pode escolher como\u00a0quer acompanhar: voc\u00ea pode ler digitalmente ou receber edi\u00e7\u00f5es impressas em casa!* Mais informa\u00e7\u00f5es e Perguntas Frequentes Leia a primeira edi\u00e7\u00e3o GR\u00c1TIS aqui Pr\u00e9via da segunda edi\u00e7\u00e3o aqui *Entrega gr\u00e1tis em territ\u00f3rio nacional AUTORES : ALGURES @algureshq Rafael Rodrigues, mais conhecido como Algures, \u00e9 o criador do universo Heroceno e atua como \"pau para toda obra\" do projeto, escrevendo e planejando todo o universo, mas tamb\u00e9m fazendo \u00e0s vezes de ilustrador, colorista, letrista, editor, office boy (ainda existe esse termo?) e o que mais for necess\u00e1rio. Escreve hist\u00f3rias em quadrinhos desde 2001 e ilustra desde 2017. Entre suas obras na \u00e1rea de quadrinhos est\u00e3o a antologia Stigma (2001), a se\u00e7\u00e3o de jornal HQCX (2010), o \u00e1lbum Dies Irae (2016), a tira seriada Quaestio (2018) e o conto digital Sarjeta do Terror: Transi\u00e7\u00e3o (2019). ADAN MARINI @adanmarini Adan \u00e9 o artista oficial dos arcos principais do universo Heroceno, trabalha na \u00e1rea da publicidade h\u00e1 mais de 25 anos e faz quadrinhos h\u00e1 mais de 20 anos. \u00c9 propriet\u00e1rio de um est\u00fadio de Design gr\u00e1fico, onde desenvolve pe\u00e7as gr\u00e1ficas, marcas, storyboards e ilustra\u00e7\u00f5es diversas.  Entre seus trabalhos recentes de quadrinhos est\u00e3o as graphic novels Machado de Assis - Contos Adaptados, Duque e as Mortes, Os Novos Atlantes e Dies Irae, al\u00e9m de ter produzido quadrinhos para a revista O Caxiense e revista Stigma."}