{"origem": "apoia.se", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 15.0, "recompensas_menor_ajustado": 15.652767513644593, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": "ffddd46c-67f3-4c86-9991-995f81be961e", "autoria_nome": "legionarioz_01", "autoria_nome_publico": "legionarioz_01", "autoria_classificacao": "outros", "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Belo Horizonte", "geral_uf": "MG", "geral_uf_br": "MG", "geral_city_id": -1, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 444, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2024-01-17T15:44:32.702", "geral_meta": 0, "geral_meta_corrigida": 0.0, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": "65a7f5e006eb49f22100ae94", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "Legionarioz_01", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "topico_0": 0.0, "topico_1": 0.0, "topico_2": 0.0, "topico_3": 0.0, "topico_4": 0.4, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.2, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.0, "topico_10": 0.0, "topico_11": 0.0, "topico_12": 0.2, "topico_13": 0.0, "topico_14": 0.0, "topico_15": 0.4, "topico_16": 0.2, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.0, "topico_19": 0.4, "topico_20": 0.0, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.0, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.2, "topico_25": 0.2, "topico_26": 0.0, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.0, "topico_30": 0.2, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.0, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.2, "topico_35": 0.0, "topico_36": 0.2, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.0, "topico_40": 0.2, "topico_41": 0.4, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.2, "topico_44": 0.0, "topico_45": 0.2, "topico_46": 0.0, "topico_47": 0.4, "topico_48": 0.2, "topico_49": 0.2, "geral_sobre": "Podem me chamar de Marshall, prazer. Ap\u00f3s algumas desilus\u00f5es e \"fracassos\", me perdi de mim. Me tornei um garoto sem expectativa, sonhos ou desejos. Me sentia um in\u00fatil, me sentia perdido no meu mundinho. Em uma madrugada no meu quarto meu fone conversou comigo, dizia palavras que marcaram o meu cora\u00e7\u00e3o: \"N\u00e3o ter raz\u00e3o para viver \u00e9 bem pior do que estar morto.\" - e continuava -\"eu n\u00e3o sei mais o que \u00e9 desistir, com mil motivos pra chorar, ainda vou escolher sorrir\". Ouvir isso foi um despertar para mim. Acordei. Eu estava morto. Desperdi\u00e7ando a minha vida. Sempre acompanhei o 7, desde a \u00e9poca que eram imagens est\u00e1ticas como edi\u00e7\u00e3o. Tomei como inspira\u00e7\u00e3o.\u00a0 Se um canal que come\u00e7ou dessa maneira, totalmente amadora, conseguiu se profissionalizar e se tornar o maior do mundo, talvez...s\u00f3 talvez a minha vida n\u00e3o estava t\u00e3o perdida quanto eu pensava. Criei a p\u00e1gina, j\u00e1 fiz centenas de tirinhas. Dezenas de ilustra\u00e7\u00f5es. In\u00fameros projetos e ideias come\u00e7aram a ser desenvolvidas. Pra um garoto que se sentia in\u00fatil?? Eu s\u00f3 nunca tinha experimentado algo que eu realmente gostasse. Agrade\u00e7o a todos que acreditam no meu sonho. Mesmo. Muito obrigado pelo apoio. Tudo nosso, sempre. Mais do que tirinhas, farei hist\u00f3ria."}