{"origem": "apoia.se", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": true, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": true, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": true, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 1.0, "recompensas_menor_ajustado": 1.0402930566281647, "recompensas_quantidade": 4, "autoria_id": "29b904a2-5bf3-46af-a528-176a17f10b4c", "autoria_nome": "meu fantasmano", "autoria_nome_publico": "meu fantasmano", "autoria_classificacao": "outros", "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Muria\u00e9", "geral_uf": "MS", "geral_uf_br": "MS", "geral_city_id": -1, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 427, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2024-02-03T02:08:21.585", "geral_meta": 5, "geral_meta_corrigida": 5.2014652831408235, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": "65bda015ebe3a46a1edec4f3", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "Meu Fantasmano", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "topico_0": 0.2, "topico_1": 0.2, "topico_2": 0.0, "topico_3": 0.0, "topico_4": 0.2, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.2, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.2, "topico_10": 0.0, "topico_11": 0.0, "topico_12": 0.0, "topico_13": 0.0, "topico_14": 0.0, "topico_15": 0.4, "topico_16": 0.2, "topico_17": 0.2, "topico_18": 0.0, "topico_19": 0.4, "topico_20": 0.0, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.2, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.2, "topico_25": 0.2, "topico_26": 0.2, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.0, "topico_30": 0.4, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.0, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.2, "topico_35": 0.0, "topico_36": 0.0, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.0, "topico_40": 0.4, "topico_41": 0.4, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.2, "topico_44": 0.0, "topico_45": 0.4, "topico_46": 0.0, "topico_47": 0.0, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.0, "geral_sobre": "Ao comprar um novo apartamento, Joana come\u00e7a a notar que seu novo lar \u00e9 assombrado por um esp\u00edrito muito ativo e estranhamente obcecado com limpeza, e ao rasgar seu sof\u00e1, ela declara guerra contra o esp\u00edrito, criando um desenvolvimento de humana convivendo com a vida (ou morte) de um fantasma, podendo criar uma amizade al\u00e9m de amigos ou parceiros, e sim Fantasmanos! Essa campanha \u00e9 como forma de apoio para meu proposito de entreter a todos com minhas historias, esse \u00e9 meu primeiro marco para um novo mundo de ideias e divers\u00e3o. Seu apoio \u00e9 uma forma de me incentivar e de eu poder manter contato com aqueles que realmente veem minha hist\u00f3ria al\u00e9m de apenas um quadrinho, mas sim algo que os divirta e se lembrem de como a vida deve ser valorizada."}