{"origem": "apoia.se", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": true, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 10.0, "recompensas_menor_ajustado": 10.402930566281647, "recompensas_quantidade": 3, "autoria_id": "f80c68a1-fc93-4636-ad40-1e27dc55c03d", "autoria_nome": "assinatura - revista badar\u00f3", "autoria_nome_publico": "assinatura - revista badar\u00f3", "autoria_classificacao": "coletivo", "autoria_classificacao_id": 2, "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Campo Grande", "geral_uf": "MS", "geral_uf_br": "MS", "geral_city_id": 1510, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 419, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2024-02-27T03:32:29.043", "geral_meta": 3000, "geral_meta_corrigida": 3120.879169884494, "geral_arrecadado": 720, "geral_arrecadado_corrigido": 749.0110007722786, "geral_percentual_arrecadado": 0.25, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 18, "geral_project_id": "65dd57cd6abeb560cdaf7f2a", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "Assinatura - Revista Badar\u00f3", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 33, "geral_total_apoiadores": 33, "geral_sobre": "A Badar\u00f3 \u00e9 o \u00fanico ve\u00edculo brasileiro focado na produ\u00e7\u00e3o de jornalismo em quadrinhos . Ap\u00f3s tr\u00eas anos e meio apenas em formato digital, a revista lan\u00e7ou tr\u00eas edi\u00e7\u00f5es experimentais em formato impresso. Em 2024, a Badar\u00f3 vem com uma periodicidade consolidada, planos de assinatura e conte\u00fados totalmente in\u00e9ditos na revista f\u00edsica.\nA partir do Outono de 2024, lan\u00e7aremos uma edi\u00e7\u00e3o impressa a cada esta\u00e7\u00e3o do ano. Nos meses sem lan\u00e7amento, os assinantes receber\u00e3o adesivos, wallpapers, p\u00f4steres, marcadores de p\u00e1gina e zines exclusivos, al\u00e9m do acesso a sorteios.\n\u200b"}