{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": true, "disputa": true, "ficcao_cientifica": true, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 10000000000, "recompensas_menor_ajustado": 10000000000, "recompensas_quantidade": 0, "autoria_id": 851065, "autoria_nome": "franklin dias de sousa", "autoria_nome_publico": "franklinmeow", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 0, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Salto", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5219, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": null, "geral_data_fim": null, "geral_data_ini": "2017-12-27T00:32:32.797913", "geral_meta": 5000.0, "geral_meta_corrigida": 7212.114003754731, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": 66791, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Os MEOW: as origens", "geral_status": "failed", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "Introdu\u00e7\u00e3o:\nDepois que os Lords dominaram o planeta Flubberante, o mundo foi exposto a novas amea\u00e7as. Os vil\u00f5es conquistaram o planeta, mas n\u00e3o por muito tempo, pois, seis adolescentes se unem para combater todas as for\u00e7as do mal e salvar o mundo.\nSobre o Autor:\nMeu nome \u00e9 Franklin Dias De Sousa, tenho 15 anos, e escrevo desde que eu tinha meus 10 anos, sempre amei her\u00f3is, desde pequeno brincava de salvar as pessoas e me veio a pergunta, por que n\u00e3o criar os meus pr\u00f3prios her\u00f3is? No come\u00e7o eu n\u00e3o imaginava a que rumo eu chegaria, lembro que um dos primeiros personagens que eu fiz foi o Red, ele tinha um traje simples vermelho e um pano em sua cabe\u00e7a, e cinco anos depois ele faz parte dessa historia como um l\u00edder.                                                E por culpa dessas minhas brincadeiras, que eu formei a Meow que \u00e9 hoje, com mais de mil personagens criados e agora quero passar a cada um de voc\u00eas um pouco dessas historias que criei.\nQuando ser\u00e1 publicado o livro?\nA data especifica para o lan\u00e7amento do livro n\u00e3o sei ainda, mas se tudo der certo at\u00e9 agosto de 2018 ser\u00e1 publicado ou at\u00e9 antes, se eu n\u00e3o conseguir o dinheiro necess\u00e1rio a publica\u00e7\u00e3o do livro vai ser para outubro ou novembro de 2018.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.0, "1": 0.2, "2": 0.4, "3": 0.2, "4": 0.4, "5": 0.0, "6": 0.6, "7": 0.2, "8": 0.6, "9": 0.2, "10": 0.0, "11": 0.4, "12": 0.2, "13": 0.0, "14": 0.2, "15": 0.4, "16": 0.4, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.0, "20": 0.0, "21": 0.0, "22": 0.2, "23": 0.2, "24": 0.0, "25": 0.0, "26": 0.2, "27": 0.2, "28": 0.0, "29": 0.2, "30": 0.4, "31": 0.2, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.2, "35": 0.4, "36": 0.4, "37": 0.0, "38": 0.2, "39": 0.0, "40": 0.2, "41": 0.2, "42": 0.4, "43": 0.2, "44": 0.0, "45": 0.4, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.4, "49": 0.2}}