{"origem": "apoia.se", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": true, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": true, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 5.0, "recompensas_menor_ajustado": 5.074365089692993, "recompensas_quantidade": 2, "autoria_id": "90dc2e2f-71bf-46e4-88d0-c6a33e654b5a", "autoria_nome": "fa\u00e7o mang\u00e1! me ajude a viver disso!", "autoria_nome_publico": "fa\u00e7o mang\u00e1! me ajude a viver disso!", "autoria_classificacao": "outros", "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Rio grande", "geral_uf": "RS", "geral_uf_br": "RS", "geral_city_id": -1, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 239, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2024-08-09T01:28:25.964", "geral_meta": 500, "geral_meta_corrigida": 507.43650896929927, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": "66b570b998aebf3768da45a6", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "FA\u00c7O MANG\u00c1! ME AJUDE A VIVER DISSO!", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "topico_0": 0.2, "topico_1": 0.2, "topico_2": 0.4, "topico_3": 0.0, "topico_4": 0.2, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.0, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.2, "topico_9": 0.2, "topico_10": 0.2, "topico_11": 0.2, "topico_12": 0.4, "topico_13": 0.0, "topico_14": 0.0, "topico_15": 0.4, "topico_16": 0.0, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.4, "topico_19": 0.4, "topico_20": 0.0, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.2, "topico_23": 0.2, "topico_24": 0.2, "topico_25": 0.2, "topico_26": 0.2, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.2, "topico_30": 0.2, "topico_31": 0.2, "topico_32": 0.2, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.2, "topico_35": 0.2, "topico_36": 0.2, "topico_37": 0.2, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.0, "topico_40": 0.0, "topico_41": 0.0, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.2, "topico_45": 0.0, "topico_46": 0.2, "topico_47": 0.4, "topico_48": 0.2, "topico_49": 0.2, "geral_sobre": "PERDIO Prazer, eu sou o Perdio, desenho quadrinhos desde os 9 anos quando fazia stickers de Dragon ball e brincava de criar hist\u00f3rias alternativas. No auge dos meus 15 anos eu decidi aprender sobre fazer quadrinhos, comecei a escrever um roteiro, analisar mang\u00e1s e praticar diariamente desenho. N\u00e3o me senti confi\u00e1vel em postar nada at\u00e9 2022, ano que eu postei \"ZIZO: escape from the hell\" e \"Entre o inferno e o violino\", eu ainda me considerava muito incompetente artisticamente para fazer isso, ent\u00e3o demorou at\u00e9 eu voltar a postar algo. Pulando algumas coisas extremamente experimentais que eu postei, eu voltei a produzir uma obra \"grande\" em 2024, quando comecei a bolar junto do Midas o roteiro de DA/MAGE. DA/MAGE foi produzido para um concurso, e apesar de eu e o roteirista botarmos nossa alma naquilo, o concurso era extremamente limitante, tomamos a p\u00e9ssima decis\u00e3o de manter a hist\u00f3ria ao invez de criar algo mais simples. Insistimos em DA/MAGE e acabamos rushando muito a hist\u00f3ria nas limitante 35 paginas do concurso. O concurso foi BRUTAL. N\u00e3o conseguimos nem men\u00e7\u00e3o honrosa... E l\u00e1 se ia a minha unica chance de ganhar dinheiro com o que eu amo fazer. Mas eu n\u00e3o vou desistir. Eu estou terminando o terceiro ano do ensino m\u00e9dio, me preparando para o ENEM e faculdade, apartir do ano que vem n\u00e3o terei tempo pra quase nada, vou ter que dividir o tempo entre faculdade, emprego, minha namorada e quando sobrar tempo, desenhar. Ent\u00e3o a curto prazo, esse \u00e9 o ultimo ano que conseguirei dar 100% de mim no meu sonho. Decidi criar esse apoia-se ap\u00f3s ver um tweet de uma artista que consegue se sustentar de quadrinho por aqui, ela \u00e9 muito mais relevante que eu, ent\u00e3o eu compreenderia caso eu n\u00e3o consiga, mas preciso ao menos tentar."}