{"origem": "apoia.se", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 1.0, "recompensas_menor_ajustado": 1.012948519713967, "recompensas_quantidade": 2, "autoria_id": "4d331b78-f36b-485d-85cb-a31b9fb53468", "autoria_nome": "vitorasso", "autoria_nome_publico": "vitorasso", "autoria_classificacao": "outros", "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais", "geral_uf": "PR", "geral_uf_br": "PR", "geral_city_id": -1, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 193, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2024-09-24T16:40:54.919", "geral_meta": 0, "geral_meta_corrigida": 0.0, "geral_arrecadado": 10, "geral_arrecadado_corrigido": 10.12948519713967, "geral_percentual_arrecadado": 0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 14, "geral_project_id": "66f2eb9676b9134cf3828876", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "Vitorasso", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 2, "geral_total_apoiadores": 2, "topico_0": 0.4, "topico_1": 0.4, "topico_2": 0.6, "topico_3": 0.2, "topico_4": 0.2, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.2, "topico_7": 0.2, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.4, "topico_10": 0.2, "topico_11": 0.2, "topico_12": 0.4, "topico_13": 0.2, "topico_14": 0.2, "topico_15": 0.6, "topico_16": 0.2, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.4, "topico_19": 0.4, "topico_20": 0.2, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.2, "topico_23": 0.2, "topico_24": 0.4, "topico_25": 0.4, "topico_26": 0.2, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.4, "topico_30": 0.2, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.2, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.4, "topico_35": 0.2, "topico_36": 0.2, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.2, "topico_39": 0.4, "topico_40": 0.2, "topico_41": 0.2, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.2, "topico_44": 0.2, "topico_45": 0.4, "topico_46": 0.4, "topico_47": 0.6, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.6, "geral_sobre": "Oi, eu sou Vitorasso , uma quadrinista apaixonada por contar hist\u00f3rias cheias de representatividade! \ud83c\udfa8\u2728 Eu me identifico como n\u00e3o-bin\u00e1ria, tenho TDAH, dislexia e sou demissexual. Aos 25 anos, larguei o meu trabalho para conta as hist\u00f3rias que ningu\u00e9m conta, de como \u00e9 realmente ser parte da comunidade LGBTQIA+, ou ter TDAH ou lidar com traumas invis\u00edveis para  a maioria das pessoas, dando voz e principalmente mostrando que voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho.\u00a0A cada hist\u00f3ria, procuro trazer personagens reais e diversos, mostrando que a transforma\u00e7\u00e3o \u00e9 uma jornada que todos n\u00f3s passamos, seja na vida pessoal ou profissional. Agora preciso ter uma renda para poder me dedicar 100% em mostrar para as pessoas que t\u00e1 tudo bem em ser vc mesmo. Que pra mim \u00e9 fazer quadrinhos que transmitem apoio para aqueles que precisam, com lan\u00e7amentos semanais e quinzenais. Se voc\u00ea tamb\u00e9m acredita no poder da arte como ferramenta de mudan\u00e7a e inclus\u00e3o, apoie meu trabalho e fa\u00e7a parte dessa jornada!"}