{"origem": "apoia.se", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 5.0, "recompensas_menor_ajustado": 5.030999592389391, "recompensas_quantidade": 5, "autoria_id": "b6d7eb43-2bd6-4e47-8b7d-6ea1385a0dd9", "autoria_nome": "ilustramon", "autoria_nome_publico": "ilustramon", "autoria_classificacao": "outros", "autoria_classificacao_id": 5, "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Vila Velha", "geral_uf": "ES", "geral_uf_br": "ES", "geral_city_id": 81, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 138, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2024-11-18T20:08:16.438", "geral_meta": 800, "geral_meta_corrigida": 804.9599347823026, "geral_arrecadado": 10, "geral_arrecadado_corrigido": 10.061999184778783, "geral_percentual_arrecadado": 0.0125, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 1, "geral_project_id": "673b9eb0d2ac613235e86ab7", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "ilustramon", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 1, "geral_total_apoiadores": 1, "geral_sobre": "Ol\u00e1!\nEu sou o Ramon, e esse \u00e9 um pouco de tudo que fa\u00e7o como\nArtista, ilustrador e quadrinista!\nEste Apoia.se \u00e9 uma rede de apoio para que eu continue produzindo com mais calma meus trabalhos independentes.\nEnt\u00e3o se voc\u00ea curte meu trabalho, minha pessoa ou minhas hist\u00f3rias, este \u00e9 seu lugar!\nA ideia \u00e9 que me apoiando, voc\u00eas possam acompanhar de perto todos os meus trabalhos independentes, (e alguns n\u00e3o independentes, sempre que poss\u00edvel.) desde a cria\u00e7\u00e3o, ideias, primeiros esbo\u00e7o at\u00e9 a finaliza\u00e7\u00e3o\u2026 bater papo comigo, me ajudar a desenvolver minhas loucuras Quadrinisticas.\nE, al\u00e9m disso temos o grupo do WhatsApp, que \u00e9 opcional, mas serve para voc\u00ea conhecer outros apoiadores e trocar uma ideia divertida com a gente!\nSeu Apoio \u00e9 fundamental para que eu possa seguir com meus projetos!\nObrigado!\nSeja bem-vindo :)\nRamonster.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.2, "1": 0.0, "2": 0.0, "3": 0.2, "4": 0.0, "5": 0.0, "6": 0.0, "7": 0.0, "8": 0.2, "9": 0.0, "10": 0.2, "11": 0.2, "12": 0.2, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.0, "16": 0.2, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.0, "20": 0.2, "21": 0.0, "22": 0.0, "23": 0.0, "24": 0.0, "25": 0.2, "26": 0.0, "27": 0.2, "28": 0.2, "29": 0.0, "30": 0.2, "31": 0.2, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.0, "35": 0.2, "36": 0.0, "37": 0.0, "38": 0.2, "39": 0.0, "40": 0.0, "41": 0.2, "42": 0.4, "43": 0.0, "44": 0.0, "45": 0.0, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.0, "49": 0.0}, "categoria_entidades": ["ramon", "artista", "ilustrador", "rede de apoio", "calma", "trabalhos independentes", "trabalho", "pessoa", "hist\u00f3rias", "lugar", "ideia", "perto", "que poss\u00edvel", "cria\u00e7\u00e3o", "ideias", "primeiros esbo\u00e7o", "finaliza\u00e7\u00e3o", "papo comigo", "loucuras quadrinisticas", "grupo do whatsapp", "apoiadores", "ideia divertida", "apoio", "fundamental", "projetos", "ramonster"]}