{"origem": "apoia.se", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 1.0, "recompensas_menor_ajustado": 0.9999999999999999, "recompensas_quantidade": 5, "autoria_id": "7d4a5f64-12f2-45e0-aebf-de93c33c2b42", "autoria_nome": "s\u00e9rie do mang\u00e1 golden fighters", "autoria_nome_publico": "s\u00e9rie do mang\u00e1 golden fighters", "autoria_classificacao": "outros", "autoria_classificacao_id": 5, "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Cariacica", "geral_uf": "ES", "geral_uf_br": "ES", "geral_city_id": 21, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 115, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2024-12-12T16:20:20.225", "geral_meta": 1, "geral_meta_corrigida": 0.9999999999999999, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": "675b0d44c843bb86fd6dfcf3", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "S\u00e9rie do mang\u00e1 Golden Fighters", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "Ol\u00e1... Meu nome \u00e9 Iury Mello, atualmente tenho 23 anos e desenho desde de que usei um l\u00e1pis pela primeira vez kkkkkkkk... Aos 15 anos criei a minha primeira obra Golden Fighters em um caderno de desenho que guardo com muito carinho, mas hoje em dia estou produzindo a hist\u00f3ria do zero, a fim de contar todas as aventuras e ideias que tive nesse per\u00edodo.\nA obra em si est\u00e1 muito diferente da de antes, seja na hist\u00f3ria ou na arte, onde melhorei e adaptei ideias mais originais... Quero muito seguir com esse projeto, j\u00e1 que ele \u00e9 o meu favorito dentre os outros que outra eu tenha feito.\nEstou pedindo o seu apoio para que eu possa crescer esse mang\u00e1/hq, pretendo lan\u00e7ar muitos cap\u00edtulos e volumes impressos e quem sabe alguns curtas e live-actions kkkkkk... O c\u00e9u \u00e9 o limite kkkk...", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.0, "1": 0.0, "2": 0.4, "3": 0.2, "4": 0.4, "5": 0.0, "6": 0.0, "7": 0.2, "8": 0.0, "9": 0.2, "10": 0.2, "11": 0.6, "12": 0.2, "13": 0.2, "14": 0.0, "15": 0.2, "16": 0.0, "17": 0.0, "18": 0.2, "19": 0.2, "20": 0.0, "21": 0.2, "22": 0.4, "23": 0.6, "24": 0.0, "25": 0.4, "26": 0.0, "27": 0.6, "28": 0.2, "29": 0.0, "30": 0.6, "31": 0.0, "32": 0.2, "33": 0.0, "34": 0.2, "35": 0.4, "36": 0.4, "37": 0.2, "38": 0.4, "39": 0.0, "40": 0.2, "41": 0.4, "42": 0.6, "43": 0.0, "44": 0.0, "45": 0.2, "46": 0.0, "47": 0.2, "48": 0.2, "49": 0.2}}