{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": true, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 30.0, "recompensas_menor_ajustado": 43.121760319947455, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 881303, "autoria_nome": "rafael rodrigues amorim", "autoria_nome_publico": "rafael rodrigues amorim", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 1, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 3, "geral_municipio": "Santa Cruz do Sul", "geral_uf": "RS", "geral_uf_br": "RS", "geral_city_id": 4216, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2018-03-24T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2018-01-22T06:58:37.074257", "geral_meta": 10000.0, "geral_meta_corrigida": 14373.920106649153, "geral_arrecadado": 960.0, "geral_arrecadado_corrigido": 1379.8963302383186, "geral_percentual_arrecadado": 9.6, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": 70547, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "O Mundo de Chico", "geral_status": "failed", "geral_total_contribuicoes": 21, "geral_total_apoiadores": 21, "geral_sobre": "O projeto tr\u00e1s uma colet\u00e2nea de tirinhas e historinhas inspiradas da vida real do Chico, ou quase isso. Como disse uma amiga nossa:\" A inoc\u00eancia da inf\u00e2ncia mostrada atrav\u00e9s do talento de um pai.\"\nFrancisco hoje com 6 anos , ha um ano atr\u00e1s me fez um pedido, o de fazer as historinhas que eu contava para ele dormir em quadrinhos. Ent\u00e3o a\u00ed surgiram as tiras do Chico e sua turminha que contam a vida atrav\u00e9s dos seus olhinhos e tamb\u00e9m de suas amigas Laura e Ane. Muitas vezes fazendo alertas aos adultos, para que enxerguemos a realidade da vidinha deles.\nCom bastante humor, fantasia e vida as atividades dessa galera atravessam os v\u00e9us de uma vida real e v\u00e3o at\u00e9 o mundo de fantasia que toma forma f\u00edsica no papel e nas tintas.  (onde entra o pai roteirista e ilustrador)\nInspirado em grandes autores como Bill Watterson , Charles Schulz e um pouquinho de Quino a m\u00e9trica das HQs tem esse tempero."}