{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 15.0, "recompensas_menor_ajustado": 21.477122625543267, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 655140, "autoria_nome": "j\u00e9ssica alves da silva", "autoria_nome_publico": "j\u00e9ssica alves da silva", "autoria_classificacao": "feminino", "autoria_classificacao_id": 4, "social_seguidores": 33, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 49, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 50, "geral_data_fim": "2018-03-25T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2018-02-02T18:36:14.300793", "geral_meta": 6300.0, "geral_meta_corrigida": 9020.391502728173, "geral_arrecadado": 403.0, "geral_arrecadado_corrigido": 577.0186945395958, "geral_percentual_arrecadado": 6.396825396825397, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": 70580, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Pequenas Nuvens", "geral_status": "failed", "geral_total_contribuicoes": 10, "geral_total_apoiadores": 10, "geral_sobre": "Hist\u00f3ria\nA hist\u00f3ria come\u00e7ou como um bloquinho de anota\u00e7\u00f5es onde eu registrava o cotidiano de uma forma ilustrada isso desde 2011 a 2017 e finalmente agora gra\u00e7as a esse projeto ele pode virar um livrinho. fiz algumas adapta\u00e7\u00f5es criei \u00e0 personagem Flor, nossa protagonista que enfrenta as coisas do dia a dia de uma forma divertida e animada.\nO livro\nO livro ira incluir a hist\u00f3ria de Flor,  retocada e revisada com mais algumas historinhas especiais, tudo bem colorido feito com aquarela e nanquim com muito carinho, tamb\u00e9m ter\u00e1 p\u00e1ginas falando do processo com os rascunhos e pagina de agradecimentos com o nome dos apoiadores.\nA autora\nOi! meu nome \u00e9 J\u00e9ssica, moro em Guarulhos interior de S\u00e3o Paulo. eu amo ilustrar desde pequena e sempre tive o sonho de lan\u00e7ar um livrinho com as minhas ilustra\u00e7\u00f5es, coloquei muito carinho nesse projeto e espero agradar a todos, obrigada! :3\nRecompensas\nAo ajudar o projeto voc\u00ea pode escolher entre muito kits de recompensas que ser\u00e3o enviados para sua casa. no caso de morar fora do Brasil entrar em contato por e-mail.\nQuais s\u00e3o as recompensas que voc\u00ea pode adquirir:\nChaveiros:\n(A imagem das recompensas ser\u00e3o postadas ao longo da campanha)\nCaso a meta do projeto n\u00e3o seja atingida o Catarse devolve o dinheiro de todo mundo sem taxas mesmo que seja no cart\u00e3o, ent\u00e3o pode ficar tranquilo e apoiar sem medo. ;)", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.0, "1": 0.4, "2": 0.2, "3": 0.0, "4": 0.2, "5": 0.0, "6": 0.4, "7": 0.0, "8": 0.2, "9": 0.0, "10": 0.0, "11": 0.2, "12": 0.2, "13": 0.2, "14": 0.0, "15": 0.0, "16": 0.4, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.0, "20": 0.0, "21": 0.0, "22": 0.0, "23": 0.0, "24": 0.0, "25": 0.2, "26": 0.0, "27": 0.2, "28": 0.0, "29": 0.4, "30": 0.2, "31": 0.0, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.0, "35": 0.0, "36": 0.2, "37": 0.0, "38": 0.0, "39": 0.0, "40": 0.0, "41": 0.0, "42": 0.2, "43": 0.4, "44": 0.0, "45": 0.4, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.2, "49": 0.2}, "categoria_entidades": ["hist\u00f3ria", "bloquinho de anota\u00e7\u00f5es", "cotidiano", "forma", "2011 a 2017", "projeto", "livrinho", "adapta\u00e7\u00f5es", "personagem flor", "protagonista", "coisas do dia a dia", "livro", "livro ira", "hist\u00f3ria de flor", "historinhas especiais", "aquarela", "nanquim", "carinho", "p\u00e1ginas", "processo", "rascunhos", "pagina de agradecimentos", "nome dos apoiadores", "autora", "nome", "j\u00e9ssica", "guarulhos interior de s\u00e3o paulo", "sonho", "ilustra\u00e7\u00f5es", "coloquei", "carinho nesse projeto", "recompensas", "kits de recompensas", "casa", "caso", "brasil", "contato por e-mail", "chaveiros", "imagem das recompensas", "longo da campanha", "meta do projeto", "catarse", "dinheiro", "mundo sem taxas", "cart\u00e3o", "medo"]}