{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": true, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": true, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 80.0, "recompensas_menor_ajustado": 105.56452537337469, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 881518, "autoria_nome": "luiz rosa", "autoria_nome_publico": "luiz rosa", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 17, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 9, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Belo Horizonte", "geral_uf": "MG", "geral_uf_br": "MG", "geral_city_id": 1634, "geral_content_rating": 18, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 35, "geral_data_fim": "2020-04-22T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2020-03-17T22:32:17.947049", "geral_meta": 2000.0, "geral_meta_corrigida": 2639.1131343343673, "geral_arrecadado": 650.0, "geral_arrecadado_corrigido": 857.7117686586694, "geral_percentual_arrecadado": 32.5, "geral_conteudo_adulto": true, "geral_posts": 0, "geral_project_id": 70582, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Nativos do Acaso", "geral_status": "failed", "geral_total_contribuicoes": 14, "geral_total_apoiadores": 14, "geral_sobre": "\u201cNativos do Acaso\u201d \u00e9 uma colet\u00e2nea de hist\u00f3rias de terror/suspense em quadrinhos. S\u00e3o aquelas ideias que temos em momentos um tanto quanto aleat\u00f3rios, que, se cultivadas, florescem e se desdobram em v\u00e1rios caminhos. Na HQ, voc\u00eas poder\u00e3o ver e acompanhar meus trabalhos com curtas narrativas em quadrinhos que venho desenvolvendo desde 2016 at\u00e9 os dias de hoje.\nEssa campanha vai custear a impress\u00e3o, recompensas e envio a quem apoiar o projeto.\n\u201cNativos do Acaso\u201d ser\u00e1 lan\u00e7ado durante o FIQ 2020 (Festival Internacional de Quadrinhos) nos seguintes moldes:\n- 80 p\u00e1ginas em preto e branco;\n- Miolo em papel offset 120gm;\n- Dimens\u00f5es de 15x21cm;\n- Capa cart\u00e3o 300gm;\nPr\u00e9vias de algumas p\u00e1ginas:\nSe voc\u00ea chegou at\u00e9 aqui acho que tem interesse em me ajudar certo? Ou apensar quer saber mais sobre o catarse? Eu explico bora l\u00e1 !\nO catarse \u00e9 uma plataforma de financiamento coletivo (uma esp\u00e9cie de vaquinha online) onde voc\u00ea faz seu login (da pra conectar f\u00e1cil com o facebook) escolhe um projeto ao qual se identifica e financia com um determinado valor e em troca ganha recompensas equivalentes ao seu valor de financiamento. Como estou com uma campanha \u201ctudo ou nada\u201d, voc\u00ea receber\u00e1 a recompensa somente se o projeto atingir a meta.\nMas a campanha pode sim atingir a meta se, al\u00e9m de ajudar financiando, voc\u00ea ajudar divulgando e compartilhando o projeto!S2\nRECOMPENSAS\nO projeto conta com v\u00e1rias recompensas, como por exemplo:\n- Nome nos agradecimentos;\n- PDF da HQ enviado por e-mail;\n- Livro impresso autografado;\n- Marcador de p\u00e1ginas exclusivo da campanha;\n- Adesivos exclusivos da campanha;\n- Poster A4 exclusivo da campanha;\n- HQ \"Afasta\";\n- P\u00e1ginas originais da HQ;\n- Arte em A3 exclusivo encomendado com o autor;\n*Imagens de algumas das recompensas. As artes dos adesivos e marcador de p\u00e1gina ser\u00e3o revelados durante a campanha*\nLuiz Rosa estuda artes visuais na UFMG e trabalha com pinturas e desenhos de retrato, ilustra\u00e7\u00f5es e quadrinhos.\nEm 2016 fez o curso de forma\u00e7\u00e3o de quadrinistas do FIQ Jovem e lan\u00e7ou junto a turma uma colet\u00e2nea em quadrinhos na formatura do curso.\nJ\u00e1 em 2018, lan\u00e7ou durante o FIQ (Festival Internacional de Quadrinhos) seu primeiro gibi \u201cAfasta\u201d (suspense/terror) e tamb\u00e9m lan\u00e7ou junto a outros artistas de BH a antologia em quadrinhos \u201cGrim\u00f3rio\u201d (conjunto de hist\u00f3rias sobre magia e seres m\u00e1gicos). Em 2018 tamb\u00e9m, participou do \u00e1lbum \u201cHQs Brasileiras volume 2\u201d (colet\u00e2nea de hist\u00f3rias em quadrinho sobre folclore brasileiro).\nREDES SOCIAIS\nFacebook\nInstagram"}