{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": true, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": true, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 10000000000, "recompensas_menor_ajustado": 10000000000, "recompensas_quantidade": 0, "autoria_id": 885753, "autoria_nome": "ralf mateus da concei\u00e7\u00e3o", "autoria_nome_publico": "g\u00f3tica desanimada", "autoria_classificacao": "feminino", "autoria_classificacao_id": 4, "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 3, "geral_municipio": "Jacare\u00ed", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 4989, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2018-04-08T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2018-02-06T17:34:27.146642", "geral_meta": 3000.0, "geral_meta_corrigida": 4295.424525108653, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": 71300, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "G\u00f3tica Desanimada - A Noite dos Vampiros", "geral_status": "failed", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "BREVE DESCRI\u00c7\u00c3O :\nA G\u00f3tica Desanimada vem com o projeto da HQ de terror e mist\u00e9rio, para os fissurados com o mundo sobrenatural e apaixonados por contos cl\u00e1ssicos de vampiro presentes na Subcultura G\u00f3tica.\nInspirado por Elizabeth Bathory, conhecida como a Condessa de Sangue na Hungria , a hist\u00f3ria retrata uma doce mulher do passado, que em uma noite amaldi\u00e7oada se transforma em um ser da noite que assombra as terras escuras com o passar dos s\u00e9culos .\nJUNTE-SE PARA FAZER ACONTECER\nCom a sua ajuda ser\u00e1 poss\u00edvel o projeto acontecer. Trazendo ent\u00e3o, a cultura g\u00f3tica que o nosso pa\u00eds necessita.\nOs contribuintes receberam por e-mail o PDF da hist\u00f3ria quando estiver finalizada, por isso fiquem ligados e sigam a p\u00e1gina oficial no Facebook para qualquer d\u00favida, desde j\u00e1 agrade\u00e7o muito !", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.0, "1": 0.2, "2": 0.2, "3": 0.0, "4": 0.2, "5": 0.0, "6": 0.2, "7": 0.0, "8": 0.0, "9": 0.0, "10": 0.0, "11": 0.2, "12": 0.0, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.0, "16": 0.0, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.2, "20": 0.0, "21": 0.0, "22": 0.0, "23": 0.0, "24": 0.0, "25": 0.0, "26": 0.0, "27": 0.0, "28": 0.2, "29": 0.2, "30": 0.2, "31": 0.0, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.0, "35": 0.0, "36": 0.2, "37": 0.0, "38": 0.0, "39": 0.0, "40": 0.0, "41": 0.0, "42": 0.2, "43": 0.2, "44": 0.0, "45": 0.2, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.2, "49": 0.2}}