{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": true, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": true, "ficcao_cientifica": true, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 10.0, "recompensas_menor_ajustado": 14.263881100783854, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 19052, "autoria_nome": "armando nunes de castro fonseca", "autoria_nome_publico": "armando fonseca", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 49, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 73, "social_projetos_publicados": 2, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": null, "geral_data_fim": null, "geral_data_ini": "2018-03-20T16:41:32.823166", "geral_meta": 4000.0, "geral_meta_corrigida": 5705.552440313541, "geral_arrecadado": 5775.99, "geral_arrecadado_corrigido": 8238.803459931652, "geral_percentual_arrecadado": 144.39975, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 8, "geral_project_id": 73310, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "HQ \"A \u00daltima Cova\"", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 215, "geral_total_apoiadores": 214, "geral_sobre": "O PROJETO\nFala galera! Depois de nos aventurarmos produzindo o filme A \u00daLTIMA COVA , a gente se perguntou: \"- Vamos contar a hist\u00f3ria desses personagens antes dos acontecimentos do filme?\"\nDisso desenvolvemos a Hist\u00f3ria em Quadrinhos \"A \u00daltima Cova\", que \u00e9 um pr\u00f3logo para o filme. Isso significa que voc\u00ea vai ler a HQ, e em seguida vai poder assistir ao filme para poder continuar acompanhando a saga desses personagens num mundo perigoso e devastado.\nCom o empenho dos talentosos artistas Gustavo Hildebrand , Thiago Portella e Rodney Buchemi ; a hist\u00f3ria em quadrinhos est\u00e1 pronta para ser impressa, mas precisamos financiar para fazer acontecer, ent\u00e3o fique \u00e0 vontade para escolher sua recompensa e vamo pra cima !\nO QUADRINHO\nO roteiro da HQ \u00e9 inspirado no argumento do longa. Na Hist\u00f3ria em Quadrinhos voc\u00ea acompanha Clara e Fernando, eles vivem em uma vila que foi reconstru\u00edda para abrigar sobreviventes depois que o mundo foi separado por guerras. O local \u00e9 injusto e seus regentes obrigam os moradores a trabalhar num regime de escravid\u00e3o, tornando-os prisioneiros dentro da seguran\u00e7a das muralhas.\nA situa\u00e7\u00e3o se torna insustent\u00e1vel, e com a lideran\u00e7a de Clara os moradores organizam uma rebeli\u00e3o para conquistar o local e tirar os tiranos do poder. Mas os planos n\u00e3o saem como esperado...\nOS AUTORES\nRoteiro: Armando Fonseca \u00e9 diretor e roteirista. H\u00e1 10 anos produz filmes premiados em festivais e mostras no Brasil e no exterior. Al\u00e9m de integrar o programa de TV Cinelab do canal Syfy/NBCUniversal , em sua 4\u00aa temporada e exibido em 10 pa\u00edses.\nArte: Gustavo Hildebrand \u00e9 formado em Publicidade e Propaganda e tem na bagagem cursos de ilustra\u00e7\u00e3o como o MS Desenhos (Bras\u00edlia) e SVA (NY), desde sua inf\u00e2ncia teve como principal passatempo o desenho. Hoje atua como aut\u00f4nomo criando diversos tipos de ilustra\u00e7\u00f5es, como hist\u00f3rias em quadrinhos independentes, ilustra\u00e7\u00f5es publicit\u00e1rias, estampas para camisetas e \u00e9 tamb\u00e9m tatuador.\nCores: Thiago Portella \u00e9 ilustrador e dono da marca de roupas Satan Kiddo .\nCapa: Rodney Buchemi \u00e9 quadrinista e ilustrador, formado em Design de Interiores, professor de Desenho para Quadrinhos no Compedium Studios e pai. Tem trabalhos publicados nas editoras DC Comics e Marvel Comics, onde trabalhou com Stan Lee e Chris Claremont, e atualmente trabalha na editora Dynamite Comics .\nO gibi vai ter 28 p\u00e1ginas, sendo 22 de quadrinhos, todo colorido, 21 x 28 cm. Com previs\u00e3o de entrega para Junho de 2018. Na verdade j\u00e1 vamos pro Fantaspoa e pro FIQ em maio com a HQ em m\u00e3os, ent\u00e3o Junho pra garantir!\nO FILME\nO filme acompanha a saga de Clara e Fernando em busca de abrigo enquanto viajam para encontrar a Resist\u00eancia, a \u00fanica op\u00e7\u00e3o frente aos ataques violentos dos soldados enviados para ca\u00e7\u00e1-los.\nDirigido por Raphael Borghi e Armando Fonseca, o curta produzido por Kapel Furman \u00e9 uma produ\u00e7\u00e3o Infravermelho Filmes e Fantaspoa Produ\u00e7\u00f5es.\nAS RECOMPENSAS\nTem recompensa com a HQ \"A \u00daltima Cova\" + QR Code pro filme , e tem tamb\u00e9m recompensa com a HQ \"A \u00daltima Cova\" + DVD do filme + QR Code pro filme !\nMas o que \u00e9 QR Code, afinal de contas? Bem, QR Code \u00e9 apenas um atalho para um link na internet onde voc\u00ea vai poder assistir ao filme A \u00daLTIMA COVA na \u00edntegra, seja no celular, na TV, no computador ou num tablet.\nEnt\u00e3o qualquer que seja a recompensa que voc\u00ea adquirir, voc\u00ea vai poder assistir ao filme, sendo que o filme do QR Code vai ser o mesmo filme contido no DVD!", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.2, "1": 0.0, "2": 0.0, "3": 0.0, "4": 0.4, "5": 0.0, "6": 0.0, "7": 0.0, "8": 0.2, "9": 0.0, "10": 0.0, "11": 0.2, "12": 0.0, "13": 0.0, "14": 0.4, "15": 0.2, "16": 0.0, "17": 0.0, "18": 0.2, "19": 0.0, "20": 0.0, "21": 0.6, "22": 0.4, "23": 0.2, "24": 0.0, "25": 0.2, "26": 0.2, "27": 0.0, "28": 0.0, "29": 0.0, "30": 0.4, "31": 0.2, "32": 0.0, "33": 0.2, "34": 0.0, "35": 0.2, "36": 0.6, "37": 0.2, "38": 0.2, "39": 0.0, "40": 0.0, "41": 0.2, "42": 0.2, "43": 0.0, "44": 0.4, "45": 0.0, "46": 0.6, "47": 0.2, "48": 0.4, "49": 0.2}}