{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": true, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": true, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": true, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 30.0, "recompensas_menor_ajustado": 42.59968525815813, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 165343, "autoria_nome": "marcio rog\u00e9rio ferreira de souza", "autoria_nome_publico": "marcio r. gotland", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 178, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 63, "social_projetos_publicados": 5, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2018-08-13T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2018-06-13T11:12:06.39357", "geral_meta": 3800.0, "geral_meta_corrigida": 5395.96013270003, "geral_arrecadado": 4933.0, "geral_arrecadado_corrigido": 7004.808245949802, "geral_percentual_arrecadado": 129.81578947368422, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 21, "geral_project_id": 73449, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Greg: O Contador de Hist\u00f3rias 4", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 124, "geral_total_apoiadores": 120, "geral_sobre": "Aten\u00e7\u00e3o: Come\u00e7ou a pr\u00e9-venda do sexto e \u00faltimo volume da miniss\u00e9rie. Confira em https://catarse.me/greg6\nOl\u00e1! Meu nome \u00e9 Marcio R. Gotland , sou autor de Greg: O Contador de Hist\u00f3rias e desenhista da HQ Devorados . Entre agosto de 2016 e maio de 2017, publiquei as vers\u00f5es impressas dos tr\u00eas primeiros volumes da s\u00e9rie, financiado aqui no Catarse e estou voltando para dar mais um passo: A impress\u00e3o do volume 4!\nPara quem n\u00e3o conhece, venho trabalhando nessa s\u00e9rie desde 2014. A s\u00e9rie foi indicada ao Pr\u00eamio HQ Mix , na categoria Web-Quadrinhos em 2016, e nas categorias Quadrinhos em Miniss\u00e9rie e Novo Talento Roteirista em 2017. As edi\u00e7\u00f5es impressas foram lan\u00e7adas na CCXP de 2016 e vem recebendo \u00f3timas cr\u00edticas pela imprensa especializada: [ Pipoca e Nanquim ] [ Na Disciplina ] [ Tapioca Mec\u00e2nica ] [ Central HQs ]\nA grande novidade deste Catarse, \u00e9 que a leitura da revista ser\u00e1 feita primeiro pelos apoiadores, a publica\u00e7\u00e3o em formato webcomic ocorrer\u00e1 seis meses depois da entrega das recompensas!\nMais uma vez, conto com o apoio de todos voc\u00eas!\nA hist\u00f3ria Pitaya y Pimienta , iniciada no volume 3, tem como cen\u00e1rio e contexto o mundo asteca, \u00e9 um drama que envolve as g\u00eameas Erandi e Yareth , com suas vidas impactadas por fatos ocorridos durante o nascimento. Os sabores, cores e cheiros ditam o ritmo da poesia em suas vidas. Um grandioso momento as esperam no desfecho da hist\u00f3ria, que ser\u00e1 apresentado no Volume 4.\nGreg: O Contador de Hist\u00f3rias foi conceituada como um espa\u00e7o para publica\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias em quadrinhos fechadas, cada uma com enredo, cen\u00e1rio e personagens pr\u00f3prios. As revistas n\u00fameros 3 e 4 , que voc\u00ea poder\u00e1 adquirir aqui, cont\u00e9m a segunda hist\u00f3ria fechada: Pitaya y Pimienta .\nA revista, Greg: O Contador de Hist\u00f3rias n\u00ba 4 , ter\u00e1 26 cm de altura e 17 cm de largura, capa colorida em couch\u00e9 170g, com lamina\u00e7\u00e3o fosca. O miolo ter\u00e1 24 p\u00e1ginas, totalmente coloridas, em papel offset 90g. Contar\u00e1 com 18 p\u00e1ginas de quadrinhos, galeria de convidados e extras. A revis\u00e3o de texto foi realizada pela escritora de fantasia Ana L\u00facia Merege . A galeria de convidados conta com arte da talentosa quadrinista Fernanda Nia , e do ilustrador Lucas Barros . O lan\u00e7amento das revistas est\u00e1 previsto para ocorrer na Comic Con Experience , evento que ocorrer\u00e1 em S\u00e3o Paulo em dezembro de 2018, e quem desejar, poder\u00e1 retir\u00e1-las diretamente com o autor.\nQuais s\u00e3o as vantagens para quem apoiar?\nLevar\u00e1 a revista com desconto!\nSaber\u00e1 o final da hist\u00f3ria Pitaya y Pimienta antes dos outros leitores!\nO nome de todos os apoiadores estar\u00e3o nos agradecimentos!\nTodas as revistas ser\u00e3o autografadas pelo autor!\nSe tornar\u00e1 parte da realiza\u00e7\u00e3o de um projeto!\nTodos os apoiadores receber\u00e3o a revista n\u00famero 4 de Greg: O Contador de Hist\u00f3rias, um belo marcador de p\u00e1ginas, mais um print (poster) in\u00e9dito tamanho A5 , no entanto, voc\u00ea poder\u00e1 acrescentar outras recompensas e tornar seu pacote mais interessante.\nSketch original: Os sketchs ser\u00e3o feitos com l\u00e1pis, carv\u00e3o, tinta, pastel ou caneta sobre papel, nos tamanhos a5 ou a4, autografados e com dedicat\u00f3ria no verso, a escolha ser\u00e1 aleat\u00f3ria e realizada pelo autor.\nNanquim original: As artes em nanquim ser\u00e3o feitas com Indian Ink Talens sobre papel especial para nanquim, nos tamanhos a5, a4 e a3, autografados e com dedicat\u00f3ria \u00e0 l\u00e1pis no verso. No caso das artes em tamanho a5, a escolha ser\u00e1 aleat\u00f3ria e realizada pelo autor. No entanto, quem adquirir os nanquins no tamanho a4 e a3, poder\u00e1 indicar um personagem de sua prefer\u00eancia, ap\u00f3s o contato do autor.\nGreg: O Contador de Hist\u00f3rias Volumes 1, 2 e 3: Entre as recompensas, h\u00e1 a op\u00e7\u00e3o para quem desejar os tr\u00eas primeiros n\u00fameros da s\u00e9rie com um valor especial e em quantidade limitada.\nDevorados: Em quantidade limitada, ser\u00e1 ofertada a graphic novel Devorados, lan\u00e7ada em 2017 pela Editora Draco, com arte de Marcio R. Gotland e roteiro de Erick Sama e Cirilo S. Lemos.\nSketchbook: Dispon\u00edvel em quantidade limitada, o Marcio R. Gotland Sketchbook Custom Vol. 1, publicado em 2016 pela Criativo Editora \u00e9 uma recompensa interessante para quem aprecia arte em diferentes t\u00e9cnicas e temas.\nAs recompensas ser\u00e3o enviadas pelo correio em dezembro de 2018 , por\u00e9m, quem desejar, poder\u00e1 retirar com o autor durante o lan\u00e7amento, previsto para ocorrer na CCXP - Comic Con Experience em 2018 .\nSe voc\u00ea n\u00e3o sabe como funciona o Catarse , n\u00e3o se preocupe, \u00e9 f\u00e1cil e seguro apoiar, eu mesmo apoiei projetos aqui e posso garantir isso. \u00c9 s\u00f3 clicar em \"Apoiar este projeto\", fazer o seu cadastro digitando seu email e criando uma senha, ou, se preferir, utilize seu facebook, preencha seus dados pessoais e endere\u00e7o para o qual a recompensa ser\u00e1 enviada, depois, escolha a forma de pagamento: cart\u00e3o ou boleto banc\u00e1rio. Pronto! Se o projeto bater a meta, voc\u00ea receber\u00e1 sua recompensa, caso contr\u00e1rio, seu dinheiro ser\u00e1 devolvido integralmente pelo Catarse. Assista esse v\u00eddeo e veja, passo a passo, como apoiar: Clique aqui para assistir o v\u00eddeo.\nFormado em Artes pela UNESP, o paulistano Marcio R. Gotland \u00e9 ilustrador, quadrinista e professor de arte no ensino regular. Iniciou sua carreira como chargista no Jornal O Mun\u00edcipe; Em 2014 lan\u00e7ou, na CCXP, a webcomic e, em 2016, a Edi\u00e7\u00e3o Impressa de Greg: O Contador de Hist\u00f3rias, indicada ao Pr\u00eamio HQ Mix de 2016 na categoria Web-Quadrinhos e de 2017 nas categorias Quadrinhos em Miniss\u00e9rie e Novo Talento Roteirista; Em dezembro de 2017, lan\u00e7ou na CCXP, a HQ Devorados, pela Editora Draco; Al\u00e9m das HQs, publicou o Sketchbook Custom Volume 1 pela Editora Criativo.\nFernanda Nia: Autora, ilustradora e publicit\u00e1ria carioca. Come\u00e7ou seu trabalho autoral em 2011 ao criar o site Como eu realmente , que em 2014 conquistou uma s\u00e9rie de livros publicados pela Editora Nemo. Em 2018, lan\u00e7ar\u00e1 seu primeiro romance jovem adulto, Mensageira da Sorte, que sair\u00e1 pela Plataforma21 em agosto.\nAna L\u00facia Merege: Autora dos livros do universo de Athelgard, publicados pela Editora Draco -- \"O Castelo das \u00c1guias\", \"A Ilha dos Ossos\", \"A Fonte \u00c2mbar\" e o infantojuvenil \"Anna e a Trilha Secreta\", mais contos e novelas  e antologias de fic\u00e7\u00e3o fant\u00e1stica. Saiba mais...\nLucas Barros (CorvO): Com um tra\u00e7o arrojado, Lucas Barros \u00e9 ilustrador e desenhista conceitual, especializado na \u00e1rea de games. ArtStation", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.2, "1": 0.2, "2": 0.4, "3": 0.0, "4": 0.6, "5": 0.6, "6": 0.2, "7": 0.4, "8": 0.2, "9": 0.6, "10": 0.4, "11": 0.8, "12": 0.2, "13": 0.0, "14": 0.2, "15": 0.0, "16": 0.2, "17": 0.0, "18": 0.2, "19": 0.4, "20": 0.2, "21": 0.4, "22": 0.4, "23": 0.2, "24": 0.0, "25": 0.4, "26": 0.2, "27": 0.4, "28": 0.2, "29": 0.4, "30": 0.4, "31": 0.2, "32": 0.2, "33": 0.2, "34": 0.0, "35": 0.4, "36": 0.2, "37": 0.6, "38": 0.2, "39": 0.0, "40": 0.4, "41": 0.2, "42": 0.4, "43": 0.4, "44": 0.0, "45": 0.2, "46": 0.0, "47": 0.2, "48": 0.2, "49": 0.4}}