{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": true, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": true, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 20.0, "recompensas_menor_ajustado": 28.49926536560862, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 453762, "autoria_nome": "gustavo santana", "autoria_nome_publico": "gustavo santana", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 1, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 2, "geral_municipio": "F\u00e1tima do Sul", "geral_uf": "MS", "geral_uf_br": "MS", "geral_city_id": 1524, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2018-06-24T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2018-04-24T16:31:13.355882", "geral_meta": 7000.0, "geral_meta_corrigida": 9974.742877963015, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": 75867, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "A Jornada das Abelhas", "geral_status": "failed", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "Se prepare para descobrir um mundo onde as abelhas na verdade s\u00e3o apenas naves que pequenos seres \u00e0s pilotam.\nDepois de uma grande dedetiza\u00e7\u00e3o e destrui\u00e7\u00e3o de sua maior colmeia, uma col\u00f4nia de abelhas vaga em busca de um lugar para reconstruir sua morada longe de agrot\u00f3xicos e seres humanos, com a escassez de mel por conta das flores das plantas estarem envenenadas, existe um grande racionamento, elas seguem um caminho onde acreditam existir um \u201cpara\u00edso\u201d intocado pelo homem, onde existam flores e vegeta\u00e7\u00e3o pura. Al\u00e9m disso, col\u00f4nias de pernilongos e moscas amea\u00e7am e perseguem a frota das abelhas que travam verdadeiras guerras com suas naves atirando lasers e bombas. A protagonista de \u201cA Jornada das Abelhas\u201d, Bella \u00e9 uma jovem que sonha ser piloto mas seu pai \u00e9 contra pois cada um na col\u00f4nia nasce para ocupar uma determinada posi\u00e7\u00e3o na sociedade, mas ela n\u00e3o quer seguir essas regras, num certo dia sem querer Bella ouviu uma conversa entre o comandante da col\u00f4nia e uma mosca tramando um plano, ela ter\u00e1 que juntar for\u00e7as com uma garota que tamb\u00e9m quer se tornar piloto e um piloto n\u00e3o muito corajoso, para tentar salvar a col\u00f4nia e encontrarem o tal para\u00edso. Ser\u00e1 que eles ir\u00e3o conseguir?\nOl\u00e1, galera! Depois de meses com esse projeto na gaveta finalmente decidi botar a m\u00e3o na massa e fazer acontecer. Sempre fui muito preocupado com a natureza. Al\u00e9m de uma hist\u00f3ria bem marota sobre \u201cqual \u00e9 o nosso lugar na sociedade?\u201d ela tamb\u00e9m questiona e alerta sobre o desequil\u00edbrio ambiental. Acredito muito nesse projeto e na mensagem que ele passa, enxergo um potencial de v\u00e1rios volumes e quem sabe uma poss\u00edvel anima\u00e7\u00e3o. Somente a ajuda de voc\u00eas pra torn\u00e1-lo realidade!\n- 52 p\u00e1ginas PB;\n- 27,9 cm x 21,5 cm;\n- Capa com verniz localizada;\n- Miolo em papel offset 90g;\n- Lan\u00e7amento previsto para outubro de 2018;\nSul mato-grossense, canhoto e aquariano. Em meados dos meus 4 anos de idade comecei a desenhar, e n\u00e3o parei nunca, j\u00e1 fiz v\u00e1rios fanzines quando mais jovem publicava no site. chamado Desenhe e Publique, l\u00e1 sempre ficava no top 10 de mang\u00e1 semanal. Trabalhando quase 10 anos atuando com anima\u00e7\u00e3o tradicional, produzindo v\u00eddeos de anima\u00e7\u00e3o de maneira informal e sem fins lucrativos, tais como Dragon Legendary (2011-2012),  Kabioc\u00f3 (2009), Fam\u00edlia Joaninha (2013), Jo\u00e3o Ninha (2014) e Dimitri (2017-2018) para as. plataformas digitais Youtube e Facebook, tendo entendimento de cada etapa desde a pr\u00e9-produ\u00e7\u00e3o at\u00e9 a p\u00f3s-produ\u00e7\u00e3o acumulando experi\u00eancia como ilustrador, roteirista, voz original, animador e diretor. E neste momento procurando novos desafios.\nPensar nas recompensas foi a coisa mais demorada ent\u00e3o cheguei \u00e0 conclus\u00e3o de oferecer aquilo que eu gostaria de receber. Espero que tenham gostado\nEu agrade\u00e7o muito por voc\u00ea ter chegado at\u00e9 aqui e espero que tenha se apaixonado tanto quanto eu por essa hist\u00f3ria.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.2, "1": 0.0, "2": 0.2, "3": 0.4, "4": 0.2, "5": 0.0, "6": 0.2, "7": 0.2, "8": 0.6, "9": 0.0, "10": 0.2, "11": 0.0, "12": 0.2, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.0, "16": 0.0, "17": 0.2, "18": 0.6, "19": 0.6, "20": 0.6, "21": 0.0, "22": 0.2, "23": 0.4, "24": 0.0, "25": 0.4, "26": 0.0, "27": 0.2, "28": 0.4, "29": 0.0, "30": 0.0, "31": 0.0, "32": 0.4, "33": 0.4, "34": 0.4, "35": 0.2, "36": 0.2, "37": 0.2, "38": 0.4, "39": 0.2, "40": 0.2, "41": 0.0, "42": 0.2, "43": 0.2, "44": 0.0, "45": 0.2, "46": 0.4, "47": 0.2, "48": 0.4, "49": 0.0}}