{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": true, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 50.0, "recompensas_menor_ajustado": 71.09886437509793, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 125133, "autoria_nome": "felipe ribeiro campos", "autoria_nome_publico": "felipe ribeiro campos", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 56, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 43, "social_projetos_publicados": 8, "geral_municipio": "Rio de Janeiro", "geral_uf": "RJ", "geral_uf_br": "RJ", "geral_city_id": 3662, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 80, "geral_data_fim": "2018-07-21T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2018-05-01T22:57:01.810162", "geral_meta": 4000.0, "geral_meta_corrigida": 5687.909150007836, "geral_arrecadado": 2140.0, "geral_arrecadado_corrigido": 3043.031395254192, "geral_percentual_arrecadado": 53.5, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 8, "geral_project_id": 76257, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Artur e os medos - vol.2", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 43, "geral_total_apoiadores": 40, "topico_0": 0.2, "topico_1": 0.2, "topico_2": 0.2, "topico_3": 0.2, "topico_4": 0.2, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.2, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.2, "topico_10": 0.2, "topico_11": 0.2, "topico_12": 0.4, "topico_13": 0.0, "topico_14": 0.0, "topico_15": 0.2, "topico_16": 0.0, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.2, "topico_19": 0.2, "topico_20": 0.0, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.2, "topico_23": 0.2, "topico_24": 0.2, "topico_25": 0.0, "topico_26": 0.4, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.2, "topico_30": 0.2, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.2, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.2, "topico_35": 0.2, "topico_36": 0.4, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.0, "topico_40": 0.0, "topico_41": 0.0, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.2, "topico_45": 0.0, "topico_46": 0.2, "topico_47": 0.0, "topico_48": 0.4, "topico_49": 0.0, "geral_sobre": "Para quem ainda n\u00e3o conhece o Artur, ele \u00e9 um menino de seis anos que tem a capacidade de conversar com os seus medos, que aparecem em forma de monstros. No primeiro \u00e1lbum conhecemos dois medos: o Luiz, uma gosma roxa, e o Bruno, que mais parece uma almofadinha com chifre. Nesta continua\u00e7\u00e3o mais um medo - o \u00faltimo! - ser\u00e1 apresentado. O \u00e1lbum \u00e9 uma com\u00e9dia dram\u00e1tica que trata de assuntos delicados como inseguran\u00e7a, perda e depress\u00e3o com abordagem l\u00fadica e mensagem positiva. O lan\u00e7amento do primeiro volume foi na Comic Con Experience de 2017 em S\u00e3o Paulo e, desde ent\u00e3o, foi elogiado por professores e psic\u00f3logos. A classifica\u00e7\u00e3o da publica\u00e7\u00e3o \u00e9 infantil, mas leitores de todas as idades se divertem. O \u00e1lbum ter\u00e1 capa preto e branco em papel triplex 250g, miolo tamb\u00e9m preto e branco em papel couch\u00e9 fosco 115g, 96 p\u00e1ginas, 21x14 cm e lombada quadrada. O \u00e1lbum tamb\u00e9m conta com galeria de artistas convidados. Voc\u00ea j\u00e1 parou para pensar como seria conversar com os seus medos? O \u00e1lbum prop\u00f5e discutir de forma leve como podemos encarar nossas dificuldades. Abaixo algumas tiras:"}