{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": true, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": true, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 15.0, "recompensas_menor_ajustado": 21.329659312529383, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 920135, "autoria_nome": "alex porfirio lamy", "autoria_nome_publico": "alex", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Sorocaba", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5293, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2018-07-10T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2018-05-10T03:01:39.65075", "geral_meta": 14845.21, "geral_meta_corrigida": 21109.55144819695, "geral_arrecadado": 347.0, "geral_arrecadado_corrigido": 493.4261187631797, "geral_percentual_arrecadado": 2.3374543034419855, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": 76627, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Filha, M\u00e3e e Av\u00f3", "geral_status": "failed", "geral_total_contribuicoes": 7, "geral_total_apoiadores": 7, "geral_sobre": "- Veste um casaco!\n- Coloca uma blusa!\n- P\u00f5em roupa de Frio!\nN\u00e3o importa como a frase \u00e9 constru\u00edda, m\u00e3e sempre d\u00e1 um jeitinho de passar a mensagem. Aqui ou em qualquer lugar do mundo, quem tem m\u00e3e sabe que ao abrir a porta para mais um dia essas e tantas outras frases vem acompanhadas de um rosto alegre, serio ou at\u00e9 bravo. O que sua m\u00e3e diria sobre o tempo hoje? E sua av\u00f3? Como \u00e9 inf\u00e2ncia na idade da sua filha? Da sua neta?\nFilha, M\u00e3e e Av\u00f3 fala sobre esse universo comum a todos, com muito humor e docilidade. S\u00e3o tr\u00eas gera\u00e7\u00f5es de mulheres vivendo situa\u00e7\u00f5es cotidianas com quest\u00f5es que voc\u00ea certamente j\u00e1 passou como filha, ou m\u00e3e e at\u00e9 como av\u00f3. Embora pare\u00e7am hist\u00f3rias \u00fanicas, o projeto foi constru\u00eddo reunindo relatos de pessoas de v\u00e1rias regi\u00f5es do pa\u00eds, mesclando diversas culturas durante seu desenvolvimento.\nAo longo da carreira, realizou diversos projetos e exposi\u00e7\u00f5es coletivas, a primeira em 2012 no Chal\u00e9 Franc\u00eas durante a I\u00aa Mostra Independente e Arte e M\u00fasica feminina de Sorocaba. Em 2012 e 2013 participou da exposi\u00e7\u00e3o Universo da Aquarela. Em 2013 participou do Projeto Alecrim como Ilustradora, Figurinista e Cen\u00f3grafa. Em 2015 participou de exposi\u00e7\u00f5es coletivas na Semana Cultural da FADI e do Projeto Bicho em Cena. No ano de 2016 criou o projeto \u201cFilha, M\u00e3e e Av\u00f3\u201d, lan\u00e7ando a webcomic em dezembro e expondo seus trabalhos em junho de 2017 na Biblioteca Infantil de Sorocaba.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.0, "1": 0.0, "2": 0.0, "3": 0.0, "4": 0.2, "5": 0.0, "6": 0.2, "7": 0.0, "8": 0.0, "9": 0.0, "10": 0.0, "11": 0.0, "12": 0.2, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.0, "16": 0.0, "17": 0.0, "18": 0.4, "19": 0.0, "20": 0.0, "21": 0.0, "22": 0.0, "23": 0.2, "24": 0.0, "25": 0.0, "26": 0.0, "27": 0.0, "28": 0.4, "29": 0.2, "30": 0.0, "31": 0.2, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.0, "35": 0.0, "36": 0.0, "37": 0.0, "38": 0.0, "39": 0.0, "40": 0.0, "41": 0.0, "42": 0.0, "43": 0.0, "44": 0.2, "45": 0.0, "46": 0.0, "47": 0.2, "48": 0.0, "49": 0.0}}