{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": true, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": true, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": true, "mencoes_questoes_genero": true, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": true, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": true, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": true, "mencoes_fantasia": true, "mencoes_folclore": true, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": true, "mencoes_erotismo": true, "mencoes_religiosidade": true, "mencoes_jogos": true, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 15.0, "recompensas_menor_ajustado": 21.299842629079066, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 395939, "autoria_nome": "germana carvalho viana", "autoria_nome_publico": "germana viana", "autoria_classificacao": "feminino", "social_seguidores": 455, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 38, "social_projetos_publicados": 12, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2018-08-22T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2018-06-22T14:48:20.205788", "geral_meta": 17000.0, "geral_meta_corrigida": 24139.82164628961, "geral_arrecadado": 21180.2, "geral_arrecadado_corrigido": 30075.66179016136, "geral_percentual_arrecadado": 124.58941176470589, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 18, "geral_project_id": 79106, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "[+16] Gibi de Menininha", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 417, "geral_total_apoiadores": 413, "topico_0": 0.4, "topico_1": 0.6, "topico_2": 0.6, "topico_3": 0.4, "topico_4": 0.4, "topico_5": 0.2, "topico_6": 0.4, "topico_7": 0.4, "topico_8": 0.2, "topico_9": 0.4, "topico_10": 0.4, "topico_11": 0.4, "topico_12": 0.6, "topico_13": 0.2, "topico_14": 0.8, "topico_15": 0.6, "topico_16": 0.4, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.4, "topico_19": 0.4, "topico_20": 0.4, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.4, "topico_23": 0.4, "topico_24": 0.2, "topico_25": 0.4, "topico_26": 0.4, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.4, "topico_30": 0.4, "topico_31": 0.4, "topico_32": 0.4, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.8, "topico_35": 0.2, "topico_36": 0.4, "topico_37": 0.2, "topico_38": 0.4, "topico_39": 0.4, "topico_40": 0.4, "topico_41": 0.4, "topico_42": 0.2, "topico_43": 0.2, "topico_44": 0.2, "topico_45": 0.6, "topico_46": 0.8, "topico_47": 0.8, "topico_48": 0.2, "topico_49": 0.6, "geral_sobre": "Todo mundo sabe que mulher s\u00f3 faz coisa fofinha! Ah \u00e9, pois tome: 13 quadrinistas, 6 historietas e uma capa de f <3 der! IMPORTANTE - O Gibi de Menininha \u00e9 para MAIORES DE 16 ANOS , ent\u00e3o, se voc\u00ea n\u00e3o tem pelo menos 16 anos, nem tente comprar que vou contar pra sua m\u00e3e! S\u00e9rio!  Dito isso, venha conhecer nosso projeto! Como boa parte de n\u00f3s gostamos de terror e outra de putaria (e a maioria das duas coisas), foi assim que come\u00e7ou a melhor desculpa do mundo para desenvolver um projeto e trabalhar com algumas das minhas amigas! E pra j\u00e1 ter ideia de como vai ficar lindo na sua estante depois que voc\u00ea acabar de ler, fique sabendo que Gibi de Menininha mede 17 x 26 cm (aquele formato que a galera chama de formato americano), ter\u00e1 80 p\u00e1ginas em preto e branco (fica mais barato e bonito, que nem aquelas HQs de terror cl\u00e1ssicas) e capa linda e colorida by Camila Torrano. E tome tamb\u00e9m pr\u00e9vias de algumas p\u00e1ginas. Depois, a gente vai postar mais pra te deixar ainda mais na pilha! ;-) Por Eras e Eras te amarei - roteiro: Carol Pimentel e arte: Roberta Cirne Fome - roteiro: Clarice Fran\u00e7a e arte: Mari Santtos Para Sempre (ou um marinheiro que me contou) - roteiro: Germana Viana e arte: Renata C B Lzz A \u00faltima comitiva - roteiro: Ana Carolina Recalde Gomes e arte: Talessa Kuguimiya Doce Inoc\u00eancia: Milena Azevedo e arte: Senhoritas de Patins (Katia Schittine e Fabiana Signorini) Amarrados - roteiro: Camila Suzuki e arte: Germana Viana ANA RECALDE Ana Recalde \u00e9 de Campo Grande,  MS. Come\u00e7ou como quadrinista no lan\u00e7amento da revista Patre Primordium , em 2009. Em 2011, iniciou a webcomic Beladona , que no final de 2014 se tornou livro atrav\u00e9s de financiamento coletivo e ganhou o Trof\u00e9u HQMix como melhor webquadrinho de 2014. Tamb\u00e9m participou de v\u00e1rias colet\u00e2neas como Quadrinh\u00f3pole, Petisco Apresenta, Cl\u00e1ssicos Revisitados: Monstros Noir e Feiti\u00e7o da Vila. Al\u00e9m de roteirista tamb\u00e9m \u00e9 editora. CAMILA TORRANO Camila Torrano \u00e9 quadrinista, Ilustradora e concept artist de games , e \u00e9 admiradora de todas as obras relacionadas a Terror e Horror. www.camilatorrano.com.br CAMILA SUZUKI Camila Suzuki \u00e9 designer e projeto de ourives. Estudante de coisas m\u00edsticas e ocultas. Vive de criar coisas bonitas para contrabalancear as coisas feias que aparecem na mente. medium.com/@camayuszka CAROL PIMENTEL Carol Pimentel tem Mestrado em Tradu\u00e7\u00e3o de Quadrinhos pela Universidade de S\u00e3o Paulo e \u00e9 a roteirista de POV - Point of View . Carol ainda trabalha como editora da Marvel Comics, ela \u00e9 respons\u00e1vel pelos quadrinhos do Homem-Aranha, Wolverine, Homem-Aranha & Deadpool, X-Men, Velho Logan e algumas cole\u00e7\u00f5es Hist\u00f3ricas da Marvel. CLARICE FRAN\u00c7A Clarice Fran\u00e7a \u00e9 de S\u00e3o Paulo, formada em R\u00e1dio e TV e estudou roteiro de quadrinhos na Quanta Academia de Artes. Em 2015 come\u00e7ou a escrever sobre cultura pop no site Collant (sem Decote). Atualmente trabalha com m\u00eddias sociais, conte\u00fado para sites e \u00e9 editora do site de cultura pop Nebulla , onde est\u00e1 publicando a sua primeira webnovel de fantasia urbana, A Guardi\u00e3 do Sonhar. http://www.nebulla.co/a-guardia-do-sonhar-capitulo-1/ http://www.nebulla.co FABIANA SIGNORINI Fabiana ainda tem medo de filmes de terror, principalmente de zumbis e de assombra\u00e7\u00e3o, mas encara mesmo assim, ela \u00e9 formada em Cinema de Anima\u00e7\u00e3o e em Licenciatura em artes Visuais pela UFMG. P\u00f3s-graduada em Jogos digitais 3d e modelagem pela PUC-MG. Trabalha com ilustra\u00e7\u00e3o tradicional e digital, fotomontagem, quadrinhos e anima\u00e7\u00e3o. Com Katia Schittine fundou o Senhoritas de Patins, em 2014. Caso voc\u00ea esteja se perguntando, o nome \u201cSenhoritas de Patins\u201d \u00e9 uma brincadeira com as tradu\u00e7\u00f5es literais dos sobrenomes das duas artistas. https://www.senhoritasdepatins.com https://www.instagram.com/fabianasignorini/ GERMANA VIANA (eu\u00f4) Germana Viana \u00e9 autora de Lizzie Bordello e as Piratas do Espa\u00e7o 1 e 2 (Jamb\u00f4 Editora), As Empoderada s , O Ver\u00e3o do Papa-Angu , e desenhista de P.O.V. - Point of View . A quadrinista participou ainda de diversas colet\u00e2neas, como: SPAM (Zarabatana Books), Amor em Quadrinhos (independente) e Marcatti 40 (Ugra Press). Germana trabalha tamb\u00e9m como letrista e designer. https://www.instagram.com/germana_viana_comics/ https://www.socialcomics.com.br/o-verao-do-papa-an... KATIA SCHITTINE No come\u00e7o, a paix\u00e3o de K\u00e1tia Schittine foram os desenhos animados. Apesar de rabiscar e ser a \u00fanica aluna a gostar das aulas de Educa\u00e7\u00e3o Art\u00edstica, s\u00f3 aos 16 anos, pensou seriamente em trabalhar como desenhista. De Jo\u00e3o Monlevade, mudou-se para Belo Horizonte e formou-se em Cinema de Anima\u00e7\u00e3o pela UFMG. Trabalhou como arte-finalista em um comercial do Snoopy para Governador Valadares, teve um est\u00fadio com mais 2 amigos onde produzia quadrinhos independentes, trabalhou como ilustradora freelancer para ag\u00eancias de S\u00e3o Paulo. Atualmente trabalha como designer em uma ag\u00eancia de Belo Horizonte. Embora sua lista de paix\u00f5es tivesse crescido, descobriu que realmente n\u00e3o poderia viver sem desenhar ou criar hist\u00f3rias. Com sua amiga Fabiana Signorini, faz parte das Senhoritas de Patins , que tem como objetivo trabalhar com hist\u00f3rias em quadrinhos e ilustra\u00e7\u00e3o, contando hist\u00f3rias e criando mundos fant\u00e1sticos que habitam as suas mentes. https://www.senhoritasdepatins.com https://www.katiaschittine.com https://www.instagram.com/katiaschittine/ MARI SANTTOS Mari Santtos, tamb\u00e9m conhecida como Mariana Santos, nasceu nos anos 90, tem 27 anos, mora em S\u00e3o Paulo e ama desenhar. Frequentou a Faculdade Belas Artes onde aprimorou sua paix\u00e3o pelo Desenho e Hist\u00f3ria da Arte. Come\u00e7ou a participar da cena independente de quadrinhos em 2015 com seu primeiro trabalho autoral: A M\u00e1scara de Togi. Seguiu caminho produzindo conte\u00fado para internet atrav\u00e9s do coletivo Gota de Areia onde iniciou sua s\u00e9rie semanal de tirinhas biogr\u00e1ficas: Toda Mari. Deu destaque \u00e0 mulheres punks e a Luchadoras Mexicanas em seu i nktober de 2016 e 2017 desenvolvendo seu pr\u00f3prio estilo. Atualmente desenvolve pequenos contos e tirinhas publicados em sua p\u00e1gina no Facebook Mari Santtos - Comics, Arts and Stuff. Em um futuro pr\u00f3ximo, planeja produzir quadrinhos para internet. https://www.behance.net/marisanttos https://www.facebook.com/MariSanttos-Comics-arts-a... https://www.instagram.com/mari_santtos/ MILENA AZEVEDO Milena Azevedo \u00e9 Mestre em Hist\u00f3ria (Unisinos/RS), j\u00e1 foi professora e empres\u00e1ria, e atua h\u00e1 treze anos com hist\u00f3rias em quadrinhos. \u00c9 colunista do Substantivo Plural, resenhista do Universo HQ, autora de Haole, idealizou ainda  o projeto Visualizando Cita\u00e7\u00f5es, e atuou como roteirista e editora das colet\u00e2neas Fronteira Livre e Amor em Quadrinhos, ambas finalistas da categoria Quadrinho Alternativo nos Festivais de Angoul\u00eame de 2015 e 2018. Milena tamb\u00e9m organiza e presta curadoria para eventos de cultura pop na cidade do Natal. milenaazevedome.tumblr.com RENATA C B Lzz Paulistana, 25 anos e autora da p\u00e1gina Loucas Historinhas , decidiu que queria fazer HQ no Ensino M\u00e9dio, quando finalizou a HQ da sua poesia Escurid\u00e3o. Depois dela, come\u00e7ou a trabalhar em Morteu, s\u00f3 na sua 3\u00aa vers\u00e3o foi finalizado com o t\u00edtulo de Morteu por Morgan Etrom , pois foi seu TCC em Design Gr\u00e1fico. Autora de Pitadas de Areia (on-line no Social Comics ); Andarilha ; Pimp\u00e3o e Voando . Atualmente est\u00e1 no final da produ\u00e7\u00e3o de Morteu por Andarilha . No geral: uma pessoa super fofa que ama desenhar e escrever sobre morte. www.facebook.com/loucashistorinhas ROBERTA CIRNE Roberta Cirne \u00e9 recifense. Quadrinista, pesquisadora, escritora e Ilustradora. Graduada em Licenciatura em Artes Pl\u00e1sticas, desde crian\u00e7a j\u00e1 escrevia e poesias e criava suas hist\u00f3rias em quadrinhos. A autora de Sombras do Recife, publicou tamb\u00e9m Passos Perdidos, Hist\u00f3ria Desenhada , HQ vencedora do HQMix de 2007. Participou tamb\u00e9m de Her\u00f3is da Restaura\u00e7\u00e3o Pernambucana , Afro HQ e B\u00edblia em Quadrinhos. https://www.facebook.com/sombrasdorecife/ TALESSAK TalessaK \u00e9 Bacharel em Artes Visuais pelo Centro Universit\u00e1rio Belas Artes de S\u00e3o Paulo; Designer Gr\u00e1fica pela ABRA - Academia Brasileira de Artes; P\u00f2s-Graduada em Anima\u00e7\u00e3o 2D pela Faculdade Melies de Tecnologia e Profissional treinada em conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias pela Cruz Vermelha Brasileira \u2013 Filial S\u00e3o Paulo.  \u00c9 ilustradora, contadora de hist\u00f3rias e quadrinista. Al\u00e9m de livros infantis e  anima\u00e7\u00f5es \u00e9 autora das publica\u00e7\u00f5es independentes Memories , Minsk i, Olho Verde entre outras. O primeiro curta animado Yay\u00e1 participou da Semana de Arte e Cultura USP 2011 que faz parte do acervo da Casa de Dona Yay\u00e1 (CPC USP). Participou tamb\u00e9m de diversos eventos como, 22 \u00b0 Fest Comix 2015, Banca de Quadrinistas do Ita\u00fa Cultural 2016 - 2017, Ugra Fest 2017, HorroCon 2017. Mumia - Mostra Udigrudi de anima\u00e7\u00e3o 2017 e Festival Guia dos Quadrinhos 2017-2018. https://www.talessak.com/ Bom, voc\u00eas sabem como anda o correio, ent\u00e3o, vai ter print, marcador de livro, boneca de papel e bonequinho display dos monstros das historietas (esses eu n\u00e3o posso mostrar porque seria spoiler )! E vai ter comission tamb\u00e9m que somos muito phynas ! (boneca de papel) Da\u00ed, coisinhas tridimensionais como pins, \u00edm\u00e3s de geladeira, canequinhas, voc\u00eas compram com a gente quando nos visitarem em feiras e cons, combinado?"}