{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": true, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": true, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 20.0, "recompensas_menor_ajustado": 35.49623450249672, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 163426, "autoria_nome": "luiz felipe de andrade folgosi", "autoria_nome_publico": "felipe folgosi", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 439, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": false, "social_projetos_contribuidos": 20, "social_projetos_publicados": 7, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2014-12-08T01:59:59", "geral_data_ini": "2014-10-08T13:00:02.149762", "geral_meta": 36000.0, "geral_meta_corrigida": 63893.222104494096, "geral_arrecadado": 40750.0, "geral_arrecadado_corrigido": 72323.57779883707, "geral_percentual_arrecadado": 113.19444444444444, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 201, "geral_project_id": 7930, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Aurora", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 366, "geral_total_apoiadores": 358, "geral_sobre": "Galera, voc\u00eas provavelmente n\u00e3o devem saber mas eu adoro quadrinhos. Desde moleque eu li de tudo: Asterix, Maur\u00edcio de Souza, Moebius, al\u00e9m, \u00e9 claro, Marvel e DC. Tanto que um dos meus maiores sonhos era fazer uma HQ. Agora estou convidando voc\u00ea a participar deste meu sonho de transformar um dos meus roteiros de cinema em uma graphic novel. Aurora. Eu tive essa ideia faz dez anos, quando pensei como seria se algu\u00e9m tivesse marcas de nascen\u00e7a que formassem o mesmo padr\u00e3o de uma constela\u00e7\u00e3o, ou seja, que tivesse o \"mapa dos c\u00e9us\" gravado em seu corpo. Dessa ideia inicial foi um longo processo de cria\u00e7\u00e3o e pesquisa at\u00e9 o roteiro final que pergunta como seria o pr\u00f3ximo salto na hist\u00f3ria da evolu\u00e7\u00e3o humana, e al\u00e9m disso, se esse salto seria unicamente um processo natural ou haveria qualquer tipo de interven\u00e7\u00e3o supra-natural.\nClaro que sendo est\u00f3ria e n\u00e3o uma tese, \"Aurora\" precisa de dramaturgia e narrativa, ent\u00e3o todas essas quest\u00f5es cientificas e filos\u00f3ficas est\u00e3o bem amarradas em um thriller de fic\u00e7\u00e3o que envolve raios c\u00f3smicos, precess\u00e3o dos equin\u00f3cios, CIA, DARPA, sociedades secretas, p\u00f3s-humanismo, a\u00e7\u00e3o, romance, sacrif\u00edcio e aventura entre outras coisas que v\u00e3o al\u00e9m da nossa v\u00e3 filosofia.\nMas voc\u00ea deve estar perguntando: como vai ser a est\u00f3ria? N\u00e3o quero entregar muito,mas a\u00ed vai: A trama mostra um cara comum, o pescador Rafa, que presencia um fen\u00f4meno natural nunca visto antes. Essa experi\u00eancia o transforma em algo maior que um simples humano.  Isto desperta o interesse da agencia mais sombria do governo americano que passa a persegui-lo.  Agora ele precisa salvar sua fam\u00edlia, descobrir no que se tornou e encontrar o prop\u00f3sito de tudo isso.\nEu quero que voc\u00ea fa\u00e7a parte deste projeto, por isso coloquei no Catarse. Vamos ter v\u00e1rias recompensas legais, inclusive voc\u00ea pode fazer parte da historia, se tornando um dos personagens da HQ.\nVoc\u00ea pode ajudar de v\u00e1rias formas na campanha, pois ela vai ter muitas recompensas acumulativas, come\u00e7ando com a vers\u00e3o pdf do livro, livro autografado, adesivo, agradecimento no livro, p\u00f4ster autografado, emblema digital personalizado, convite para festa de lan\u00e7amento animal na Casa 92,  e tamb\u00e9m o convite para o camarote VIP com direito \u00e0 foto na festa de lan\u00e7amento.\nOs desenhos e a cor est\u00e3o sendo feitos pela galera do Instituto dos Quadrinhos, que desenham pra Marvel, DC e tamb\u00e9m pra Europa.\nOs caras ensinam e colocam os  novos artistas  para produzir de quadrinhos tanto no Brasil como no mundo. A princ\u00edpio o Aurora ser\u00e1 lan\u00e7ado da seguinte forma: Capa triplex, lombada quadrada 250 g e miolo couch\u00e9 90 g. Se os pre\u00e7os das gr\u00e1ficas e o apoio de voc\u00eas permitir vamos fazer algo mais caro e bacana, ent\u00e3o participem!\nCom Aurora, quero come\u00e7ar a participar do cen\u00e1rio dos quadrinhos no Brasil que vem crescendo cada vez mais.\nVou colocar aqui as novidades do projeto toda semana.  Assim voc\u00ea vai acompanhar a evolu\u00e7\u00e3o do Aurora. Fique ligado!\nNessa campanha do Catarse estamos captando os recursos para usar da seguinte forma: 30% - Gr\u00e1fica 40% - Produ\u00e7\u00e3o de Arte 13% - Cartase 5% - Correio 2% - Poster + Adesivo 10% - Produ\u00e7\u00e3o da Festa e Fotos Auroreadas\nProdu\u00e7\u00e3o: Instituto HQ Adapta\u00e7\u00e3o e layout: Felipe Folgosi Arte:  Leno Carvalho\nUma das op\u00e7\u00f5es de recompensa \u00e9 ser \"Auroreado\" como o Danilo Gentili!", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.8, "1": 0.0, "2": 0.0, "3": 0.4, "4": 0.6, "5": 0.6, "6": 0.8, "7": 0.0, "8": 0.2, "9": 0.2, "10": 0.0, "11": 0.4, "12": 0.2, "13": 0.0, "14": 0.2, "15": 0.0, "16": 0.0, "17": 0.6, "18": 0.4, "19": 0.0, "20": 0.0, "21": 0.2, "22": 0.2, "23": 0.2, "24": 0.4, "25": 0.0, "26": 0.0, "27": 0.8, "28": 0.2, "29": 0.0, "30": 0.4, "31": 0.6, "32": 0.4, "33": 0.2, "34": 0.0, "35": 0.2, "36": 0.4, "37": 0.0, "38": 0.2, "39": 0.2, "40": 0.4, "41": 0.6, "42": 0.2, "43": 0.2, "44": 1.0, "45": 0.6, "46": 0.0, "47": 0.6, "48": 0.2, "49": 0.0}}