{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": true, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": true, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 10.0, "recompensas_menor_ajustado": 14.044007565078463, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 735816, "autoria_nome": "vivian barroso", "autoria_nome_publico": "vivi melancia", "autoria_classificacao": "feminino", "autoria_classificacao_id": 4, "social_seguidores": 83, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 24, "social_projetos_publicados": 3, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2018-09-19T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2018-07-20T16:01:54.995144", "geral_meta": 6000.0, "geral_meta_corrigida": 8426.404539047078, "geral_arrecadado": 3385.0, "geral_arrecadado_corrigido": 4753.89656077906, "geral_percentual_arrecadado": 56.416666666666664, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 24, "geral_project_id": 80267, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Docinho em Fam\u00edlia", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 73, "geral_total_apoiadores": 72, "geral_sobre": "\"Filha, M\u00e3e e Av\u00f3\" s\u00e3o tirinhas semanais que buscam com muito humor - e amor - descrever eventos cotidianos de uma fam\u00edlia composta de tr\u00eas mulheres, cada uma de uma gera\u00e7\u00e3o. Embora pare\u00e7am hist\u00f3rias \u00fanicas, o projeto foi constru\u00eddo reunindo relatos de pessoas de v\u00e1rias regi\u00f5es do pa\u00eds, mesclando culturas durante seu desenvolvimento. Inicialmente com uma cole\u00e7\u00e3o de pequenas ilustra\u00e7\u00f5es feitas em l\u00e1pis e aquarela, o projeto desenvolveu para a t\u00e9cnica digital, nascendo assim uma WebComic totalmente autoral que \u00e9 publicada em uma p\u00e1gina na internet.\n\"No inicio a Vivi fez apenas 7 tirinhas em aquarela, demorou quase um ano para a ter coragem de desenvolver mais tirinhas pois acreditava que algo simples demais n\u00e3o funcionaria. O que a fez mudar de ideia foi um pequeno curso no SESC Sorocaba onde v\u00e1rios artistas viram os trabalhos e fizeram elogios.\" \"Um dos motivos para escolher a plataforma digital foi o pequeno beb\u00ea da Vivi, que nasceu em outubro de 2016. Com as tirinhas em formato \"marionete\" todo o processo criativo pode se concentrar no texto e, quando necess\u00e1rio, fazer as adapta\u00e7\u00f5es por meio do desenho para assim ter mais tempo com seu filho\"\nmail da Vivi: spharta@gmail.com\n\"Com o livro financiado, al\u00e9m de realizar um grande sonho, Vivi poder\u00e1 usar o dinheiro que arrecadar com a venda dos livrinhos, ap\u00f3s todo o projeto do catarse, para investir em sua webcomic \"Filha, M\u00e3e e Av\u00f3\" e em outros projetos de quadrinhos voltados para a sa\u00fade familiar.\"\n\"Este livrinho conta com as 10 melhores tirinhas do primeiro ano da webcomic mais 40 tirinhas in\u00e9ditas. Optamos pelo financiamento Flex para que todos os apoios cheguem aos seus donos.\"\nWorkshop: Inicia\u00e7\u00e3o em aquarela\nObjetivo geral\nO workshop de inicia\u00e7\u00e3o a pintura em aquarela proporciona o desenvolvimento da t\u00e9cnica aquarela por meio de conhecimentos pr\u00e1ticos e te\u00f3ricos. Ser\u00e3o abordados os princ\u00edpios t\u00e9cnicos do papel seco e \u00famido assim como efeitos usando materiais art\u00edsticos tradicionais e alternativos. O curso permite o progresso individal do aluno por meio da cria\u00e7\u00e3o e experimenta\u00e7\u00e3o de t\u00e9cnicas.\nConte\u00fado program\u00e1tico.\nPalestra: Quadrinhos em sala de aula\nObjetivo geral\nO workshop de \"Quadrinhos em sala de aula\" proporciona a compreens\u00e3o da nona arte e sua aplica\u00e7\u00e3o do Ensino Fundamental ao Ensino Superior. Ser\u00e3o abordados a breve hist\u00f3ria do quadrinho mundial e nacional, a linguagem do quadrinho, seus diversos tipos de apresenta\u00e7\u00e3o visual e sua aplica\u00e7\u00e3o em diversas disciplinas.\nConte\u00fado program\u00e1tico.\nSobre a autora\nVivian Munhoz \u00e9 quem da vida a essas personagens t\u00e3o familiares.\nAquarelista profissional, encontrou nesse estilo que mistura elementos de mang\u00e1 com cartoon a forma perfeita de expressar o cotidiano dessa fam\u00edlia de tr\u00eas mulheres de maneira simples e sempre com muito amor.\nAo longo da carreira, realizou diversos projetos e exposi\u00e7\u00f5es coletivas, a primeira em 2012 no Chal\u00e9 Franc\u00eas durante a I\u00aa Mostra Independente e Arte e M\u00fasica feminina de Sorocaba. Em 2012 e 2013 participou da exposi\u00e7\u00e3o Universo da Aquarela. Em 2013 participou do Projeto Alecrim como Ilustradora, Figurinista e Cen\u00f3grafa. Em 2015 participou de exposi\u00e7\u00f5es coletivas na Semana Cultural da FADI e do Projeto Bicho em Cena.\nNo ano de 2016 criou o projeto \u201cFilha, M\u00e3e e Av\u00f3\u201d, lan\u00e7ando a webcomic em dezembro e expondo seus trabalhos em junho de 2017 na Biblioteca Infantil de Sorocaba, Universidade UNISO. Em 2018 ir\u00e1 participar pela primeira vez da CCPX na \u00e1rea do Artist's Alley.\nP\u00e1ginas:\nwww.facebook.com/melanciacomics\nwww.instagram.com/melanciacomics/\nspharta.wixsite.com/melanciacomics\n.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.4, "1": 0.0, "2": 0.2, "3": 0.2, "4": 0.4, "5": 0.0, "6": 0.2, "7": 0.4, "8": 0.2, "9": 0.4, "10": 0.2, "11": 0.4, "12": 0.2, "13": 0.0, "14": 0.2, "15": 0.0, "16": 0.4, "17": 0.0, "18": 0.2, "19": 0.4, "20": 0.2, "21": 0.2, "22": 0.2, "23": 0.2, "24": 0.0, "25": 0.4, "26": 0.2, "27": 0.6, "28": 0.4, "29": 0.0, "30": 0.4, "31": 0.2, "32": 0.2, "33": 0.0, "34": 0.0, "35": 0.6, "36": 0.0, "37": 0.2, "38": 0.4, "39": 0.0, "40": 0.0, "41": 0.6, "42": 0.4, "43": 0.4, "44": 0.0, "45": 0.6, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.2, "49": 0.2}}