{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": true, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": true, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": true, "mencoes_disputa": true, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": true, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": true, "recompensas_menor_nominal": 70.0, "recompensas_menor_ajustado": 97.68288569732988, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 163426, "autoria_nome": "luiz felipe de andrade folgosi", "autoria_nome_publico": "felipe folgosi", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 439, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": false, "social_projetos_contribuidos": 20, "social_projetos_publicados": 7, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 48, "geral_data_fim": "2018-10-11T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2018-08-07T02:45:24.189094", "geral_meta": 47000.0, "geral_meta_corrigida": 65587.08039677863, "geral_arrecadado": 47545.0, "geral_arrecadado_corrigido": 66347.61143542214, "geral_percentual_arrecadado": 101.15957446808511, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 92, "geral_project_id": 81076, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "CHAOS", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 418, "geral_total_apoiadores": 405, "topico_0": 0.4, "topico_1": 0.4, "topico_2": 0.6, "topico_3": 0.2, "topico_4": 0.2, "topico_5": 0.2, "topico_6": 0.2, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.4, "topico_10": 0.2, "topico_11": 0.2, "topico_12": 0.6, "topico_13": 0.4, "topico_14": 0.2, "topico_15": 0.6, "topico_16": 0.4, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.4, "topico_19": 0.4, "topico_20": 0.2, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.2, "topico_23": 0.2, "topico_24": 0.2, "topico_25": 0.8, "topico_26": 0.2, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.4, "topico_30": 0.4, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.2, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.6, "topico_35": 0.2, "topico_36": 0.4, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.4, "topico_39": 1.0, "topico_40": 0.4, "topico_41": 0.2, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.2, "topico_45": 0.8, "topico_46": 0.6, "topico_47": 0.8, "topico_48": 0.2, "topico_49": 0.8, "geral_sobre": "\u00c9 s\u00e9rio? Finalmente vai sair? Sim galera! Finalmente a continua\u00e7\u00e3o do Aurora est\u00e1 chegando e quero te convidar a participar do CHAOS ! O que vai acontecer com o Gabriel? \u00c9 isso que todo mundo me pergunta nos eventos, feiras e redes sociais desde o lan\u00e7amento do Aurora ! Quero aproveitar e mais uma vez agradecer a todos voc\u00eas que colaboraram com o Aurora e o Comunh\u00e3o aqui no Catarse, e que tamb\u00e9m tem divulgado, recomendado e esperado todos esses anos pelo CHAOS . A voc\u00eas meu muito obrigado!!! :D D\u00e1 pra contar um pouco da hist\u00f3ria sem dar spoiler? Vou tentar hehe. O CHAOS come\u00e7a onde o Aurora parou, mas com o Gabriel dominando a cena no combate a Nova Ordem Mundial, ao lado dos personagens que conhecemos, Ryan, Cl\u00e1udia e Annabelle. Claro que tamb\u00e9m teremos novos her\u00f3is e vil\u00f5es, muitas sequencias de a\u00e7\u00e3o eletrizantes, e como no Aurora , tudo isso muito bem amarrado numa trama que envolve ci\u00eancia, filosofia, pol\u00edtica, sociedades secretas, trans-humanismo, a\u00e7\u00e3o, sacrif\u00edcio e aventura. Enfim, um thriller de fic\u00e7\u00e3o-cient\u00edfica com muita teoria da conspira\u00e7\u00e3o, do jeito que a gente gosta! Show! E quem faz a arte? \u00c9 o Em\u00edlio Utrera , um artista que j\u00e1 trabalhou para a Vertigo e tem v\u00e1rias publica\u00e7\u00f5es incr\u00edveis. O cara \u00e9 fera! E o formato, \u00e9 o mesmo do Aurora? Sim, com a mesma qualidade, capa triplex, lombada quadrada 250 g e miolo couch\u00e9 90 g. A diferen\u00e7a \u00e9 que o CHAOS \u00e9 ainda maior! 128 p\u00e1ginas de arte, com 136 no total, super reacheada!!! Fechou! Quero colaborar, como fa\u00e7o? \u00c9 simples, se voc\u00ea quiser s\u00f3 contribuir, nos agradecemos qualquer valor que voc\u00ea queira doar, mas cl aro que tamb\u00e9m existem as recompensas exclusivas! Recompensas? Gostei! Conta mais... Elas come\u00e7am com  o exemplar do CHAOS autografado, com agradecimento no livro, adesivo, p\u00f4ster autografado e exemplares do Aurora e do Comunh\u00e3o ! Al\u00e9m de tudo isso voc\u00ea tamb\u00e9m pode receber a camiseta oficial e exclusiva do CHAOS !!! *Fotos ilustrativas, as cores das camisetas podem variar Nossa que demais! Eu quero!!! Mas ainda n\u00e3o acabou! Vamos ter uma festa de lan\u00e7amento incr\u00edvel no JAZZ BURGUER, com coquetel, espa\u00e7o VIP e fotos exclusivas!!! E \u00e9 claro que n\u00e3o poderia faltar a recompensa mais sensacional de todas, que j\u00e1 ficou cl\u00e1ssica! Voc\u00ea poder fazer parte da hist\u00f3ria, se tornando um dos PERSONAGENS da HQ! Voc\u00ea enviar\u00e1 sua foto e o Em\u00edlio Utretra vai desenh\u00e1-lo(a) dentro do CHAOS ! Uma recompensa que vai ficar registrada para sempre!!! Posso pagar com o cart\u00e3o? Claro, boleto ou cart\u00e3o, podendo at\u00e9 parcelar em at\u00e9 6xs! Mas n\u00e3o deixa para a \u00faltima hora porque s\u00e3o poucos lugares que esgotam r\u00e1pido!!! Depois de colaborar, \u00e9 s\u00f3 compartilhar com seus amigos a nossa p\u00e1gina oficial no Facebook e ajudar na divulga\u00e7\u00e3o no Twitter e no Instagram. Vou colocar aqui as novidades do projeto toda semana, Pin-ups dos maiores quadrinistas do pa\u00eds e muito mais! Assim voc\u00ea vai acompanhar tudo que for acontecendo no CHAOS ! Beleza, j\u00e1 estou colaborando! Qual \u00e9 previs\u00e3o de lan\u00e7amento? J\u00e1 estamos em produ\u00e7\u00e3o, que deve terminar no come\u00e7o do ano que vem, ent\u00e3o nossa previs\u00e3o \u00e9 entre abril e maio de 2019. Mas fique tranquilo, mesmo depois que batermos a meta, as novidades n\u00e3o param! De quinze em quinze dias voc\u00ea receber\u00e1 novidades at\u00e9 a data do lan\u00e7amento. Mais uma vez, muito obrigado pela confian\u00e7a e apoio! Estamos fazendo a melhor HQ poss\u00edvel para que a gente possa curtir mais essa viagem juntos. Muito obrigado! Felipe Folgosi Nessa campanha do Catarse estamos captando os recursos para usar da seguinte forma: Roteiro, Adapta\u00e7\u00e3o, Layout e Produ\u00e7\u00e3o: Felipe Folgosi Arte: Em\u00edlio Utrera"}