{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 50.0, "recompensas_menor_ajustado": 69.77348978380707, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 965988, "autoria_nome": "pedro ben santos bezerra", "autoria_nome_publico": "pedro ben", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 3, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 1, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Teresina", "geral_uf": "PI", "geral_uf_br": "PI", "geral_city_id": 3586, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 152, "geral_data_fim": "2019-01-31T01:59:59.999999", "geral_data_ini": "2018-08-31T01:55:45.184792", "geral_meta": 3200.0, "geral_meta_corrigida": 4465.503346163652, "geral_arrecadado": 1480.0, "geral_arrecadado_corrigido": 2065.295297600689, "geral_percentual_arrecadado": 46.25, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 6, "geral_project_id": 82306, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Assis Bezerra e sua Veia Fatal", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 33, "geral_total_apoiadores": 33, "geral_sobre": "Antes de seguir a carreira de m\u00fasico, Assis Bezerra come\u00e7ou a se expressar artisticamente atrav\u00e9s dos desenhos, chegando a trabalhar profissionalmente por um per\u00edodo como desenhista/quadrinista.\nAt\u00e9 que, em certo momento, as duas artes conflitavam pela aten\u00e7\u00e3o criativa e neste \u201cduelo\u201d a m\u00fasica ocupou o corpo criativo; da\u00ed foram quatro discos autorais e uma s\u00e9rie de shows, produ\u00e7\u00f5es e dire\u00e7\u00f5es musicais.\nPor\u00e9m, o m\u00fasico da dimens\u00e3o dos sons e partituras nunca deixou de desenhar e apreciar a dimens\u00e3o dos tra\u00e7os e seres de tinta. Agora quase vinte anos depois, reuniu uma s\u00e9rie de hist\u00f3rias e desenhos que criou ao longo dos anos e se prepara para lan\u00e7ar a sua primeira revista autoral de quadrinhos.\nConfira um pouco dessa hist\u00f3ria sonoro-imag\u00e9tica no canal PQP (Papo Quadrinhos e Participa\u00e7\u00f5es).\nOs quadrinhos de Assis Bezerra foram publicados em revistas como Cadernos de Teresina, Zig Zag e outros peri\u00f3dicos.\nVeia Fatal ir\u00e1 reunir pequenas hist\u00f3rias de sua autoria, com tem\u00e1ticas e t\u00e9cnicas variadas. Um apanhado de sua produ\u00e7\u00e3o com 10 hist\u00f3rias, totalizando 44 p\u00e1ginas por apenas R$10.\nTer\u00e1 formato 18,5 x 26,5 cm, capa em Triplex 225g. Miolo em Alta alvura 90g.\nP\u00e1gina de Veia Fatal\nCapas dos 2 discos de Assis Bezerra que est\u00e3o dispon\u00edveis entre as recompensas", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.0, "1": 0.0, "2": 0.2, "3": 0.2, "4": 0.2, "5": 0.2, "6": 0.0, "7": 0.0, "8": 0.0, "9": 0.0, "10": 0.0, "11": 0.2, "12": 0.2, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.2, "16": 0.0, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.0, "20": 0.2, "21": 0.0, "22": 0.2, "23": 0.2, "24": 0.0, "25": 0.0, "26": 0.0, "27": 0.2, "28": 0.0, "29": 0.0, "30": 0.2, "31": 0.0, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.2, "35": 0.2, "36": 0.2, "37": 0.2, "38": 0.2, "39": 0.0, "40": 0.4, "41": 0.2, "42": 0.2, "43": 0.0, "44": 0.0, "45": 0.0, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.4, "49": 0.2}}