{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 225.0, "recompensas_menor_ajustado": 313.98070402713176, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 605119, "autoria_nome": "carlos iotti", "autoria_nome_publico": "carlo iotti", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 20, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 13, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Caxias do Sul", "geral_uf": "RS", "geral_uf_br": "RS", "geral_city_id": 3949, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 90, "geral_data_fim": "2018-11-25T01:59:59.999999", "geral_data_ini": "2018-08-26T18:19:20.2193", "geral_meta": 18000.0, "geral_meta_corrigida": 25118.45632217054, "geral_arrecadado": 18011.44, "geral_arrecadado_corrigido": 25134.420496633073, "geral_percentual_arrecadado": 100.06355555555555, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 3, "geral_project_id": 82318, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Radicci Uno", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 187, "geral_total_apoiadores": 180, "geral_sobre": "Pela primeira vez em cores!\nO mais conhecido colono est\u00e1 de volta. E agora com um projeto para encher o saco de verdade. O lan\u00e7amento do primeiro livro de tiras de forma independente. Radicci UNO \u00e9 o primeiro. Depois, se tudo der certo, vir\u00e3o outros. Pela primeira vez o personagem nascido h\u00e1 35 anos ser\u00e1 publicado em cores. Radicci, Genoveva, N\u00f4no e Guilhermino prometem caprichar no visual. A Genoveva com um brozeado direto das escaldantes Arreias Brancas. O N\u00f4no e sua indefect\u00edvel gravata colorida, Guilhermino vir\u00e1 entre o verde maconha e o vermelho Che Guevara deixando o Radicci roxo de raiva. Radicci Uno, as cores vivas da col\u00f4nia!", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.0, "1": 0.0, "2": 0.2, "3": 0.2, "4": 0.4, "5": 0.0, "6": 0.0, "7": 0.0, "8": 0.2, "9": 0.0, "10": 0.0, "11": 0.4, "12": 0.2, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.2, "16": 0.2, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.0, "20": 0.0, "21": 0.0, "22": 0.2, "23": 0.2, "24": 0.0, "25": 0.2, "26": 0.0, "27": 0.2, "28": 0.0, "29": 0.2, "30": 0.2, "31": 0.0, "32": 0.0, "33": 0.2, "34": 0.2, "35": 0.2, "36": 0.4, "37": 0.0, "38": 0.2, "39": 0.0, "40": 0.2, "41": 0.4, "42": 0.2, "43": 0.2, "44": 0.0, "45": 0.0, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.2, "49": 0.0}, "categoria_entidades": ["pela primeira vez em cores", "conhecido colono", "volta", "projeto", "saco de verdade", "lan\u00e7amento do primeiro livro de tiras de forma independente", "radicci uno", "pela primeira vez", "personagem", "35 anos", "cores", "radicci", "genoveva", "n\u00f4no", "guilhermino", "visual", "brozeado", "escaldantes arreias brancas", "indefect\u00edvel gravata colorida", "verde maconha", "vermelho che guevara", "radicci roxo de raiva", "cores vivas da col\u00f4nia"]}