{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": true, "mencoes_fiq": true, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": true, "mencoes_fantasia": true, "mencoes_folclore": true, "mencoes_zine": true, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": true, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 90.0, "recompensas_menor_ajustado": 125.42924069870276, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 21927, "autoria_nome": "jane carmen oliveira", "autoria_nome_publico": "jane carmen oliveira", "autoria_classificacao": "feminino", "social_seguidores": 37, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 30, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Belo Horizonte", "geral_uf": "MG", "geral_uf_br": "MG", "geral_city_id": 1634, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 45, "geral_data_fim": "2018-10-19T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2018-09-03T22:34:12.978178", "geral_meta": 16500.0, "geral_meta_corrigida": 22995.36079476217, "geral_arrecadado": 4531.0, "geral_arrecadado_corrigido": 6314.66544006469, "geral_percentual_arrecadado": 27.46060606060606, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 2, "geral_project_id": 82399, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Garotas M\u00e1gicas do Espa\u00e7o", "geral_status": "failed", "geral_total_contribuicoes": 87, "geral_total_apoiadores": 86, "topico_0": 0.4, "topico_1": 0.4, "topico_2": 0.2, "topico_3": 0.0, "topico_4": 0.6, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.2, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.2, "topico_10": 0.4, "topico_11": 0.2, "topico_12": 0.4, "topico_13": 0.0, "topico_14": 0.2, "topico_15": 0.6, "topico_16": 0.2, "topico_17": 0.2, "topico_18": 0.2, "topico_19": 0.6, "topico_20": 0.0, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.4, "topico_23": 0.2, "topico_24": 0.4, "topico_25": 0.8, "topico_26": 0.2, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.2, "topico_29": 0.2, "topico_30": 0.6, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.2, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.4, "topico_35": 0.2, "topico_36": 0.2, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.2, "topico_39": 0.2, "topico_40": 0.6, "topico_41": 0.4, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.2, "topico_44": 0.2, "topico_45": 0.6, "topico_46": 0.2, "topico_47": 0.4, "topico_48": 0.4, "topico_49": 0.6, "geral_sobre": "Garotas M\u00e1gicas do Espa\u00e7o \u00e9 um projeto de quadrinhos independentes que pretende ser muito mais. \u00c9 o in\u00edcio de um Universo em expans\u00e3o, que pretende abarcar outras m\u00eddias no futuro e retratar os desafios de ser adolescente. Isso tudo com refer\u00eancias \u00e0 cultura POP dos anos 2000, a problemas que o mundo enfrenta atualmente e a quest\u00f5es relacionadas \u00e0 astronomia e astrof\u00edsica - mas sem deixar de lado a magia, \u00e9 claro! Esse volume acompanhar\u00e1 uma das personagens, a Iara, mas para que ele se torne realidade, precisamos do seu apoio! Caso o projeto seja financiado, o quadrinho ser\u00e1 lan\u00e7ado em dezembro na CCXP 2018, em S\u00e3o Paulo. Logo depois faremos um lan\u00e7amento especial em Belo Horizonte, com data a confirmar. Iara,\numa adolescente de 14 anos, leva uma vida quase normal, morando em Pedro Leopoldo e estudando em Belo Horizonte, no Col\u00e9gio T\u00e9cnico de Minas Gerais. Um dia, Iara recebe um spam no Yourkut e acaba clicando em um link muito suspeito. \u00c9 ent\u00e3o que ela \u00e9\nsugada para outra dimens\u00e3o, onde Yaiza, um jovem ser et\u00e9reo de\nforma feminina, revela que a Terra est\u00e1 em risco: um\ndetrito espacial de comportamento estranho amea\u00e7a colidir com sat\u00e9lites de comunica\u00e7\u00e3o e os destro\u00e7os podem at\u00e9 mesmo cair em uma usina nuclear. Yaiza pressiona Iara para que aceite a miss\u00e3o de parar esse detrito e, para ajud\u00e1-la, lhe confere poderes m\u00e1gicos, mas n\u00e3o explica muito bem como eles funcionam, nem como encontrar o detrito. Ser\u00e1 que Iara conseguir\u00e1 descobrir a dimens\u00e3o de seus poderes e completar a miss\u00e3o antes que o Caos impere na Terra? Al\u00e9m disso, o livro ter\u00e1 orelhas (pra quem gosta de marcar a p\u00e1gina com o pr\u00f3prio livro) e lombada quadrada, bem chique, com projeto gr\u00e1fico feito pelo pessoal incr\u00edvel da Caf\u00e9 com Chocolate Design. Apoiando o nosso projeto pelo Catarse, voc\u00ea pode receber  um monte de brindes sensacionais, sem precisar nem sair do sof\u00e1 (ou da cadeira do computador) ! Na coluna \u00e0 direita,\n voc\u00ea pode escolher dentre v\u00e1rios kits de recompensas, que, al\u00e9m do livro, incluem: * Zine de 20 p\u00e1ginas inspirado pelo \u00e1lbum Random Access Memories do Daft Punk que ser\u00e1 lan\u00e7ado na CCXP 2018. Saiba mais aqui . ** Antologia de quadrinhos lan\u00e7ada no FIQ 2018, que tem as bruxas e magia como tem\u00e1tica. E ATEN\u00c7\u00c3O! Aqueles que escolherem qualquer kit com livro impresso e pegarem o livro pessoalmente conosco, seja na CCXP, no lan\u00e7amento em BH ou onde for, ganhar\u00e3o um BOTTOM EXCLUSIVO! :O Nos anos 2000, D\u00e9bora Mini ( @debora.mini ) e Jane Carmen Oliveira ( @janecarmenos ) queriam ser Garotas M\u00e1gicas. Como n\u00e3o conseguiram, optaram por fazer faculdade de Cinema de Anima\u00e7\u00e3o e Artes Digitais na UFMG, que era o que tinha de mais parecido dentre as op\u00e7\u00f5es dispon\u00edveis. Foi durante o curso que se conheceram. Hoje, j\u00e1 formadas, tentam realizar seu sonho frustrado. D\u00e9bora Mini nasceu em Belo Horizonte, Minas Gerais e atua no mercado como animadora e ilustradora freelancer, al\u00e9m de dar aula em oficinas de anima\u00e7\u00e3o pela Poeira Est\u00fadio. Realizou o curta de anima\u00e7\u00e3o Sayounara, selecionado para diversos festivais e vencedor do pr\u00eamio de melhor curta de gradua\u00e7\u00e3o do Festival Animacine.  Mini ainda participou da antologia Grim\u00f3rio, lan\u00e7ada esse ano no Festival Internacional de Quadrinhos de Belo Horizonte. Jane Carmen Oliveira nasceu em Belo Horizonte, mas mora em Pedro Leopoldo desde sempre. Estagiou e trabalhou como volunt\u00e1ria no projeto de divulga\u00e7\u00e3o cient\u00edfica Universidade das Crian\u00e7as e ilustrou o livro \"De Onde vem a \u00c1gua dos Rios?\". Dirigiu e roteirizou o curta \"Metamorfose\", selecionado para v\u00e1rios festivais, como AnimaMundi, Animafest Zagreb e FICI  e vencedor dos pr\u00eamios de Melhor Roteiro no Festival Lanterna M\u00e1gica e Melhor Curta Infantil na Mostra SESC de Cinema - MG. Nos quadrinhos, participou das antologias Cr\u00e2nio e Grim\u00f3rio,"}