{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": true, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 75.0, "recompensas_menor_ajustado": 104.43039741356579, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 746729, "autoria_nome": "cartumante ilustracoes ltda", "autoria_nome_publico": "cecilia ramos", "autoria_classificacao": "feminino", "social_seguidores": 493, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": false, "social_sub_novos_seguidores": false, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 49, "social_projetos_publicados": 5, "geral_municipio": "Rio de Janeiro", "geral_uf": "RJ", "geral_uf_br": "RJ", "geral_city_id": 3662, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 35, "geral_data_fim": "2018-11-06T01:59:59.999999", "geral_data_ini": "2018-10-01T16:46:19.476196", "geral_meta": 13500.0, "geral_meta_corrigida": 18797.471534441844, "geral_arrecadado": 19400.0, "geral_arrecadado_corrigido": 27012.662797642348, "geral_percentual_arrecadado": 143.7037037037037, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 16, "geral_project_id": 82776, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Memes S\u00e3o a Salva\u00e7\u00e3o", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 322, "geral_total_apoiadores": 313, "topico_0": 0.2, "topico_1": 0.2, "topico_2": 0.4, "topico_3": 0.2, "topico_4": 0.2, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.0, "topico_7": 0.4, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.2, "topico_10": 0.2, "topico_11": 0.0, "topico_12": 0.4, "topico_13": 0.2, "topico_14": 0.4, "topico_15": 0.2, "topico_16": 0.4, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.2, "topico_19": 0.0, "topico_20": 0.2, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.0, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.0, "topico_25": 0.4, "topico_26": 0.2, "topico_27": 0.2, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.2, "topico_30": 0.0, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.0, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.4, "topico_35": 0.2, "topico_36": 0.4, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.4, "topico_39": 0.2, "topico_40": 0.4, "topico_41": 0.0, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.0, "topico_45": 0.2, "topico_46": 0.2, "topico_47": 0.6, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.6, "geral_sobre": "Memes s\u00e3o a Salva\u00e7\u00e3o \u00e9 o meu primeiro livro com as tirinhas mais especiais que venho postando nas redes sociais desde 2015 como Cartumante. Nos cartuns, abordo diversos temas como relacionamentos, memes niilistas, autoconhecimento e hanglooses compulsivos. Por causa do feedback maravilhoso que recebo regularmente dos meus seguidores tanto no Instagram como no Facebook, decidi embrulhar esses desenhos em uma trouxinha feita de amor + 112 p\u00e1ginas coloridas num formato diferent\u00e3o com uma capa bonitona. Por\u00e9m, pra arcar com os custos de impress\u00e3o e transformar esse sonho em realidade nas prateleiras, preciso da sua ajuda ! Para ver mais do meu trabalho e algumas das tirinhas que estar\u00e3o no livro: https://www.facebook.com/Cartoomante https://www.instagram.com/cartumante/?hl=pt-br O conte\u00fado in\u00e9dito \u00e9 exclusivo : ele jamais entrar\u00e1 na internet. O livro ser\u00e1 impresso num formato (quase) quadrado, 15,5 x 16cm, com 9,5 cent\u00edmentros de orelha. Para organizar as tirinhas mais engra\u00e7adas e as mais s\u00e9rias , o livro ser\u00e1 dividido em duas partes : a primeira metade com o conte\u00fado c\u00f4mico, e a outra metade invertida, com material mais denso. Dessa forma, voc\u00ea ter\u00e1 dois livros em 1 s\u00f3 ! livro com as duas capas ! Como dificilmente editoras adotariam um projeto gr\u00e1fico diferent\u00e3o assim, o financiamento coletivo me d\u00e1 mais liberdade de ousar e experimentar da melhor forma, e claro, consigo viabilizar a publica\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o do livro por um pre\u00e7o bem mais em conta que similares em livrarias ! Seu apoio contribui para a cena da arte independente e pra que esse projeto venha pro plano f\u00edsico Apoiando este projeto, voc\u00ea se torna parte dele e recebe recompensas maneir\u00edssimas! Na coluna da direita est\u00e3o os v\u00e1rios kits de brindes que variam de acordo com o valor investido. Al\u00e9m de exclusividade, aqui tamb\u00e9m temos flexibilidade: voc\u00ea pode optar por receb\u00ea-las diretamente na sua casa (com o valor d frete incluso) ou buscando pessoalmente comigo na Comic Con de S\u00e3o Paulo deste ano. Algumas das recompensas como o marcador e os postais est\u00e3o em processo de finaliza\u00e7\u00e3o. Quando voc\u00ea me apoiar, estar\u00e1 por dentro do processo e receber\u00e1 a vers\u00e3o final antes do t\u00e9rmino da campanha. Lembrando que o frete j\u00e1 est\u00e1 incluso pra todo o Brasil!"}