{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": true, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 35.0, "recompensas_menor_ajustado": 48.778038049495514, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 394436, "autoria_nome": "yorh\u00e1n mons\u00e3o de ara\u00fajo", "autoria_nome_publico": "yorh\u00e1n ara\u00fajo", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 265, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 12, "social_projetos_publicados": 8, "geral_municipio": "Volta Redonda", "geral_uf": "RJ", "geral_uf_br": "RJ", "geral_city_id": 3686, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2018-11-01T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2018-09-01T16:05:32.668843", "geral_meta": 22500.0, "geral_meta_corrigida": 31357.310174675684, "geral_arrecadado": 35373.0, "geral_arrecadado_corrigido": 49297.87256928014, "geral_percentual_arrecadado": 157.21333333333334, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 22, "geral_project_id": 82869, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Devaneios: A Estrada At\u00e9 Aqui", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 870, "geral_total_apoiadores": 856, "geral_sobre": "\"Devaneios: A estrada at\u00e9 aqui\" \u00e9 mais que um livro! \u00c9 a comemora\u00e7\u00e3o do anivers\u00e1rio de 5 anos de p\u00e1gina! S\u00e3o conversas entre um cachorro (Sigmund), uma raposa (Freud), uma capivara (Louise) e um gato (Alfred) com personalidades totalmente diferentes mas com uma grande amizade em comum e assim v\u00e3o de assuntos leves at\u00e9 assuntos mais s\u00e9rios com um tom de humor e ironia.\nTodas as tirinhas s\u00e3o criadas por Yorh\u00e1n Ara\u00fajo , com 144 p\u00e1ginas coloridas, contando com 50 tirinhas remakes de tirinhas que fizeram sucesso nesses 5 anos e 50 tirinhas in\u00e9ditas.\nConhe\u00e7a melhor os personagens!\nDevaneios acompanha as conversas entre:\nSigmund - Um cachorro pregui\u00e7oso que vive de forma simples e n\u00e3o quer saber de problemas.\nFreud: Um raposo realista que sempre levanta quest\u00f5es mais s\u00e9rias e apesar de um bom amigo n\u00e3o tem muita paci\u00eancia e n\u00e3o entende como \u00e9 amigo dos outros que n\u00e3o est\u00e3o t\u00e3o preocupados quanto ele em refletir sobre a vida.\nLouise: A capivara que ama livros e seus amigos, v\u00ea a vida como uma oportunidade para conseguir o que quer e sempre est\u00e1 lutando.\nAlfred: O gato mau humorado que sempre tem tiradas \u00e1cidas e disposto a ver o pior lado de qualquer situa\u00e7\u00e3o. Embora diferentes, eles t\u00eam em comum a vontade de conversar e ouvir o outro lado, atitude que todo animal racional deveria ter.\nO livro\nO livro ser\u00e1 no formato 18cm x 20cm, todo colorido, com 144 p\u00e1ginas, verniz soft touch na capa e miolo com papel P\u00f3len.\nYorh\u00e1n Ara\u00fajo, 29, \u00e9 formado em Publicidade e Propaganda e desde 2014 trabalha com quadrinhos na p\u00e1gina \"Devaneios com Sigmund e Freud\", criou o projeto \"Universos\" (2016), uma s\u00e9rie de ilustra\u00e7\u00f5es que enalteciam a beleza dos cabelos crespos e cacheados, \u00e9 tamb\u00e9m criador do projeto \"Negros e Negras Incr\u00edveis\" (2018) que s\u00e3o ilustra\u00e7\u00f5es de negros e negras que fizeram ou est\u00e3o fazendo hist\u00f3ria.\nInstagram | Facebook | Twitter\nRecompensas\nAl\u00e9m do livro, voc\u00ea pode ganhar diversas recompensas!\nE se batermos a meta?\nCaso isso aconte\u00e7a, existem as metas estendidas!\nR$27.000: uma tiragem maior ser\u00e1 produzida! Fazendo com que o livro chegue a mais pessoas!\nCaso essa meta estendida seja batida, outras metas ser\u00e3o adicionadas!\nSOBRE O CATARSE: O Catarse \u00e9 um site de financiamento coletivo para quem gosta do trabalho que est\u00e1 sendo oferecido, comprar como em uma pr\u00e9-venda, caso a meta seja alcan\u00e7ada, voc\u00ea recebe o produto que comprou no prazo estipulado, se a meta n\u00e3o for alcan\u00e7ada, voc\u00ea recebe seu dinheiro de volta!", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.4, "1": 0.0, "2": 0.2, "3": 0.2, "4": 0.4, "5": 0.2, "6": 0.2, "7": 0.0, "8": 0.0, "9": 0.2, "10": 0.2, "11": 0.4, "12": 0.6, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.2, "16": 0.2, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.0, "20": 0.2, "21": 0.0, "22": 0.2, "23": 0.2, "24": 0.0, "25": 0.0, "26": 0.0, "27": 0.2, "28": 0.0, "29": 0.0, "30": 0.6, "31": 0.0, "32": 0.0, "33": 0.2, "34": 0.2, "35": 0.4, "36": 0.2, "37": 0.0, "38": 0.2, "39": 0.0, "40": 0.4, "41": 0.2, "42": 0.4, "43": 0.4, "44": 0.0, "45": 0.4, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.2, "49": 0.2}, "categoria_entidades": ["devaneios", "estrada", "livro", "comemora\u00e7\u00e3o do anivers\u00e1rio de 5 anos de p\u00e1gina", "conversas", "cachorro", "sigmund", "raposa", "freud", "capivara", "louise", "gato", "alfred", "personalidades", "grande amizade em comum", "assuntos leves at\u00e9 assuntos", "s\u00e9rios", "tom de humor", "tirinhas", "yorh\u00e1n ara\u00fajo", "144 p\u00e1ginas", "50 tirinhas remakes de tirinhas", "sucesso nesses 5 anos", "50 tirinhas in\u00e9ditas", "personagens", "cachorro pregui\u00e7oso", "forma simples", "problemas", "raposo realista", "quest\u00f5es", "bom amigo", "paci\u00eancia", "amigo", "vida", "livros", "amigos", "oportunidade", "gato mau humorado", "pior lado", "situa\u00e7\u00e3o", "diferentes", "vontade", "lado", "atitude", "animal racional", "formato 18 cm x 20 cm", "verniz soft", "capa", "miolo com papel p\u00f3len", "publicidade", "propaganda", "quadrinhos na p\u00e1gina", "devaneios com sigmund", "projeto", "universos", "s\u00e9rie de ilustra\u00e7\u00f5es", "beleza dos cabelos crespos", "criador do projeto", "negros", "negras incr\u00edveis", "ilustra\u00e7\u00f5es de negros", "hist\u00f3ria", "instagram", "facebook", "twitter", "recompensas", "meta", "metas", "tiragem maior", "pessoas", "catarse", "site de financiamento coletivo", "trabalho", "pr\u00e9-venda", "produto", "prazo", "dinheiro de volta"]}