{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": true, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 80.0, "recompensas_menor_ajustado": 111.49265839884688, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 412325, "autoria_nome": "bruno brunelli", "autoria_nome_publico": "bruno brunelli", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 129, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 74, "social_projetos_publicados": 7, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2018-11-01T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2018-09-01T23:40:04.557157", "geral_meta": 6580.0, "geral_meta_corrigida": 9170.271153305157, "geral_arrecadado": 8290.0, "geral_arrecadado_corrigido": 11553.426726580508, "geral_percentual_arrecadado": 125.98784194528875, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 16, "geral_project_id": 82980, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Pontos Ilustrados", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 143, "geral_total_apoiadores": 138, "geral_sobre": "A Umbanda temos os pontos cantados, os pontos riscados, e agora os PONTOS ILUSTRADOS! \\o/\nA id\u00e9ia \u00e9 interpretar os pontos cantados e as rezas em forma de quadrinhos, ajudando assim a expandir cada vez mais as palavras dos Orix\u00e1s e seus guias. O projeto j\u00e1 existe de fato online, mas agora vamos imprimir em um lindo livro com os desenhos j\u00e1 criados e mais alguns totalmente in\u00e9ditos!  Para quem n\u00e3o conhece ainda, veja aqui \u00f3: https://www.facebook.com/PontosIlustrados/\nE n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 isso. Tamb\u00e9m contaremos um pouco da hist\u00f3ria da Umbanda, sobre a curimba, sobre instrumentos musicais usados na gira, e mais algumas mat\u00e9rias interessantes dessa maravilhosa religi\u00e3o que \u00e9 \u00fanica e brasileira.\nA revista ser\u00e1 de luxo, com 52 p\u00e1ginas, medindo 20 por 30,5 cm, lombada quadrada, com uma capa mais durinha e resistente. E, dependendo do apoio, voc\u00ea tamb\u00e9m ter\u00e1 im\u00e3s, marca p\u00e1ginas e cartazes A4 dos 7 orix\u00e1s principais das linhas de Umbanda. Nem precisamos dizer que ser\u00e1 totalmente colorido, n\u00e9?\n>>> https:// goo.gl/zywSfQ <<< As primeiras 26 P\u00c1GINAS do livro pra voc\u00eas j\u00e1 irem sentindo o gostinho. Baixe j\u00e1!\nExistem recompensas para todos os bolsos, e uma grande novidade: quem apoiar com a op\u00e7\u00e3o 6 ganhar\u00e1 um desenho original e exclusivo de alguma entidade da sua coroa (que n\u00e3o seja orix\u00e1).\nE para quem curte uma boa hist\u00f3ria de terror, quem quiser a op\u00e7\u00e3o 5 vai receber a parte 1 de Veludo dos 9 Infernos, um projeto paralelo nosso sobre a hist\u00f3ria psicografada de um Exu Veludo, contando desde sua primeira encarna\u00e7\u00e3o, a passagem por infernos e pontos importantes da hist\u00f3ria do mundo, at\u00e9 o momento que ele aceitara a for\u00e7a e o fogo da Lei, se tornando hoje em dia um Exu de trabalho. Para conhecer mais: https://www.facebook.com/VeludoDos9Infernos", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.2, "1": 0.2, "2": 0.2, "3": 0.0, "4": 0.2, "5": 0.0, "6": 0.8, "7": 0.0, "8": 0.6, "9": 0.0, "10": 0.2, "11": 0.2, "12": 0.4, "13": 0.2, "14": 0.2, "15": 0.2, "16": 0.4, "17": 0.0, "18": 0.2, "19": 0.0, "20": 0.0, "21": 0.0, "22": 0.0, "23": 0.0, "24": 0.0, "25": 0.0, "26": 0.2, "27": 0.0, "28": 0.2, "29": 0.2, "30": 0.2, "31": 0.0, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.0, "35": 0.0, "36": 0.2, "37": 0.4, "38": 0.2, "39": 0.0, "40": 0.0, "41": 0.0, "42": 0.2, "43": 0.6, "44": 0.0, "45": 0.2, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.2, "49": 0.2}, "categoria_entidades": ["umbanda", "pontos", "id\u00e9ia", "rezas em forma de quadrinhos", "cada vez mais", "palavras dos orix\u00e1s", "guias", "projeto", "fato online", "lindo livro", "desenhos", "https://www.facebook.com/pontosilustrados/", "hist\u00f3ria da umbanda", "curimba", "instrumentos musicais", "gira", "mat\u00e9rias interessantes dessa maravilhosa religi\u00e3o", "revista", "luxo", "52 p\u00e1ginas", "20 por 30,5 cm", "lombada", "capa", "apoio", "im\u00e3s", "marca p\u00e1ginas", "cartazes", "7 orix\u00e1s principais das linhas de umbanda", "https:// goo.gl/zywsfq", "primeiras 26 p\u00e1ginas do livro", "gostinho", "baixe", "recompensas", "bolsos", "grande novidade", "op\u00e7\u00e3o 6", "desenho original", "exclusivo", "entidade", "coroa", "orix\u00e1", "boa hist\u00f3ria de terror", "op\u00e7\u00e3o 5", "parte 1 de veludo dos 9 infernos", "projeto paralelo", "hist\u00f3ria psicografada", "exu veludo", "primeira encarna\u00e7\u00e3o", "passagem por infernos", "pontos importantes da hist\u00f3ria do mundo", "momento", "for\u00e7a", "fogo da lei", "dia", "exu de trabalho", "https://www.facebook.com/veludodos9infernos"]}