{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": true, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": true, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": true, "fantasia": false, "folclore": true, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": true, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 70.0, "recompensas_menor_ajustado": 97.55607609899103, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 820748, "autoria_nome": "eliane bonadio", "autoria_nome_publico": "eliane bonadio", "autoria_classificacao": "feminino", "autoria_classificacao_id": 4, "social_seguidores": 48, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 14, "social_projetos_publicados": 5, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2018-11-16T01:59:59.999999", "geral_data_ini": "2018-09-16T15:52:02.179964", "geral_meta": 5000.0, "geral_meta_corrigida": 6968.29114992793, "geral_arrecadado": 345.0, "geral_arrecadado_corrigido": 480.81208934502723, "geral_percentual_arrecadado": 6.9, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 3, "geral_project_id": 83827, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Inventices", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 14, "geral_total_apoiadores": 14, "geral_sobre": "Inventices \u00e9 um projeto que preconiza atingir um p\u00fablico muito especial, as crian\u00e7as, ou todos que enxergam a vida numa perspectiva sens\u00edvel e criativa. O \u00e1lbum mostra o mundo e a rotina infantil de maneira simples e cheia de imagina\u00e7\u00e3o, assim como os pequeninos enxergam. As hist\u00f3rias s\u00e3o cheias de surpresas, em uma linguagem atrativa e de f\u00e1cil entendimento.\nA principal personagem \u00e9 Duda, de tr\u00eas anos. Seu melhor amigo \u00e9 Uxo, um ursinho de pel\u00facia que n\u00e3o tem um de seus bra\u00e7os.\nJuntos, interagem com tudo o que tem em sua casa e fora dela, onde brinquedos, m\u00f3veis, objetos, animais, fatores clim\u00e1ticos, alimentos, entre outros, tomam forma, falam, andam, dan\u00e7am e o melhor, brincam com eles.\nAo ler Inventices, percebemos dois momentos. O primeiro \u00e9 sem cor (tons de cinza), mostrando que Duda n\u00e3o est\u00e1 usando sua rica imagina\u00e7\u00e3o e que a realidade acontece. Em outro momento, as p\u00e1ginas se enchem de cor e brilho, e tudo ganha vida, interagindo com ela e seu urso de pel\u00facia.\nInventices \u00e9 um \u00e1lbum diferente de tudo o que voc\u00ea j\u00e1 viu ou leu, pois d\u00e1 import\u00e2ncia ao universo de imagina\u00e7\u00e3o e criatividade t\u00e3o constantes na vida das crian\u00e7as, tentando estar pr\u00f3ximo ao que pensam ao brincar ou contar hist\u00f3rias de sua pr\u00f3pria narrativa.\nInventices \u00e9 uma s\u00e9rie de hist\u00f3rias que desperta a crian\u00e7a que h\u00e1 dentro de n\u00f3s e que se aproxima das crian\u00e7as de uma maneira muito objetiva.  Com sua ingenuidade e maneira natural de abordar os fatos do cotidiano, cativa e traz grandes descobertas, buscando em seus enredos um mundo mais colorido, consciente e reflexivo.\nO \u00e1lbum ter\u00e1 60 p\u00e1ginas coloridas, tamanho 18,5 x 25 cm, capa cartonada com verniz. Miolo em papel couch\u00e8.\nO universo de Inventices gira em torno de Duda, uma menina de tr\u00eas anos e de Uxo, seu urso de pel\u00facia. As personagens variam de acordo com a hist\u00f3ria, mas acredite, tudo tem vida para esses dois amiguinhos.\nAlex Mir : Roteirista e escritor, participou de diversas publica\u00e7\u00f5es, entre elas Cl\u00e1ssicos Revisitados Vol. 1 e 2, Imagin\u00e1rios em Quadrinhos Vol. 1 (Editora Draco) e 321 Fast Comics Voxl. 2. \u00c9 respons\u00e1vel pelo roteiro dos \u00e1lbuns O Mist\u00e9rio da Mula sem Cabe\u00e7a (V ia Lettera), Orix\u00e1s - do Orum ao Ay\u00ea (Nobel), A M\u00e3o e a Luva em Quadrinhos (Peir\u00f3polis), Muiraquit\u00e3 e a F\u00faria do Anhang\u00e1 (Estronho), Dem\u00e9trius Dante #1, Valk\u00edria \u2013 A Fonte da Juventude (Draco), Orix\u00e1s \u2013 O Dia do Sil\u00eancio, e Segundo Tempo Vol. 1 (Draco). \u00c9 Co-criador da HQ Valk\u00edria , publicada no site Petisco. Ganhador de tr\u00eas PROACs, tem dez indica\u00e7\u00f5es ao Trof\u00e9u HQMIX, onde venceu em 2010 na categoria Roteirista Revela\u00e7\u00e3o. Em 2016 ganhou o Trof\u00e9u \u00c2ngelo Agostini como Melhor Roteirista e Melhor \u00e1lbum de 2015, por Valk\u00edria \u2013 A Fonte da Juventude e em 2017 voltou a ganhar como Melhor Roteirista.\nEliane Bonadio : Professora h\u00e1 21 anos, traz sua vasta experi\u00eancia com crian\u00e7as para as HQs e livros infantis. Como escritora, publicou seus contos e poesias nas colet\u00e2neas Trilha de L\u00f3tus, Extremo - Contos sobre o fim do mundo e Expresso 666 - Contos sobrenaturais, de suspense e de terror.\nNicolly Bonadio: Este \u00e9 o primeiro trabalho desta jovem roteirista de 12 anos. \u00c9 dela a ideia de Inventices.\nRicardo J. Souza: \u00c9 ilustrador freelancer. Carioca, se graduou em Design pela PUC-Rio em 2008. Trabalhou como diagramador em jornais, at\u00e9 se mudar para S\u00e3o Paulo, em 2010, onde trabalhou em uma editora de livros did\u00e1ticos. Nesse per\u00edodo, fez diversos cursos de desenho, pintura e artes digitais. Ent\u00e3o, come\u00e7ou a investir somente na carreira de ilustra\u00e7\u00e3o em 2014, al\u00e9m de estudar Concept Art e Anima\u00e7\u00e3o por 2 anos em Portugal. Trabalha atualmente ilustrando para livros did\u00e1ticos e infantis, al\u00e9m de criar seus projetos pessoais."}