{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": true, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 40.0, "recompensas_menor_ajustado": 55.69621195390175, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 131333, "autoria_nome": "alexandre cozza ferreira", "autoria_nome_publico": "grandesher\u00f3isbr", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 160, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 98, "social_projetos_publicados": 6, "geral_municipio": "Rio Grande", "geral_uf": "RS", "geral_uf_br": "RS", "geral_city_id": 4196, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 90, "geral_data_fim": "2018-12-31T01:59:59.999999", "geral_data_ini": "2018-10-01T15:53:31.14242", "geral_meta": 7000.0, "geral_meta_corrigida": 9746.837091932808, "geral_arrecadado": 2180.0, "geral_arrecadado_corrigido": 3035.4435514876454, "geral_percentual_arrecadado": 31.142857142857142, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 6, "geral_project_id": 84642, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "graviDEZ - a gesta\u00e7\u00e3o em tiras de humor", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 41, "geral_total_apoiadores": 41, "topico_0": 0.4, "topico_1": 0.4, "topico_2": 0.6, "topico_3": 0.2, "topico_4": 0.6, "topico_5": 0.2, "topico_6": 0.2, "topico_7": 0.2, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.4, "topico_10": 0.2, "topico_11": 0.4, "topico_12": 0.6, "topico_13": 0.2, "topico_14": 0.2, "topico_15": 0.6, "topico_16": 0.2, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.4, "topico_19": 0.4, "topico_20": 0.2, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.4, "topico_23": 0.4, "topico_24": 0.4, "topico_25": 0.6, "topico_26": 0.4, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.4, "topico_30": 0.2, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.4, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.4, "topico_35": 0.2, "topico_36": 0.2, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.2, "topico_39": 0.2, "topico_40": 0.2, "topico_41": 0.2, "topico_42": 0.2, "topico_43": 0.2, "topico_44": 0.2, "topico_45": 0.4, "topico_46": 0.8, "topico_47": 0.6, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.6, "geral_sobre": "Ol\u00e1, pessoal! Quem lhes escreve aqui \u00e9 o Lorde Lobo . Costumo me apresentar da seguinte forma: Sou arte educador por forma\u00e7\u00e3o, jornalista ilustrador por profiss\u00e3o e quadrinhista por paix\u00e3o .... \u00e9, acho que isso me define bem! Comecei a atuar profissionalmente l\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1 em 1992, portanto, minha caminhada tem mais de 25 anos. J\u00e1 dei aula em escolas e faculdades de Artes Visuais, j\u00e1 publiquei em diversos jornais e informativos, j\u00e1 lancei muitos t\u00edtulos autorais (sempre de hist\u00f3rias em quadrinhos), mas... este \u00e9 o meu primeiro projeto, lan\u00e7ado aqui no Catarse, portanto, estou um tanto nervoso! Mas, agora, me permitam falar sobre este trabalho: Bem... minha vontade de ser pai era tanta que, l\u00e1 pelos meus 18 anos de idade, \u00e9poca em que um garoto normalmente sonha em ganhar seu primeiro carro, eu sonhava em ser pai! Tal desejo era tamanho que eu morria de ci\u00fames quando um conhecido engravidava a namorada por descuido. Sempre pensava assim: Por que n\u00e3o acontece isso comigo?! A vida foi passando, eu fui amadurecendo e... nada de realizar meu sonho maior! J\u00e1 estava desistindo da ideia, at\u00e9 que eu conheci a Bruna e, ent\u00e3o, namoramos, noivamos, casamos e... engravidamos ! E \u00e9 sobre esta \u00faltima parte que trata o livrinho graviDEZ, a gesta\u00e7\u00e3o em tiras de humor ! Eu e Bruna descobrimos que est\u00e1vamos gr\u00e1vidos logo nos primeiros dias da gesta\u00e7\u00e3o e, desde ent\u00e3o, passei a registrar tudo que sonh\u00e1vamos, convers\u00e1vamos ou viv\u00edamos em divertidas tiras de humor, as quais eram publicadas em uma p\u00e1gina que criei no Facebook. Obviamente, a produ\u00e7\u00e3o das tiras levou 9 meses. Mas, depois que nossa filha nasceu, e l\u00e1 se foram 3 anos, eu nunca mais havia voltado minha aten\u00e7\u00e3o \u00e0s tirinhas da graviDEZ (n\u00e3o sei se notaram, mas as tr\u00eas \u00faltimas letras est\u00e3o em mai\u00fasculas pra dizer que foi uma experi\u00eancia nota 10!), por\u00e9m, h\u00e1 uns dias, relembramos delas e, ao rel\u00ea-las, achamos que era o momento de as juntarmos em uma publica\u00e7\u00e3o e dividi-las com mais pessoas. O livrinho vai ter estas caracter\u00edsticas: Um detalhe bem legal \u00e9 que o livro foi prefaciado por ningu\u00e9m mais, ningu\u00e9m menos que Marcos Piangers , o radialista, youtuber e escritor, autor do famoso livro \"O Papai \u00e9 Pop\". Bem, esperamos poder contar com todos voc\u00eas, como verdadeiros parteiros e parteiras do nosso livrinho! As recompensas est\u00e3o bem legais, vejam: E essas recompensas se dar\u00e3o de acordo com o apoio que optarem por dar ao livrinho, conforme explicado na barra \u00e0 direita. Como esta s\u00e9rie de tiras \u00e9 autobiogr\u00e1fica, de vez em quando, voc\u00eas ver\u00e3o pelas tiras alguns parentes ou amigos do casal, em participa\u00e7\u00f5es pra l\u00e1 de especiais. Desde j\u00e1, quero deixar registrado o meu MUITO OBRIGADO a todas as pessoas que virem a colaborar com o \"parto\" do livrinho! Beijos pra quem \u00e9 de beijo!  Abra\u00e7os pra quem \u00e9 de abra\u00e7o! IMPORTANTE : o livro j\u00e1 est\u00e1 totalmente pronto, faltando apenas ir para a gr\u00e1fica!"}