{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": true, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": true}, "recompensas_menor_nominal": 25.0, "recompensas_menor_ajustado": 34.810132471188595, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 571627, "autoria_nome": "geovan motter", "autoria_nome_publico": "geovan motter", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 77, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 100, "social_projetos_publicados": 2, "geral_municipio": "Manaus", "geral_uf": "AM", "geral_uf_br": "AM", "geral_city_id": 260, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 27, "geral_data_fim": "2018-11-08T01:59:59.999999", "geral_data_ini": "2018-10-11T03:08:06.391756", "geral_meta": 2500.0, "geral_meta_corrigida": 3481.0132471188595, "geral_arrecadado": 2840.0, "geral_arrecadado_corrigido": 3954.4310487270245, "geral_percentual_arrecadado": 113.6, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 7, "geral_project_id": 84879, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Tot\u00f3 N\u00b001", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 29, "geral_total_apoiadores": 27, "geral_sobre": "Au au au au au au au au au....\nFaaala galera, este projeto \u00e9 destinado ao lan\u00e7amento da primeira HQ (hist\u00f3ria em quadrinhos) do Tot\u00f3 \\o/ EEEEEEEE...\n...Bom Tot\u00f3 \u00e9 meu mascote e o personagem principal da minha p\u00e1gina de tirinhas Quadrinhos.C\u00e3o ( aproveita e segue l\u00e1 no instagram e facebook), ele \u00e9 um cachorro muito folgado, esperto e comil\u00e3o, o que o torna hil\u00e1rio em v\u00e1rias situa\u00e7\u00f5es, tanto \u00e9 que algumas tirinhas s\u00e3o baseadas em fatos reais...\nA REVISTA\n...Caramm... a revist\u00e1 ter\u00e1 como conte\u00fado hist\u00f3rias completas das aventuras sempre bem humoradas do Tot\u00f3 e muitas tirinhas tamb\u00e9m, e caso atinja a meta de dobrar o valor minimo para o projeto dar certo ser\u00e1 poss\u00edvel imprimir mais p\u00e1ginas que ser\u00e3o mais quadrinhos e alguns extras tamb\u00e9m.\nPr\u00e9via da revista:\nFORMATO\nRECOMPENSAS\nMETAS EXTENDIDAS\nAUTOR\nMe chamo Geovan Motter mas alguns amigos me chamam pelo apelido de Lyon, nasci em 20/09/1992 em Apu\u00ed-AM, j\u00e1 fui jogador de futebol mas abandonei a profiss\u00e3o em 2013, agora sou formado em Design Gr\u00e1fico pela FAMETRO. Atualmente exer\u00e7o a profiss\u00e3o apenas como freelancer trabalhando n\u00e3o s\u00f3 com design mas tamb\u00e9m com ilustra\u00e7\u00f5es.\nDesde pequeno o que eu mais gostava de fazer era jogar futebol, desenhar e ler quadrinhos, e \u00e9 com grande satisfa\u00e7\u00e3o que agora tamb\u00e9m sou quadrinista e enfim me vejo realmente pronto para esse mercado de quadrinhos por isso nada mais justo que lan\u00e7ar a primeira HQ do Tot\u00f3 que al\u00e9m de meu cachorro foi tamb\u00e9m meu primeiro personagem com qual fiz quadrinho. Apesar de j\u00e1 ter lan\u00e7ando outros quadrinhos antes considero esse como o real passo a profissionalidade, espero que gostem um grande abra\u00e7o.\nGeovan \u00e9 criador das p\u00e1ginas de tirinhas (instagram e facebook) Quadrinhos.C\u00e3o e Verdraw.\nAbaixo segue o link para leitura digital de outras HQS de Geovan Motter:\nMega Designer\nhttps://www.behance.net/gallery/70931277/Mega-Desi...\nGianlucca\nhttps://www.behance.net/gallery/70932709/Gianlucca\nMAS O QUE \u00c9  FINANCIAMENTO COLETIVO?", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.0, "1": 0.0, "2": 0.0, "3": 0.2, "4": 0.2, "5": 0.0, "6": 0.0, "7": 0.0, "8": 0.0, "9": 0.0, "10": 0.0, "11": 0.2, "12": 0.0, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.0, "16": 0.2, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.0, "20": 0.2, "21": 0.0, "22": 0.0, "23": 0.0, "24": 0.0, "25": 0.4, "26": 0.0, "27": 0.2, "28": 0.2, "29": 0.2, "30": 0.0, "31": 0.2, "32": 0.0, "33": 0.0, "34": 0.0, "35": 0.2, "36": 0.0, "37": 0.0, "38": 0.2, "39": 0.0, "40": 0.0, "41": 0.4, "42": 0.2, "43": 0.0, "44": 0.0, "45": 0.0, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.2, "49": 0.0}, "categoria_entidades": ["au au au au au au au au au", "faaala galera", "projeto", "lan\u00e7amento da primeira hq", "hist\u00f3ria em quadrinhos", "tot\u00f3", "eeeeeeee", "bom tot\u00f3", "mascote", "personagem principal", "p\u00e1gina de tirinhas quadrinhos", "c\u00e3o", "instagram", "facebook", "cachorro", "hil\u00e1rio", "situa\u00e7\u00f5es", "tirinhas", "fatos reais", "revista", "caramm", "revist\u00e1", "conte\u00fado hist\u00f3rias completas das aventuras", "humoradas do tot\u00f3", "caso", "meta", "valor minimo", "p\u00e1ginas", "quadrinhos", "extras", "pr\u00e9via da revista", "formato", "metas extendidas", "autor", "geovan motter", "amigos", "apelido de lyon", "apu\u00ed-am", "jogador de futebol", "profiss\u00e3o em 2013", "design gr\u00e1fico pela fametro", "profiss\u00e3o", "freelancer", "design", "ilustra\u00e7\u00f5es", "pequeno", "futebol", "grande satisfa\u00e7\u00e3o", "pronto", "mercado de quadrinhos", "primeira hq do tot\u00f3", "primeiro personagem", "quadrinho", "real passo", "profissionalidade", "grande abra\u00e7o", "geovan", "criador das p\u00e1ginas de tirinhas", "verdraw", "link para leitura digital", "hqs de geovan motter", "mega designer", "https://www.behance.net/gallery/70931277/mega-desi", "gianlucca", "que", "financiamento coletivo"]}