{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": true, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": true, "mencoes_disputa": true, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": true, "mencoes_folclore": true, "mencoes_zine": true, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": true, "mencoes_religiosidade": true, "mencoes_jogos": true, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 45.0, "recompensas_menor_ajustado": 62.65823844813947, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 22928, "autoria_nome": "sebo clepsidra de livros", "autoria_nome_publico": "editora clepsidra", "autoria_classificacao": "empresa", "social_seguidores": 1794, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 160, "social_projetos_publicados": 28, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 40, "geral_data_fim": "2018-12-07T01:59:59.999999", "geral_data_ini": "2018-10-27T19:08:22.222207", "geral_meta": 3500.0, "geral_meta_corrigida": 4873.418545966404, "geral_arrecadado": 10042.0, "geral_arrecadado_corrigido": 13982.534011027034, "geral_percentual_arrecadado": 286.9142857142857, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 18, "geral_project_id": 85288, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "A Vida e os Amores de Edgar Allan Poe (HQ)", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 131, "geral_total_apoiadores": 127, "topico_0": 0.6, "topico_1": 0.8, "topico_2": 0.6, "topico_3": 0.2, "topico_4": 0.4, "topico_5": 0.4, "topico_6": 0.0, "topico_7": 0.6, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.4, "topico_10": 0.4, "topico_11": 0.2, "topico_12": 0.6, "topico_13": 0.2, "topico_14": 0.4, "topico_15": 0.8, "topico_16": 0.2, "topico_17": 0.2, "topico_18": 0.4, "topico_19": 0.4, "topico_20": 0.4, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.4, "topico_23": 0.2, "topico_24": 0.4, "topico_25": 0.4, "topico_26": 0.4, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.2, "topico_29": 0.4, "topico_30": 0.4, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.2, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.6, "topico_35": 0.6, "topico_36": 0.6, "topico_37": 0.4, "topico_38": 0.4, "topico_39": 0.2, "topico_40": 0.4, "topico_41": 0.2, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.2, "topico_44": 0.4, "topico_45": 0.4, "topico_46": 0.4, "topico_47": 0.4, "topico_48": 0.4, "topico_49": 0.8, "geral_sobre": "Obrigado a todos! A campanha foi financiada com sucesso! Perdeu o prazo? Compre aqui! T\u00e3o melanc\u00f3lica quanto suas obras mais c\u00e9lebres, a vida de Edgar Allan Poe tem inspirado bi\u00f3grafos, cineastas e m\u00fasicos desde sua misteriosa e tr\u00e1gica partida. De um lado, temos seu talento para a poesia revelado ainda na adolesc\u00eancia, a agudeza de sua produ\u00e7\u00e3o jornal\u00edstica e ensa\u00edstica, al\u00e9m do brilhantismo de sua prosa de fic\u00e7\u00e3o, que recriou o conto g\u00f3tico e preparou terreno para a narrativa detetivesca. J\u00e1 do outro, temos os traumas da orfandade que o devastaram ainda na primeira inf\u00e2ncia, a rela\u00e7\u00e3o atribulada com o pai adotivo, a perda de entes queridos e o alcoolismo, que lan\u00e7aram sombras sobre sua incr\u00edvel trajet\u00f3ria. Essa vida \u00edmpar foi transformada em uma HQ que conta com roteiro de R. F. Lucchetti , o papa da pulp fiction nacional, e arte de Eduardo Schloesser , que dedicou incont\u00e1veis horas de trabalho durante seis anos para finalizar este projeto. Trata-se de uma produ\u00e7\u00e3o nacional, in\u00e9dita e independente, feita por e para apaixonados por Edgar Allan Poe, e agora voc\u00ea tem a oportunidade de adquirir a obra com desconto, ajudando-nos a concretizar este sonho compartilhado entre a editora, o roteirista e o artista! Al\u00e9m da HQ em si, que ocupa 160 das 180 p\u00e1ginas, o livro tamb\u00e9m conta com pref\u00e1cio de Edson Negromonte , biografias do roteirista e do quadrinista por Matheus Garcia e posf\u00e1cio do pr\u00f3prio Eduardo Schloesser . O arquivo deste livro j\u00e1 est\u00e1 sendo rodado na gr\u00e1fica. Neste v\u00eddeo n\u00f3s apresentamos e folheamos o boneco dele com uma amostra do que os espera. Sebo Clepsidra , editora paulistana ligada \u00e0s livrarias de mesmo nome, tem como foco principal a edi\u00e7\u00e3o de obras que orbitam os imagin\u00e1rios g\u00f3tico, rom\u00e2ntico e decadentista (sem, por\u00e9m, restringir-se a eles). Rubens Francisco Lucchetti nasceu em 1930, em Santa Rita do Passa Quatro, no interior de S\u00e3o Paulo. Aos tr\u00eas anos de idade mudou-se com a fam\u00edlia para a capital do estado, onde adquiriu o gosto pela leitura e, aos oito anos, escreveu aquela que seria sua primeira hist\u00f3ria. Em pouco tempo passou a ter obras inseridas em todos os magazines pulp da \u00e9poca, assinando seu verdadeiro nome \u2013 \u00e0s vezes abreviado para R. F. Lucchetti \u2013 ou sob algum de seus muitos pseud\u00f4nimos e heter\u00f4nimos. Depois de ter seus trabalhos impressos em in\u00fameras publica\u00e7\u00f5es, explorar as ondas do r\u00e1dio e o cinema experimental de anima\u00e7\u00e3o, a pr\u00f3xima m\u00eddia conquistada por R. F. Lucchetti foi a televis\u00e3o, em 1961, quando ingressou na TV Tupi. No canal, escreveu e apresentou o programa semanal Quem Foi? , propondo enigmas policiais para serem solucionados pelos telespectadores em participa\u00e7\u00f5es por telefone. No ano de 1963, alguns textos de sua autoria que haviam sido enviados \u00e0 Editora Outubro originalmente para serem adaptados em hist\u00f3rias em quadrinhos acabaram sendo publicados em Noite Diab\u00f3lica \u2013 Contos Macabros , seu primeiro livro oferecido ao grande p\u00fablico, considerado pioneiro na literatura nacional de terror. Em 1966 mudou-se para S\u00e3o Paulo, onde foi apresentado ao cineasta paulista Jos\u00e9 Mojica Marins. A parceria entre diretor e roteirista teve in\u00edcio com o epis\u00f3dio Pesadelo Macabro , seguido do longa-metragem em formato de antologia O Estranho Mundo de Z\u00e9 do Caix\u00e3o , ambos lan\u00e7ados em 1968. A colabora\u00e7\u00e3o da dupla resultou em dez longas, dois programas de televis\u00e3o \u2013 para os quais Rubens roteirizou quarenta e seis epis\u00f3dios \u2013, al\u00e9m de oito hist\u00f3rias em quadrinhos e algumas fotonovelas. Em 1977 foi apresentado por Mojica ao cineasta carioca Ivan Cardoso, para quem escreveu o roteiro do filme O Segredo da M\u00famia , lan\u00e7ado em 1982, e pelo qual venceu o pr\u00eamio Kikito de melhor roteiro no X Festival de Cinema de Gramado. Tamb\u00e9m para Ivan, escreveu os roteiros dos longas-metragens As Sete Vampiras , O Escorpi\u00e3o Escarlate e Um Lobisomem na Amaz\u00f4nia , combinando elementos de terror, com\u00e9dia e aventura. Em 2018, a editora Sebo Clepsidra lan\u00e7a o livro Poemas de Vampiros , ilustrado por Anasor e organizado por seu filho Marco Aur\u00e9lio Lucchetti, reunindo textos escritos por Lucchetti durante d\u00e9cadas. Hoje, Lucchetti n\u00e3o deixa de escrever um s\u00f3 dia, e os planos para publicar novos livros n\u00e3o param de surgir. Durante sua trajet\u00f3ria, publicou mais de 1.500 livros sob encomenda e cerca de cem livros autorais; assinou roteiros de 22 filmes e 71 programas de televis\u00e3o, al\u00e9m de ter roteirizado cerca de trezentas hist\u00f3rias em quadrinhos. Soma-se a isso um imenso material escrito in\u00e9dito: livros, filmes, programas de televis\u00e3o, hist\u00f3rias em quadrinhos, duas pe\u00e7as de teatro, um reality show e um game show . Eduardo Schloesser nasceu em 25 de dezembro de 1962, em S\u00e3o Paulo. Seu primeiro contato com hist\u00f3rias em quadrinhos ocorreu quando ele tinha menos de oito anos de idade, em 1970, e leu uma aventura do Batman, publicada pela editora EBAL. N\u00e3o demorou muito tempo para que estivesse lendo revistas do Mickey e da Turma da M\u00f4nica. O per\u00edodo entre os anos de 1970 a 1975 foi fundamental para a forma\u00e7\u00e3o art\u00edstica do jovem Eduardo, que se debru\u00e7ou sobre as hist\u00f3rias em quadrinhos, fascinado pela imers\u00e3o que elas lhe proporcionavam. Em meados de 1972 ou 1973, leu pela primeira vez um conto de Edgar Allan Poe: o cl\u00e1ssico \u201cA Queda da Casa de Usher\u201d, vertido para as hist\u00f3rias em quadrinhos. Em 1975, quando passava um fim de semana em uma casa no interior de Goi\u00e1s, deparou com uma edi\u00e7\u00e3o da revista Gibi , a qual continha uma HQ chamada \u201cA Hist\u00f3ria de Gerhard Shnobble\u201d, com o her\u00f3i mascarado Spirit. A profundidade da hist\u00f3ria mexeu com o jovem Eduardo, que passou a ambicionar criar uma hist\u00f3ria que tivesse ao menos uma parcela da emo\u00e7\u00e3o contida na trama de Gerhard Shnobble. Em 1986, ingressou no curso de Artes Pl\u00e1sticas na Faculdade de Artes Dulcina de Moraes, e no mesmo ano come\u00e7ou a carreira como ilustrador no SENAC AR/DF, atuando na cria\u00e7\u00e3o de folders , cartazes e apostilas para os cursos da entidade. Seu v\u00ednculo com o SENAC se estendeu por quatro anos. Voltou para S\u00e3o Paulo em 1991; no ano seguinte, inspirado pelas leituras de As F\u00e1bulas de Esopo , A Revolu\u00e7\u00e3o dos Bichos , Rowlf e Edmundo, o Porco , criou um universo antropom\u00f3rfico tendo como protagonista um felino amargo, melanc\u00f3lico, violento e inconformado com a realidade que o cerca, ao qual deu o nome de Z\u00e9 Gat\u00e3o, e por meio de quem deu voz \u00e0s suas ang\u00fastias e rompantes de f\u00faria. Em 1997, publicou de forma independente o \u00e1lbum Z\u00e9 Gat\u00e3o: Cidade do Medo ; no ano seguinte, retornou \u00e0 Bras\u00edlia e passou um ano produzindo quadrinhos institucionais para uma empresa de comunica\u00e7\u00e3o. Em paralelo, roteirizou e desenhou quadrinhos er\u00f3ticos para pequenas editoras de S\u00e3o Paulo. Dentre as hist\u00f3rias criadas nesse per\u00edodo se destacam Escolha Maldita , publicada em um \u00e1lbum da editora Xamadu, e Aurora dos Tempos, publicada pela editora Playpress. Exerceu essa atividade at\u00e9 2003. Em 2009 foi convidado para ilustrar o \u00e1lbum A Vida e os Amores de Edgar Allan Poe , roteirizado por Rubens Francisco Lucchetti. As ilustra\u00e7\u00f5es \u2013 depois de in\u00fameras interrup\u00e7\u00f5es causadas pela demanda de trabalhos realizados para que o artista pudesse pagar suas contas \u2013 foram conclu\u00eddas seis anos depois. Atualmente Eduardo Schloesser est\u00e1 trabalhando em uma nova aventura do Z\u00e9 Gat\u00e3o, al\u00e9m de fazer ilustra\u00e7\u00f5es para livros e trabalhos encomendados por admiradores de seu trabalho e colecionadores. Sempre que pode, dedica-se \u00e0s pinturas a \u00f3leo, sua grande paix\u00e3o. Eduardo tem diversos trabalhos conclu\u00eddos e in\u00e9ditos aguardando a oportunidade de serem publicados, al\u00e9m de uma infinidade de projetos em produ\u00e7\u00e3o. Sacola exclusiva. Camiseta exclusiva. Dispon\u00edvel nos modelos F/M e tamanhos P/M/G/GG. Preta com estampa branca. LP Split Lupercais/Pompas F\u00fanebres (quatro can\u00e7\u00f5es de uma das bandas em cada lado), incluindo a vers\u00e3o p\u00f3s-punk de \"Ulalume\", de Edgar Allan Poe. Vinil transparente 180 g. Marcador exclusivo dispon\u00edvel em todas as recompensas. EXPEDIENTE Roteiro: R. F. Lucchetti Adapta\u00e7\u00e3o e arte: Eduardo Schloesser Editor: Cid Vale Ferreira Copidesque : Carlos Primati Pref\u00e1cio: Edson Negromonte Biografias dos autores : Matheus Garcia Revis\u00e3o: Marco Aur\u00e9lio Lucchetti Tratamento de imagem: Miguel Est\u00eav\u00e3o Diagrama\u00e7\u00e3o/projeto gr\u00e1fico (p\u00e1ginas iniciais e finais): Miguel Est\u00eav\u00e3o"}