{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": true, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": true, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 220.0, "recompensas_menor_ajustado": 304.5627475577387, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 772120, "autoria_nome": "aldo maes dos anjos", "autoria_nome_publico": "aldo maes dos anjos", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 9, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 5, "social_projetos_publicados": 2, "geral_municipio": "Brusque", "geral_uf": "SC", "geral_uf_br": "SC", "geral_city_id": 4464, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 92, "geral_data_fim": "2019-02-14T01:59:59.999999", "geral_data_ini": "2018-11-13T19:01:51.23902", "geral_meta": 12992.0, "geral_meta_corrigida": 17985.81461940973, "geral_arrecadado": 930.0, "geral_arrecadado_corrigido": 1287.4697964940772, "geral_percentual_arrecadado": 7.158251231527093, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 6, "geral_project_id": 86058, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Vila de S\u00e3o Luiz Gonzaga", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 8, "geral_total_apoiadores": 8, "geral_sobre": "Meu nome \u00e9 Aldo Maes dos Anjos, sou escritor e desenhista da Revista CARTUM, que circula em Brusque-SC e regi\u00e3o h\u00e1 mais de 17 anos.\nAqui voc\u00ea encontra 45 revistas CARTUM, dispon\u00edveis para visualiza\u00e7\u00e3o e download, para conhecer melhor o meu trabalho!!\nPretendo imprimir um LIVR\u00c3O de 110 p\u00e1ginas com mais de 50 hist\u00f3rias em quadrinhos coloridas e bem humoradas, abordando conhecimentos hist\u00f3ricos regionais. E voc\u00ea pode garantir agora o seu exemplar, com o seu nome impresso na lista de agradecimentos em toda a tiragem!\nTrata-se de uma continua\u00e7\u00e3o do primeiro livro \"Coloniza\u00e7\u00e3o do Vale do Itaja\u00ed-Mirim\". Em breve ainda haver\u00e1 um terceiro livro (contando a hist\u00f3ria de 1930 at\u00e9 os dias atuais), sendo que a trilogia junta formar\u00e1 a hist\u00f3ria completa do munic\u00edpio de Brusque.\nEste projeto visa transformar a hist\u00f3ria local em divers\u00e3o, facilitando a memoriza\u00e7\u00e3o dos fatos ocorridos de maior relev\u00e2ncia, pessoas envolvidas e respectivas datas.\nSer\u00e3o abordados mais de 50 temas em ordem cronol\u00f3gica, a respeito da chegada dos primeiros imigrantes europeus no Vale do Itaja\u00ed-Mirim (atual cidade de Brusque-SC), por volta de 1860, apresentando as principais informa\u00e7\u00f5es que se tem registro sobre a saga dos imigrantes, durante o processo de ocupa\u00e7\u00e3o da nova col\u00f4nia. Tamb\u00e9m ter\u00e1 uma compila\u00e7\u00e3o dos principais fatos que se tem registro em Brusque, no per\u00edodo de 1880 a 1930, finalizando com a chegada das tropas revolucion\u00e1rias em Brusque, durante a \"Revolu\u00e7\u00e3o de 30\" .\nTodo esse conhecimento foi pesquisado por historiadores locais em dezenas de livros, alguns imensos e pouco atraentes para uma leitura constante. Tais hist\u00f3rias em quadrinhos visam preencher a completa aus\u00eancia de material did\u00e1tico pr\u00e1tico sobre este assunto, tornando acess\u00edveis tais informa\u00e7\u00f5es aos amantes da leitura, de todas as idades.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.2, "1": 0.0, "2": 0.2, "3": 0.4, "4": 0.6, "5": 0.0, "6": 0.4, "7": 0.0, "8": 0.0, "9": 0.0, "10": 0.2, "11": 0.4, "12": 0.6, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.4, "16": 0.2, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.0, "20": 0.0, "21": 0.0, "22": 0.2, "23": 0.2, "24": 0.0, "25": 0.0, "26": 0.0, "27": 0.2, "28": 0.0, "29": 0.0, "30": 0.2, "31": 0.0, "32": 0.0, "33": 0.2, "34": 0.2, "35": 0.2, "36": 0.2, "37": 0.0, "38": 0.2, "39": 0.2, "40": 0.2, "41": 0.6, "42": 0.2, "43": 0.0, "44": 0.0, "45": 0.2, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.2, "49": 0.0}, "categoria_entidades": ["nome", "aldo maes dos anjos", "escritor", "desenhista da revista cartum", "brusque-sc", "regi\u00e3o", "17 anos", "45 revistas cartum", "dispon\u00edveis para visualiza\u00e7\u00e3o", "download", "trabalho", "livr\u00e3o de 110 p\u00e1ginas", "50 hist\u00f3rias em quadrinhos", "conhecimentos hist\u00f3ricos regionais", "exemplar", "lista de agradecimentos", "tiragem", "continua\u00e7\u00e3o do primeiro livro", "coloniza\u00e7\u00e3o do vale do itaja\u00ed-mirim", "breve", "terceiro livro", "hist\u00f3ria de 1930", "dias atuais", "trilogia", "hist\u00f3ria completa do munic\u00edpio de brusque", "projeto", "hist\u00f3ria local em divers\u00e3o", "memoriza\u00e7\u00e3o dos fatos", "maior relev\u00e2ncia", "pessoas", "respectivas datas", "50 temas em ordem cronol\u00f3gica", "respeito da chegada dos primeiros imigrantes europeus no vale do itaja\u00ed-mirim", "atual cidade de brusque-sc", "volta de 1860", "principais informa\u00e7\u00f5es", "registro", "saga dos imigrantes", "processo de ocupa\u00e7\u00e3o da nova col\u00f4nia", "compila\u00e7\u00e3o dos principais fatos", "registro em brusque", "per\u00edodo de 1880 a 1930", "chegada das tropas revolucion\u00e1rias em brusque", "revolu\u00e7\u00e3o de 30", "conhecimento", "historiadores locais", "livros", "atraentes", "leitura constante", "hist\u00f3rias em quadrinhos", "completa aus\u00eancia de material did\u00e1tico pr\u00e1tico", "assunto", "acess\u00edveis", "informa\u00e7\u00f5es aos amantes da leitura", "idades"]}