{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": true, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": true, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 15.0, "recompensas_menor_ajustado": 20.76564187893673, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 425572, "autoria_nome": "vi marchetti", "autoria_nome_publico": "vi marchetti", "autoria_classificacao": "feminino", "social_seguidores": 9, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 3, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Rio de Janeiro", "geral_uf": "RJ", "geral_uf_br": "RJ", "geral_city_id": 3662, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 28, "geral_data_fim": "2018-11-30T01:59:59.999999", "geral_data_ini": "2018-11-01T22:01:55.016042", "geral_meta": 4000.0, "geral_meta_corrigida": 5537.504501049794, "geral_arrecadado": 1137.0, "geral_arrecadado_corrigido": 1574.0356544234041, "geral_percentual_arrecadado": 28.425, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 2, "geral_project_id": 86282, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Faz parte da Vida - Vi Marchetti", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 20, "geral_total_apoiadores": 20, "topico_0": 0.0, "topico_1": 0.0, "topico_2": 0.2, "topico_3": 0.0, "topico_4": 0.2, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.0, "topico_7": 0.2, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.0, "topico_10": 0.0, "topico_11": 0.0, "topico_12": 0.0, "topico_13": 0.0, "topico_14": 0.2, "topico_15": 0.2, "topico_16": 0.0, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.0, "topico_19": 0.2, "topico_20": 0.0, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.0, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.2, "topico_25": 0.4, "topico_26": 0.0, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.2, "topico_29": 0.0, "topico_30": 0.0, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.0, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.0, "topico_35": 0.0, "topico_36": 0.0, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.0, "topico_40": 0.0, "topico_41": 0.2, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.2, "topico_44": 0.0, "topico_45": 0.2, "topico_46": 0.2, "topico_47": 0.6, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.6, "geral_sobre": "Faz parte da Vida \u00e9 uma colet\u00e2nea de tirinhas de humor baseadas no dia a dia. Sabe aqueles momentos que a gente pensa \"s\u00f3 estando l\u00e1 para entender\"? A inten\u00e7\u00e3o desse livro \u00e9 trazer esses recortes do cotidiano pra voc\u00ea com um olhar c\u00f4mico e incentivar essa vis\u00e3o bem humorada da vida. \u00c9 com\u00e9dia e fofura, separada nas categorias: Dia a dia, relacionamento, bichinhos, lazer e trabalho, ou seja, todas as coisas que fazem parte da vida. O livro tem 18cm x 20cm. S\u00e3o 56 p\u00e1ginas coloridas em offset 120g e capa em Triplex 250g com lamina\u00e7\u00e3o fosca. Eu posto minhas tirinhas no instagram, mas n\u00e3o se preocupe! O Livro tem tirinhas exclusivas que n\u00e3o ser\u00e3o postadas na internet. Leia alguns exemplos de tirinhas aqui, ou veja mais no www.instagram.com/vi_marchetti DIA A DIA: RELACIONAMENTOS: BICHINHOS: E MUITO MAIS \u2665 Esta campanha funciona como uma pr\u00e9-venda para o lan\u00e7amento do livro, que acontecer\u00e1 na CCXP 2018. Assim voc\u00ea garante seu exemplar, que vai ficar separadinho pra voc\u00ea, e me incentiva na dif\u00edcil empreitada que \u00e9 a produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado independente. As recompensas est\u00e3o dispon\u00edveis com busca no Artist's Alley, ou com envio, ambas limitadas \u00e0 quantidade. Isso me ajuda a ter uma ideia da recep\u00e7\u00e3o e tiragem para produ\u00e7\u00e3o :) Obrigada por participar! E, se n\u00e3o puder, um compartilhamento ajuda muito. E todos os apoiadores recebem uma c\u00f3pia digital no seu e-mail e um agradecimento nas redes sociais, ao final do evento \u2665"}