{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": true, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": true, "mencoes_ficcao_cientifica": true, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": true, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": true, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 30.0, "recompensas_menor_ajustado": 41.53128375787346, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 93086, "autoria_nome": "carlos alberto ferreira", "autoria_nome_publico": "gau ferreira", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 24, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 11, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Tabo\u00e3o da Serra", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5300, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 40, "geral_data_fim": "2018-12-29T01:59:59.999999", "geral_data_ini": "2018-11-18T05:09:23.849572", "geral_meta": 12000.0, "geral_meta_corrigida": 16612.51350314938, "geral_arrecadado": 1200.0, "geral_arrecadado_corrigido": 1661.2513503149385, "geral_percentual_arrecadado": 10.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": 87232, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "nanoStein", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 31, "geral_total_apoiadores": 31, "topico_0": 0.4, "topico_1": 0.4, "topico_2": 0.2, "topico_3": 0.0, "topico_4": 0.2, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.0, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.2, "topico_10": 0.4, "topico_11": 0.2, "topico_12": 0.2, "topico_13": 0.0, "topico_14": 0.2, "topico_15": 0.4, "topico_16": 0.2, "topico_17": 0.2, "topico_18": 0.2, "topico_19": 0.4, "topico_20": 0.2, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.4, "topico_23": 0.2, "topico_24": 0.4, "topico_25": 0.6, "topico_26": 0.2, "topico_27": 0.2, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.2, "topico_30": 0.4, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.2, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.4, "topico_35": 0.0, "topico_36": 0.0, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.4, "topico_40": 0.2, "topico_41": 0.2, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.2, "topico_44": 0.2, "topico_45": 0.4, "topico_46": 0.2, "topico_47": 0.2, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.4, "geral_sobre": "Ol\u00e1! NanoStein! Livro I - Uma fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica , narra uma hist\u00f3ria poss\u00edvel, onde a ci\u00eancia e a espiritualidade se unem para salvar vidas, originando, atrav\u00e9s da nano-rob\u00f3tica, um personagem atormentado. \u00cdcaro, com uma doen\u00e7a terminal e um pai distante, indicado ao Nobel de F\u00edsica por suas pesquisas em nano-rob\u00f3tica e por desenvolver um projeto para acabar com a fome no planeta, despertando a cobi\u00e7a de na\u00e7\u00f5es e empres\u00e1rios com motivos obscuros. O cientista ent\u00e3o, arrisca tudo para salvar a vida do filho, portador da mesma doen\u00e7a que acometera a m\u00e3e. Ana, namorada e parceira, V\u00f4 Rubens, sustent\u00e1culo espiritual do rapaz, se envolvem numa intriga internacional, fanatismo religioso, espionagem, sofrendo persegui\u00e7\u00f5es de agencias estrangeiras e nacionais, al\u00e9m de enfrentarem um oponente que obcecado em obter a imortalidade. Dividido em duas partes, a hist\u00f3ria conclui no Livro II, j\u00e1 em andamento. E um poss\u00edvel terceiro Livro conforme resultado positivo do projeto. Sou Gau Ferreira, desenhador e roteirista, j\u00e1 publiquei quadrinhos em revistas mix dos anos 80 com hist\u00f3rias curtas. Mas achei que\npassou da hora de ter minha pr\u00f3pria revista, primeira de muitas, espero,\nrsrs. Para isso, estou aqui no Catarse, com Daniel Oliveira, quem me ajudou a dar\nvida aos personagens, ex-aluno, hoje parceiro, com v\u00e1rios trabalhos publicados e \"intimado\" a realizar as artes de NanoStein Livros I e II com muita compet\u00eancia. Saber mais? Apoiem este projeto! Grato! Obs. Esta campanha foi renovada para que possamos driblar a crise que assola o pa\u00eds. Entendendo isto, alteramos a meta e estendemos o prazo para que todos possam colaborar. O t\u00edtulo surgiu da leitura de um livro kaballista sobre a influ\u00eancia dos \u00e1tomos no comportamento humano e a possibilidade de reestruturar c\u00e9lulas em tecidos mortos. Na vida e na ci\u00eancia, nada se perde, tudo se transforma! Ent\u00e3o, a mescla da ci\u00eancia com a Kaballah - c\u00f3digo de vida judaico com origens no Big-Bang, gera uma hist\u00f3ria futurista, mas que pode estar ocorrendo nos dias de hoje, atrav\u00e9s da nanotecnologia. NanoStein tamb\u00e9m remete \u00e0 mescla da mitol\u00f3gica lenda grega, \"O V\u00f4o de \u00cdcaro\", com o horror de \"Frankstein\" de Mary Shelley, al\u00e9m da \u00f3bvia refer\u00eancia a Albert Einstein e seu contempor\u00e2neo Richard Feynnmam, tamb\u00e9m Nobel de F\u00edsica, e criador da Nanorob\u00f3tica, mas tudo narrado com muita a\u00e7\u00e3o, aventura, romance, espionagem e super-hero\u00edsmo. O dinheiro arrecadado ser\u00e1 utilizado para a impress\u00e3o de 2.000 livros, com marcadores de p\u00e1ginas, impress\u00e3o de prints A5 e A4, camisetas com a marca nanoStein, adesivos, bottons, Sketchbooks artesanais exclusivos, realiza\u00e7\u00f5es de retratos de apoiadores, caricaturas, frete incluso para envio dos livros e brindes adquiridos, al\u00e9m dos custos de produ\u00e7\u00e3o e edi\u00e7\u00e3o do livro e folders de divulga\u00e7\u00e3o, e envio dos livros via correio. Alguns dos prints oferecidos. Entrega prevista para Fevereiro de 2019, com lan\u00e7amentos e aut\u00f3grafos em Eventos e Festivais de Quadrinhos, em locais acess\u00edveis como Gibiterias, Gibitecas, Bibliotecas, Centros Culturais em Sampa ou outros estados, com datas a serem confirmadas ap\u00f3s o t\u00e9rmino da campanha, com envio dos livros via correio para colaboradores de outros estados ou pa\u00edses. Saibam que estamos preparando um livro com esmerada qualidade, para que o Livro II, j\u00e1 em produ\u00e7\u00e3o, seja super aguardado e desejado! Assim esperamos! Gau Ferreira e Daniel Oliveira. https://www.facebook.com/quadrinhosnanostein/"}