{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": true, "mencoes_disputa": true, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 60.0, "recompensas_menor_ajustado": 82.90505537878757, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 29531, "autoria_nome": "editora heroica ltda", "autoria_nome_publico": "editora heroica", "autoria_classificacao": "empresa", "social_seguidores": 528, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 66, "social_projetos_publicados": 12, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2019-02-18T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2018-12-19T14:37:06.515441", "geral_meta": 25000.0, "geral_meta_corrigida": 34543.77307449482, "geral_arrecadado": 58431.0, "geral_arrecadado_corrigido": 80737.08818063227, "geral_percentual_arrecadado": 233.724, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 57, "geral_project_id": 88391, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Livro: Os Quadrinhos da Editora Abril", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 572, "geral_total_apoiadores": 569, "topico_0": 0.6, "topico_1": 0.4, "topico_2": 0.4, "topico_3": 0.2, "topico_4": 0.2, "topico_5": 0.2, "topico_6": 0.2, "topico_7": 0.2, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.2, "topico_10": 0.6, "topico_11": 0.4, "topico_12": 0.4, "topico_13": 0.2, "topico_14": 0.2, "topico_15": 0.4, "topico_16": 0.2, "topico_17": 0.2, "topico_18": 0.2, "topico_19": 0.4, "topico_20": 0.0, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.4, "topico_23": 0.2, "topico_24": 0.2, "topico_25": 0.6, "topico_26": 0.2, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.2, "topico_30": 0.6, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.2, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.4, "topico_35": 0.0, "topico_36": 0.4, "topico_37": 0.2, "topico_38": 0.2, "topico_39": 0.2, "topico_40": 0.6, "topico_41": 0.2, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.2, "topico_45": 0.6, "topico_46": 0.2, "topico_47": 0.2, "topico_48": 0.2, "topico_49": 0.4, "geral_sobre": "// ATEN\u00c7\u00c3O PARA NOSSA META ESTENDIDA Amigos, gra\u00e7as a voc\u00eas batemos nossa meta de R$ 25 mil, viabilizando o livro OS QUADRINHOS DA ED. ABRIL. Como a campanha vai at\u00e9 17/2/2019 e j\u00e1 passamos dos R$ 36 mil, pensamos em criar uma nova meta, agora de R$ 45 mil , que, se batida, trar\u00e1 estes benef\u00edcios adicionais aos apoiadores: 1. Um caderno extra na estrutura do livro, que passa de 240 para 256 p\u00e1ginas 2. Dessas 256 p\u00e1ginas, teremos dois cadernos coloridos (32 p\u00e1ginas) 3. O conjunto de 20 cards aumenta para 30 cards 4. O kit de cards vai para todos os apoiadores e n\u00e3o mais s\u00f3 para quem escolheu os kits 4a/4b/5a/5b 5. Temos ainda um kit extra, o kit 5c (que \u00e9 igual ao 5b, que esgotou nos primeiros dias). Com isso, est\u00e1 aberto espa\u00e7o para mais 10 depoimentos no livro. Podemos contar com a ajuda de todos na divulga\u00e7\u00e3o do projeto? C aso a meta de R$ 45 mil n\u00e3o seja batida, os benef\u00edcios continuam como j\u00e1 descritos abaixo desde o in\u00edcio da campanha. // U m livro indispens\u00e1vel para todos os f\u00e3s de quadrinhos! Durante d\u00e9cadas, a Editora Abril foi a maior for\u00e7a do mercado de gibis no Brasil. Com enorme sucesso, publicou as revistas da Disney, da Turma da M\u00f4nica, dos her\u00f3is Marvel/DC, da Hanna-Barbera e muito mais. A lista \u00e9 memor\u00e1vel: t\u00edtulos infantis, graphic novels, quadrinhos independentes americanos, \u00e1lbuns de luxo... No total, foram mais de 17 mil edi\u00e7\u00f5es publicadas entre 1950 e 2018. // E t\u00e3o interessante quanto esse recorde de produ\u00e7\u00e3o, s\u00e3o os bastidores ! O livro Os Quadrinhos da Editora Abril: A Saga do Imp\u00e9rio dos Gibis explora a fundo a gloriosa trajet\u00f3ria da editora que mudou a cara do mercado editorial brasileiro. Com edi\u00e7\u00e3o de Manoel de Souza e Maur\u00edcio Muniz , o conte\u00fado \u00e9 recheado de curiosidades dos processos usados em cada \u00e9poca e muitos detalhes de bastidores, como disputas entre editores, pol\u00eamicas com leitores, pulos na cronologia, altera\u00e7\u00f5es nas artes originais etc... Tudo ser\u00e1 contado por meio de um trabalho minucioso de pesquisa e depoimentos de alguns dos mais renomados profissionais que j\u00e1 passaram pela Abril. // C apricho editorial Os Quadrinhos da Editora Abril: a Saga do Imp\u00e9rio dos Gibis ser\u00e1 um livro impresso em alto padr\u00e3o de qualidade, com muitas ilustra\u00e7\u00f5es e dar\u00e1 a seus apoiadores no Catarse algumas incr\u00edveis recompensas, pensadas especialmente para os colecionadores de HQs. >> A qui est\u00e3o as recompensas do projeto // Os Quadrinhos da Editora Abril: A Saga do Imp\u00e9rio dos Gibis Livro com 240 p\u00e1ginas, em formato 15,5 cm x 22,8 cm e miolo PB, com fotos e ilustra\u00e7\u00f5es. // Exclusiva linha do tempo da Editora Abril Um p\u00f4ster de 42 cm x 42 em papel especial com um resumo da hist\u00f3ria dos quadrinhos da editora Abril de 1950 a 2018. Aten\u00e7\u00e3o: exclusivo para os apoiadores do Catarse, este p\u00f4ster n\u00e3o estar\u00e1 dispon\u00edvel ap\u00f3s o fim da campanha. // Marcador de p\u00e1ginas Com design exclusivo, em formato 18 cm x 5 cm. // Seu nome nos agradecimentos Todos os apoiadores ser\u00e3o listados ao final do livro. // Dossi\u00eas Capit\u00e3o Am\u00e9rica e Her\u00f3is da TV Ser\u00e3o duas revistas, cada uma com 36 p\u00e1ginas, que contam a hist\u00f3ria das duas primeiras publica\u00e7\u00f5es da Marvel pela Abril. No melhor estilo dos dossi\u00eas da Mundo dos Super-Her\u00f3is , faremos uma grande homenagem a esses dois importantes t\u00edtulos que, em 2019, completam 40 anos desde sua estreia. O formato ser\u00e1 16 cm x 25 cm, com capa cartonada, lombada com grampo e miolo colorido em papel couch\u00ea. As capas dessas duas revistas ser\u00e3o criadas por Caio Cacau (Capit\u00e3o Am\u00e9rica) e Ronilson Freire (Her\u00f3is da TV), dois grandes artistas brasileiros da atualidade. // Infop\u00f4steres Capit\u00e3o Am\u00e9rica e Her\u00f3is da TV Amplia\u00e7\u00f5es das capas dos dossi\u00eas desenhadas por Caio Cacau e Ronilson Freire, al\u00e9m de informa\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas das revistas Capit\u00e3o Am\u00e9rica e Her\u00f3is da TV. Os dois infop\u00f4steres ter\u00e3o formato de 24 cm x 45 cm. // 20 cards especiais Uma cole\u00e7\u00e3o de cards com as 20 capas dos gibis mais importantes da Editora Abril, trazendo detalhes de cada publica\u00e7\u00e3o no verso. Para facilitar a organiza\u00e7\u00e3o, o formato ser\u00e1 em 10 cm x 15 cm  \u2013 com isso, os cards podem ser facilmente guardados nos tradicionais \u00e1lbuns de fotos 10 x 15. // Galeria Abril Essa \u00e9 a sua chance de ver sua hist\u00f3ria registrada nesse magn\u00edfico livro. Alguns f\u00e3s poder\u00e3o acrescentar suas lembran\u00e7as sobre a Editora Abril e mandar uma foto ao lado de sua cole\u00e7\u00e3o (ou revista que acha mais especial). O espa\u00e7o \u00e9 limitado a textos com 350 caracteres (com espa\u00e7o) e uma foto. >> Importante : o sistema de entrega desse material e o prazo para isso ser\u00e3o definidos pelos editores, tudo para evitar qualquer problema no cronograma de produ\u00e7\u00e3o do livro. << >> O s cabe\u00e7as do projeto // Manoel de Souza Jornalista e editor da revista Mundo dos Super-Her\u00f3is . Em seus 12 anos, a revista se tornou a mais importante e longeva publica\u00e7\u00e3o brasileira sobre o mercado de quadrinhos. Manoel cresceu lendo os gibis da Abril e, gra\u00e7as a eles, se tornou um apaixonado pela leitura e pelos quadrinhos. // Maur\u00edcio Muniz Jornalista, tradutor, editor de quadrinhos e cocriador da revista (e da cole\u00e7\u00e3o) Mundo Nerd , que explorou a fundo o mundo da cultura pop. Tamb\u00e9m \u00e9 um entusiasta das revistas da Abril, que acompanhou desde a inf\u00e2ncia. // E ainda temos a equipe da revista Mundo dos Super-Her\u00f3is O livro contar\u00e1 com alguns dos maiores especialistas brasileiros em quadrinhos, um grupo afiado que cobre o mercado nacional e internacional desde 2006."}