{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": true, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": true, "jogos": true, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 55.0, "recompensas_menor_ajustado": 76.1181007792991, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 19421, "autoria_nome": "bernardo aur\u00e9lio de andrade oliveira", "autoria_nome_publico": "bernardo aur\u00e9lio", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 94, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 42, "social_projetos_publicados": 6, "geral_municipio": "Teresina", "geral_uf": "PI", "geral_uf_br": "PI", "geral_city_id": 3586, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 44, "geral_data_fim": "2019-05-17T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2019-01-21T11:41:52.229471", "geral_meta": 5747.12, "geral_meta_corrigida": 7953.815624558644, "geral_arrecadado": 3410.0, "geral_arrecadado_corrigido": 4719.322248316544, "geral_percentual_arrecadado": 59.33406645415443, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 10, "geral_project_id": 90156, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Ad\u00e3o e Eva do Para\u00edso ao Consumo, do Super 8 \u00e0 HQ", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 82, "geral_total_apoiadores": 78, "geral_sobre": "Nosso projeto \u00e9 a quadriniza\u00e7\u00e3o de um filme perdido, de 1972, gravado em Super 8, com Torquato Neto. Al\u00e9m de uma pesquisa hist\u00f3rica, com documentos e entrevistas in\u00e9ditas sobre a \u00e9poca.\n\"Um grupo de amigos, com uma c\u00e2mera na m\u00e3o, resolveram fazer um filme\". Este \u00e9 um tipo muito comum de plot , bastante conhecido nas hist\u00f3rias sobre o cinema independente ou amador. N\u00e3o foi diferente no Piau\u00ed, nos anos 1970, quando grupos de amigos decidiram dar vaz\u00e3o \u00e0 sua criatividade.\nAntes de continuar a leitura, vejo o v\u00eddeo a seguir, com Bernardo Aur\u00e9lio e Aristides Oliveira, que explica direitinho toda a hist\u00f3ria deste projeto:\nNaquela d\u00e9cada, surgiram filmes como Terror da Vermelha, Miss Dora, Davi vai guiar . Todos facilmente encontrados na internet, em artigos cient\u00edficos ou v\u00eddeos no youtube. Entretanto, no ano de 1972, foi realizado o curta Ad\u00e3o e Eva do Para\u00edso ao Consumo, protagonizado por Torquato Neto e Claudete Dias, realizado por Antonio Noronha, Arnaldo Albuquerque, Carlos Galv\u00e3o, Edmar Oliveira, entre outros.\n\"Ad\u00e3o...\" foi exibido apenas nas casas e garagens dos amigos e, pouco tempo depois, se perdeu (ou foi perdido, h\u00e1 uma diferen\u00e7a). Ao longo dos anos, a mem\u00f3ria do filme que n\u00e3o existe mais projetou uma enorme sombra de curiosidade sobre o p\u00fablico que nunca o assistiu. Criou-se um mito, um fetiche entre historiadores do per\u00edodo da contracultura piauiense: o filme perdido do jovem Torquato Neto, um expoente da tropic\u00e1lia brasileira.\nTorquato Neto, em fotografia do filme perdido Ad\u00e3o e Eva do Para\u00edso ao Consumo, de 1972. Foto de Antonio Noronha.\nCarlos Galv\u00e3o, um dos produtores do filme, tentou refilma-lo em 1997, mas a ideia ficou no papel, literalmente: o roteiro, na verdade, era um storyboard , cena a cena, com anota\u00e7\u00f5es sobre dire\u00e7\u00e3o e movimentos de c\u00e2mera, de acordo com as lembran\u00e7as de Galv\u00e3o, de como teria sido o filme.\nAnos depois, esses pap\u00e9is ca\u00edram em nossas m\u00e3os (Bernardo Aur\u00e9lio, Aristides Oliveira e Jaislan Monteiro), tr\u00eas amigos historiadores apaixonados pelo tema. Decidimos que havia uma hist\u00f3ria para contar sobre quem eram essas pessoas que fizeram esse filme e sobre que hist\u00f3ria, de fato, contava Ad\u00e3o e Eva...\nTransformar o storyboard em um quadrinho era o pr\u00f3ximo passo.  Foi o que foi feito, em 18 p\u00e1ginas. Depois, era produzir e recolher entrevistas e elaborar textos e preparar tudo para lan\u00e7ar um projeto de capta\u00e7\u00e3o de recursos no site catarse para impress\u00e3o do livro.\nComo Arnaldo Albuquerque foi o fot\u00f3grafo do filme, iremos incluir um extra na revista. Trata-se de um quadrinho de Bernardo Aur\u00e9lio de 5 p\u00e1ginas que mostra como o artista fez desenhos animado usando uma c\u00e2mera super 8. Segue uma mostra da HQ:\nO livro dever\u00e1 sair em mar\u00e7o ou abril, assim que finalizarmos a campanha no Catarse.\nConte\u00fado do livro\nQuadrinho Ad\u00e3o e Eva do Para\u00edso ao Consumo - 18 p\u00e1ginas\nEntrevista in\u00e9dita com Edmar Oliveira, argumentista e diretor do filme Ad\u00e3o e Eva do Para\u00edso ao Consumo.\nEntrevista in\u00e9dita com Carlos Galv\u00e3o, argumentista e diretor do filme Ad\u00e3o e Eva do Para\u00edso ao Consumo.\nEntrevista com Claudete Dias, atriz que interpretou Eva no filme Ad\u00e3o e Eva do Para\u00edso ao Co nsumo, publicada em dezembro de 1992, no jornal Di\u00e1rio do Povo.\nRoteiro / storyboard de Carlos Galv\u00e3o sobre o filme Ad\u00e3o e Eva do Para\u00edso ao Consumo - 14 p\u00e1ginas.\nExtra: Quadrinho \"Arnaldo Albuquerque e Super 8\" - 5 p\u00e1ginas. Um gibi de Bernardo Aur\u00e9lio sobre como Arnaldo Albuquerque, pioneiro dos quadrinhos no Piau\u00ed, realizou tamb\u00e9m os primeiros desenhos animados do Estado.\nFormato do livro\n16x22cm, capa cart\u00e3o 250 g /m 2 , miolo preto e branco. De 60 a 80 p\u00e1ginas.\nFormas de apoio: as recompensas\nOBS: Todos os apoiadores ter\u00e3o seu nome citado nos cr\u00e9ditos da revista.\nA revista custar\u00e1 apenas R$20 para os apoiadores do projeto no Catarse (O livro dever\u00e1 ser vendido por R$30 ap\u00f3s a campanha);\nQuem vier pegar a revista pessoalmente na livraria Quinta Capa, em Teresina - PI, n\u00e3o precisar\u00e1 pagar o frete.\nA revista custar\u00e1 R$20 + R$10 de envio para quem quiser receber em casa.\nExiste a op\u00e7\u00e3o de voc\u00ea comprar a revista e uma arte original do autor, Bernardo Aur\u00e9lio, por apenas R$160,00.\nExistem umas promo\u00e7\u00f5es especiais onde voc\u00ea compra duas publica\u00e7\u00f5es e ganha 33% de desconto. Mas s\u00e3o poucas unidades. Como essa:\nVoc\u00ea recebe o livro do mestre Jaislan Monteiro \"Arte Como Experi\u00eancia. Cinema, intertextualidade e produ\u00e7\u00e3o de sentidos\"  + Revista Ad\u00e3o e Eva do Para\u00edso ao Consumo. Ou voc\u00ea pode adquirir o livro de Aristides Oliveira \"Jomard Muniz de Brito e o Palha\u00e7o Degolado\" e a revista do Ad\u00e3o e Eva (apenas 5 unidades tamb\u00e9m)\nAinda tem o livro Foices e Fac\u00f5es - A Batalha do Jenipapo, de Bernardo Aur\u00e9lio de Caio Oliveira, com esse desconto de 33%.\nVoc\u00ea tamb\u00e9m pode adquirir o combo com o livro e a Revista Revestr\u00e9s 19, que vem com uma excelente mat\u00e9ria sobre os quadrinhos no Piau\u00ed.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.2, "1": 0.0, "2": 0.4, "3": 0.2, "4": 0.4, "5": 0.2, "6": 0.4, "7": 0.4, "8": 0.6, "9": 0.4, "10": 0.2, "11": 0.6, "12": 0.4, "13": 0.0, "14": 0.2, "15": 0.2, "16": 0.8, "17": 0.0, "18": 0.2, "19": 0.4, "20": 0.0, "21": 0.4, "22": 0.8, "23": 0.4, "24": 0.0, "25": 0.2, "26": 0.0, "27": 0.8, "28": 0.2, "29": 0.0, "30": 0.4, "31": 0.0, "32": 0.2, "33": 0.0, "34": 0.4, "35": 0.4, "36": 0.2, "37": 0.6, "38": 0.4, "39": 0.0, "40": 0.2, "41": 0.2, "42": 0.4, "43": 0.2, "44": 0.0, "45": 0.4, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.4, "49": 0.0}, "categoria_entidades": ["projeto", "quadriniza\u00e7\u00e3o", "filme", "super 8", "torquato neto", "pesquisa hist\u00f3rica", "documentos", "entrevistas in\u00e9ditas", "\u00e9poca", "grupo de amigos", "c\u00e2mera na m\u00e3o", "tipo", "comum de plot", "hist\u00f3rias", "cinema independente", "diferente no piau\u00ed", "anos 1970", "grupos de amigos", "vaz\u00e3o", "criatividade", "leitura", "v\u00eddeo", "bernardo aur\u00e9lio", "aristides oliveira", "direitinho", "hist\u00f3ria deste projeto", "d\u00e9cada", "filmes como terror da vermelha", "miss dora", "davi", "internet", "artigos cient\u00edficos", "v\u00eddeos no youtube", "ano de 1972", "curta ad\u00e3o", "eva do para\u00edso ao consumo", "claudete dias", "antonio noronha", "arnaldo albuquerque", "carlos galv\u00e3o", "edmar oliveira", "ad\u00e3o", "casas", "garagens dos amigos", "tempo", "diferen\u00e7a", "longo dos anos", "mem\u00f3ria do filme", "enorme sombra de curiosidade", "p\u00fablico", "mito", "fetiche entre historiadores do per\u00edodo da contracultura piauiense", "jovem torquato neto", "expoente da tropic\u00e1lia brasileira", "fotografia do filme", "foto de antonio noronha", "um dos produtores do filme", "ideia", "papel", "roteiro", "verdade", "storyboard", "cena", "anota\u00e7\u00f5es sobre dire\u00e7\u00e3o", "movimentos de c\u00e2mera", "acordo", "lembran\u00e7as de galv\u00e3o", "anos", "pap\u00e9is", "m\u00e3os", "jaislan monteiro", "tr\u00eas amigos historiadores", "tema", "hist\u00f3ria", "pessoas", "fato", "eva", "quadrinho", "pr\u00f3ximo passo", "18 p\u00e1ginas", "entrevistas", "textos", "projeto de capta\u00e7\u00e3o de recursos no site catarse para impress\u00e3o do livro", "fot\u00f3grafo do filme", "extra na revista", "quadrinho de bernardo aur\u00e9lio de 5 p\u00e1ginas", "artista", "desenhos", "c\u00e2mera super 8", "mostra da hq", "livro", "mar\u00e7o", "abril", "campanha no catarse", "conte\u00fado do livro", "quadrinho ad\u00e3o", "entrevista in\u00e9dita com edmar oliveira", "diretor do filme ad\u00e3o", "entrevista in\u00e9dita com carlos galv\u00e3o", "entrevista com claudete dias", "atriz", "eva no filme ad\u00e3o", "eva do para\u00edso ao co nsumo", "dezembro de 1992", "jornal di\u00e1rio do povo", "storyboard de carlos galv\u00e3o", "filme ad\u00e3o", "14 p\u00e1ginas", "extra", "5 p\u00e1ginas", "gibi de bernardo aur\u00e9lio sobre como arnaldo albuquerque", "pioneiro dos quadrinhos no piau\u00ed", "primeiros desenhos", "estado", "formato do livro", "16x22 cm", "capa cart\u00e3o 250 g /m 2", "miolo preto", "60 a 80 p\u00e1ginas", "formas de apoio", "recompensas", "obs", "apoiadores", "nome", "cr\u00e9ditos da revista", "revista", "20", "apoiadores do projeto no catarse", "30", "campanha", "livraria quinta capa", "teresina", "pi", "frete", "10 de envio", "casa", "op\u00e7\u00e3o", "arte original do autor", "promo\u00e7\u00f5es especiais", "duas publica\u00e7\u00f5es", "desconto", "unidades", "livro do mestre jaislan monteiro", "arte como experi\u00eancia", "cinema", "intertextualidade", "produ\u00e7\u00e3o de sentidos", "revista ad\u00e3o", "livro de aristides oliveira", "jomard muniz de brito", "palha\u00e7o degolado", "revista do ad\u00e3o", "5 unidades", "livro foices", "fac\u00f5es", "batalha do jenipapo", "bernardo aur\u00e9lio de caio oliveira", "desconto de 33", "combo", "revista revestr\u00e9s 19", "excelente mat\u00e9ria", "quadrinhos no piau\u00ed"]}