{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": true, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": true, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 55.0, "recompensas_menor_ajustado": 75.2270720195682, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 138428, "autoria_nome": "juliana fiorese", "autoria_nome_publico": "juliana fiorese", "autoria_classificacao": "feminino", "autoria_classificacao_id": 4, "social_seguidores": 738, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": false, "social_sub_novos_seguidores": false, "social_sub_posts_projeto": false, "social_projetos_contribuidos": 93, "social_projetos_publicados": 12, "geral_municipio": "Jo\u00e3o Pessoa", "geral_uf": "PB", "geral_uf_br": "PB", "geral_city_id": 2659, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2019-06-01T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2019-04-01T12:01:09.839308", "geral_meta": 30000.0, "geral_meta_corrigida": 41032.94837430992, "geral_arrecadado": 43318.01, "geral_arrecadado_corrigido": 59248.85560026137, "geral_percentual_arrecadado": 144.39336666666668, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 14, "geral_project_id": 92408, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Lenora", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 781, "geral_total_apoiadores": 771, "geral_sobre": "Lenora foi financiada por 771 apoiadores . Se voc\u00ea chegou agora e tem interesse em adquirir a HQ, clica aqui que, quando estiver \u00e0 venda, enviaremos um e-mail avisando. \u2661\n'Lenore' \u00e9 um poema de Edgar Allan Poe . Intitulado inicialmente como \"A Paean\", s\u00f3 foi publicado como ' Lenore' \u00e0 partir de 1843.\nO poema mostra o sofrimento de um rapaz ao leito de morte de sua bela e amada que partiu t\u00e3o jovem. Ele tenta, ao inv\u00e9s de lamentar sua partida, celebrar a ascens\u00e3o de Lenora a um novo mundo.\nLenora \u00e9 uma hist\u00f3ria em quadrinhos adaptada do poema Lenore e, al\u00e9m disso, a HQ tamb\u00e9m vai trazer alguns extras como: o texto Em defesa de Lenora , escrito pelo tradutor Pedro Mohallem sobre como foi o processo de tradu\u00e7\u00e3o do poema; ilustra\u00e7\u00f5es da primeira edi\u00e7\u00e3o de Lenore (1843), o meu processo de cria\u00e7\u00e3o da HQ e muito mais.\nA HQ Lenora ter\u00e1 as seguintes especifica\u00e7\u00f5es:\n\u2022 48 p\u00e1ginas coloridas; \u2022 Formato de 18 cm x 23 cm; \u2022 Impress\u00e3o do miolo em Papel Couch\u00e9 fosco 150gr; \u2022 Miolo costurado; \u2022 Capa em Papel Cart\u00e3o C2S 300g, colorida, com orelhas, lamina\u00e7\u00e3o fosca e verniz localizado; \u2022 Lombada quadrada.\nAs recompensas que acompanhar\u00e3o o livro foram escolhidas com muito carinho. Al\u00e9m disso,\n\u2022 Todas as recompensas t\u00eam FRETE GR\u00c1TIS para todo o Brasil ; \u2022 Nome do apoiador creditado na p\u00e1gina de agradecimento do livro; \u2022 Todos os exemplares ser\u00e3o autografados .\nOs apoiadores do projeto podem receber, al\u00e9m da HQ Lenora , produtos exclusivos que variam de acordo com o valor da recompensa escolhida:\n\u2022 Marcadores de p\u00e1ginas (2 modelos diferentes):\n\u2022 Cart\u00f5es postais (2 modelos diferentes)\n\u2022 Adesivos (2 modelos diferentes)\n\u2022 P\u00f4ster A5 (2 modelos diferentes):\n\u2022 Caderno capa dura Edgar Allan Poe (tamanho A6) :\n\u2022 Estojo de tecido Edgar Allan Poe:\n\u2022 P\u00f4ster \" Lenora e Guy de Vere \" em Canvas (material de tela de pintura) 60 x 40 cm :\n\u2022 Voc\u00ea ilustrado (ilustra\u00e7\u00f5es exclusivas de pessoas no estilo das ilustra\u00e7\u00f5es da HQ Lenora como mostra a imagem a seguir; ver as especifica\u00e7\u00f5es nas respectivas \u00e1reas de recompensas na barra ao lado):\n\u2022 Zine Fragmentos (in)Conscientes (zine com ilustra\u00e7\u00f5es que fiz para o inktober 2015 | limitado | poucas unidades):\n\u2022 HQ Clara Carcosa (minha primeira HQ | limitado | poucas unidades):\nCada recompensa \u00e9 diferente de acordo com o valor do seu apoio. \u00c9 importante ler com muita aten\u00e7\u00e3o as op\u00e7\u00f5es dispon\u00edveis (no computador: elas ficam barra lateral direita, perto do v\u00eddeo; no smartphone: elas ficam na barra superior, \u00e9 s\u00f3 clicar em \"recompensas\" abaixo do v\u00eddeo) .\nSe alcan\u00e7armos 100% da meta, a HQ ser\u00e1 impressa e as recompensas ser\u00e3o produzidas.\nMas isso n\u00e3o quer dizer que o projeto termina. Durante todo o per\u00edodo de capta\u00e7\u00e3o (60 dias), novas metas podem ser atingidas e todos os apoiadores* ganham novos itens sem custo adicional !!!\n*Ver especifica\u00e7\u00f5es em cada meta estendida sobre a partir de qual apoio elas est\u00e3o valendo.\nSe alcan\u00e7armos todas as metas extras, novas metas ser\u00e3o adicionadas com recompensas ainda mais legais!\nA ilustradora:\nJuliana Fiorese tem forma\u00e7\u00e3o em Arquitetura e Urbanismo, Design Gr\u00e1fico e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Comunica\u00e7\u00e3o e Marketing para as M\u00eddias Digitais. Trabalha com ilustra\u00e7\u00e3o h\u00e1 6 anos.\nEm 2018 publicou sua primeira HQ, Clara Carcosa , e agora continua permeando no universo dos quadrinhos com Lenora .\nTem p articipa\u00e7\u00e3o no livro M\u00f4nica(s) , publicado pela Maur\u00edcio de Sousa Produ\u00e7\u00f5es (2013); no projeto internacional The Alice\u2019s Adventures in Wonderland Project (2013), publicado na China pela editora Wisdom Edition AS ; ilustra\u00e7\u00f5es para livros infantis e publica\u00e7\u00f5es independentes, a maioria atrav\u00e9s de crowdfunding .\nJ\u00e1 participou de exposi\u00e7\u00f5es coletivas e, em 2017, realizou sua primeira exposi\u00e7\u00e3o individual: O Canto Celestial do Oceano Infinito .\nInstagram | Facebook | Blog | Youtube | Twitter | Loja Online | Portf\u00f3lio\nO Tradutor:\nPedro Mohallem \u00e9 formado em Letras pela Universidade de S\u00e3o Paulo.\n\u00c9 escritor e tradutor de poesia, e administra o blog Esta pouca cinza fria , que tamb\u00e9m \u00e9 p\u00e1gina no Facebook .\nTem seus trabalhos publicados em algumas revistas impressas e digitais, como Perseus e Escamandro . Traduziu Poetic Diction , de Owen Barfield, no prelo pela editora Caminhos. V\u00e9spera; debris , seu livro de estreia como autor, est\u00e1 sob os cuidados da editora Patu\u00e1 para vir \u00e0 luz ainda este ano.\nBlog: Esta pouca cinza fria | Facebook\nO Designer gr\u00e1fico:\nVinicius Meira tem forma\u00e7\u00e3o em Publicidade e Propaganda e em Design Gr\u00e1fico, atuando no mercado desde 2008 em ag\u00eancias de publicidade e de maneira independente.\nComo designer gr\u00e1fico , tem especialidade na \u00e1rea de branding e identidade visual, onde j\u00e1 desenvolveu diversos projetos importantes de marcas para empresas. Tamb\u00e9m trabalha com artes gr\u00e1ficas, tendo participa\u00e7\u00e3o no projeto internacional The Alice\u2019s Adventures in Wonderland Project (2013), publicado na China pela editora Wisdom Edition AS , e assina ilustra\u00e7\u00f5es publicadas diretamente no seu instagram .\nApaixonado por hist\u00f3rias em quadrinhos e narrativas gr\u00e1ficas, est\u00e1 desenvolvendo sua primeira HQ.\nPortf\u00f3lio | Instagram\nSomente no PRIMEIRO DIA de campanha (01/04/2019) estar\u00e1 dispon\u00edvel uma RECOMPENSA COM DESCONTO acompanhando v\u00e1rios itens e incluindo ITENS EXCLUSIVOS que s\u00f3 estar\u00e3o dispon\u00edveis no mesmo dia.\nAl\u00e9m do livro impresso, nome na p\u00e1gina dos agradecimentos e FRETE GR\u00c1TIS , a RECOMPENSA COM DESCONTO inclui: 02 marcadores de p\u00e1ginas + 02 cart\u00f5es postais + 02 adesivos + 1 p\u00f4ster A5 (especificados no t\u00f3pico abaixo) + 3 ITENS EXCLUSIVOS (01 marcador de p\u00e1ginas com ilustra\u00e7\u00e3o extra + 02 im\u00e3s de geladeira).\nITENS EXCLUSIVOS:\n\u2022 Marcador de p\u00e1ginas Lenora e Guy de Vere :\n\u2022 Im\u00e3 de geladeira Lenora + Im\u00e3 de geladeira Guy de Vere :", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.2, "1": 0.2, "2": 0.4, "3": 0.4, "4": 0.4, "5": 0.2, "6": 0.6, "7": 0.0, "8": 0.4, "9": 0.0, "10": 0.0, "11": 0.6, "12": 0.2, "13": 0.2, "14": 0.2, "15": 0.4, "16": 0.2, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.0, "20": 0.4, "21": 0.0, "22": 0.2, "23": 0.2, "24": 0.0, "25": 0.2, "26": 0.2, "27": 0.8, "28": 0.2, "29": 0.2, "30": 0.4, "31": 0.2, "32": 0.0, "33": 0.2, "34": 0.2, "35": 0.4, "36": 0.4, "37": 0.0, "38": 0.4, "39": 0.2, "40": 0.2, "41": 0.6, "42": 0.6, "43": 0.2, "44": 0.2, "45": 0.6, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.4, "49": 0.2}, "categoria_entidades": ["lenora", "771 apoiadores", "interesse", "hq", "venda", "e-mail", "\u2661", "lenore", "poema de edgar allan poe", "paean", "partir de 1843", "poema", "sofrimento", "rapaz ao leito de morte", "bela", "inv\u00e9s", "partida", "ascens\u00e3o de lenora", "novo mundo", "hist\u00f3ria em quadrinhos", "poema lenore", "extras", "texto em defesa de lenora", "tradutor pedro mohallem", "processo de tradu\u00e7\u00e3o do poema", "ilustra\u00e7\u00f5es da primeira edi\u00e7\u00e3o de lenore", "processo de cria\u00e7\u00e3o da hq", "hq lenora", "seguintes especifica\u00e7\u00f5es", "48 p\u00e1ginas", "formato de 18 cm x 23 cm", "impress\u00e3o do miolo em papel couch\u00e9 fosco 150gr", "miolo", "capa em papel cart\u00e3o", "300 g", "orelhas", "lamina\u00e7\u00e3o fosca", "verniz", "lombada", "recompensas", "livro", "carinho", "frete gr\u00e1tis", "brasil", "nome do apoiador", "p\u00e1gina de agradecimento do livro", "exemplares", "apoiadores do projeto", "produtos exclusivos", "acordo", "valor da recompensa", "\u2022 marcadores de p\u00e1ginas", "2 modelos diferentes", "cart\u00f5es postais", "\u2022 adesivos", "p\u00f4ster a5", "caderno capa dura edgar allan poe", "tamanho a6", "estojo de tecido edgar allan poe", "\u2022 p\u00f4ster", "guy de vere", "canvas", "material de tela de pintura", "60 x 40 cm", "ilustra\u00e7\u00f5es exclusivas de pessoas no estilo das ilustra\u00e7\u00f5es da hq lenora", "imagem", "especifica\u00e7\u00f5es nas respectivas \u00e1reas de recompensas na barra ao lado", "zine fragmentos", "in)conscientes", "zine com ilustra\u00e7\u00f5es", "inktober 2015", "unidades", "hq clara carcosa", "primeira hq", "recompensa", "diferente de acordo", "valor", "apoio", "aten\u00e7\u00e3o", "op\u00e7\u00f5es dispon\u00edveis", "computador", "barra lateral direita", "v\u00eddeo", "smartphone", "barra superior", "meta", "projeto", "per\u00edodo de capta\u00e7\u00e3o", "60 dias", "novas metas", "apoiadores", "novos itens sem custo adicional", "especifica\u00e7\u00f5es", "partir", "metas extras", "ilustradora", "juliana fiorese", "forma\u00e7\u00e3o em arquitetura", "urbanismo", "design gr\u00e1fico", "p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em comunica\u00e7\u00e3o", "marketing", "m\u00eddias digitais", "ilustra\u00e7\u00e3o h\u00e1 6 anos", "clara carcosa", "universo dos quadrinhos com lenora", "articipa\u00e7\u00e3o no livro m\u00f4nica(s", "maur\u00edcio de sousa produ\u00e7\u00f5es", "projeto internacional the alice \u2019s adventures in wonderland project", "china pela editora wisdom edition as", "ilustra\u00e7\u00f5es para livros infantis", "publica\u00e7\u00f5es independentes", "maioria", "crowdfunding", "exposi\u00e7\u00f5es coletivas", "primeira exposi\u00e7\u00e3o individual", "canto celestial do oceano infinito", "instagram", "facebook", "blog", "youtube", "twitter", "loja online", "portf\u00f3lio", "tradutor", "pedro mohallem", "letras pela universidade de s\u00e3o paulo", "escritor", "tradutor de poesia", "cinza fria", "p\u00e1gina no facebook", "trabalhos", "revistas impressas", "perseus", "escamandro", "traduziu poetic diction", "owen barfield", "prelo pela editora caminhos", "v\u00e9spera", "debris", "livro de estreia como autor", "cuidados da editora patu\u00e1", "luz", "ano", "designer gr\u00e1fico", "vinicius meira", "forma\u00e7\u00e3o em publicidade", "propaganda", "mercado desde 2008 em ag\u00eancias de publicidade", "maneira independente", "especialidade na \u00e1rea de branding", "identidade visual", "projetos importantes de marcas para empresas", "artes gr\u00e1ficas", "participa\u00e7\u00e3o no projeto internacional the alice \u2019s adventures in wonderland project", "ilustra\u00e7\u00f5es", "hist\u00f3rias em quadrinhos", "narrativas gr\u00e1ficas", "primeiro dia de campanha", "recompensa com desconto", "itens", "dispon\u00edveis no mesmo dia", "nome na p\u00e1gina dos agradecimentos", "02 marcadores de p\u00e1ginas", "02 cart\u00f5es postais", "02 adesivos", "1 p\u00f4ster a5", "t\u00f3pico", "3 itens", "01 marcador de p\u00e1ginas com ilustra\u00e7\u00e3o extra", "02 im\u00e3s de geladeira", "marcador de p\u00e1ginas lenora", "im\u00e3 de geladeira lenora", "im\u00e3 de geladeira guy de vere"]}