{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 10.0, "recompensas_menor_ajustado": 13.579875182987902, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 120961, "autoria_nome": "rafael oliveira brindo da cruz", "autoria_nome_publico": "rafael brindo", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 36, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 30, "social_projetos_publicados": 2, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 90, "geral_data_fim": "2019-08-07T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2019-05-08T13:32:02.559051", "geral_meta": 8500.0, "geral_meta_corrigida": 11542.893905539719, "geral_arrecadado": 2585.0, "geral_arrecadado_corrigido": 3510.3977348023727, "geral_percentual_arrecadado": 30.41176470588235, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 3, "geral_project_id": 94568, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Brindo: a Vida - Volume 1", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 54, "geral_total_apoiadores": 54, "geral_sobre": "Sempre adorei desenhar hist\u00f3rias em quadrinho, por isso criei a p\u00e1gina Gatafunho ( veja tamb\u00e9m no Facebook ), onde posto diversas s\u00e9ries de tirinhas.\n\"Brindo: a Vida\" \u00e9 uma delas (sim, \u00e9 um trocadilho com meu sobrenome, foi mal ;D), com tirinhas sobre coisas que acontecem na minha vida (ou \u00e0s vezes s\u00f3 na minha cabe\u00e7a).\nCom mais de 100 tirinhas acho que chegou o momento: Vamos fazer uma colet\u00e2nea!\nVamos criar um belo livro recheado com 100 tirinhas + 10 hist\u00f3rias IN\u00c9DITAS exclusivas. A capa \u00e9 colorida e o conte\u00fado preto e branco. Ser\u00e3o 152 p\u00e1ginas no total. Detalhes abaixo:\nEstou trabalhando com a Meta FLEX , ou seja, independente de alcan\u00e7armos ou n\u00e3o o valor pretendido, voc\u00ea receber\u00e1 seu pedido!\nBasta escolher o apoio que mais lhe agradar. Ap\u00f3s o fim da campanha, suas recompensas ser\u00e3o entregues no prazo informado.\nLembrando que o frete \u00e9 gr\u00e1tis para todos os apoios!\nAh, eu vou autografar todos os livros ;)\nTemos apoios com com diversos brindes: marcador de p\u00e1gina, prints A6, cartela de adesivos, adesivos das s\u00e9ries de tirinhas do Gatafunho, desenhos originais em A6 e at\u00e9 um retrato seu no estilo de \"Brindo: a Vida\" com moldura !\nFiz uma tabelinha para ilustrar melhor o que cada pacote cont\u00e9m. Escolha o que mais gostar!\nEu j\u00e1 me adiantei, ent\u00e3o o livro em si j\u00e1 est\u00e1 praticamente pronto ! As tirinhas j\u00e1 foram ajeitadas para impress\u00e3o e as 10 hist\u00f3rias in\u00e9ditas est\u00e3o prontinhas!\nA campanha ficar\u00e1 no ar por 90 dias (maio at\u00e9 in\u00edcio de agosto) . Nesse tempo produzirei os brindes e farei os ajustes necess\u00e1rios no livro. Em agosto o livro ser\u00e1 impresso na gr\u00e1fica. Entre agosto-setembro prepararei os envios. Para evitar qualquer contratempo, a previs\u00e3o \u00e9 de que tudo esteja entregue em novembro .\nFico profundamente agradecido se puder compartilhar a campanha do projeto e me ajudar torn\u00e1-lo real!\nQualquer d\u00favida, fico a disposi\u00e7\u00e3o!\nE-mail: rafael.brindo@outlook.com\nFacebook: facebook.com/rafa.brindo\nInstagram: @rafael_brindo"}