{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": true, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 1000.0, "recompensas_menor_ajustado": 1351.2239375036736, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 96272, "autoria_nome": "christiano aparecido teixeira", "autoria_nome_publico": "chris tex", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 352, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 18, "social_projetos_publicados": 3, "geral_municipio": "Osasco", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5099, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2019-10-10T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2019-08-10T09:04:31.946157", "geral_meta": 6000.0, "geral_meta_corrigida": 8107.34362502204, "geral_arrecadado": 12655.0, "geral_arrecadado_corrigido": 17099.738929108986, "geral_percentual_arrecadado": 210.91666666666666, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 16, "geral_project_id": 94631, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Blackout Vol.2 - Pr\u00e9-Venda", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 181, "geral_total_apoiadores": 179, "geral_sobre": "Fala galera!\nComic Con 2019 t\u00e1 chegando e para aqueles que tem nos acompanhado na saga da nossa HQ BLACKOUT estamos aqui para lan\u00e7ar a PR\u00c9-VENDA do SEGUNDO VOLUME  dessa \u00e9pica jornada.\nLIVRO IMPRESSO: Autografo + Sketch\nConfira algumas das p\u00e1ginas do volume 02\nCHRIS TEX\nDiretor, roteirista de Filmes, s\u00e9ries de TV e quadrinista, possui em seu curr\u00edculo um amplo conte\u00fado de g\u00eanero fant\u00e1stico para diversas plataformas.\n\u00c9 criador e diretor da webs\u00e9rie \u201cNerd of the Dead\u201d  alcan\u00e7ando mais de um milh\u00e3o de espectadores. Em 2015 fez a dire\u00e7\u00e3o geral de 26 epis\u00f3dios da s\u00e9rie infanto-juvenil \u201cBuuu-Um Chamado para Aventura\u201d, uma das maiores audi\u00eancias do canal Gloob.\nLan\u00e7ou recentemente o Filme  \u201cA Placa de Rubi\" com Whindersson Nunes e ap\u00f3s quatro anos de dedica\u00e7\u00e3o realiza o seu projeto mais ambicioso: \"WIND PRINCESS\" \u2013 um curta-metragem que retrata uma aventura \u00e9pica sci-fi  de NAUSICA\u00c4 - do Vale do Vento - homenageando o universo do artista Hayao Miyazaki.\nBlackout \u00e9 a sua primeira HQ autoral junto com o artista Santtos.\nSANTTOS\nApaixonado por quadrinhos e desenhista incans\u00e1vel, j\u00e1 realizou trabalhos para DC comics e outras editoras internacionais. Querendo alcan\u00e7ar novos v\u00f4os, decidiu apostar toda a sua carreira como quadrinista. Em 2012 fez a arte da HQ Turno da Noite, escrita por Andre Vianco e distribu\u00eddo pela editora Rocco.  Depois fez trabalhos com as editoras Novo S\u00e9culo e Dark King.\nAp\u00f3s realizar incr\u00edveis concepts arts e storyboards para filmes e para o mercado de games (Ubisoft / Blizzard) , juntou-se com Chris Tex para criar sua primeira HQ autoral.\nO Catarse \u00e9 uma plataforma de financiamento coletivo de projetos  que tamb\u00e9m pode ser usado para realizar uma pr\u00e9-venda de um livro. Voc\u00ea pode adquirir antecipadamente o seu exemplar e ganhar pr\u00eamios e recompensas desse universo.  Ao clicar em uma das op\u00e7\u00f5es ao lado, voc\u00ea receber\u00e1 em sua casa produtos aut\u00eanticos e exclusivos criados somente para os apoiadores dessa campanha.\nPERSONAGEM DA HIST\u00d3RIA\nVoc\u00ea ser\u00e1 um personagem importante na hist\u00f3ria e ter\u00e1 um visual muito louco criado por n\u00f3s.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.0, "1": 0.0, "2": 0.4, "3": 0.2, "4": 0.4, "5": 0.2, "6": 0.2, "7": 0.2, "8": 0.0, "9": 0.2, "10": 0.2, "11": 0.4, "12": 0.4, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.2, "16": 0.2, "17": 0.0, "18": 0.2, "19": 0.2, "20": 0.2, "21": 0.2, "22": 0.6, "23": 0.4, "24": 0.2, "25": 0.4, "26": 0.0, "27": 0.4, "28": 0.2, "29": 0.2, "30": 0.4, "31": 0.0, "32": 0.2, "33": 0.0, "34": 0.2, "35": 0.4, "36": 0.2, "37": 0.2, "38": 0.6, "39": 0.4, "40": 0.4, "41": 0.2, "42": 0.4, "43": 0.0, "44": 0.4, "45": 0.2, "46": 0.2, "47": 0.0, "48": 0.2, "49": 0.2}}