{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": true, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": true, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 85.0, "recompensas_menor_ajustado": 114.39581103752282, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 181713, "autoria_nome": "celso oliveira menezes", "autoria_nome_publico": "celso oliveira menezes", "autoria_classificacao": "masculino", "autoria_classificacao_id": 3, "social_seguidores": 45, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 8, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Itanha\u00e9m", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 4964, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2020-02-05T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2019-12-06T14:41:35.934594", "geral_meta": 50000.0, "geral_meta_corrigida": 67291.653551484, "geral_arrecadado": 6875.0, "geral_arrecadado_corrigido": 9252.60236332905, "geral_percentual_arrecadado": 13.75, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 1, "geral_project_id": 95195, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Jambocks - Sentando a Pua na It\u00e1lia", "geral_status": "failed", "geral_total_contribuicoes": 68, "geral_total_apoiadores": 68, "geral_sobre": "Jambocks! - Sentando a Pua na It\u00e1lia\nDepois de contar como o Brasil entrou na Segunda Guerra Mundial e de como foi o treinamento dos pilotos brasileiros, a s\u00e9rie Jambocks! Desembarca na It\u00e1lia e mostrar\u00e1 como foi a participa\u00e7\u00e3o da FAB no teatro de guerra!\nCOMENT\u00c1RIOS SOBRE AS EDI\u00c7\u00d5ES ANTERIORES DE JAMBOCKS!\n*Artes das edi\u00e7\u00f5es anteriores de Felipe Massafera\n\u201c(...) A dupla Celso Menezes e Felipe Massafera se prop\u00f4s a contar esse epis\u00f3dio da forma mais divertida poss\u00edvel. Jambocks \u00e9 uma HQ que apresenta uma rica reconstitui\u00e7\u00e3o da vida no Brasil da \u00e9poca. \u2013 Revista \u00c9poca\n\u201cRomance, guerra e mist\u00e9rio s\u00e3o ingredientes que garantem o sucesso de qualquer obra. Jambocks Tem tudo isso e muito mais (...) Termina com um gostinho de \u201cquero mais\u201d. Muito recomend\u00e1vel.\u201d \u2013 Revista de Hist\u00f3ria da Biblioteca Nacional\n\u201c Jambocks vem corrigir uma absurda omiss\u00e3o e injusti\u00e7a que s\u00e3o as fa\u00e7anhas dos pilotos brasileiros que foram para a It\u00e1lia em 1944 e lutaram bravamente. (...)  Procurem conhecer que voc\u00eas v\u00e3o se surpreender com a qualidade. \u2013 Rubens Ewald Filho\n\u201cCaprichad\u00edssimo. (...) A sequ\u00eancia inicial parece que foi pensada pra virar um filme. Ser\u00e1 que um dia veremos um filme baseado em Jambocks ?\u201d - Marcelo Forlani, Omelete\n\u201cA obra tem uma primorosa qualidade, impressionante mesmo se comparada \u00e0s melhores HQs estrangeiras. (...) Recomendamos efusivamente.\u201d - Revista Asas\n\u201c4 estrelas em 5.\u201d \u2013 Site Universo HQ\n\u201cO texto de Celso Menezes \u00e9 afiado e fluente. A arte de Felipe Massafera \u00e9 esmeralda e nos envolve em cada detalhe do ambiente de ent\u00e3o. Chama a aten\u00e7\u00e3o como a dupla, em t\u00e3o poucas p\u00e1ginas, consegue nos colocar t\u00e3o plenamente na hist\u00f3ria.\u201d - Revista Soma\nRui Moreira Lima e a obra m\u00e1xima da avia\u00e7\u00e3o de ca\u00e7a no Brasil, Senta a Pua. Ao fundo, J\u00falio C\u00e9sar, do canal Sala de Guerra.\nQUE \u00c9\nMuita gente n\u00e3o sabe mas o Brasil participou da Segunda Guerra Mundial. E dos que sabem disso, apenas uma pequena parcela sabe que al\u00e9m dos pracinhas da FEB, For\u00e7a Expedicion\u00e1ria Brasileira, houve tamb\u00e9m o Grupo de Avia\u00e7\u00e3o e Ca\u00e7a, conhecido como Esquadr\u00e3o Senta a Pua. Estes bravos homens lutaram, voluntariamente, \u2013 inclusive alguns perderam a vida \u2013 e contribu\u00edram para que esta terr\u00edvel passagem da Hist\u00f3ria pudesse ser encurtada.\nApesar de rec\u00e9m-criado especialmente para a 2a Guerra, o Gavca teve performance compar\u00e1vel aos veteranos de guerra. Seus feitos foram documentados e admirados pelos colegas aliados. Mas t\u00ednhamos um jeito peculiar de ser. Os brasileiros nunca foram acostumados com situa\u00e7\u00f5es de guerra e esta HQ vai mostrar, atrav\u00e9s do olhar inocente (mas atento) de seus protagonistas - os mec\u00e2nicos de aeronaves Max e Ad\u00ea \u2013 que lid\u00e1vamos com este novo contexto de uma forma diferente.\nOs veteranos Jos\u00e9 Meira e Rui Moreira Lima apoiaram o projeto desde sua concep\u00e7\u00e3o.\nJambocks! - Sentando a Pua na It\u00e1lia continua a saga que se iniciou em \u201c Prel\u00fadio para a Guerra \u201d (2009) e prosseguiu em \u201c Treinamento no Panam\u00e1 \u201d (2012) e conta como foi a participa\u00e7\u00e3o da For\u00e7a A\u00e9rea Brasileira em sua primeira miss\u00e3o oficial na It\u00e1lia.\nPara a realiza\u00e7\u00e3o do projeto foram consultadas dezenas de fontes entre livros, artigos e entrevistas com os pr\u00f3prios veteranos de guerra feitas pelo roteirista Celso Menezes.\nCOMO SER\u00c1 A EDI\u00c7\u00c3O\nLivro com 64 p\u00e1ginas coloridas em papel couch\u00e9 em capa cartonada com detalhes em verniz.\nApesar de ser uma continua\u00e7\u00e3o direta das partes 1 e 2, n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio ter lido as edi\u00e7\u00f5es anteriores para entender esta, que focar\u00e1 em como foi a participa\u00e7\u00e3o da FAB na It\u00e1lia.\nQUEM EST\u00c1 FAZENDO\nO autor Celso Oliveira Menezes j\u00e1 escreveu Jambocks! 1 e 2, pelos quais ganhou dois Proacs. Foi um dos autores convidados para o especial MSP Novos 50, em homenagem a Mauricio de Sousa. Trabalhou na s\u00e9rie documental \"O Ambientalista\", sobre crimes ambientais, na anima\u00e7\u00e3o \"O Di\u00e1rio de Mika\" e no \"Teste de Fidelidade\" (sim, \u00e9 verdade).\nAdemir Leal \u00e9 baiano, trabalhou  na For\u00e7a A\u00e9rea Brasileira de Salvador como artista pl\u00e1stico, j\u00e1 foi instrutor de design e artes gr\u00e1ficas e ganhou a medalha do Jubileu de 70 anos da Vit\u00f3ria Aliada na Segunda Guerra Mundial em 2015.\nVarela foi um dos mec\u00e2nicos respons\u00e1veis pela manuten\u00e7\u00e3o dos avi\u00f5es brasileiros.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.6, "1": 0.4, "2": 0.2, "3": 0.4, "4": 0.2, "5": 0.0, "6": 0.4, "7": 0.4, "8": 0.4, "9": 0.4, "10": 0.4, "11": 0.6, "12": 0.4, "13": 0.2, "14": 0.0, "15": 0.4, "16": 0.2, "17": 0.4, "18": 0.6, "19": 0.0, "20": 1.0, "21": 0.4, "22": 0.0, "23": 0.0, "24": 0.2, "25": 0.6, "26": 0.4, "27": 0.4, "28": 0.4, "29": 0.4, "30": 0.2, "31": 0.4, "32": 0.0, "33": 0.6, "34": 0.8, "35": 0.4, "36": 0.4, "37": 0.2, "38": 0.0, "39": 0.4, "40": 0.2, "41": 0.0, "42": 0.0, "43": 0.0, "44": 0.8, "45": 0.0, "46": 0.4, "47": 0.2, "48": 0.2, "49": 0.4}}