{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 10.0, "recompensas_menor_ajustado": 13.579875182987902, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 458398, "autoria_nome": "sonia cristina de abreu pestana", "autoria_nome_publico": "cristina pezel (escritora e roteirista) - selo pictos", "autoria_classificacao": "coletivo", "autoria_classificacao_id": 2, "social_seguidores": 26, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 12, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Niter\u00f3i", "geral_uf": "RJ", "geral_uf_br": "RJ", "geral_city_id": 3642, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 47, "geral_data_fim": "2019-07-22T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2019-05-14T12:19:43.696052", "geral_meta": 3800.0, "geral_meta_corrigida": 5160.352569535403, "geral_arrecadado": 1363.0, "geral_arrecadado_corrigido": 1850.9369874412512, "geral_percentual_arrecadado": 35.86842105263158, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 3, "geral_project_id": 96170, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "HQ-Livro \"O Primeiro\" (Fantasia)", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 20, "geral_total_apoiadores": 20, "geral_sobre": "Sinopse da HQ\nNas Terras de Vint\u00e1ria, no al\u00e9m-mar ao sul de Quatuorian, o menino Vorten sofre com a indiferen\u00e7a do poderoso pai e com os maus tratos do irm\u00e3o adolescente. Para fugir dessa rotina, faz pequenas viagens solit\u00e1rias explorando vilarejos, montanhas e vales nas redondezas. Uma misteriosa for\u00e7a o impele a deparar-se com uma soturna miss\u00e3o, por meio de intui\u00e7\u00f5es e revela\u00e7\u00f5es malignas. Vorten descobre ser predestinado e parte de algo muito maior que est\u00e1 por acontecer.\nBaseada num conto que \u00e9 o pr\u00f3logo do volume II da duologia O MUNDO DE QUATUORIAN, a HQ nos mostra a inf\u00e2ncia de Vorten, motiva\u00e7\u00f5es e fatos que o levaram a tornar-se o cruel antagonista dessa hist\u00f3ria fant\u00e1stica.\nEste \u00e9 um HQ Livro: ele traz um conto textual e sua vers\u00e3o em HQ colorida!\nO conto \u00e9 um spin-off do livro O MUNDO DE QUATUORIAN, e faz parte do pr\u00f3logo do volume 2 desta duologia de fantasia.\nSUA AJUDA \u00c9 IMPORTANTE\nPARA FAZER ESTA IDEIA VIRAR UMA HQ IMPRESSA :-)\nSe voc\u00ea nunca leu O MUNDO DE QUATUORIAN, \u00e9 a oportunidade para conhecer a ambienta\u00e7\u00e3o deste mundo e saber como o vil\u00e3o se transformou na pessoa poderosa e misteriosa da hist\u00f3ria.\nSe voc\u00ea j\u00e1 leu , ver\u00e1 a narrativa sob uma nova \u00f3tica, a linguagem dos quadrinhos, com o toque art\u00edstico do Rapha Pinheiro!\nA hist\u00f3ria em quadrinhos \u00e9 baseada no pr\u00f3logo do Volume II desta duologia\nEsta HQ se passa nas terras de Vint\u00e1ria e conta a hist\u00f3ria da inf\u00e2ncia do vil\u00e3o Vorten Mibos. Na HQ, voc\u00ea descobrir\u00e1 a origem de seu poder e as motiva\u00e7\u00f5es que o levaram \u00e0 busca sedenta pela domina\u00e7\u00e3o.\nEstudo dos personagens. O Pai de Vorten (Z\u00edmero), seu irm\u00e3o (Klarten) e Vorten.\nDo roteiro \u00e0 coloriza\u00e7\u00e3o, transformar um conto em uma HQ \u00e9 uma experi\u00eancia incr\u00edvel! Fa\u00e7a parte deste projeto! Vamos tirar ele do papel!\nJ\u00e1 estamos trabalhando desde mar\u00e7o para preparar esta HQ para voc\u00ea. Mas seu apoio \u00e9 crucial para que consigamos finalizar, editorar e imprimir a obra!\nSUA AJUDA \u00c9 IMPORTANTE\nPARA FAZER ESTA IDEIA VIRAR UMA HQ IMPRESSA :-)\nVeja nossos prazos estimativos:\nMAR/2019: Finaliza\u00e7\u00e3o do Roteiro (Conclu\u00edda) e in\u00edcio das ilustra\u00e7\u00f5es\nABR/MAI/JUN/2019 : Arte-finaliza\u00e7\u00e3o, Coloriza\u00e7\u00e3o, letramento, editora\u00e7\u00e3o da HQ, revis\u00e3o\nJUL/AGO/2019: Impress\u00e3o\nAGO/2019: A partir da segunda quinzena de agosto, in\u00edcio da remessa dos exemplares impressos e recompensas aos apoiadores!\nTemos v\u00e1rias recompensas lindas para voc\u00eas!  Escolha seu combo ao lado, na \u00e1rea de apoio."}