{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": true, "disputa": false, "ficcao_cientifica": true, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": true, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": true, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 120.0, "recompensas_menor_ajustado": 162.14687250044082, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1060889, "autoria_nome": "larissa becko", "autoria_nome_publico": "larissa becko", "autoria_classificacao": "feminino", "autoria_classificacao_id": 4, "social_seguidores": 12, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 5, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Porto Alegre", "geral_uf": "RS", "geral_uf_br": "RS", "geral_city_id": 4178, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2019-10-01T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2019-08-01T12:20:11.775296", "geral_meta": 10000.0, "geral_meta_corrigida": 13512.239375036734, "geral_arrecadado": 10000.17, "geral_arrecadado_corrigido": 13512.46908310611, "geral_percentual_arrecadado": 100.0017, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 14, "geral_project_id": 98705, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Ca\u00e7adora de f\u00e3s: uma aventura acad\u00eamica", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 99, "geral_total_apoiadores": 93, "geral_sobre": "Faz parte da vida dos pesquisadores, de forma geral, pensar em formas de devolver para suas comunidades de estudos as pesquisas realizadas. E quando se trata de uma investiga\u00e7\u00e3o sobre f\u00e3s de super-her\u00f3is? Por que n\u00e3o uma hist\u00f3ria em quadrinhos? Foi exatamente a partir de racioc\u00ednio, originado em uma reuni\u00e3o de grupo de pesquisa, que nasceu o projeto \"Ca\u00e7adora de f\u00e3s: uma aventura acad\u00eamica\", uma HQ que vai contar a trajet\u00f3ria dessa pesquisa . Da disserta\u00e7\u00e3o de mestrado de Larissa Becko, intitulada \" Desvendando o f\u00e3 de Super-Her\u00f3is: performances, pr\u00e1ticas de consumo e identidades\", defendida em mar\u00e7o de 2019, adveio a parceria com o ilustrador Thiago Krening e com o roteirista Fabio Mesmo. O desafio: popularizar o conhecimento acad\u00eamico de forma irreverente e divertid\u00edssima.\nA campanha de financiamento coletivo est\u00e1 sendo realizada para produzir e imprimir a hist\u00f3ria em quadrinhos, que vai focar, principalmente, nos processos emp\u00edricos da investiga\u00e7\u00e3o, ou seja, nas etapas de pesquisa de campo envolvendo os f\u00e3s de super-her\u00f3is. Aqui o personagem principal ser\u00e1 a metodologia de pesquisa, que podemos definir como os caminhos para se chegar aos objetivos do estudo proposto.\nFormato: americano (17 x 26cm)\nN\u00famero de p\u00e1ginas: 60\nCapa: colorida em papel cart\u00e3o de 300g\nMiolo: 60 p\u00e1ginas coloridas em papel couch\u00ea fosco de 150g\nPara que voc\u00ea possa ter uma ideia de como ser\u00e1 a HQ em termos de arte e de roteiro, confira o pr\u00f3logo ilustrado que fizemos! BAIXE O PR\u00d3LOGO AQUI!\nHist\u00f3ria em quadrinhos em PDF com os nomes dos apoiadores nos agradecimentos\nHist\u00f3ria em quadrinhos impressa com os nomes dos apoiadores nos agradecimentos\nCaderneta de 17,6 cm x 12,8 cm com 84 folhas n\u00e3o pautadas\nThiago Krening \u00e9 formado em Desenho Industrial pela UFSM. Publica hist\u00f3rias em quadrinhos de forma independente desde 2015, ano em que come\u00e7ou a s\u00e9rie de tirinhas autobiogr\u00e1ficas chamada \"Historietas Rand\u00f4micas\". Nos anos seguintes, lan\u00e7ou os fanzines \"Ess\u00eancia\" e \"Tellus\", uma primeira colet\u00e2nea de suas tirinhas e tamb\u00e9m duas HQs em colabora\u00e7\u00e3o com outros artistas, \"O Bar\u00e3o do Anhang\u00e1 e seus Hipsters Maravilhosos\" e \"Ciclo\". Em 2018 publicou seu primeiro quadrinho por uma editora, entitulado \"Abandonados pelos deuses: Sigrid\", com roteiro de Guilherme Smee e tamb\u00e9m participou da HQ Fratura Exposta, do mesmo autor. Possui especializa\u00e7\u00e3o em cinema pela UFN, mestrado em Design pela UFRGS e atualmente \u00e9 doutorando no mesmo programa, pesquisando quadrinhos digitais.\nFabio Mesmo \u00e9 ga\u00facho, formado em Comunica\u00e7\u00e3o Social e Geografia pela UFRGS e atua como roteirista de quadrinhos e fanzineiro desde 1999. Foi professor no Curso de Quadrinhos do MARGS, trabalha atualmente com edi\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica e como professor de Geografia. Participou de diversos projetos envolvendo quadrinhos e afins desde palestras, debates, coisas que ningu\u00e9m acredita, eventos, indiadas, exposi\u00e7\u00f5es, coletivos, f\u00e3-clubes e quadrinhos efetivamente. Editou os fanzines \"Por Que N\u00e3o?!?\", \"FOi no que DEU\" entre outros, e publica a HQ \"Maye\" com o artista Paulo Daniel Santos.\nLarissa Becko \u00e9 formada em Comunica\u00e7\u00e3o social - Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas pela UFRGS (2012), mestre em Ci\u00eancias da Comunica\u00e7\u00e3o pela Unisinos (2019) e doutoranda pelo mesmo PPG. Participa dos grupos de pesquisa CULTPOP - Grupo de Pesquisa em Cultura Pop, Comunica\u00e7\u00e3o e Tecnologias, da U nisinos, liderado pela Prof. Dra. Adriana Amaral, e CultdeCultura - Grupo de Pesquisa Interdisciplinar em Arte Sequencial, M\u00eddias e Cultura Pop, das Faculdades EST, o qual lidera junto ao Prof. Dr. Iuri Andr\u00e9as Reblin. Atua principalmente nos seguintes temas: cultura do f\u00e3, cultura pop, performances e consumo cultural.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.4, "1": 0.0, "2": 0.4, "3": 0.2, "4": 0.6, "5": 0.4, "6": 0.2, "7": 0.8, "8": 0.4, "9": 0.4, "10": 0.2, "11": 1.0, "12": 0.2, "13": 0.0, "14": 0.0, "15": 0.2, "16": 0.2, "17": 0.0, "18": 0.2, "19": 0.6, "20": 0.2, "21": 0.4, "22": 0.8, "23": 0.4, "24": 0.0, "25": 0.4, "26": 0.0, "27": 0.6, "28": 0.2, "29": 0.2, "30": 0.8, "31": 0.0, "32": 0.2, "33": 0.2, "34": 0.2, "35": 0.4, "36": 0.2, "37": 0.2, "38": 0.4, "39": 0.0, "40": 0.4, "41": 0.4, "42": 0.6, "43": 0.2, "44": 0.0, "45": 0.4, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.2, "49": 0.2}, "categoria_entidades": ["parte da vida dos pesquisadores", "forma geral", "formas", "comunidades de estudos", "pesquisas", "investiga\u00e7\u00e3o sobre f\u00e3s de super-her\u00f3is", "hist\u00f3ria em quadrinhos", "partir de racioc\u00ednio", "reuni\u00e3o de grupo de pesquisa", "projeto", "ca\u00e7adora de f\u00e3s", "aventura acad\u00eamica", "hq", "trajet\u00f3ria dessa pesquisa", "disserta\u00e7\u00e3o de mestrado de larissa becko", "f\u00e3 de super-her\u00f3is", "performances", "pr\u00e1ticas de consumo", "identidades", "mar\u00e7o de 2019", "parceria", "ilustrador thiago krening", "roteirista fabio mesmo", "desafio", "conhecimento acad\u00eamico de forma irreverente", "campanha de financiamento coletivo", "processos emp\u00edricos da investiga\u00e7\u00e3o", "etapas de pesquisa de campo", "f\u00e3s de super-her\u00f3is", "personagem principal", "metodologia de pesquisa", "caminhos", "objetivos do estudo", "formato", "americano", "17 x 26 cm", "n\u00famero de p\u00e1ginas", "capa", "papel cart\u00e3o de 300 g", "miolo", "60 p\u00e1ginas", "papel couch\u00ea fosco de 150 g", "ideia", "hq em termos de arte", "roteiro", "pr\u00f3logo", "baixe", "pr\u00f3logo aqui", "hist\u00f3ria em quadrinhos em pdf", "nomes dos apoiadores nos agradecimentos", "caderneta de 17,6 cm x 12,8 cm com 84 folhas", "thiago krening", "desenho industrial pela ufsm", "hist\u00f3rias em quadrinhos de forma independente desde 2015", "ano", "s\u00e9rie de tirinhas autobiogr\u00e1ficas", "historietas rand\u00f4micas", "anos seguintes", "fanzines", "ess\u00eancia", "tellus", "primeira colet\u00e2nea", "tirinhas", "duas hqs em colabora\u00e7\u00e3o", "artistas", "bar\u00e3o do anhang\u00e1", "hipsters maravilhosos", "ciclo", "primeiro quadrinho", "editora", "deuses", "sigrid", "roteiro de guilherme smee", "hq fratura exposta", "mesmo autor", "especializa\u00e7\u00e3o em cinema pela ufn", "mestrado em design pela ufrgs", "mesmo programa", "quadrinhos digitais", "fabio", "comunica\u00e7\u00e3o social", "geografia pela ufrgs", "roteirista de quadrinhos", "fanzineiro desde 1999", "professor no curso de quadrinhos do margs", "edi\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica", "professor de geografia", "projetos", "quadrinhos", "palestras", "debates", "coisas", "eventos", "exposi\u00e7\u00f5es", "f\u00e3-clubes", "editou", "foi", "deu", "maye", "artista paulo daniel santos", "larissa becko", "rela\u00e7\u00f5es p\u00fablicas pela ufrgs", "mestre em ci\u00eancias da comunica\u00e7\u00e3o pela unisinos", "doutoranda pelo mesmo ppg", "grupos de pesquisa cultpop", "grupo de pesquisa em cultura pop", "comunica\u00e7\u00e3o", "tecnologias", "u nisinos", "prof", "dra", "adriana amaral", "cultdecultura", "grupo de pesquisa interdisciplinar em arte sequencial", "m\u00eddias", "cultura pop", "faculdades est", "dr. iuri andr\u00e9as reblin", "seguintes temas", "cultura do f\u00e3", "consumo cultural"]}