{"origem": "catarse", "categoria_teste_mencoes": {"saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": true, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": true, "folclore": false, "zine": true, "webformatos": false, "erotismo": true, "religiosidade": false, "jogos": false, "midia_independente": false}, "recompensas_menor_nominal": 200.0, "recompensas_menor_ajustado": 270.24478750073473, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 950414, "autoria_nome": "andressa cristina pires do prado", "autoria_nome_publico": "andressa prado", "autoria_classificacao": "feminino", "autoria_classificacao_id": 4, "social_seguidores": 28, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 3, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2019-10-12T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2019-08-13T00:12:39.936594", "geral_meta": 5000.0, "geral_meta_corrigida": 6756.119687518367, "geral_arrecadado": 2515.0, "geral_arrecadado_corrigido": 3398.3282028217386, "geral_percentual_arrecadado": 50.3, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 4, "geral_project_id": 99738, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Samhain", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 45, "geral_total_apoiadores": 45, "geral_sobre": "Um universo m\u00e1gico, onde quem nasce bruxo, nasce tamb\u00e9m com o dom de se transformar em seu animal totem.\nEsse \u00e9 o mundo em que vive Eileen, uma jovem que apesar de poder se transformar em um rato, n\u00e3o teve seus poderes despertados. Apontada como a vergonha da fam\u00edlia, ela \u00e9 desprezada pelos pais e atormentada pelas insuport\u00e1veis irm\u00e3s \"risadinha\", suas irm\u00e3s g\u00eameas mais jovens. Como se isso n\u00e3o bastasse, o grande dia do jantar de Mabon se aproxima, trazendo algo que poder\u00e1 mudar todo o curso dessa historia. A vida de Eileen est\u00e1 prestes a virar de cabe\u00e7a pra baixo e ela vai precisar decidir se ser\u00e1 leal \u00e0 fam\u00edlia, ou ao seu pr\u00f3prio cora\u00e7\u00e3o.\nPronto para segurar a m\u00e3o dessa bruxinha e enfrentar essa jornada?\nEileen \u00e9 uma jovem de 16 anos, que s\u00f3 \u00e9 considerada bruxa por possuir um animal Totem (um rato com habilidades de se camuflar, assim como um camale\u00e3o).\n\u00c9 calma e reservada, generosa e muito prestativa. Sofre com sua baixa autoestima e per\u00edodos de extrema inseguran\u00e7a. O grande motivo disso \u00e9 o desprezo que recebe por parte da fam\u00edlia, j\u00e1 que n\u00e3o demonstra ter nenhum poder significante. Dedicada, sonha em se tornar uma bruxa de respeito, mesmo com todas as dificuldades e \"alfinetadas\" que recebe dos parentes.\nAma ler e j\u00e1 devorou quase todos os livros da biblioteca de sua casa, onde adora passar o tempo. Nunca nega uma boa x\u00edcara de ch\u00e1, principalmente se for de canela.\nOdeia a tarefa de lavar o banheiro.\n\u00c9 o animal que mais tem a ver com a personalidade de cada personagem. Quem possui um, pode se transformar nele quando bem entender.\nN\u00e3o se escolhe o animal totem, ele \u00e9 definido ao longo da gesta\u00e7\u00e3o do bruxo, e se voc\u00ea nasce com essa habilidade, significa que h\u00e1 magia correndo em suas veias.\nDados T\u00e9cnicos:\nTamanho A5 (14,8 x 21cm) // 86 p\u00e1ginas coloridas // Lombada quadrada // Capa 250g com lamina\u00e7\u00e3o fosca // Miolo papel offset 120g\nSamhain foi todo produzido cuidadosamente \u00e0 m\u00e3o, com nanquim, markers e l\u00e1pis de cor.\nEsta \u00e9 a primeira parte da jornada de Eileen, dividida em 3 HQs.\nAl\u00e9m do quadrinho impresso, voc\u00ea ainda poder receber v\u00e1rios brindes. Basta escolher um kit de recompensas, que podem incluir:\n\u263e PDF do quadrinho \u263e A HQ impressa, colorida \u263e Um marca p\u00e1ginas \u263e P\u00f4ster (15x30cm) \u263e Cartela de adesivos \u263e Pin de metal (novo modelo) \u263e Ecobag Eileen \u263e Zine Esta\u00e7\u00f5es \u263e Zine Lindy Week (\u00e9 um dos lan\u00e7amentos CCXP 19) \u263e Ilustra\u00e7\u00e3o original exclusiva (feita a m\u00e3o)\nAndressa Prado \u00e9 paulista e tem 27 anos. Atualmente \u00e9 animadora na Birdo Studio, tendo se formado em anima\u00e7\u00e3o pelo Senac. Doida por ratos, bruxas, cultura japonesa, livros de aventura e dan\u00e7ar Lindy Hop, sua paix\u00e3o mais recente.\nYan Constantino \u00e9 animador da Tv Pinguim e desenhista nas horas vagas. Nascido em Caraguatatuba, decidiu se aventurar na capital de SP, onde se formou em anima\u00e7\u00e3o pelo Senac. Ama cheirar gatinhos e contar hist\u00f3rias.\nSamhain \u00e9 o nosso primeiro quadrinho! Nosso primeiro roteiro aberto ao p\u00fablico, com muito carinho.", "categoria_multirrotulo_lda": {"0": 0.2, "1": 0.2, "2": 0.4, "3": 0.2, "4": 0.6, "5": 0.0, "6": 1.0, "7": 0.0, "8": 0.6, "9": 0.2, "10": 0.0, "11": 0.4, "12": 0.6, "13": 0.2, "14": 0.2, "15": 0.4, "16": 0.6, "17": 0.0, "18": 0.0, "19": 0.0, "20": 0.2, "21": 0.2, "22": 0.4, "23": 0.2, "24": 0.0, "25": 0.2, "26": 0.2, "27": 0.4, "28": 0.0, "29": 0.4, "30": 0.4, "31": 0.0, "32": 0.0, "33": 0.2, "34": 0.2, "35": 0.2, "36": 0.4, "37": 0.2, "38": 0.4, "39": 0.2, "40": 0.2, "41": 0.6, "42": 0.2, "43": 0.4, "44": 0.0, "45": 0.8, "46": 0.0, "47": 0.0, "48": 0.4, "49": 0.2}, "categoria_entidades": ["universo m\u00e1gico", "bruxo", "dom", "animal totem", "mundo", "eileen", "jovem", "rato", "poderes", "vergonha da fam\u00edlia", "pais", "insuport\u00e1veis irm\u00e3s", "risadinha", "irm\u00e3s g\u00eameas", "grande dia do jantar de mabon", "curso dessa historia", "vida de eileen", "cabe\u00e7a pra baixo", "leal \u00e0 fam\u00edlia", "pr\u00f3prio cora\u00e7\u00e3o", "pronto", "m\u00e3o dessa bruxinha", "jornada", "jovem de 16 anos", "bruxa", "rato com habilidades", "camale\u00e3o", "prestativa", "baixa autoestima", "per\u00edodos de extrema inseguran\u00e7a", "grande motivo", "desprezo", "parte da fam\u00edlia", "poder significante", "bruxa de respeito", "dificuldades", "parentes", "livros da biblioteca", "casa", "tempo", "boa x\u00edcara de ch\u00e1", "canela", "tarefa", "banheiro", "personalidade", "personagem", "longo da gesta\u00e7\u00e3o do bruxo", "habilidade", "magia", "veias", "dados t\u00e9cnicos", "tamanho a5", "14,8 x 21 cm", "86 p\u00e1ginas", "lombada", "capa 250 g com lamina\u00e7\u00e3o fosca", "miolo papel offset 120 g", "samhain", "m\u00e3o", "nanquim", "markers", "l\u00e1pis de cor", "primeira parte da jornada de eileen", "3 hqs", "quadrinho", "brindes", "kit de recompensas", "\u263e pdf do quadrinho \u263e", "hq", "marca p\u00e1ginas \u263e p\u00f4ster", "15x30 cm", "cartela de adesivos \u263e pin de metal", "novo modelo", "\u263e ecobag eileen \u263e zine esta\u00e7\u00f5es \u263e zine lindy week", "um dos lan\u00e7amentos ccxp 19", "\u263e ilustra\u00e7\u00e3o original exclusiva", "andressa prado", "27 anos", "animadora na birdo studio", "anima\u00e7\u00e3o pelo senac", "doida por ratos", "bruxas", "cultura japonesa", "livros de aventura", "lindy hop", "paix\u00e3o", "yan constantino", "animador da tv pinguim", "desenhista nas horas vagas", "caraguatatuba", "capital de sp", "hist\u00f3rias", "primeiro quadrinho", "primeiro roteiro", "p\u00fablico", "carinho"]}