{"_id": "58a48c65d8417703006a2d95", "about": {"what": "Comunica\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria", "desc": "<h3></h3><h3></h3><p><img src=\"http://www.agirazul.com.br/Progs/ImagensRIC/LogoRIC.jpg\" style=\"width: 50%;\"/></p><p>A <b>Associa\u00e7\u00e3o Cultural R\u00e1dio Comunit\u00e1ria do Bairro Ipanema</b> \u00e9 uma organiza\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos, voltada para a express\u00e3o e mobiliza\u00e7\u00e3o da comunidade em torno de um ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o.\u00a0</p><p><br/></p><p>Fundada em 20 de agosto de 2002, a entidade teve origem na luta de um grupo moradores pela preserva\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio hist\u00f3rico, ambiental e cultural\u00a0 do bairro, num movimento intitulado<b><i> SOS Ipanema</i></b>.\u00a0</p><p><br/></p><p>Autorizada pela Portaria n\u00ba 203, de 11 mar\u00e7o de 2005, do Minist\u00e9rio das Comunica\u00e7\u00f5es, a emissora est\u00e1 no ar desde 2007, prestando relevantes servi\u00e7os \u00e0 comunidade de Ipanema e regi\u00f5es pr\u00f3ximas.\u00a0\u00a0</p><p><br/></p><p>Ao longo de todos estes anos a emissora continua a prestar todos os tipos de informa\u00e7\u00e3o \u00e0 comunidade -\u00a0 sa\u00fade, cidadania, cultura e entretenimento, al\u00e9m de utilidade p\u00fablica e divulga\u00e7\u00e3o dos eventos de interesse local.\u00a0</p><p><br/></p><p>A programa\u00e7\u00e3o \u00e9 feita pelos moradores para os moradores com os mais variados temas que comunicam e interagem com todos aqueles que querem participar.\u00a0\u00a0</p><p><br/></p><p>Voc\u00ea pode ajudar a continuidade da R\u00e1dio Ipanema Comunit\u00e1ria inscrevendo-se no Apoia-se e escolhendo uma quantia que ser\u00e1 utilizada diretamente na manuten\u00e7\u00e3o da emissora.\u00a0</p><p><br/></p><p><br/></p><h3>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 <img src=\"https://i.imgur.com/hWg7nu2.jpg\" style=\"width: 50%;float: left;\"/><br/></h3><p style=\"text-align: center;\">Montagem de Fotos: (1) Confraterniza\u00e7\u00e3o de final de ano, (2) Grava\u00e7\u00e3o do Programa Otaku Desu, (3) Limpeza da Pra\u00e7a Comendador Castro, (4) Grava\u00e7\u00e3o do Programa\u00a0 Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o Violenta no Ar<br/></p><h3><br/></h3><p><br/></p><p><br/></p><p><br/></p><p><br/></p><p><br/></p><p><br/></p><p><br/></p><p><br/></p><p><br/></p><p><br/></p><p><br/></p><p><br/></p><p><br/></p><p><br/></p><p><br/></p><h3><img src=\"https://i.imgur.com/uJVgMzY.jpg\" width=\"845\" height=\"637\" style=\"float: left;\"/></h3><p style=\"text-align: center;\">Visita \u00e0 R\u00e1dio das Crian\u00e7as do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Infantil\u00a0 Nossa Senhora Aparecida<b><br/></b></p>", "photo": "https://i.imgur.com/6Mg2GgR.jpg?1.jpg", "slogan": "Cultura, Cidadania e Imagina\u00e7\u00e3o", "video": "https://www.youtube.com/watch?v=lNTwJbFNqaA"}, "categories": ["Anima\u00e7\u00e3o", "Educa\u00e7\u00e3o", "Eventos", "Games", "Jornalismo", "M\u00fasica", "Podcasts", "Quadrinhos", "Video e Cinema", "Socioambiental", "Outras", "Fotografia", "Escrita"], "createdDate": "2017-02-15T17:14:13.850Z", "fundingModel": "monthly", "fundingFrequency": "recurring", "goals": [{"value": 125, "desc": "<p>Nossos Equipamentos (Microfones, Computadores, Mesas de Som, R\u00e1dio Transmissor, Nobreak, dentre outros...) precisam estar em <u>constante</u> <b>Manuten\u00e7\u00e3o</b> e <b>Reparo</b>, para podermos assim continuar produzindo um conte\u00fado sonoro de excel\u00eancia. Por\u00e9m, \u00e0s vezes alguns equipamentos acabam estragando por definitivo e novas pe\u00e7as <b><u>precisam</u></b> ser adquiridas.\u00a0</p>", "title": "Manuten\u00e7\u00e3o/Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos T\u00e9cnicos", "_id": "58cf2f2c74fe74030001c314"}, {"value": 400, "desc": "<p>A R\u00e1dio \u00e9 mantida na base do trabalho volunt\u00e1rio de pessoas moradoras da regi\u00e3o, integrantes da comunidade, e\u00a0nossas despesas s\u00e3o pagas com apoios e doa\u00e7\u00f5es.<br/></p><p>Temos contas de Energia El\u00e9trica (para manter Computadores, Antena/Transmissor ligados), Telefone e Internet (para <u>manter</u> o <b>site</b> <u>online</u> com a sua <b>transmiss\u00e3o</b> <u>Web</u>, possibilitando escutar a r\u00e1dio atrav\u00e9s de Computadores &amp; Smartphones de <u>qualquer</u> <b>lugar do mundo!</b>)</p>", "title": "Luz e Internet", "_id": "58cf2f2c74fe74030001c313"}, {"value": 500, "desc": "<p>O Est\u00fadio da Ipanema Comunit\u00e1ria est\u00e1 localizado na Av. Juca Batista, 231, sala 304. \u00c9 fundamental para transmitirmos com qualidade os programas produzidos pela pr\u00f3pria emissora comunit\u00e1ria.\u00a0</p>", "title": "Espa\u00e7o", "_id": "58cf2f2c74fe74030001c312"}], "name": "Ap\u00f3ie a R\u00e1dio Ipanema Comunit\u00e1ria FM 87,9 - Financiamento Coletivo", "users": [{"_id": "58a4880b1e36cb030032b109", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"type": "facebook", "url": "https://www.facebook.com/Radio-Ipanema-Comunit%C3%A1ria-124306224265363/", "_id": "58a48cfa4d7c5803002f773b"}], "supports": {"last15days": {"variation": 0, "count": 0, "value": 0}, "total": {"value": 95, "count": 3}}, "slug": "ipanemacomunitaria", "settings": {"admin": false}, "complemento": {"_id": "58a4880b1e36cb030032b109", "desc": "Cultura, Cidadania e Imagina\u00e7\u00e3o", "goals": [{"value": 125, "desc": "<p>Nossos Equipamentos (Microfones, Computadores, Mesas de Som, R\u00e1dio Transmissor, Nobreak, dentre outros...) precisam estar em <u>constante</u> <b>Manuten\u00e7\u00e3o</b> e <b>Reparo</b>, para podermos assim continuar produzindo um conte\u00fado sonoro de excel\u00eancia. Por\u00e9m, \u00e0s vezes alguns equipamentos acabam estragando por definitivo e novas pe\u00e7as <b><u>precisam</u></b> ser adquiridas.\u00a0</p>", "title": "Manuten\u00e7\u00e3o/Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos T\u00e9cnicos"}, {"value": 400, "desc": "<p>A R\u00e1dio \u00e9 mantida na base do trabalho volunt\u00e1rio de pessoas moradoras da regi\u00e3o, integrantes da comunidade, e\u00a0nossas despesas s\u00e3o pagas com apoios e doa\u00e7\u00f5es.<br/></p><p>Temos contas de Energia El\u00e9trica (para manter Computadores, Antena/Transmissor ligados), Telefone e Internet (para <u>manter</u> o <b>site</b> <u>online</u> com a sua <b>transmiss\u00e3o</b> <u>Web</u>, possibilitando escutar a r\u00e1dio atrav\u00e9s de Computadores &amp; Smartphones de <u>qualquer</u> <b>lugar do mundo!</b>)</p>", "title": "Luz e Internet"}, {"value": 500, "desc": "<p>O Est\u00fadio da Ipanema Comunit\u00e1ria est\u00e1 localizado na Av. Juca Batista, 231, sala 304. \u00c9 fundamental para transmitirmos com qualidade os programas produzidos pela pr\u00f3pria emissora comunit\u00e1ria.\u00a0</p>", "title": "Espa\u00e7o"}], "rewards": [{"title": "", "desc": "<p>Fica o nosso <b>MUITO</b> <b>OBRIGADO</b>!\u00a0Caso n\u00e3o tenha interesse na divulga\u00e7\u00e3o do seu nome, informe !<br/></p>", "value": 30}, {"value": 50, "desc": "<p>Fica o nosso <b>MUITO</b> <b>OBRIGADO</b> e o agradecimento \u00e0 pessoa doadora em um programa da R\u00e1dio Ipanema Comunit\u00e1ria. \u00a0Caso n\u00e3o tenha interesse na divulga\u00e7\u00e3o do seu nome, informe !</p>", "title": ""}, {"title": "", "desc": "<p>Fica o nosso <b>MUITO</b> <b>OBRIGADO</b> e o agradecimento \u00e0 pessoa doadora em dois programas da R\u00e1dio Ipanema Comunit\u00e1ria. \u00a0Caso n\u00e3o tenha interesse na divulga\u00e7\u00e3o do seu nome, informe !</p>", "value": 100}, {"title": "", "desc": "<p>Fica o nosso <b>MUITO</b> <b>OBRIGADO</b> e o agradecimento \u00e0 pessoa doadora na programa\u00e7\u00e3o da R\u00e1dio Ipanema Comunit\u00e1ria! Caso n\u00e3o tenha interesse na divulga\u00e7\u00e3o do seu nome, informe !</p>", "value": 200}, {"title": "", "desc": "<p>Fica o nosso <b>MUITO</b> <b>OBRIGADO</b> e o agradecimento \u00e0 pessoa doadora <u>v\u00e1rias</u> <u>vezes</u> na programa\u00e7\u00e3o da R\u00e1dio Ipanema Comunit\u00e1ria! \u00a0\u00a0Caso n\u00e3o tenha interesse na divulga\u00e7\u00e3o do seu nome, informe !</p>", "value": 500}], "longdesc": "<h3></h3><h3></h3><p><img src=\"http://www.agirazul.com.br/Progs/ImagensRIC/LogoRIC.jpg\" style=\"width: 50%;\"/></p><p>A <b>Associa\u00e7\u00e3o Cultural R\u00e1dio Comunit\u00e1ria do Bairro Ipanema</b> \u00e9 uma organiza\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos, voltada para a express\u00e3o e mobiliza\u00e7\u00e3o da comunidade em torno de um ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o.\u00a0</p><p><br/></p><p>Fundada em 20 de agosto de 2002, a entidade teve origem na luta de um grupo moradores pela preserva\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio hist\u00f3rico, ambiental e cultural\u00a0 do bairro, num movimento intitulado<b><i> SOS Ipanema</i></b>.\u00a0</p><p><br/></p><p>Autorizada pela Portaria n\u00ba 203, de 11 mar\u00e7o de 2005, do Minist\u00e9rio das Comunica\u00e7\u00f5es, a emissora est\u00e1 no ar desde 2007, prestando relevantes servi\u00e7os \u00e0 comunidade de Ipanema e regi\u00f5es pr\u00f3ximas.\u00a0\u00a0</p><p><br/></p><p>Ao longo de todos estes anos a emissora continua a prestar todos os tipos de informa\u00e7\u00e3o \u00e0 comunidade -\u00a0 sa\u00fade, cidadania, cultura e entretenimento, al\u00e9m de utilidade p\u00fablica e divulga\u00e7\u00e3o dos eventos de interesse local.\u00a0</p><p><br/></p><p>A programa\u00e7\u00e3o \u00e9 feita pelos moradores para os moradores com os mais variados temas que comunicam e interagem com todos aqueles que querem participar.\u00a0\u00a0</p><p><br/></p><p>Voc\u00ea pode ajudar a continuidade da R\u00e1dio Ipanema Comunit\u00e1ria inscrevendo-se no Apoia-se e escolhendo uma quantia que ser\u00e1 utilizada diretamente na manuten\u00e7\u00e3o da emissora.\u00a0</p><p><br/></p><p><br/></p><h3>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 <img src=\"https://i.imgur.com/hWg7nu2.jpg\" style=\"width: 50%;float: left;\"/><br/></h3><p style=\"text-align: center;\">Montagem de Fotos: (1) Confraterniza\u00e7\u00e3o de final de ano, (2) Grava\u00e7\u00e3o do Programa Otaku Desu, (3) Limpeza da Pra\u00e7a Comendador Castro, (4) Grava\u00e7\u00e3o do Programa\u00a0 Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o Violenta no Ar<br/></p><h3><br/></h3><p><br/></p><p><br/></p><p><br/></p><p><br/></p><p><br/></p><p><br/></p><p><br/></p><p><br/></p><p><br/></p><p><br/></p><p><br/></p><p><br/></p><p><br/></p><p><br/></p><p><br/></p><h3><img src=\"https://i.imgur.com/uJVgMzY.jpg\" width=\"845\" height=\"637\" style=\"float: left;\"/></h3><p style=\"text-align: center;\">Visita \u00e0 R\u00e1dio das Crian\u00e7as do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Infantil\u00a0 Nossa Senhora Aparecida<b><br/></b></p>", "social": [{"type": "facebook", "url": "https://www.facebook.com/Radio-Ipanema-Comunit%C3%A1ria-124306224265363/", "_id": "58a48cfa4d7c5803002f773b"}], "type": 1, "username": "ipanemacomunitaria", "name": "Associa\u00e7\u00e3o Cultural R\u00e1dio Comunit\u00e1ria do Bairro de Ipanema", "video": "https://www.youtube.com/watch?v=lNTwJbFNqaA", "photo": "https://i.imgur.com/6Mg2GgR.jpg?1.jpg", "address": [{"state": "RS", "city": "Porto Alegre"}], "campaigns": [{"_id": "58a48c65d8417703006a2d95", "about": {"what": "Comunica\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria", "desc": "<h3></h3><h3></h3><p><img src=\"http://www.agirazul.com.br/Progs/ImagensRIC/LogoRIC.jpg\" style=\"width: 50%;\"/></p><p>A <b>Associa\u00e7\u00e3o Cultural R\u00e1dio Comunit\u00e1ria do Bairro Ipanema</b> \u00e9 uma organiza\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos, voltada para a express\u00e3o e mobiliza\u00e7\u00e3o da comunidade em torno de um ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o.\u00a0</p><p><br/></p><p>Fundada em 20 de agosto de 2002, a entidade teve origem na luta de um grupo moradores pela preserva\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio hist\u00f3rico, ambiental e cultural\u00a0 do bairro, num movimento intitulado<b><i> SOS Ipanema</i></b>.\u00a0</p><p><br/></p><p>Autorizada pela Portaria n\u00ba 203, de 11 mar\u00e7o de 2005, do Minist\u00e9rio das Comunica\u00e7\u00f5es, a emissora est\u00e1 no ar desde 2007, prestando relevantes servi\u00e7os \u00e0 comunidade de Ipanema e regi\u00f5es pr\u00f3ximas.\u00a0\u00a0</p><p><br/></p><p>Ao longo de todos estes anos a emissora continua a prestar todos os tipos de informa\u00e7\u00e3o \u00e0 comunidade -\u00a0 sa\u00fade, cidadania, cultura e entretenimento, al\u00e9m de utilidade p\u00fablica e divulga\u00e7\u00e3o dos eventos de interesse local.\u00a0</p><p><br/></p><p>A programa\u00e7\u00e3o \u00e9 feita pelos moradores para os moradores com os mais variados temas que comunicam e interagem com todos aqueles que querem participar.\u00a0\u00a0</p><p><br/></p><p>Voc\u00ea pode ajudar a continuidade da R\u00e1dio Ipanema Comunit\u00e1ria inscrevendo-se no Apoia-se e escolhendo uma quantia que ser\u00e1 utilizada diretamente na manuten\u00e7\u00e3o da emissora.\u00a0</p><p><br/></p><p><br/></p><h3>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 <img src=\"https://i.imgur.com/hWg7nu2.jpg\" style=\"width: 50%;float: left;\"/><br/></h3><p style=\"text-align: center;\">Montagem de Fotos: (1) Confraterniza\u00e7\u00e3o de final de ano, (2) Grava\u00e7\u00e3o do Programa Otaku Desu, (3) Limpeza da Pra\u00e7a Comendador Castro, (4) Grava\u00e7\u00e3o do Programa\u00a0 Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o Violenta no Ar<br/></p><h3><br/></h3><p><br/></p><p><br/></p><p><br/></p><p><br/></p><p><br/></p><p><br/></p><p><br/></p><p><br/></p><p><br/></p><p><br/></p><p><br/></p><p><br/></p><p><br/></p><p><br/></p><p><br/></p><h3><img src=\"https://i.imgur.com/uJVgMzY.jpg\" width=\"845\" height=\"637\" style=\"float: left;\"/></h3><p style=\"text-align: center;\">Visita \u00e0 R\u00e1dio das Crian\u00e7as do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Infantil\u00a0 Nossa Senhora Aparecida<b><br/></b></p>", "photo": "https://i.imgur.com/6Mg2GgR.jpg?1.jpg", "slogan": "Cultura, Cidadania e Imagina\u00e7\u00e3o", "video": "https://www.youtube.com/watch?v=lNTwJbFNqaA"}, "categories": ["Anima\u00e7\u00e3o", "Educa\u00e7\u00e3o", "Eventos", "Games", "Jornalismo", "M\u00fasica", "Podcasts", "Quadrinhos", "Video e Cinema", "Socioambiental", "Outras", "Fotografia", "Escrita"], "createdDate": "2017-02-15T17:14:13.850Z", "chargeMode": "upFront", "contentCount": 0, "fundingModel": "monthly", "fundingFrequency": "recurring", "goals": [{"value": 125, "desc": "<p>Nossos Equipamentos (Microfones, Computadores, Mesas de Som, R\u00e1dio Transmissor, Nobreak, dentre outros...) precisam estar em <u>constante</u> <b>Manuten\u00e7\u00e3o</b> e <b>Reparo</b>, para podermos assim continuar produzindo um conte\u00fado sonoro de excel\u00eancia. Por\u00e9m, \u00e0s vezes alguns equipamentos acabam estragando por definitivo e novas pe\u00e7as <b><u>precisam</u></b> ser adquiridas.\u00a0</p>", "title": "Manuten\u00e7\u00e3o/Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos T\u00e9cnicos", "_id": "58cf2f2c74fe74030001c314"}, {"value": 400, "desc": "<p>A R\u00e1dio \u00e9 mantida na base do trabalho volunt\u00e1rio de pessoas moradoras da regi\u00e3o, integrantes da comunidade, e\u00a0nossas despesas s\u00e3o pagas com apoios e doa\u00e7\u00f5es.<br/></p><p>Temos contas de Energia El\u00e9trica (para manter Computadores, Antena/Transmissor ligados), Telefone e Internet (para <u>manter</u> o <b>site</b> <u>online</u> com a sua <b>transmiss\u00e3o</b> <u>Web</u>, possibilitando escutar a r\u00e1dio atrav\u00e9s de Computadores &amp; Smartphones de <u>qualquer</u> <b>lugar do mundo!</b>)</p>", "title": "Luz e Internet", "_id": "58cf2f2c74fe74030001c313"}, {"value": 500, "desc": "<p>O Est\u00fadio da Ipanema Comunit\u00e1ria est\u00e1 localizado na Av. Juca Batista, 231, sala 304. \u00c9 fundamental para transmitirmos com qualidade os programas produzidos pela pr\u00f3pria emissora comunit\u00e1ria.\u00a0</p>", "title": "Espa\u00e7o", "_id": "58cf2f2c74fe74030001c312"}], "launchDate": "2017-02-15T17:16:42.009Z", "name": "Ap\u00f3ie a R\u00e1dio Ipanema Comunit\u00e1ria FM 87,9 - Financiamento Coletivo", "publishedDate": "2017-03-20T01:26:07.410Z", "rewards": [{"sold": [], "title": "", "desc": "<p>Fica o nosso <b>MUITO</b> <b>OBRIGADO</b>!\u00a0Caso n\u00e3o tenha interesse na divulga\u00e7\u00e3o do seu nome, informe !<br/></p>", "value": 30, "_id": "58cf2fa8f1ce8a0300ea18b8", "physicalDelivery": false}, {"sold": [], "value": 50, "desc": "<p>Fica o nosso <b>MUITO</b> <b>OBRIGADO</b> e o agradecimento \u00e0 pessoa doadora em um programa da R\u00e1dio Ipanema Comunit\u00e1ria. \u00a0Caso n\u00e3o tenha interesse na divulga\u00e7\u00e3o do seu nome, informe !</p>", "title": "", "_id": "58cf2fa8f1ce8a0300ea18b7", "physicalDelivery": false}, {"sold": [], "title": "", "desc": "<p>Fica o nosso <b>MUITO</b> <b>OBRIGADO</b> e o agradecimento \u00e0 pessoa doadora em dois programas da R\u00e1dio Ipanema Comunit\u00e1ria. \u00a0Caso n\u00e3o tenha interesse na divulga\u00e7\u00e3o do seu nome, informe !</p>", "value": 100, "_id": "58cf2fa8f1ce8a0300ea18b6", "physicalDelivery": false}, {"sold": [], "title": "", "desc": "<p>Fica o nosso <b>MUITO</b> <b>OBRIGADO</b> e o agradecimento \u00e0 pessoa doadora na programa\u00e7\u00e3o da R\u00e1dio Ipanema Comunit\u00e1ria! Caso n\u00e3o tenha interesse na divulga\u00e7\u00e3o do seu nome, informe !</p>", "value": 200, "_id": "58cf2fa8f1ce8a0300ea18b5", "physicalDelivery": false}, {"sold": [], "title": "", "desc": "<p>Fica o nosso <b>MUITO</b> <b>OBRIGADO</b> e o agradecimento \u00e0 pessoa doadora <u>v\u00e1rias</u> <u>vezes</u> na programa\u00e7\u00e3o da R\u00e1dio Ipanema Comunit\u00e1ria! \u00a0\u00a0Caso n\u00e3o tenha interesse na divulga\u00e7\u00e3o do seu nome, informe !</p>", "value": 500, "_id": "58cf2fa8f1ce8a0300ea18b4", "physicalDelivery": false}], "users": [{"_id": "58a4880b1e36cb030032b109", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"type": "facebook", "url": "https://www.facebook.com/Radio-Ipanema-Comunit%C3%A1ria-124306224265363/", "_id": "58a48cfa4d7c5803002f773b"}], "supports": {"total": {"value": 0, "count": 0}, "last15days": {"variation": 0, "count": 0, "value": 0}}, "otherSupports": {}, "slug": "ipanemacomunitaria", "settings": {"admin": {"flags": []}}, "explicit": false, "paywallAccessControl": false, "retroactiveAccessControl": false, "trackers": {}, "linkedCampaigns": [], "currentTime": "2025-01-03T04:41:15.788Z"}]}}