{"_id": "58c4aefb98ede903006610c5", "about": {"what": "Quadrinhos e poemas", "desc": "<p style=\"color: rgb(85, 85, 85);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Bem vindos, sou Gabriel Sanchez, criador da p\u00e1gina Caf\u00e9 do Felino, e junto com Gabriel Dallpozzo, co-fundador, busco apresentar uma realidade um pouco diferente do convencional. N\u00f3s dois criamos conte\u00fados - quadrinhos e poemas - que envolvem muitas ideias de filosofias e m\u00fasicas nacionais/internacionais para trazer a voc\u00eas uma melhor harmonia em cada um de seus dias, com o principal objetivo de criar um sentimento especial e \u00fanico.</p><p style=\"color: rgb(85, 85, 85);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Agora o por qu\u00ea dessa ideia? \u00a0Muitas pessoas hoje em dia precisam de um apoio, e poucas possuem tal privil\u00e9gio ou buscam o mesmo. Gostar\u00edamos de nos tornar seu caf\u00e9 e seu animalzinho, para poder lhe trazer mensagens de amor, paz, sonhos, entre outros, atrav\u00e9s de nossas tirinhas e poemas que estar\u00e3o separadas em categorias de m\u00fasicas, filosofias, poemas e a ideia de temporadas para nossas hist\u00f3rias. Esse projeto j\u00e1 se iniciou em nossa p\u00e1gina\u00a0https://www.facebook.com/CafedoFelino/ e estamos entusiasmados para que ela cres\u00e7a cada vez mais e mais.</p><p style=\"color: rgb(85, 85, 85);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Por qu\u00ea precisamos do seu apoio? A cria\u00e7\u00e3o de livros com nossos poemas e quadrinhos \u00e9 uma ideia para o futuro da p\u00e1gina, al\u00e9m de artes como quadros e placas decorativos para dar em sua casa um ar muito mais especial.\u00a0</p><p style=\"color: rgb(85, 85, 85);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Futuro? \u00a0N\u00f3s dois possu\u00edmos a ideia de montar nosso pr\u00f3prio espa\u00e7o na cidade de Guarapuava-Pr, um espa\u00e7o de lazer e cultura com m\u00fasica, \u00a0board games e card games, diversas literaturas nacionais e internacionais para a loca\u00e7\u00e3o e claro uma \u00e1rea para servirmos nosso precioso caf\u00e9, cappuccino, ch\u00e1s e tortas. Todo o apoio oferecido ser\u00e1 bem recompensado com sorteios, descontos e artes exclusivas!</p><p style=\"color: rgb(85, 85, 85);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Imensa gratid\u00e3o \u00e0 todos os leitores e contribuidores &lt;3</p>", "photo": "https://i.imgur.com/KqqjcqL.jpg", "slogan": "Prepare seu caf\u00e9, capuccino, ch\u00e1 ou achocolatado, acaricie seu felino e junte-se a n\u00f3s nessas tirinhas semanais.  Gratid\u00e3o", "video": "https://i.imgur.com/9iusEN6.jpg"}, "categories": ["Desenho e Pintura", "Escrita", "Quadrinhos", "Com\u00e9dia"], "createdDate": "2017-03-12T02:14:19.701Z", "fundingModel": "monthly", "fundingFrequency": "recurring", "goals": [{"title": "Cria\u00e7\u00e3o de livros e impulsionamento do conte\u00fado", "desc": "<p>Nosso primeiro passo ser\u00e1 come\u00e7ar a cria\u00e7\u00e3o de livros para nossos quadrinhos e poemas e assim serem vendidos em feiras municipais.\u00a0</p><p>O impulsionamento \u00e9 para que nossa p\u00e1gina continue crescendo com o patroc\u00ednio do Facebook para todo o Brasil, melhorando assim mais e mais nosso alcance.</p><p>Gratid\u00e3o</p>", "value": 300, "_id": "58c4bba6bd44c6030016634c"}], "name": "Projeto Caf\u00e9 do Felino", "users": [{"_id": "58c4aa42bd44c60300166325", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"type": "facebook", "url": "https://www.facebook.com/CafedoFelino/", "_id": "58c4af7cbd44c6030016633c"}], "supports": {"total": {}}, "slug": "cafedofelino", "settings": {"admin": false}, "complemento": {"_id": "58c4aa42bd44c60300166325", "desc": "Prepare seu caf\u00e9, capuccino, ch\u00e1 ou achocolatado, acaricie seu felino e junte-se a n\u00f3s nessas tirinhas semanais.  Gratid\u00e3o", "goals": [{"title": "Cria\u00e7\u00e3o de livros e impulsionamento do conte\u00fado", "desc": "<p>Nosso primeiro passo ser\u00e1 come\u00e7ar a cria\u00e7\u00e3o de livros para nossos quadrinhos e poemas e assim serem vendidos em feiras municipais.\u00a0</p><p>O impulsionamento \u00e9 para que nossa p\u00e1gina continue crescendo com o patroc\u00ednio do Facebook para todo o Brasil, melhorando assim mais e mais nosso alcance.</p><p>Gratid\u00e3o</p>", "value": 300}], "rewards": [{"title": "", "desc": "<p>Nossa p\u00e1gina \u00e9 quase um m\u00e9todo open-source, ent\u00e3o o caro apoiador estar\u00e1 sempre convidado a nos dar ideias a mais para nossas tirinhas e poemas, assim podemos divulgar seu pr\u00f3prio projeto em nossa p\u00e1gina. Al\u00e9m que logo que come\u00e7armos nossa loja virtual, receber\u00e1 descontos exclusivos em nossos livros. Muito obrigado por acreditar em n\u00f3s.\u00a0</p>", "value": 1}], "longdesc": "<p style=\"color: rgb(85, 85, 85);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Bem vindos, sou Gabriel Sanchez, criador da p\u00e1gina Caf\u00e9 do Felino, e junto com Gabriel Dallpozzo, co-fundador, busco apresentar uma realidade um pouco diferente do convencional. N\u00f3s dois criamos conte\u00fados - quadrinhos e poemas - que envolvem muitas ideias de filosofias e m\u00fasicas nacionais/internacionais para trazer a voc\u00eas uma melhor harmonia em cada um de seus dias, com o principal objetivo de criar um sentimento especial e \u00fanico.</p><p style=\"color: rgb(85, 85, 85);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Agora o por qu\u00ea dessa ideia? \u00a0Muitas pessoas hoje em dia precisam de um apoio, e poucas possuem tal privil\u00e9gio ou buscam o mesmo. Gostar\u00edamos de nos tornar seu caf\u00e9 e seu animalzinho, para poder lhe trazer mensagens de amor, paz, sonhos, entre outros, atrav\u00e9s de nossas tirinhas e poemas que estar\u00e3o separadas em categorias de m\u00fasicas, filosofias, poemas e a ideia de temporadas para nossas hist\u00f3rias. Esse projeto j\u00e1 se iniciou em nossa p\u00e1gina\u00a0https://www.facebook.com/CafedoFelino/ e estamos entusiasmados para que ela cres\u00e7a cada vez mais e mais.</p><p style=\"color: rgb(85, 85, 85);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Por qu\u00ea precisamos do seu apoio? A cria\u00e7\u00e3o de livros com nossos poemas e quadrinhos \u00e9 uma ideia para o futuro da p\u00e1gina, al\u00e9m de artes como quadros e placas decorativos para dar em sua casa um ar muito mais especial.\u00a0</p><p style=\"color: rgb(85, 85, 85);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Futuro? \u00a0N\u00f3s dois possu\u00edmos a ideia de montar nosso pr\u00f3prio espa\u00e7o na cidade de Guarapuava-Pr, um espa\u00e7o de lazer e cultura com m\u00fasica, \u00a0board games e card games, diversas literaturas nacionais e internacionais para a loca\u00e7\u00e3o e claro uma \u00e1rea para servirmos nosso precioso caf\u00e9, cappuccino, ch\u00e1s e tortas. Todo o apoio oferecido ser\u00e1 bem recompensado com sorteios, descontos e artes exclusivas!</p><p style=\"color: rgb(85, 85, 85);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Imensa gratid\u00e3o \u00e0 todos os leitores e contribuidores &lt;3</p>", "social": [{"type": "facebook", "url": "https://www.facebook.com/CafedoFelino/", "_id": "58c4af7cbd44c6030016633c"}], "type": 1, "username": "cafedofelino", "name": "Gabriel Emmanuel Sanchez", "video": "https://i.imgur.com/9iusEN6.jpg", "photo": "https://i.imgur.com/KqqjcqL.jpg", "address": [{"state": "PR", "city": "Guarapuava"}], "campaigns": [{"_id": "58c4aefb98ede903006610c5", "about": {"what": "Quadrinhos e poemas", "desc": "<p style=\"color: rgb(85, 85, 85);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Bem vindos, sou Gabriel Sanchez, criador da p\u00e1gina Caf\u00e9 do Felino, e junto com Gabriel Dallpozzo, co-fundador, busco apresentar uma realidade um pouco diferente do convencional. N\u00f3s dois criamos conte\u00fados - quadrinhos e poemas - que envolvem muitas ideias de filosofias e m\u00fasicas nacionais/internacionais para trazer a voc\u00eas uma melhor harmonia em cada um de seus dias, com o principal objetivo de criar um sentimento especial e \u00fanico.</p><p style=\"color: rgb(85, 85, 85);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Agora o por qu\u00ea dessa ideia? \u00a0Muitas pessoas hoje em dia precisam de um apoio, e poucas possuem tal privil\u00e9gio ou buscam o mesmo. Gostar\u00edamos de nos tornar seu caf\u00e9 e seu animalzinho, para poder lhe trazer mensagens de amor, paz, sonhos, entre outros, atrav\u00e9s de nossas tirinhas e poemas que estar\u00e3o separadas em categorias de m\u00fasicas, filosofias, poemas e a ideia de temporadas para nossas hist\u00f3rias. Esse projeto j\u00e1 se iniciou em nossa p\u00e1gina\u00a0https://www.facebook.com/CafedoFelino/ e estamos entusiasmados para que ela cres\u00e7a cada vez mais e mais.</p><p style=\"color: rgb(85, 85, 85);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Por qu\u00ea precisamos do seu apoio? A cria\u00e7\u00e3o de livros com nossos poemas e quadrinhos \u00e9 uma ideia para o futuro da p\u00e1gina, al\u00e9m de artes como quadros e placas decorativos para dar em sua casa um ar muito mais especial.\u00a0</p><p style=\"color: rgb(85, 85, 85);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Futuro? \u00a0N\u00f3s dois possu\u00edmos a ideia de montar nosso pr\u00f3prio espa\u00e7o na cidade de Guarapuava-Pr, um espa\u00e7o de lazer e cultura com m\u00fasica, \u00a0board games e card games, diversas literaturas nacionais e internacionais para a loca\u00e7\u00e3o e claro uma \u00e1rea para servirmos nosso precioso caf\u00e9, cappuccino, ch\u00e1s e tortas. Todo o apoio oferecido ser\u00e1 bem recompensado com sorteios, descontos e artes exclusivas!</p><p style=\"color: rgb(85, 85, 85);\">\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Imensa gratid\u00e3o \u00e0 todos os leitores e contribuidores &lt;3</p>", "photo": "https://i.imgur.com/KqqjcqL.jpg", "slogan": "Prepare seu caf\u00e9, capuccino, ch\u00e1 ou achocolatado, acaricie seu felino e junte-se a n\u00f3s nessas tirinhas semanais.  Gratid\u00e3o", "video": "https://i.imgur.com/9iusEN6.jpg"}, "categories": ["Desenho e Pintura", "Escrita", "Quadrinhos", "Com\u00e9dia"], "createdDate": "2017-03-12T02:14:19.701Z", "chargeMode": "upFront", "contentCount": 0, "fundingModel": "monthly", "fundingFrequency": "recurring", "goals": [{"title": "Cria\u00e7\u00e3o de livros e impulsionamento do conte\u00fado", "desc": "<p>Nosso primeiro passo ser\u00e1 come\u00e7ar a cria\u00e7\u00e3o de livros para nossos quadrinhos e poemas e assim serem vendidos em feiras municipais.\u00a0</p><p>O impulsionamento \u00e9 para que nossa p\u00e1gina continue crescendo com o patroc\u00ednio do Facebook para todo o Brasil, melhorando assim mais e mais nosso alcance.</p><p>Gratid\u00e3o</p>", "value": 300, "_id": "58c4bba6bd44c6030016634c"}], "launchDate": "2017-03-12T02:16:28.068Z", "name": "Projeto Caf\u00e9 do Felino", "publishedDate": "2017-03-12T02:16:28.066Z", "rewards": [{"sold": [], "title": "", "desc": "<p>Nossa p\u00e1gina \u00e9 quase um m\u00e9todo open-source, ent\u00e3o o caro apoiador estar\u00e1 sempre convidado a nos dar ideias a mais para nossas tirinhas e poemas, assim podemos divulgar seu pr\u00f3prio projeto em nossa p\u00e1gina. Al\u00e9m que logo que come\u00e7armos nossa loja virtual, receber\u00e1 descontos exclusivos em nossos livros. Muito obrigado por acreditar em n\u00f3s.\u00a0</p>", "value": 1, "_id": "58c4bde698ede903006610d2", "physicalDelivery": false}], "users": [{"_id": "58c4aa42bd44c60300166325", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"type": "facebook", "url": "https://www.facebook.com/CafedoFelino/", "_id": "58c4af7cbd44c6030016633c"}], "supports": {"total": {"value": 0, "count": 0}}, "otherSupports": {}, "slug": "cafedofelino", "settings": {"admin": {"flags": []}}, "explicit": false, "paywallAccessControl": false, "retroactiveAccessControl": false, "trackers": {}, "linkedCampaigns": [], "currentTime": "2025-05-01T21:04:54.321Z"}]}}