{"_id": "59c5417046980703003df66b", "about": {"what": "Parque Urbano da Macaxeira", "cover": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/58f96160367524030082feea%7C59c5417046980703003df66b/user-campaign-about-cover%7CScreenshot_20190706-113528%281%29-20190824_13474985.jpg", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/58f96160367524030082feea%7C59c5417046980703003df66b/user-campaign-about-photo%7CScreenshot_20190819-110757%281%29-20190824_13474657.jpg", "slogan": "APOIE NOSSO TRABALHO", "desc": "<p>Ol\u00e1, somos usu\u00e1rios do @parqueurbanodamacaxeira!<br/><br/>N\u00f3s somos pessoas preocupadas com nosso espa\u00e7o p\u00fablico e com nossa comunidade, essa p\u00e1gina surgiu para contribuir, melhora e valorizar nosso @parqueurbanodamacaxeira.<br/><br/>Buscamos ser mais uma pessoa do contidiano nessa luta por um espa\u00e7o p\u00fablico melhor sem invers\u00e3o de valores.<br/><br/>Precisamos do seu apoio para podermos nos dedicar integralmente, nessa trabalho volunt\u00e1rio.<br/><br/>Desde j\u00e1 agradecemos a sua contribui\u00e7\u00e3o, sem ela n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel nos dedicarmos integralmente nessa luta.<br/></p>"}, "categories": ["Outras", "Educa\u00e7\u00e3o", "Eventos", "Fotografia", "Escrita", "Jornalismo", "Video e Cinema", "Quadrinhos", "Socioambiental", "Esportes"], "createdDate": "2017-09-22T16:59:28.647Z", "fundingModel": "monthly", "fundingFrequency": "recurring", "goals": [{"value": 2000, "desc": "<p><span style=\"text-align: center;\">A meta \u00e9 para chegarmos num valor que possamos fazer manuten\u00e7\u00f5es de melhorias em nosso projeto e nas redes sociais @parqueurbanodamacaxeira</span><br/></p><p><br/></p><p></p>", "title": "Sua doa\u00e7\u00e3o \u00e9 muito importante.", "_id": "5a2e989e8f9ef48907c41520"}], "name": "Parque Urbano da Macaxeira.", "users": [{"_id": "58f96160367524030082feea", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"type": "instagram", "url": "https://www.instagram.com/parqueurbanodamacaxeira/", "_id": "59c57082a23dea0300f0f340"}, {"type": "facebook", "url": "https://m.facebook.com/profile.php?id=462775107123551&ref=content_filter", "_id": "59c57082a23dea0300f0f33f"}], "supports": {"total": {"value": 0, "count": 0}, "count": 0}, "slug": "parqueum", "settings": {"admin": false}, "complemento": {"_id": "58f96160367524030082feea", "goals": [{"value": 30000, "desc": "<p><span style=\"color: rgb(29, 33, 41);text-align: center;\">A meta \u00e9 chegarmos num valor que dure para o ano todo de 2018, voc\u00ea pode ajudar, ent\u00e3o doe.</span><br/></p><p><span style=\"color: rgb(29, 33, 41);text-align: center;\"><br/></span></p><p><span style=\"color: rgb(29, 33, 41);text-align: center;\">Com o seu apoio vou me dedicar mas no ParqueUM, divulgando not\u00edcias, eventos, fotos, v\u00eddeos e etc sobre o ParqueUM.</span></p><p><span style=\"color: rgb(29, 33, 41);text-align: center;\"><br/></span></p><p><span style=\"color: rgb(29, 33, 41);text-align: center;\">Sou Felipe Barbosa e agrade\u00e7o pelo seu apoio.</span></p><p></p>", "title": "N\u00f3s ajude nesse projeto importante."}], "rewards": [{"title": "", "desc": "<p>Obg pelo o apoio!!</p>", "value": 10}], "social": [{"type": "instagram", "url": "https://www.instagram.com/parqueurbanodamacaxeira/", "_id": "59c57082a23dea0300f0f340"}, {"type": "facebook", "url": "https://m.facebook.com/profile.php?id=462775107123551&ref=content_filter", "_id": "59c57082a23dea0300f0f33f"}], "type": 1, "username": "parqueum", "name": "Parque Urbano da Macaxeira", "address": [{"state": "PE", "city": "Recife"}], "campaigns": [{"_id": "59c5417046980703003df66b", "about": {"what": "Parque Urbano da Macaxeira", "cover": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/58f96160367524030082feea%7C59c5417046980703003df66b/user-campaign-about-cover%7CScreenshot_20190706-113528%281%29-20190824_13474985.jpg", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/58f96160367524030082feea%7C59c5417046980703003df66b/user-campaign-about-photo%7CScreenshot_20190819-110757%281%29-20190824_13474657.jpg", "slogan": "APOIE NOSSO TRABALHO", "desc": "<p>Ol\u00e1, somos usu\u00e1rios do @parqueurbanodamacaxeira!<br/><br/>N\u00f3s somos pessoas preocupadas com nosso espa\u00e7o p\u00fablico e com nossa comunidade, essa p\u00e1gina surgiu para contribuir, melhora e valorizar nosso @parqueurbanodamacaxeira.<br/><br/>Buscamos ser mais uma pessoa do contidiano nessa luta por um espa\u00e7o p\u00fablico melhor sem invers\u00e3o de valores.<br/><br/>Precisamos do seu apoio para podermos nos dedicar integralmente, nessa trabalho volunt\u00e1rio.<br/><br/>Desde j\u00e1 agradecemos a sua contribui\u00e7\u00e3o, sem ela n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel nos dedicarmos integralmente nessa luta.<br/></p>"}, "categories": ["Outras", "Educa\u00e7\u00e3o", "Eventos", "Fotografia", "Escrita", "Jornalismo", "Video e Cinema", "Quadrinhos", "Socioambiental", "Esportes"], "createdDate": "2017-09-22T16:59:28.647Z", "chargeMode": "upFront", "contentCount": 0, "fundingModel": "monthly", "fundingFrequency": "recurring", "hideLocation": true, "goals": [{"value": 2000, "desc": "<p><span style=\"text-align: center;\">A meta \u00e9 para chegarmos num valor que possamos fazer manuten\u00e7\u00f5es de melhorias em nosso projeto e nas redes sociais @parqueurbanodamacaxeira</span><br/></p><p><br/></p><p></p>", "title": "Sua doa\u00e7\u00e3o \u00e9 muito importante.", "_id": "5a2e989e8f9ef48907c41520"}], "launchDate": "2019-08-19T14:02:34.822Z", "name": "Parque Urbano da Macaxeira.", "publishedDate": "2019-08-24T16:55:30.310Z", "rewards": [{"sold": [], "title": "Reprocidade", "desc": "<p>Vemos seu apoio como uma atitude nobre e por isso como reprocidade damos uma recompensa.</p>", "value": 5, "_id": "5a2e98b57efa7e3d07a3fdb6", "recommended": true, "physicalDelivery": false}], "users": [{"_id": "58f96160367524030082feea", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"type": "instagram", "url": "https://www.instagram.com/parqueurbanodamacaxeira/", "_id": "59c57082a23dea0300f0f340"}, {"type": "facebook", "url": "https://m.facebook.com/profile.php?id=462775107123551&ref=content_filter", "_id": "59c57082a23dea0300f0f33f"}], "supports": {"total": {"value": 0, "count": 0}, "count": 0}, "otherSupports": {}, "slug": "parqueum", "settings": {"admin": {"flags": []}}, "explicit": false, "paywallAccessControl": false, "retroactiveAccessControl": false, "trackers": {}, "linkedCampaigns": [], "currentTime": "2024-12-04T03:05:58.369Z"}]}}