{"_id": "5a1cd51cfe53a50300efe0f3", "about": {"what": "Hist\u00f3rias em quadrinhos, livros, m\u00fasica, video-arte, etc", "desc": "<p></p><div><p></p><p><span style=\"color: #555555;\"></span></p>Meu nome \u00e9 Guilherme Aguiar, sou formado em Artes Visuais pela Escola de Design da UEMG - Universidade do Estado de Minas Gerais. Fui professor de arte por alguns anos e trabalho como bibliotec\u00e1rio em uma escola da cidade de Betim, cidade onde moro. No meu tempo livre\u00a0trabalho como Designer Gr\u00e1fico e Ilustrador no &#34;Universo Imagin\u00e1rio&#34; que \u00e9 o nome do meu est\u00fadio.&#10;&#8232;</div><div><span>Agora com o lan\u00e7amento do primeiro volume da revista M\u00fasiohm a ideia \u00e9 investir mais neste seguimento produzindo quadrinhos, e mais \u00e0 frente, desenhos animados, com a hist\u00f3rias que escrevo e de futuros parceiros que venham participar dos projetos. \u00a0\u00a0</span><br/></div><div><span>M\u00fasiohm \u00e9 apenas uma das minhas hist\u00f3rias, as ideias e os projetos n\u00e3o param de surgir e a quantidade de trabalho \u00e9 imensa. Por isso preciso me dedicar integralmente \u00e0 produ\u00e7\u00e3o e tamb\u00e9m, com o tempo, formar uma equipe para poder materializa-las.</span><span>\u00a0Para se ter uma ideia, precisei de 4 anos para finalizar \u00a0a produ\u00e7\u00e3o do volume I da revista e demorar esse per\u00edodo de tempo para um \u00fanico projeto \u00e9 uma coisa invi\u00e1vel e absurda, pois\u00a0demoraria quase 10 anos s\u00f3 pra completar essa hist\u00f3ria.&#8232;\u00a0</span><span>O objetivo principal de este projeto estar no APOIA.SE \u00e9 justamente para garantir a possiblidade de me dedicar mais \u00a0na produ\u00e7\u00e3o dos pr\u00f3ximos 2 volumes da revista de modo que possa produzi-los em no m\u00e1ximo 2 anos.\u00a0</span><br/></div><div><span>E n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 isso!?\u00a0</span><span>Mais a frente ou seu possivel desdobramento que prev\u00ea o lan\u00e7amento de mais 6 trilogias como esta e mais 3 hist\u00f3rias b\u00f4nus. Todas elas criadas dentro do mesmo universo de Musiohm e direcionadas para o ensino e discuss\u00e3o sobre arte e cultura.\u00a0</span><br/></div><div><span>Este projeto al\u00e9m de contribuir com a produ\u00e7\u00e3o nacional de quadrinhos de qualidade tamb\u00e9m contribui para que diversos artistas possam participar desta produ\u00e7\u00e3o. &#10;&#10;Desde j\u00e1 agrade\u00e7o aos apoiadores, amigos e aqueles que sempre acreditaram no meu trabalho e nesta ideia!</span><br/></div><div><p></p></div>", "photo": "https://i.imgur.com/VT6h7wB.png", "slogan": "A imagina\u00e7\u00e3o \u00e9 a nossa realidade", "video": "https://i.imgur.com/VT6h7wB.png"}, "categories": ["Quadrinhos", "Escrita", "M\u00fasica", "Desenho e Pintura", "Com\u00e9dia", "Educa\u00e7\u00e3o", "Outras", "Fotografia"], "createdDate": "2017-11-28T03:16:44.095Z", "fundingModel": "monthly", "fundingFrequency": "recurring", "goals": [{"value": 300, "desc": "<p>Esse \u00e9 um bom valor como meta inicial. J\u00e1 contribui bastante para acelerar a produ\u00e7\u00e3o da revista.</p><p>Poderei contratar artistas para fazer interven\u00e7\u00f5es localizadas ou contratar algu\u00e9m \u00a0para tratamento digital de imagens.</p><p><br/></p>", "title": "Primeira Meta", "_id": "5a24a4a88c5084030085caff"}], "name": "Universo Imagin\u00e1rio", "users": [{"_id": "5a1cd26750446c0300001caa", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"type": "facebook", "url": "https://www.facebook.com/universoimagem", "_id": "5a1d9f467b03b50300afa45b"}], "supports": {"last15days": {"variation": 14, "value": 2, "count": 1}, "total": {"value": 0, "count": 0, "lastQuery": "2021-12-01T13:50:07.515Z"}}, "slug": "universoimagem", "settings": {"admin": false}, "complemento": {"_id": "5a1cd26750446c0300001caa", "desc": "A imagina\u00e7\u00e3o \u00e9 a nossa realidade", "goals": [{"value": 300, "desc": "<p>Esse \u00e9 um bom valor como meta inicial. J\u00e1 contribui bastante para acelerar a produ\u00e7\u00e3o da revista.</p><p>Poderei contratar artistas para fazer interven\u00e7\u00f5es localizadas ou contratar algu\u00e9m \u00a0para tratamento digital de imagens.</p><p><br/></p>", "title": "Primeira Meta"}], "rewards": [{"value": 1, "desc": "<p>Para quem contribuir com 1 R$ mensalmente participar\u00e1 de um sorteio mensal de p\u00f4steres\u00a0da revista.</p>", "title": ""}, {"value": 2, "desc": "<p>Participar\u00e1 de um sorteio mensal de p\u00f4steres\u00a0<font face=\"inherit\"><span>e\u00a0</span></font><span>concorrer\u00e1</span><font face=\"inherit\"><span>\u00a0tamb\u00e9m ao sorteio de exemplares da revista Musiohm.</span></font></p>", "title": ""}, {"value": 5, "desc": "<p></p><p style=\"color: rgb(85, 85, 85);background-color: rgb(255, 255, 255);\">O apoiador ou apoiadora que contribuir com R$ 5 mensalmente participar\u00e1 dos mesmos sorteios anteriores e</p><p style=\"color: rgb(85, 85, 85);background-color: rgb(255, 255, 255);\">tamb\u00e9m poder\u00e1 concorrer a cada 6 meses ao sorteio de camisetas.</p><p></p>", "title": ""}, {"value": 10, "desc": "<p></p><p style=\"color: rgb(85, 85, 85);background-color: rgb(255, 255, 255);\">O apoiador que contribuir com R$ 10 participar\u00e1 de todos os sorteios de exemplares de de brindes</p><p style=\"color: rgb(85, 85, 85);background-color: rgb(255, 255, 255);\">al\u00e9m concorrer a cada 6 meses ao sorteio de camisetas e tamb\u00e9m poder\u00e1 ganhar canecas!\u00a0</p><p style=\"color: rgb(85, 85, 85);background-color: rgb(255, 255, 255);\"><br/></p><p></p>", "title": ""}], "longdesc": "<p></p><div><p></p><p><span style=\"color: #555555;\"></span></p>Meu nome \u00e9 Guilherme Aguiar, sou formado em Artes Visuais pela Escola de Design da UEMG - Universidade do Estado de Minas Gerais. Fui professor de arte por alguns anos e trabalho como bibliotec\u00e1rio em uma escola da cidade de Betim, cidade onde moro. No meu tempo livre\u00a0trabalho como Designer Gr\u00e1fico e Ilustrador no &#34;Universo Imagin\u00e1rio&#34; que \u00e9 o nome do meu est\u00fadio.&#10;&#8232;</div><div><span>Agora com o lan\u00e7amento do primeiro volume da revista M\u00fasiohm a ideia \u00e9 investir mais neste seguimento produzindo quadrinhos, e mais \u00e0 frente, desenhos animados, com a hist\u00f3rias que escrevo e de futuros parceiros que venham participar dos projetos. \u00a0\u00a0</span><br/></div><div><span>M\u00fasiohm \u00e9 apenas uma das minhas hist\u00f3rias, as ideias e os projetos n\u00e3o param de surgir e a quantidade de trabalho \u00e9 imensa. Por isso preciso me dedicar integralmente \u00e0 produ\u00e7\u00e3o e tamb\u00e9m, com o tempo, formar uma equipe para poder materializa-las.</span><span>\u00a0Para se ter uma ideia, precisei de 4 anos para finalizar \u00a0a produ\u00e7\u00e3o do volume I da revista e demorar esse per\u00edodo de tempo para um \u00fanico projeto \u00e9 uma coisa invi\u00e1vel e absurda, pois\u00a0demoraria quase 10 anos s\u00f3 pra completar essa hist\u00f3ria.&#8232;\u00a0</span><span>O objetivo principal de este projeto estar no APOIA.SE \u00e9 justamente para garantir a possiblidade de me dedicar mais \u00a0na produ\u00e7\u00e3o dos pr\u00f3ximos 2 volumes da revista de modo que possa produzi-los em no m\u00e1ximo 2 anos.\u00a0</span><br/></div><div><span>E n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 isso!?\u00a0</span><span>Mais a frente ou seu possivel desdobramento que prev\u00ea o lan\u00e7amento de mais 6 trilogias como esta e mais 3 hist\u00f3rias b\u00f4nus. Todas elas criadas dentro do mesmo universo de Musiohm e direcionadas para o ensino e discuss\u00e3o sobre arte e cultura.\u00a0</span><br/></div><div><span>Este projeto al\u00e9m de contribuir com a produ\u00e7\u00e3o nacional de quadrinhos de qualidade tamb\u00e9m contribui para que diversos artistas possam participar desta produ\u00e7\u00e3o. &#10;&#10;Desde j\u00e1 agrade\u00e7o aos apoiadores, amigos e aqueles que sempre acreditaram no meu trabalho e nesta ideia!</span><br/></div><div><p></p></div>", "social": [{"type": "facebook", "url": "https://www.facebook.com/universoimagem", "_id": "5a1d9f467b03b50300afa45b"}], "type": 1, "username": "universoimagem", "name": "Guilherme Costa Aguiar", "video": "https://i.imgur.com/VT6h7wB.png", "photo": "https://i.imgur.com/VT6h7wB.png", "address": [{"state": "MG", "city": "Betim"}], "campaigns": [{"_id": "5a1cd51cfe53a50300efe0f3", "about": {"what": "Hist\u00f3rias em quadrinhos, livros, m\u00fasica, video-arte, etc", "desc": "<p></p><div><p></p><p><span style=\"color: #555555;\"></span></p>Meu nome \u00e9 Guilherme Aguiar, sou formado em Artes Visuais pela Escola de Design da UEMG - Universidade do Estado de Minas Gerais. Fui professor de arte por alguns anos e trabalho como bibliotec\u00e1rio em uma escola da cidade de Betim, cidade onde moro. No meu tempo livre\u00a0trabalho como Designer Gr\u00e1fico e Ilustrador no &#34;Universo Imagin\u00e1rio&#34; que \u00e9 o nome do meu est\u00fadio.&#10;&#8232;</div><div><span>Agora com o lan\u00e7amento do primeiro volume da revista M\u00fasiohm a ideia \u00e9 investir mais neste seguimento produzindo quadrinhos, e mais \u00e0 frente, desenhos animados, com a hist\u00f3rias que escrevo e de futuros parceiros que venham participar dos projetos. \u00a0\u00a0</span><br/></div><div><span>M\u00fasiohm \u00e9 apenas uma das minhas hist\u00f3rias, as ideias e os projetos n\u00e3o param de surgir e a quantidade de trabalho \u00e9 imensa. Por isso preciso me dedicar integralmente \u00e0 produ\u00e7\u00e3o e tamb\u00e9m, com o tempo, formar uma equipe para poder materializa-las.</span><span>\u00a0Para se ter uma ideia, precisei de 4 anos para finalizar \u00a0a produ\u00e7\u00e3o do volume I da revista e demorar esse per\u00edodo de tempo para um \u00fanico projeto \u00e9 uma coisa invi\u00e1vel e absurda, pois\u00a0demoraria quase 10 anos s\u00f3 pra completar essa hist\u00f3ria.&#8232;\u00a0</span><span>O objetivo principal de este projeto estar no APOIA.SE \u00e9 justamente para garantir a possiblidade de me dedicar mais \u00a0na produ\u00e7\u00e3o dos pr\u00f3ximos 2 volumes da revista de modo que possa produzi-los em no m\u00e1ximo 2 anos.\u00a0</span><br/></div><div><span>E n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 isso!?\u00a0</span><span>Mais a frente ou seu possivel desdobramento que prev\u00ea o lan\u00e7amento de mais 6 trilogias como esta e mais 3 hist\u00f3rias b\u00f4nus. Todas elas criadas dentro do mesmo universo de Musiohm e direcionadas para o ensino e discuss\u00e3o sobre arte e cultura.\u00a0</span><br/></div><div><span>Este projeto al\u00e9m de contribuir com a produ\u00e7\u00e3o nacional de quadrinhos de qualidade tamb\u00e9m contribui para que diversos artistas possam participar desta produ\u00e7\u00e3o. &#10;&#10;Desde j\u00e1 agrade\u00e7o aos apoiadores, amigos e aqueles que sempre acreditaram no meu trabalho e nesta ideia!</span><br/></div><div><p></p></div>", "photo": "https://i.imgur.com/VT6h7wB.png", "slogan": "A imagina\u00e7\u00e3o \u00e9 a nossa realidade", "video": "https://i.imgur.com/VT6h7wB.png"}, "categories": ["Quadrinhos", "Escrita", "M\u00fasica", "Desenho e Pintura", "Com\u00e9dia", "Educa\u00e7\u00e3o", "Outras", "Fotografia"], "createdDate": "2017-11-28T03:16:44.095Z", "chargeMode": "upFront", "contentCount": 3, "fundingModel": "monthly", "fundingFrequency": "recurring", "goals": [{"value": 300, "desc": "<p>Esse \u00e9 um bom valor como meta inicial. J\u00e1 contribui bastante para acelerar a produ\u00e7\u00e3o da revista.</p><p>Poderei contratar artistas para fazer interven\u00e7\u00f5es localizadas ou contratar algu\u00e9m \u00a0para tratamento digital de imagens.</p><p><br/></p>", "title": "Primeira Meta", "_id": "5a24a4a88c5084030085caff"}], "launchDate": "2017-11-28T17:39:18.119Z", "name": "Universo Imagin\u00e1rio", "publishedDate": "2017-11-28T17:39:18.117Z", "rewards": [{"sold": [], "value": 1, "desc": "<p>Para quem contribuir com 1 R$ mensalmente participar\u00e1 de um sorteio mensal de p\u00f4steres\u00a0da revista.</p>", "title": "", "_id": "5a221b66b45015030044c36c", "physicalDelivery": false}, {"sold": [], "value": 2, "desc": "<p>Participar\u00e1 de um sorteio mensal de p\u00f4steres\u00a0<font face=\"inherit\"><span>e\u00a0</span></font><span>concorrer\u00e1</span><font face=\"inherit\"><span>\u00a0tamb\u00e9m ao sorteio de exemplares da revista Musiohm.</span></font></p>", "title": "", "_id": "5a221b66b45015030044c36b", "physicalDelivery": false}, {"sold": [], "value": 5, "desc": "<p></p><p style=\"color: rgb(85, 85, 85);background-color: rgb(255, 255, 255);\">O apoiador ou apoiadora que contribuir com R$ 5 mensalmente participar\u00e1 dos mesmos sorteios anteriores e</p><p style=\"color: rgb(85, 85, 85);background-color: rgb(255, 255, 255);\">tamb\u00e9m poder\u00e1 concorrer a cada 6 meses ao sorteio de camisetas.</p><p></p>", "title": "", "_id": "5a221b66b45015030044c36a", "physicalDelivery": false}, {"sold": [], "value": 10, "desc": "<p></p><p style=\"color: rgb(85, 85, 85);background-color: rgb(255, 255, 255);\">O apoiador que contribuir com R$ 10 participar\u00e1 de todos os sorteios de exemplares de de brindes</p><p style=\"color: rgb(85, 85, 85);background-color: rgb(255, 255, 255);\">al\u00e9m concorrer a cada 6 meses ao sorteio de camisetas e tamb\u00e9m poder\u00e1 ganhar canecas!\u00a0</p><p style=\"color: rgb(85, 85, 85);background-color: rgb(255, 255, 255);\"><br/></p><p></p>", "title": "", "_id": "5a221b66b45015030044c369", "physicalDelivery": false}], "users": [{"_id": "5a1cd26750446c0300001caa", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"type": "facebook", "url": "https://www.facebook.com/universoimagem", "_id": "5a1d9f467b03b50300afa45b"}], "supports": {"total": {"value": 0, "count": 0}, "last15days": {"variation": 14, "value": 2, "count": 1}}, "slug": "universoimagem", "settings": {"admin": {"flags": []}}, "explicit": false, "paywallAccessControl": false, "retroactiveAccessControl": false, "trackers": {}, "linkedCampaigns": [], "currentTime": "2024-01-13T17:00:09.293Z"}]}}