{"_id": "5b6b1faff6f14986091d32b4", "about": {"video": null, "desc": "<div style=\"text-align: left;\"><b>Sejam bem-vindos!</b></div><div style=\"text-align: left;\"><b></b><br/></div><div style=\"text-align: left;\"><p style=\"text-align: left;\">Meu nome \u00e9 William, sou cartunista da cidade de Ja\u00fa-SP.</p><p style=\"text-align: left;\"><br/></p><p style=\"text-align: left;\">Sou criador dos quadrinhos do \u201cPedro e Amigos\u201d, onde o personagem principal \u00e9 o Pedro, inspirado em meu filho. Criei o projeto em 2006, alguns meses antes do nascimento dele e sigo trabalhando de forma independente at\u00e9 hoje.</p><p style=\"text-align: left;\"><br/></p><p style=\"text-align: left;\">As tirinhas da turminha j\u00e1 foram publicadas no antigo jornal Classimax de Ja\u00fa e no Jornal Gente, tamb\u00e9m da minha cidade e atualmente s\u00e3o publicadas no nosso blog.</p><p><br/><b><br/></b></p><p><b>Voc\u00ea conhece o APOIA.se?<br/></b><br/></p><p>O APOIA.se \u00e9 uma plataforma de financiamento coletivo recorrente para artistas independentes, ou seja, cada apoiador contribuir\u00e1 mensalmente com o valor que escolher a fim de financiar a produ\u00e7\u00e3o de quadrinhos, desenhos animados e jogos de Pedro e Amigos.</p><p style=\"text-align: left;\"><br/>Aos amigos apoiadores, ofere\u00e7o como recompensas: nossos e-books, fanzines, marcadores, adesivos entre outros brindes. <br/></p><h3><b><br/></b></h3><h3><b>Como funciona?</b></h3><p>Voc\u00ea contribuir\u00e1 com valores mensais a partir de <b>R$ 5,00</b>. Com esse valor, receber\u00e1 nossa revista digital em PDF e uma tirinha de agradecimento.\u00a0</p><p><br/></p><p>As recompensas mudam de acordo com o valor da contribui\u00e7\u00e3o e voc\u00ea pode ver quais as recompensas clicando em cada uma das op\u00e7\u00f5es de colabora\u00e7\u00e3o.<img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5b6b1f6cf6f14986091d32b2%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7CHQ2021_002-20210713_11301547.jpg\" style=\"width: 100%;\"/><span style=\"font-size: 1.2em;\">\u00a0\u00a0</span></p></div><!--StartFragment--><h3><b>A Turma</b></h3><div>Pedro e amigos surgiu no final de 2006, criado para ser publicado em um jornal local com tirinhas semanais. O nome foi inspirado em meu filho que naquela \u00e9poca estava prestes \u00e0 nascer.</div><p><br/></p><p>Conhe\u00e7a um pouco mais da turminha:<br/></p><div><br/></div><div><b>Pedro</b>:\u00a0 Um garoto esperto que adora brincar com seus amigos. Futebol \u00e9 o que ele mais gosta e com sua bola arruma muita confus\u00e3o.</div><div><br/></div><div><b>Tico:</b> O azarado da turma. Se algo pode dar errado, \u00e9 com ele mesmo!</div><div><br/></div><div><b>Fred: </b>O melhor amigo do Pedro. Juntos eles se divertem pra valer, Fred tem uma imagina\u00e7\u00e3o muito f\u00e9rtil e por isso vive no mundo da lua.</div><div><br/></div><div><b>Gabriel: </b>Conhecido como Gaga por gaga-gue-jajar mu-mu-muito.</div><div><br/></div><div><b>Aninha: </b>Irm\u00e3 de Fred e a mais tagarela da turma.</div><div><br/></div><div><b>Ana Laura</b>: Prima do Pedro. Adora contar piada, mas \u00e9 uma pior que a outra!</div><div><br/></div><div><b>Dolores</b>: Tartaruga que vive pelo bosque do bairro, est\u00e1 quase sempre com seu amigo L\u00e9smio(lesma).</div><div><br/></div><div><b>Charles: </b>O skatista que \u00e9 mais famoso por seus tombos do que por suas manobras.</div><div><br/></div><div><b>Melissa: </b>A melhor amiga da Aninha. Uma menina muito gentil e delicada.</div><div><b><br/></b></div><div><b>L\u00e9o: </b>O desenhista da turma. Com o l\u00e1pis na m\u00e3o ele \u00e9 fera, mas na matem\u00e1tica...</div><div><br/></div><div><b>Carlinhos:</b> O carinha mais metido da turma. Est\u00e1 sempre tentando estragar as brincadeiras da turma.</div><div><br/></div><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5b6b1f6cf6f14986091d32b2%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7CHQ2021_003-20210810_00584444.png\" style=\"width: 100%;\"/></p><div><br/></div><p>Obrigado por nos apoiar!</p><p><br/></p><p>William Rafael Paraizo!<br/></p>", "what": "Quadrinhos, Cartoon, HQs, Comics, Arte", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5b6b1f6cf6f14986091d32b2%7C5b6b1faff6f14986091d32b4/user-campaign-about-photo%7CLogopedroamarelo-20250319_10304138.png", "cover": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5b6b1f6cf6f14986091d32b2%7C5b6b1faff6f14986091d32b4/user-campaign-about-cover%7Ccapapedro2025-20250319_10304405.png", "slogan": "Quadrinhos, divers\u00e3o e humor para todas as idades!"}, "categories": ["Quadrinhos", "Desenho e Pintura"], "createdDate": "2018-08-08T16:34:55.000Z", "fundingModel": "monthly", "fundingFrequency": "recurring", "goals": [{"_id": "5c1ede6077cf9f6932291d7c", "value": 500, "desc": "<p>Ajude-nos a produzir mais HQs e al\u00e9m disso poderemos colocar nosso site oficial no ar.</p><p><br/><br/></p>", "title": "Quadrinhos Online"}], "name": "Clube do Pedro", "users": [{"_id": "5b6b1f6cf6f14986091d32b2", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"_id": "67032e4dda5feb156522ace7", "type": "link", "url": "https://pedroeamigoscomics.blogspot.com/"}], "supports": {"total": {"value": 0, "count": 0}, "count": 0}, "slug": "pedroeamigos", "settings": {"admin": false}, "linkedCampaigns": [], "complemento": {"_id": "5b6b1f6cf6f14986091d32b2", "desc": "Quadrinhos, humor, brincadeiras e a palavra de Deus para as crian\u00e7as!", "goals": [{"title": "Pedro e Amigos Gibi", "desc": "<p>Atingindo esta meta, lan\u00e7amento de 1 Gibi de Pedro e Amigos a cada trimestre.<br/></p>", "value": 500}, {"value": 1500, "desc": "<p>Atingindo esta meta, lan\u00e7amento de 1 Gibi de Pedro e Amigos por m\u00eas.<br/></p>", "title": "Pedro e Amigos Gibi"}, {"value": 2000, "desc": "<p>Atingindo esta meta lan\u00e7aremos revistas mensais de Pedro e Amigos + Game Pedro e Amigos para jogar no PC e Mobile.<br/></p>", "title": "Pedro e Amigos Gibi + Game"}, {"value": 3000, "desc": "<p>Atingindo esta meta conseguiremos lan\u00e7ar desenhos animados semanalmente al\u00e9m de todos os produtos citados nas metas acima.<br/></p>", "title": "Pedro e Amigos Gibi + Game + Anima\u00e7\u00f5es Semanais"}], "rewards": [{"value": 5, "desc": "<p><b>Ap\u00f3s 1 m\u00eas de apoio:</b><!--EndFragment--><br/>\u00a0- Receber\u00e1 uma tirinha especial de agradecimento com seu nome e sua foto.</p><p><br/></p><p>\u200b<b>Ap\u00f3s 2 meses de apoio:</b></p><p>\u00a0 - Receber\u00e1 a vers\u00e3o digital do Gibi Pedro e Amigos em formato PDF;</p><p>\u00a0 - Poder\u00e1 sugerir temas para as pr\u00f3ximas tirinhas ou HQs.</p><p><br/></p><p><b>Ap\u00f3s 4 meses de apoio:</b></p><p><b>\u00a0\u00a0</b> - Receber\u00e1 em casa um marcador de p\u00e1ginas de Pedro e Amigos<b>;<br/></b></p><p><!--EndFragment-->\u00a0\u00a0 - Atingindo a meta de R$ 1500,00 voc\u00ea receber\u00e1 tamb\u00e9m um exemplar impresso da revista Pedro e Amigos. <br/><br/><br/></p><p><br/></p>", "title": "Amigo iniciante"}, {"value": 10, "desc": "<div><p><b>Ap\u00f3s 1 m\u00eas de apoio:</b>\u200b</p><p>\u00a0 - Receber\u00e1 uma tirinha especial de agradecimento com seu nome e sua foto;</p><p>\u00a0 - Receber\u00e1 a vers\u00e3o digital do Gibi Pedro e Amigos em formato PDF;</p><p><!--EndFragment-->\u00a0 - Poder\u00e1 sugerir temas para as pr\u00f3ximas tirinhas ou HQs<!--EndFragment-->.<br/></p><p><br/></p><p><b>Ap\u00f3s 2 meses de apoio:</b></p><p><b>\u00a0\u00a0</b> - Receber\u00e1 em casa um marcador de p\u00e1ginas de Pedro e Amigos;</p><p>\u00a0\u00a0 - Atingindo a meta de R$ 1500,00 voc\u00ea receber\u00e1 tamb\u00e9m um exemplar impresso da revista Pedro e Amigos. <br/></p><p><br/></p><p><b>Ap\u00f3s 3 meses de apoio:</b><br/><!--StartFragment-->\u00a0\u00a0 - Ter\u00e1 seu nome creditado nos projetos criados de Pedro e Amigos.<!--EndFragment--><br/><br/><br/></p><!--EndFragment--><br/><br/><br/><p></p></div>", "title": "Amigo legal"}, {"title": "Grande Amigo", "desc": "<p><b>Ap\u00f3s 1 m\u00eas de apoio:</b></p><p><br/></p><p>\u00a0 - Receber\u00e1 uma tirinha especial de agradecimento com seu nome e sua foto;</p><p>\u00a0 - Receber\u00e1 a vers\u00e3o digital do Gibi Pedro e Amigos em formato PDF;</p><p>\u00a0 - Poder\u00e1 sugerir temas para as pr\u00f3ximas tirinhas ou HQs.<br/></p><p><br/></p><p><b>Ap\u00f3s 2 meses de apoio:</b></p><p><b>\u00a0\u00a0</b> - Receber\u00e1 TODO M\u00caS em casa um marcador de p\u00e1ginas de Pedro e Amigos<b>;<br/></b></p><p>\u00a0\u00a0 - Atingindo a meta de R$ 1500,00 voc\u00ea receber\u00e1 tamb\u00e9m um exemplar impresso da revista Pedro e Amigos;<br/></p><p>\u00a0\u00a0 - Ter\u00e1 seu nome creditado nos projetos criados de Pedro e Amigos.<br/></p><!--EndFragment--><p><br/></p><p><br/></p><p><br/></p>", "value": 20}, {"title": "Amigo Patrocinador", "desc": "<p><b>Ap\u00f3s 1 m\u00eas de apoio:</b></p><p><br/></p><p>\u00a0 - Receber\u00e1 uma tirinha especial de agradecimento com seu nome e sua foto;</p><p>\u00a0 - Receber\u00e1 a vers\u00e3o digital do Gibi Pedro e Amigos em formato PDF;</p><p>\u00a0 - Poder\u00e1 sugerir temas para as pr\u00f3ximas tirinhas ou HQs;</p><!--StartFragment--><p><b>\u00a0\u00a0</b> - Receber\u00e1 TODO M\u00caS em casa um marcador de p\u00e1ginas de Pedro e Amigos<b>;<br/></b></p><p>\u00a0\u00a0 - Atingindo a meta de R$ 1500,00 voc\u00ea receber\u00e1 tamb\u00e9m um exemplar impresso da revista Pedro e Amigos. <br/></p><p><br/></p><p>\u00a0 <br/>\u00a0 <b>PARA EMPRESAS:</b><br/>\u00a0\u00a0\u00a0 Empresas que apoiarem com R$60,00 ter\u00e3o direito a uma public<span id=\"selectionBoundary_1545524400170_38288821888823743\" class=\"rangySelectionBoundary\">&#65279;</span>idade:</p><ol><li><span id=\"selectionBoundary_1545525224818_26825766159237974\" class=\"rangySelectionBoundary\">&#65279;</span>Na p\u00e1gina do facebook;</li><li>No Blog Pedro e Amigos;<!--EndFragment--></li></ol><p><br/></p><p><br/></p>", "value": 60}, {"title": "Amigo Especial", "desc": "<p><br/></p><!--StartFragment--><p><b>Ap\u00f3s 1 m\u00eas de apoio:</b></p><p><br/></p><p>\u00a0 - Receber\u00e1 uma tirinha especial de agradecimento com seu nome e sua foto;</p><p>\u00a0 - Receber\u00e1 a vers\u00e3o digital do Gibi Pedro e Amigos em formato PDF;</p><p>\u00a0 - Poder\u00e1 sugerir temas para as pr\u00f3ximas tirinhas ou HQs;</p><p><b>\u00a0\u00a0</b> - Receber\u00e1 TODO M\u00caS em casa um marcador de p\u00e1ginas de Pedro e Amigos<b>;<br/></b></p><p>\u00a0\u00a0 - Atingindo a meta de R$ 1500,00 voc\u00ea receber\u00e1 tamb\u00e9m um exemplar impresso da revista Pedro e Amigos. <br/></p><p><br/></p><p>\u00a0 <br/>\u00a0 <b>PARA EMPRESAS:</b><br/>\u00a0\u00a0\u00a0 Empresas que apoiarem com R$150,00 ter\u00e3o direito a uma publicidade: <br/></p><ol><li>Na p\u00e1gina do facebook;</li><li>No Blog Pedro e Amigos;</li><li>No final de cada anima\u00e7\u00e3o de Pedro e Amigos;</li></ol><p><b>Ap\u00f3s 2 meses de apoio:</b></p><p>\u00a0 - Atingindo a meta de R$1500,00 ter\u00e1 direito a publicidade no tamanho 11cm x 5cm em cada uma das edi\u00e7\u00f5es da revista Pedro e Amigos;</p><p><br/></p><p><br/></p><p><br/></p><!--EndFragment--><p><br/></p><p><br/></p>", "value": 150}], "longdesc": "<p style=\"text-align: center;\"><b style=\"font-size: 1.5em;\">O Autor</b><span style=\"font-size: 1.5em;\">\u200b</span><br/></p><p></p><p><br/></p><p></p><p>Ol\u00e1, meu nome \u00e9 <b>William Rafael Paraizo</b>, cartunista, designer gr\u00e1fico, web designer e formado em Gest\u00e3o da Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o pela FATEC - Jahu. Sou de Ja\u00fa, interior de S\u00e3o Paulo e sou tamb\u00e9m criador de Pedro e Amigos.<br/></p><p><br/></p><p>Com o seu apoio pretendo continuar desenvolvendo tirinhas, HQs, Revistas, Jogos e Anima\u00e7\u00f5es. Ofere\u00e7o aos amigos apoiadores algumas pequenas recompensas como forma de agradecimento pela confian\u00e7a no meu trabalho. Atualmente as tirinhas produzidas est\u00e3o sendo publicadas no facebook e no blog\u00a0<a href=\"https://pedroeamigosblog.blogspot.com/\" target=\"\"><b>https://pedroeamigosblog.blogspot.com/</b></a>.</p><p><br/></p><p>Sua colabora\u00e7\u00e3o \u00e9 muito importante para a continuidade dos projetos em andamento e para a cria\u00e7\u00e3o de novos projetos.</p><p><br/></p><p>Deus aben\u00e7oe a todos.</p><p></p><p><br/></p><p></p><h2><b></b><b>Pedro e Amigos</b></h2><p><b><br/></b></p><p><b>Pedro e amigos</b> surgiu no final de 2006, criado para ser publicado em um jornal local com tirinhas semanais. O nome foi inspirado em meu filho <br/>que naquela \u00e9poca estava prestes \u00e0 nascer.<br/><br/>Inicialmente o nome da turminha era \u201cTurma do Barulho\u201d, no entanto o nome precisou ser alterado pois j\u00e1 existia outra Turma do Barulho nas HQs. <br/><br/>Posteriormente a turminha passou a ser chamada: \u201cPedro e a turma do barulho\u201d e ent\u00e3o a turminha ganhou seu primeiro gibi pela editora J\u00fapiter 2(antes conhecida como SM Editora) do amigo Jos\u00e9 Salles. <br/><br/>Fanzines foram lan\u00e7ados e ap\u00f3s um per\u00edodo, a turminha foi deixando de ser publicada. Com novos recursos e novas HQs a turminha agora retorna, <br/>trazendo humor, brincadeiras e evangelho. <br/><br/>E para um novo recome\u00e7o, um novo nome: \u201cPedro e Amigos\u201d traz os mesmos personagens, por\u00e9m deixando de lado o subt\u00edtulo &#34;turma do barulho&#34;. Voc\u00ea ir\u00e1 se divertir com Pedro, Tico, Fred, Aninha e toda turma em tirinhas e HQs sensacionais! <br/></p><p><br/></p><p>Conto com seu apoio!</p><p><br/></p><p><img src=\"https://i.imgur.com/Q9Urnrv.jpg\" style=\"width: 100%;\"/></p><p><br/></p><p><br/></p>", "social": [{"type": "facebook", "url": "https://www.facebook.com/pedroeamigoshq/", "_id": "5b6b29bff6f14986091d32f0"}, {"type": "link", "url": "https://pedroeamigosblog.blogspot.com", "_id": "5b6b29bff6f14986091d32ef"}, {"type": "instagram", "url": "https://www.instagram.com/pedroeamigoshq/", "_id": "5c1ecce058f016063a63ff9a"}], "type": 1, "username": "pedroeamigos", "name": "William Rafael Paraizo", "video": "https://youtu.be/akwMM01q2qg", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5b6b1f6cf6f14986091d32b2%7C5b6b1faff6f14986091d32b4/user-campaign-about-photo%7Clogo-20190321_15471317.png", "address": [{"state": "SP", "city": "Ja\u00fa"}], "campaigns": [{"_id": "5b6b1faff6f14986091d32b4", "about": {"video": null, "desc": "<div style=\"text-align: left;\"><b>Sejam bem-vindos!</b></div><div style=\"text-align: left;\"><b></b><br/></div><div style=\"text-align: left;\"><p style=\"text-align: left;\">Meu nome \u00e9 William, sou cartunista da cidade de Ja\u00fa-SP.</p><p style=\"text-align: left;\"><br/></p><p style=\"text-align: left;\">Sou criador dos quadrinhos do \u201cPedro e Amigos\u201d, onde o personagem principal \u00e9 o Pedro, inspirado em meu filho. Criei o projeto em 2006, alguns meses antes do nascimento dele e sigo trabalhando de forma independente at\u00e9 hoje.</p><p style=\"text-align: left;\"><br/></p><p style=\"text-align: left;\">As tirinhas da turminha j\u00e1 foram publicadas no antigo jornal Classimax de Ja\u00fa e no Jornal Gente, tamb\u00e9m da minha cidade e atualmente s\u00e3o publicadas no nosso blog.</p><p><br/><b><br/></b></p><p><b>Voc\u00ea conhece o APOIA.se?<br/></b><br/></p><p>O APOIA.se \u00e9 uma plataforma de financiamento coletivo recorrente para artistas independentes, ou seja, cada apoiador contribuir\u00e1 mensalmente com o valor que escolher a fim de financiar a produ\u00e7\u00e3o de quadrinhos, desenhos animados e jogos de Pedro e Amigos.</p><p style=\"text-align: left;\"><br/>Aos amigos apoiadores, ofere\u00e7o como recompensas: nossos e-books, fanzines, marcadores, adesivos entre outros brindes. <br/></p><h3><b><br/></b></h3><h3><b>Como funciona?</b></h3><p>Voc\u00ea contribuir\u00e1 com valores mensais a partir de <b>R$ 5,00</b>. Com esse valor, receber\u00e1 nossa revista digital em PDF e uma tirinha de agradecimento.\u00a0</p><p><br/></p><p>As recompensas mudam de acordo com o valor da contribui\u00e7\u00e3o e voc\u00ea pode ver quais as recompensas clicando em cada uma das op\u00e7\u00f5es de colabora\u00e7\u00e3o.<img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5b6b1f6cf6f14986091d32b2%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7CHQ2021_002-20210713_11301547.jpg\" style=\"width: 100%;\"/><span style=\"font-size: 1.2em;\">\u00a0\u00a0</span></p></div><!--StartFragment--><h3><b>A Turma</b></h3><div>Pedro e amigos surgiu no final de 2006, criado para ser publicado em um jornal local com tirinhas semanais. O nome foi inspirado em meu filho que naquela \u00e9poca estava prestes \u00e0 nascer.</div><p><br/></p><p>Conhe\u00e7a um pouco mais da turminha:<br/></p><div><br/></div><div><b>Pedro</b>:\u00a0 Um garoto esperto que adora brincar com seus amigos. Futebol \u00e9 o que ele mais gosta e com sua bola arruma muita confus\u00e3o.</div><div><br/></div><div><b>Tico:</b> O azarado da turma. Se algo pode dar errado, \u00e9 com ele mesmo!</div><div><br/></div><div><b>Fred: </b>O melhor amigo do Pedro. Juntos eles se divertem pra valer, Fred tem uma imagina\u00e7\u00e3o muito f\u00e9rtil e por isso vive no mundo da lua.</div><div><br/></div><div><b>Gabriel: </b>Conhecido como Gaga por gaga-gue-jajar mu-mu-muito.</div><div><br/></div><div><b>Aninha: </b>Irm\u00e3 de Fred e a mais tagarela da turma.</div><div><br/></div><div><b>Ana Laura</b>: Prima do Pedro. Adora contar piada, mas \u00e9 uma pior que a outra!</div><div><br/></div><div><b>Dolores</b>: Tartaruga que vive pelo bosque do bairro, est\u00e1 quase sempre com seu amigo L\u00e9smio(lesma).</div><div><br/></div><div><b>Charles: </b>O skatista que \u00e9 mais famoso por seus tombos do que por suas manobras.</div><div><br/></div><div><b>Melissa: </b>A melhor amiga da Aninha. Uma menina muito gentil e delicada.</div><div><b><br/></b></div><div><b>L\u00e9o: </b>O desenhista da turma. Com o l\u00e1pis na m\u00e3o ele \u00e9 fera, mas na matem\u00e1tica...</div><div><br/></div><div><b>Carlinhos:</b> O carinha mais metido da turma. Est\u00e1 sempre tentando estragar as brincadeiras da turma.</div><div><br/></div><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5b6b1f6cf6f14986091d32b2%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7CHQ2021_003-20210810_00584444.png\" style=\"width: 100%;\"/></p><div><br/></div><p>Obrigado por nos apoiar!</p><p><br/></p><p>William Rafael Paraizo!<br/></p>", "what": "Quadrinhos, Cartoon, HQs, Comics, Arte", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5b6b1f6cf6f14986091d32b2%7C5b6b1faff6f14986091d32b4/user-campaign-about-photo%7CLogopedroamarelo-20250319_10304138.png", "cover": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5b6b1f6cf6f14986091d32b2%7C5b6b1faff6f14986091d32b4/user-campaign-about-cover%7Ccapapedro2025-20250319_10304405.png", "slogan": "Quadrinhos, divers\u00e3o e humor para todas as idades!"}, "categories": ["Quadrinhos", "Desenho e Pintura"], "createdDate": "2018-08-08T16:34:55.000Z", "chargeMode": "upFront", "contentCount": 1, "fundingModel": "monthly", "fundingFrequency": "recurring", "goals": [{"_id": "5c1ede6077cf9f6932291d7c", "value": 500, "desc": "<p>Ajude-nos a produzir mais HQs e al\u00e9m disso poderemos colocar nosso site oficial no ar.</p><p><br/><br/></p>", "title": "Quadrinhos Online"}], "launchDate": "2018-08-08T17:34:55.733Z", "name": "Clube do Pedro", "publishedDate": "2025-03-19T13:37:04.439Z", "rewards": [{"sold": [], "_id": "5c1ed83c58f016063a63ffbd", "value": 5, "desc": "<ul><li>Receber\u00e1 uma tirinha especial de agradecimento;</li><li>Ter\u00e1 seu nome creditado nos projetos criados de Pedro e Amigos.</li></ul>", "title": "Amigo do Clube", "recommended": false, "physicalDelivery": false}, {"sold": [], "_id": "5c1ed83c58f016063a63ffbc", "value": 10, "desc": "<p></p><ul><li>Receber\u00e1 uma tirinha especial de agradecimento;</li><li>Receber\u00e1 a vers\u00e3o digital do Gibi Pedro e Amigos em formato PDF;</li><li>Ter\u00e1 seu nome creditado nos projetos criados de Pedro e Amigos;</li></ul><ul></ul><p></p><!--EndFragment--><p></p>", "title": "Amigo Top do Clube", "recommended": true, "physicalDelivery": false}], "users": [{"_id": "5b6b1f6cf6f14986091d32b2", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"_id": "67032e4dda5feb156522ace7", "type": "link", "url": "https://pedroeamigoscomics.blogspot.com/"}], "supports": {"total": {"value": 0, "count": 0}, "count": 0}, "otherSupports": {}, "slug": "pedroeamigos", "settings": {"admin": {"flags": []}}, "welcomeMessage": "<div><h1 style=\"text-align: center;\">Muito Obrigado Amiguinho!</h1><p>\u200b</p><p style=\"text-align: center;\"><b>Seu apoio \u00e9 muito importante para n\u00f3s, obrigado por fazer parte da nossa hist\u00f3ria.</b></p></div>", "explicit": false, "paywallAccessControl": true, "retroactiveAccessControl": false, "trackers": {}, "linkedCampaigns": [], "currentTime": "2025-05-01T21:03:19.054Z"}]}}