{"_id": "5bc541120b326740642c0bd3", "about": {"what": "quadrinhos", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5899ca0d28528d04006587c5%7C5bc541120b326740642c0bd3/user-campaign-about-photo%7Cperfilproartstation-20230831_14271210.jpg", "cover": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5899ca0d28528d04006587c5%7C5bc541120b326740642c0bd3/user-campaign-about-cover%7Cbannerapoiase-20230511_15102336.png", "slogan": "Fazendo quadrinhos sobre bichinhos e suas tretas", "desc": "<p class=\" stefanvdnight\">Ol\u00e1, meu nome \u00e9 Acir Gomes. Sou quadrinista amador,publicit\u00e1rio por forma\u00e7\u00e3o e ilustrador freelancer. Sempre gostei de desenhar mas em 2011 tive a id\u00e9ia de criar uma hist\u00f3ria em quadrinhos, ap\u00f3s um tempinho desenvolvendo hist\u00f3ria e os personagens publiquei a primeira edi\u00e7\u00e3o de Odaiment em 2014. Eu tava um pouco mais empolgado com esse novo hobbie e em 2015 tive a id\u00e9ia de fazer um mang\u00e1 e em 2018 eu lancei Trakkar.\u00a0<br class=\" stefanvdnight\"/>Pra quem ainda n\u00e3o conhece,deixo aqui as sinopses:<br class=\" stefanvdnight\"/><br class=\" stefanvdnight\"/><a href=\"http://odaiment.blogspot.com.br\" target=\"\">Odaiment</a><br class=\" stefanvdnight\"/>Quando nosso planeta foi invadido por alien\u00edgenas, coube \u00e0 Rita Olivares e Alexandre Zanorati <br class=\" stefanvdnight\"/>reativar um projeto de defesa. Ap\u00f3s intensa procura, eles encontram Mikhail Valetov, Masashi Ujiki,\u00a0 Anne Ziyubo, Risto \u00d6ntzenmaki e Peter O'Nevill. Mal sabem eles que a treta \u00e9 mais seria... <br class=\" stefanvdnight\"/>e agora, estamos nas m\u00e3os dos her\u00f3is mais improv\u00e1veis: o Esquadr\u00e3o Odaiment.</p><p class=\" stefanvdnight\"><br class=\" stefanvdnight\"/><a href=\"http://trakkar.blogspot.com.br\" target=\"\">Trakkar</a><br class=\" stefanvdnight\"/>At\u00e9 aonde voc\u00ea iria para conquistar seus objetivos se o destino tivesse te desviado deles? E o quanto voc\u00ea valoriza e se lembra de suas origens e quem voc\u00ea \u00e9?<br class=\" stefanvdnight\"/>Trakkar queria se tornar um guerreiro como seu av\u00f4,mas vive o dilema de ser comparado a ele ou evitar compara\u00e7\u00f5es e estar renegando suas origens. Mas antes de ser um guerreiro,ele vai precisar deixar a escravid\u00e3o e voltar para sua terra.<br class=\" stefanvdnight\"/>Nessa jornada, com seu amigo Auspitz ele vai por a prova a for\u00e7a de uma amizade de longa data e com Roxy ele vai aprender mais a valorizar seu pa\u00eds e redescobrir sentimentos antes esquecidos.</p><p class=\" stefanvdnight\"><br class=\" stefanvdnight\"/></p><p class=\" stefanvdnight\"><br class=\" stefanvdnight\"/>Decidi manter ambas como quadrinhos gratuitos publicados em seus respectivos blogs, com atualiza\u00e7\u00f5es semanais. Eu tenho dedicado boa parte do meu tempo livre nessas produ\u00e7\u00f5es, e sempre vou manter elas com livre acesso.  Planejo manter esse ritmo constante de produ\u00e7\u00e3o das p\u00e1ginas dos dois quadrinhos,o que exige mais dedica\u00e7\u00e3o a isso, por isso pe\u00e7o seu apoio.</p><p class=\" stefanvdnight\"><br class=\" stefanvdnight\"/><!--StartFragment--><span style=\"font-size: 16px;float: none;\" class=\" stefanvdnightbck stefanvdnight\">Fazer uma hist\u00f3ria em quadrinhos exige bastante tempo ,e muito desse tempo eu uso em pesquisas de refer\u00eancias para cen\u00e1rios,poses,em alguns casos at\u00e9 os costumes e express\u00f5es de um lugar. E tem o tempo usado na tradu\u00e7\u00e3o.</span><br class=\" stefanvdnight\" style=\"font-size: 16px;\"/><!--EndFragment--><br class=\" stefanvdnight\"/><br class=\" stefanvdnight\"/><br class=\" stefanvdnight\"/></p><p class=\" stefanvdnight\"><br class=\" stefanvdnight\"/>Qualquer valor \u00e9 de grande ajuda. Apoiar um produtor de conte\u00fado independente mostra que voc\u00ea valoriza seu trabalho,o esfor\u00e7o e a obra. Em troca, voc\u00ea recebe recompensas ,olha que legal. Caso voc\u00ea n\u00e3o possa colaborar financeiramente,divulga a\u00ed,ajuda bastante tamb\u00e9m <br class=\" stefanvdnight\"/><br class=\" stefanvdnight\"/></p>"}, "categories": ["Quadrinhos", "Desenho e Pintura"], "createdDate": "2018-10-16T01:38:26.024Z", "fundingModel": "monthly", "fundingFrequency": "recurring", "goals": [{"_id": "645c4f45e8adda501528091c", "title": "P\u00e1ginas semanais", "desc": "<p>Com esse valor, posso me dedicar integralmente \u00e0 produ\u00e7\u00e3o das p\u00e1ginas das hq</p>", "value": 450}], "name": "Acir Gomes", "users": [{"_id": "5899ca0d28528d04006587c5", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"_id": "5c93c92515f9b1b717aec680", "type": "twitter", "url": "twitter.com/acirgomes"}, {"_id": "5c93c92515f9b1b717aec67f", "type": "instagram", "url": "instagram.com/acirgomesoficial"}, {"_id": "5c93c92515f9b1b717aec67e", "type": "facebook", "url": "facebook.com/Odaiment"}, {"_id": "5c93c92515f9b1b717aec67d", "type": "facebook", "url": "facebook.com/TrakkarHQ"}], "supports": {"total": {"value": 0, "count": 0}, "count": 0}, "slug": "acirgomes", "settings": {"admin": false}, "linkedCampaigns": [{"_id": "64fa8222fa429315134cf9c9", "campaignId": "64f0cf946a02b4140cd25887", "campaignStatus": "closed", "campaignSlug": "odaimentgeracoesemconflito", "turboWelcomeVideo": null, "turboWelcomeMessage": "<p>Muito obrigado por acreditar no projeto! Um quadrinho j\u00e1 \u00e9 dif\u00edcil de fazer, dois, mais ainda(e isso no digital, f\u00edsico ent\u00e3o...) mas nem por isso vou desanimar. E o apoio e incentivo de pessoas como voc\u00ea \u00e9 que me motiva ainda mais!</p>", "turboCheckoutMessage": "<p>Tenho produzido as duas hist\u00f3rias em quadrinhos, Odaiment e Trakkar, que s\u00e3o publicadas em formato digital e disponibuilizadas gratuitamente, e vai permanecer assim. Mas como voc\u00eas devem imaginar, as empresas de energia el\u00e9trica n\u00e3o aceitam gratid\u00e3o e likes como pagamento. E o computador que eu uso precisa de uns kw de energia pra funcionar.\u00a0 Ajudando financeiramente, eu posso ter um suporte maior pra continuar produzindo um material de qualidade e ir evoluindo, Se precisar, comprar novos equipamentos ou comprar algum curso pra me aprimorar, e assim entregar um material de qualidade pros leitores.</p><p>E no caso de Gera\u00e7\u00f5es em Conflito, por ser um material f\u00edsico, a\u00ed surgem custos novos - e maiores. D\u00e1 mais trabalho, exige mais esfor\u00e7o pra tudo no final valer a pena.</p>", "name": "Odaiment - Gera\u00e7\u00f5es em Conflito", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5899ca0d28528d04006587c5%7C64f0cf946a02b4140cd25887/user-campaign-about-photo%7Cperfilapoiase-20230906_23312484.png"}], "complemento": {"_id": "5899ca0d28528d04006587c5", "desc": "Quadrinhos sobre bichinhos e suas tretas", "goals": [], "rewards": [], "longdesc": "<p class=\" stefanvdnight\">Ol\u00e1, meu nome \u00e9 Acir Gomes. Sou quadrinista amador,publicit\u00e1rio por forma\u00e7\u00e3o e ilustrador freelancer. Sempre gostei de desenhar mas em 2011 tive a id\u00e9ia de criar uma hist\u00f3ria em quadrinhos, ap\u00f3s um tempinho desenvolvendo hist\u00f3ria e os personagens publiquei a primeira edi\u00e7\u00e3o de Odaiment em 2014. Eu tava um pouco mais empolgado com esse novo hobbie e em 2015 tive a id\u00e9ia de fazer um mang\u00e1 e em 2018 eu lancei Trakkar.\u00a0<br class=\" stefanvdnight\"/>Pra quem ainda n\u00e3o conhece,deixo aqui as sinopses:<br class=\" stefanvdnight\"/><br class=\" stefanvdnight\"/><a href=\"http://odaiment.blogspot.com.br\" target=\"\">Odaiment</a><br class=\" stefanvdnight\"/>Quando nosso planeta foi invadido por alien\u00edgenas, coube \u00e0 Rita Olivares e Alexandre Zanorati <br class=\" stefanvdnight\"/>reativar um projeto de defesa. Ap\u00f3s intensa procura, eles encontram Mikhail Valetov, Masashi Ujiki,\u00a0 Anne Ziyubo, Risto \u00d6ntzenmaki e Peter O'Nevill. Mal sabem eles que a treta \u00e9 mais seria... <br class=\" stefanvdnight\"/>e agora, estamos nas m\u00e3os dos her\u00f3is mais improv\u00e1veis: o Esquadr\u00e3o Odaiment.</p><p class=\" stefanvdnight\"><br class=\" stefanvdnight\"/><a href=\"http://trakkar.blogspot.com.br\" target=\"\">Trakkar</a><br class=\" stefanvdnight\"/>At\u00e9 aonde voc\u00ea iria para conquistar seus objetivos se o destino tivesse te desviado deles? E o quanto voc\u00ea valoriza e se lembra de suas origens e quem voc\u00ea \u00e9?<br class=\" stefanvdnight\"/>Trakkar queria se tornar um guerreiro como seu av\u00f4,mas vive o dilema de ser comparado a ele ou evitar compara\u00e7\u00f5es e estar renegando suas origens. Mas antes de ser um guerreiro,ele vai precisar deixar a escravid\u00e3o e voltar para sua terra.<br class=\" stefanvdnight\"/>Nessa jornada, com seu amigo Auspitz ele vai por a prova a for\u00e7a de uma amizade de longa data e com Roxy ele vai aprender mais a valorizar seu pa\u00eds e redescobrir sentimentos antes esquecidos.</p><p class=\" stefanvdnight\"><br class=\" stefanvdnight\"/></p><p class=\" stefanvdnight\"><br class=\" stefanvdnight\"/>Decidi manter ambas como quadrinhos gratuitos publicados em seus respectivos blogs, com atualiza\u00e7\u00f5es semanais. Eu tenho dedicado boa parte do meu tempo livre nessas produ\u00e7\u00f5es, e sempre vou manter elas com livre acesso.  Planejo manter esse ritmo constante de produ\u00e7\u00e3o das p\u00e1ginas dos dois quadrinhos,o que exige mais dedica\u00e7\u00e3o a isso, por isso pe\u00e7o seu apoio.</p><p class=\" stefanvdnight\"><br class=\" stefanvdnight\"/><!--StartFragment--><span style=\"font-size: 16px;float: none;\" class=\" stefanvdnightbck stefanvdnight\">Fazer uma hist\u00f3ria em quadrinhos exige bastante tempo ,e muito desse tempo eu uso em pesquisas de refer\u00eancias para cen\u00e1rios,poses,em alguns casos at\u00e9 os costumes e express\u00f5es de um lugar. E tem o tempo usado na tradu\u00e7\u00e3o.</span><br class=\" stefanvdnight\" style=\"font-size: 16px;\"/><!--EndFragment--><br class=\" stefanvdnight\"/><br class=\" stefanvdnight\"/><br class=\" stefanvdnight\"/></p><p class=\" stefanvdnight\"><br class=\" stefanvdnight\"/>Qualquer valor \u00e9 de grande ajuda. Apoiar um produtor de conte\u00fado independente mostra que voc\u00ea valoriza seu trabalho,o esfor\u00e7o e a obra. Em troca, voc\u00ea recebe recompensas ,olha que legal. Caso voc\u00ea n\u00e3o possa colaborar financeiramente,divulga a\u00ed,ajuda bastante tamb\u00e9m <br class=\" stefanvdnight\"/><br class=\" stefanvdnight\"/></p>", "social": [{"type": "twitter", "url": "twitter.com/acirgomes", "_id": "5c93c92515f9b1b717aec680"}, {"type": "instagram", "url": "instagram.com/acirgomesoficial", "_id": "5c93c92515f9b1b717aec67f"}, {"type": "facebook", "url": "facebook.com/Odaiment", "_id": "5c93c92515f9b1b717aec67e"}, {"type": "facebook", "url": "facebook.com/TrakkarHQ", "_id": "5c93c92515f9b1b717aec67d"}], "type": 1, "username": "1337260226335323", "name": "Acir Gomes", "address": [{"state": "SP", "city": "Birigui"}], "campaigns": [{"_id": "5bc541120b326740642c0bd3", "about": {"what": "quadrinhos", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5899ca0d28528d04006587c5%7C5bc541120b326740642c0bd3/user-campaign-about-photo%7Cperfilproartstation-20230831_14271210.jpg", "cover": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5899ca0d28528d04006587c5%7C5bc541120b326740642c0bd3/user-campaign-about-cover%7Cbannerapoiase-20230511_15102336.png", "slogan": "Fazendo quadrinhos sobre bichinhos e suas tretas", "desc": "<p class=\" stefanvdnight\">Ol\u00e1, meu nome \u00e9 Acir Gomes. Sou quadrinista amador,publicit\u00e1rio por forma\u00e7\u00e3o e ilustrador freelancer. Sempre gostei de desenhar mas em 2011 tive a id\u00e9ia de criar uma hist\u00f3ria em quadrinhos, ap\u00f3s um tempinho desenvolvendo hist\u00f3ria e os personagens publiquei a primeira edi\u00e7\u00e3o de Odaiment em 2014. Eu tava um pouco mais empolgado com esse novo hobbie e em 2015 tive a id\u00e9ia de fazer um mang\u00e1 e em 2018 eu lancei Trakkar.\u00a0<br class=\" stefanvdnight\"/>Pra quem ainda n\u00e3o conhece,deixo aqui as sinopses:<br class=\" stefanvdnight\"/><br class=\" stefanvdnight\"/><a href=\"http://odaiment.blogspot.com.br\" target=\"\">Odaiment</a><br class=\" stefanvdnight\"/>Quando nosso planeta foi invadido por alien\u00edgenas, coube \u00e0 Rita Olivares e Alexandre Zanorati <br class=\" stefanvdnight\"/>reativar um projeto de defesa. Ap\u00f3s intensa procura, eles encontram Mikhail Valetov, Masashi Ujiki,\u00a0 Anne Ziyubo, Risto \u00d6ntzenmaki e Peter O'Nevill. Mal sabem eles que a treta \u00e9 mais seria... <br class=\" stefanvdnight\"/>e agora, estamos nas m\u00e3os dos her\u00f3is mais improv\u00e1veis: o Esquadr\u00e3o Odaiment.</p><p class=\" stefanvdnight\"><br class=\" stefanvdnight\"/><a href=\"http://trakkar.blogspot.com.br\" target=\"\">Trakkar</a><br class=\" stefanvdnight\"/>At\u00e9 aonde voc\u00ea iria para conquistar seus objetivos se o destino tivesse te desviado deles? E o quanto voc\u00ea valoriza e se lembra de suas origens e quem voc\u00ea \u00e9?<br class=\" stefanvdnight\"/>Trakkar queria se tornar um guerreiro como seu av\u00f4,mas vive o dilema de ser comparado a ele ou evitar compara\u00e7\u00f5es e estar renegando suas origens. Mas antes de ser um guerreiro,ele vai precisar deixar a escravid\u00e3o e voltar para sua terra.<br class=\" stefanvdnight\"/>Nessa jornada, com seu amigo Auspitz ele vai por a prova a for\u00e7a de uma amizade de longa data e com Roxy ele vai aprender mais a valorizar seu pa\u00eds e redescobrir sentimentos antes esquecidos.</p><p class=\" stefanvdnight\"><br class=\" stefanvdnight\"/></p><p class=\" stefanvdnight\"><br class=\" stefanvdnight\"/>Decidi manter ambas como quadrinhos gratuitos publicados em seus respectivos blogs, com atualiza\u00e7\u00f5es semanais. Eu tenho dedicado boa parte do meu tempo livre nessas produ\u00e7\u00f5es, e sempre vou manter elas com livre acesso.  Planejo manter esse ritmo constante de produ\u00e7\u00e3o das p\u00e1ginas dos dois quadrinhos,o que exige mais dedica\u00e7\u00e3o a isso, por isso pe\u00e7o seu apoio.</p><p class=\" stefanvdnight\"><br class=\" stefanvdnight\"/><!--StartFragment--><span style=\"font-size: 16px;float: none;\" class=\" stefanvdnightbck stefanvdnight\">Fazer uma hist\u00f3ria em quadrinhos exige bastante tempo ,e muito desse tempo eu uso em pesquisas de refer\u00eancias para cen\u00e1rios,poses,em alguns casos at\u00e9 os costumes e express\u00f5es de um lugar. E tem o tempo usado na tradu\u00e7\u00e3o.</span><br class=\" stefanvdnight\" style=\"font-size: 16px;\"/><!--EndFragment--><br class=\" stefanvdnight\"/><br class=\" stefanvdnight\"/><br class=\" stefanvdnight\"/></p><p class=\" stefanvdnight\"><br class=\" stefanvdnight\"/>Qualquer valor \u00e9 de grande ajuda. Apoiar um produtor de conte\u00fado independente mostra que voc\u00ea valoriza seu trabalho,o esfor\u00e7o e a obra. Em troca, voc\u00ea recebe recompensas ,olha que legal. Caso voc\u00ea n\u00e3o possa colaborar financeiramente,divulga a\u00ed,ajuda bastante tamb\u00e9m <br class=\" stefanvdnight\"/><br class=\" stefanvdnight\"/></p>"}, "categories": ["Quadrinhos", "Desenho e Pintura"], "createdDate": "2018-10-16T01:38:26.024Z", "chargeMode": "upFront", "contentCount": 0, "fundingModel": "monthly", "fundingFrequency": "recurring", "goals": [{"_id": "645c4f45e8adda501528091c", "title": "P\u00e1ginas semanais", "desc": "<p>Com esse valor, posso me dedicar integralmente \u00e0 produ\u00e7\u00e3o das p\u00e1ginas das hq</p>", "value": 450}], "launchDate": "2023-05-11T18:10:46.916Z", "name": "Acir Gomes", "publishedDate": "2018-10-16T01:42:46.816Z", "rewards": [{"sold": [], "_id": "645c5613d4df0d2016252ec9", "title": "Len\u00e7o Preto", "desc": "<p>Seu nome vai nos agradecimentos no final de cada cap\u00edtulo de Trakkar e edi\u00e7\u00e3o de Odaiment</p>", "value": 3}, {"sold": [], "_id": "645c5613d4df0d3abd252eca", "title": "Marcas do Tri\u00e2ngulo", "desc": "<p>Acesso ao andamento das artes das p\u00e1ginas e rascunhos do processo de cria\u00e7\u00e3o.\u00a0<span style=\"font-size: 16px;float: none;\">Seu nome vai nos agradecimentos no final de cada cap\u00edtulo de Trakkar e edi\u00e7\u00e3o de Odaiment</span><!--EndFragment--><br/><br/></p>", "value": 8}, {"sold": [], "_id": "645c5613d4df0d1ae8252ecb", "title": "Spaltrus", "desc": "<p>Acesso <b>total</b>\u00a0<span style=\"font-size: 16px;float: none;\">ao andamento das artes das p\u00e1ginas e rascunhos do processo de cria\u00e7\u00e3o, <i>artes b\u00f4nus</i> e o s</span><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">eu nome vai nos agradecimentos no final de cada cap\u00edtulo de Trakkar e edi\u00e7\u00e3o de Odaiment\u00a0</span><br style=\"font-size: 16px;\"/><!--EndFragment--><br/><br/></p>", "value": 12}, {"sold": [], "_id": "645c5613d4df0d14ce252ecc", "title": "Multilink", "desc": "<p><b>Acesso antecipado \u00e0s p\u00e1ginas.</b>\u00a0\u00a0<span style=\"font-size: 16px;float: none;\">Acesso<b>\u00a0</b></span><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">total\u00a0</span><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">ao andamento das artes das p\u00e1ginas e rascunhos do processo de cria\u00e7\u00e3o,\u00a0<i>artes b\u00f4nus</i>\u00a0e o s</span><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">eu nome vai nos agradecimentos no final de cada cap\u00edtulo de Trakkar e edi\u00e7\u00e3o de Odaiment\u00a0</span><!--EndFragment-->\u200b\u200b</p>", "value": 25}, {"sold": [], "_id": "645c5613d4df0d4fb0252ecd", "title": "L\u00e2mina de Trakkai", "desc": "<p><b>Adesivos, p\u00f4steres A4 e marca p\u00e1ginas exclusivos enviados para voc\u00ea todos os meses</b> <i>(2 a 4 envios por m\u00eas)</i>\u00a0. Acesso total ao andamento das artes das p\u00e1ginas e rascunhos do processo de cria\u00e7\u00e3o,\u00a0<span style=\"font-size: 16px;float: none;\">artes b\u00f4nus o s</span><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">eu nome vai nos agradecimentos no final de cada cap\u00edtulo de Trakkar e edi\u00e7\u00e3o de Odaiment</span><br/><br/></p>", "value": 35}], "users": [{"_id": "5899ca0d28528d04006587c5", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"_id": "5c93c92515f9b1b717aec680", "type": "twitter", "url": "twitter.com/acirgomes"}, {"_id": "5c93c92515f9b1b717aec67f", "type": "instagram", "url": "instagram.com/acirgomesoficial"}, {"_id": "5c93c92515f9b1b717aec67e", "type": "facebook", "url": "facebook.com/Odaiment"}, {"_id": "5c93c92515f9b1b717aec67d", "type": "facebook", "url": "facebook.com/TrakkarHQ"}], "supports": {"total": {"value": 0, "count": 0}, "count": 0}, "otherSupports": {}, "slug": "acirgomes", "settings": {"admin": {"flags": []}}, "welcomeMessage": "<p>Muito obrigado pela ajuda! Fico feliz que voc\u00ea tenha se interessado pelo meu trabalho e decidiu me apoiar. Agrade\u00e7o de cora\u00e7\u00e3o!</p>", "explicit": false, "paywallAccessControl": true, "retroactiveAccessControl": false, "trackers": {}, "linkedCampaigns": [{"_id": "64fa8222fa429315134cf9c9", "campaignId": "64f0cf946a02b4140cd25887", "campaignStatus": "closed", "campaignSlug": "odaimentgeracoesemconflito", "turboWelcomeVideo": null, "turboWelcomeMessage": "<p>Muito obrigado por acreditar no projeto! Um quadrinho j\u00e1 \u00e9 dif\u00edcil de fazer, dois, mais ainda(e isso no digital, f\u00edsico ent\u00e3o...) mas nem por isso vou desanimar. E o apoio e incentivo de pessoas como voc\u00ea \u00e9 que me motiva ainda mais!</p>", "turboCheckoutMessage": "<p>Tenho produzido as duas hist\u00f3rias em quadrinhos, Odaiment e Trakkar, que s\u00e3o publicadas em formato digital e disponibuilizadas gratuitamente, e vai permanecer assim. Mas como voc\u00eas devem imaginar, as empresas de energia el\u00e9trica n\u00e3o aceitam gratid\u00e3o e likes como pagamento. E o computador que eu uso precisa de uns kw de energia pra funcionar.\u00a0 Ajudando financeiramente, eu posso ter um suporte maior pra continuar produzindo um material de qualidade e ir evoluindo, Se precisar, comprar novos equipamentos ou comprar algum curso pra me aprimorar, e assim entregar um material de qualidade pros leitores.</p><p>E no caso de Gera\u00e7\u00f5es em Conflito, por ser um material f\u00edsico, a\u00ed surgem custos novos - e maiores. D\u00e1 mais trabalho, exige mais esfor\u00e7o pra tudo no final valer a pena.</p>", "name": "Odaiment - Gera\u00e7\u00f5es em Conflito", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5899ca0d28528d04006587c5%7C64f0cf946a02b4140cd25887/user-campaign-about-photo%7Cperfilapoiase-20230906_23312484.png"}], "currentTime": "2025-01-03T06:05:40.350Z"}]}}