{"_id": "5bec11bbaf87ef1f5359992a", "about": {"video": "", "desc": "<h3><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0.7);font-size: 2.3em;\">Guilda dos Quadrinhos</span><br/></h3><h2 style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0.7);\">O que \u00e9 o projeto?</h2><p style=\"font-size: 16px;background-color: rgba(255, 255, 255, 0.7);\">A Guilda dos Quadrinhos \u00e9 um coletivo art\u00edstico comprometido com a produ\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o de quadrinhos independentes, tendo como valores fundamentais a economia solid\u00e1ria e criativa. Nossa miss\u00e3o \u00e9 democratizar o acesso aos quadrinhos, ampliando seu alcance a diversos p\u00fablicos, especialmente \u00e0 classe trabalhadora e outros grupos sub-representados, como pessoas negras, mulheres, LGBTQIA+, PCDs, entre outros. Acreditamos que os quadrinhos s\u00e3o uma express\u00e3o art\u00edstica rica em cultura e diversidade, e lutamos para torn\u00e1-los acess\u00edveis a todos.<br/></p><h2 style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0.7);\">Por que apoiar o projeto?</h2><p style=\"font-size: 16px;background-color: rgba(255, 255, 255, 0.7);\">Ao apoiar o nosso projeto, voc\u00ea estar\u00e1 contribuindo para a democratiza\u00e7\u00e3o do acesso \u00e0 produ\u00e7\u00e3o e \u00e0 leitura de quadrinhos independentes. Voc\u00ea tamb\u00e9m estar\u00e1 participando da constru\u00e7\u00e3o de um sonho coletivo, de contar hist\u00f3rias, de produzir arte e de levar os quadrinhos a todos. Al\u00e9m disso, voc\u00ea receber\u00e1 benef\u00edcios exclusivos, como:</p><ul style=\"font-size: 16px;background-color: rgba(255, 255, 255, 0.7);\"><li>Acesso antecipado aos nossos quadrinhos digitais e impressos</li><li>Participa\u00e7\u00e3o em sorteios mensais de quadrinhos e brindes</li><li>Convites para eventos e oficinas de quadrinhos</li><li>Reconhecimento nos cr\u00e9ditos dos nossos quadrinhos</li><li>E muito mais!</li></ul><h2 style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0.7);\">Como o dinheiro ser\u00e1 usado?</h2><p style=\"font-size: 16px;background-color: rgba(255, 255, 255, 0.7);\">O dinheiro arrecadado ser\u00e1 usado para custear as despesas do nosso projeto, como:</p><ul style=\"font-size: 16px;background-color: rgba(255, 255, 255, 0.7);\"><li>Pagamento dos artistas envolvidos na produ\u00e7\u00e3o dos quadrinhos</li><li>Impress\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o dos quadrinhos</li><li>Manuten\u00e7\u00e3o da Gibiteca Cutia, um espa\u00e7o de conviv\u00eancia e resist\u00eancia cultural onde estamos montando uma biblioteca de quadrinhos</li><li>Divulga\u00e7\u00e3o e comunica\u00e7\u00e3o do nosso projeto nas redes sociais e em feiras e eventos</li><li>Inscri\u00e7\u00e3o em premia\u00e7\u00f5es e concursos de quadrinhos</li></ul><h2 style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0.7);\">Quem somos n\u00f3s?</h2><p style=\"font-size: 16px;background-color: rgba(255, 255, 255, 0.7);\">N\u00f3s somos pessoas do interior de Minas Gerais apaixonadas por quadrinhos. N\u00f3s come\u00e7amos a produzir nossos pr\u00f3prios quadrinhos h\u00e1 alguns anos, e decidimos nos unir em uma guilda para fortalecer o nosso trabalho e o nosso prop\u00f3sito. N\u00f3s temos como parceiro o movimento dos trabalhadores e trabalhadoras por direitos no centro de conviv\u00eancia, onde estamos montando a Gibiteca Cutia. N\u00f3s temos como vis\u00e3o de futuro que o nosso projeto se capilarize para todo o Brasil, levando os quadrinhos independentes para todos os cantos do pa\u00eds.</p><!--EndFragment--><p><br/></p><p><br/></p><p><br/><br/></p><h2>Quadrinhos produzidos ou que participamos:</h2><h2><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5bec08f936b706a32d8de093%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7C1-20191122_23192101.jpg\" style=\"width: 50%;\"/><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5bec08f936b706a32d8de093%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7C2-20191122_23194281.jpg\" style=\"font-size: 16px;width: 50%;\"/><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5bec08f936b706a32d8de093%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7C3-20191122_23200467.jpg\" style=\"font-size: 16px;width: 50%;\"/><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5bec08f936b706a32d8de093%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7CCapas%20tamanho%20padrao%20para%20apoia-20191212_21011448.png\" style=\"font-size: 16px;width: 50%;\"/><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5bec08f936b706a32d8de093%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7C1jpg-20220226_11120681.1jpg\" style=\"font-size: 16px;width: 50%;\"/><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5bec08f936b706a32d8de093%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7CSenhorGOrilapng-20220823_22055520.SenhorGOrilapng\" style=\"font-size: 16px;width: 50%;\"/><br/></h2><h2></h2>", "what": "Quadrinhos", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5bec08f936b706a32d8de093%7C5bec11bbaf87ef1f5359992a/user-campaign-about-photo%7CDesign%20sem%20nome%20%282%29-20191004_13190606.png", "cover": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5bec08f936b706a32d8de093%7C5bec11bbaf87ef1f5359992a/user-campaign-about-cover%7CGuilda%20dos%20quadrinhos%20%288%29-20191004_13191716.png", "slogan": "Apoie a produ\u00e7\u00f5es independentes de quadrinhos!"}, "categories": ["Quadrinhos", "Podcasts"], "createdDate": "2018-11-18T19:00:00.000Z", "fundingModel": "monthly", "fundingFrequency": "recurring", "goals": [{"_id": "5d94ad503f191a0100177fb5", "title": "Inicio da Jornada", "desc": "<p>Com essa valor a gente come\u00e7a nossa jornada rumo a profissionaliza\u00e7\u00e3o do nosso trabalho!</p>", "value": 10}, {"_id": "5d94ad503f191a0100177fb4", "title": "Uma pagina por semana!", "desc": "<p>Com essa quantia a gente consegue se dedicar mais ao nosso trabalho, fazendo semanalmente uma tirinha!</p>", "value": 50}, {"_id": "63057b42265f209bc387d156", "title": "Revista Digital - Antologia Agosto", "desc": "<p>Com esse valor conseguimos elaborar a cada trimestre uma revista Digital com o copilado da produ\u00e7\u00e3o dos quadrinistas nesse per\u00edodo.</p>", "value": 500}, {"_id": "63587335af245ade49301ee8", "title": "Revista F\u00edsica - Antologia Agosto", "desc": "<p><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">Com esse valor conseguimos elaborar a cada trimestre uma revista f\u00edsica com o copilado da produ\u00e7\u00e3o dos quadrinistas nesse per\u00edodo.</span><!--EndFragment--><br/><br/><br/></p>", "value": 1500}], "name": "Coletivo Guilda dos Quadrinhos", "users": [{"_id": "5bec08f936b706a32d8de093", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"_id": "5bec1e499caab8211e3ccd61", "type": "instagram", "url": "https://www.instagram.com/guildadosquadrinhos/"}, {"_id": "5bec1e499caab8211e3ccd60", "type": "facebook", "url": "https://www.facebook.com/Guildadosquadrinhos"}, {"_id": "5c0f94b57738a11d3ad6e6ce", "url": "https://tapas.io/guildadosquadrinhos", "type": "link"}, {"_id": "5cd583b72c3eec8719ba4744", "type": "link", "url": "https://soundcloud.com/guilda-dos-quadrinhos"}, {"_id": "5d9528a19385a50100a897ff", "type": "twitter", "url": "https://twitter.com/guildadosHQ"}], "supports": {"total": {"value": 95, "count": 5, "lastQuery": "2023-11-01T19:35:49.403Z"}}, "slug": "guildadosquadrinhos", "settings": {"admin": false}, "linkedCampaigns": [{"_id": "642e2299aa1acfa2da671d53", "campaignId": "641a08ae5eeb797edf161d5e", "campaignStatus": "closed", "campaignSlug": "gibitecacutia", "turboCheckoutMessage": "<p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5bec08f936b706a32d8de093%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7CUntitled24-20230405_22085591.png\"/><br/></p>", "name": "Gibiteca - Cutia", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5bec08f936b706a32d8de093%7C641a08ae5eeb797edf161d5e/user-campaign-about-photo%7Cimagemperfil-20230405_17130768.png"}], "complemento": {"_id": "5bec08f936b706a32d8de093", "desc": "Apoie a produ\u00e7\u00f5es independentes!", "goals": [{"value": 50, "desc": "<p>Fazer pelo menos um sorteio mensal com uma edi\u00e7\u00e3o impressa de uma das obras da Guilda dos Quadrinhos, para todos os apoiadores.</p>", "title": "Um sorteio por m\u00eas!"}], "rewards": [{"title": "Membro da Guilda Bronze!", "desc": "<p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5bec08f936b706a32d8de093%7C5bec11bbaf87ef1f5359992a/user-campaign-reward-desc%7Cbronze-s-fundo-20190115_23225425.png\" style=\"width: 150px;height: 150px;\"/><br/></p><ul><li>Tenha seu nome nos agradecimentos no pr\u00f3ximo quadrinho online!</li></ul><p><br/></p><p></p><!--StartFragment--><p><br/></p><p></p>", "value": 1}, {"title": "Membro da Guilda Prata!", "desc": "<div><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5bec08f936b706a32d8de093%7C5bec11bbaf87ef1f5359992a/user-campaign-reward-desc%7Cprata1-s-fundo-20190115_23232119.png\" style=\"height: 150px;width: 150px;\"/><br/></div><ul><li>Tenha seu nome nos agradecimentos no pr\u00f3ximo quadrinho online e impresso!</li><li>Uma arte personalizada sua no estilo Distante Valley ou Marvena!</li></ul><p></p>", "value": 5}, {"title": "Membro da Guilda Ouro!", "desc": "<p></p><div><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5bec08f936b706a32d8de093%7C5bec11bbaf87ef1f5359992a/user-campaign-reward-desc%7Couro-s-fundo-20190115_23233943.png\" style=\"height: 150px;width: 150px;\"/><br/></div><ul style=\"font-size: 16px;\"><li style=\"float: none;\">Tenha seu nome nos agradecimentos no pr\u00f3ximo quadrinho online e impresso!</li><li style=\"float: none;\">Duas artes personalizadas de voc\u00ea no estilo Distante Valley e Marvena!</li></ul><!--EndFragment--><p><br/></p><p><br/></p><p></p>", "value": 10}, {"title": "Membro da Guilda Platina", "desc": "<p></p><div><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5bec08f936b706a32d8de093%7C5bec11bbaf87ef1f5359992a/user-campaign-reward-desc%7Cplatina-s-fundo-20190115_23235420.png\" style=\"height: 150px;width: 150px;\"/><br/></div><ul style=\"font-size: 16px;\"><li style=\"float: none;\">Tenha seu nome nos agradecimentos no pr\u00f3ximo quadrinho online e impresso!</li><li style=\"float: none;\">Duas artes personalizadas de voc\u00ea no estilo Distante Valley e Marvena!</li><li style=\"float: none;\">Edi\u00e7\u00e3o impressa de Distante Valley.</li></ul><p><br/></p><p></p>", "value": 15}], "longdesc": "<p><br/><br/><!--StartFragment--><span style=\"font-size: 17px;text-align: left;float: none;\">Guilda dos Quadrinhos \u00e9 um coletivo art\u00edstico formado por ilustradores e roteiristas norte-mineiros que encontraram no HQ digital o meio certo para publicarem suas aspira\u00e7\u00f5es. N\u00e3o somos um grupo sem fins lucrativos e distribu\u00edmos maior parte do nosso conte\u00fado gratuitamente.</span><br/><br/></p><p>Nossos quadrinhos est\u00e3o dispon\u00edveis para leitura:</p><ul><li><a href=\"https://tapas.io/guildadosquadrinhos\" target=\"\" style=\"background-color: white;\">Tapas.io</a><br/></li><li><a href=\"https://www.zinnes.com.br/perfil/guildadosquadrinhos\" target=\"\" style=\"background-color: white;\">Zinnes</a><br/></li><li><a href=\"https://issuu.com/guildadosquadrinhos\" target=\"\" style=\"background-color: white;\">Issuu</a><br/></li><li><a href=\"https://www.webtoons.com/search?searchMode=AUTHOR&amp;keyword=guildadosquadrinhos\" target=\"\" style=\"background-color: white;\">WebToons</a><br/></li></ul><ul></ul><p></p><p>Contribua tamb\u00e9m atrav\u00e9s de parcerias veja nosso <a href=\"https://drive.google.com/file/d/1Lq4XBNRHNuUpiAfQmedjO21bWtB-rmFy/view?usp=sharing\" target=\"\">midia kit</a>,\u00a0ou comprando um exemplar na\u00a0<a href=\"https://craftcomicbooks.com/produto-tag/guilda-dos-quadrinhos/\" target=\"\" style=\"background-color: white;\">Craft Comic Books</a>!</p>", "social": [{"type": "instagram", "url": "https://www.instagram.com/guildadosquadrinhos/", "_id": "5bec1e499caab8211e3ccd61"}, {"type": "facebook", "url": "https://www.facebook.com/Guildadosquadrinhos", "_id": "5bec1e499caab8211e3ccd60"}, {"url": "https://tapas.io/guildadosquadrinhos", "type": "link", "_id": "5c0f94b57738a11d3ad6e6ce"}], "type": 1, "username": "guildadosquadrinhos", "name": "Guilda dos Quadrinhos", "video": "", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5bec08f936b706a32d8de093/user-campaign-about-photo-5bec11bbaf87ef1f5359992a-20181114_13082543.png", "address": [{"state": "MG", "city": "Montes Claros"}], "campaigns": [{"_id": "5bec11bbaf87ef1f5359992a", "about": {"video": "", "desc": "<h3><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0.7);font-size: 2.3em;\">Guilda dos Quadrinhos</span><br/></h3><h2 style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0.7);\">O que \u00e9 o projeto?</h2><p style=\"font-size: 16px;background-color: rgba(255, 255, 255, 0.7);\">A Guilda dos Quadrinhos \u00e9 um coletivo art\u00edstico comprometido com a produ\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o de quadrinhos independentes, tendo como valores fundamentais a economia solid\u00e1ria e criativa. Nossa miss\u00e3o \u00e9 democratizar o acesso aos quadrinhos, ampliando seu alcance a diversos p\u00fablicos, especialmente \u00e0 classe trabalhadora e outros grupos sub-representados, como pessoas negras, mulheres, LGBTQIA+, PCDs, entre outros. Acreditamos que os quadrinhos s\u00e3o uma express\u00e3o art\u00edstica rica em cultura e diversidade, e lutamos para torn\u00e1-los acess\u00edveis a todos.<br/></p><h2 style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0.7);\">Por que apoiar o projeto?</h2><p style=\"font-size: 16px;background-color: rgba(255, 255, 255, 0.7);\">Ao apoiar o nosso projeto, voc\u00ea estar\u00e1 contribuindo para a democratiza\u00e7\u00e3o do acesso \u00e0 produ\u00e7\u00e3o e \u00e0 leitura de quadrinhos independentes. Voc\u00ea tamb\u00e9m estar\u00e1 participando da constru\u00e7\u00e3o de um sonho coletivo, de contar hist\u00f3rias, de produzir arte e de levar os quadrinhos a todos. Al\u00e9m disso, voc\u00ea receber\u00e1 benef\u00edcios exclusivos, como:</p><ul style=\"font-size: 16px;background-color: rgba(255, 255, 255, 0.7);\"><li>Acesso antecipado aos nossos quadrinhos digitais e impressos</li><li>Participa\u00e7\u00e3o em sorteios mensais de quadrinhos e brindes</li><li>Convites para eventos e oficinas de quadrinhos</li><li>Reconhecimento nos cr\u00e9ditos dos nossos quadrinhos</li><li>E muito mais!</li></ul><h2 style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0.7);\">Como o dinheiro ser\u00e1 usado?</h2><p style=\"font-size: 16px;background-color: rgba(255, 255, 255, 0.7);\">O dinheiro arrecadado ser\u00e1 usado para custear as despesas do nosso projeto, como:</p><ul style=\"font-size: 16px;background-color: rgba(255, 255, 255, 0.7);\"><li>Pagamento dos artistas envolvidos na produ\u00e7\u00e3o dos quadrinhos</li><li>Impress\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o dos quadrinhos</li><li>Manuten\u00e7\u00e3o da Gibiteca Cutia, um espa\u00e7o de conviv\u00eancia e resist\u00eancia cultural onde estamos montando uma biblioteca de quadrinhos</li><li>Divulga\u00e7\u00e3o e comunica\u00e7\u00e3o do nosso projeto nas redes sociais e em feiras e eventos</li><li>Inscri\u00e7\u00e3o em premia\u00e7\u00f5es e concursos de quadrinhos</li></ul><h2 style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0.7);\">Quem somos n\u00f3s?</h2><p style=\"font-size: 16px;background-color: rgba(255, 255, 255, 0.7);\">N\u00f3s somos pessoas do interior de Minas Gerais apaixonadas por quadrinhos. N\u00f3s come\u00e7amos a produzir nossos pr\u00f3prios quadrinhos h\u00e1 alguns anos, e decidimos nos unir em uma guilda para fortalecer o nosso trabalho e o nosso prop\u00f3sito. N\u00f3s temos como parceiro o movimento dos trabalhadores e trabalhadoras por direitos no centro de conviv\u00eancia, onde estamos montando a Gibiteca Cutia. N\u00f3s temos como vis\u00e3o de futuro que o nosso projeto se capilarize para todo o Brasil, levando os quadrinhos independentes para todos os cantos do pa\u00eds.</p><!--EndFragment--><p><br/></p><p><br/></p><p><br/><br/></p><h2>Quadrinhos produzidos ou que participamos:</h2><h2><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5bec08f936b706a32d8de093%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7C1-20191122_23192101.jpg\" style=\"width: 50%;\"/><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5bec08f936b706a32d8de093%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7C2-20191122_23194281.jpg\" style=\"font-size: 16px;width: 50%;\"/><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5bec08f936b706a32d8de093%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7C3-20191122_23200467.jpg\" style=\"font-size: 16px;width: 50%;\"/><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5bec08f936b706a32d8de093%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7CCapas%20tamanho%20padrao%20para%20apoia-20191212_21011448.png\" style=\"font-size: 16px;width: 50%;\"/><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5bec08f936b706a32d8de093%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7C1jpg-20220226_11120681.1jpg\" style=\"font-size: 16px;width: 50%;\"/><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5bec08f936b706a32d8de093%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7CSenhorGOrilapng-20220823_22055520.SenhorGOrilapng\" style=\"font-size: 16px;width: 50%;\"/><br/></h2><h2></h2>", "what": "Quadrinhos", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5bec08f936b706a32d8de093%7C5bec11bbaf87ef1f5359992a/user-campaign-about-photo%7CDesign%20sem%20nome%20%282%29-20191004_13190606.png", "cover": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5bec08f936b706a32d8de093%7C5bec11bbaf87ef1f5359992a/user-campaign-about-cover%7CGuilda%20dos%20quadrinhos%20%288%29-20191004_13191716.png", "slogan": "Apoie a produ\u00e7\u00f5es independentes de quadrinhos!"}, "categories": ["Quadrinhos", "Podcasts"], "createdDate": "2018-11-18T19:00:00.000Z", "chargeMode": "upFront", "contentCount": 32, "fundingModel": "monthly", "fundingFrequency": "recurring", "goals": [{"_id": "5d94ad503f191a0100177fb5", "title": "Inicio da Jornada", "desc": "<p>Com essa valor a gente come\u00e7a nossa jornada rumo a profissionaliza\u00e7\u00e3o do nosso trabalho!</p>", "value": 10}, {"_id": "5d94ad503f191a0100177fb4", "title": "Uma pagina por semana!", "desc": "<p>Com essa quantia a gente consegue se dedicar mais ao nosso trabalho, fazendo semanalmente uma tirinha!</p>", "value": 50}, {"_id": "63057b42265f209bc387d156", "title": "Revista Digital - Antologia Agosto", "desc": "<p>Com esse valor conseguimos elaborar a cada trimestre uma revista Digital com o copilado da produ\u00e7\u00e3o dos quadrinistas nesse per\u00edodo.</p>", "value": 500}, {"_id": "63587335af245ade49301ee8", "title": "Revista F\u00edsica - Antologia Agosto", "desc": "<p><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">Com esse valor conseguimos elaborar a cada trimestre uma revista f\u00edsica com o copilado da produ\u00e7\u00e3o dos quadrinistas nesse per\u00edodo.</span><!--EndFragment--><br/><br/><br/></p>", "value": 1500}], "launchDate": "2018-11-18T19:41:28.122Z", "name": "Coletivo Guilda dos Quadrinhos", "publishedDate": "2019-01-10T20:22:11.471Z", "rewards": [{"sold": [], "_id": "5c3e98eb5d61c2ec3ec1c46a", "title": "Membro da Guilda Prata", "desc": "<div><br/></div><ul><li>Nosso muito obrigado!!</li><li>Pack com nossos produtos (quadrinhos, prints, adesivos e quadrinhos);</li></ul><p></p>", "value": 15, "recommended": false, "physicalDelivery": true}, {"sold": [], "_id": "5c3e98eb5d61c2ec3ec1c469", "title": "Membro da Guilda Ouro", "desc": "<p></p><div><br/></div><ul><li>Nosso muito obrigado!!</li><li>Pack com nossos produtos (quadrinhos, prints, adesivos e quadrinhos);</li></ul><p></p>", "value": 30, "recommended": true, "physicalDelivery": true}, {"sold": [], "_id": "5c3e98eb5d61c2ec3ec1c468", "title": "Membro da Guilda Platina", "desc": "<p></p><div><br/></div><ul><li>Nosso muito obrigado!!</li></ul><p></p>", "value": 100, "recommended": false, "physicalDelivery": true}], "users": [{"_id": "5bec08f936b706a32d8de093", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"_id": "5bec1e499caab8211e3ccd61", "type": "instagram", "url": "https://www.instagram.com/guildadosquadrinhos/"}, {"_id": "5bec1e499caab8211e3ccd60", "type": "facebook", "url": "https://www.facebook.com/Guildadosquadrinhos"}, {"_id": "5c0f94b57738a11d3ad6e6ce", "url": "https://tapas.io/guildadosquadrinhos", "type": "link"}, {"_id": "5cd583b72c3eec8719ba4744", "type": "link", "url": "https://soundcloud.com/guilda-dos-quadrinhos"}, {"_id": "5d9528a19385a50100a897ff", "type": "twitter", "url": "https://twitter.com/guildadosHQ"}], "supports": {"total": {"value": 78, "count": 5}}, "slug": "guildadosquadrinhos", "settings": {"admin": {"flags": []}}, "explicit": false, "paywallAccessControl": false, "retroactiveAccessControl": false, "trackers": {}, "linkedCampaigns": [{"_id": "642e2299aa1acfa2da671d53", "campaignId": "641a08ae5eeb797edf161d5e", "campaignStatus": "closed", "campaignSlug": "gibitecacutia", "turboCheckoutMessage": "<p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5bec08f936b706a32d8de093%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7CUntitled24-20230405_22085591.png\"/><br/></p>", "name": "Gibiteca - Cutia", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5bec08f936b706a32d8de093%7C641a08ae5eeb797edf161d5e/user-campaign-about-photo%7Cimagemperfil-20230405_17130768.png"}], "currentTime": "2024-01-13T16:55:16.144Z"}]}}