{"_id": "5cea814feca08e423a924acc", "about": {"what": "Pintura e Charge", "cover": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5cea80fa7929797d3a729d64%7C5cea814feca08e423a924acc/user-campaign-about-cover%7Ccapa%20campanha-20190526_11322341.png", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5cea80fa7929797d3a729d64%7C5cea814feca08e423a924acc/user-campaign-about-photo%7Cassinatura%20preto-20190526_11322227.jpg", "slogan": "Toda afirma\u00e7\u00e3o \u00e9 fascista inclusive esta", "desc": "<p>Durante 40 anos (ou mais) militei e fiz charges, cartons, historias em quadrinhos e at\u00e9 diagrama\u00e7\u00e3o para os movimentos populares. Citando alguns SINTEL (sindicato dos telefonicos), sindicato dos metal\u00fargicos, sindicato dos banc\u00e1rios, sindicato dos securit\u00e1rios, CPT (comiss\u00e3o pastoral da terra), FETAEMG e muitos outros. Hoje, paralelamente pintei quadros, durante um largo per\u00edodo em bichinho Minas Gerais um lugarejo de Prados perto de Tiradentes. Hoje aposentado gra\u00e7as as lutas do passado fa\u00e7o e publico pela internet o mesmo tipo de trabalho, principalmente charges, sem vinculo especifico com qualquer entidade. Quero continuar essa luta Quixotesca usando o l\u00e1pis/espada e por pe\u00e7o a sua contribui\u00e7\u00e3o.\u00a0</p>"}, "categories": ["Desenho e Pintura", "Quadrinhos"], "createdDate": "2019-05-26T12:06:39.524Z", "fundingModel": "monthly", "fundingFrequency": "recurring", "goals": [{"title": "Tr\u00eas charges semanais", "desc": "<p>Com a idade o pre\u00e7o dos rem\u00e9dio tem batido a minha porta. Atingindo essa meta terei mais tranquilidade para fazer minhas tirinhas sobre quest\u00f5es politicas. E que poder\u00e3o ser usadas por movimentos populares.</p>", "value": 1000, "_id": "5ceaaa9dbc86114e3af0d47e"}, {"title": "Publica\u00e7\u00e3o virtual da historia em quadrinho \"Pequeno Sert\u00f5es\"", "desc": "<p>Paralelamente com as charge e cartons venho parindo uma revista hq a que dou o nome de &#34;Pequeno Sert\u00f5es&#34;. S\u00e3o pequenas hist\u00f3rias em quadrinhos de tr\u00eas, quatro e cinco p\u00e1ginas que retratam com meu tra\u00e7o a saga humana dos nossos interiores. Atingindo essa meta poderei concluir a hist\u00f3ria e public\u00e1-la virtualmente, em quem sabe, como tocarem os ventos, at\u00e9 uma edi\u00e7\u00e3o f\u00edsica.\u00a0\u00a0</p>", "value": 2000, "_id": "5ceaaa9dbc86114e3af0d47d"}], "name": "Berze: Deus lhe pegue.", "users": [{"_id": "5cea80fa7929797d3a729d64", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"type": "facebook", "url": "https://www.facebook.com/berzehqhq/", "_id": "5ceaa3777929797d3a729dee"}, {"type": "instagram", "url": "https://www.instagram.com/berzearte/", "_id": "5ceaa3777929797d3a729ded"}], "supports": {"total": {"value": 0, "count": 0}, "count": 0}, "slug": "berzearte", "settings": {"admin": false}, "complemento": {"_id": "5cea80fa7929797d3a729d64", "goals": [], "rewards": [], "social": [], "type": 1, "username": "berzearte", "name": "Samuel Itxai Silva Lobo", "address": [{"state": "MG", "city": "Belo Horizonte"}], "campaigns": [{"_id": "5cea814feca08e423a924acc", "about": {"what": "Pintura e Charge", "cover": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5cea80fa7929797d3a729d64%7C5cea814feca08e423a924acc/user-campaign-about-cover%7Ccapa%20campanha-20190526_11322341.png", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5cea80fa7929797d3a729d64%7C5cea814feca08e423a924acc/user-campaign-about-photo%7Cassinatura%20preto-20190526_11322227.jpg", "slogan": "Toda afirma\u00e7\u00e3o \u00e9 fascista inclusive esta", "desc": "<p>Durante 40 anos (ou mais) militei e fiz charges, cartons, historias em quadrinhos e at\u00e9 diagrama\u00e7\u00e3o para os movimentos populares. Citando alguns SINTEL (sindicato dos telefonicos), sindicato dos metal\u00fargicos, sindicato dos banc\u00e1rios, sindicato dos securit\u00e1rios, CPT (comiss\u00e3o pastoral da terra), FETAEMG e muitos outros. Hoje, paralelamente pintei quadros, durante um largo per\u00edodo em bichinho Minas Gerais um lugarejo de Prados perto de Tiradentes. Hoje aposentado gra\u00e7as as lutas do passado fa\u00e7o e publico pela internet o mesmo tipo de trabalho, principalmente charges, sem vinculo especifico com qualquer entidade. Quero continuar essa luta Quixotesca usando o l\u00e1pis/espada e por pe\u00e7o a sua contribui\u00e7\u00e3o.\u00a0</p>"}, "categories": ["Desenho e Pintura", "Quadrinhos"], "createdDate": "2019-05-26T12:06:39.524Z", "chargeMode": "upFront", "contentCount": 0, "fundingModel": "monthly", "fundingFrequency": "recurring", "goals": [{"title": "Tr\u00eas charges semanais", "desc": "<p>Com a idade o pre\u00e7o dos rem\u00e9dio tem batido a minha porta. Atingindo essa meta terei mais tranquilidade para fazer minhas tirinhas sobre quest\u00f5es politicas. E que poder\u00e3o ser usadas por movimentos populares.</p>", "value": 1000, "_id": "5ceaaa9dbc86114e3af0d47e"}, {"title": "Publica\u00e7\u00e3o virtual da historia em quadrinho \"Pequeno Sert\u00f5es\"", "desc": "<p>Paralelamente com as charge e cartons venho parindo uma revista hq a que dou o nome de &#34;Pequeno Sert\u00f5es&#34;. S\u00e3o pequenas hist\u00f3rias em quadrinhos de tr\u00eas, quatro e cinco p\u00e1ginas que retratam com meu tra\u00e7o a saga humana dos nossos interiores. Atingindo essa meta poderei concluir a hist\u00f3ria e public\u00e1-la virtualmente, em quem sabe, como tocarem os ventos, at\u00e9 uma edi\u00e7\u00e3o f\u00edsica.\u00a0\u00a0</p>", "value": 2000, "_id": "5ceaaa9dbc86114e3af0d47d"}], "launchDate": "2019-05-26T22:10:38.224Z", "name": "Berze: Deus lhe pegue.", "publishedDate": "2019-05-26T22:42:19.532Z", "rewards": [{"sold": [], "title": "Contribui\u00e7\u00e3o para me manter inspirado: O troco da cacha\u00e7a", "desc": "<p>Nessa categoria as pessoas que contribuem concorrer\u00e3o mensalmente a uma arte (das dispon\u00edveis no mural)\u00a0 impressas em A5. A mesma ser\u00e1 enviada por correios com minha assinatura e dedicat\u00f3ria no verso.\u00a0\u00a0</p>", "value": 5, "_id": "5ceab04ebc86114e3af0d49f", "recommended": false, "physicalDelivery": false}, {"sold": [], "title": "Mais inspira\u00e7\u00e3o ainda: troco para a cacha\u00e7a e tira-gosto", "desc": "<p><span style=\"font-size: 16px;float: none;\"><br/><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">Nessa categoria voc\u00ea concorre aos sorteios das categorias anteriores e tamb\u00e9m:\u00a0</span><!--EndFragment--><br/><br/><br/></span></p><p><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">Nessa categoria as pessoas que contribuem concorrer\u00e3o mensalmente a uma arte (das dispon\u00edveis no mural)\u00a0 impressas em A4. A mesma ser\u00e1 enviada por correios com minha assinatura e dedicat\u00f3ria no verso.\u00a0\u00a0</span><!--EndFragment--><br/><br/><br/></p>", "value": 10, "_id": "5ceab04ebc86114e3af0d49e", "recommended": true, "physicalDelivery": false}, {"sold": [], "title": "Cacha\u00e7a dos cupanheiros", "desc": "<p><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">Nessa categoria voc\u00ea concorre aos sorteios das categorias anteriores e tamb\u00e9m:\u00a0<br/><br/>Nessa categoria as pessoas que contribuem concorrer\u00e3o mensalmente a uma arte (das dispon\u00edveis no mural)\u00a0 impressas em A3 que ser\u00e1 enviada por correios com minha assinatura e dedicat\u00f3ria no verso. E tamb\u00e9m ter\u00e3o seu nome ou apelido na p\u00e1gina de agradecimentos da hq &#34;Pequeno Sert\u00f5es&#34;.\u00a0</span><br/><br/></p>", "value": 20, "_id": "5ceab04ebc86114e3af0d49d", "recommended": false, "physicalDelivery": false}, {"sold": [], "title": "Tomei todas essa \u00e9 pro santo", "desc": "<p><br/><!--StartFragment--><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">Nessa categoria voc\u00ea concorre aos sorteios das categorias anteriores e tamb\u00e9m:\u00a0<br/></span><!--EndFragment--><br/><br/><!--StartFragment--><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">Nessa categoria as pessoas que contribuem p</span>oder\u00e3o pedir mensalmente um retrato (em A4) seu ou de quem desejar. Para isso preciso que me envie alguma foto sua ou da pessoa desejada para refer\u00eancia. Dependendo da demanda poderei demorar um pouco mais para fazer o retrato e enviar.\u00a0<span style=\"font-size: 16px;float: none;\">E tamb\u00e9m ter\u00e3o seu nome ou apelido na p\u00e1gina de agradecimentos da hq &#34;Pequeno Sert\u00f5es&#34;.\u00a0</span><!--EndFragment--><br/><br/><br/></p>", "value": 100, "recommended": false, "_id": "5ceb0e30bc86114e3af0d653", "physicalDelivery": false}], "users": [{"_id": "5cea80fa7929797d3a729d64", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"type": "facebook", "url": "https://www.facebook.com/berzehqhq/", "_id": "5ceaa3777929797d3a729dee"}, {"type": "instagram", "url": "https://www.instagram.com/berzearte/", "_id": "5ceaa3777929797d3a729ded"}], "supports": {"total": {"value": 0, "count": 0}, "count": 0}, "otherSupports": {}, "slug": "berzearte", "settings": {"admin": {"flags": []}}, "explicit": false, "paywallAccessControl": false, "retroactiveAccessControl": false, "trackers": {}, "linkedCampaigns": [], "currentTime": "2025-01-03T04:22:32.198Z"}]}}