{"_id": "5d090b05ae986df170e9df1e", "about": {"what": "Ilustra\u00e7\u00e3o, Quadrinhos", "cover": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5d07dd0d1e2fd41e1880a6cd%7C5d090b05ae986df170e9df1e/user-campaign-about-cover%7Ccapa-20190622_16182688.png", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5d07dd0d1e2fd41e1880a6cd%7C5d090b05ae986df170e9df1e/user-campaign-about-photo%7Cuel-20190622_16182122.png", "slogan": "Um jovem baiano dalt\u00f4nico mostrando minha vida de forma ilustrada", "desc": "<p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5d07dd0d1e2fd41e1880a6cd%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7Ceaifake-20190623_00211016.png\" style=\"width: 25%;\"/><b><br/>Eaaaae meus jovens gafanhotos!!!</b><br/><br/>Certamente voc\u00ea veio parar aqui por um proposito,<br/>ah Uel, que proposito?<br/>Me ajudar a continuar a postar essas lindas e maravilhosas tirinhas.<br/><br/>Vou contar um pouco sobre mim,<br/>Bom eu comecei com tirinhas em meados de 2015, e logo descobri minha paix\u00e3o por ilustrar, por\u00e9m nada foi programado, eu n\u00e3o tinha mesa digital nem computador ent\u00e3o sempre tenho que dizer '' me empreste seu notbook? '' e gra\u00e7as a pessoas pr\u00f3ximas tenho um meio de fazer as tirinhas, por sinal, este notbook aqui que fa\u00e7o as tiras, \u00e9 emprestado, e com o apoio de voc\u00eas vamos mudar esse quadro n\u00e3o \u00e9 mesmo? kkk, minha mesa j\u00e1 \u00e9 antiga, comprei usada por um anjo, exatamente, uma pessoa que viu que eu ilustrava e quis me ajudar e me vendeu super hiper mega barato, e com ela estou at\u00e9 hoje, velhinha coitada, maaaaaaaaaaaaaaaas, vamos l\u00e1.<br/><br/>Viver de arte vem se tornando cada vez mais complicado e fazer por paix\u00e3o \u00e9 o que me motiva e ver cada um de voc\u00eas rindo, comentando, compartilhando e curtindo as tirinhas me serve com um imenso combust\u00edvel, conto com a ajuda de voc\u00eas, somos uma <b>fam\u00edlia</b> cujo intuito \u00e9 cada vez aumentar e como ditado j\u00e1 diz '' cora\u00e7\u00e3o de Uel sempre cabe mais um ''.<br/><br/>Preciso de voc\u00eas para continuar fazendo as tirinhas, e se tudo der certo, logo mais colocarei outros projetos para frente, como: Livros, anima\u00e7\u00f5es e outros. xD<br/><br/>Um super hiper mega abra\u00e7o :D<br/><br/><i>-Uel</i><br/><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5d07dd0d1e2fd41e1880a6cd%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7CLOGO-20190623_00270004.png\" style=\"width: 138px;height: 97px;\"/><br/></p>"}, "categories": ["Desenho e Pintura", "Quadrinhos"], "createdDate": "2019-06-18T16:02:13.067Z", "fundingModel": "monthly", "fundingFrequency": "recurring", "goals": [{"_id": "5d0e73689c86f34f5a74c197", "title": "CONSERTAR O COMPUTADOR", "desc": "<p>Atualmente estou com um notbook emprestado e<br/>preciso da ajuda de voc\u00eas para arrumar o meu computador<br/>e continuar a postar nossas\u00a0<b>super hiper mega ultra blaster power top tirinhas</b> ;D .<br/>Conto com voc\u00eas xD</p>", "value": 300}], "name": "As P\u00e9rolas de Uel", "users": [{"_id": "5d07dd0d1e2fd41e1880a6cd", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"_id": "5d0e7f0339ab583a1806420e", "type": "instagram", "url": "www.instagram.com/asperolasdeuel.ig"}], "supports": {"total": {"value": 0, "count": 0}, "count": 0}, "slug": "asperolasdeuel", "settings": {"admin": false}, "linkedCampaigns": [], "complemento": {"_id": "5d07dd0d1e2fd41e1880a6cd", "goals": [], "rewards": [], "social": [], "type": 1, "username": "asperolasdeuel", "name": "Uelmet Martins", "address": [{"state": "BA", "city": "Salvador"}], "campaigns": [{"_id": "5d090b05ae986df170e9df1e", "about": {"what": "Ilustra\u00e7\u00e3o, Quadrinhos", "cover": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5d07dd0d1e2fd41e1880a6cd%7C5d090b05ae986df170e9df1e/user-campaign-about-cover%7Ccapa-20190622_16182688.png", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5d07dd0d1e2fd41e1880a6cd%7C5d090b05ae986df170e9df1e/user-campaign-about-photo%7Cuel-20190622_16182122.png", "slogan": "Um jovem baiano dalt\u00f4nico mostrando minha vida de forma ilustrada", "desc": "<p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5d07dd0d1e2fd41e1880a6cd%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7Ceaifake-20190623_00211016.png\" style=\"width: 25%;\"/><b><br/>Eaaaae meus jovens gafanhotos!!!</b><br/><br/>Certamente voc\u00ea veio parar aqui por um proposito,<br/>ah Uel, que proposito?<br/>Me ajudar a continuar a postar essas lindas e maravilhosas tirinhas.<br/><br/>Vou contar um pouco sobre mim,<br/>Bom eu comecei com tirinhas em meados de 2015, e logo descobri minha paix\u00e3o por ilustrar, por\u00e9m nada foi programado, eu n\u00e3o tinha mesa digital nem computador ent\u00e3o sempre tenho que dizer '' me empreste seu notbook? '' e gra\u00e7as a pessoas pr\u00f3ximas tenho um meio de fazer as tirinhas, por sinal, este notbook aqui que fa\u00e7o as tiras, \u00e9 emprestado, e com o apoio de voc\u00eas vamos mudar esse quadro n\u00e3o \u00e9 mesmo? kkk, minha mesa j\u00e1 \u00e9 antiga, comprei usada por um anjo, exatamente, uma pessoa que viu que eu ilustrava e quis me ajudar e me vendeu super hiper mega barato, e com ela estou at\u00e9 hoje, velhinha coitada, maaaaaaaaaaaaaaaas, vamos l\u00e1.<br/><br/>Viver de arte vem se tornando cada vez mais complicado e fazer por paix\u00e3o \u00e9 o que me motiva e ver cada um de voc\u00eas rindo, comentando, compartilhando e curtindo as tirinhas me serve com um imenso combust\u00edvel, conto com a ajuda de voc\u00eas, somos uma <b>fam\u00edlia</b> cujo intuito \u00e9 cada vez aumentar e como ditado j\u00e1 diz '' cora\u00e7\u00e3o de Uel sempre cabe mais um ''.<br/><br/>Preciso de voc\u00eas para continuar fazendo as tirinhas, e se tudo der certo, logo mais colocarei outros projetos para frente, como: Livros, anima\u00e7\u00f5es e outros. xD<br/><br/>Um super hiper mega abra\u00e7o :D<br/><br/><i>-Uel</i><br/><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5d07dd0d1e2fd41e1880a6cd%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7CLOGO-20190623_00270004.png\" style=\"width: 138px;height: 97px;\"/><br/></p>"}, "categories": ["Desenho e Pintura", "Quadrinhos"], "createdDate": "2019-06-18T16:02:13.067Z", "chargeMode": "upFront", "contentCount": 0, "fundingModel": "monthly", "fundingFrequency": "recurring", "goals": [{"_id": "5d0e73689c86f34f5a74c197", "title": "CONSERTAR O COMPUTADOR", "desc": "<p>Atualmente estou com um notbook emprestado e<br/>preciso da ajuda de voc\u00eas para arrumar o meu computador<br/>e continuar a postar nossas\u00a0<b>super hiper mega ultra blaster power top tirinhas</b> ;D .<br/>Conto com voc\u00eas xD</p>", "value": 300}], "launchDate": "2019-06-23T02:49:00.800Z", "name": "As P\u00e9rolas de Uel", "publishedDate": "2019-06-26T22:58:29.391Z", "rewards": [{"sold": [], "_id": "5d095ef1f801b9b670635287", "title": "P\u00e9rola da Gratid\u00e3o", "desc": "<p><span style=\"font-size: 16px;float: none;\"><span style=\"font-size: small;text-align: left;float: none;\">\u2022\u00a0</span>Um cantinho\u00a0</span><b style=\"font-size: 16px;\"><b></b><b><b>especial</b></b></b><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">\u00a0no meu cora\u00e7\u00e3o :D\u00a0</span><br style=\"font-size: 16px;\"/><b><span style=\"font-size: small;text-align: left;float: none;\"><br/>\u2022\u00a0</span>Obrigado</b> por apoiar sonhos!\u00a0<br/></p>", "value": 5, "physicalDelivery": false}, {"sold": [], "_id": "5d0e7a3d39ab583a18064202", "title": "P\u00e9rola da \u00c1gua", "desc": "<p><span style=\"font-size: 16px;float: none;\"><span style=\"font-size: small;text-align: left;float: none;\">\u2022\u00a0</span>Um cantinho\u00a0</span><b style=\"font-size: 16px;\"><b>especial</b></b><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">\u00a0no meu cora\u00e7\u00e3o :D\u00a0<span id=\"selectionBoundary_1561228423510_7887607065069533\" class=\"rangySelectionBoundary\">&#65279;</span></span><br/><br/>\u2022 Seu nome na lista de apoiadores\u00a0<br/><br/>\u2022 Acesso ao grupo <b>secreto</b> do Instagram,<br/>\u00a0com acesso antecipado na constru\u00e7\u00e3o das tirinhas e novidades.<br/><br/></p>", "value": 15, "physicalDelivery": false}, {"sold": [], "_id": "5d0e7a3d39ab583a18064201", "title": "P\u00e9rola do Fogo", "desc": "<p><span style=\"font-size: 16px;float: none;\"><span style=\"font-size: small;text-align: left;float: none;\">\u2022\u00a0</span>Um cantinho\u00a0</span><b style=\"font-size: 16px;\"><b></b><b><b>especial</b></b></b><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">\u00a0no meu cora\u00e7\u00e3o :D</span><br style=\"font-size: 16px;\"/><span style=\"font-size: 16px;float: none;\"><br/>\u2022 Seu nome na lista de apoiadores\u00a0</span><br style=\"font-size: 16px;\"/><span style=\"font-size: 16px;float: none;\"><br/>\u2022 Acesso ao grupo\u00a0</span><b style=\"font-size: 16px;\"><b>secreto</b></b><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">\u00a0do Instagram,</span><br style=\"font-size: 16px;\"/><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">\u00a0com acesso antecipado na constru\u00e7\u00e3o das tirinhas e novidades.<br/></span><!--EndFragment--><br/>\u2022 Um <b>avatar</b> seu feito por mim! No estilo das p\u00e9rolas ;D<br/>( E o mais daora de tudo: voc\u00ea poder\u00e1 participar de uma tirinha por sorteio )<br/><br/></p>", "value": 30, "physicalDelivery": false}, {"sold": [], "_id": "5d0e7a3d39ab583a18064200", "title": "P\u00e9rola Super Hiper Mega Ultra Blaster Power Top", "desc": "<p><span style=\"font-size: 16px;float: none;\"><span style=\"font-size: small;text-align: left;float: none;\">\u2022\u00a0</span>Um cantinho\u00a0</span><b style=\"font-size: 16px;\"><b><b><b>especial</b></b></b></b><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">\u00a0no meu cora\u00e7\u00e3o :D</span><br style=\"font-size: 16px;\"/><span style=\"font-size: 16px;float: none;\"><br/>\u2022 Seu nome na lista de apoiadores\u00a0</span><br style=\"font-size: 16px;\"/><span style=\"font-size: 16px;float: none;\"><br/>\u2022 Acesso ao grupo\u00a0</span><b style=\"font-size: 16px;\"><b></b><b><b>secreto</b></b></b><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">\u00a0do Instagram,</span><br style=\"font-size: 16px;\"/><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">\u00a0com acesso antecipado na constru\u00e7\u00e3o das tirinhas e novidades.<br/></span><span style=\"font-size: 16px;float: none;\"><br/>\u2022 Um\u00a0</span><b style=\"font-size: 16px;\"><b>avatar</b></b><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">\u00a0seu feito por mim! No estilo das p\u00e9rolas<br/></span><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">( E o mais daora de tudo: voc\u00ea poder\u00e1 participar de uma tirinha por sorteio )</span><br style=\"font-size: 16px;\"/><!--EndFragment--><br/>\u2022 <b>BRINDES POR CORREIO!!!!!!</b>\u00a0\u2022<br/>Exatamente isso jovem gafanhoto, todo m\u00eas voc\u00ea vai receber brindes aleat\u00f3rios ( Adesivos, poster, caneca, camisa, etc... )</p>", "value": 100, "physicalDelivery": false}], "users": [{"_id": "5d07dd0d1e2fd41e1880a6cd", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"_id": "5d0e7f0339ab583a1806420e", "type": "instagram", "url": "www.instagram.com/asperolasdeuel.ig"}], "supports": {"total": {"value": 0, "count": 0}, "count": 0}, "otherSupports": {}, "slug": "asperolasdeuel", "settings": {"admin": {"flags": []}}, "explicit": false, "paywallAccessControl": false, "retroactiveAccessControl": false, "trackers": {}, "linkedCampaigns": [], "currentTime": "2025-05-01T21:03:09.261Z"}]}}