{"_id": "5dee52823b9692d8915350f9", "about": {"what": "Um universo de super her\u00f3is Brasileiros que far\u00e3o o leitor se identificar e se emocionar com as hist\u00f3rias.", "cover": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5dee5004072f44d15ce1da84%7C5dee52823b9692d8915350f9/user-campaign-about-cover%7C20200113_214440_0000-20200113_22391769.png", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5dee5004072f44d15ce1da84%7C5dee52823b9692d8915350f9/user-campaign-about-photo%7C20200113_214440_0000-20200113_22391594.png", "slogan": "O BRASIL TEM SUPER HER\u00d3IS, E ELES EST\u00c3O AQUI!", "desc": "<p>Ola pessoal!</p><p>Meu nome \u00e9 Anderson Oliveira, autor do projeto &#34;Os Formid\u00e1veis&#34;. Por ser apaixonado por hist\u00f3ria de Super Her\u00f3is, sempre tive o desejo de ter um grupo de personagens genuinamente brasileiros, para que o p\u00fablico pudesse acompanhar e se identificar, sabendo que tais personagens, fict\u00edcios, por\u00e9m com problemas e peculiaridades comuns a cada brasileiro.</p><p>Nessa saga, criei um universo onde 5 pessoas com dons especiais se unem para combater os mais diversos vil\u00f5es e criminosos. Por\u00e9m, antes dessa uni\u00e3o temos as hist\u00f3rias de maneiras individuais, contando como o Dr. Selva, Guardi\u00e3o, Guerreira de fogo, Romano e Cowboy adquirem seus dons e decidem dedicar suas vidas no combate ao mal.</p><p>S\u00e3o hist\u00f3rias fascinantes, que anseiam por um p\u00fablico apaixonado por hist\u00f3rias de fic\u00e7\u00e3o que possam mostrar a for\u00e7a do povo Brasileiro.</p><p>Convido a todos quantos queiram para integrar esse projeto com id\u00e9ias e cria\u00e7\u00e3o visual.</p><p>Segue um pequeno resumo de cada personagem:</p><p><br/></p><p><b>Dr. Selva</b></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12pt;\">Durante o segundo governo do presidente </span>Get\u00falio<span style=\"font-size: 12pt;\">\u00a0Vargas, a intelig\u00eancia brasileira descobriu a exist\u00eancia da rec\u00e9m</span><span style=\"font-size: 12pt;\">\u00a0 criada irmandade Nazi. Por ordem do presidente, foi criada uma for\u00e7a tarefa constitu\u00edda por oficiais das for\u00e7as armadas e iniciativa privada, a qual buscava desenvolver projetos (armas, ve\u00edculos, avi\u00f5es, etc...) para combater a irmandade.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12.0pt;\">J\u00e1 no mandato do presidente <span style=\"color: #222222;\">Juscelino Kubitschek, as a\u00e7\u00f5es da irmandade se intensificaram, o que levou o presidente a tomar atitudes dr\u00e1sticas. Foi tra\u00e7ado ent\u00e3o um plano, o qual constitu\u00eda mudar a capital do Brasil mais ao centro do pa\u00eds, e com a justificativa de uma grande obra em andamento camuflar os recursos que seriam usados pelo governo para a constru\u00e7\u00e3o de um enorme complexo cient\u00edfico e de treinamento no meio da Floresta Amaz\u00f4nica, o \u201cPROJETO SELVA\u201d.</span></span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12.0pt;\"></span></p><p><br/></p><p><br/></p><p><b>Guardi\u00e3o</b></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12.0pt;\"></span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12.0pt;\">T\u00e9o, homem negro, milion\u00e1rio brasileiro dono do maior conglomerado de empresas com atua\u00e7\u00e3o forte no ramo da constru\u00e7\u00e3o civil. Vive uma vida de ostenta\u00e7\u00e3o e muito luxo, lucra milh\u00f5es com obras p\u00fablicas, sua marca est\u00e1 estampada em todas as mega constru\u00e7\u00f5es financiadas pelo governo brasileiro.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12.0pt;\">Mas nem sempre foi assim, quando crian\u00e7a, T\u00e9o morava com sua m\u00e3e e seu irm\u00e3o mais velho na favela da rocinha, estado do Rio de Janeiro. O pai havia abandonado a fam\u00edlia quando T\u00e9o nasceu, o irm\u00e3o ajudava a sustentar as casa vendendo picol\u00e9 na praia, enquanto que a m\u00e3e era faxineira de mans\u00f5es na \u00e1rea nobre da cidade.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12pt;\">T\u00e9o sonhava morar em uma casa como as casas que a m\u00e3e limpava, e ainda crian\u00e7a, prometera a m\u00e3e e ao irm\u00e3o que venceria na vida e compraria uma mans\u00e3o para que pudessem morar. Apaixonado pela fam\u00edlia, </span>T\u00e9o<span style=\"font-size: 12pt;\">\u00a0tinha o irm\u00e3o como um her\u00f3i, ap\u00f3s a escola, acompanhava durante a venda de picol\u00e9s e subiam as escadas da favela a tarde para irem para casa.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"></p><p>Aos 8 anos de idade, uma trag\u00e9dia mudou a vida de T\u00e9o...</p><p><br/></p><p><br/></p><p><b>Guerreira de fogo</b></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12.0pt;\">N\u00e1dia \u00e9 uma jovem \u00edndia Tupi que mora no litoral da Bahia. Desde crian\u00e7a, N\u00e1dia se diferenciava das outras meninas da tribo, pois gostava de estar na mata, ca\u00e7ando e lutando contra animais ferozes.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12.0pt;\">Pelo modo de viver, N\u00e1dia desenvolveu um excelente forma f\u00edsica, era atl\u00e9tica e forte, al\u00e9m de ser muito inteligente e corajosa.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12.0pt;\">Certo dia, durante uma ca\u00e7ada, N\u00e1dia percebeu que o Paj\u00e9 de sua tribo corria perigo de vida quando uma on\u00e7a pintada estava a sua espreita pronta para o atacar. No momento do ataque, N\u00e1dia saltou da \u00e1rvore onde estava e entrou em luta com a on\u00e7a, vindo a espanta-la para longe dali, salvando a vida do Page.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12.0pt;\">Durante o ataque, o Page ainda ca\u00eddo teve uma vis\u00e3o, a qual mostrava que aquela jovem \u00edndia seria uma defensora dos povos ind\u00edgenas e dos povos humildes que habitavam o Brasil. Imediatamente, enquanto N\u00e1dia se recuperava da luta, o Page tocou seu ombro, e conforme as palavras que havia escutado em sua vis\u00e3o, disse: \u201cO fogo dominar\u00e1, como ave voar\u00e1 e sua pela nada perfurar\u00e1\u201d.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12.0pt;\">N\u00e1dia caiu desmaiada, e no mesmo instante passou a ter uma vis\u00e3o. A on\u00e7a com quem acabara de lutar se aproximava dela, tomada pelo espirito da natureza disse:</span></p><p style=\"text-align: justify;\"></p><p>....</p><p><br/></p><p><br/></p><p><b>Romano</b>\u200b</p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12.0pt;\">Durante o Per\u00edodo conhecido como M\u00e9dio Imp\u00e9rio do Egito, no ano de 1700 a.c, algo incr\u00edvel caiu do c\u00e9u, uma pedra de metal reluzente que brilhava como o sol. A pedra foi levada pelos camponeses at\u00e9 os alto sacerdotes eg\u00edpcios, que ordenaram aos ferreiros que a derretessem, transformando o metal em uma esp\u00e9cie de armadura indestrut\u00edvel, que dava for\u00e7a sobrenatural para quem a vestisse.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12.0pt;\">O fara\u00f3 ordenou que seu melhor soldado fosse digno de vestir a armadura, bem como as pe\u00e7as que foram feitas para o seu cavalo, e assim foi feito. Durante todos os anos em que usou a armadura, o soldado liderou os ex\u00e9rcitos, transformando o Egito em um imp\u00e9rio nunca visto. O que n\u00e3o se sabia, \u00e9 que o metal podia reconhecer quando seu portador enchia o cora\u00e7\u00e3o de gan\u00e2ncia, e quando isso aconteceu a armadura se desligou do soldado eg\u00edpcio, caindo em lugar desconhecido daquele povo.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12.0pt;\">Anos mais tarde, a armadura foi encontrada por um povo emergente, os babil\u00f4nicos, que derreteram o metal e criaram uma nova armadura, repetindo o feito eg\u00edpcio, tornando-se um grande imp\u00e9rio. Por\u00e9m, quando a gan\u00e2ncia tomou conta do cora\u00e7\u00e3o do soldado, novamente a armadura o deixou.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12.0pt;\">A hist\u00f3ria de repetia constantemente, sendo os Persas o pr\u00f3ximo povo a encontrar e se tornar grande, sendo substitu\u00eddos pelos Gregos, e finalmente chegando ao imp\u00e9rio Romano.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12.0pt;\">Em Roma, a armadura foi utilizada por um General de cora\u00e7\u00e3o nobre, que lutava pelo imp\u00e9rio, por\u00e9m n\u00e3o cometia injusti\u00e7as e defendia os mais fracos da tirania. A conduta do General despertou a f\u00faria do imperador, que resolveu eliminar seu guerreiro e tirar-lhe a armadura. Ao descobrir o plano, o General decidiu sumir, pois n\u00e3o queria lutar contra seus pr\u00f3prios irm\u00e3os de armas, vindo a se exilar na costa do Marrocos.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12.0pt;\">D\u00e9cadas depois, com a idade avan\u00e7ada, o velho general resolveu construir uma caixa flutuante, colocou a armadura dentro da caixa com uma inscri\u00e7\u00e3o dizendo, \u201cQUEM ENCONTRAR, DERRETA, RECONSTRUA E USE PARA O BEM\u201d, atirando a caixa ao mar.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12.0pt;\">Dias atuais</span></p><p style=\"text-align: justify;\"></p><p>Base da Pol\u00edcia da Cidade de S\u00e3o Paulo, Carlos Eduardo, o melhor policial da corpora\u00e7\u00e3o....</p><p><br/></p><p><br/></p><p><b>Cowboy</b></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12.0pt;\">Rio Grande do Sul, cidade de Bag\u00e9.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12pt;\">Nos pampas ga\u00fachos reside Ant\u00f4nio, t\u00edpico </span>Cowboy<span style=\"font-size: 12pt;\">\u00a0do sul do Brasil, especialista em doma de cavalos, ex\u00edmio atirador e h\u00e1bil na utiliza\u00e7\u00e3o de la\u00e7o. Mas Ant\u00f4nio sente que tem uma miss\u00e3o especial, defender pessoas que sofrem buling e outros tipos de viol\u00eancia.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12.0pt;\">Quando crian\u00e7a, Ant\u00f4nio sofria com a viol\u00eancia, apanhava constantemente, se sentia exclu\u00eddo por ser pequeno, pois era o ca\u00e7ula de 5 irm\u00e3os. Mas Ant\u00f4nio n\u00e3o se deixou abalar diante das dificuldades, treinou muito seu corpo e mente e assim que completou 8 anos, alistou-se no exercito Brasileiro, vindo a ser enviado para o Haiti com as for\u00e7as de paz da ONU. Durante o tempo em que serviu naquele pa\u00eds, Ant\u00f4nio lutou como um verdadeiro soldado, sem deixar de lado seus princ\u00edpios de bondade e companheirismo. Tornou-se especialista em armas, excelente atirador e grande estrategista.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12.0pt;\">Nunca gostou de injusti\u00e7as nem tampouco permitia que algu\u00e9m as cometesse perto dele. Um dia, durante uma miss\u00e3o, presenciou seu superior humilhando um grupo de haitianos, e, imediatamente interferiu, discutindo com o oficial, sendo preso e enviado de volta para o Brasil.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12.0pt;\">De volta a fazenda onde foi criado, foi procurado pelo exercito para retornar, pois o coronel que comandava a opera\u00e7\u00e3o havia apurado os fatos e conclu\u00eddo que Ant\u00f4nio estava certo naquela situa\u00e7\u00e3o, mas ele preferiu n\u00e3o voltar pois havia se decepcionado. </span></p><p style=\"text-align: justify;\"></p><p>Decidido a lutar contra as injusti\u00e7as.....</p><p></p><p>\u200b</p><p></p><p></p><p></p><p></p>"}, "categories": ["Escrita", "Quadrinhos"], "createdDate": "2019-12-09T13:56:18.746Z", "fundingModel": "monthly", "fundingFrequency": "recurring", "goals": [{"title": "Publica\u00e7\u00e3o", "desc": "<p>Nossa meta de R$ 1.000,00 por m\u00eas \u00e9 para juntarmos o suficiente para que dentro de 5 meses possamos ter condi\u00e7\u00f5es de publicar a primeira edi\u00e7\u00e3o em quadrinhos, com ilustra\u00e7\u00e3o, contando como surgiu o Dr. Selva.</p><p>Vamos sonhar juntos?</p>", "value": 1000, "_id": "5dee61e53b9692649553516c"}], "name": "OS FORMID\u00c1VEIS- UMA SAGA BRASILEIRA", "users": [{"_id": "5dee5004072f44d15ce1da84", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"type": "google-plus", "url": "https://sites.google.com/view/osformidaveis/p%C3%A1gina-inicial", "_id": "5e0ea80f65695a52a89d263c"}], "supports": {"total": {"value": 0, "count": 0}, "count": 0}, "slug": "osformidaveis", "settings": {"admin": false}, "complemento": {"_id": "5dee5004072f44d15ce1da84", "goals": [], "rewards": [], "social": [], "type": 1, "username": "osformidaveis", "name": "Anderson Luiz de Oliveira", "address": [{"state": "SP", "city": "Apia\u00ed"}], "campaigns": [{"_id": "5dee52823b9692d8915350f9", "about": {"what": "Um universo de super her\u00f3is Brasileiros que far\u00e3o o leitor se identificar e se emocionar com as hist\u00f3rias.", "cover": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5dee5004072f44d15ce1da84%7C5dee52823b9692d8915350f9/user-campaign-about-cover%7C20200113_214440_0000-20200113_22391769.png", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5dee5004072f44d15ce1da84%7C5dee52823b9692d8915350f9/user-campaign-about-photo%7C20200113_214440_0000-20200113_22391594.png", "slogan": "O BRASIL TEM SUPER HER\u00d3IS, E ELES EST\u00c3O AQUI!", "desc": "<p>Ola pessoal!</p><p>Meu nome \u00e9 Anderson Oliveira, autor do projeto &#34;Os Formid\u00e1veis&#34;. Por ser apaixonado por hist\u00f3ria de Super Her\u00f3is, sempre tive o desejo de ter um grupo de personagens genuinamente brasileiros, para que o p\u00fablico pudesse acompanhar e se identificar, sabendo que tais personagens, fict\u00edcios, por\u00e9m com problemas e peculiaridades comuns a cada brasileiro.</p><p>Nessa saga, criei um universo onde 5 pessoas com dons especiais se unem para combater os mais diversos vil\u00f5es e criminosos. Por\u00e9m, antes dessa uni\u00e3o temos as hist\u00f3rias de maneiras individuais, contando como o Dr. Selva, Guardi\u00e3o, Guerreira de fogo, Romano e Cowboy adquirem seus dons e decidem dedicar suas vidas no combate ao mal.</p><p>S\u00e3o hist\u00f3rias fascinantes, que anseiam por um p\u00fablico apaixonado por hist\u00f3rias de fic\u00e7\u00e3o que possam mostrar a for\u00e7a do povo Brasileiro.</p><p>Convido a todos quantos queiram para integrar esse projeto com id\u00e9ias e cria\u00e7\u00e3o visual.</p><p>Segue um pequeno resumo de cada personagem:</p><p><br/></p><p><b>Dr. Selva</b></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12pt;\">Durante o segundo governo do presidente </span>Get\u00falio<span style=\"font-size: 12pt;\">\u00a0Vargas, a intelig\u00eancia brasileira descobriu a exist\u00eancia da rec\u00e9m</span><span style=\"font-size: 12pt;\">\u00a0 criada irmandade Nazi. Por ordem do presidente, foi criada uma for\u00e7a tarefa constitu\u00edda por oficiais das for\u00e7as armadas e iniciativa privada, a qual buscava desenvolver projetos (armas, ve\u00edculos, avi\u00f5es, etc...) para combater a irmandade.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12.0pt;\">J\u00e1 no mandato do presidente <span style=\"color: #222222;\">Juscelino Kubitschek, as a\u00e7\u00f5es da irmandade se intensificaram, o que levou o presidente a tomar atitudes dr\u00e1sticas. Foi tra\u00e7ado ent\u00e3o um plano, o qual constitu\u00eda mudar a capital do Brasil mais ao centro do pa\u00eds, e com a justificativa de uma grande obra em andamento camuflar os recursos que seriam usados pelo governo para a constru\u00e7\u00e3o de um enorme complexo cient\u00edfico e de treinamento no meio da Floresta Amaz\u00f4nica, o \u201cPROJETO SELVA\u201d.</span></span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12.0pt;\"></span></p><p><br/></p><p><br/></p><p><b>Guardi\u00e3o</b></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12.0pt;\"></span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12.0pt;\">T\u00e9o, homem negro, milion\u00e1rio brasileiro dono do maior conglomerado de empresas com atua\u00e7\u00e3o forte no ramo da constru\u00e7\u00e3o civil. Vive uma vida de ostenta\u00e7\u00e3o e muito luxo, lucra milh\u00f5es com obras p\u00fablicas, sua marca est\u00e1 estampada em todas as mega constru\u00e7\u00f5es financiadas pelo governo brasileiro.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12.0pt;\">Mas nem sempre foi assim, quando crian\u00e7a, T\u00e9o morava com sua m\u00e3e e seu irm\u00e3o mais velho na favela da rocinha, estado do Rio de Janeiro. O pai havia abandonado a fam\u00edlia quando T\u00e9o nasceu, o irm\u00e3o ajudava a sustentar as casa vendendo picol\u00e9 na praia, enquanto que a m\u00e3e era faxineira de mans\u00f5es na \u00e1rea nobre da cidade.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12pt;\">T\u00e9o sonhava morar em uma casa como as casas que a m\u00e3e limpava, e ainda crian\u00e7a, prometera a m\u00e3e e ao irm\u00e3o que venceria na vida e compraria uma mans\u00e3o para que pudessem morar. Apaixonado pela fam\u00edlia, </span>T\u00e9o<span style=\"font-size: 12pt;\">\u00a0tinha o irm\u00e3o como um her\u00f3i, ap\u00f3s a escola, acompanhava durante a venda de picol\u00e9s e subiam as escadas da favela a tarde para irem para casa.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"></p><p>Aos 8 anos de idade, uma trag\u00e9dia mudou a vida de T\u00e9o...</p><p><br/></p><p><br/></p><p><b>Guerreira de fogo</b></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12.0pt;\">N\u00e1dia \u00e9 uma jovem \u00edndia Tupi que mora no litoral da Bahia. Desde crian\u00e7a, N\u00e1dia se diferenciava das outras meninas da tribo, pois gostava de estar na mata, ca\u00e7ando e lutando contra animais ferozes.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12.0pt;\">Pelo modo de viver, N\u00e1dia desenvolveu um excelente forma f\u00edsica, era atl\u00e9tica e forte, al\u00e9m de ser muito inteligente e corajosa.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12.0pt;\">Certo dia, durante uma ca\u00e7ada, N\u00e1dia percebeu que o Paj\u00e9 de sua tribo corria perigo de vida quando uma on\u00e7a pintada estava a sua espreita pronta para o atacar. No momento do ataque, N\u00e1dia saltou da \u00e1rvore onde estava e entrou em luta com a on\u00e7a, vindo a espanta-la para longe dali, salvando a vida do Page.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12.0pt;\">Durante o ataque, o Page ainda ca\u00eddo teve uma vis\u00e3o, a qual mostrava que aquela jovem \u00edndia seria uma defensora dos povos ind\u00edgenas e dos povos humildes que habitavam o Brasil. Imediatamente, enquanto N\u00e1dia se recuperava da luta, o Page tocou seu ombro, e conforme as palavras que havia escutado em sua vis\u00e3o, disse: \u201cO fogo dominar\u00e1, como ave voar\u00e1 e sua pela nada perfurar\u00e1\u201d.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12.0pt;\">N\u00e1dia caiu desmaiada, e no mesmo instante passou a ter uma vis\u00e3o. A on\u00e7a com quem acabara de lutar se aproximava dela, tomada pelo espirito da natureza disse:</span></p><p style=\"text-align: justify;\"></p><p>....</p><p><br/></p><p><br/></p><p><b>Romano</b>\u200b</p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12.0pt;\">Durante o Per\u00edodo conhecido como M\u00e9dio Imp\u00e9rio do Egito, no ano de 1700 a.c, algo incr\u00edvel caiu do c\u00e9u, uma pedra de metal reluzente que brilhava como o sol. A pedra foi levada pelos camponeses at\u00e9 os alto sacerdotes eg\u00edpcios, que ordenaram aos ferreiros que a derretessem, transformando o metal em uma esp\u00e9cie de armadura indestrut\u00edvel, que dava for\u00e7a sobrenatural para quem a vestisse.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12.0pt;\">O fara\u00f3 ordenou que seu melhor soldado fosse digno de vestir a armadura, bem como as pe\u00e7as que foram feitas para o seu cavalo, e assim foi feito. Durante todos os anos em que usou a armadura, o soldado liderou os ex\u00e9rcitos, transformando o Egito em um imp\u00e9rio nunca visto. O que n\u00e3o se sabia, \u00e9 que o metal podia reconhecer quando seu portador enchia o cora\u00e7\u00e3o de gan\u00e2ncia, e quando isso aconteceu a armadura se desligou do soldado eg\u00edpcio, caindo em lugar desconhecido daquele povo.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12.0pt;\">Anos mais tarde, a armadura foi encontrada por um povo emergente, os babil\u00f4nicos, que derreteram o metal e criaram uma nova armadura, repetindo o feito eg\u00edpcio, tornando-se um grande imp\u00e9rio. Por\u00e9m, quando a gan\u00e2ncia tomou conta do cora\u00e7\u00e3o do soldado, novamente a armadura o deixou.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12.0pt;\">A hist\u00f3ria de repetia constantemente, sendo os Persas o pr\u00f3ximo povo a encontrar e se tornar grande, sendo substitu\u00eddos pelos Gregos, e finalmente chegando ao imp\u00e9rio Romano.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12.0pt;\">Em Roma, a armadura foi utilizada por um General de cora\u00e7\u00e3o nobre, que lutava pelo imp\u00e9rio, por\u00e9m n\u00e3o cometia injusti\u00e7as e defendia os mais fracos da tirania. A conduta do General despertou a f\u00faria do imperador, que resolveu eliminar seu guerreiro e tirar-lhe a armadura. Ao descobrir o plano, o General decidiu sumir, pois n\u00e3o queria lutar contra seus pr\u00f3prios irm\u00e3os de armas, vindo a se exilar na costa do Marrocos.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12.0pt;\">D\u00e9cadas depois, com a idade avan\u00e7ada, o velho general resolveu construir uma caixa flutuante, colocou a armadura dentro da caixa com uma inscri\u00e7\u00e3o dizendo, \u201cQUEM ENCONTRAR, DERRETA, RECONSTRUA E USE PARA O BEM\u201d, atirando a caixa ao mar.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12.0pt;\">Dias atuais</span></p><p style=\"text-align: justify;\"></p><p>Base da Pol\u00edcia da Cidade de S\u00e3o Paulo, Carlos Eduardo, o melhor policial da corpora\u00e7\u00e3o....</p><p><br/></p><p><br/></p><p><b>Cowboy</b></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12.0pt;\">Rio Grande do Sul, cidade de Bag\u00e9.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12pt;\">Nos pampas ga\u00fachos reside Ant\u00f4nio, t\u00edpico </span>Cowboy<span style=\"font-size: 12pt;\">\u00a0do sul do Brasil, especialista em doma de cavalos, ex\u00edmio atirador e h\u00e1bil na utiliza\u00e7\u00e3o de la\u00e7o. Mas Ant\u00f4nio sente que tem uma miss\u00e3o especial, defender pessoas que sofrem buling e outros tipos de viol\u00eancia.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12.0pt;\">Quando crian\u00e7a, Ant\u00f4nio sofria com a viol\u00eancia, apanhava constantemente, se sentia exclu\u00eddo por ser pequeno, pois era o ca\u00e7ula de 5 irm\u00e3os. Mas Ant\u00f4nio n\u00e3o se deixou abalar diante das dificuldades, treinou muito seu corpo e mente e assim que completou 8 anos, alistou-se no exercito Brasileiro, vindo a ser enviado para o Haiti com as for\u00e7as de paz da ONU. Durante o tempo em que serviu naquele pa\u00eds, Ant\u00f4nio lutou como um verdadeiro soldado, sem deixar de lado seus princ\u00edpios de bondade e companheirismo. Tornou-se especialista em armas, excelente atirador e grande estrategista.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12.0pt;\">Nunca gostou de injusti\u00e7as nem tampouco permitia que algu\u00e9m as cometesse perto dele. Um dia, durante uma miss\u00e3o, presenciou seu superior humilhando um grupo de haitianos, e, imediatamente interferiu, discutindo com o oficial, sendo preso e enviado de volta para o Brasil.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12.0pt;\">De volta a fazenda onde foi criado, foi procurado pelo exercito para retornar, pois o coronel que comandava a opera\u00e7\u00e3o havia apurado os fatos e conclu\u00eddo que Ant\u00f4nio estava certo naquela situa\u00e7\u00e3o, mas ele preferiu n\u00e3o voltar pois havia se decepcionado. </span></p><p style=\"text-align: justify;\"></p><p>Decidido a lutar contra as injusti\u00e7as.....</p><p></p><p>\u200b</p><p></p><p></p><p></p><p></p>"}, "categories": ["Escrita", "Quadrinhos"], "createdDate": "2019-12-09T13:56:18.746Z", "chargeMode": "upFront", "contentCount": 0, "fundingModel": "monthly", "fundingFrequency": "recurring", "goals": [{"title": "Publica\u00e7\u00e3o", "desc": "<p>Nossa meta de R$ 1.000,00 por m\u00eas \u00e9 para juntarmos o suficiente para que dentro de 5 meses possamos ter condi\u00e7\u00f5es de publicar a primeira edi\u00e7\u00e3o em quadrinhos, com ilustra\u00e7\u00e3o, contando como surgiu o Dr. Selva.</p><p>Vamos sonhar juntos?</p>", "value": 1000, "_id": "5dee61e53b9692649553516c"}], "launchDate": "2019-12-09T16:05:35.229Z", "name": "OS FORMID\u00c1VEIS- UMA SAGA BRASILEIRA", "publishedDate": "2019-12-09T16:05:35.230Z", "rewards": [{"sold": [], "title": "Leia em primeira m\u00e3o", "desc": "<p>Para nossos apoiadores, enviaremos os primeiros textos em primeira m\u00e3o.</p>", "value": 5, "recommended": true, "_id": "5dee62984e58e719a42cf5df", "reserved": [], "confirmed": [], "physicalDelivery": false}], "users": [{"_id": "5dee5004072f44d15ce1da84", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"type": "google-plus", "url": "https://sites.google.com/view/osformidaveis/p%C3%A1gina-inicial", "_id": "5e0ea80f65695a52a89d263c"}], "supports": {"total": {"value": 0, "count": 0}, "count": 0}, "otherSupports": {}, "slug": "osformidaveis", "settings": {"admin": {"flags": []}}, "welcomeMessage": "<p>Muito obrigado por sonhar comigo esse projeto!</p>", "explicit": false, "paywallAccessControl": true, "retroactiveAccessControl": false, "trackers": {}, "linkedCampaigns": [], "currentTime": "2025-01-03T04:22:12.777Z"}]}}