{"_id": "6130e142bd08fb651d6b4003", "about": {"desc": "<p>Somos o Uma Voz da Consci\u00eancia,\u00a0 um quadrinho com as situa\u00e7\u00f5es que acontece todo dia em sua vida, mas sempre com aquele bom humor que melhora nossos dias. Seremos s\u00e9rios,? \u00c0s vezes. Falaremos besteira? Sim. Voc\u00ea vai se identificar? Com certeza!</p><p><br/></p><p>Nos apoie e fa\u00e7a com que mais e mais novidades cheguem at\u00e9 voc\u00ea, com mais qualidade e mais inova\u00e7\u00e3o que voc\u00eas merecem!</p>", "what": "Quadrinhos", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/612edc265f485c7162e2bc8d%7C6130e142bd08fb651d6b4003/user-campaign-about-photo%7CPerfil-20210902_11380337.jpg", "slogan": "A Voz da Consci\u00eancia mais perto de voc\u00ea"}, "categories": ["Quadrinhos"], "createdDate": "2021-09-02T14:35:46.074Z", "fundingModel": "monthly", "fundingFrequency": "recurring", "goals": [], "name": "Apoie o Uma Voz da Consci\u00eancia", "users": [{"_id": "612edc265f485c7162e2bc8d", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"_id": "6130e1cbd41dc53259452042", "type": "instagram", "url": "https://www.instagram.com/umavozdaconsciencia/"}], "supports": {"total": {"value": 0, "count": 0}, "count": 0}, "slug": "umavozdaconsciencia", "settings": {"admin": false}, "linkedCampaigns": [], "complemento": {"_id": "612edc265f485c7162e2bc8d", "goals": [], "rewards": [], "social": [], "type": 1, "username": "umavozdaconsciencia", "name": "Luiz Henrique Dos Santos", "address": [{"state": "SP", "city": "Bauru"}], "campaigns": [{"_id": "6130e142bd08fb651d6b4003", "about": {"desc": "<p>Somos o Uma Voz da Consci\u00eancia,\u00a0 um quadrinho com as situa\u00e7\u00f5es que acontece todo dia em sua vida, mas sempre com aquele bom humor que melhora nossos dias. Seremos s\u00e9rios,? \u00c0s vezes. Falaremos besteira? Sim. Voc\u00ea vai se identificar? Com certeza!</p><p><br/></p><p>Nos apoie e fa\u00e7a com que mais e mais novidades cheguem at\u00e9 voc\u00ea, com mais qualidade e mais inova\u00e7\u00e3o que voc\u00eas merecem!</p>", "what": "Quadrinhos", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/612edc265f485c7162e2bc8d%7C6130e142bd08fb651d6b4003/user-campaign-about-photo%7CPerfil-20210902_11380337.jpg", "slogan": "A Voz da Consci\u00eancia mais perto de voc\u00ea"}, "categories": ["Quadrinhos"], "createdDate": "2021-09-02T14:35:46.074Z", "chargeMode": "upFront", "contentCount": 0, "fundingModel": "monthly", "fundingFrequency": "recurring", "goals": [], "launchDate": "2021-09-02T14:53:05.918Z", "name": "Apoie o Uma Voz da Consci\u00eancia", "publishedDate": "2021-09-02T14:53:05.968Z", "rewards": [{"sold": [], "_id": "6130e38ed41dc5101d452074", "title": "Tenha exclusividades e ajude-nos a criar novos quadrinhos", "desc": "<p>Ajude-nos e tenha acesso conte\u00fado exclusivo feito apenas para os apoiadores! Al\u00e9m disso, voc\u00ea pode nos ajudar com temas e falas que ser\u00e3o criadas em novos quadrinhos e com todos os cr\u00e9ditos a voc\u00ea!\u00a0</p>", "value": 3, "recommended": true}], "users": [{"_id": "612edc265f485c7162e2bc8d", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"_id": "6130e1cbd41dc53259452042", "type": "instagram", "url": "https://www.instagram.com/umavozdaconsciencia/"}], "supports": {"total": {"value": 0, "count": 0}, "count": 0}, "slug": "umavozdaconsciencia", "settings": {"admin": {"flags": []}}, "welcomeMessage": null, "welcomeVideo": null, "explicit": false, "paywallAccessControl": true, "retroactiveAccessControl": false, "trackers": {}, "linkedCampaigns": [], "currentTime": "2024-01-13T16:58:13.762Z"}]}}