{"_id": "6312a98e5b481b6a16093e6f", "about": {"desc": "<p>A Frezza \u00e9 uma marca do seguimento de entretenimento que possui quadrinhos, anima\u00e7\u00f5es, vestu\u00e1rio, e produ\u00e7\u00f5es audiovisuais, com o objetivo de levar por meio destes um conte\u00fado reflexivo e de qualidade para o p\u00fablico em geral.\u00a0<br/><br/>Criado por Gabriel C. Frezza.</p>", "what": "Quadrinho", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/631298b4d568662be460df46%7C6312a98e5b481b6a16093e6f/user-campaign-about-photo%7CFrezzajpg-20220902_22140543.Frezzajpg", "cover": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/631298b4d568662be460df46%7C6312a98e5b481b6a16093e6f/user-campaign-about-cover%7CFrezzajpg-20220902_22140684.Frezzajpg", "slogan": "Quadrinhos que fazem pensar"}, "categories": ["Quadrinhos"], "createdDate": "2022-09-03T01:10:38.830Z", "fundingModel": "monthly", "fundingFrequency": "recurring", "goals": [{"_id": "6312aac077bc11073be80e75", "title": "Cabe\u00e7a de Planeta", "desc": "<p>Apoie a continuidade do quadrinho Cabe\u00e7a de Planeta\u00a0</p>", "value": 5}], "name": "Frezza - Cabe\u00e7a de Planeta", "users": [{"_id": "631298b4d568662be460df46", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"_id": "6312aa5f77bc11316ce80e6e", "type": "instagram", "url": "https://www.instagram.com/frezza_oficial/"}], "supports": {"total": {"value": 0, "count": 0}, "count": 0}, "slug": "frezza", "settings": {"admin": false}, "linkedCampaigns": [], "complemento": {"_id": "631298b4d568662be460df46", "goals": [], "rewards": [], "social": [], "type": 1, "username": "631298b4d568662be460df46", "name": "Gabriel Frezza", "address": [{"state": "RS", "city": "Sapiranga"}], "campaigns": [{"_id": "6312a98e5b481b6a16093e6f", "about": {"desc": "<p>A Frezza \u00e9 uma marca do seguimento de entretenimento que possui quadrinhos, anima\u00e7\u00f5es, vestu\u00e1rio, e produ\u00e7\u00f5es audiovisuais, com o objetivo de levar por meio destes um conte\u00fado reflexivo e de qualidade para o p\u00fablico em geral.\u00a0<br/><br/>Criado por Gabriel C. Frezza.</p>", "what": "Quadrinho", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/631298b4d568662be460df46%7C6312a98e5b481b6a16093e6f/user-campaign-about-photo%7CFrezzajpg-20220902_22140543.Frezzajpg", "cover": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/631298b4d568662be460df46%7C6312a98e5b481b6a16093e6f/user-campaign-about-cover%7CFrezzajpg-20220902_22140684.Frezzajpg", "slogan": "Quadrinhos que fazem pensar"}, "categories": ["Quadrinhos"], "createdDate": "2022-09-03T01:10:38.830Z", "chargeMode": "upFront", "campaignWithSocialImpact": true, "contentCount": 0, "fundingModel": "monthly", "fundingFrequency": "recurring", "hideLocation": true, "goals": [{"_id": "6312aac077bc11073be80e75", "title": "Cabe\u00e7a de Planeta", "desc": "<p>Apoie a continuidade do quadrinho Cabe\u00e7a de Planeta\u00a0</p>", "value": 5}], "launchDate": "2022-10-02T18:50:52.176Z", "name": "Frezza - Cabe\u00e7a de Planeta", "publishedDate": "2022-10-02T18:50:52.176Z", "rewards": [], "users": [{"_id": "631298b4d568662be460df46", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"_id": "6312aa5f77bc11316ce80e6e", "type": "instagram", "url": "https://www.instagram.com/frezza_oficial/"}], "supports": {"total": {"value": 0, "count": 0}, "count": 0}, "otherSupports": {}, "slug": "frezza", "settings": {"admin": {"flags": []}}, "welcomeMessage": null, "welcomeVideo": null, "explicit": false, "paywallAccessControl": false, "retroactiveAccessControl": false, "trackers": {}, "linkedCampaigns": [], "currentTime": "2025-05-01T21:01:12.648Z"}]}}