{"_id": "63a89204c11210a234e342d7", "about": {"video": "https://youtu.be/o775MeC_fCk", "desc": "<p><b>DO GIBI EM PRODU\u00c7\u00c3O<br/></b>Prezados amigos. Iniciei em janeiro de 2022 um trabalho de adapta\u00e7\u00e3o\u00a0 do livro <b>D. PEDRO II -\u00a0</b><b>O IMPERADOR NO EX\u00cdLIO</b> <i>de autoria do Conde Affonso Celso, </i>e consegui rascunhar e finalizar\u00a0 \u00a0seis hist\u00f3rias de 5 p\u00e1ginas cada baseada no texto original.\u00a0<br/>Nem todos os cap\u00edtulos pedem a quadriniza\u00e7\u00e3o\u00a0 por isso o trabalho deve ficar adaptado ao que pode ser quadriniz\u00e1vel.\u00a0 Entretanto, consegui fazer as 6\u00a0 primeiras partes gra\u00e7as a ajuda de um confrade monarquista, que hoje n\u00e3o pode mais ajudar no mecenato.<br/>Por isso pe\u00e7o a ajuda a voc\u00ea que \u00e9 simpatizante da fam\u00edlia imperial a me ajudar nesta empreitada custeando a minha produ\u00e7\u00e3o para eu terminar o trabalho j\u00e1 come\u00e7ado.<br/>Pode ser com qualquer valor e a recompensa ser\u00e1 somente a felicidade de ver o trabalho indo em frente para resgatarmos esse per\u00edodo da nossa hist\u00f3ria pouco conhecido.<br/><br/><!--StartFragment--><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">Algumas p\u00e1ginas da HQ em constru\u00e7\u00e3o que voc\u00ea poder\u00e1 conferir no nosso MURAL.\u00a0 <br/>Hoje temos\u00a0 30 paginas prontas mas ser\u00e1 preciso produzir mais para terminar a obra, esta \u00e9 a raz\u00e3o desse micro financiamento.<br/></span>Termin\u00e1-la.<img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/568f6ba460da5c0900f5bb2d%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7Cvinheta-20221228_17513598.jpg\"/><br/><i><b>Vamos publicar as p\u00e1ginas produzidas no Mural!\u00a0 Acompanhe, mesmo que n\u00e3o seja um apoiador.</b></i><br/><br/><b>QUEM \u00c9 O AUTOR?</b><br/>Meu nome \u00e9\u00a0 Marcelo Tiburcio Vanni, criador da <i>webcomic</i> <i>MEU MONARCA FAVORITO</i>\u00a0 que foi a primeira experi\u00eancia minha em lidar com o tema &#34;monarquia&#34;\u00a0 em <i>quadrinhos</i>.\u00a0 Tenho 40 anos de profiss\u00e3o com desenho.\u00a0 Sou um veterano da REVISTA <i>MAD</i> publicada nos anos 80 e 90.<br/><br/><b>VEJA AQUI TRABALHOS J\u00c1 PRODUZIDOS PELO AUTOR NO MESMO TEMA:</b><br/><br/>A\u00a0 <i>webtira</i> MEU MONARCA FAVORITO que voce pode conferir <b><a href=\"https://meumonarcafavorito.blogspot.com/\" target=\"\">clicando aqui</a>.</b><br/><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/568f6ba460da5c0900f5bb2d%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7CMMF126tx72-20221225_15404219.jpg\"/><br/><br/>Antes disso ilustrei uma obra sobre a queda da Monarquia no Brasil. <br/>A PROCLAMA\u00c7\u00c3O DA REP\u00daBLICA\u00a0 pela Editora Ao Livro T\u00e9cnico.<br/><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/568f6ba460da5c0900f5bb2d%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7C15nov05oimperador72-20221225_15430681.jpg\"/><br/><br/>Ao mesmo tempo que criava as tiras de Meu Monarca Favorito tamb\u00e9m produzi <br/>pequenas tiras dos\u00a0 <i>DRA\u00c7\u00d5EZINHOS IMPERIAIS.<br/></i><br/><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/568f6ba460da5c0900f5bb2d%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7Cdrag02txcorleve-20221225_15512109.jpg\"/><br/><br/>Como voc\u00ea pode constatar j\u00e1 produzi muita coisa nesse vi\u00e9s e por isso pe\u00e7o a sua confian\u00e7a para me apoiar nesse projeto. Minha id\u00e9ia \u00e9 manter todos os apoiadores informados.<br/>Voc\u00ea pode contribuir com qualquer valor mensal, qualquer valor ajuda, que ajudar\u00e1 a produzirmos esse material nos tempos atuais.<br/>Desde j\u00e1 o meu muito obrigado.<br/><br/><b>Querendo maiores informa\u00e7\u00f5es entre em contato comigo</b> <br/>pelo meu whatsapp <b>55 (21) 995570536</b><br/><br/><i><b>Caso prefira ajudar diretamente, use<br/>meu PIX que \u00e9 (21)995570536 (celular)<br/>em nome de Marcelo Tiburcio Vanni</b></i><br/><br/><br/></p>", "what": "Hist\u00f3ria em Quadrinhos", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/568f6ba460da5c0900f5bb2d%7C63a89204c11210a234e342d7/user-campaign-about-photo%7Cvinheta-20221227_14213066.jpg", "cover": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/568f6ba460da5c0900f5bb2d%7C63a89204c11210a234e342d7/user-campaign-about-cover%7Ccapaapoioase-20221225_15225571.jpg", "slogan": "HQ baseada no livro hom\u00f4nimo do Conde Affonso Celso"}, "categories": ["Quadrinhos"], "createdDate": "2022-12-25T18:10:12.630Z", "fundingModel": "monthly", "fundingFrequency": "recurring", "goals": [{"_id": "63a8ab89990fb10edd0e3fe4", "title": "Produzir 5 paginas mensalmente", "desc": "<p>Esse valor \u00e9 para cobrir a produ\u00e7\u00e3o de 5 paginas de quadrinhos em um m\u00eas. \u00c9 um valor estimado.</p>", "value": 3000}], "name": "D.PEDRO II - O IMPERADOR NO EX\u00cdLIO", "users": [{"_id": "568f6ba460da5c0900f5bb2d", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"_id": "63a8950080250e579c64801c", "type": "instagram", "url": "https://www.instagram.com/tiburcioillus/"}], "supports": {"total": {"value": 110, "count": 2}}, "slug": "oimperadornoexilio", "settings": {"admin": false}, "linkedCampaigns": [], "complemento": {"_id": "568f6ba460da5c0900f5bb2d", "desc": "QUADRINHOS ESP\u00cdRITAS para EVANGELIZA\u00c7\u00c3O", "goals": [{"title": "Produzir um gibi por m\u00eas", "desc": "<p>Este valor \u00e9 s\u00f3 para orientar o apoiador, pois se eu tiver tempo dispon\u00edvel e caixa, vou fazendo mais p\u00e1ginas. Pode acontecer o inverso tamb\u00e9m, mas darei satisfa\u00e7\u00e3o aos apoiadores.<br/>Este valor cobre a produ\u00e7\u00e3o de 4 p\u00e1ginas um gibi mensal como fazemos de costume.<br/>Com arrecada\u00e7\u00e3o maior poderemos produzir gibis maiores.<br/><br/></p>", "value": 2000}], "rewards": [{"value": 10, "desc": "<p>Apoiando QUADRINHOS FRATERNOS com <b>R$10,00</b> ou mais voc\u00ea ir\u00e1 <i>receber de cortesia</i>\u00a0<b>5 exemplares impressos</b> dos quadrinhos produzidos com sua ajuda. S\u00f3 precisamos que entre em contato fornecendo seu endere\u00e7o para tal.<br/><br/>A ideia aqui \u00e9 oferecer a voc\u00ea evangelizador e leitor, um impresso com alta qualidade a um pre\u00e7o m\u00f3dico para voc\u00ea poder utiliz\u00e1-lo em sua casa esp\u00edrita.<br/><br/><img src=\"https://4.bp.blogspot.com/-bOEJJBjFzaA/WfNxAULSL4I/AAAAAAAAFGc/KmoCgsY_EygkDbKezca0MgtDYNgSxms-ACLcBGAs/s1600/teaser_QFRaternos1_impresso.jpg\"/><br/><br/>Apoie a partir de R$10,00, n\u00e3o vai pesar no seu bolso e vai gerar um produto de qualidade - a HQ Esp\u00edrita - para a divulga\u00e7\u00e3o do espiritismo por todo o BRASIL!<br/><br/>A voc\u00ea meu sempre muito obrigado!</p><p><br/></p><p>Marcelo Tiburcio<br/><br/>Temos um grupo no\u00a0<b><a href=\"https://chat.whatsapp.com/JEKeiECYn5I3AwIxZbavI2\">WHATSAPP</a>\u00a0</b></p>"}], "longdesc": "<p><b>Meu nome \u00e9 Tiburcio e produzo ilustra\u00e7\u00f5es e quadrinhos de cunho esp\u00edrita, mas preciso da ajuda da comunidade para poder produzir mais. Tenho v\u00e1rios projetos que dependem do micro financiamento para progredir. <br/>Aqui voc\u00ea conhecer\u00e1 alguns deles.<br/><br/>1)\u00a0<a href=\"http://quadrinhosfraternos.blogspot.com.br/\">QUADRINHOS FRATERNOS</a><br/></b><br/><a href=\"http://quadrinhosfraternos.blogspot.com.br/\"><b>QUADRINHOS FRATERNOS</b></a> s\u00e3o quadrinhos baseados em trechos da <b>Codifica\u00e7\u00e3o Esp\u00edrita,</b> concebidos para serem utilizados na Evangeliza\u00e7\u00e3o e Divulga\u00e7\u00e3o da doutrina.\u00a0<br/><b>Os QUADRINHOS est\u00e3o dispon\u00edveis para leitura assim como</b><b>\u00a0podem ser baixados em um link dispon\u00edvel no <a href=\"http://quadrinhosfraternos.blogspot.com.br/\">Blog Quadrinhos\u00a0 Fraternos</a>\u00a0 em .pdf\u00a0 e QUANDO IMPRESSOS\u00a0 adquiridos via correio por R$1,00 a unidade.<br/></b><br/><b>T\u00cdTULOS J\u00e1 publicados:</b><br/><br/>1-\u00a0\u00a0<b>BENEMER\u00caNCIA</b> - E.S.E. <br/>2 - <b>O HOMEM DE BEM</b> - E.S.E. <br/>3 - <b>A VERDADEIRA PROPRIEDADE</b>  - E.S.E.<br/>4-\u00a0 <b>AJUDA DO INVIS\u00cdVEL</b> - Revista Esp\u00edrita 1859 <br/>5 - <b>N\u00c3O ESTAMOS S\u00d3S</b>  - Revista Esp\u00edrita 1859<br/>6 - <b>MUITAS MORADAS</b> - Livro dos Esp\u00edritos<br/>7 - <b>A JUSTI\u00c7A DA REENCARNA\u00c7\u00c3O</b> - E.S.E.<br/><br/><img src=\"https://1.bp.blogspot.com/-8zl4pHbox9Q/WwHeDyVdXTI/AAAAAAAAFZk/-rM5yz54V3gMOL-lSvTXu0ytB4Af5tlEgCLcBGAs/s1600/01_QFRATERNOS_5.jpg\"/><br/><a href=\"http://3.bp.blogspot.com/-tpII4bJbUWI/VqIJh-eg0oI/AAAAAAAADww/hhYweZidelU/s1600/QUA_FRATERNOS_01_Tx_%2Bp01_72.jpg\"></a><br/><br/>Aqui temos outro exemplo de quadrinho dispon\u00edvel para Download gratuito.<br/><a href=\"https://www.dropbox.com/s/kx1anmf8hikqfh5/PERD%C3%83O%20E%20CARIDADE_completo.pdf?dl=0\">Clique aqui</a>\u00a0para baixar os 7 epis\u00f3dios que completam a hist\u00f3ria.<br/><br/><img src=\"https://4.bp.blogspot.com/-NQQLtH30wFw/VzzWW6GifVI/AAAAAAAAD-o/XXwAzBjMcqwshvbajn11l-hIKYqprvx6wCLcB/s1600/perdaoe%2Bcaridade01-%2B72_%2BTX_cor.jpg\" style=\"width: 50%;\"/><br/><a href=\"http://2.bp.blogspot.com/-oqN14KEow3Y/Ve1-Sq3ksLI/AAAAAAAADTM/C3VFHfGrCjY/s1600/HQ_04_tribunal_divino_cor_72.jpg\"></a><b><br/></b></p><p><b><br/></b></p><p><b>IMAGENS PARA USAR NA SUA EVANGELIZA\u00c7\u00c3O<br/></b>Temos no facebook em nossa pagina uma galeria de imagens para voce utilizar na sua casa esp\u00edrita, <b><a href=\"https://www.facebook.com/pg/quadrinhosfraternos/photos/?tab=album&amp;album_id=1817741244953417\">clique aqui</a></b> para conhecer, s\u00e3o mais de duzentas imagens. Apoiando QUADRINHOS FRATERNOS voc\u00ea ajuda tamb\u00e9m a manter e aumentar esse acervo.<br/><img src=\"https://3.bp.blogspot.com/-wczNEaZltLs/WxmIJeVsfEI/AAAAAAAAFaI/fCg5n3YLHEoRjEsjF9m8cmwqgYVDoXPFwCLcBGAs/s1600/Opera%25C3%25A7%25C3%25A3o%2BTalita.jpg\" style=\"width: 50%;\"/><br/><b style=\"color: rgb(85, 85, 85);text-align: justify;background-color: rgb(255, 255, 255);\">PORQUE PATROCINAR?<br/></b><br/><b>UMA EXPLICA\u00c7\u00c3O PERTINENTE&#10;<br/></b><br/>Amigos.&#10;Produzir nossos quadrinhos leva tempo e consome horas e horas de trabalho, mais horas do que muito trabalho de  tarefeiros. Sei que \u00e9 dif\u00edcil mensurar, a maioria das pessoas acha que fa\u00e7o isso numa tarde e n\u00e3o \u00e9 assim que acontece. <br/><br/>Nosso processo obedece tr\u00eas etapas e a primeira \u00e9:&#10;<br/><b><br/>PRODU\u00c7\u00c3O</b>:&#10;Que consiste em escolher o tema do pentateuco, ler ele com muita aten\u00e7\u00e3o, converter seu texto original em algo bem fiel ao original e conceber as ilustra\u00e7\u00f5es e sequencia leg\u00edvel para virar uma HQ de 3 p\u00e1ginas, e depois desenhar finalizar colorir e letreirar ( colocar os bal\u00f5es) revisar o texto e isso sempre ouvindo os evangelizadores que nos ajudam com suas sugest\u00f5es. Ufa! Isso \u00e9 a produ\u00e7\u00e3o.&#10;<br/><br/><b>IMPRESS\u00c3O</b>:&#10;a IMPRESS\u00c3O  \u00e9 das partes mais simples pois se resume a mandar imprimir na gr\u00e1fica, s\u00f3 que custa dinheiro. Por isso temos anuncios no rodap\u00e9 e por isso eles custam barato pois seu objetivo \u00e9 custear somente a impress\u00e3o de forma que eu tenha os gibis para vender a pre\u00e7o baixo. \u00c9 um conceito que criei para poder imprimir meus quadrinhos e poder te-los sem ter de investir capital, somente o tempo gasto na produ\u00e7\u00e3o.&#10;<br/><br/><b>VENDA:</b>&#10;Quando chegam os gibis eu aviso e o pessoal vai fazendo os pedidos e eu recebo at\u00e9 &#34;cr\u00edticas&#34; por vender barato demais mas \u00e9 que eu trabalho com a id\u00e9ia<i><b> de o comprador comprar 20, 30 unidades para as turminhas de evangeliza\u00e7\u00e3o</b></i>. <br/>A Turma da Monica \u00e9 linda mas \u00e9 cara de se adquirir, Quadrinhos Fraternos  s\u00e3o bonitos baratos e leves de postar no correio. E s\u00e3o impressos no melhor e mais robusto papel para inibir amasso e dobra, e baratos para inibir xerox e pirataria, eu acredito que pirate\u00e1-los possa sair mais caro que compr\u00e1-los.&#10;Ainda na venda e vcs s\u00e3o testemunha converso com cada um explicando nossa forma de trabalhar, empacoto, endere\u00e7o e posto um a um cada pedido no correio. \u00c9 bastante trabalho.&#10;<br/><br/>Das tr\u00eas partes do trabalho  PRODU\u00c7\u00c3O + IMPRESS\u00c3O + VENDA  a de produ\u00e7\u00e3o \u00e9 a \u00fanica que precisa de um incremento, isso  porque a impress\u00e3o  se paga com os an\u00fancios  ( n\u00e3o gera nem preju\u00edzo nem lucro)  e as Vendas por serem vendas pagam o trabalho de vender. &#10;&#10;Quando vc ajuda no Apoia-se vc ajuda nas vendas pois recebe como uma assinatura cinco de cada dos nosso gibis e auxilia na parte de produ\u00e7\u00e3o, e basta observar acima que vc descobrir\u00e1 como o valor atual n\u00e3o cobre as horas gastas na produ\u00e7\u00e3o.  Quando isso for solucionado eu n\u00e3o vou precisar  de outros trabalhos para pagar minhas contas e vou poder me dedicar melhor e com mais tempo, produzir com mais calma e dedica\u00e7\u00e3o, e conseguir uma regularidade e quem sabe produzir gibis maiores.&#10;<br/><br/>Ent\u00e3o amigo se vc puder apoie a gente com a quantia mensal do seu gosto na nossa pagina de apoio https://apoia.se/quadrinhosfraternos e receba gibis e casa - tem contrapartida - colaborando para esta obra.\u00a0<br style=\"color: rgb(85, 85, 85);text-align: justify;background-color: rgb(255, 255, 255);\"/><br style=\"color: rgb(85, 85, 85);text-align: justify;background-color: rgb(255, 255, 255);\"/></p><div style=\"text-align: justify;\"><b>Apoiando com R$10,00 mensais ou mais, voc\u00ea receber\u00e1 no endere\u00e7o que nos enviar 5 exemplares de cada edi\u00e7\u00e3o nova de QUADRINHOS FRATERNOS!</b></div><br style=\"color: rgb(85, 85, 85);text-align: justify;background-color: rgb(255, 255, 255);\"/><span style=\"color: rgb(85, 85, 85);text-align: justify;float: none;background-color: rgb(255, 255, 255);\">Desde j\u00e1 meu muito obrigado!\u00a0</span><br style=\"color: rgb(85, 85, 85);text-align: justify;background-color: rgb(255, 255, 255);\"/><span style=\"color: rgb(85, 85, 85);text-align: justify;float: none;background-color: rgb(255, 255, 255);\">Muita paz!</span><br style=\"color: rgb(85, 85, 85);text-align: justify;background-color: rgb(255, 255, 255);\"/><br style=\"color: rgb(85, 85, 85);text-align: justify;background-color: rgb(255, 255, 255);\"/><span style=\"color: rgb(85, 85, 85);text-align: justify;float: none;background-color: rgb(255, 255, 255);\">Tiburcio<br/></span><br/><br/><b>TEMOS UM GRUPO NO WHATSAPP!<br/>Acompanhe nosso grupo no Whatsapp</b>\u00a0<b>solicitando sua inclus\u00e3o pelo 21 9 9557-0536</b><p></p>", "social": [{"_id": "5769fef87db790f76a5f7883", "url": "http://quadrinhosfraternos.blogspot.com.br/", "type": "link"}, {"_id": "5769fef87db790f76a5f7882", "url": "https://www.facebook.com/groups/ilustradoresespiritas/", "type": "facebook"}, {"_id": "59ef68e2d431000300bf7061", "url": "https://www.facebook.com/Quadrinhos-Fraternos-1577576075636603/", "type": "facebook"}], "type": 1, "username": "quadrinhosfraternos", "name": "Marcelo Tiburcio Vanni", "video": "https://youtu.be/H8KswZkm6hU", "photo": "https://i.imgur.com/QqvhDcs.jpg", "address": [{"state": "RJ", "city": "Niter\u00f3i"}], "campaigns": [{"_id": "63a89204c11210a234e342d7", "about": {"video": "https://youtu.be/o775MeC_fCk", "desc": "<p><b>DO GIBI EM PRODU\u00c7\u00c3O<br/></b>Prezados amigos. Iniciei em janeiro de 2022 um trabalho de adapta\u00e7\u00e3o\u00a0 do livro <b>D. PEDRO II -\u00a0</b><b>O IMPERADOR NO EX\u00cdLIO</b> <i>de autoria do Conde Affonso Celso, </i>e consegui rascunhar e finalizar\u00a0 \u00a0seis hist\u00f3rias de 5 p\u00e1ginas cada baseada no texto original.\u00a0<br/>Nem todos os cap\u00edtulos pedem a quadriniza\u00e7\u00e3o\u00a0 por isso o trabalho deve ficar adaptado ao que pode ser quadriniz\u00e1vel.\u00a0 Entretanto, consegui fazer as 6\u00a0 primeiras partes gra\u00e7as a ajuda de um confrade monarquista, que hoje n\u00e3o pode mais ajudar no mecenato.<br/>Por isso pe\u00e7o a ajuda a voc\u00ea que \u00e9 simpatizante da fam\u00edlia imperial a me ajudar nesta empreitada custeando a minha produ\u00e7\u00e3o para eu terminar o trabalho j\u00e1 come\u00e7ado.<br/>Pode ser com qualquer valor e a recompensa ser\u00e1 somente a felicidade de ver o trabalho indo em frente para resgatarmos esse per\u00edodo da nossa hist\u00f3ria pouco conhecido.<br/><br/><!--StartFragment--><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">Algumas p\u00e1ginas da HQ em constru\u00e7\u00e3o que voc\u00ea poder\u00e1 conferir no nosso MURAL.\u00a0 <br/>Hoje temos\u00a0 30 paginas prontas mas ser\u00e1 preciso produzir mais para terminar a obra, esta \u00e9 a raz\u00e3o desse micro financiamento.<br/></span>Termin\u00e1-la.<img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/568f6ba460da5c0900f5bb2d%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7Cvinheta-20221228_17513598.jpg\"/><br/><i><b>Vamos publicar as p\u00e1ginas produzidas no Mural!\u00a0 Acompanhe, mesmo que n\u00e3o seja um apoiador.</b></i><br/><br/><b>QUEM \u00c9 O AUTOR?</b><br/>Meu nome \u00e9\u00a0 Marcelo Tiburcio Vanni, criador da <i>webcomic</i> <i>MEU MONARCA FAVORITO</i>\u00a0 que foi a primeira experi\u00eancia minha em lidar com o tema &#34;monarquia&#34;\u00a0 em <i>quadrinhos</i>.\u00a0 Tenho 40 anos de profiss\u00e3o com desenho.\u00a0 Sou um veterano da REVISTA <i>MAD</i> publicada nos anos 80 e 90.<br/><br/><b>VEJA AQUI TRABALHOS J\u00c1 PRODUZIDOS PELO AUTOR NO MESMO TEMA:</b><br/><br/>A\u00a0 <i>webtira</i> MEU MONARCA FAVORITO que voce pode conferir <b><a href=\"https://meumonarcafavorito.blogspot.com/\" target=\"\">clicando aqui</a>.</b><br/><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/568f6ba460da5c0900f5bb2d%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7CMMF126tx72-20221225_15404219.jpg\"/><br/><br/>Antes disso ilustrei uma obra sobre a queda da Monarquia no Brasil. <br/>A PROCLAMA\u00c7\u00c3O DA REP\u00daBLICA\u00a0 pela Editora Ao Livro T\u00e9cnico.<br/><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/568f6ba460da5c0900f5bb2d%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7C15nov05oimperador72-20221225_15430681.jpg\"/><br/><br/>Ao mesmo tempo que criava as tiras de Meu Monarca Favorito tamb\u00e9m produzi <br/>pequenas tiras dos\u00a0 <i>DRA\u00c7\u00d5EZINHOS IMPERIAIS.<br/></i><br/><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/568f6ba460da5c0900f5bb2d%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7Cdrag02txcorleve-20221225_15512109.jpg\"/><br/><br/>Como voc\u00ea pode constatar j\u00e1 produzi muita coisa nesse vi\u00e9s e por isso pe\u00e7o a sua confian\u00e7a para me apoiar nesse projeto. Minha id\u00e9ia \u00e9 manter todos os apoiadores informados.<br/>Voc\u00ea pode contribuir com qualquer valor mensal, qualquer valor ajuda, que ajudar\u00e1 a produzirmos esse material nos tempos atuais.<br/>Desde j\u00e1 o meu muito obrigado.<br/><br/><b>Querendo maiores informa\u00e7\u00f5es entre em contato comigo</b> <br/>pelo meu whatsapp <b>55 (21) 995570536</b><br/><br/><i><b>Caso prefira ajudar diretamente, use<br/>meu PIX que \u00e9 (21)995570536 (celular)<br/>em nome de Marcelo Tiburcio Vanni</b></i><br/><br/><br/></p>", "what": "Hist\u00f3ria em Quadrinhos", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/568f6ba460da5c0900f5bb2d%7C63a89204c11210a234e342d7/user-campaign-about-photo%7Cvinheta-20221227_14213066.jpg", "cover": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/568f6ba460da5c0900f5bb2d%7C63a89204c11210a234e342d7/user-campaign-about-cover%7Ccapaapoioase-20221225_15225571.jpg", "slogan": "HQ baseada no livro hom\u00f4nimo do Conde Affonso Celso"}, "categories": ["Quadrinhos"], "createdDate": "2022-12-25T18:10:12.630Z", "chargeMode": "upFront", "contentCount": 28, "fundingModel": "monthly", "fundingFrequency": "recurring", "goals": [{"_id": "63a8ab89990fb10edd0e3fe4", "title": "Produzir 5 paginas mensalmente", "desc": "<p>Esse valor \u00e9 para cobrir a produ\u00e7\u00e3o de 5 paginas de quadrinhos em um m\u00eas. \u00c9 um valor estimado.</p>", "value": 3000}], "launchDate": "2022-12-25T19:32:42.700Z", "name": "D.PEDRO II - O IMPERADOR NO EX\u00cdLIO", "publishedDate": "2022-12-25T19:32:42.700Z", "rewards": [{"sold": [], "_id": "63a8add4c11210de49e3431c", "title": "SEM RECOMPENSA", "desc": "<p>\u00a0Voc\u00ea vai ter a minha gratid\u00e3o e ser\u00e1 informado das novidades pelo seu e-mail.\u00a0</p>", "value": 10}, {"sold": [], "_id": "63a8add4c112109616e3431b", "title": "Voc\u00ea vai receber PDFs para colorir ( um por m\u00eas )", "desc": "<p><br/><img src=\"null\"/><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/568f6ba460da5c0900f5bb2d%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-reward-desc%7Ccolorirstory-20240110_14582000.jpg\"/><br/><br/><br/><!--StartFragment--><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">Vamos lhe mandar mensalmente um pdf (</span><b style=\"font-size: 16px;\"><b>por via eletronica</b></b><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">) com desenhos para colorir como esse!</span><!--EndFragment--><br/><br/></p>", "value": 30}, {"sold": [], "_id": "63a8add4c11210d392e3431a", "title": "Receber\u00e1 um espiral com as p\u00e1ginas que vierem a ficar prontas.", "desc": "<p>Vou lhe enviar pelo correio uma amostra impressa em papel - n\u00e3o \u00e9 o gibi em si - das p\u00e1ginas produzidas em epis\u00f3dios completos.<br/><br/><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/568f6ba460da5c0900f5bb2d%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-reward-desc%7CCapturadetela20240110150227-20240110_15090858.jpg\"/><br/><br/><br/><br/></p>", "value": 100, "physicalDelivery": true}], "users": [{"_id": "568f6ba460da5c0900f5bb2d", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"_id": "63a8950080250e579c64801c", "type": "instagram", "url": "https://www.instagram.com/tiburcioillus/"}], "supports": {"total": {"value": 110, "count": 2}}, "slug": "oimperadornoexilio", "settings": {"admin": {"flags": []}}, "explicit": false, "paywallAccessControl": false, "retroactiveAccessControl": false, "trackers": {}, "linkedCampaigns": [], "currentTime": "2024-01-13T16:55:11.073Z"}]}}