{"_id": "6426054f7560b16410db8315", "about": {"desc": "<h3></h3><h3></h3><h3><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/642604f35a888315b628c42b%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7CcapaMARGEMCENTRO-20230405_21055905.jpg\"/><br/></h3><div style=\"text-align: left;text-align: left;\"><p dir=\"ltr\">&#34;a margem \u00e9 o centro&#34; foi uma frase que me ocorreu em epifania numa noite de 2018. anotei. comecei a atentar a ela enquanto inquietude no cotidiano, em especial quando este virou enfrentamento de fazer pol\u00edtica nos dias.\u00a0<br/><br/></p></div><div style=\"text-align: left;\"><p dir=\"ltr\">comecei a criar quadrinhos semanalmente em 2020, no advento da pandemia.\u00a0um momento de lapso social que criou momentaneamente uma rede solid\u00e1ria, permitindo novas possibilidades de acordos e adapta\u00e7\u00e3o de contratos, quando fui ent\u00e3o convidada a produzir e publicar semanal e livremente junto \u00e0 editora sa\u00edra (@sairaeditorial). <br/><br/></p></div><div style=\"text-align: left;\"><p dir=\"ltr\">foi um momento de profundo aprendizado e crescimento no of\u00edcio, pois antes produzir quadrinhos com periodicidade e frequ\u00eancia era s\u00f3 uma ideia, desejo remoto e irrealiz\u00e1vel do \u00ednterim de entregas remuneradas em manuten\u00e7\u00e3o da dignidade da vida.<br/><br/></p></div><div style=\"text-align: left;\"><p dir=\"ltr\">a sensa\u00e7\u00e3o de colapso global teve seu impacto e arrefeceu, ent\u00e3o a sociedade voltou a caminhar ao que convenciona por normal. o contrato cessou e a periodicidade tamb\u00e9m.<br/></p></div><p><br/></p><div style=\"text-align: left;\"><p dir=\"ltr\">no entanto, fiquei presa a essa ideia fixa. inclusive pelas pr\u00f3prias condi\u00e7\u00f5es cotidianas - que seguiram inst\u00e1veis - passando a habitar e buscar ativamente a margem, afim de compreender o que h\u00e1 nela de mais inquietante, central e novo.\u00a0<br/><br/></p></div><div style=\"text-align: left;text-align: left;\"><p dir=\"ltr\">trago ao mundo, portanto, o desejo de continuar explorando essas reflex\u00f5es em publica\u00e7\u00f5es semanais, criando espa\u00e7o de frequ\u00eancia, cria\u00e7\u00e3o e di\u00e1logo coletivo atrav\u00e9s do surgimento de ideias.\u00a0a partir dessa continuidade, paralelamente desenvolvo narrativas de mais f\u00f4lego que est\u00e3o se construindo - not\u00edcias para um futuro breve.\u00a0<br/><br/>participar desta plataforma tamb\u00e9m intenta compartilhar esse processo criativo.<br/><br/></p></div><div style=\"text-align: left;text-align: left;\"><p dir=\"ltr\">para isso, conto com quem gostaria de acompanhar e fazer isso acontecer.\u00a0apoie com o valor recorrente que se sentir confort\u00e1vel (o link est\u00e1 na bio), ou contribua com\u00a0doa\u00e7\u00f5es pontuais.<br/></p><br/></div><div style=\"text-align: left;text-align: left;\"><p dir=\"ltr\">o pix do projeto \u00e9 o contato: margem.centro@gmail.com<br/></p></div><p><br/></p><div style=\"text-align: left;\"><p dir=\"ltr\">seguimos.<br/></p></div><div style=\"text-align: left;\"><p dir=\"ltr\">trilhando pontes que nos conectam.<br/></p></div><div style=\"text-align: left;\"><p dir=\"ltr\">agrade\u00e7o muito, desde j\u00e1 \u2728 :)</p><br/></div><p style=\"font-size: 16px;\"></p><h3></h3><h3></h3>", "what": "quadrinhos, arte", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/642604f35a888315b628c42b%7C6426054f7560b16410db8315/user-campaign-about-photo%7C06-20230330_22182968.jpg", "cover": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/642604f35a888315b628c42b%7C6426054f7560b16410db8315/user-campaign-about-cover%7CCAPA-20230330_22183801.jpg", "slogan": "reflex\u00f5es peri\u00f3dicas sobre luta de classe"}, "categories": ["Quadrinhos"], "createdDate": "2023-03-30T21:55:27.200Z", "fundingModel": "monthly", "fundingFrequency": "recurring", "goals": [], "name": "a margem \u00e9 o centro", "users": [{"_id": "642604f35a888315b628c42b", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"_id": "642634ee25c07b57fad653dc", "type": "instagram", "url": "https://www.instagram.com/mari.waechter/"}], "supports": {"total": {"value": 385, "count": 6, "lastQuery": "2023-11-24T23:05:35.694Z"}, "count": 0}, "slug": "margemcentro", "settings": {"admin": false}, "linkedCampaigns": [], "complemento": {"_id": "642604f35a888315b628c42b", "goals": [], "rewards": [], "social": [], "type": 1, "username": "642604f35a888315b628c42b", "name": "Mariana de Souza Waechter Bastos", "address": [{"state": "SP", "city": "S\u00e3o Paulo"}], "campaigns": [{"_id": "6426054f7560b16410db8315", "about": {"desc": "<h3></h3><h3></h3><h3><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/642604f35a888315b628c42b%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7CcapaMARGEMCENTRO-20230405_21055905.jpg\"/><br/></h3><div style=\"text-align: left;text-align: left;\"><p dir=\"ltr\">&#34;a margem \u00e9 o centro&#34; foi uma frase que me ocorreu em epifania numa noite de 2018. anotei. comecei a atentar a ela enquanto inquietude no cotidiano, em especial quando este virou enfrentamento de fazer pol\u00edtica nos dias.\u00a0<br/><br/></p></div><div style=\"text-align: left;\"><p dir=\"ltr\">comecei a criar quadrinhos semanalmente em 2020, no advento da pandemia.\u00a0um momento de lapso social que criou momentaneamente uma rede solid\u00e1ria, permitindo novas possibilidades de acordos e adapta\u00e7\u00e3o de contratos, quando fui ent\u00e3o convidada a produzir e publicar semanal e livremente junto \u00e0 editora sa\u00edra (@sairaeditorial). <br/><br/></p></div><div style=\"text-align: left;\"><p dir=\"ltr\">foi um momento de profundo aprendizado e crescimento no of\u00edcio, pois antes produzir quadrinhos com periodicidade e frequ\u00eancia era s\u00f3 uma ideia, desejo remoto e irrealiz\u00e1vel do \u00ednterim de entregas remuneradas em manuten\u00e7\u00e3o da dignidade da vida.<br/><br/></p></div><div style=\"text-align: left;\"><p dir=\"ltr\">a sensa\u00e7\u00e3o de colapso global teve seu impacto e arrefeceu, ent\u00e3o a sociedade voltou a caminhar ao que convenciona por normal. o contrato cessou e a periodicidade tamb\u00e9m.<br/></p></div><p><br/></p><div style=\"text-align: left;\"><p dir=\"ltr\">no entanto, fiquei presa a essa ideia fixa. inclusive pelas pr\u00f3prias condi\u00e7\u00f5es cotidianas - que seguiram inst\u00e1veis - passando a habitar e buscar ativamente a margem, afim de compreender o que h\u00e1 nela de mais inquietante, central e novo.\u00a0<br/><br/></p></div><div style=\"text-align: left;text-align: left;\"><p dir=\"ltr\">trago ao mundo, portanto, o desejo de continuar explorando essas reflex\u00f5es em publica\u00e7\u00f5es semanais, criando espa\u00e7o de frequ\u00eancia, cria\u00e7\u00e3o e di\u00e1logo coletivo atrav\u00e9s do surgimento de ideias.\u00a0a partir dessa continuidade, paralelamente desenvolvo narrativas de mais f\u00f4lego que est\u00e3o se construindo - not\u00edcias para um futuro breve.\u00a0<br/><br/>participar desta plataforma tamb\u00e9m intenta compartilhar esse processo criativo.<br/><br/></p></div><div style=\"text-align: left;text-align: left;\"><p dir=\"ltr\">para isso, conto com quem gostaria de acompanhar e fazer isso acontecer.\u00a0apoie com o valor recorrente que se sentir confort\u00e1vel (o link est\u00e1 na bio), ou contribua com\u00a0doa\u00e7\u00f5es pontuais.<br/></p><br/></div><div style=\"text-align: left;text-align: left;\"><p dir=\"ltr\">o pix do projeto \u00e9 o contato: margem.centro@gmail.com<br/></p></div><p><br/></p><div style=\"text-align: left;\"><p dir=\"ltr\">seguimos.<br/></p></div><div style=\"text-align: left;\"><p dir=\"ltr\">trilhando pontes que nos conectam.<br/></p></div><div style=\"text-align: left;\"><p dir=\"ltr\">agrade\u00e7o muito, desde j\u00e1 \u2728 :)</p><br/></div><p style=\"font-size: 16px;\"></p><h3></h3><h3></h3>", "what": "quadrinhos, arte", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/642604f35a888315b628c42b%7C6426054f7560b16410db8315/user-campaign-about-photo%7C06-20230330_22182968.jpg", "cover": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/642604f35a888315b628c42b%7C6426054f7560b16410db8315/user-campaign-about-cover%7CCAPA-20230330_22183801.jpg", "slogan": "reflex\u00f5es peri\u00f3dicas sobre luta de classe"}, "categories": ["Quadrinhos"], "createdDate": "2023-03-30T21:55:27.200Z", "chargeMode": "upFront", "campaignWithSocialImpact": true, "contentCount": 9, "fundingModel": "monthly", "fundingFrequency": "recurring", "hideLocation": true, "goals": [], "launchDate": "2023-04-06T00:39:13.353Z", "name": "a margem \u00e9 o centro", "publishedDate": "2023-04-06T00:39:13.353Z", "rewards": [{"sold": [], "_id": "642e12d1b65524d73aa14420", "title": "", "desc": "Escreva aqui sua descri\u00e7\u00e3o :D", "value": 1}], "users": [{"_id": "642604f35a888315b628c42b", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"_id": "642634ee25c07b57fad653dc", "type": "instagram", "url": "https://www.instagram.com/mari.waechter/"}], "supports": {"total": {"value": 375, "count": 6}, "count": 0}, "slug": "margemcentro", "settings": {"admin": {"flags": []}}, "explicit": false, "paywallAccessControl": false, "retroactiveAccessControl": false, "trackers": {}, "linkedCampaigns": [], "currentTime": "2024-01-13T16:54:40.487Z"}]}}