{"_id": "64b588ce0887cb8a9ca281fa", "about": {"what": "uma nova Hist\u00f3ria amaz\u00f4nida em quadrinhos!", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/594d6b717198cc0300f37623%7C64b588ce0887cb8a9ca281fa/user-campaign-about-photo%7C7a52e5efe53f4e29846f464a8e9b1e51-20240307_21400688.jpeg", "cover": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/594d6b717198cc0300f37623%7C64b588ce0887cb8a9ca281fa/user-campaign-about-cover%7C6b48ffc025e949d6b52377b76640d66c-20240307_22230902.jpeg", "slogan": "Uma nova Hist\u00f3ria, EM QUADRINHOS, por artistas da Amaz\u00f4nia e do Nordeste!", "desc": "<p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/594d6b717198cc0300f37623%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7COqueManao-20230801_22460652.png\" style=\"height: 146px;width: 580px;\"/><br/></p><p><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">\u201cMAN\u00c1O\u201d \u00e9 o povo que deu origem ao nome da cidade de Manaus. E \u00e9 o t\u00edtulo de uma antologia que re\u00fane artistas de diferentes ancestralidades para contar uma nova Hist\u00f3ria, criando personagens que alteram o rumo dos eventos nos s\u00e9culos 15, 16, 17 em diante at\u00e9 chegar numa Manaus, em um tempo presente, que \u00e9 futurista, mas \u00e9 tamb\u00e9m mais inclusivo, mais diverso. Tramas que podem ser lidas de forma independente, mas que tamb\u00e9m se conectam.</span><!--EndFragment--><br/><br/></p><p><!--StartFragment--><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">QUEM \u00c9 &#34;MAN\u00c1O?&#34; \u00c9 MAN\u00c1O OU MANA\u00d3?</span><br/><br/>Durante as nossas consultas com historiadores, vimos que antes de &#34;Manaus&#34;, nossa cidade se chamava &#34;Mana\u00f3s&#34;, mas essa popular grafia decorreu de um erro de acentua\u00e7\u00e3o que se tornou comum. Nosso nome original era MAN\u00c1OS. E o povo que nos deu nome eram tamb\u00e9m os &#34;man\u00e1os&#34;, com acento agudo no segundo &#34;a&#34;. Um man\u00e1o, originalmente, era um membro desse povo, que bravamente lutaram sob o comando de Ajuricaba contra a opress\u00e3o dos colonizadores.</p><p><br/></p><p>Mas, com o tempo, os mana\u00f3s se tornaram os cidad\u00e3os da cidade de mesmo nome. Mana\u00f3 \u00e9 o manauara, nascido em Manaus. \u00c9 tamb\u00e9m o &#34;manauense&#34;, gent\u00edlico alternativo para os habitantes da cidade. Man\u00e1o \u00e9 o descedente dos povos origin\u00e1rios. Mas \u00e9 tamb\u00e9m o descendente do colonizador. E \u00e9 tamb\u00e9m o descendente do imigrante que veio para Manaus da \u00c1frica Subsaariana. Do L\u00edbano. Da S\u00edria. Do Jap\u00e3o. Da It\u00e1lia. Da Inglaterra. Mas tamb\u00e9m do Brasil\u00a0- do nordeste e do pr\u00f3prio norte, em especial do estado vizinho, o Par\u00e1. Mais recentemente, do Haiti e da Venezuela. Todos esses povos se misturam e formam o caldeir\u00e3o cultural que \u00e9 Manaus.<br/><br/>S\u00e9rgio Bonelli criou \u201cMister No\u201d, personagem cujas hist\u00f3rias fict\u00edcias se passavam em uma Manaus na d\u00e9cada de 1950. Louvado seja o trabalho dos italianos, mas n\u00e3o seria prefer\u00edvel um trabalho feito por n\u00f3s, amaz\u00f4nidas, j\u00e1 que \u00e9 sobre n\u00f3s e sobre nossa cidade?<br/><br/><br/><br/>Fantasia medieval no s\u00e9culo 15, mas com guerreiros inspirados no Imp\u00e9rio Mali ao inv\u00e9s da Europa.<br/><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/594d6b717198cc0300f37623%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7CE8CF103503B64779990A742B71D0105D-20230811_17015575.jpeg\"/><br/>Um romance com aventura no s\u00e9culo 18, mas sem uma princesa \u201cpadr\u00e3o Disney\u201d, e sim uma princesa-guerreira africana em hist\u00f3rias que n\u00e3o resumem a mulher aos seus interesses amorosos.<br/><br/>Fic\u00e7\u00e3o no s\u00e9culo 19, revisitando a obra de grandes autores brancos como Edgar Rice Burroughs e H.G. Wells, com um olhar mais favor\u00e1vel \u00e0 diversidade.<br/><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/594d6b717198cc0300f37623%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7CWhatsAppImage20230811at110148-20230811_16580975.jpeg\"/><br/>Guerra no s\u00e9culo 20, mas com todo o impacto das altera\u00e7\u00f5es hist\u00f3ricas das tramas passadas. Afinal, se h\u00e1 Burroughs e Wells, h\u00e1 marcianos\u2026<br/><br/><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/594d6b717198cc0300f37623%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7C92694aaefb4f404282b7640cc4df70e3-20230811_17022415.jpeg\"/><br/>\u2026e no s\u00e9culo 21, ao inv\u00e9s de um cyberpunk tradicional, algo que s\u00f3 existiria em Manaus. \u00c9 high-tech, low-life? \u00c9, mas \u00e9 low-life com high-hopes. \u00c9 TECNOBRIGA.</p>"}, "categories": ["Quadrinhos", "Escrita"], "createdDate": "2023-07-17T18:30:38.765Z", "fundingModel": "monthly", "fundingFrequency": "recurring", "goals": [{"_id": "6616da7c35a18d1448fc2f24", "title": "Rascunho 01 de 05: Dividindo os custos", "desc": "<p><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">A meta &#34;RASCUNHO&#34; segue 5 degraus at\u00e9, idealmente, permitir ao projeto produzir 3 p\u00e1ginas de quadrinho para disponibilizar semanalmente de forma digital. S\u00e3o hist\u00f3rias curtas, mas todas s\u00e3o parte de uma narrativa coesa.</span></p><p><br/></p><p>Para cada p\u00e1gina de quadrinho, pretendemos pagar entre R$100,00 (cem reais) e R$ 120,00 (cento e vinte reais) por p\u00e1gina para os artistas envolvidos - um valor condizente com a m\u00e9dia de mercado independente, mas que reconhecemos ser abaixo do que mereceriam pelo trabalho realizado. Eventualmente, iremos reajustar esse valor se batermos outras metas (TRA\u00c7O, ARTE-FINAL, GIBI, etc...) em seus respectivos n\u00edveis.</p><p><br style=\"font-size: 16px;\"/><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">A primeira meta \u00e9 ter mensalmente valor suficiente para custear pelo menos tr\u00eas das 12 p\u00e1ginas que pretendemos produzir por m\u00eas, para eventualmente conseguirmos compilar o material produzido em uma vers\u00e3o impressa.</span><!--EndFragment--><br/><br/><br/></p>", "value": 360}, {"_id": "6616da7c35a18dfa19fc2f25", "title": "Rascunho 02 de 05: 06 (SEIS) p\u00e1ginas por m\u00eas antes de 03 (tr\u00eas) por semana", "desc": "<p><span style=\"font-size: 16px;float: none;\"></span>A meta &#34;RASCUNHO&#34; segue 5 degraus at\u00e9, idealmente, permitir ao projeto produzir 3 p\u00e1ginas de quadrinho para disponibilizar semanalmente de forma digital. S\u00e3o hist\u00f3rias curtas, mas todas s\u00e3o parte de uma narrativa coesa.</p><p style=\"font-size: 16px;\"><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\">Para cada p\u00e1gina de quadrinho, pretendemos pagar entre R$100,00 (cem reais) e R$ 120,00 (cento e vinte reais) por p\u00e1gina para os artistas envolvidos - um valor condizente com a m\u00e9dia de mercado independente, mas que reconhecemos ser abaixo do que mereceriam pelo trabalho realizado. Eventualmente, iremos reajustar esse valor se batermos outras metas (TRA\u00c7O, ARTE-FINAL, GIBI, etc...) em seus respectivos n\u00edveis.</p><p style=\"font-size: 16px;\"><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\">O formato de hist\u00f3rias curtas tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 uma escolha aleat\u00f3ria: a pretens\u00e3o \u00e9 dar oportunidades para diferentes artistas de forma alternada.</p><p style=\"font-size: 16px;\"><br style=\"font-size: 16px;\"/><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">A meta \u00e9 ter mensalmente valor suficiente para custear pelo menos seis das 12 p\u00e1ginas que pretendemos produzir por m\u00eas, para eventualmente conseguirmos compilar o material produzido em uma vers\u00e3o impressa.</span></p><!--EndFragment--><p><br/></p><p><span style=\"font-size: 16px;float: none;\"></span></p><p><br/></p><p><br/></p><p></p>", "value": 720}, {"_id": "6616e01b7a547a1acb2c6d3e", "title": "Rascunho 03 de 05: NOVE p\u00e1ginas por m\u00eas por TR\u00caS artistas diferentes!", "desc": "<p style=\"font-size: 16px;\"><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">A meta &#34;RASCUNHO&#34; segue 5 degraus at\u00e9, idealmente, permitir ao projeto produzir 3 p\u00e1ginas de quadrinho para disponibilizar semanalmente de forma digital. S\u00e3o hist\u00f3rias curtas, mas todas s\u00e3o parte de uma narrativa coesa.</span></p><p style=\"font-size: 16px;\"><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\">Para cada p\u00e1gina de quadrinho, pretendemos pagar entre R$100,00 (cem reais) e R$ 120,00 (cento e vinte reais) por p\u00e1gina para os artistas envolvidos - um valor condizente com a m\u00e9dia de mercado independente, mas que reconhecemos ser abaixo do que mereceriam pelo trabalho realizado.\u00a0</p><p style=\"font-size: 16px;\"><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\"><!--StartFragment--><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">O formato de hist\u00f3rias curtas tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 uma escolha aleat\u00f3ria: a pretens\u00e3o \u00e9 dar oportunidades para diferentes artistas de forma alternada. Nesse n\u00edvel,\u00a0 conseguimos ter TR\u00caS ARTISTAS DIFERENTES SE ALTERNANDO TODO M\u00caS, UM A CADA SEMANA!</span><br/></p><!--EndFragment--><p><br/></p>", "value": 1080}, {"_id": "661040f826f70025249b006f", "title": "Rascunho 05 de 05 (ou \u201cDividindo os custos\u201d)", "desc": "<p>A meta \u00e9 idealmente, produzir 3 p\u00e1ginas de quadrinho para disponibilizar semanalmente de forma digital. S\u00e3o hist\u00f3rias curtas, mas parte de uma narrativa coesa.<br/><br/>Com uma m\u00e9dia de 12 p\u00e1ginas por m\u00eas, a cada 6 meses conseguimos compilar o material produzido em uma vers\u00e3o impressa.<img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/594d6b717198cc0300f37623%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-goal-desc%7C2c9c8744e40b4626a687843c60c798a2-20240405_15131237.jpeg\"/></p>", "value": 1800}, {"_id": "64c9b7949d28d11d1ada32fc", "title": "Do rascunho pra arte-final", "desc": "<p><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">A meta \u00e9 passar de 3 para 5 ou 6 p\u00e1ginas disponibilizadas semanalmente, ou aumentar a periodicidade da vers\u00e3o impressa, que pode se tornar quadrimestral! E com esses recursos, poderemos seguir dedicando mais tempo \u00e0 pesquisa e revis\u00e3o do conte\u00fado!</span><!--EndFragment--><br/><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/594d6b717198cc0300f37623%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-goal-desc%7C622365cf6bad4d188a9663e8e20fb4cd-20240405_15155751.jpeg\"/><br/><br/></p>", "value": 2000}, {"_id": "661040f826f700eead9b0070", "title": "Pagando redesign e enquadramento da arte", "desc": "<p><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">Um al\u00edvio no que pagamos para a edi\u00e7\u00e3o das hist\u00f3rias e enquadramento tanto nos formatos &#34;tripa&#34;, vertical, pr\u00f3prio para leitura em celulares, quanto no formato &#34;tradicional&#34; de tira em sequ\u00eancia horizontal nos permitiria aumentar a produ\u00e7\u00e3o regular de quadrinhos, especialmente no modo on-line!</span><br/></p>", "value": 2400}, {"_id": "64bdd16630e03a8236eaf2b6", "title": "Bancando mais pesquisa!", "desc": "<p>A pesquisa \u00e9 PRIMORDIAL para o acerto no tom das hist\u00f3ria e na forma como os cen\u00e1rios s\u00e3o retratados, ainda que estejamos produzindo uma obra de fantasia e fic\u00e7\u00e3o especulativa.</p><p><br/></p><p>\u00c9 atrav\u00e9s da pesquisa que descobrimos que a grafia correta \u00e9 &#34;MAN\u00c1OS&#34;, e n\u00e3o &#34;MANA\u00d3S&#34;, como muitas vezes \u00e9 equivocadamente ensinado. \u00c9 atrav\u00e9s da consultoria que aprendemos que &#34;tribo&#34; \u00e9 um termo pejorativo para se referir \u00e0s comunidades e aldeias ind\u00edgenas e aos reinos africanos.</p><p><br/></p><p>Se voc\u00ea acredito que pesquisa e educa\u00e7\u00e3o \u00e9 importante, nos ajude a bater essa meta!</p>", "value": 3600}, {"_id": "64c9b7949d28d193beda32fd", "title": "Remunerando melhor a equipe!", "desc": "<p><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">Alcan\u00e7ando o valor mensal de R$ 4.000,00 nos apoios, conseguimos remunerar melhor toda a equipe envolvida - e, quem sabe, at\u00e9 produzir mais p\u00e1ginas coloridas por m\u00eas!</span><!--EndFragment--><br/><br/><br/></p>", "value": 4000}, {"_id": "65ea4440031f364b7432cad6", "title": "Produzindo e imprimindo!", "desc": "<p>Ao alcan\u00e7ar R$ 10.000,00 (dez mil reais), al\u00e9m de continuar cumprindo os objetivos anteriores, conseguiremos custear a produ\u00e7\u00e3o e impress\u00e3o das revistas numa periodicidade no m\u00ednimo trimestral.</p>", "value": 10000}], "name": "Man\u00e1o", "users": [{"_id": "594d6b717198cc0300f37623", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"_id": "64b5892b67d5dd094a9a4335", "type": "instagram", "url": "Instagram.com/terceiroquadro"}, {"_id": "65ea57c907d98c6327c56d40", "type": "instagram", "url": "Instagram.com/ixemanao"}], "supports": {"total": {"value": 46, "count": 3, "lastQuery": "2024-11-01T13:12:56.897Z"}}, "slug": "manao", "settings": {"admin": false}, "linkedCampaigns": [], "complemento": {"_id": "594d6b717198cc0300f37623", "goals": [], "rewards": [], "social": [], "type": 1, "username": "10158830701515065", "name": "Flavio Emanoel do Espirito Santo Terceiro", "address": [{"state": "AM", "city": "Manaus"}], "campaigns": [{"_id": "64b588ce0887cb8a9ca281fa", "about": {"what": "uma nova Hist\u00f3ria amaz\u00f4nida em quadrinhos!", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/594d6b717198cc0300f37623%7C64b588ce0887cb8a9ca281fa/user-campaign-about-photo%7C7a52e5efe53f4e29846f464a8e9b1e51-20240307_21400688.jpeg", "cover": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/594d6b717198cc0300f37623%7C64b588ce0887cb8a9ca281fa/user-campaign-about-cover%7C6b48ffc025e949d6b52377b76640d66c-20240307_22230902.jpeg", "slogan": "Uma nova Hist\u00f3ria, EM QUADRINHOS, por artistas da Amaz\u00f4nia e do Nordeste!", "desc": "<p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/594d6b717198cc0300f37623%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7COqueManao-20230801_22460652.png\" style=\"height: 146px;width: 580px;\"/><br/></p><p><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">\u201cMAN\u00c1O\u201d \u00e9 o povo que deu origem ao nome da cidade de Manaus. E \u00e9 o t\u00edtulo de uma antologia que re\u00fane artistas de diferentes ancestralidades para contar uma nova Hist\u00f3ria, criando personagens que alteram o rumo dos eventos nos s\u00e9culos 15, 16, 17 em diante at\u00e9 chegar numa Manaus, em um tempo presente, que \u00e9 futurista, mas \u00e9 tamb\u00e9m mais inclusivo, mais diverso. Tramas que podem ser lidas de forma independente, mas que tamb\u00e9m se conectam.</span><!--EndFragment--><br/><br/></p><p><!--StartFragment--><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">QUEM \u00c9 &#34;MAN\u00c1O?&#34; \u00c9 MAN\u00c1O OU MANA\u00d3?</span><br/><br/>Durante as nossas consultas com historiadores, vimos que antes de &#34;Manaus&#34;, nossa cidade se chamava &#34;Mana\u00f3s&#34;, mas essa popular grafia decorreu de um erro de acentua\u00e7\u00e3o que se tornou comum. Nosso nome original era MAN\u00c1OS. E o povo que nos deu nome eram tamb\u00e9m os &#34;man\u00e1os&#34;, com acento agudo no segundo &#34;a&#34;. Um man\u00e1o, originalmente, era um membro desse povo, que bravamente lutaram sob o comando de Ajuricaba contra a opress\u00e3o dos colonizadores.</p><p><br/></p><p>Mas, com o tempo, os mana\u00f3s se tornaram os cidad\u00e3os da cidade de mesmo nome. Mana\u00f3 \u00e9 o manauara, nascido em Manaus. \u00c9 tamb\u00e9m o &#34;manauense&#34;, gent\u00edlico alternativo para os habitantes da cidade. Man\u00e1o \u00e9 o descedente dos povos origin\u00e1rios. Mas \u00e9 tamb\u00e9m o descendente do colonizador. E \u00e9 tamb\u00e9m o descendente do imigrante que veio para Manaus da \u00c1frica Subsaariana. Do L\u00edbano. Da S\u00edria. Do Jap\u00e3o. Da It\u00e1lia. Da Inglaterra. Mas tamb\u00e9m do Brasil\u00a0- do nordeste e do pr\u00f3prio norte, em especial do estado vizinho, o Par\u00e1. Mais recentemente, do Haiti e da Venezuela. Todos esses povos se misturam e formam o caldeir\u00e3o cultural que \u00e9 Manaus.<br/><br/>S\u00e9rgio Bonelli criou \u201cMister No\u201d, personagem cujas hist\u00f3rias fict\u00edcias se passavam em uma Manaus na d\u00e9cada de 1950. Louvado seja o trabalho dos italianos, mas n\u00e3o seria prefer\u00edvel um trabalho feito por n\u00f3s, amaz\u00f4nidas, j\u00e1 que \u00e9 sobre n\u00f3s e sobre nossa cidade?<br/><br/><br/><br/>Fantasia medieval no s\u00e9culo 15, mas com guerreiros inspirados no Imp\u00e9rio Mali ao inv\u00e9s da Europa.<br/><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/594d6b717198cc0300f37623%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7CE8CF103503B64779990A742B71D0105D-20230811_17015575.jpeg\"/><br/>Um romance com aventura no s\u00e9culo 18, mas sem uma princesa \u201cpadr\u00e3o Disney\u201d, e sim uma princesa-guerreira africana em hist\u00f3rias que n\u00e3o resumem a mulher aos seus interesses amorosos.<br/><br/>Fic\u00e7\u00e3o no s\u00e9culo 19, revisitando a obra de grandes autores brancos como Edgar Rice Burroughs e H.G. Wells, com um olhar mais favor\u00e1vel \u00e0 diversidade.<br/><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/594d6b717198cc0300f37623%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7CWhatsAppImage20230811at110148-20230811_16580975.jpeg\"/><br/>Guerra no s\u00e9culo 20, mas com todo o impacto das altera\u00e7\u00f5es hist\u00f3ricas das tramas passadas. Afinal, se h\u00e1 Burroughs e Wells, h\u00e1 marcianos\u2026<br/><br/><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/594d6b717198cc0300f37623%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7C92694aaefb4f404282b7640cc4df70e3-20230811_17022415.jpeg\"/><br/>\u2026e no s\u00e9culo 21, ao inv\u00e9s de um cyberpunk tradicional, algo que s\u00f3 existiria em Manaus. \u00c9 high-tech, low-life? \u00c9, mas \u00e9 low-life com high-hopes. \u00c9 TECNOBRIGA.</p>"}, "categories": ["Quadrinhos", "Escrita"], "createdDate": "2023-07-17T18:30:38.765Z", "chargeMode": "upFront", "campaignWithSocialImpact": true, "contentCount": 0, "fundingModel": "monthly", "fundingFrequency": "recurring", "goals": [{"_id": "6616da7c35a18d1448fc2f24", "title": "Rascunho 01 de 05: Dividindo os custos", "desc": "<p><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">A meta &#34;RASCUNHO&#34; segue 5 degraus at\u00e9, idealmente, permitir ao projeto produzir 3 p\u00e1ginas de quadrinho para disponibilizar semanalmente de forma digital. S\u00e3o hist\u00f3rias curtas, mas todas s\u00e3o parte de uma narrativa coesa.</span></p><p><br/></p><p>Para cada p\u00e1gina de quadrinho, pretendemos pagar entre R$100,00 (cem reais) e R$ 120,00 (cento e vinte reais) por p\u00e1gina para os artistas envolvidos - um valor condizente com a m\u00e9dia de mercado independente, mas que reconhecemos ser abaixo do que mereceriam pelo trabalho realizado. Eventualmente, iremos reajustar esse valor se batermos outras metas (TRA\u00c7O, ARTE-FINAL, GIBI, etc...) em seus respectivos n\u00edveis.</p><p><br style=\"font-size: 16px;\"/><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">A primeira meta \u00e9 ter mensalmente valor suficiente para custear pelo menos tr\u00eas das 12 p\u00e1ginas que pretendemos produzir por m\u00eas, para eventualmente conseguirmos compilar o material produzido em uma vers\u00e3o impressa.</span><!--EndFragment--><br/><br/><br/></p>", "value": 360}, {"_id": "6616da7c35a18dfa19fc2f25", "title": "Rascunho 02 de 05: 06 (SEIS) p\u00e1ginas por m\u00eas antes de 03 (tr\u00eas) por semana", "desc": "<p><span style=\"font-size: 16px;float: none;\"></span>A meta &#34;RASCUNHO&#34; segue 5 degraus at\u00e9, idealmente, permitir ao projeto produzir 3 p\u00e1ginas de quadrinho para disponibilizar semanalmente de forma digital. S\u00e3o hist\u00f3rias curtas, mas todas s\u00e3o parte de uma narrativa coesa.</p><p style=\"font-size: 16px;\"><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\">Para cada p\u00e1gina de quadrinho, pretendemos pagar entre R$100,00 (cem reais) e R$ 120,00 (cento e vinte reais) por p\u00e1gina para os artistas envolvidos - um valor condizente com a m\u00e9dia de mercado independente, mas que reconhecemos ser abaixo do que mereceriam pelo trabalho realizado. Eventualmente, iremos reajustar esse valor se batermos outras metas (TRA\u00c7O, ARTE-FINAL, GIBI, etc...) em seus respectivos n\u00edveis.</p><p style=\"font-size: 16px;\"><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\">O formato de hist\u00f3rias curtas tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 uma escolha aleat\u00f3ria: a pretens\u00e3o \u00e9 dar oportunidades para diferentes artistas de forma alternada.</p><p style=\"font-size: 16px;\"><br style=\"font-size: 16px;\"/><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">A meta \u00e9 ter mensalmente valor suficiente para custear pelo menos seis das 12 p\u00e1ginas que pretendemos produzir por m\u00eas, para eventualmente conseguirmos compilar o material produzido em uma vers\u00e3o impressa.</span></p><!--EndFragment--><p><br/></p><p><span style=\"font-size: 16px;float: none;\"></span></p><p><br/></p><p><br/></p><p></p>", "value": 720}, {"_id": "6616e01b7a547a1acb2c6d3e", "title": "Rascunho 03 de 05: NOVE p\u00e1ginas por m\u00eas por TR\u00caS artistas diferentes!", "desc": "<p style=\"font-size: 16px;\"><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">A meta &#34;RASCUNHO&#34; segue 5 degraus at\u00e9, idealmente, permitir ao projeto produzir 3 p\u00e1ginas de quadrinho para disponibilizar semanalmente de forma digital. S\u00e3o hist\u00f3rias curtas, mas todas s\u00e3o parte de uma narrativa coesa.</span></p><p style=\"font-size: 16px;\"><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\">Para cada p\u00e1gina de quadrinho, pretendemos pagar entre R$100,00 (cem reais) e R$ 120,00 (cento e vinte reais) por p\u00e1gina para os artistas envolvidos - um valor condizente com a m\u00e9dia de mercado independente, mas que reconhecemos ser abaixo do que mereceriam pelo trabalho realizado.\u00a0</p><p style=\"font-size: 16px;\"><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\"><!--StartFragment--><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">O formato de hist\u00f3rias curtas tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 uma escolha aleat\u00f3ria: a pretens\u00e3o \u00e9 dar oportunidades para diferentes artistas de forma alternada. Nesse n\u00edvel,\u00a0 conseguimos ter TR\u00caS ARTISTAS DIFERENTES SE ALTERNANDO TODO M\u00caS, UM A CADA SEMANA!</span><br/></p><!--EndFragment--><p><br/></p>", "value": 1080}, {"_id": "661040f826f70025249b006f", "title": "Rascunho 05 de 05 (ou \u201cDividindo os custos\u201d)", "desc": "<p>A meta \u00e9 idealmente, produzir 3 p\u00e1ginas de quadrinho para disponibilizar semanalmente de forma digital. S\u00e3o hist\u00f3rias curtas, mas parte de uma narrativa coesa.<br/><br/>Com uma m\u00e9dia de 12 p\u00e1ginas por m\u00eas, a cada 6 meses conseguimos compilar o material produzido em uma vers\u00e3o impressa.<img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/594d6b717198cc0300f37623%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-goal-desc%7C2c9c8744e40b4626a687843c60c798a2-20240405_15131237.jpeg\"/></p>", "value": 1800}, {"_id": "64c9b7949d28d11d1ada32fc", "title": "Do rascunho pra arte-final", "desc": "<p><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">A meta \u00e9 passar de 3 para 5 ou 6 p\u00e1ginas disponibilizadas semanalmente, ou aumentar a periodicidade da vers\u00e3o impressa, que pode se tornar quadrimestral! E com esses recursos, poderemos seguir dedicando mais tempo \u00e0 pesquisa e revis\u00e3o do conte\u00fado!</span><!--EndFragment--><br/><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/594d6b717198cc0300f37623%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-goal-desc%7C622365cf6bad4d188a9663e8e20fb4cd-20240405_15155751.jpeg\"/><br/><br/></p>", "value": 2000}, {"_id": "661040f826f700eead9b0070", "title": "Pagando redesign e enquadramento da arte", "desc": "<p><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">Um al\u00edvio no que pagamos para a edi\u00e7\u00e3o das hist\u00f3rias e enquadramento tanto nos formatos &#34;tripa&#34;, vertical, pr\u00f3prio para leitura em celulares, quanto no formato &#34;tradicional&#34; de tira em sequ\u00eancia horizontal nos permitiria aumentar a produ\u00e7\u00e3o regular de quadrinhos, especialmente no modo on-line!</span><br/></p>", "value": 2400}, {"_id": "64bdd16630e03a8236eaf2b6", "title": "Bancando mais pesquisa!", "desc": "<p>A pesquisa \u00e9 PRIMORDIAL para o acerto no tom das hist\u00f3ria e na forma como os cen\u00e1rios s\u00e3o retratados, ainda que estejamos produzindo uma obra de fantasia e fic\u00e7\u00e3o especulativa.</p><p><br/></p><p>\u00c9 atrav\u00e9s da pesquisa que descobrimos que a grafia correta \u00e9 &#34;MAN\u00c1OS&#34;, e n\u00e3o &#34;MANA\u00d3S&#34;, como muitas vezes \u00e9 equivocadamente ensinado. \u00c9 atrav\u00e9s da consultoria que aprendemos que &#34;tribo&#34; \u00e9 um termo pejorativo para se referir \u00e0s comunidades e aldeias ind\u00edgenas e aos reinos africanos.</p><p><br/></p><p>Se voc\u00ea acredito que pesquisa e educa\u00e7\u00e3o \u00e9 importante, nos ajude a bater essa meta!</p>", "value": 3600}, {"_id": "64c9b7949d28d193beda32fd", "title": "Remunerando melhor a equipe!", "desc": "<p><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">Alcan\u00e7ando o valor mensal de R$ 4.000,00 nos apoios, conseguimos remunerar melhor toda a equipe envolvida - e, quem sabe, at\u00e9 produzir mais p\u00e1ginas coloridas por m\u00eas!</span><!--EndFragment--><br/><br/><br/></p>", "value": 4000}, {"_id": "65ea4440031f364b7432cad6", "title": "Produzindo e imprimindo!", "desc": "<p>Ao alcan\u00e7ar R$ 10.000,00 (dez mil reais), al\u00e9m de continuar cumprindo os objetivos anteriores, conseguiremos custear a produ\u00e7\u00e3o e impress\u00e3o das revistas numa periodicidade no m\u00ednimo trimestral.</p>", "value": 10000}], "launchDate": "2023-07-29T16:05:47.197Z", "name": "Man\u00e1o", "publishedDate": "2023-07-29T16:05:47.197Z", "rewards": [{"sold": [], "_id": "64bdd3c64024bff0eeff6c50", "title": "Apoio BASE!", "desc": "<p><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">Al\u00e9m dos nosso agradecimento, voc\u00ea tem seu nome inclu\u00eddo na nossa lista de apoiadores, sob o n\u00edvel BASE em todos os produtos vindouros.</span><br style=\"font-size: 16px;\"/><br style=\"font-size: 16px;\"/><br style=\"font-size: 16px;\"/><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">O atributo \u201cBASE\u201d, dentro do sistema de RPG que acompanha as hist\u00f3rias, \u00e9 um atributo f\u00edsico referente \u00e0 resist\u00eancia dos personagens, e quem apoia mesmo com UM REAL est\u00e1 na base que nos sustenta e nos ajuda a resistir e produzir.\u00a0</span></p><p><span style=\"font-size: 16px;float: none;\"><br/></span></p><p><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">&#128170;&#127995;</span></p><p><span style=\"font-size: 16px;float: none;\"><br/></span></p><p><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">Muito obrigado! Voc\u00ea \u00e9 nosso alicerce!</span></p>", "value": 1, "recommended": true}, {"sold": [], "_id": "64bdd3c64024bfa4c7ff6c51", "title": "Apoio com VONTADE!", "desc": "<p><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">Al\u00e9m dos nosso agradecimento, voc\u00ea:</span></p><p><span style=\"font-size: 16px;float: none;\"></span></p><ul><li>\u2026tem seu nome inclu\u00eddo na nossa lista de apoiadores, sob o n\u00edvel FOR\u00c7A DE VONTADE (o atributo mentel do sistema de RPG que acompanha as hist\u00f3rias) em todos os produtos vindouros;</li><li><span>\u2026recebe antecipadamente uma c\u00f3pia de cada cap\u00edtulo da s\u00e9rie em formato PDF antes que seja disponibilizado em qualquer plataforma de leitura digital!</span></li></ul><p>Sem FOR\u00c7A DE VONTADE n\u00e3o conseguimos erguer nada al\u00e9m da BASE. \u00c9 a resist\u00eancia mental, a capacidade de perseverar que nos impulsiona \u00e0 frente.<br/><br/>&#128267;<br/><br/>Muito obrigado! Voc\u00ea \u00e9 nosso combust\u00edvel!</p><p></p>", "value": 5, "recommended": false, "physicalDelivery": false}, {"sold": [], "_id": "65ea5f4c3dd686c69c947438", "title": "Apoio com FOR\u00c7A", "desc": "<p></p><p style=\"font-size: 16px;\"><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">Al\u00e9m dos nosso agradecimento, voc\u00ea:</span></p><p style=\"font-size: 16px;\"><span style=\"font-size: 16px;float: none;\"></span></p><p>\u2026tem seu nome inclu\u00eddo na nossa lista de apoiadores, sob o n\u00edvel FOR\u00c7A (o atributo f\u00edsico do sistema de RPG que acompanha as hist\u00f3rias) em todos os produtos vindouros;</p><p><span>\u2026recebe antecipadamente uma c\u00f3pia de cada cap\u00edtulo da s\u00e9rie em formato PDF antes que seja disponibilizado em qualquer plataforma de leitura digital;</span></p><p><span><br/></span></p><p><span>\u2026e mais:\u00a0</span><span><b>recebe em sua resid\u00eancia um exemplar IMPRESSO do material que estivermos produzindo!</b></span></p><p><br/></p><p>(Periodicidade inicialmente trimestral)</p><p><br/>\u00c9 a FOR\u00c7A que nos permite sustentar o peso de todo dia bater mais um pouco, \u201cesmurrando ponta de faca\u201d, at\u00e9 vencer!<br/><br/>&#129354;<br/><br/>Muito obrigado! Voc\u00ea est\u00e1 na trincheira, lutando conosco!</p><ul style=\"font-size: 16px;\"></ul><p></p>", "value": 20, "physicalDelivery": true}], "users": [{"_id": "594d6b717198cc0300f37623", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"_id": "64b5892b67d5dd094a9a4335", "type": "instagram", "url": "Instagram.com/terceiroquadro"}, {"_id": "65ea57c907d98c6327c56d40", "type": "instagram", "url": "Instagram.com/ixemanao"}], "supports": {"total": {"value": 46, "count": 3}}, "otherSupports": {}, "slug": "manao", "settings": {"admin": {"flags": []}}, "welcomeMessage": null, "welcomeVideo": null, "explicit": false, "paywallAccessControl": false, "retroactiveAccessControl": false, "trackers": {}, "linkedCampaigns": [], "currentTime": "2024-12-04T03:00:08.457Z"}]}}