{"_id": "64b9ebdb62b1100dc97c8076", "about": {"desc": "<h3>\u200bSEU APOIO POLINIZA A ALEGRIA DOS QUADRINHOS DA MEL NO MUNDO E AINDA PRESERVA AS ABELHINHAS NATIVAS SEM FERR\u00c3O<br/></h3><p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/6100b07e6859b144d963e326%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7Cconviteleve-20230812_11251067.jpg\"/></p><p><br/></p><p><br/></p><p><b>Boas Vindas!</b></p><p>Em 2019 \u200bcomecei a desenhar a Mel, num momento muito especial de inspira\u00e7\u00e3o que me ajudou a ver o mundo com os olhos da minha crian\u00e7a interior.</p><p>A Mel n\u00e3o \u00e9 uma inven\u00e7\u00e3o minha. Simplesmente j\u00e1 estava ali, dando suas cutucadinhas para passear no papel. \u00c0s vezes sinto que ela \u00e9 uma menininha, outras uma fada ou ainda uma abelha.\u00a0</p><p>\u00c9 sempre uma alegria desenhar e colorir a Mel e as inspira\u00e7\u00f5es que ela me traz do seu Mundo Lindo.<br/></p><p><b></b>Que bom que voc\u00ea est\u00e1 aqui e espero que aceite nosso convite para vir despertar e somar sua alegria com a gente!</p><p><br/></p><div style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/6100b07e6859b144d963e326%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7Cfluircadasonho-20230812_12285109.jpg\"/></div><h3><br/><!--StartFragment--><b>Em retribui\u00e7\u00e3o, troca e agradecimento n\u00f3s preparamos com carinho para voc\u00ea muitas recompensas, mimos e surpresas. Veja o que vai receber:<br/></b></h3><div style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/6100b07e6859b144d963e326%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7Crecompensasapoiase-20230819_11374172.jpg\"/></div><p><b><br/></b></p><p><b>Mais, mais, mais...</b><!--EndFragment--><br/><br/>As tirinhas, quadrinhos e ilustra\u00e7\u00f5es s\u00e3o desenhadas e coloridas \u00e0 m\u00e3o com l\u00e1pis aquarela. Ao fazer a sua assinatura mensal voc\u00ea passa a fazer parte da Comunidade Mundo Lindo e cria condi\u00e7\u00f5es para que a alegria da Mel polinize esperan\u00e7a, for\u00e7a e coragem, atrav\u00e9s das nossas metas, que s\u00e3o:</p><p><br/></p><p></p><p>\u200bLevar o Mundo Lindo da Mel (hist\u00f3rias em quadrinhos, tirinhas, ilustra\u00e7\u00f5es, v\u00eddeos e muito\u00a0<b>mais</b>) para o maior n\u00famero de pessoas poss\u00edvel, atrav\u00e9s das redes sociais;</p><div><br/>Preservar os locais naturais onde as abelhinhas nativas sem ferr\u00e3o j\u00e1 t\u00eam ninhos e criar <b>mais</b> jardins para instalar e cuidar de novas colmeias;</div><div><br/></div><div>Presentear o livro de colorir &#34;Mel &amp; N\u00f3s Somos Natureza&#34; para <b>mais</b> crian\u00e7as e idosos em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade (a cada novo assinante, um livro \u00e9 doado);</div><div><br/><p>Aprender e ensinar que \u00e9 poss\u00edvel amar o nosso planeta-casa-terra-gaia e conviver com todos os seres em harmonia.<!--EndFragment--></p><p><br/></p><p></p><div style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/6100b07e6859b144d963e326%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7Cfazdatuacasa-20230811_22252859.jpg\"/></div><p><br/></p><p>Eu e a Mel enchemos o cora\u00e7\u00e3o de alegria com a sua presen\u00e7a por aqui!<br/>Seja participando da nossa aventura e  acessando v\u00e1rias coisas legais, seja apenas para dar uma espiadinha! E voc\u00ea ainda pode ajudar a gente a divulgar esse projeto. Nossa, super agradecemos! E saiba: voc\u00ea pode alterar o valor para cima ou para baixo, ou ainda cancelar seu apoio (e recome\u00e7ar!) a hora que quiser!<br/>\u00a0\u00a0 <br/></p><p>Abra\u00e7os Luminosos,<br/></p><p>TaT\u00e1 e Mel<br/></p><p></p></div>", "what": "Quadrinhos \u00e0 m\u00e3o livre, anima\u00e7\u00f5es e comunidade", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/6100b07e6859b144d963e326%7C64b9ebdb62b1100dc97c8076/user-campaign-about-photo%7CDesignsemnome-20230812_18200897.jpg", "cover": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/6100b07e6859b144d963e326%7C64b9ebdb62b1100dc97c8076/user-campaign-about-cover%7CQuadrinhosdaMel1200300px-20230811_18314115.jpg", "slogan": "N\u00f3s Somos Natureza"}, "categories": ["Anima\u00e7\u00e3o", "Quadrinhos"], "createdDate": "2023-07-21T02:22:19.904Z", "fundingModel": "monthly", "fundingFrequency": "recurring", "goals": [{"_id": "64e1241ff5becf2d4df9909a", "title": "N\u00d3S SOMOS NATUREZA", "desc": "<p>\u200bLevar o Mundo Lindo da Mel (hist\u00f3rias em quadrinhos, tirinhas, ilustra\u00e7\u00f5es, v\u00eddeos e muito mais) para o maior n\u00famero de pessoas poss\u00edvel, atrav\u00e9s das redes sociais;</p><p>Preservar os locais naturais onde as abelhinhas nativas sem ferr\u00e3o j\u00e1 t\u00eam ninhos e criar jardins para instalar e cuidar de novas colmeias;</p><p>Presentear o livro de colorir &#34;Mel &amp; N\u00f3s Somos Natureza&#34; para crian\u00e7as e idosos sem condi\u00e7\u00f5es de adquirir um.</p>", "value": 3000}], "name": "Quadrinhos da Mel", "users": [{"_id": "6100b07e6859b144d963e326", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"_id": "64b9ee5c7611ac6c0258a9fb", "type": "instagram", "url": "https://www.instagram.com/quadrinhosdamel"}, {"_id": "64b9ee5c7611ac533058a9fc", "type": "youtube", "url": "https://www.youtube.com/@herbariodasartes9399"}], "supports": {"total": {"value": 0, "count": 0}, "count": 0}, "slug": "quadrinhosdamel", "settings": {"admin": false}, "linkedCampaigns": [], "complemento": {"_id": "6100b07e6859b144d963e326", "goals": [], "rewards": [], "social": [], "type": 1, "username": "6100b07e6859b144d963e326", "name": "T\u00e2nia Valladares Messias", "address": [{"state": "SC", "city": "Ant\u00f4nio Carlos"}], "campaigns": [{"_id": "64b9ebdb62b1100dc97c8076", "about": {"desc": "<h3>\u200bSEU APOIO POLINIZA A ALEGRIA DOS QUADRINHOS DA MEL NO MUNDO E AINDA PRESERVA AS ABELHINHAS NATIVAS SEM FERR\u00c3O<br/></h3><p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/6100b07e6859b144d963e326%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7Cconviteleve-20230812_11251067.jpg\"/></p><p><br/></p><p><br/></p><p><b>Boas Vindas!</b></p><p>Em 2019 \u200bcomecei a desenhar a Mel, num momento muito especial de inspira\u00e7\u00e3o que me ajudou a ver o mundo com os olhos da minha crian\u00e7a interior.</p><p>A Mel n\u00e3o \u00e9 uma inven\u00e7\u00e3o minha. Simplesmente j\u00e1 estava ali, dando suas cutucadinhas para passear no papel. \u00c0s vezes sinto que ela \u00e9 uma menininha, outras uma fada ou ainda uma abelha.\u00a0</p><p>\u00c9 sempre uma alegria desenhar e colorir a Mel e as inspira\u00e7\u00f5es que ela me traz do seu Mundo Lindo.<br/></p><p><b></b>Que bom que voc\u00ea est\u00e1 aqui e espero que aceite nosso convite para vir despertar e somar sua alegria com a gente!</p><p><br/></p><div style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/6100b07e6859b144d963e326%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7Cfluircadasonho-20230812_12285109.jpg\"/></div><h3><br/><!--StartFragment--><b>Em retribui\u00e7\u00e3o, troca e agradecimento n\u00f3s preparamos com carinho para voc\u00ea muitas recompensas, mimos e surpresas. Veja o que vai receber:<br/></b></h3><div style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/6100b07e6859b144d963e326%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7Crecompensasapoiase-20230819_11374172.jpg\"/></div><p><b><br/></b></p><p><b>Mais, mais, mais...</b><!--EndFragment--><br/><br/>As tirinhas, quadrinhos e ilustra\u00e7\u00f5es s\u00e3o desenhadas e coloridas \u00e0 m\u00e3o com l\u00e1pis aquarela. Ao fazer a sua assinatura mensal voc\u00ea passa a fazer parte da Comunidade Mundo Lindo e cria condi\u00e7\u00f5es para que a alegria da Mel polinize esperan\u00e7a, for\u00e7a e coragem, atrav\u00e9s das nossas metas, que s\u00e3o:</p><p><br/></p><p></p><p>\u200bLevar o Mundo Lindo da Mel (hist\u00f3rias em quadrinhos, tirinhas, ilustra\u00e7\u00f5es, v\u00eddeos e muito\u00a0<b>mais</b>) para o maior n\u00famero de pessoas poss\u00edvel, atrav\u00e9s das redes sociais;</p><div><br/>Preservar os locais naturais onde as abelhinhas nativas sem ferr\u00e3o j\u00e1 t\u00eam ninhos e criar <b>mais</b> jardins para instalar e cuidar de novas colmeias;</div><div><br/></div><div>Presentear o livro de colorir &#34;Mel &amp; N\u00f3s Somos Natureza&#34; para <b>mais</b> crian\u00e7as e idosos em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade (a cada novo assinante, um livro \u00e9 doado);</div><div><br/><p>Aprender e ensinar que \u00e9 poss\u00edvel amar o nosso planeta-casa-terra-gaia e conviver com todos os seres em harmonia.<!--EndFragment--></p><p><br/></p><p></p><div style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/6100b07e6859b144d963e326%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7Cfazdatuacasa-20230811_22252859.jpg\"/></div><p><br/></p><p>Eu e a Mel enchemos o cora\u00e7\u00e3o de alegria com a sua presen\u00e7a por aqui!<br/>Seja participando da nossa aventura e  acessando v\u00e1rias coisas legais, seja apenas para dar uma espiadinha! E voc\u00ea ainda pode ajudar a gente a divulgar esse projeto. Nossa, super agradecemos! E saiba: voc\u00ea pode alterar o valor para cima ou para baixo, ou ainda cancelar seu apoio (e recome\u00e7ar!) a hora que quiser!<br/>\u00a0\u00a0 <br/></p><p>Abra\u00e7os Luminosos,<br/></p><p>TaT\u00e1 e Mel<br/></p><p></p></div>", "what": "Quadrinhos \u00e0 m\u00e3o livre, anima\u00e7\u00f5es e comunidade", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/6100b07e6859b144d963e326%7C64b9ebdb62b1100dc97c8076/user-campaign-about-photo%7CDesignsemnome-20230812_18200897.jpg", "cover": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/6100b07e6859b144d963e326%7C64b9ebdb62b1100dc97c8076/user-campaign-about-cover%7CQuadrinhosdaMel1200300px-20230811_18314115.jpg", "slogan": "N\u00f3s Somos Natureza"}, "categories": ["Anima\u00e7\u00e3o", "Quadrinhos"], "createdDate": "2023-07-21T02:22:19.904Z", "chargeMode": "upFront", "campaignWithSocialImpact": true, "contentCount": 0, "fundingModel": "monthly", "fundingFrequency": "recurring", "hideLocation": true, "goals": [{"_id": "64e1241ff5becf2d4df9909a", "title": "N\u00d3S SOMOS NATUREZA", "desc": "<p>\u200bLevar o Mundo Lindo da Mel (hist\u00f3rias em quadrinhos, tirinhas, ilustra\u00e7\u00f5es, v\u00eddeos e muito mais) para o maior n\u00famero de pessoas poss\u00edvel, atrav\u00e9s das redes sociais;</p><p>Preservar os locais naturais onde as abelhinhas nativas sem ferr\u00e3o j\u00e1 t\u00eam ninhos e criar jardins para instalar e cuidar de novas colmeias;</p><p>Presentear o livro de colorir &#34;Mel &amp; N\u00f3s Somos Natureza&#34; para crian\u00e7as e idosos sem condi\u00e7\u00f5es de adquirir um.</p>", "value": 3000}], "launchDate": "2023-08-25T12:53:45.867Z", "name": "Quadrinhos da Mel", "publishedDate": "2023-08-25T12:53:45.867Z", "rewards": [{"sold": [], "_id": "64ba151b96d065beb55b6c56", "title": "Polinizando a Alegria da Mel", "desc": "<p>Uma vez por m\u00eas voc\u00ea recebe em primeira m\u00e3o aqui no mural do Apoia.se e no seu email as novidades da Mel e uma nova tirinha, ilustra\u00e7\u00e3o, quadrinho ou v\u00eddeo, e mais:<!--EndFragment--></p><p>:) seu nome cultivado na &#34;\u00c1rvore da Gratid\u00e3o da Mel&#34;</p><p>:) desconto de 10% em todos os produtos e eventos da Loja Mundo Lindo</p><p>:) surpresinhas aleat\u00f3rias exclusivas\u00a0</p><p><br/></p><p>*Agradecemos de cora\u00e7\u00e3o a sua generosa participa\u00e7\u00e3o aqui, pois nos permite usar 100% do total l\u00edquido arrecadado nessa recompensa para criar e espalhar a alegria da Mel gratuitamente pr\u00e1 todo mundo; e voc\u00ea faz parte disso!</p><!--EndFragment-->", "value": 9, "recommended": false}, {"sold": [], "_id": "64ba151b96d065970a5b6c57", "title": "Preservando as Abelhinhas Nativas", "desc": "<p></p><p><span class=\"OYPEnA text-decoration-none text-strikethrough-none\"></span></p><p><span class=\"OYPEnA text-decoration-none text-strikethrough-none\"></span></p><p><span class=\"OYPEnA text-decoration-none text-strikethrough-none\">Voc\u00ea recebe tudo do apoio anterior e todo m\u00eas:</span></p><!--StartFragment--><p class=\"cvGsUA direction-ltr align-center para-style-body\"><span class=\"OYPEnA text-decoration-none text-strikethrough-none\">:) uma ilustra\u00e7\u00e3o do mundo natural da Mel (e das abelhinhas nativas) em preto e branco para baixar e colorir</span></p><p class=\"cvGsUA direction-ltr align-center para-style-body\"><span class=\"OYPEnA text-decoration-none text-strikethrough-none\">:) um desenho novo impresso em papel especial de 10cm x 15cm (em casa, via Correios)</span></p><p class=\"cvGsUA direction-ltr align-center para-style-body\"><span class=\"OYPEnA text-decoration-none text-strikethrough-none\">:) desconto de 20% em todos os produtos e eventos da Loja Mundo Lindo</span></p><p class=\"cvGsUA direction-ltr align-center para-style-body\"><span class=\"OYPEnA text-decoration-none text-strikethrough-none\">:) surpresinhas aleat\u00f3rias exclusivas</span></p><p><br/></p><p></p><p>*Agradecemos de cora\u00e7\u00e3o a sua generosa participa\u00e7\u00e3o, que nos possibilita destinar 50% do total l\u00edquido arrecadado nessa recompensa para a prote\u00e7\u00e3o das abelhinhas nativas sem ferr\u00e3o; e voc\u00ea faz parte disso!<br/></p><!--EndFragment--><p></p>", "value": 18, "physicalDelivery": true, "recommended": false}, {"sold": [], "_id": "64ba151b96d0656efd5b6c58", "title": "Amando e Compartilhando Harmonia", "desc": "<p></p><!--StartFragment--><p></p><p><span class=\"OYPEnA text-decoration-none text-strikethrough-none\">Voc\u00ea recebe tudo dos apoios anteriores e mais:</span></p><!--StartFragment--><p class=\"cvGsUA direction-ltr align-center para-style-body\"><span class=\"OYPEnA white-space-prewrap text-decoration-none text-strikethrough-none\"> </span><span class=\"OYPEnA text-decoration-none text-strikethrough-none\">:) acesso a TODOS os conte\u00fados exclusivos da Comunidade</span><span class=\"OYPEnA text-decoration-none text-strikethrough-none white-space-prewrap\">  </span></p><p class=\"cvGsUA direction-ltr align-center para-style-body\"><span class=\"OYPEnA text-decoration-none text-strikethrough-none\">:) no primeiro m\u00eas de assinatura recebe o livro de colorir &#34;Mel e N\u00f3s Somos Natureza&#34;</span><span class=\"OYPEnA text-decoration-none text-strikethrough-none white-space-prewrap\">  </span></p><p class=\"cvGsUA direction-ltr align-center para-style-body\"><span class=\"OYPEnA text-decoration-none text-strikethrough-none\">:) a cada 2 meses recebe um produto-surpresa (pelo correio, na sua casa)</span><span class=\"OYPEnA text-decoration-none text-strikethrough-none white-space-prewrap\"> </span></p><p class=\"cvGsUA direction-ltr align-center para-style-body\"><span class=\"OYPEnA text-decoration-none text-strikethrough-none\">:) desconto de 30% em todos os produtos e eventos da Loja Mundo Lindo</span></p><p class=\"cvGsUA direction-ltr align-center para-style-body\"><span class=\"OYPEnA text-decoration-none text-strikethrough-none\">:) surpresinhas aleat\u00f3rias exclusivas</span></p><p><!--EndFragment--></p><p><br/></p><p>*Agradecemos de cora\u00e7\u00e3o a sua generosa participa\u00e7\u00e3o, que nos possibilita dar de presente o livro de colorir &#34;Mel &amp; N\u00f3s Somos Natureza&#34; para crian\u00e7as e idosos que n\u00e3o t\u00eam condi\u00e7\u00f5es de adquirir um (a cada novo assinante dessa recompensa, um livro \u00e9 doado); e voc\u00ea faz parte disso!<!--EndFragment--><br/><!--EndFragment--></p><!--EndFragment--><!--StartFragment--><!--EndFragment--><!--EndFragment--><p></p>", "value": 36, "physicalDelivery": true, "recommended": false}], "users": [{"_id": "6100b07e6859b144d963e326", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"_id": "64b9ee5c7611ac6c0258a9fb", "type": "instagram", "url": "https://www.instagram.com/quadrinhosdamel"}, {"_id": "64b9ee5c7611ac533058a9fc", "type": "youtube", "url": "https://www.youtube.com/@herbariodasartes9399"}], "supports": {"total": {"value": 0, "count": 0}, "count": 0}, "slug": "quadrinhosdamel", "settings": {"admin": {"flags": []}}, "welcomeMessage": "<p>Eu e a Mel enchemos o cora\u00e7\u00e3o de alegria com a sua presen\u00e7a por aqui, participando da nossa aventura e  acessando v\u00e1rias coisas legais! E voc\u00ea ainda pode ajudar a gente a divulgar esse projeto. Nossa, super agradecemos! E saiba: voc\u00ea pode alterar o valor para cima ou para baixo, ou ainda cancelar seu apoio (e recome\u00e7ar!) na hora que quiser!<br/>\u00a0\u00a0 <br/></p><!--StartFragment--><p>Abra\u00e7os Luminosos,<br/></p><p>TaT\u00e1 e Mel</p><p><br/></p><div style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/6100b07e6859b144d963e326%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-reward-desc%7C2023050611344421-20230819_17262870.jpg\" style=\"width: 100%;\"/><br/></div><!--EndFragment-->", "explicit": false, "paywallAccessControl": true, "retroactiveAccessControl": false, "trackers": {}, "linkedCampaigns": [], "currentTime": "2024-01-13T16:57:18.534Z"}]}}