{"_id": "64f0cf946a02b4140cd25887", "about": {"what": "Quadrinhos", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5899ca0d28528d04006587c5%7C64f0cf946a02b4140cd25887/user-campaign-about-photo%7Cperfilapoiase-20230906_23312484.png", "cover": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5899ca0d28528d04006587c5%7C64f0cf946a02b4140cd25887/user-campaign-about-cover%7Cbannercampanhaodaiment-20230907_02044846.png", "slogan": "Ao ET de Varginha, a Liberdade, ainda que tardia.", "desc": "<p>Ol\u00e1, meu nome \u00e9 Acir Gomes. Sou quadrinista amador,publicit\u00e1rio por forma\u00e7\u00e3o e ilustrador freelancer. Sempre gostei de desenhar mas em 2011 tive a id\u00e9ia de criar uma hist\u00f3ria em quadrinhos, ap\u00f3s um tempinho desenvolvendo hist\u00f3ria e os personagens publiquei a primeira edi\u00e7\u00e3o de <b><a href=\"http://odaiment.blogspot.com.br\" target=\"\">Odaime</a>nt</b>\u00a0em 2014. Eu tava um pouco mais empolgado com esse novo hobbie e em 2015 tive a id\u00e9ia de fazer um mang\u00e1 e em 2018 eu lancei <b><a href=\"http://trakkar.blogspot.com.br\" target=\"\">Trakkar</a></b>. </p><p><br/></p><p>Em comemora\u00e7\u00e3o aos 10 anos de Odaiment, vou lan\u00e7ar uma edi\u00e7\u00e3o impressa: <b>Odaiment - Gera\u00e7\u00f5es em Conflito</b>. <u>110 p\u00e1ginas</u> revisitando a hist\u00f3ria do caso mais famoso da ufologia no Brasil (e que ainda hoje tem muita coisa mal contada e escondida). <br/><br/>Nos \u00faltimos meses o Esquadr\u00e3o Odaiment tem enfrentado uma invas\u00e3o alien\u00edgena. Mas um antigo membro, Elliot Saunders, retorna com uma miss\u00e3o inusitada: resgatar dois <br/>alien\u00edgenas, diferentes dos invasores que eles conhecem, os \u201c<b><a href=\"https://pt.wikipedia.org/wiki/Incidente_de_Varginha\" target=\"\">ET de Varginha</a></b>\u201d. Um est\u00e1 vivendo escondido entre os terrestres, mas o outro est\u00e1 em poder do governo brasileiro.\u00a0</p><p><br/></p><p>Os novos defensores da Terra, Mikhail, Masashi, Anne, Peter e Risto atuando com um veterano, uma lenda do Esquadr\u00e3o Odaiment e lidando com suas diferen\u00e7as de idade, filosofias e experi\u00eancias de a\u00e7\u00e3o em uma aventura um tanto diferente (e com um cheirinho de p\u00e3o de queijo).</p><p>Esse n\u00e3o \u00e9 o ET do Spielberg, mas ele tamb\u00e9m quer voltar pra casa. Voc\u00ea pode ajudar?<br/><br/></p>"}, "categories": ["Quadrinhos"], "createdDate": "2023-08-31T17:36:20.349Z", "fundingModel": "keepWhatYouRaise", "fundingFrequency": "oneTime", "goals": [{"_id": "64f93574e6b402604304470a", "title": "Meta para viabilizar o quadrinho impresso", "desc": "<p>Preciso de R$3000 para cobrir os custos para a produ\u00e7\u00e3o da HQ</p>", "value": 3000}], "name": "Odaiment - Gera\u00e7\u00f5es em Conflito", "dueDate": "2024-06-10T02:59:59.999Z", "users": [{"_id": "5899ca0d28528d04006587c5", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"_id": "64f0d1933c47ab8ab9d1eb86", "type": "facebook", "url": "facebook.com/Odaiment"}, {"_id": "64f0d1933c47ab1e35d1eb87", "type": "twitter", "url": "twitter.com/acirgomes"}, {"_id": "64f0d1933c47abbc8ed1eb88", "type": "instagram", "url": "instagram.com/acirgomesoficial"}], "supports": {"total": {"value": 0, "count": 0}, "count": 0}, "slug": "odaimentgeracoesemconflito", "settings": {"admin": false}, "linkedCampaigns": [{"_id": "64f0d1b66a02b4b7e3d26c8f", "campaignId": "5bc541120b326740642c0bd3", "campaignStatus": "published", "campaignSlug": "acirgomes", "name": "Acir Gomes", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5899ca0d28528d04006587c5%7C5bc541120b326740642c0bd3/user-campaign-about-photo%7Cperfilproartstation-20230831_14271210.jpg", "turboCheckoutMessage": "<p>Tenho produzido as duas hist\u00f3rias em quadrinhos, Odaiment e Trakkar, que s\u00e3o publicadas em formato digital e disponibuilizadas gratuitamente, e vai permanecer assim. Mas como voc\u00eas devem imaginar, as empresas de energia el\u00e9trica n\u00e3o aceitam gratid\u00e3o e likes como pagamento. E o computador que eu uso precisa de uns kw de energia pra funcionar.\u00a0 Ajudando financeiramente, eu posso ter um suporte maior pra continuar produzindo um material de qualidade e ir evoluindo, Se precisar, comprar novos equipamentos ou comprar algum curso pra me aprimorar, e assim entregar um material de qualidade pros leitores.</p><p>E no caso de Gera\u00e7\u00f5es em Conflito, por ser um material f\u00edsico, a\u00ed surgem custos novos - e maiores. D\u00e1 mais trabalho, exige mais esfor\u00e7o pra tudo no final valer a pena.</p>", "turboWelcomeMessage": "<p>Muito obrigado por acreditar no projeto! Um quadrinho j\u00e1 \u00e9 dif\u00edcil de fazer, dois, mais ainda(e isso no digital, f\u00edsico ent\u00e3o...) mas nem por isso vou desanimar. E o apoio e incentivo de pessoas como voc\u00ea \u00e9 que me motiva ainda mais!</p>", "turboWelcomeVideo": null}], "complemento": {"_id": "5899ca0d28528d04006587c5", "desc": "Quadrinhos sobre bichinhos e suas tretas", "goals": [], "rewards": [], "longdesc": "<p class=\" stefanvdnight\">Ol\u00e1, meu nome \u00e9 Acir Gomes. Sou quadrinista amador,publicit\u00e1rio por forma\u00e7\u00e3o e ilustrador freelancer. Sempre gostei de desenhar mas em 2011 tive a id\u00e9ia de criar uma hist\u00f3ria em quadrinhos, ap\u00f3s um tempinho desenvolvendo hist\u00f3ria e os personagens publiquei a primeira edi\u00e7\u00e3o de Odaiment em 2014. Eu tava um pouco mais empolgado com esse novo hobbie e em 2015 tive a id\u00e9ia de fazer um mang\u00e1 e em 2018 eu lancei Trakkar.\u00a0<br class=\" stefanvdnight\"/>Pra quem ainda n\u00e3o conhece,deixo aqui as sinopses:<br class=\" stefanvdnight\"/><br class=\" stefanvdnight\"/><a href=\"http://odaiment.blogspot.com.br\" target=\"\">Odaiment</a><br class=\" stefanvdnight\"/>Quando nosso planeta foi invadido por alien\u00edgenas, coube \u00e0 Rita Olivares e Alexandre Zanorati <br class=\" stefanvdnight\"/>reativar um projeto de defesa. Ap\u00f3s intensa procura, eles encontram Mikhail Valetov, Masashi Ujiki,\u00a0 Anne Ziyubo, Risto \u00d6ntzenmaki e Peter O'Nevill. Mal sabem eles que a treta \u00e9 mais seria... <br class=\" stefanvdnight\"/>e agora, estamos nas m\u00e3os dos her\u00f3is mais improv\u00e1veis: o Esquadr\u00e3o Odaiment.</p><p class=\" stefanvdnight\"><br class=\" stefanvdnight\"/><a href=\"http://trakkar.blogspot.com.br\" target=\"\">Trakkar</a><br class=\" stefanvdnight\"/>At\u00e9 aonde voc\u00ea iria para conquistar seus objetivos se o destino tivesse te desviado deles? E o quanto voc\u00ea valoriza e se lembra de suas origens e quem voc\u00ea \u00e9?<br class=\" stefanvdnight\"/>Trakkar queria se tornar um guerreiro como seu av\u00f4,mas vive o dilema de ser comparado a ele ou evitar compara\u00e7\u00f5es e estar renegando suas origens. Mas antes de ser um guerreiro,ele vai precisar deixar a escravid\u00e3o e voltar para sua terra.<br class=\" stefanvdnight\"/>Nessa jornada, com seu amigo Auspitz ele vai por a prova a for\u00e7a de uma amizade de longa data e com Roxy ele vai aprender mais a valorizar seu pa\u00eds e redescobrir sentimentos antes esquecidos.</p><p class=\" stefanvdnight\"><br class=\" stefanvdnight\"/></p><p class=\" stefanvdnight\"><br class=\" stefanvdnight\"/>Decidi manter ambas como quadrinhos gratuitos publicados em seus respectivos blogs, com atualiza\u00e7\u00f5es semanais. Eu tenho dedicado boa parte do meu tempo livre nessas produ\u00e7\u00f5es, e sempre vou manter elas com livre acesso.  Planejo manter esse ritmo constante de produ\u00e7\u00e3o das p\u00e1ginas dos dois quadrinhos,o que exige mais dedica\u00e7\u00e3o a isso, por isso pe\u00e7o seu apoio.</p><p class=\" stefanvdnight\"><br class=\" stefanvdnight\"/><!--StartFragment--><span style=\"font-size: 16px;float: none;\" class=\" stefanvdnightbck stefanvdnight\">Fazer uma hist\u00f3ria em quadrinhos exige bastante tempo ,e muito desse tempo eu uso em pesquisas de refer\u00eancias para cen\u00e1rios,poses,em alguns casos at\u00e9 os costumes e express\u00f5es de um lugar. E tem o tempo usado na tradu\u00e7\u00e3o.</span><br class=\" stefanvdnight\" style=\"font-size: 16px;\"/><!--EndFragment--><br class=\" stefanvdnight\"/><br class=\" stefanvdnight\"/><br class=\" stefanvdnight\"/></p><p class=\" stefanvdnight\"><br class=\" stefanvdnight\"/>Qualquer valor \u00e9 de grande ajuda. Apoiar um produtor de conte\u00fado independente mostra que voc\u00ea valoriza seu trabalho,o esfor\u00e7o e a obra. Em troca, voc\u00ea recebe recompensas ,olha que legal. Caso voc\u00ea n\u00e3o possa colaborar financeiramente,divulga a\u00ed,ajuda bastante tamb\u00e9m <br class=\" stefanvdnight\"/><br class=\" stefanvdnight\"/></p>", "social": [{"type": "twitter", "url": "twitter.com/acirgomes", "_id": "5c93c92515f9b1b717aec680"}, {"type": "instagram", "url": "instagram.com/acirgomesoficial", "_id": "5c93c92515f9b1b717aec67f"}, {"type": "facebook", "url": "facebook.com/Odaiment", "_id": "5c93c92515f9b1b717aec67e"}, {"type": "facebook", "url": "facebook.com/TrakkarHQ", "_id": "5c93c92515f9b1b717aec67d"}], "type": 1, "username": "1337260226335323", "name": "Acir Gomes", "address": [{"state": "SP", "city": "Birigui"}], "campaigns": [{"_id": "64f0cf946a02b4140cd25887", "about": {"what": "Quadrinhos", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5899ca0d28528d04006587c5%7C64f0cf946a02b4140cd25887/user-campaign-about-photo%7Cperfilapoiase-20230906_23312484.png", "cover": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5899ca0d28528d04006587c5%7C64f0cf946a02b4140cd25887/user-campaign-about-cover%7Cbannercampanhaodaiment-20230907_02044846.png", "slogan": "Ao ET de Varginha, a Liberdade, ainda que tardia.", "desc": "<p>Ol\u00e1, meu nome \u00e9 Acir Gomes. Sou quadrinista amador,publicit\u00e1rio por forma\u00e7\u00e3o e ilustrador freelancer. Sempre gostei de desenhar mas em 2011 tive a id\u00e9ia de criar uma hist\u00f3ria em quadrinhos, ap\u00f3s um tempinho desenvolvendo hist\u00f3ria e os personagens publiquei a primeira edi\u00e7\u00e3o de <b><a href=\"http://odaiment.blogspot.com.br\" target=\"\">Odaime</a>nt</b>\u00a0em 2014. Eu tava um pouco mais empolgado com esse novo hobbie e em 2015 tive a id\u00e9ia de fazer um mang\u00e1 e em 2018 eu lancei <b><a href=\"http://trakkar.blogspot.com.br\" target=\"\">Trakkar</a></b>. </p><p><br/></p><p>Em comemora\u00e7\u00e3o aos 10 anos de Odaiment, vou lan\u00e7ar uma edi\u00e7\u00e3o impressa: <b>Odaiment - Gera\u00e7\u00f5es em Conflito</b>. <u>110 p\u00e1ginas</u> revisitando a hist\u00f3ria do caso mais famoso da ufologia no Brasil (e que ainda hoje tem muita coisa mal contada e escondida). <br/><br/>Nos \u00faltimos meses o Esquadr\u00e3o Odaiment tem enfrentado uma invas\u00e3o alien\u00edgena. Mas um antigo membro, Elliot Saunders, retorna com uma miss\u00e3o inusitada: resgatar dois <br/>alien\u00edgenas, diferentes dos invasores que eles conhecem, os \u201c<b><a href=\"https://pt.wikipedia.org/wiki/Incidente_de_Varginha\" target=\"\">ET de Varginha</a></b>\u201d. Um est\u00e1 vivendo escondido entre os terrestres, mas o outro est\u00e1 em poder do governo brasileiro.\u00a0</p><p><br/></p><p>Os novos defensores da Terra, Mikhail, Masashi, Anne, Peter e Risto atuando com um veterano, uma lenda do Esquadr\u00e3o Odaiment e lidando com suas diferen\u00e7as de idade, filosofias e experi\u00eancias de a\u00e7\u00e3o em uma aventura um tanto diferente (e com um cheirinho de p\u00e3o de queijo).</p><p>Esse n\u00e3o \u00e9 o ET do Spielberg, mas ele tamb\u00e9m quer voltar pra casa. Voc\u00ea pode ajudar?<br/><br/></p>"}, "categories": ["Quadrinhos"], "createdDate": "2023-08-31T17:36:20.349Z", "chargeMode": "upFront", "contentCount": 0, "fundingModel": "keepWhatYouRaise", "fundingFrequency": "oneTime", "goals": [{"_id": "64f93574e6b402604304470a", "title": "Meta para viabilizar o quadrinho impresso", "desc": "<p>Preciso de R$3000 para cobrir os custos para a produ\u00e7\u00e3o da HQ</p>", "value": 3000}], "launchDate": "2023-09-07T02:43:14.806Z", "name": "Odaiment - Gera\u00e7\u00f5es em Conflito", "publishedDate": "2023-09-07T02:43:14.806Z", "dueDate": "2024-06-10T02:59:59.999Z", "rewards": [{"sold": [], "_id": "64f937f2ddf2199ea6a20989", "title": "C\u00edrculos no Milharal", "desc": "<p>\u2022 Nome nos agradecimentos<br/></p>", "value": 20, "recommended": false}, {"sold": [], "_id": "64fa6439a208657df27fd3ee", "title": "Borr\u00e3o no C\u00e9u", "desc": "<p>\u2022 Nome nos agradecimentos<br/>\u2022 Quadrinho impresso<br/>\u2022 02 adesivos</p>", "value": 40, "physicalDelivery": true, "recommended": true}, {"sold": [], "_id": "64fa6439a20865db1c7fd3ef", "title": "Borr\u00e3o no C\u00e9u Plus", "desc": "<p><b>Exclusivo para apoios feitos nas primeiras 72h da campanha (de 00h de 07/09/2023 \u00e0 23:59 de 09/09/2023)</b><br/>\u2022 Nome nos agradecimentos<br/>\u2022 Quadrinho impresso<br/>\u2022 04 adesivos<br/>\u2022 01 marca p\u00e1gina<br/>\u2022 01 p\u00f4ster A5<br/>\u2022 01 p\u00f4ster A4</p>", "value": 45, "recommended": false, "physicalDelivery": true}, {"sold": [], "_id": "64fa6439a20865434d7fd3f0", "title": "Opera\u00e7\u00e3o Prato", "desc": "<p>\u2022 Nome nos agradecimentos<br/>\u2022 Quadrinho impresso<br/>\u2022 02 adesivos<br/>\u2022 01 marca p\u00e1gina<br/>\u2022 01 p\u00f4ster A5</p>", "value": 60, "physicalDelivery": true}, {"sold": [], "_id": "64fa6439a2086562c17fd3f1", "title": "Contatinhos do Terceiro Grau", "desc": "<p>\u2022 Nome nos agradecimentos<br/>\u2022 Quadrinho impresso<br/>\u2022 02 adesivos<br/>\u2022 01 marca p\u00e1gina<br/>\u2022 01 p\u00f4ster A5<br/>\u2022 02 bottons</p>", "value": 80, "physicalDelivery": true}, {"sold": [], "_id": "64fa6439a208656d9e7fd3f2", "title": "A volta dos que n\u00e3o foram \u00e0 Roswell", "desc": "<p>\u2022 Nome nos agradecimentos<br/>\u2022 Quadrinho impresso<br/>\u2022 02 adesivos hologr\u00e1ficos<br/>\u2022 03 marca p\u00e1ginas<br/>\u2022 02 p\u00f4steres A5<br/>\u2022 01 p\u00f4ster A4<br/>\u2022 02 bottons</p>", "value": 100, "physicalDelivery": true}, {"sold": [], "_id": "64fa6439a20865a23b7fd3f3", "title": "Liberdade e p\u00e3o de queijo, uai!", "desc": "<p>\u2022 Nome nos agradecimentos<br/>\u2022 Quadrinho impresso<br/>\u2022 04 adesivos hologr\u00e1ficos<br/>\u2022 03 marca p\u00e1ginas<br/>\u2022 02 p\u00f4steres A5<br/>\u2022 02 p\u00f4steres A4<br/>\u2022 01 p\u00f4ster A3<br/>\u2022 02 bottons<br/>\u2022 01 sketchbook artesanal A5</p>", "value": 200, "physicalDelivery": true}], "users": [{"_id": "5899ca0d28528d04006587c5", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"_id": "64f0d1933c47ab8ab9d1eb86", "type": "facebook", "url": "facebook.com/Odaiment"}, {"_id": "64f0d1933c47ab1e35d1eb87", "type": "twitter", "url": "twitter.com/acirgomes"}, {"_id": "64f0d1933c47abbc8ed1eb88", "type": "instagram", "url": "instagram.com/acirgomesoficial"}], "supports": {"total": {"value": 0, "count": 0}, "count": 0}, "slug": "odaimentgeracoesemconflito", "settings": {"admin": {"flags": []}}, "welcomeMessage": "<p>Ol\u00e1! Muito obrigado pela ajuda! Fico feliz que voc\u00ea tenha acreditado no projeto, esse n\u00e3o \u00e9 o ET do Sp\u00edelberg, mas tamb\u00e9m t\u00e1 querendo ir pra casa (e o interurbano de Varginha pra outro planeta \u00e9 caro demais!)</p>", "explicit": false, "paywallAccessControl": false, "retroactiveAccessControl": false, "trackers": {}, "linkedCampaigns": [{"_id": "64f0d1b66a02b4b7e3d26c8f", "campaignId": "5bc541120b326740642c0bd3", "campaignStatus": "published", "campaignSlug": "acirgomes", "name": "Acir Gomes", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5899ca0d28528d04006587c5%7C5bc541120b326740642c0bd3/user-campaign-about-photo%7Cperfilproartstation-20230831_14271210.jpg", "turboCheckoutMessage": "<p>Tenho produzido as duas hist\u00f3rias em quadrinhos, Odaiment e Trakkar, que s\u00e3o publicadas em formato digital e disponibuilizadas gratuitamente, e vai permanecer assim. Mas como voc\u00eas devem imaginar, as empresas de energia el\u00e9trica n\u00e3o aceitam gratid\u00e3o e likes como pagamento. E o computador que eu uso precisa de uns kw de energia pra funcionar.\u00a0 Ajudando financeiramente, eu posso ter um suporte maior pra continuar produzindo um material de qualidade e ir evoluindo, Se precisar, comprar novos equipamentos ou comprar algum curso pra me aprimorar, e assim entregar um material de qualidade pros leitores.</p><p>E no caso de Gera\u00e7\u00f5es em Conflito, por ser um material f\u00edsico, a\u00ed surgem custos novos - e maiores. D\u00e1 mais trabalho, exige mais esfor\u00e7o pra tudo no final valer a pena.</p>", "turboWelcomeMessage": "<p>Muito obrigado por acreditar no projeto! Um quadrinho j\u00e1 \u00e9 dif\u00edcil de fazer, dois, mais ainda(e isso no digital, f\u00edsico ent\u00e3o...) mas nem por isso vou desanimar. E o apoio e incentivo de pessoas como voc\u00ea \u00e9 que me motiva ainda mais!</p>", "turboWelcomeVideo": null}], "currentTime": "2024-01-13T16:57:15.665Z"}]}}