{"_id": "659590d01ccc8572f4520a8f", "about": {"desc": "<p>Meu nome \u00e9 Daniel Werneck, sou quadrinista e professor desde 2009 e j\u00e1 publiquei alguns trabalhos como &#34;Shogum dos Mortos&#34; e &#34;Ovelha Negra&#34;. Essa nova s\u00e9rie do Gato Preto \u00e9 a evolu\u00e7\u00e3o natural dos meus trabalhos mais recentes, que foram publicados em formatos mais curtos. O formato final da s\u00e9rie ser\u00e3o 6 revistas, mas n\u00f3s queremos publicar as p\u00e1ginas na internet \u00e0 medida em que forem ficando prontas para quem quiser conhecer o trabalho antes das vers\u00f5es impressas serem publicadas.<br/></p>", "what": "Quadrinhos", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/61f5f7eb40e2d6c126b94ce6%7C659590d01ccc8572f4520a8f/user-campaign-about-photo%7C10242023GatoPretoButton-20240103_14032122.png", "cover": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/61f5f7eb40e2d6c126b94ce6%7C659590d01ccc8572f4520a8f/user-campaign-about-cover%7CUntitled1-20240103_14032213.png", "slogan": "A nova s\u00e9rie do Gato Preto! Tiras novas toda semana"}, "categories": ["Quadrinhos", "Desenho e Pintura"], "createdDate": "2024-01-03T16:52:32.273Z", "fundingModel": "monthly", "fundingFrequency": "recurring", "goals": [{"_id": "659596711ccc85812d521eef", "title": "Um bom come\u00e7o", "desc": "<p>Primeiro vamos ver se esse neg\u00f3cio funciona<br/></p>", "value": 1}, {"_id": "659596711ccc85138a521ef0", "title": "J\u00e1 d\u00e1 pra comprar uma coxinha", "desc": "<p>Puxa, talvez a gente esteja atraindo um pouco de aten\u00e7\u00e3o afinal<br/></p>", "value": 10}, {"_id": "659596711ccc851821521ef1", "title": "Um quilo de queijo", "desc": "<p>OK pessoal agora estou realmente sentindo que voc\u00eas est\u00e3o falando s\u00e9rio hein<br/></p>", "value": 100}, {"_id": "659596711ccc85a832521ef2", "title": "Vamos dominar o mundo", "desc": "<p>Marvel e DC, saiam da frente, est\u00e1 surgindo um novo imp\u00e9rio das revistinhas<br/></p>", "value": 1000}], "name": "Gato Preto: Eu N\u00e3o Sou Cachorro N\u00e3o", "users": [{"_id": "61f5f7eb40e2d6c126b94ce6", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"_id": "6595935a889be5613ded1d84", "type": "twitter", "url": "https://twitter.com/Prof_Werneck"}, {"_id": "6595935a889be5d12aed1d85", "type": "instagram", "url": "https://www.instagram.com/prof_werneck/"}, {"_id": "6595935a889be5c178ed1d86", "type": "link", "url": "https://www.patreon.com/prof_werneck"}, {"_id": "6595935a889be505f5ed1d87", "type": "youtube", "url": "https://www.youtube.com/c/DanielWerneck"}], "supports": {"total": {"value": 11, "count": 2, "lastQuery": "2024-01-12T01:18:28.773Z"}, "count": 0}, "slug": "prof_werneck", "settings": {"admin": false}, "linkedCampaigns": [], "complemento": {"_id": "61f5f7eb40e2d6c126b94ce6", "goals": [], "rewards": [], "social": [], "type": 1, "username": "61f5f7eb40e2d6c126b94ce6", "name": "Daniel Werneck", "address": [{"state": "MG", "city": "Belo Horizonte"}], "campaigns": [{"_id": "659590d01ccc8572f4520a8f", "about": {"desc": "<p>Meu nome \u00e9 Daniel Werneck, sou quadrinista e professor desde 2009 e j\u00e1 publiquei alguns trabalhos como &#34;Shogum dos Mortos&#34; e &#34;Ovelha Negra&#34;. Essa nova s\u00e9rie do Gato Preto \u00e9 a evolu\u00e7\u00e3o natural dos meus trabalhos mais recentes, que foram publicados em formatos mais curtos. O formato final da s\u00e9rie ser\u00e3o 6 revistas, mas n\u00f3s queremos publicar as p\u00e1ginas na internet \u00e0 medida em que forem ficando prontas para quem quiser conhecer o trabalho antes das vers\u00f5es impressas serem publicadas.<br/></p>", "what": "Quadrinhos", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/61f5f7eb40e2d6c126b94ce6%7C659590d01ccc8572f4520a8f/user-campaign-about-photo%7C10242023GatoPretoButton-20240103_14032122.png", "cover": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/61f5f7eb40e2d6c126b94ce6%7C659590d01ccc8572f4520a8f/user-campaign-about-cover%7CUntitled1-20240103_14032213.png", "slogan": "A nova s\u00e9rie do Gato Preto! Tiras novas toda semana"}, "categories": ["Quadrinhos", "Desenho e Pintura"], "createdDate": "2024-01-03T16:52:32.273Z", "chargeMode": "upFront", "contentCount": 2, "fundingModel": "monthly", "fundingFrequency": "recurring", "goals": [{"_id": "659596711ccc85812d521eef", "title": "Um bom come\u00e7o", "desc": "<p>Primeiro vamos ver se esse neg\u00f3cio funciona<br/></p>", "value": 1}, {"_id": "659596711ccc85138a521ef0", "title": "J\u00e1 d\u00e1 pra comprar uma coxinha", "desc": "<p>Puxa, talvez a gente esteja atraindo um pouco de aten\u00e7\u00e3o afinal<br/></p>", "value": 10}, {"_id": "659596711ccc851821521ef1", "title": "Um quilo de queijo", "desc": "<p>OK pessoal agora estou realmente sentindo que voc\u00eas est\u00e3o falando s\u00e9rio hein<br/></p>", "value": 100}, {"_id": "659596711ccc85a832521ef2", "title": "Vamos dominar o mundo", "desc": "<p>Marvel e DC, saiam da frente, est\u00e1 surgindo um novo imp\u00e9rio das revistinhas<br/></p>", "value": 1000}], "launchDate": "2024-01-03T17:19:07.965Z", "name": "Gato Preto: Eu N\u00e3o Sou Cachorro N\u00e3o", "publishedDate": "2024-01-03T17:19:07.965Z", "rewards": [{"sold": [], "_id": "659594bafa45a5bc8936c2bd", "title": "S\u00f3 quero ler as tirinhas!", "desc": "<p>Voc\u00ea recebe as tirinhas sempre que ficarem prontas.<br/></p>", "value": 1, "recommended": false}, {"sold": [], "_id": "659596bdfa45a542d036c9d1", "title": "Making of ao vivo + Postal mensal", "desc": "<div>Nesse n\u00edvel voc\u00ea recebe todos os posts do projeto: al\u00e9m das tirinhas finalizadas, tem ainda as mesmas tiras em v\u00e1rias etapas de produ\u00e7\u00e3o (lay-out, l\u00e1pis, arte-final, etc). Tem ainda outros conte\u00fados estilo <i>making of</i>, com textos sobre v\u00e1rios temas relacionados ao projeto, esbo\u00e7os, id\u00e9ias, rabiscos e tudo mais!</div><p><br/></p><p><b><i>E n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 isso! </i></b>Todo m\u00eas voc\u00ea vai receber na sua casa <u>um cart\u00e3o postal diferente</u>, escrito \u00e0 m\u00e3o pelo autor da tira. <br/></p><p><br/></p><p>Voc\u00ea n\u00e3o sente falta de receber algo pelo correio que n\u00e3o seja <i>propagandas idiotas</i> ou <i>boletos para pagar?</i> Essa \u00e9 a sua chance!!<br/></p>", "value": 10, "physicalDelivery": true, "recommended": true}], "users": [{"_id": "61f5f7eb40e2d6c126b94ce6", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"_id": "6595935a889be5613ded1d84", "type": "twitter", "url": "https://twitter.com/Prof_Werneck"}, {"_id": "6595935a889be5d12aed1d85", "type": "instagram", "url": "https://www.instagram.com/prof_werneck/"}, {"_id": "6595935a889be5c178ed1d86", "type": "link", "url": "https://www.patreon.com/prof_werneck"}, {"_id": "6595935a889be505f5ed1d87", "type": "youtube", "url": "https://www.youtube.com/c/DanielWerneck"}], "supports": {"total": {"value": 11, "count": 2}, "count": 0}, "slug": "prof_werneck", "settings": {"admin": {"flags": []}}, "explicit": false, "paywallAccessControl": false, "retroactiveAccessControl": false, "trackers": {}, "linkedCampaigns": [], "currentTime": "2024-01-13T16:56:22.812Z"}]}}