{"_id": "65bda015ebe3a46a1edec4f3", "about": {"desc": "<p><br/><br/><!--StartFragment--><span class=\"OYPEnA text-decoration-none text-strikethrough-none\">\u00a0 Ao comprar um novo apartamento, Joana come\u00e7a a notar que seu novo lar \u00e9 assombrado por um esp\u00edrito muito ativo e estranhamente obcecado com limpeza, e ao rasgar seu sof\u00e1, ela declara guerra contra o esp\u00edrito, criando um desenvolvimento de humana convivendo com a vida (ou morte) de um fantasma, podendo criar uma amizade al\u00e9m de amigos ou parceiros, e sim Fantasmanos!</span><br/><br/>\u00a0 \u00a0Essa campanha \u00e9 como forma de apoio para meu proposito de entreter a todos com minhas historias, esse \u00e9 meu primeiro marco para um novo mundo de ideias e divers\u00e3o. Seu apoio \u00e9 uma forma de me incentivar e de eu poder manter contato com aqueles que realmente veem minha hist\u00f3ria al\u00e9m de apenas um quadrinho, mas sim algo que os divirta e se lembrem de como a vida deve ser valorizada.</p>", "what": "Hist\u00f3ria em Quadrinhos", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/65bd9fb2371ed97e16342863%7C65bda015ebe3a46a1edec4f3/user-campaign-about-photo%7CMeuFantasmanoLogo-20240202_23383585.png", "cover": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/65bd9fb2371ed97e16342863%7C65bda015ebe3a46a1edec4f3/user-campaign-about-cover%7CBanner-20240202_23384597.png", "slogan": "Todos tem seus amigos, parceiros, e manos, mas e se um fantasma for o seu mano?"}, "categories": ["Quadrinhos", "Desenho e Pintura"], "createdDate": "2024-02-03T02:08:21.585Z", "fundingModel": "monthly", "fundingFrequency": "recurring", "goals": [{"_id": "65bdb360ff656700ac518e51", "title": "Incentivo", "desc": "<p>\u00c9 apenas um valor pessoal, irei continuar meu projeto com f\u00e9 de que ele ser\u00e1 real.</p>", "value": 5}], "name": "Meu Fantasmano", "users": [{"_id": "65bd9fb2371ed97e16342863", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"_id": "65bda7363afae532f78c6c90", "type": "twitter", "url": "https://twitter.com/AronResendeAR"}, {"_id": "65bda7363afae512298c6c91", "type": "instagram", "url": "https://www.instagram.com/aron_resende/"}, {"_id": "65bda7363afae52d1d8c6c92", "type": "link", "url": "https://www.tiktok.com/@aron_resendear"}], "supports": {"total": {"value": 0, "count": 0}, "count": 0}, "slug": "meufantasmano", "settings": {"admin": false}, "linkedCampaigns": [], "complemento": {"_id": "65bd9fb2371ed97e16342863", "goals": [], "rewards": [], "social": [], "type": 1, "username": "65bd9fb2371ed97e16342863", "name": "Aron Resende", "address": [{"state": "MS", "city": "Muria\u00e9"}], "campaigns": [{"_id": "65bda015ebe3a46a1edec4f3", "about": {"desc": "<p><br/><br/><!--StartFragment--><span class=\"OYPEnA text-decoration-none text-strikethrough-none\">\u00a0 Ao comprar um novo apartamento, Joana come\u00e7a a notar que seu novo lar \u00e9 assombrado por um esp\u00edrito muito ativo e estranhamente obcecado com limpeza, e ao rasgar seu sof\u00e1, ela declara guerra contra o esp\u00edrito, criando um desenvolvimento de humana convivendo com a vida (ou morte) de um fantasma, podendo criar uma amizade al\u00e9m de amigos ou parceiros, e sim Fantasmanos!</span><br/><br/>\u00a0 \u00a0Essa campanha \u00e9 como forma de apoio para meu proposito de entreter a todos com minhas historias, esse \u00e9 meu primeiro marco para um novo mundo de ideias e divers\u00e3o. Seu apoio \u00e9 uma forma de me incentivar e de eu poder manter contato com aqueles que realmente veem minha hist\u00f3ria al\u00e9m de apenas um quadrinho, mas sim algo que os divirta e se lembrem de como a vida deve ser valorizada.</p>", "what": "Hist\u00f3ria em Quadrinhos", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/65bd9fb2371ed97e16342863%7C65bda015ebe3a46a1edec4f3/user-campaign-about-photo%7CMeuFantasmanoLogo-20240202_23383585.png", "cover": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/65bd9fb2371ed97e16342863%7C65bda015ebe3a46a1edec4f3/user-campaign-about-cover%7CBanner-20240202_23384597.png", "slogan": "Todos tem seus amigos, parceiros, e manos, mas e se um fantasma for o seu mano?"}, "categories": ["Quadrinhos", "Desenho e Pintura"], "createdDate": "2024-02-03T02:08:21.585Z", "chargeMode": "upFront", "contentCount": 0, "fundingModel": "monthly", "fundingFrequency": "recurring", "hideLocation": true, "goals": [{"_id": "65bdb360ff656700ac518e51", "title": "Incentivo", "desc": "<p>\u00c9 apenas um valor pessoal, irei continuar meu projeto com f\u00e9 de que ele ser\u00e1 real.</p>", "value": 5}], "launchDate": "2024-02-03T03:19:21.640Z", "name": "Meu Fantasmano", "publishedDate": "2024-02-03T03:19:21.640Z", "rewards": [{"sold": [], "_id": "65bdad86ab420f1c055018eb", "title": "Fantasmapoiador", "desc": "<p>Ei voc\u00ea, n\u00e3o importa qual valor voc\u00ea tenha doado, o seu valor \u00e9 imensur\u00e1vel para mim, siga seus sonhos como eu busco seguir os meus, v\u00e1 e seja a melhor vers\u00e3o de voc\u00ea!</p>", "value": 1}, {"sold": [], "_id": "65bdb26b5356041343e89b92", "title": "Meu Fantasmapoiador", "desc": "<p>Todos podem ajudar!</p><p style=\"font-size: 16px;\"><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">Por meio dessa colabora\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de mostrar a sua verdadeira paix\u00e3o por minha obra e como deseja que seu desenvolvimento seja promissor, voc\u00ea ter\u00e1:</span><br/><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">\u00ba Seu nome nos cr\u00e9ditos dos quadrinhos!</span><br/>\u00ba Acesso ao discord de apoiadores! (ainda por vir)</p>", "value": 5}, {"sold": [], "_id": "65bdb29b2879e122aa09ddb9", "title": "Meu Best Fantasmapoiador", "desc": "<p>Todos podem ajudar!</p><p style=\"font-size: 16px;\"><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">Por meio dessa colabora\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de mostrar a sua verdadeira paix\u00e3o por minha obra e como deseja que seu desenvolvimento seja promissor, voc\u00ea ter\u00e1:</span><br/><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">\u00ba Seu nome nos cr\u00e9ditos dos quadrinhos!</span><br/>\u00ba Acesso ao discord de apoiadores! (ainda por vir);</p><!--StartFragment--><p><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">\u00ba 1 Arte da sua maneira;</span></p><div><p><!--StartFragment--><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">\u00ba Conte\u00fado pr\u00e9vio.</span><br/><br/></p></div>", "value": 10}, {"sold": [], "_id": "65bdb2d1371ed97f99344753", "title": "Meu Super Fantasmapoiador", "desc": "<p></p><p style=\"font-size: 16px;\">VOC\u00ca, ISSO MESMO! VOC\u00ca!<br/></p><p style=\"font-size: 16px;\">Por meio dessa colabora\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de mostrar a sua verdadeira paix\u00e3o por minha obra e como deseja que seu desenvolvimento seja promissor, voc\u00ea ter\u00e1:</p><p style=\"font-size: 16px;\">\u00ba Conte\u00fado pr\u00e9vio;</p><div style=\"font-size: 16px;\">\u00ba Spoilers do roteiro;</div><div style=\"font-size: 16px;\">\u00ba Auxilio no desenvolver da historia;</div><div style=\"font-size: 16px;\">\u00ba 1 Arte da sua maneira a cada 2 meses;<br/><div>\u00ba Seu nome nos cr\u00e9ditos dos quadrinhos!</div></div><p style=\"font-size: 16px;\"><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">\u00ba Acesso ao discord de apoiadores! (ainda por vir)</span></p><p><br/></p><p></p>", "value": 30}], "users": [{"_id": "65bd9fb2371ed97e16342863", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"_id": "65bda7363afae532f78c6c90", "type": "twitter", "url": "https://twitter.com/AronResendeAR"}, {"_id": "65bda7363afae512298c6c91", "type": "instagram", "url": "https://www.instagram.com/aron_resende/"}, {"_id": "65bda7363afae52d1d8c6c92", "type": "link", "url": "https://www.tiktok.com/@aron_resendear"}], "supports": {"total": {"value": 0, "count": 0}, "count": 0}, "otherSupports": {}, "slug": "meufantasmano", "settings": {"admin": {"flags": []}}, "welcomeMessage": "<p>Sempre cabe mais um no meu cora\u00e7\u00e3o.<br/>Ei, sabia que minha sala do Ensino M\u00e9dio ganhou o nome de cora\u00e7\u00e3o de m\u00e3e? Como todo o tempo aparecia uma pessoa nova na sala, a gente brincava que nossa sala era que nem o cora\u00e7\u00e3o de m\u00e3e, sempre cabe mais um.<br/>Em resumo, eu quero realmente agradecer voc\u00ea por esse apoio. Sendo meu primeiro projeto oficial, eu quero provar para todos como eu tenho tanto a oferecer, historias, arte, beleza.</p><p>Minha paix\u00e3o pela arte come\u00e7ou a muito tempo, quero que outras pessoas sigam essa paix\u00e3o e realizem seus sonhos, como eu quero realizar o meu.</p><p>Novamente, obrigado por seu apoio, sempre cabe mais um em meu cora\u00e7\u00e3o.</p>", "explicit": false, "paywallAccessControl": true, "retroactiveAccessControl": false, "trackers": {}, "linkedCampaigns": [], "currentTime": "2024-12-04T03:02:23.315Z"}]}}