{"_id": "65c02da1718602233b17a208", "about": {"what": "Quadrinho gibi", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/65c02cfaff65676445555893%7C65c02da1718602233b17a208/user-campaign-about-photo%7CIMG20240116120726964-20240205_01484262.jpg", "cover": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/65c02cfaff65676445555893%7C65c02da1718602233b17a208/user-campaign-about-cover%7C48SemTitulo-20240205_01484791.jpg", "slogan": "Fam\u00edlia vidro Gabriel prod", "desc": "<p>Lucia Glass \u00e9 filha de um ex mafioso que foi assassinado brutalmente.</p><p>Ap\u00f3s 10 anos desaparecida, a garota decide voltar pra casa, e retomar o posto de seu pai para salvar sua fam\u00edlia.</p>"}, "categories": ["Quadrinhos"], "createdDate": "2024-02-05T00:36:49.029Z", "fundingModel": "monthly", "fundingFrequency": "recurring", "goals": [], "name": "GIBI FAM\u00cdLIA VIDRO", "users": [{"_id": "65c02cfaff65676445555893", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"_id": "65c02f3953560465d8ec72d3", "type": "instagram", "url": "https://www.instagram.com/gabriel_prod44?igsh=ZHdmcmptcnh5bWl2"}], "supports": {"total": {"value": 0, "count": 0}, "count": 0}, "slug": "gabrielprodigioggmailcom", "settings": {"admin": false}, "linkedCampaigns": [], "complemento": {"_id": "65c02cfaff65676445555893", "goals": [], "rewards": [], "social": [], "type": 1, "username": "65c02cfaff65676445555893", "name": "PROJETO FAM\u00cdLIA VIDRO", "address": [{"state": "PR", "city": "Maring\u00e1"}], "campaigns": [{"_id": "65c02da1718602233b17a208", "about": {"what": "Quadrinho gibi", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/65c02cfaff65676445555893%7C65c02da1718602233b17a208/user-campaign-about-photo%7CIMG20240116120726964-20240205_01484262.jpg", "cover": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/65c02cfaff65676445555893%7C65c02da1718602233b17a208/user-campaign-about-cover%7C48SemTitulo-20240205_01484791.jpg", "slogan": "Fam\u00edlia vidro Gabriel prod", "desc": "<p>Lucia Glass \u00e9 filha de um ex mafioso que foi assassinado brutalmente.</p><p>Ap\u00f3s 10 anos desaparecida, a garota decide voltar pra casa, e retomar o posto de seu pai para salvar sua fam\u00edlia.</p>"}, "categories": ["Quadrinhos"], "createdDate": "2024-02-05T00:36:49.029Z", "chargeMode": "upFront", "campaignWithSocialImpact": false, "contentCount": 1, "fundingModel": "monthly", "fundingFrequency": "recurring", "goals": [], "launchDate": "2024-02-05T01:31:17.545Z", "name": "GIBI FAM\u00cdLIA VIDRO", "publishedDate": "2024-02-05T01:31:17.545Z", "rewards": [{"sold": [], "_id": "65c0325e718602358817ab70", "title": "FAM\u00cdLIA VIDRO ED1(PDF)", "desc": "<div><p>\u200b<b>Por apenas 3,00R$</b></p><p><b>Voc\u00ea pode ter o acesso livre para baixar o PDF completo da edi\u00e7\u00e3o acima de FAM\u00cdLIA VIDRO</b></p><p><b><br/></b></p><p><b>(as pr\u00f3ximas edi\u00e7\u00f5es ser\u00e3o o mesmo valor)</b></p></div>", "value": 3, "recommended": false}], "users": [{"_id": "65c02cfaff65676445555893", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"_id": "65c02f3953560465d8ec72d3", "type": "instagram", "url": "https://www.instagram.com/gabriel_prod44?igsh=ZHdmcmptcnh5bWl2"}], "supports": {"total": {"value": 0, "count": 0}, "count": 0}, "otherSupports": {}, "slug": "gabrielprodigioggmailcom", "settings": {"admin": {"flags": []}}, "welcomeMessage": "<p><b>Ol\u00e1! Seja bem vindo a mente</b></p><p><b>Curiosa de um escritor e ilustrador de quadrinhos, eu te convido a entrar numa jornada de quadrinhos nacionais mensalmente. com o apoio de voc\u00eas o projeto ser escalado para uma coisa maior e mais din\u00e2mica!!!</b></p><p>\u200b</p>", "explicit": false, "paywallAccessControl": false, "retroactiveAccessControl": false, "trackers": {}, "linkedCampaigns": [], "currentTime": "2025-01-03T06:02:20.202Z"}]}}