{"_id": "6610d12726f70002ee9cf410", "about": {"desc": "<p style=\"font-size: 16px;\">Bom, vamos l\u00e1:</p><p style=\"font-size: 16px;\"><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\">Meu nome \u00e9 Matheus Machado Xavier mas costumam de chamar de Machado. Sou tatuador, ilustrador e... comunista. Militei por mais de 10 anos em diversos movimentos pol\u00edticos da esquerda radical, mais &#34;underground&#34;. Fui preso in\u00fameras vezes e j\u00e1 tirei uns dias de cadeia em decorr\u00eancia da minha atua\u00e7\u00e3o em manifesta\u00e7\u00f5es de rua, pixa\u00e7\u00f5es, inc\u00eandios e tudo quanto \u00e9 tipo de maluquice. J\u00e1 fui investigado pelo DEIC, hackeei o governo levando minha m\u00e3e a ser investigada, explodi bomba em banco, pol\u00edcia enfim, fiz o furdun\u00e7o.</p><p style=\"font-size: 16px;\"><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\"><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5e47790c0f4eb55232fac820%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7CMatheuspreso-20240405_21460482.jpg\"/><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\"><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\">Devido \u00e0 diversas circunst\u00e2ncias da vida e \u00e0 press\u00e3o do sistema kkkk acabei parando e me dedicando \u00e0 tatuagem e \u00e0 arte, como forma tamb\u00e9m de continuar o que eu estava fazendo que era pol\u00edtica. Hoje estou respondendo em liberdade devido \u00e0 minha pris\u00e3o numa manifesta\u00e7\u00e3o contra o governo Bolsonaro em 2021. Organizei os chamados &#34;black blocs&#34; e acabei sondado e preso por P2s, o que me levou \u00e0 12 dias de cadeia.</p><p style=\"font-size: 16px;\"><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\">A s\u00edntese disso tudo \u00e9 que eu fiz coisas grandes e valiosas no sentido de experi\u00eancia de vida. Morei em ocupa\u00e7\u00f5es e favelas, conheci in\u00fameras delegacias e carceragens, me envolvi com coisas criminosas e um tanto quanto &#34;undergrounds&#34;. Foi uma d\u00e9cada bem vivida e que me levou querer desenvolver a HQ que eu chamo de Brasil Sem Carnaval.</p><p style=\"font-size: 16px;\"><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\"><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5e47790c0f4eb55232fac820%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7CGUERRILLA-20240405_21442216.png\"/><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\"><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\">Essa \u00e9 uma ideia que sintetiza tudo o que eu vivi como uma grande refer\u00eancia, uma vez que tenho propriedade e experi\u00eancia pra narrar e desenvolver as coisas que acontecer\u00e3o nessa HQ. Trazendo tamb\u00e9m outras refer\u00eancias como Akira, Neuromancer, Years and Years, Uma Hist\u00f3ria de Amor e F\u00faria, Jin-Roh, entre tantos outros filmes, livros, quadrinhos e games sobre o universo Cyberpunk, incluindo claro Cyberpunk 2077.</p><p style=\"font-size: 16px;\"><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\">Minha inten\u00e7\u00e3o \u00e9 construir uma narrativa de um mundo futurista, onde em 2071 o planeta se encontra colapsado climaticamente, politicamente, financeiramente. Uma terceira guerra mundial entre EUA e China emperra nos mares do Pac\u00edfico enquanto no Brasil, um regime fascista de guerra \u00e9 colocado no poder por um grupo de bilion\u00e1rios americanos.\u00a0<b><b>Contra esse regime militar-tecnol\u00f3gico, lutam os guerrilheiros anarco-comunistas do movimento denominado &#34;Novo Poder&#34;</b></b>.</p><p style=\"font-size: 16px;\"><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\"><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5e47790c0f4eb55232fac820%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7CBANDEIRA1-20240406_10133078.png\"/><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\"><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\">Atrav\u00e9s de assaltos a banco e expropria\u00e7\u00e3o de criptomoedas, ataques com bombas eletromagn\u00e9ticas e sequestro de figur\u00f5es do regime, o NP aumenta seu poder e influ\u00eancia na cidade de S\u00e3o Paulo, e ao que tudo indica, aumentando tamb\u00e9m a possibilidade de uma Revolu\u00e7\u00e3o Armada.</p><p style=\"font-size: 16px;\"><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\"><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5e47790c0f4eb55232fac820%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7CGUERRILLA3-20240405_21453665.png\"/><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\"><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\">Nesse contexto de bomba at\u00f4mica, terceira guerra mundial, colapso ambiental e regimes fascistas, colocarei tamb\u00e9m algumas pitadas de drogas psicod\u00e9licas, crime, hackers, armas feitas em impressoras 3D, drones de vigil\u00e2ncia, refer\u00eancias ao presente como a queima da est\u00e1tua do Borba Gato e v\u00e1rios outros conceitos.\u00a0</p><p style=\"font-size: 16px;\"><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\"><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5e47790c0f4eb55232fac820%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7C20240404234448-20240405_21463863.jpg\"/><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\"><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5e47790c0f4eb55232fac820%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7C20240404234550-20240405_21523782.jpg\"/><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\"><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\"><b><b>O roteiro da HQ ser\u00e1 baseada em 4 hist\u00f3rias diferentes, de 4 distintos apoiadores e apoiadoras do Novo Poder, e ter\u00e1 o Carnaval como um evento unificador dessas 4 narrativas.</b></b></p><p style=\"font-size: 16px;\"><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\"><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5e47790c0f4eb55232fac820%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7C20240404234352-20240405_21530853.jpg\"/><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\"><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5e47790c0f4eb55232fac820%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7C20240404234618-20240405_21533165.jpg\"/><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\"><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5e47790c0f4eb55232fac820%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7C20240404234540-20240405_21534851.jpg\"/><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\"><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\">Essas s\u00e3o algumas artes conceituais e p\u00e1ginas do projeto &#34;Brasil Sem Carnaval&#34;. Tenho bastante material desenhado e um roteiro pronto, resta agora come\u00e7ar a produ\u00e7\u00e3o de fato, atrav\u00e9s da arte digital.</p><p style=\"font-size: 16px;\"><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\">Apoiando o projeto voc\u00ea poder\u00e1 acompanhar toda a produ\u00e7\u00e3o, incluindo algumas recompensas bem maneiras. N\u00e3o esquece de dar uma olhada e considere apoiar a causa!</p><p style=\"font-size: 16px;\"><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\">Brasil Sem Carnaval trar\u00e1 ao universo dos quadrinhos e tamb\u00e9m ao debate pol\u00edtico, quest\u00f5es sociais, pol\u00edticas, ambientais, tecnol\u00f3gicas. Com toda e absoluta certeza ser\u00e1 algo in\u00e9dito, impactante e certamente o pessoal da milit\u00e2ncia vai amar.\u00a0</p><p style=\"font-size: 16px;\"><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\">Toda a narrativa desse Brasil futur\u00edstico estar\u00e1 ligada \u00e0 hist\u00f3ria real do Pa\u00eds, sem nomes ou personagens fict\u00edcios.\u00a0<b><b>Minha inten\u00e7\u00e3o \u00e9 fazer dessa HQ mais um alerta ou inspira\u00e7\u00e3o para a milit\u00e2ncia, do que uma mera obra de fic\u00e7\u00e3o.</b></b></p><p style=\"font-size: 16px;\"><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\"><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5e47790c0f4eb55232fac820%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7CFUZIL1-20240405_22472229.jpg\"/><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\"><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\">Brasil Sem Carnaval ser\u00e1 uma obra atual\u00edssima, politicamente madura, esteticamente nova e com um universo futur\u00edstico constru\u00eddo com base nas consequ\u00eancias do nosso presente.</p><p style=\"font-size: 16px;\"><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\">Quer ter uma palinha do que vai ser viver no Brasil do futuro?</p><p style=\"font-size: 16px;\"><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\"><b><b>Ent\u00e3o apoie esta HQ!</b></b></p>", "what": "Quadrinho, HQ", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5e47790c0f4eb55232fac820%7C6610d12726f70002ee9cf410/user-campaign-about-photo%7CGUERRILLA3-20240406_02022824.png", "cover": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5e47790c0f4eb55232fac820%7C6610d12726f70002ee9cf410/user-campaign-about-cover%7CGUERRILLA2-20240406_01365290.png", "slogan": "Uma HQ cyberpunk sobre uma guerrilha antifascista armada em um mundo em ru\u00ednas."}, "categories": ["Quadrinhos"], "createdDate": "2024-04-06T04:35:51.960Z", "fundingModel": "monthly", "fundingFrequency": "recurring", "goals": [{"_id": "6610d2169af0cc44ec96822c", "title": "Aux\u00edlio Brasil", "desc": "<p>Com este valor conseguirei me alimentar e n\u00e3o passar fome, mas ainda vou precisar\u00a0me dedicar em um trabalho paralelo para pagar minhas contas.</p>", "value": 600}, {"_id": "6610d2169af0cc1aa896822d", "title": "Sal\u00e1rio M\u00ednimo", "desc": "<p>Batendo esta meta vou conseguir me alimentar, pagar aluguel e todas as minhas contas para poder me dedicar integralmente ao projeto.</p>", "value": 1400}, {"_id": "6610d2169af0ccc54196822e", "title": "Emprego dos Sonhos", "desc": "<p>A\u00ed \u00e9 estouro n\u00e9. Vou poder investir pesadamente no projeto e quem sabe pagar um colorista.</p>", "value": 2500}], "name": "Brasil Sem Carnaval", "users": [{"_id": "5e47790c0f4eb55232fac820", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"_id": "6610d1658faf63860124b303", "type": "instagram", "url": "Instagram/machado.ttt"}], "supports": {"total": {"value": 10, "count": 2, "lastQuery": "2024-05-14T17:00:31.588Z"}, "count": 0}, "slug": "brasilsemcarnaval", "settings": {"admin": false}, "linkedCampaigns": [], "complemento": {"_id": "5e47790c0f4eb55232fac820", "goals": [], "rewards": [], "social": [], "type": 1, "username": "radiolibertadora", "name": "Matheus Machado Xavier", "address": [{"state": "SP", "city": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos"}], "campaigns": [{"_id": "6610d12726f70002ee9cf410", "about": {"desc": "<p style=\"font-size: 16px;\">Bom, vamos l\u00e1:</p><p style=\"font-size: 16px;\"><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\">Meu nome \u00e9 Matheus Machado Xavier mas costumam de chamar de Machado. Sou tatuador, ilustrador e... comunista. Militei por mais de 10 anos em diversos movimentos pol\u00edticos da esquerda radical, mais &#34;underground&#34;. Fui preso in\u00fameras vezes e j\u00e1 tirei uns dias de cadeia em decorr\u00eancia da minha atua\u00e7\u00e3o em manifesta\u00e7\u00f5es de rua, pixa\u00e7\u00f5es, inc\u00eandios e tudo quanto \u00e9 tipo de maluquice. J\u00e1 fui investigado pelo DEIC, hackeei o governo levando minha m\u00e3e a ser investigada, explodi bomba em banco, pol\u00edcia enfim, fiz o furdun\u00e7o.</p><p style=\"font-size: 16px;\"><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\"><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5e47790c0f4eb55232fac820%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7CMatheuspreso-20240405_21460482.jpg\"/><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\"><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\">Devido \u00e0 diversas circunst\u00e2ncias da vida e \u00e0 press\u00e3o do sistema kkkk acabei parando e me dedicando \u00e0 tatuagem e \u00e0 arte, como forma tamb\u00e9m de continuar o que eu estava fazendo que era pol\u00edtica. Hoje estou respondendo em liberdade devido \u00e0 minha pris\u00e3o numa manifesta\u00e7\u00e3o contra o governo Bolsonaro em 2021. Organizei os chamados &#34;black blocs&#34; e acabei sondado e preso por P2s, o que me levou \u00e0 12 dias de cadeia.</p><p style=\"font-size: 16px;\"><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\">A s\u00edntese disso tudo \u00e9 que eu fiz coisas grandes e valiosas no sentido de experi\u00eancia de vida. Morei em ocupa\u00e7\u00f5es e favelas, conheci in\u00fameras delegacias e carceragens, me envolvi com coisas criminosas e um tanto quanto &#34;undergrounds&#34;. Foi uma d\u00e9cada bem vivida e que me levou querer desenvolver a HQ que eu chamo de Brasil Sem Carnaval.</p><p style=\"font-size: 16px;\"><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\"><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5e47790c0f4eb55232fac820%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7CGUERRILLA-20240405_21442216.png\"/><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\"><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\">Essa \u00e9 uma ideia que sintetiza tudo o que eu vivi como uma grande refer\u00eancia, uma vez que tenho propriedade e experi\u00eancia pra narrar e desenvolver as coisas que acontecer\u00e3o nessa HQ. Trazendo tamb\u00e9m outras refer\u00eancias como Akira, Neuromancer, Years and Years, Uma Hist\u00f3ria de Amor e F\u00faria, Jin-Roh, entre tantos outros filmes, livros, quadrinhos e games sobre o universo Cyberpunk, incluindo claro Cyberpunk 2077.</p><p style=\"font-size: 16px;\"><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\">Minha inten\u00e7\u00e3o \u00e9 construir uma narrativa de um mundo futurista, onde em 2071 o planeta se encontra colapsado climaticamente, politicamente, financeiramente. Uma terceira guerra mundial entre EUA e China emperra nos mares do Pac\u00edfico enquanto no Brasil, um regime fascista de guerra \u00e9 colocado no poder por um grupo de bilion\u00e1rios americanos.\u00a0<b><b>Contra esse regime militar-tecnol\u00f3gico, lutam os guerrilheiros anarco-comunistas do movimento denominado &#34;Novo Poder&#34;</b></b>.</p><p style=\"font-size: 16px;\"><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\"><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5e47790c0f4eb55232fac820%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7CBANDEIRA1-20240406_10133078.png\"/><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\"><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\">Atrav\u00e9s de assaltos a banco e expropria\u00e7\u00e3o de criptomoedas, ataques com bombas eletromagn\u00e9ticas e sequestro de figur\u00f5es do regime, o NP aumenta seu poder e influ\u00eancia na cidade de S\u00e3o Paulo, e ao que tudo indica, aumentando tamb\u00e9m a possibilidade de uma Revolu\u00e7\u00e3o Armada.</p><p style=\"font-size: 16px;\"><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\"><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5e47790c0f4eb55232fac820%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7CGUERRILLA3-20240405_21453665.png\"/><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\"><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\">Nesse contexto de bomba at\u00f4mica, terceira guerra mundial, colapso ambiental e regimes fascistas, colocarei tamb\u00e9m algumas pitadas de drogas psicod\u00e9licas, crime, hackers, armas feitas em impressoras 3D, drones de vigil\u00e2ncia, refer\u00eancias ao presente como a queima da est\u00e1tua do Borba Gato e v\u00e1rios outros conceitos.\u00a0</p><p style=\"font-size: 16px;\"><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\"><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5e47790c0f4eb55232fac820%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7C20240404234448-20240405_21463863.jpg\"/><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\"><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5e47790c0f4eb55232fac820%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7C20240404234550-20240405_21523782.jpg\"/><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\"><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\"><b><b>O roteiro da HQ ser\u00e1 baseada em 4 hist\u00f3rias diferentes, de 4 distintos apoiadores e apoiadoras do Novo Poder, e ter\u00e1 o Carnaval como um evento unificador dessas 4 narrativas.</b></b></p><p style=\"font-size: 16px;\"><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\"><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5e47790c0f4eb55232fac820%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7C20240404234352-20240405_21530853.jpg\"/><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\"><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5e47790c0f4eb55232fac820%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7C20240404234618-20240405_21533165.jpg\"/><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\"><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5e47790c0f4eb55232fac820%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7C20240404234540-20240405_21534851.jpg\"/><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\"><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\">Essas s\u00e3o algumas artes conceituais e p\u00e1ginas do projeto &#34;Brasil Sem Carnaval&#34;. Tenho bastante material desenhado e um roteiro pronto, resta agora come\u00e7ar a produ\u00e7\u00e3o de fato, atrav\u00e9s da arte digital.</p><p style=\"font-size: 16px;\"><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\">Apoiando o projeto voc\u00ea poder\u00e1 acompanhar toda a produ\u00e7\u00e3o, incluindo algumas recompensas bem maneiras. N\u00e3o esquece de dar uma olhada e considere apoiar a causa!</p><p style=\"font-size: 16px;\"><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\">Brasil Sem Carnaval trar\u00e1 ao universo dos quadrinhos e tamb\u00e9m ao debate pol\u00edtico, quest\u00f5es sociais, pol\u00edticas, ambientais, tecnol\u00f3gicas. Com toda e absoluta certeza ser\u00e1 algo in\u00e9dito, impactante e certamente o pessoal da milit\u00e2ncia vai amar.\u00a0</p><p style=\"font-size: 16px;\"><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\">Toda a narrativa desse Brasil futur\u00edstico estar\u00e1 ligada \u00e0 hist\u00f3ria real do Pa\u00eds, sem nomes ou personagens fict\u00edcios.\u00a0<b><b>Minha inten\u00e7\u00e3o \u00e9 fazer dessa HQ mais um alerta ou inspira\u00e7\u00e3o para a milit\u00e2ncia, do que uma mera obra de fic\u00e7\u00e3o.</b></b></p><p style=\"font-size: 16px;\"><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\"><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5e47790c0f4eb55232fac820%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7CFUZIL1-20240405_22472229.jpg\"/><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\"><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\">Brasil Sem Carnaval ser\u00e1 uma obra atual\u00edssima, politicamente madura, esteticamente nova e com um universo futur\u00edstico constru\u00eddo com base nas consequ\u00eancias do nosso presente.</p><p style=\"font-size: 16px;\"><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\">Quer ter uma palinha do que vai ser viver no Brasil do futuro?</p><p style=\"font-size: 16px;\"><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\"><b><b>Ent\u00e3o apoie esta HQ!</b></b></p>", "what": "Quadrinho, HQ", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5e47790c0f4eb55232fac820%7C6610d12726f70002ee9cf410/user-campaign-about-photo%7CGUERRILLA3-20240406_02022824.png", "cover": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5e47790c0f4eb55232fac820%7C6610d12726f70002ee9cf410/user-campaign-about-cover%7CGUERRILLA2-20240406_01365290.png", "slogan": "Uma HQ cyberpunk sobre uma guerrilha antifascista armada em um mundo em ru\u00ednas."}, "categories": ["Quadrinhos"], "createdDate": "2024-04-06T04:35:51.960Z", "chargeMode": "upFront", "contentCount": 0, "fundingModel": "monthly", "fundingFrequency": "recurring", "goals": [{"_id": "6610d2169af0cc44ec96822c", "title": "Aux\u00edlio Brasil", "desc": "<p>Com este valor conseguirei me alimentar e n\u00e3o passar fome, mas ainda vou precisar\u00a0me dedicar em um trabalho paralelo para pagar minhas contas.</p>", "value": 600}, {"_id": "6610d2169af0cc1aa896822d", "title": "Sal\u00e1rio M\u00ednimo", "desc": "<p>Batendo esta meta vou conseguir me alimentar, pagar aluguel e todas as minhas contas para poder me dedicar integralmente ao projeto.</p>", "value": 1400}, {"_id": "6610d2169af0ccc54196822e", "title": "Emprego dos Sonhos", "desc": "<p>A\u00ed \u00e9 estouro n\u00e9. Vou poder investir pesadamente no projeto e quem sabe pagar um colorista.</p>", "value": 2500}], "launchDate": "2024-04-06T05:33:10.801Z", "name": "Brasil Sem Carnaval", "publishedDate": "2024-04-06T05:33:10.800Z", "rewards": [{"sold": [], "_id": "6610d2f35bfc0b82de365378", "title": "Simpatizante do Movimento", "desc": "<p></p><p>Como mero simpatizante do Novo Poder, voc\u00ea est\u00e1 sondando e o movimento pra ver se apoia com mais vontade. Apoiando com R$ 5 por m\u00eas ou mais, voc\u00ea tem acesso \u00e0 todas as etapas da produ\u00e7\u00e3o da HQ no Mural.</p><p><br/></p><p><br/></p><!--/data/user/0/com.samsung.android.app.notes/files/clipdata/clipdata_bodytext_240406_014108_037.sdocx--><p></p>", "value": 5, "recommended": false}, {"sold": [], "_id": "6610d2f35bfc0bcf53365379", "title": "Apoiador da Causa", "desc": "<p>Voc\u00ea se politizou e agora quer apoiar a causa com mais vigor. Com R$ 15 por m\u00eas ou mais, voc\u00ea tem acesso ao Mural e tamb\u00e9m \u00e0 um grupo fechado onde eu vou contar minhas hist\u00f3rias de crime e aventuras urbanas kkkk al\u00e9m de bastidores exclusivos da produ\u00e7\u00e3o da HQ</p><!--/data/user/0/com.samsung.android.app.notes/files/clipdata/clipdata_bodytext_240406_014133_648.sdocx--><p><br/></p>", "value": 15, "recommended": false}, {"sold": [], "_id": "6610d2f35bfc0b689536537a", "title": "Black Bloc", "desc": "<p>Como voc\u00ea se dedicou e deu o sangue pela luta, voc\u00ea receber\u00e1 todas as recompensas anteriores bem como a oportunidade de ter seu nome na HQ.<!--/data/user/0/com.samsung.android.app.notes/files/clipdata/clipdata_bodytext_240406_014157_772.sdocx--><br/></p>", "value": 50, "physicalDelivery": true, "recommended": true}, {"sold": [], "_id": "6610d2f35bfc0bf67136537b", "title": "Guerrilheiro Cyberpunk", "desc": "<p>Agora voc\u00e9 \u00e9 um soldado do povo. Pela sua ajuda, voc\u00ea ser\u00e1 honrado com todas as recompensadas anteriores, bem como um print exclusivo da arte de capa da HQ, que ilustra a guerrilha Novo Poder em papel couch\u00e9 de alta qualidade, sendo 42x42cm.</p><!--/data/user/0/com.samsung.android.app.notes/files/clipdata/clipdata_bodytext_240406_014241_780.sdocx--><p><br/></p>", "value": 100, "physicalDelivery": true, "recommended": false}, {"sold": [], "_id": "6610d2f35bfc0b79b836537c", "title": "L\u00edder Revolucion\u00e1rio", "desc": "<p>Lidere o povo rumo \u00e0 revolu\u00e7\u00e3o! Por esta corajosa ajuda, voc\u00ea ter\u00e1 a oportunidade de aparecer no quadrinho como personagem. J\u00e1 imaginou que PH0D4?<!--/data/user/0/com.samsung.android.app.notes/files/clipdata/clipdata_bodytext_240406_014300_915.sdocx--><br/></p>", "value": 500, "physicalDelivery": true, "recommended": false}], "users": [{"_id": "5e47790c0f4eb55232fac820", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"_id": "6610d1658faf63860124b303", "type": "instagram", "url": "Instagram/machado.ttt"}], "supports": {"total": {"value": 0, "count": 0}, "count": 0}, "otherSupports": {}, "slug": "brasilsemcarnaval", "settings": {"admin": {"flags": []}}, "explicit": false, "paywallAccessControl": false, "retroactiveAccessControl": false, "trackers": {}, "linkedCampaigns": [], "currentTime": "2024-12-04T03:01:03.438Z"}]}}