{"_id": "6710410c168cc902aac48bbf", "about": {"video": "https://www.youtube.com/watch?v=wNWXLzuH5fs", "desc": "<p style=\"text-align: center;\"></p><p><span style=\"font-size: 14.0pt;\">Desde sempre, fui fascinado por narrativas \u00e9picas, mitologias e culturas distantes, especialmente pela cultura e mitologia iorub\u00e1. E com a sua ajuda espero poder transformar esse interesse em algo mais concreto. Eu quero atrav\u00e9s deste quadrinho </span><span style=\"font-size: 14.0pt;\">criar um mundo permeado pela magia, da forma que os antigos o viam, e que, em muitas f\u00e9s, representa a pr\u00f3pria ess\u00eancia das cren\u00e7as, e vejo na m\u00eddia dos quadrinhos uma maneira de trazer uma roupagem atual a esses mitos, renovando sua apresenta\u00e7\u00e3o</span>.</p><p></p><p></p><p style=\"text-align: center;\"></p><p><br/></p><p></p><p style=\"text-align: center;\"><b><span style=\"font-size: 18.0pt;color: #ec1846;\">Objetivos da arrecada\u00e7\u00e3o</span></b><b><span style=\"font-size: 18.0pt;\"></span></b></p><p style=\"text-align: center;\"><b></b></p><p><b><br/></b></p><p></p><p style=\"text-align: center;\">Essa campanha tem como meta financiar as impress\u00f5es do meu primeiro quadrinho, e estou super empolgado para dividir essas hist\u00f3rias com voc\u00eas! Quem apoiar ter\u00e1 acesso a pr\u00eamios especiais, incluindo o acesso \u00e0 obra e nome nos cr\u00e9ditos, al\u00e9m de brindes personalizados e exclusivos para os apoiadores.</p><p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/64af46ddc98f41321bb6ba28%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7Cpenige4-20241113_18012074.png\"/></p><p style=\"text-align: center;\"><b><span style=\"font-size: 18.0pt;color: #ec1846;\">Respons\u00e1veis pela campanha</span></b><b><span style=\"font-size: 18.0pt;\"></span></b></p><p style=\"text-align: center;\"><b></b></p><p><b><br/></b></p><p></p><p style=\"text-align: center;\">Sou um artista mineiro de 30 anos, prestes a me formar em Artes Visuais na UFMG. Essa campanha \u00e9 uma oportunidade de dar vida a essas hist\u00f3rias e conectar-me com todos voc\u00eas nessa trajet\u00f3ria que \u00e9 a cria\u00e7\u00e3o de um universo fict\u00edcio e estou animado para compartilhar minha jornada com voc\u00eas neste projeto.</p><p style=\"text-align: center;\"><br/></p><p style=\"text-align: center;\"><b><span style=\"font-size: 18.0pt;color: #ec1846;\">Contato</span></b><b><span style=\"font-size: 18.0pt;\"></span></b></p><p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 12.0pt;\">Franzasdpessoa@gmail.com</span></p>", "what": "Uma hist\u00f3ria em quadrinhos", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/64af46ddc98f41321bb6ba28%7C6710410c168cc902aac48bbf/user-campaign-about-photo%7CPerfil-20241022_21023772.png", "cover": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/64af46ddc98f41321bb6ba28%7C6710410c168cc902aac48bbf/user-campaign-about-cover%7CCapa-20241022_21162811.png", "slogan": "Estou realizando o sonho de criar meu primeiro quadrinho, inspirado nos mitos iorub\u00e1s. Junte-se a mim nessa jornada e ajude a transformar essa hist\u00f3ria em realidade!"}, "categories": ["Desenho e Pintura", "Quadrinhos"], "createdDate": "2024-10-16T22:41:16.680Z", "fundingModel": "keepWhatYouRaise", "fundingFrequency": "oneTime", "goals": [{"_id": "67185316f2a7043b6edb562e", "title": "O come\u00e7o de um sonho", "desc": "<p>Com esse valor o sonho sai do papel e eu consigo fazer a impress\u00e3o m\u00ednima dos quadrinhos, al\u00e9m de pagar a confec\u00e7\u00e3o dos pr\u00eamios!!!</p>", "value": 4350}, {"_id": "6718559164761c4ad3aefa82", "title": "Deu tudo certo!", "desc": "<p>Se atingirmos essa meta, todo mundo ganha pr\u00eamios extras, e aumenta consideravelmente as impress\u00f5es, fazendo com que o valor unit\u00e1rio do quadrinho fique mais acess\u00edvel tamb\u00e9m.</p>", "value": 11100}], "name": "Ok\u00f4 - A semente de um sonho", "dueDate": "2024-12-09T02:59:59.999Z", "users": [{"_id": "64af46ddc98f41321bb6ba28", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"_id": "67184039473079041d0ea8c8", "type": "instagram", "url": "https://www.instagram.com/deus_ateu"}], "supports": {"total": {"value": 918, "count": 18, "lastQuery": "2024-12-03T01:51:34.010Z"}, "count": 0}, "slug": "oko", "settings": {"admin": false}, "linkedCampaigns": [], "complemento": {"_id": "64af46ddc98f41321bb6ba28", "goals": [], "rewards": [], "social": [], "type": 1, "username": "64af46ddc98f41321bb6ba28", "name": "franz aur\u00e9lio soares duarte pessoa", "address": [{"state": "MG", "city": "31744108 - Belo Horizonte / MG"}], "campaigns": [{"_id": "6710410c168cc902aac48bbf", "about": {"video": "https://www.youtube.com/watch?v=wNWXLzuH5fs", "desc": "<p style=\"text-align: center;\"></p><p><span style=\"font-size: 14.0pt;\">Desde sempre, fui fascinado por narrativas \u00e9picas, mitologias e culturas distantes, especialmente pela cultura e mitologia iorub\u00e1. E com a sua ajuda espero poder transformar esse interesse em algo mais concreto. Eu quero atrav\u00e9s deste quadrinho </span><span style=\"font-size: 14.0pt;\">criar um mundo permeado pela magia, da forma que os antigos o viam, e que, em muitas f\u00e9s, representa a pr\u00f3pria ess\u00eancia das cren\u00e7as, e vejo na m\u00eddia dos quadrinhos uma maneira de trazer uma roupagem atual a esses mitos, renovando sua apresenta\u00e7\u00e3o</span>.</p><p></p><p></p><p style=\"text-align: center;\"></p><p><br/></p><p></p><p style=\"text-align: center;\"><b><span style=\"font-size: 18.0pt;color: #ec1846;\">Objetivos da arrecada\u00e7\u00e3o</span></b><b><span style=\"font-size: 18.0pt;\"></span></b></p><p style=\"text-align: center;\"><b></b></p><p><b><br/></b></p><p></p><p style=\"text-align: center;\">Essa campanha tem como meta financiar as impress\u00f5es do meu primeiro quadrinho, e estou super empolgado para dividir essas hist\u00f3rias com voc\u00eas! Quem apoiar ter\u00e1 acesso a pr\u00eamios especiais, incluindo o acesso \u00e0 obra e nome nos cr\u00e9ditos, al\u00e9m de brindes personalizados e exclusivos para os apoiadores.</p><p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/64af46ddc98f41321bb6ba28%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7Cpenige4-20241113_18012074.png\"/></p><p style=\"text-align: center;\"><b><span style=\"font-size: 18.0pt;color: #ec1846;\">Respons\u00e1veis pela campanha</span></b><b><span style=\"font-size: 18.0pt;\"></span></b></p><p style=\"text-align: center;\"><b></b></p><p><b><br/></b></p><p></p><p style=\"text-align: center;\">Sou um artista mineiro de 30 anos, prestes a me formar em Artes Visuais na UFMG. Essa campanha \u00e9 uma oportunidade de dar vida a essas hist\u00f3rias e conectar-me com todos voc\u00eas nessa trajet\u00f3ria que \u00e9 a cria\u00e7\u00e3o de um universo fict\u00edcio e estou animado para compartilhar minha jornada com voc\u00eas neste projeto.</p><p style=\"text-align: center;\"><br/></p><p style=\"text-align: center;\"><b><span style=\"font-size: 18.0pt;color: #ec1846;\">Contato</span></b><b><span style=\"font-size: 18.0pt;\"></span></b></p><p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 12.0pt;\">Franzasdpessoa@gmail.com</span></p>", "what": "Uma hist\u00f3ria em quadrinhos", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/64af46ddc98f41321bb6ba28%7C6710410c168cc902aac48bbf/user-campaign-about-photo%7CPerfil-20241022_21023772.png", "cover": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/64af46ddc98f41321bb6ba28%7C6710410c168cc902aac48bbf/user-campaign-about-cover%7CCapa-20241022_21162811.png", "slogan": "Estou realizando o sonho de criar meu primeiro quadrinho, inspirado nos mitos iorub\u00e1s. Junte-se a mim nessa jornada e ajude a transformar essa hist\u00f3ria em realidade!"}, "categories": ["Desenho e Pintura", "Quadrinhos"], "createdDate": "2024-10-16T22:41:16.680Z", "chargeMode": "upFront", "contentCount": 3, "fundingModel": "keepWhatYouRaise", "fundingFrequency": "oneTime", "goals": [{"_id": "67185316f2a7043b6edb562e", "title": "O come\u00e7o de um sonho", "desc": "<p>Com esse valor o sonho sai do papel e eu consigo fazer a impress\u00e3o m\u00ednima dos quadrinhos, al\u00e9m de pagar a confec\u00e7\u00e3o dos pr\u00eamios!!!</p>", "value": 4350}, {"_id": "6718559164761c4ad3aefa82", "title": "Deu tudo certo!", "desc": "<p>Se atingirmos essa meta, todo mundo ganha pr\u00eamios extras, e aumenta consideravelmente as impress\u00f5es, fazendo com que o valor unit\u00e1rio do quadrinho fique mais acess\u00edvel tamb\u00e9m.</p>", "value": 11100}], "launchDate": "2024-11-01T16:24:29.952Z", "name": "Ok\u00f4 - A semente de um sonho", "publishedDate": "2024-11-01T16:24:29.952Z", "dueDate": "2024-12-09T02:59:59.999Z", "rewards": [{"sold": [], "_id": "6719420c053e6a3ed952c5ed", "title": "Pacote digital", "desc": "<p>Aqui voc\u00ea ganha a <b><u>vers\u00e3o digital do quadrinho</u></b> e o <b><u>nome nos cr\u00e9ditos</u></b>!!</p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/64af46ddc98f41321bb6ba28%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-reward-desc%7CP1-20241024_16462290.png\"/></p>", "value": 19, "recommended": false}, {"sold": [], "_id": "6719420c053e6a179752c5ee", "title": "Pacote b\u00e1sico", "desc": "<p>Com esse pacote, al\u00e9m do <b><u>nome nos cr\u00e9ditos</u></b> e da <b><u>revistinha digital</u></b>, voc\u00ea tamb\u00e9m vai receber em casa um dos<u> p\u00f4steres,</u> al\u00e9m de dois pr\u00eamios exclusivos da campanha: a <b><u>cartinha,</u></b> e o <u><b>marcador de livro</b></u>.</p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/64af46ddc98f41321bb6ba28%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-reward-desc%7CP2-20241113_13210405.png\"/></p>", "value": 49, "physicalDelivery": true, "recommended": false}, {"sold": [], "_id": "6719420c053e6a27ae52c5ef", "title": "Pacote premium", "desc": "<p>Com essa op\u00e7\u00e3o a sua <b><u>revistinha</u></b> vai ser impressa e entregue na sua casa, junto com a <b><u>cartinha</u></b> e o <u><b>marcador</b></u> exclusivos da campanha, um dos <u><b>p\u00f4steres</b></u> e \u00e9 claro, o <b><u>nome nos cr\u00e9ditos</u></b>.</p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/64af46ddc98f41321bb6ba28%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-reward-desc%7CP3-20241113_13212383.png\"/></p>", "value": 79, "physicalDelivery": true, "recommended": true}, {"sold": [], "_id": "6719420c053e6a5e3552c5f0", "title": "Pacote VIP", "desc": "<p>Com esse aqui voc\u00ea ganha tudo que tem direito. Al\u00e9m do <u><b>nome nos cr\u00e9ditos</b></u></p><ol><li>A <u><b>cartinha</b></u> exclusiva para apoiadores da campanha</li><li>O <b><u>marcador de livro</u></b> exclusivo da campanha</li><li>DOIS <u><b>p\u00f4steres</b></u></li><li>Um <b><u>bottom</u></b> da campanha</li><li>Uma <u><b>caneca</b></u> do nosso personagem principal.</li><li>As duas vers\u00f5es da <u><b>revista em quadrinho</b>s</u>:</li><ul style=\"font-size: 16px;\"><li style=\"float: none;\">Digital</li><li style=\"float: none;\">Impressa</li></ul></ol><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/64af46ddc98f41321bb6ba28%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-reward-desc%7CP4-20241113_13214807.png\"/></p><ol><!--EndFragment--><br/><br/></ol>", "value": 129, "physicalDelivery": true, "recommended": false}], "users": [{"_id": "64af46ddc98f41321bb6ba28", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"_id": "67184039473079041d0ea8c8", "type": "instagram", "url": "https://www.instagram.com/deus_ateu"}], "supports": {"total": {"value": 950, "count": 19}, "count": 0}, "otherSupports": {}, "slug": "oko", "settings": {"admin": {"flags": []}}, "explicit": false, "paywallAccessControl": false, "retroactiveAccessControl": false, "trackers": {}, "linkedCampaigns": [], "currentTime": "2024-12-04T02:58:50.832Z"}]}}