{"_id": "679abc0292ac9c74b3b40b76", "about": {"desc": "<p><br/></p><p><br/></p><!--StartFragment--><h3><em>Sou Autista! E Agora? - Volume 2</em></h3><p><em>Muito al\u00e9m do diagn\u00f3stico, uma jornada de autoconhecimento, desafios e amadurecimento.</em></p><p><em><br/></em></p><p>Tr\u00eas anos ap\u00f3s o lan\u00e7amento de <em>Sou Autista! E Agora?</em>, que ajudou tantas pessoas a compreender e aceitar o autismo, a jornada de Yuri continua. Agora adolescente, ele enfrenta novos desafios: amizade, paix\u00f5es, crises de ansiedade, habilidades sociais, futuro profissional\u2026 tudo isso enquanto aprende a lidar com o mundo \u2013 e consigo mesmo.</p><p><br/></p><p>Dessa vez, a hist\u00f3ria se aprofunda ainda mais na realidade de uma fam\u00edlia neurodivergente, misturando as viv\u00eancias da pr\u00f3pria autora com as de seus filhos. E, pela primeira vez, a m\u00e3e entra na narrativa n\u00e3o apenas como apoio, mas como um pilar fundamental na constru\u00e7\u00e3o da autoestima, independ\u00eancia e regula\u00e7\u00e3o emocional dos filhos.</p><p><br/></p><p>Com uma abordagem sens\u00edvel, fundamentada em ci\u00eancia e repleta de situa\u00e7\u00f5es reais, este livro traz reflex\u00f5es que v\u00e3o muito al\u00e9m do autismo. Impacta qualquer adolescente que j\u00e1 se sentiu deslocado, ansioso ou perdido, oferecendo um olhar acolhedor sobre os desafios do crescimento.</p><p>Se voc\u00ea gostou do primeiro livro, prepare-se: esse vai transformar ainda mais sua vis\u00e3o sobre o autismo, adolesc\u00eancia e fam\u00edlia!</p><p><br/></p><p><br/></p>", "what": "Livro em quadrinhos", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5ec05507445ab8e2f3116a9b%7C679abc0292ac9c74b3b40b76/user-campaign-about-photo%7Csouyuri-20250129_20523495.png", "slogan": "Depois do Sucesso do Livro: \"Sou Autista! E Agora?\" Vem a\u00ed a continua\u00e7\u00e3o! Yuri \u00e9 um adolescente prestes a enfrentar o ensino m\u00e9dio em uma escola nova!"}, "categories": ["Quadrinhos"], "createdDate": "2025-01-29T23:38:42.840Z", "fundingModel": "keepWhatYouRaise", "fundingFrequency": "oneTime", "goals": [{"_id": "679abd4d5a2260f9ff6f9fb2", "title": "Impress\u00e3o", "desc": "<p>Finaliza\u00e7\u00e3o e impress\u00e3o dos livros</p>", "value": 20000}], "name": "Livro: Sou o Yuri!", "dueDate": "2025-04-10T02:59:59.999Z", "users": [{"_id": "5ec05507445ab8e2f3116a9b", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"_id": "679abc88a9689d97f94d5ce7", "type": "instagram", "url": "instagram.com/terapiaemquadrinhos"}], "supports": {"total": {"value": 950, "count": 9, "lastQuery": "2025-03-31T01:05:39.421Z"}, "count": 0}, "slug": "souoyuri", "settings": {"admin": false}, "linkedCampaigns": [], "complemento": {"_id": "5ec05507445ab8e2f3116a9b", "goals": [], "rewards": [], "social": [], "type": 1, "username": "camilabatista", "name": "Camila Batista", "address": [{"state": "SP", "city": "Valinhos"}], "campaigns": [{"_id": "679abc0292ac9c74b3b40b76", "about": {"desc": "<p><br/></p><p><br/></p><!--StartFragment--><h3><em>Sou Autista! E Agora? - Volume 2</em></h3><p><em>Muito al\u00e9m do diagn\u00f3stico, uma jornada de autoconhecimento, desafios e amadurecimento.</em></p><p><em><br/></em></p><p>Tr\u00eas anos ap\u00f3s o lan\u00e7amento de <em>Sou Autista! E Agora?</em>, que ajudou tantas pessoas a compreender e aceitar o autismo, a jornada de Yuri continua. Agora adolescente, ele enfrenta novos desafios: amizade, paix\u00f5es, crises de ansiedade, habilidades sociais, futuro profissional\u2026 tudo isso enquanto aprende a lidar com o mundo \u2013 e consigo mesmo.</p><p><br/></p><p>Dessa vez, a hist\u00f3ria se aprofunda ainda mais na realidade de uma fam\u00edlia neurodivergente, misturando as viv\u00eancias da pr\u00f3pria autora com as de seus filhos. E, pela primeira vez, a m\u00e3e entra na narrativa n\u00e3o apenas como apoio, mas como um pilar fundamental na constru\u00e7\u00e3o da autoestima, independ\u00eancia e regula\u00e7\u00e3o emocional dos filhos.</p><p><br/></p><p>Com uma abordagem sens\u00edvel, fundamentada em ci\u00eancia e repleta de situa\u00e7\u00f5es reais, este livro traz reflex\u00f5es que v\u00e3o muito al\u00e9m do autismo. Impacta qualquer adolescente que j\u00e1 se sentiu deslocado, ansioso ou perdido, oferecendo um olhar acolhedor sobre os desafios do crescimento.</p><p>Se voc\u00ea gostou do primeiro livro, prepare-se: esse vai transformar ainda mais sua vis\u00e3o sobre o autismo, adolesc\u00eancia e fam\u00edlia!</p><p><br/></p><p><br/></p>", "what": "Livro em quadrinhos", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5ec05507445ab8e2f3116a9b%7C679abc0292ac9c74b3b40b76/user-campaign-about-photo%7Csouyuri-20250129_20523495.png", "slogan": "Depois do Sucesso do Livro: \"Sou Autista! E Agora?\" Vem a\u00ed a continua\u00e7\u00e3o! Yuri \u00e9 um adolescente prestes a enfrentar o ensino m\u00e9dio em uma escola nova!"}, "categories": ["Quadrinhos"], "createdDate": "2025-01-29T23:38:42.840Z", "chargeMode": "upFront", "campaignWithSocialImpact": true, "contentCount": 0, "fundingModel": "keepWhatYouRaise", "fundingFrequency": "oneTime", "goals": [{"_id": "679abd4d5a2260f9ff6f9fb2", "title": "Impress\u00e3o", "desc": "<p>Finaliza\u00e7\u00e3o e impress\u00e3o dos livros</p>", "value": 20000}], "launchDate": "2025-01-31T01:47:59.787Z", "name": "Livro: Sou o Yuri!", "publishedDate": "2025-01-31T01:47:59.787Z", "dueDate": "2025-04-10T02:59:59.999Z", "rewards": [{"sold": [], "_id": "679abe4559a646da7b940534", "title": "Pr\u00e9-Venda !!! Edi\u00e7\u00e3o Especial de Apoiadores!", "desc": "<h3><font color=\"#666666\"><span style=\"font-size: 18.24px;\"><i>1 Livro -\u00a0</i></span></font><i style=\"font-size: 18.24px;\">Sou o Yuri ( Sou Autista e Agora - Vol 2 ) Edi\u00e7\u00e3o Especial Apoiadores + Livro complementar : Regula\u00e7\u00e3o Emocional\u00a0<br/></i><font color=\"#666666\" style=\"font-size: 1.2em;\"><span style=\"font-size: 18.24px;\"><i><br/>( A cada 100 reais = 1 kit dos livros\u00a0</i></span></font><i style=\"font-size: 18.24px;\">Sou o Yuri ( Sou Autista e Agora - Vol 2 ) + Livro complementar : Regula\u00e7\u00e3o Emocional )</i></h3><h3><font color=\"#666666\"><span style=\"font-size: 18.24px;\"><i><br/>FRETE INCLUSO<br/></i></span></font><font color=\"#666666\"><span style=\"font-size: 18.24px;\"><i><!--EndFragment--><br/><br/><br/><br/><br/><br/></i></span></font></h3>", "value": 100, "physicalDelivery": true, "recommended": true}, {"sold": [], "_id": "679c96977ce4b62fa431b72f", "title": "Pr\u00e9-Venda - 12 unidades", "desc": "<p><br/><font color=\"#666666\" style=\"font-size: 1.2em;\"><span style=\"font-size: 18.24px;\"><i>12 LivroS -\u00a0</i></span></font><i style=\"font-size: 18.24px;\">Sou o Yuri ( Sou Autista e Agora - Vol 2 ) + 12 Livros : Regula\u00e7\u00e3o Emocional\u00a0</i></p><!--EndFragment--><p><br/></p><p><br/></p><p><br/></p><!--StartFragment--><h3 style=\"font-size: 1.2em;\"><font color=\"#666666\"><span style=\"font-size: 18.24px;\"><i>FRETE INCLUSO</i></span></font></h3><!--EndFragment--><p><br/></p><p><br/></p><p><br/></p><p></p>", "value": 1000, "physicalDelivery": true}], "users": [{"_id": "5ec05507445ab8e2f3116a9b", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"_id": "679abc88a9689d97f94d5ce7", "type": "instagram", "url": "instagram.com/terapiaemquadrinhos"}], "supports": {"total": {"value": 950, "count": 9}, "count": 0}, "otherSupports": {}, "slug": "souoyuri", "settings": {"admin": {"flags": []}}, "explicit": false, "paywallAccessControl": false, "retroactiveAccessControl": false, "trackers": {}, "linkedCampaigns": [], "currentTime": "2025-04-05T00:34:41.409Z"}]}}