{"_id": "67f875f2212241516240f8ff", "about": {"what": "Ilustra\u00e7\u00f5es, Quadrinhos, Arte", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/67e2dcb15aa3edd3b1dab5e4%7C67f875f2212241516240f8ff/user-campaign-about-photo%7Cphoto20230829201318-20250410_23175387.jpg", "cover": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/67e2dcb15aa3edd3b1dab5e4%7C67f875f2212241516240f8ff/user-campaign-about-cover%7CSemTitulo1-20250411_00392725.png", "slogan": "Ilustra\u00e7\u00f5es e quadrinhos digitais", "desc": "<p>Eu seu o Kalebe Lelin,\u00a0 Ilustrador e Quadrinista natural do Esp\u00edrito Santo, ma atualmente mrando me Simon\u00e9sia - MG. Sempre gostei de desenhar, e desde crian\u00e7a tinho o sonho de contar hist\u00f3rias, e encontri nos quadrinhos a melhor forma de fazer isso. Compartilho minhas artes no instagram, e agora estou com um quadrinho no Funktoon, o &#34;Jornada Maligna&#34;.\u00a0</p><p><br/></p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/67e2dcb15aa3edd3b1dab5e4%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7CFunktoonBanner-20250410_23230913.png\"/></p><p></p>"}, "categories": ["Quadrinhos", "Desenho e Pintura"], "createdDate": "2025-04-11T01:52:50.154Z", "fundingModel": "monthly", "fundingFrequency": "recurring", "goals": [{"_id": "67f87fb333e528c2f99b2391", "title": "Me ajude a continuar desenhando e contando hist\u00f3rias", "desc": "<p>Me apoie e eu contunuarei a tirar as ideia da minha cabe\u00e7a e passar para o papel/tela.</p>", "value": 500}], "name": "Kalebe Lelin", "users": [{"_id": "67e2dcb15aa3edd3b1dab5e4", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"_id": "67f87bd2ffb5de52782bec0d", "type": "instagram", "url": "https://www.instagram.com/kalebelelin/"}, {"_id": "67f87bd2ffb5def7762bec0e", "type": "instagram", "url": "https://www.instagram.com/jornadamalignahq/"}, {"_id": "67f87bd2ffb5de8a8d2bec0f", "type": "link", "url": "https://www.artstation.com/kalebelelin"}, {"_id": "67f87bd2ffb5defd372bec10", "type": "link", "url": "https://funktoon.com/serie/jornada-maligna"}], "supports": {"total": {"value": 0, "count": 0}, "count": 0}, "slug": "kalebelelin", "settings": {"admin": false}, "linkedCampaigns": [], "complemento": {"_id": "67e2dcb15aa3edd3b1dab5e4", "goals": [], "rewards": [], "social": [], "type": 1, "username": "67e2dcb15aa3edd3b1dab5e4", "name": "Kalebe Secundino", "address": [{"state": "MG", "city": "Simon\u00e9sia"}], "campaigns": [{"_id": "67f875f2212241516240f8ff", "about": {"what": "Ilustra\u00e7\u00f5es, Quadrinhos, Arte", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/67e2dcb15aa3edd3b1dab5e4%7C67f875f2212241516240f8ff/user-campaign-about-photo%7Cphoto20230829201318-20250410_23175387.jpg", "cover": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/67e2dcb15aa3edd3b1dab5e4%7C67f875f2212241516240f8ff/user-campaign-about-cover%7CSemTitulo1-20250411_00392725.png", "slogan": "Ilustra\u00e7\u00f5es e quadrinhos digitais", "desc": "<p>Eu seu o Kalebe Lelin,\u00a0 Ilustrador e Quadrinista natural do Esp\u00edrito Santo, ma atualmente mrando me Simon\u00e9sia - MG. Sempre gostei de desenhar, e desde crian\u00e7a tinho o sonho de contar hist\u00f3rias, e encontri nos quadrinhos a melhor forma de fazer isso. Compartilho minhas artes no instagram, e agora estou com um quadrinho no Funktoon, o &#34;Jornada Maligna&#34;.\u00a0</p><p><br/></p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/67e2dcb15aa3edd3b1dab5e4%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7CFunktoonBanner-20250410_23230913.png\"/></p><p></p>"}, "categories": ["Quadrinhos", "Desenho e Pintura"], "createdDate": "2025-04-11T01:52:50.154Z", "chargeMode": "upFront", "contentCount": 1, "fundingModel": "monthly", "fundingFrequency": "recurring", "goals": [{"_id": "67f87fb333e528c2f99b2391", "title": "Me ajude a continuar desenhando e contando hist\u00f3rias", "desc": "<p>Me apoie e eu contunuarei a tirar as ideia da minha cabe\u00e7a e passar para o papel/tela.</p>", "value": 500}], "launchDate": "2025-04-11T03:18:50.804Z", "name": "Kalebe Lelin", "publishedDate": "2025-04-11T03:18:50.804Z", "rewards": [{"sold": [], "_id": "67f8856426cfbafb3e233e06", "title": "Jerimum", "desc": "<p>Ajude com esse valor e ter\u00e1:</p><p><br/></p><p>- Seu nome creditado<br/>como apoiados nas hist\u00f3rias e ilustra\u00e7\u00f5es.</p><p><br/></p><p><br/></p><p><br/></p>", "value": 10, "recommended": true}, {"sold": [], "_id": "67f8856426cfba838f233e07", "title": "Curcubita", "desc": "<p>Ajude com esse valor e ter\u00e1:</p><p><br/></p><p><!--StartFragment--><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">- Acesso adiantado a novos cap\u00edtulos da Jornada Maligna.</span><br/></p><p>- Seu nome creditado<br/>como apoiados nas hist\u00f3rias e ilustra\u00e7\u00f5es.</p><p>- Um cartum\u00a0<span style=\"font-size: 16px;float: none;\">em preto e branco\u00a0</span>de seu rosto\u00a0<span style=\"font-size: 16px;float: none;\">(digital)</span>.</p><p><br/></p><p><br/></p><p><br/></p>", "value": 15, "recommended": false}, {"sold": [], "_id": "67f8856426cfba71ae233e08", "title": "Cabe\u00e7a de Ab\u00f3bora", "desc": "<p>Ajude com esse valor e ter\u00e1:</p><p><br/><!--StartFragment--><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">- Acesso adiantado a novos cap\u00edtulos da Jornada Maligna.</span><br/></p><p><!--StartFragment--><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">- Acesso adiantado a novos cap\u00edtulos da Jornada Maligna.</span><br/>- Seu nome creditado<br/>como apoiados nas hist\u00f3rias e ilustra\u00e7\u00f5es.</p><p>- Um cartum colorido<br/>do seu rosto\u00a0<span style=\"font-size: 16px;float: none;\">(digital)</span>.</p><p><br/></p><p><br/></p>", "value": 20, "recommended": false}, {"sold": [], "_id": "67f8856426cfbaaa3a233e09", "title": "Vil\u00e3ozinho do bairro", "desc": "<p>Ajude com esse valor e ter\u00e1:</p><p><br/><!--StartFragment--><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">- Acesso adiantado a novos cap\u00edtulos da Jornada Maligna.</span><br/></p><p>- Seu nome creditado<br/>como apoiados nas hist\u00f3rias e ilustra\u00e7\u00f5es.</p><p>- Um cartum em preto<br/>e branco de corpo inteiro\u00a0<span style=\"font-size: 16px;float: none;\">(digital)</span>.</p><p><br/></p><p><br/></p><p><br/></p>", "value": 25, "recommended": false}, {"sold": [], "_id": "67f8856426cfba60cd233e0a", "title": "Dominador mundial", "desc": "<p>Ajude com esse valor e ter\u00e1:</p><p><br/><!--StartFragment--><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">- Acesso adiantado a novos cap\u00edtulos da Jornada Maligna.</span><br style=\"font-size: 16px;\"/></p><p style=\"font-size: 16px;\">- Seu nome creditado<br/>como apoiados nas hist\u00f3rias e ilustra\u00e7\u00f5es.</p><p><br style=\"font-size: 16px;\"/></p><p style=\"font-size: 16px;\">- Um cartum colorido\u00a0de corpo inteiro (digital).</p><p></p>", "value": 30, "recommended": false, "physicalDelivery": false}], "users": [{"_id": "67e2dcb15aa3edd3b1dab5e4", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"_id": "67f87bd2ffb5de52782bec0d", "type": "instagram", "url": "https://www.instagram.com/kalebelelin/"}, {"_id": "67f87bd2ffb5def7762bec0e", "type": "instagram", "url": "https://www.instagram.com/jornadamalignahq/"}, {"_id": "67f87bd2ffb5de8a8d2bec0f", "type": "link", "url": "https://www.artstation.com/kalebelelin"}, {"_id": "67f87bd2ffb5defd372bec10", "type": "link", "url": "https://funktoon.com/serie/jornada-maligna"}], "supports": {"total": {"value": 0, "count": 0}, "count": 0}, "otherSupports": {}, "slug": "kalebelelin", "settings": {"admin": {"flags": []}}, "welcomeMessage": null, "welcomeVideo": null, "explicit": false, "paywallAccessControl": true, "retroactiveAccessControl": false, "trackers": {}, "linkedCampaigns": [], "currentTime": "2025-05-01T18:14:36.706Z"}]}}