{"_id": "681249ad6b3367fd968be533", "about": {"desc": "<p><br/><br/><!--StartFragment--><span style=\"font-size: 14.6667px;float: none;\">O sonho da equipe dos Quadrinhos Falados \u00e9 narrar e dar vida \u00e0s hist\u00f3rias em quadrinhos\u00a0 antigas. Vamos come\u00e7ar as aventuras do Tex., do Fantasma e do Tarzan!</span><!--EndFragment--><br/><br/><br/></p>", "what": "V\u00eddeos", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/6690fcc5089a687407a49ad5%7C681249ad6b3367fd968be533/user-campaign-about-photo%7CQuadrinhosFaladosLogo-20250430_13075469.png", "cover": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/6690fcc5089a687407a49ad5%7C681249ad6b3367fd968be533/user-campaign-about-cover%7CCampanha001-20250430_13075563.png", "slogan": "Dando vida e voz as aventuras em quadrinhos do Fantasma e Tarzan!"}, "categories": ["Anima\u00e7\u00e3o", "Quadrinhos"], "createdDate": "2025-04-30T16:02:53.483Z", "fundingModel": "keepWhatYouRaise", "fundingFrequency": "oneTime", "goals": [{"_id": "68124bf66b336795dd8befff", "title": "Maio de 2025", "desc": "<p>Produzir os v\u00eddeos do canal para o m\u00eas de Maio de 2025.</p>", "value": 2000}], "name": "Maio de 2025", "dueDate": "2025-05-31T02:59:59.999Z", "users": [{"_id": "6690fcc5089a687407a49ad5", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"_id": "68124adcf7f1022e12dd9c3c", "type": "youtube", "url": "https://www.youtube.com/@QuadrinhosFalados"}], "supports": {"total": {"value": 0, "count": 0}, "count": 0}, "slug": "quadrinhosfalados_maio_2025", "settings": {"admin": false}, "linkedCampaigns": [], "complemento": {"_id": "6690fcc5089a687407a49ad5", "goals": [], "rewards": [], "social": [], "type": 1, "username": "6690fcc5089a687407a49ad5", "name": "Levi Batista da Luz", "address": [{"state": "RJ", "city": "Niter\u00f3i"}], "campaigns": [{"_id": "681249ad6b3367fd968be533", "about": {"desc": "<p><br/><br/><!--StartFragment--><span style=\"font-size: 14.6667px;float: none;\">O sonho da equipe dos Quadrinhos Falados \u00e9 narrar e dar vida \u00e0s hist\u00f3rias em quadrinhos\u00a0 antigas. Vamos come\u00e7ar as aventuras do Tex., do Fantasma e do Tarzan!</span><!--EndFragment--><br/><br/><br/></p>", "what": "V\u00eddeos", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/6690fcc5089a687407a49ad5%7C681249ad6b3367fd968be533/user-campaign-about-photo%7CQuadrinhosFaladosLogo-20250430_13075469.png", "cover": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/6690fcc5089a687407a49ad5%7C681249ad6b3367fd968be533/user-campaign-about-cover%7CCampanha001-20250430_13075563.png", "slogan": "Dando vida e voz as aventuras em quadrinhos do Fantasma e Tarzan!"}, "categories": ["Anima\u00e7\u00e3o", "Quadrinhos"], "createdDate": "2025-04-30T16:02:53.483Z", "chargeMode": "upFront", "contentCount": 0, "fundingModel": "keepWhatYouRaise", "fundingFrequency": "oneTime", "hideLocation": true, "goals": [{"_id": "68124bf66b336795dd8befff", "title": "Maio de 2025", "desc": "<p>Produzir os v\u00eddeos do canal para o m\u00eas de Maio de 2025.</p>", "value": 2000}], "launchDate": "2025-04-30T16:27:42.356Z", "name": "Maio de 2025", "publishedDate": "2025-04-30T16:27:42.356Z", "dueDate": "2025-05-31T02:59:59.999Z", "rewards": [{"sold": [], "_id": "68124cdd04ab3b19ce1673b7", "title": "Poster Digital no Formato A4", "desc": "<p><br/><br/><!--StartFragment--><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">Um lindo p\u00f4ster em alta defini\u00e7\u00e3o no formato A4 com a capa da revista do v\u00eddeo mais acessado do canal. Voc\u00ea poder\u00e1 imprimir para fazer um quadro, estampar a imagem em uma camiseta ou usar com plano de fundo no seu computador!</span><br/></p>", "value": 4, "recommended": true}], "users": [{"_id": "6690fcc5089a687407a49ad5", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"_id": "68124adcf7f1022e12dd9c3c", "type": "youtube", "url": "https://www.youtube.com/@QuadrinhosFalados"}], "supports": {"total": {"value": 0, "count": 0}, "count": 0}, "otherSupports": {}, "slug": "quadrinhosfalados_maio_2025", "settings": {"admin": {"flags": []}}, "welcomeMessage": "<p style=\"font-size: 16px;\">Obrigado pelo seu apoio!</p><p style=\"font-size: 16px;\">A equipe do Quadrinhos Falados te agradece muito!</p><p style=\"font-size: 16px;\">Para receber seu poster basta ir em um dos links abaixo ou pedir por email.</p><p style=\"font-size: 16px;\"><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\">Poster1A</p><p style=\"font-size: 16px;\"><br/></p><p style=\"font-size: 16px;\">https://u.pcloud.link/publink/show?code=XZa1BQ5Z6VgmoNhxlr4Lhbt8ToI81BJMxQ3k</p><div style=\"font-size: 16px;\"><br/>Poster1B<br/>https://u.pcloud.link/publink/show?code=XZkeBQ5Z9GLo6eDhg8BISXB1IN8XHhVru8xX<div><br/></div><div>Ou escreva para o email:</div><div>texanimado@mail.com</div><div><br/></div><div>Mais uma vez, obrigado!</div></div><!--EndFragment--><p><br/></p><p><br/></p>", "explicit": false, "paywallAccessControl": false, "retroactiveAccessControl": false, "trackers": {}, "linkedCampaigns": [], "currentTime": "2025-05-01T20:59:48.475Z"}]}}