{"detail": {"project_id": 100092, "id": 100092, "user_id": 465020, "name": "Nico e Alf: Culpa", "headline": " \nUm monstro revelado e uma cidade destru\u00edda. Ser\u00e1 que Nico e Alf saber\u00e3o lidar com a CULPA?", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/241211/or%C3%A7amento_2.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>", "goal": 6000.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/241109/00a5cf81354655.5cfd6c14bf900.jpg\"> <br>\n</p>\n<p>Nico e Alf s\u00e3o dois bruxinhos de naturezas e personalidades bem diferentes mas que se completam muito bem! Nico gentileza demais e Alf grosseria em exagero. Ambos est\u00e3o no olho do furac\u00e3o de uma guerra entre pa\u00edses vizinhos que est\u00e1 prestes a come\u00e7ar. O Imperador do pa\u00eds onde moram deseja que Alf volte ao seu antigo posto de General do Exercito devido a um grande poder misterioso que ele possui em sua forma n\u00e3o-humana. Enquanto Nico v\u00ea a cidade onde se tornou um recente guardi\u00e3o vira o campo de batalha dessa guerra. Cidade essa que n\u00e3o gosta muito dos dois, e n\u00e3o economizam no preconceito contra esse casal. As batalhas que precisam enfrentar pra ficar juntos s\u00e3o constantes e eventualmente vai carregar essa rela\u00e7\u00e3o de CULPA! A hist\u00f3ria desses dois se iniciou no quadrinho \"Nico e Alf: JUNTOS!\" (se voc\u00ea n\u00e3o tem, fica tranquilo que ele est\u00e1 entre as recompensas) contando um pouco sobre a personalidade de cada um e sobre como enfrentaram todos esses anos os obst\u00e1culos para ficarem JUNTOS! Agora neste segundo volume vamos entender toda a trama e motivos por tr\u00e1s dessa guerra, nos aprofundar nesse mundo de magia e conhecer de perto os impactos da CULPA nas rela\u00e7\u00f5es entre amantes, fam\u00edlia e amigos.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/241112/giphy__6_.gif\" alt=\"\" width=\"242\" height=\"415\" style=\"float: right; width: 242px; height: 415px; margin: 0px 0px 10px 10px;\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: right;\"><strong>Nico</strong> \u00e9 um bruxinho especial! Ele est\u00e1 sempre disposto a ajudar, a cuidar e proteger quem o rodeia! \u00c9 um bruxo especialista em escudos mas que n\u00e3o confia muito no seu pr\u00f3prio potencial. Constantemente duvida de si mesmo, por isso ele pode ser um pouco devagar no seu crescimento como bruxo. Se culpa bastante pelas coisas e isto lhe rende alguns momentos tristes, mas nada que um bom ronronar dos seus gatinhos n\u00e3o resolva. Faz parte da fam\u00edlia Morgade onde seus pais e irm\u00e3os s\u00e3o pessoas excepcionais que o aceitam e o amam!\n</p>\n<p style=\"text-align: right;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/241116/giphy__7_.gif\" alt=\"\" width=\"294\" height=\"314\" style=\"float: left; width: 294px; height: 314px;\">\n</p>\n<p \"=\"\"><strong></strong><strong>Alf</strong> \u00e9 um dos bruxos mais poderosos da fam\u00edlia Wild, ou pelo menos \u00e9 o que ele acha haha. Sua rela\u00e7\u00e3o com a fam\u00edlia n\u00e3o \u00e9 das melhores e ele ter renegado ao t\u00edtulo de sucessor do Imperador para viver com Nico n\u00e3o ajuda muito as coisas. Boca suja e sempre estressado sua rotina se resume em arrumar briga por a\u00ed. Sempre foi do tipo orgulhoso mas as recentes destrui\u00e7\u00f5es que sua forma n\u00e3o-humano andou causando vai afetar um pouco do seu ego! \u00c9 viciado em resgatar gatinhos de rua, mas \u00e9 um v\u00edcio bom neh?!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/241131/personagens.jpg\">\n</p>\n<p>Al\u00e9m dos nossos queridinhos Nico e Alf essa hist\u00f3ria t\u00e1 cheio de personagens lind\u00f5es que t\u00eam muita import\u00e2ncia em toda a trama! Alguns deram as caras no primeiro volume e j\u00e1 aprontaram um bocado! Tivemos nosso primeiro vil\u00e3o Sebastian, irm\u00e3o do Alf, nossa gatinha desbocada Jey, a misteriosa Celine, prima do Nico e at\u00e9 a irm\u00e3 do Nico apareceu. \u00c9, podemos dizer que foi um primeiro volume bem familiar! haha\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/241132/personagen_juntos.jpg\">\n</p>\n<p>Neste segundo volume tem uma SURPRESA maravilhosa! Novos personagens baseados nos apoiadores do catarse anterior! Que eu amei tanto mas tanto fazer que nem sei! Foram 11 novos personagens inseridos na hist\u00f3ria que v\u00e3o aparecer bastante e ter um papel importante em toda a trama! E as historias e visuais foram sugeridos pelos pr\u00f3prios apoiadores! Nesse segundo catarse essa op\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m estar\u00e1 dispon\u00edvel, mas com uma cota pequena, ent\u00e3o se liga e corre pra garantir o seu! T\u00e1 perdido nos personagens? Me segue no insta que vou postar um guia de personagens por l\u00e1! <a href=\"https://www.instagram.com/ilustraju/\" target=\"_blank\">@ilustraju</a>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/241134/giphy__8_.gif\" alt=\"\" style=\"display: block; margin: auto;\">\n</p>Contou e s\u00f3 achou 10 personagens? Se liga que tem um personagem misterioso l\u00e1 no finalzinho da pagina!\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/241135/o_livro.jpg\" alt=\"\" style=\"display: block; margin: auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/241140/412f2081354655.5cfd6c14bfee4.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/241316/pages_julgamento.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/241142/cenario_toca_da_coruja_grande.jpg\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/241141/d826f981354655.5cfd6c14c03a9.jpg\">\n</p>\n<p>Bora falar do que interessa?! Confere a\u00ed as recompensas que voc\u00eas podem escolher e levar pra casa! &lt;3\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/241143/catarse_2_anima%C3%A7%C3%A3o_0000s_0003_Layer159.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/241514/Pins.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/241515/postais_nintndo_menor.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/240965/27.jpg\" alt=\"\" width=\"297\" height=\"356\" style=\"float: left; width: 297px; height: 356px; margin: 0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p>Ei! Eu sou o Julio, sou graduando em Artes Visuais, ilustrador, quadrinista e professor de Arte do ensino regular, mas o que eu gosto mesmo \u00e9 de ser treinador Pok\u00e9mon! Meu tipo preferido \u00e9 o aqu\u00e1tico &lt;3 Sou a loka dos gatos e eu amo quadrinhos, s\u00e9ries animadas e filmes de fantasia. Nos meus quadrinhos eu tento misturar todas essas minhas refer\u00eancias acrescentando muito sobre minhas experi\u00eancias pessoais e minha vis\u00e3o do mundo.\n</p>\n<p>Este ser\u00e1 o meu 4\u00b0 quadrinho a ser publicado! Anteriormente eu publiquei \u201cGie, The Gift!\u201d, \u201c\u00darsula\u201d e \u201cNico e Alf: JUNTOS!\u201d. Todos eles pertencem ao mesmo universo e suas hist\u00f3rias se completam de alguma maneira. Pra conhecer um pouco deles voc\u00ea pode entrar no meu portfolio l\u00e1 no Behance <a href=\"https://www.behance.net/juilustra\" target=\"_blank\">clicando aqui \u00f4!</a>\n</p>\n<p>Obrigado por ler at\u00e9 aqui &lt;3 Escolha sua recompensa, seus mimos e espero que curta bastante minhas hist\u00f3rias! Bjinho!\n</p>", "permalink": "culpa", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/100092/card_catarse_ee_pequeno.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/100092/project_thumb_thumb_card_catarse_ee_pequeno.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/100092/project_thumb_small_card_catarse_ee_pequeno.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/100092/project_thumb_large_card_catarse_ee_pequeno.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/100092/project_thumb_video_cover_card_catarse_ee_pequeno.jpg", "progress": 130.61666666666667, "pledged": 7837.0, "total_contributions": 169, "total_contributors": 166, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2019-11-10T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2019-11-09T23:59:59.999999", "online_date": "2019-09-11T14:47:51.04978", "zone_online_date": "2019-09-11T11:47:51.04978", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 59, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 59, "unit": "days"}, "posts_count": 6, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 465020, "name": "Julio Almeida", "public_name": "Julio Almeida"}, "reminder_count": 79, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 6, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Alf,culpa,JUNTOS,lgbt,Nico", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "b4b75829-f307-49c1-a4d2-210af464ece2", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "goal_ajustado": 7732.105650202231, "pledged_ajustado": 10099.418663439148, "about_txt": "Nico e Alf s\u00e3o dois bruxinhos de naturezas e personalidades bem diferentes mas que se completam muito bem! Nico gentileza demais e Alf grosseria em exagero. Ambos est\u00e3o no olho do furac\u00e3o de uma guerra entre pa\u00edses vizinhos que est\u00e1 prestes a come\u00e7ar. O Imperador do pa\u00eds onde moram deseja que Alf volte ao seu antigo posto de General do Exercito devido a um grande poder misterioso que ele possui em sua forma n\u00e3o-humana. Enquanto Nico v\u00ea a cidade onde se tornou um recente guardi\u00e3o vira o campo de batalha dessa guerra. Cidade essa que n\u00e3o gosta muito dos dois, e n\u00e3o economizam no preconceito contra esse casal. As batalhas que precisam enfrentar pra ficar juntos s\u00e3o constantes e eventualmente vai carregar essa rela\u00e7\u00e3o de CULPA! A hist\u00f3ria desses dois se iniciou no quadrinho \"Nico e Alf: JUNTOS!\" (se voc\u00ea n\u00e3o tem, fica tranquilo que ele est\u00e1 entre as recompensas) contando um pouco sobre a personalidade de cada um e sobre como enfrentaram todos esses anos os obst\u00e1culos para ficarem JUNTOS! Agora neste segundo volume vamos entender toda a trama e motivos por tr\u00e1s dessa guerra, nos aprofundar nesse mundo de magia e conhecer de perto os impactos da CULPA nas rela\u00e7\u00f5es entre amantes, fam\u00edlia e amigos. Nico \u00e9 um bruxinho especial! Ele est\u00e1 sempre disposto a ajudar, a cuidar e proteger quem o rodeia! \u00c9 um bruxo especialista em escudos mas que n\u00e3o confia muito no seu pr\u00f3prio potencial. Constantemente duvida de si mesmo, por isso ele pode ser um pouco devagar no seu crescimento como bruxo. Se culpa bastante pelas coisas e isto lhe rende alguns momentos tristes, mas nada que um bom ronronar dos seus gatinhos n\u00e3o resolva. Faz parte da fam\u00edlia Morgade onde seus pais e irm\u00e3os s\u00e3o pessoas excepcionais que o aceitam e o amam! Alf \u00e9 um dos bruxos mais poderosos da fam\u00edlia Wild, ou pelo menos \u00e9 o que ele acha haha. Sua rela\u00e7\u00e3o com a fam\u00edlia n\u00e3o \u00e9 das melhores e ele ter renegado ao t\u00edtulo de sucessor do Imperador para viver com Nico n\u00e3o ajuda muito as coisas. Boca suja e sempre estressado sua rotina se resume em arrumar briga por a\u00ed. Sempre foi do tipo orgulhoso mas as recentes destrui\u00e7\u00f5es que sua forma n\u00e3o-humano andou causando vai afetar um pouco do seu ego! \u00c9 viciado em resgatar gatinhos de rua, mas \u00e9 um v\u00edcio bom neh?! Al\u00e9m dos nossos queridinhos Nico e Alf essa hist\u00f3ria t\u00e1 cheio de personagens lind\u00f5es que t\u00eam muita import\u00e2ncia em toda a trama! Alguns deram as caras no primeiro volume e j\u00e1 aprontaram um bocado! Tivemos nosso primeiro vil\u00e3o Sebastian, irm\u00e3o do Alf, nossa gatinha desbocada Jey, a misteriosa Celine, prima do Nico e at\u00e9 a irm\u00e3 do Nico apareceu. \u00c9, podemos dizer que foi um primeiro volume bem familiar! haha Neste segundo volume tem uma SURPRESA maravilhosa! Novos personagens baseados nos apoiadores do catarse anterior! Que eu amei tanto mas tanto fazer que nem sei! Foram 11 novos personagens inseridos na hist\u00f3ria que v\u00e3o aparecer bastante e ter um papel importante em toda a trama! E as historias e visuais foram sugeridos pelos pr\u00f3prios apoiadores! Nesse segundo catarse essa op\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m estar\u00e1 dispon\u00edvel, mas com uma cota pequena, ent\u00e3o se liga e corre pra garantir o seu! T\u00e1 perdido nos personagens? Me segue no insta que vou postar um guia de personagens por l\u00e1! @ilustraju Contou e s\u00f3 achou 10 personagens? Se liga que tem um personagem misterioso l\u00e1 no finalzinho da pagina! Bora falar do que interessa?! Confere a\u00ed as recompensas que voc\u00eas podem escolher e levar pra casa! <3 Ei! Eu sou o Julio, sou graduando em Artes Visuais, ilustrador, quadrinista e professor de Arte do ensino regular, mas o que eu gosto mesmo \u00e9 de ser treinador Pok\u00e9mon! Meu tipo preferido \u00e9 o aqu\u00e1tico <3 Sou a loka dos gatos e eu amo quadrinhos, s\u00e9ries animadas e filmes de fantasia. Nos meus quadrinhos eu tento misturar todas essas minhas refer\u00eancias acrescentando muito sobre minhas experi\u00eancias pessoais e minha vis\u00e3o do mundo. Este ser\u00e1 o meu 4\u00b0 quadrinho a ser publicado! Anteriormente eu publiquei \u201cGie, The Gift!\u201d, \u201c\u00darsula\u201d e \u201cNico e Alf: JUNTOS!\u201d. Todos eles pertencem ao mesmo universo e suas hist\u00f3rias se completam de alguma maneira. Pra conhecer um pouco deles voc\u00ea pode entrar no meu portfolio l\u00e1 no Behance clicando aqui \u00f4! Obrigado por ler at\u00e9 aqui <3 Escolha sua recompensa, seus mimos e espero que curta bastante minhas hist\u00f3rias! Bjinho!"}, "user": {"id": 465020, "common_id": "d35b61eb-140c-4664-9a12-632c76b2fdcd", "name": "Julio Almeida", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/465020/thumb_avatar_perfil_catarse.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/julio.alm", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 5, "total_published_projects": 3, "links": [{"id": 29066, "link": "http://behance.net/juilustra"}, {"id": 20491, "link": "http://instagram.com/ilustraju"}], "follows_count": 130, "followers_count": 127, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/465020/base_21895306_1793060877378298_305736300_o.jpg", "created_at": "2015-08-27T11:36:57.47225", "about_html": "<p>Ei! Eu sou o Julio, sou graduando em Artes Visuais, ilustrador, quadrinista e professor de Arte do ensino regular, mas o que eu gosto mesmo \u00e9 de ser treinador Pok\u00e9mon! Meu tipo preferido \u00e9 o aqu\u00e1tico &lt;3 Sou a loka dos gatos e eu amo quadrinhos, s\u00e9ries animadas e filmes de fantasia. Nos meus quadrinhos eu tento misturar todas essas minhas refer\u00eancias acrescentando muito sobre minhas experi\u00eancias pessoais e minha vis\u00e3o do mundo.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Julio Almeida", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 194147, "project_id": 100092, "description": "Essa recompensa \u00e9 pra vc, esse ser lindo, que vai ajudar a gente no finzinho da campanha! <3\n\n- 1 PIN MET\u00c1LICO, 4 MODELOS PRA ESCOLHER <3\n- 3 Cartas de Tarot Especiais que brilham! <3\n- 1 Nico e Alf: CULPA! (Volume 2) impresso e autografado;\n- 1 Nico e Alf: JUNTOS! (Volume 1) impresso e autografado;\n- 1 Marca P\u00e1gina dahorinha\n- 1 P\u00f4ster A3 surpresinha!\n- PACK DE FIGURINHAS PRA WHATSAPP DO QUADRINHO! <3\n- PDF de todos os meus quadrinhos ( Gie, Nico e Alf 1 e 2, \u00darsula, #Elen\u00e3o e Entre Olhares ( lan\u00e7amento!);\n- Seu nome nos agradecimentos.\n\n", "minimum_value": 40.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2020-02-01T16:26:54", "updated_at": "2019-10-25T17:28:26.026208", "paid_count": 53, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": -3670015, "title": "\u2727MIMO PROMOCIONAL FIM DE CAMPANHA\u2727", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "2c9a51bc-d710-495f-9df1-c966bc60a0ae", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 51.5473710013482}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": false, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": false, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": false, "Humor": false, "Her\u00f3is": false, "Luta": false, "Guerra": true, "G\u00eaneros": true, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": true, "Folclore": false, "Zine": false, "WebFormatos": false, "Erotismo": true, "Religiosidade": false, "Jogos": false}}