{"origem": "catarse", "mencoes_premios_festivais": false, "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": true, "mencoes_questoes_genero": true, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": true, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": true, "mencoes_disputa": false, "mencoes_estilo": true, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": true, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 300.0, "recompensas_menor_ajustado": 387.26273154759645, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1157823, "autoria_nome": "caroline favret ramalho", "autoria_nome_publico": "outside.co", "autoria_classificacao": "feminino", "social_seguidores": 63, "social_newsletter": false, "social_projetos_contribuidos": 8, "social_projetos_publicados": 5, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2019-09-24T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2019-07-25T05:18:29.91181", "geral_meta": 6500.0, "geral_meta_corrigida": 8390.692516864588, "geral_arrecadado": 6940.0, "geral_arrecadado_corrigido": 8958.677856467732, "geral_percentual_arrecadado": 106.76923076923077, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 34, "geral_project_id": 100238, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "A Cabana - Pela Querida Cibele", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 55, "geral_total_apoiadores": 54, "geral_sobre": "Dentro da cabana tudo se perde. Longe das capitais, no pequeno munic\u00edpio de Sider\u00f3polis, Santa Catarina, uma cabana afastada \u00e9 o cen\u00e1rio do reencontro entre pai e filho com vis\u00f5es muito diferentes sobre a vida, depois de anos de distanciamento. Alexandre, que viveu at\u00e9 sua adolesc\u00eancia em Sider\u00f3polis, recebe na vida adulta a not\u00edcia que seu pai, Benjamin, agricultor de fumo e arroz durante toda a vida, sobreviveu a um derrame e retorna \u00e0 sua cidade natal. Ele decide cuidar do pai na cabana, que fica na cidade vizinha, rodeada pela natureza, mas \u00e9 entorpecido pelos cheiros, sons e toques daquele ambiente que muito o fazem lembrar da inf\u00e2ncia. O vento frio no rosto trazendo o cheiro da mata, o som dos p\u00e1ssaros anunciando o entardecer e at\u00e9 o sabor dos pratos preparados para seu pai lembram Alexandre de seus tempos de plantio, de sua antiga casa e de sua m\u00e3e. Os tempos se confundem e os fantasmas do passado voltam para assombrar Alexandre, mas aquela crian\u00e7a de vida interiorana cresceu e agora tem que enfrentar seus dem\u00f4nios. A Cabana \u00e9 uma HQ sobre viol\u00eancia dom\u00e9stica, feminic\u00eddio, autorreflex\u00e3o e interpreta\u00e7\u00f5es err\u00f4neas do que \u00e9 o amor, apresentando ciclos violentos viciosos como uma doen\u00e7a social. Parte de um projeto audiovisual seriado (em desenvolvimento) chamado Pela Querida Cibele, \u00e9 um spin-off que narra a hist\u00f3ria da mudan\u00e7a de uma pequena fam\u00edlia de m\u00e3e solo com seus dois filhos de S\u00e3o Paulo para Crici\u00fama. A narrativa questiona sobre a viol\u00eancia, seus impactos e reflexos dentro de grupos sociais. A Cabana tem a inten\u00e7\u00e3o narrativa de apontar engrenagens que mant\u00e9m o padr\u00e3o violento gerado pelo senso comum e suas consequ\u00eancias desastrosas pouco questionadas, mas extremamente nocivas a todos. O objetivo \u00e9 levar o projeto adiante, produzindo, futuramente, mais volumes da hist\u00f3ria, fazendo uma s\u00e9rie de HQs dentro desse mesmo universo. Aos 35 anos, Alexandre trabalha para a pol\u00edcia e, aos finais de semana, vai para sua cabana no interior das matas de Sider\u00f3polis, cuidar de seu pai doente, que fica aos cuidados de uma vizinha pr\u00f3xima. Nessa cabana, Alexandre revive mem\u00f3rias dos tempos de crian\u00e7a  e adolescente, tentando ressignificar seu relacionamento com o pai, dentro de uma busca de autodescoberta. Homem do Sul, cultivador de arroz e fumo, Benjamin exercia seu papel de provedor em acordos e safras pr\u00f3speras. O momento estava prop\u00edcio para que houvesse herdeiros para a  expans\u00e3o de terras adquiridas, por\u00e9m seu casamento n\u00e3o foi feliz, trazendo apenas um filho homem. Hoje, com mais de 80 anos, sobreviveu a um derrame e est\u00e1 sob os cuidados do filho. Casou aos 14 anos, pr\u00e1tica comum \u00e0 \u00e9poca. Com o marido sendo um dos mais pr\u00f3speros agricultores da regi\u00e3o, Cibele foi proporcionada a viver bem, na condi\u00e7\u00e3o de gerar herdeiros. Cibele caiu de amores por seu primeiro e \u00fanico filho; seus la\u00e7os eram profundos e sinceros, o que serviu de for\u00e7a e coragem \u00e0s mais severas temperan\u00e7as do destino O Catarse \u00e9 uma plataforma de financiamento coletivo. \u00c9 basicamente uma pr\u00e9-venda que, neste caso, \u00e9 de A Cabana. Portanto, financiando o projeto com a quantia de sua escolha, voc\u00ea ajuda a viabilizar o projeto e recebe recompensas exclusivas. Este projeto ter\u00e1 a campanha Tudo ou Nada; nossa HQ s\u00f3 ser\u00e1 real se alcan\u00e7armos a meta definida. Caso isso n\u00e3o aconte\u00e7a, todo o dinheiro arrecadado volta para quem apoiou e o livro n\u00e3o \u00e9 lan\u00e7ado. Por isso precisamos do seu apoio! 1. HQ A Cabana Impresso autografado 2. HQ Digital em PDF       3. Marca p\u00e1ginas                        4. Cart\u00f5es postais 5. Prints A5, A4 e A3 Voc\u00ea pode financiar o projeto e adquirir A Cabana na vers\u00e3o digital, pedir pelos correios com frete gr\u00e1tis, ou pode, ainda, retirar seu exemplar no lan\u00e7amento na CCXP 2019 e, de quebra, conhecer os autores! Coletivo de produ\u00e7\u00f5es transmidi\u00e1ticas que busca minimizar dores do dia a dia com entretenimento e maximizar o conhecimento e sororidade entre todxs! Conhe\u00e7a nossos projetos e HQs! Siga nosso Instagram . Formada em Letras, largou a academia pra viver de ar(te). Participou de duas antologias do selo SESC, do livr\u00e3o Mulheres & Quadrinhos, da Skript Editora, e estar\u00e1 na CCXP 2019 aguardando voc\u00eas. <3 Ilustrador formado em Design Digital que desenvolveu games e produz quadrinhos sempre que poss\u00edvel. Viciado em criar narrativas visuais, busca sempre novas formas de contar hist\u00f3rias por meio de imagens. Admitidamente incapaz de criar hist\u00f3rias fofas. Adepta \u00e0 m\u00e1xima \u201ctudo depende\u201d, \u00e9 formada em Letras, apaixonada por narrativas de todos os lugares do mundo e AMA hist\u00f3rias em quadrinhos de todo seu cora\u00e7\u00e3ozinho podre e decr\u00e9pito. Participou como roteirista no livro Mulheres & Quadrinhos, da Skript Editora, e de duas antologias do selo SESC."}