{"origem": "catarse", "analises_categorias": {"premios_festivais": false, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": true, "herois": false, "disputa": false, "estilo": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": true, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": true, "jogos": true}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 70.0, "menor_ajustado": 90.28005284691007, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"id": 120392, "nome": "douglas mct", "nome_publico": "douglas mct", "classificacao": "M"}, "analises_social": {"seguidores": 86, "newsletter": false, "projetos_contribuidos": 15, "projetos_publicados": 1}, "analises_resumo": {"municipio": "Socorro", "uf": "SP", "city_id": 5292, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 45, "data_fim": "2019-09-28T02:59:59.999999", "data_ini": "2019-08-13T14:52:35.608015", "meta": 14000.0, "meta_corrigida": 18056.01056938201, "arrecadado": 5027.0, "arrecadado_corrigido": 6483.397509448812, "percentual_arrecadado": 35.90714285714286, "conteudo_adulto": false, "posts": 7, "project_id": 100613, "modalidade": "aon", "titulo": "Betina Vlad e a Maldi\u00e7\u00e3o da M\u00famia", "status": "failed", "total_contribuicoes": 91, "total_apoiadores": 91, "sobre": "Betina Vlad e a Maldi\u00e7\u00e3o da M\u00famia \u00e9 uma HQ de aventura, com aquela atmosfera de uma boa e velha sess\u00e3o da tarde, trazendo elementos de terror, para jovens de 10 a 80 anos. A filha brasileira do Dr\u00e1cula (enenda isso melhor abaixo) foi convocada para investigar o desaparecimento do Cetro Heka de um templo eg\u00edpcio, despertando uma M\u00famia ancestral de seu long\u00ednquo sono, o que representa um terr\u00edvel perigo para todos naquela regi\u00e3o (e tamb\u00e9m para al\u00e9m dela, mais uma vez quebrando a tr\u00e9gua com os ca\u00e7adores da Inquisi\u00e7\u00e3o Branca ). Ao lado do golem humanoide Adam Frankenstein e da bruxa Mirela Maeve, Betina precisa unir for\u00e7as com Nefertari Mourad, a Princesa do Egito, com a qual n\u00e3o se bica, e encontrar tanto o cetro, quanto impedir o avan\u00e7o da criatura, em uma nova trama desse universo, iniciado no livro \"O Castelo da Noite Eterna\" (que voc\u00ea n\u00e3o precisa ter lido para compreender a hist\u00f3ria, mas se quiser pode :D). Betina Vlad foi um projeto que nasceu da paix\u00e3o de Douglas MCT pelos monstros cl\u00e1ssicos da literatura e do cinema, partindo de uma ideia simples: e se Dr\u00e1cula tivesse um filho? E se fosse uma garota? Que tal ainda, brasileira? Seguindo uma interpreta\u00e7\u00e3o contempor\u00e2nea, colocando os parentes dos monstros em vers\u00f5es mais jovens, foi lan\u00e7ado o primeiro livro da s\u00e9rie de aventura juvenil: \"Betina Vlad e o Castelo da Noite Eterna\", publicado pela AVEC Editora em 2018. Sucesso de cr\u00edtica e p\u00fablico, que brincam classificando a premissa como \"um Percy Jackson, s\u00f3 que com monstros cl\u00e1ssicos ao inv\u00e9s de deuses gregos\", ou \"Penny Dreadful encontra Harry Potter e X-Men\", rendeu ainda estatuetas com escala 19cm, bonecos de biscuit, almofadinhas, canetas, agendas e at\u00e9 um Funko POP! Faltava ent\u00e3o uma HQ. Com o segundo livro em andamento e planejado para 2020, havia uma hist\u00f3ria que o autor queria contar, mas que n\u00e3o era suficientemente longa para um romance, portanto ele viu no quadrinho a m\u00eddia ideal para narrar essa pequena, macabra e divertida aventura, que poderia funcionar tanto para os f\u00e3s do livro, como para leitores de primeira viagem, colocando Betina Vlad e alguns sobrenaturais em uma trama \u00e0 l\u00e1 Scooby-Doo, em um mist\u00e9rio envolvendo o roubo de um cetro eg\u00edpcio e uma m\u00famia furiosa. Dessa maneira, Douglas convidou Michel Mims, que n\u00e3o s\u00f3 foi artista da capa do livro da Betina Vlad e das ilustras internas, como tamb\u00e9m j\u00e1 trabalhou com o autor na arte-final do mang\u00e1 Hansel&Gretel: Sombra e Vapor, e tem o tra\u00e7o e a energia certa para esse projeto. E agora voc\u00ea tamb\u00e9m vai poder conferir! O quadrinho \"Betina Vlad e a Maldi\u00e7\u00e3o da M\u00famia\" ter\u00e1 48 p\u00e1ginas coloridas, no formato 19 x 28, capa supremo cart\u00e3o 250g com prolam brilho e miolo em couch\u00ea fosco 150g, com alguns extras ao final da edi\u00e7\u00e3o. Douglas MCT escreveu O Coletor de Almas, a s\u00e9rie Necr\u00f3polis e o recente Betina Vlad e O Castelo da Noite Eterna, dezenas de contos em colet\u00e2neas, al\u00e9m de quadrinhos para Turma da M\u00f4nica, Hansel&Gretel, SUPER e Edgar Alan Corvo. De vez em quando o autor tamb\u00e9m faz roteiros para desenhos animados, TV e games. Douglas mora em Socorro, interior de S\u00e3o Paulo, com seus dois gatos, Noite e Frida, com quem costuma tomar caf\u00e9 e conversar durante a madrugada. Michel Mims \u00e9 um Ilustrador e quadrinista freelancer. Trabalhou em projetos de quadrinhos como Hansel&Gretel, Ca\u00e7adores de Monstros, A Lenda de B\u00f3ia, Mind Collegium e Konnor: O Menino que Desenhava Gatos. J\u00e1 fez trabalhos como capista em Betina Vlad e o Castelo da Noite Eterna, storyboards, coloriza\u00e7\u00e3o e encomendas pessoais. Morador do Rio de janeiro, entusiasta de sketchbooks e colecionador sem espa\u00e7o."}}