{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": true, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 20.0, "recompensas_menor_ajustado": 31.359411116542255, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 386443, "autoria_nome": "ricardo rosa santos", "autoria_nome_publico": "rick bastos", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 56, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": false, "social_sub_novos_seguidores": false, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 9, "social_projetos_publicados": 2, "geral_municipio": "Glorinha", "geral_uf": "RS", "geral_uf_br": "RS", "geral_city_id": 4034, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2015-09-17T02:59:59", "geral_data_ini": "2015-07-18T23:40:02.867515", "geral_meta": 12500.0, "geral_meta_corrigida": 19599.63194783891, "geral_arrecadado": 2080.0, "geral_arrecadado_corrigido": 3261.378756120395, "geral_percentual_arrecadado": 16.64, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 11, "geral_project_id": 10070, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Jubi\u00e1 A jornada", "geral_status": "failed", "geral_total_contribuicoes": 63, "geral_total_apoiadores": 60, "topico_0": 0.2, "topico_1": 0.4, "topico_2": 0.0, "topico_3": 0.4, "topico_4": 0.0, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.2, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.4, "topico_9": 0.0, "topico_10": 0.0, "topico_11": 0.2, "topico_12": 0.0, "topico_13": 0.0, "topico_14": 0.0, "topico_15": 0.2, "topico_16": 0.2, "topico_17": 0.2, "topico_18": 0.2, "topico_19": 0.0, "topico_20": 0.4, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.0, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.0, "topico_25": 0.0, "topico_26": 0.0, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.0, "topico_30": 0.0, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.2, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.0, "topico_35": 0.2, "topico_36": 0.2, "topico_37": 0.2, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.2, "topico_40": 0.0, "topico_41": 0.0, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.2, "topico_44": 0.0, "topico_45": 0.0, "topico_46": 0.2, "topico_47": 0.4, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.0, "geral_sobre": "Uma historia de fantasia com um toque de romance... As sim \u00e9 Jubi\u00e1. A jornada. A vida de Jubi\u00e1 muda repentinamente ap\u00f3s saber da grave doen\u00e7a de seu pai, seu amor plat\u00f4nico por sua amiga de inf\u00e2ncia Lenifer \u00e9 deixado para tr\u00e1s, pois agora o que realmente importa \u00e9 salvar a vida de seu querido velho. Nesta ordem transcorre nossa aventura, nesta ordem acontece a jornada do nosso heroi. Esta aventura ser\u00e1 contada com pitadas de aventura e romance, onde unic\u00f3rnios, orcs e uma \"surpreendente\" bruxa completam o contexto desta hq. Jubi\u00e1. A jornada, \u00e9 uma hist\u00f3ria fechada, com come\u00e7o, meio e fim. Ser\u00e1 contada em uma revista de 40 p\u00e1ginas. O projeto esta em fase de letreiramento (bal\u00f5es), e al\u00e9m das recompensas normais (nome nos agradecimentos, poster, revista extra, etc.) acrescentamos as miniaturas do personagem principal, o Jubi\u00e1, produzidas pela empresa Token art  (foto ao lado em fase de produ\u00e7\u00e3o ainda sem as cores...) ...Tudo pensado para atingir a meta do projeto e satisfazer a expectativa de quem depositar confian\u00e7a neste trabalho. A historia foi escrita e desenhada por mim nos momentos de lazer entre faculdade e trabalho, ou seja, tudo feito com muita dedica\u00e7\u00e3o . Conto com seu apoio e divulga\u00e7\u00e3o para juntos atingirmos esta meta. CATARSE Para realizar o projeto, conto com sua ajuda, atrav\u00e9s do financiamento coletivo aqui no Catarse, que come\u00e7ou dia 30/05/2016 e ter\u00e1 a dura\u00e7\u00e3o de 60 dias.  A previs\u00e3o de entrega da revista e suas respectivas recompensas \u00e9 para Setembro de 2016 . Mais pr\u00e9vias da revista... https://www.facebook.com/rick.bastos.50 https://www.facebook.com/pages/Jubi%C3%A1-A-Jornad... ricardorsbastos@gmail.com.br Abs"}