{"detail": {"project_id": 100860, "id": 100860, "user_id": 846639, "name": "Di\u00e1rio de Viagem da Dra. Invisibilis", "headline": "Uma bi\u00f3loga e seus amigos partem em uma jornada m\u00e1gica atr\u00e1s de um ser invis\u00edvel misterioso", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/239765/custos.jpg\">\n</p>", "goal": 10000.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/237790/historia.png\"><br>\n</p>\n<p><strong><i><br></i></strong>\n</p>\n<p><strong><i>Di\u00e1rio de Viagem da Dra. Invisibilis</i></strong><i> </i>\u00e9 uma mistura entre uma hist\u00f3ria em quadrinhos e um caderno de anota\u00e7\u00f5es. Com ele voc\u00ea embarcar\u00e1 em uma jornada pelo mundo com Tom, Alex, e a autora do di\u00e1rio, a Dra. Invisibilis, em busca de um Invisibilis misterioso que aparece voando pelos c\u00e9us. Voc\u00ea ver\u00e1 tamb\u00e9m as anota\u00e7\u00f5es e desenhos cient\u00edficos feitos pela Dra. Invisibilis, al\u00e9m de poder criar seus pr\u00f3prios seres invis\u00edveis e fazer suas pr\u00f3prias descobertas nas <strong>p\u00e1ginas interativas!!</strong>\n</p>\n<p>Voc\u00ea j\u00e1 conhece os Invisibilis?\n</p>\n<p>Os Invisibilis s\u00e3o meus personagens originais, criados em 2016. Eles s\u00e3o seres invis\u00edveis que vivem no nosso mundo e afetam nosso dia a dia de diversos modos. O Ibiky, por exemplo, causa o cheiro da chuva. O Nuzu causa o bocejo, e o Pitaxo faz nossos fones de ouvido ficarem sempre embara\u00e7ados.\n</p>\n<p><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/239771/metas_extendidas.jpg\"> <br>Ultrapassamos os 100% da meta!!! O livro ser\u00e1 produzido! Muuuito obrigada a todos! :) Agora temos as metas estendidas, que v\u00e3o deixar o livro ainda mais lindo!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/247727/metasestendidas.jpg\" width=\"507\" height=\"1005\" style=\"width: 507px; height: 1005px;\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/238020/personagens.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/237789/dra.jpg\" width=\"334\" height=\"274\" alt=\"\" style=\"width: 334px; height: 274px; float: left; margin: 0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p class=\"fontsize-base quote\"><br><strong>Dra. Invisibilis</strong> <br>(Ela/dela)<br>\u2022 \u00c9 a bi\u00f3loga que descobriu os Invisibilis<span class=\"redactor-invisible-space\"></span><span class=\"redactor-invisible-space\"><br>\u2022 \u00c9 muito curiosa e ama a natureza <br></span><span class=\"redactor-invisible-space\">\u2022 Vive perdida em seus pensamentos <br>  e em sua ci\u00eancia<span class=\"redactor-invisible-space\"><br>\u2022 Sua amizade com Alex e Tom a ajuda a      n\u00e3o se alienar do resto do mundo<span class=\"redactor-invisible-space\"><br><br><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/237806/Alex.jpg\" alt=\"\" width=\"335\" height=\"278\" style=\"float: left; width: 335px; height: 278px; margin: 0px 10px 10px 0px;\"><br></span></span></span>\n</p>\n<p><strong>Alex </strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><br>(pronomes neutros ou ele/dele)<br>\u2022 \u00c9 engenheiro e est\u00e1 sempre construindo novas engenhocas</span><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br>\u2022 Era escoteiro quando crian\u00e7a e por isso \u00e9 expert em trilhas<br></span></span><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">\u2022 Adora hist\u00f3rias em quadrinhos e livros de fic\u00e7\u00e3o</span></span><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br><br><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/237809/tom.jpg\" width=\"329\" height=\"271\" alt=\"\" style=\"width: 329px; height: 271px; float: left; margin: 0px 10px 10px 0px;\"></span></span></span>\n</p>\n<p><strong>Tom</strong><br><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>(ele/dele)<br>\u2022 \u00c9 Fot\u00f3grafo e conheceu a Dra. Invisibilis em um curso de fotografia bot\u00e2nica<br>\u2022 Conhece tudo de cultura pop<br>\u2022 \u00c9 apaixonado por m\u00fasica e arrasa no viol\u00e3o\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/239733/kubu2.jpg\" width=\"329\" height=\"288\" alt=\"\" style=\"width: 329px; height: 288px; margin: 0px 10px 10px 0px; float: left;\"><strong><br></strong>\n</p>\n<blockquote class=\"fontsize-base quote\"><strong>Kubu</strong><br>\u2022 \u00c9 o invisibilis respons\u00e1vel pela disper\u00e7\u00e3o de sementes, que caem da plantinha em sua cabe\u00e7a.<br>\u2022 \u00c9 muito amig\u00e1vel e adora pregar pe\u00e7as em humanos e outros animais.\n</blockquote>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/238022/livro.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/237942/livro_fechado.jpg\" width=\"480\" height=\"392\" alt=\"\" style=\"width: 480px; height: 392px; float: left; margin: 0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<blockquote class=\"fontsize-base quote\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br><br>\u2022 56 p\u00e1ginas coloridas em papel offset 120g<br></span></span><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">\u2022 20 x 14 cm </span></span><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">\u2022 Encaderna\u00e7\u00e3o brochura costurada <br><br><br><br></span></span>\n</blockquote>\n<p class=\"fontsize-base quote\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span>\n</p>\n<blockquote class=\"fontsize-base quote\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br><br><br><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/237945/livro_aberto.jpg\" width=\"614\" height=\"489\" alt=\"\" style=\"width: 614px; height: 489px; float: left; margin: 0px 10px 10px 0px;\"><br><br><br></span></span>\n</blockquote>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/238026/recompensas.jpg\"><br></span>\n</p>\n<p \"=\"\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/239653/recompensas_descricao.jpg\"><br>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/239960/livro1.jpg\" width=\"367\" height=\"360\" alt=\"\" style=\"width: 367px; height: 360px; float: left; margin: 0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p \"=\"\"><br>\n</p>\n<p \"=\"\"><span class=\"redactor-invisible-space\">O livro \u00e9 um cat\u00e1logo dos Invisibilis, seres invis\u00edveis que vivem no nosso mundo e afetam nosso dia a dia de diversos modos.</span>\n</p>\n<p \"=\"\"><br>\n</p>\n<p \"=\"\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p \"=\"\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/239961/livro2.jpg\" width=\"376\" height=\"486\" alt=\"\" style=\"width: 376px; height: 486px; float: left; margin: 0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p \"=\"\"><br>\n</p>\n<p \"=\"\"><br>\n</p>\n<p \"=\"\">Este \u00e9 o segundo livro da cole\u00e7\u00e3o Invisibilis. Ele \u00e9 uma hist\u00f3ria em quadrinhos que explica como a bi\u00f3loga Dra. Invisibilis descobriu os Invisibilis.<br>\n</p>\n<p \"=\"\"><br>\n</p>\n<p \"=\"\"><br>\n</p>\n<p \"=\"\"><br>\n</p>\n<p \"=\"\"><br>\n</p>\n<p \"=\"\"><br>\n</p>\n<p \"=\"\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/239962/encomenda.jpg\" width=\"360\" height=\"399\" alt=\"\" style=\"width: 360px; height: 399px; float: left; margin: 0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p \"=\"\"><br>\n</p>\n<p \"=\"\"><br>\n</p>\n<p \"=\"\"><br>\n</p>\n<p \"=\"\">A ilustra\u00e7\u00e3o personalizada em aquarela ser\u00e1 de meio corpo de um personagem (ou da pessoa) com um bichinho (pode ser um pet, um invisibilis, etc) e plantinhas em volta, como no exemplo ao lado. A ilustra\u00e7\u00e3o ser\u00e1 produzida entre dezembro/2019 e Janeiro/2020.\n</p>\n<p \"=\"\"><br>\n</p>\n<p \"=\"\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/239558/catarse.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>O Catarse \u00e9 uma plataforma de financiamento coletivo que viabiliza a produ\u00e7\u00e3o de muitos projetos de artistas!Cada campanha tem uma meta em dinheiro, que precisa ser atingida para que o projeto seja produzido.\n</p>\n<p>Para apoiar o meu projeto voc\u00ea deve escolher um dos n\u00edveis de recompensa (aqui a esquerda), que incluem o livro e diversos outros produtos. Se o projeto atingir a meta, voc\u00ea receber\u00e1 os produtos na sua casa entre dezembro/2019 e janeiro/2020. Voc\u00ea pode tamb\u00e9m retir\u00e1-los antecipadamente na CCXP. Se a meta n\u00e3o for atingida voc\u00ea recebe seu dinheiro de volta.\n</p>\n<p><br>\n</p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/239625/autora.jpg\">\n<p><br>\n</p>\n<p>Oi! Meu nome \u00e9 Marina, sou uma designer e ilustradora de S\u00e3o Paulo. Adoro arte, natureza, ci\u00eancias, mist\u00e9rios e coisas fofas, e em 2016, consegui unir todas essas paix\u00f5es criando meus personagens, os Invisibilis. Desde ent\u00e3o venho desenvolvendo cada vez mais o universo dessas criaturinhas, e esse \u00e9 meu terceiro livro contemplando o assunto.\n</p>\n<p>Espero que gostem &lt;3\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/239771/metas_extendidas.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Primeira Meta estendida - 110% - <strong>Atingida!<br></strong>Um cart\u00e3o postal hologr\u00e1fico da ilustra\u00e7\u00e3o abaixo para todos os apoiadores de recompensas de R$35 ou mais:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/246986/C1B272D1-2F06-4FC4-95CF-54EB4B180612.JPG\" width=\"324\" height=\"325\" style=\"width: 324px; height: 325px;\">\n</p><br>", "permalink": "diariodeviagem", "video_embed_url": "//player.vimeo.com/video/357914035", "video_url": "https://vimeo.com/user102533501/review/357914035/13f3059afe", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/100860/capacatarse3.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/100860/project_thumb_thumb_capacatarse3.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/100860/project_thumb_small_capacatarse3.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/100860/project_thumb_large_capacatarse3.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/100860/project_thumb_video_cover_capacatarse3.jpg", "progress": 165.9, "pledged": 16590.0, "total_contributions": 213, "total_contributors": 207, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2019-10-16T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2019-10-15T23:59:59.999999", "online_date": "2019-09-05T20:15:52.886903", "zone_online_date": "2019-09-05T17:15:52.886903", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 40, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 40, "unit": "days"}, "posts_count": 2, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 846639, "name": "Marina Fraguas", "public_name": "Marina Fraguas"}, "reminder_count": 85, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 2, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "aquarela,Aventura,Fantasia,natureza,quadrinho", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "99b96138-d3c2-4976-a430-904ca3cffe62", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "goal_ajustado": 12886.842750337051, "pledged_ajustado": 21379.27212280917, "about_txt": "Di\u00e1rio de Viagem da Dra. Invisibilis \u00e9 uma mistura entre uma hist\u00f3ria em quadrinhos e um caderno de anota\u00e7\u00f5es. Com ele voc\u00ea embarcar\u00e1 em uma jornada pelo mundo com Tom, Alex, e a autora do di\u00e1rio, a Dra. Invisibilis, em busca de um Invisibilis misterioso que aparece voando pelos c\u00e9us. Voc\u00ea ver\u00e1 tamb\u00e9m as anota\u00e7\u00f5es e desenhos cient\u00edficos feitos pela Dra. Invisibilis, al\u00e9m de poder criar seus pr\u00f3prios seres invis\u00edveis e fazer suas pr\u00f3prias descobertas nas p\u00e1ginas interativas!! Voc\u00ea j\u00e1 conhece os Invisibilis? Os Invisibilis s\u00e3o meus personagens originais, criados em 2016. Eles s\u00e3o seres invis\u00edveis que vivem no nosso mundo e afetam nosso dia a dia de diversos modos. O Ibiky, por exemplo, causa o cheiro da chuva. O Nuzu causa o bocejo, e o Pitaxo faz nossos fones de ouvido ficarem sempre embara\u00e7ados. Ultrapassamos os 100% da meta!!! O livro ser\u00e1 produzido! Muuuito obrigada a todos! :) Agora temos as metas estendidas, que v\u00e3o deixar o livro ainda mais lindo! Dra. Invisibilis (Ela/dela) \u2022 \u00c9 a bi\u00f3loga que descobriu os Invisibilis \u2022 \u00c9 muito curiosa e ama a natureza \u2022 Vive perdida em seus pensamentos e em sua ci\u00eancia \u2022 Sua amizade com Alex e Tom a ajuda a      n\u00e3o se alienar do resto do mundo Alex (pronomes neutros ou ele/dele) \u2022 \u00c9 engenheiro e est\u00e1 sempre construindo novas engenhocas \u2022 Era escoteiro quando crian\u00e7a e por isso \u00e9 expert em trilhas \u2022 Adora hist\u00f3rias em quadrinhos e livros de fic\u00e7\u00e3o Tom (ele/dele) \u2022 \u00c9 Fot\u00f3grafo e conheceu a Dra. Invisibilis em um curso de fotografia bot\u00e2nica \u2022 Conhece tudo de cultura pop \u2022 \u00c9 apaixonado por m\u00fasica e arrasa no viol\u00e3o Kubu \u2022 \u00c9 o invisibilis respons\u00e1vel pela disper\u00e7\u00e3o de sementes, que caem da plantinha em sua cabe\u00e7a. \u2022 \u00c9 muito amig\u00e1vel e adora pregar pe\u00e7as em humanos e outros animais. \u2022 56 p\u00e1ginas coloridas em papel offset 120g \u2022 20 x 14 cm \u2022 Encaderna\u00e7\u00e3o brochura costurada O livro \u00e9 um cat\u00e1logo dos Invisibilis, seres invis\u00edveis que vivem no nosso mundo e afetam nosso dia a dia de diversos modos. Este \u00e9 o segundo livro da cole\u00e7\u00e3o Invisibilis. Ele \u00e9 uma hist\u00f3ria em quadrinhos que explica como a bi\u00f3loga Dra. Invisibilis descobriu os Invisibilis. A ilustra\u00e7\u00e3o personalizada em aquarela ser\u00e1 de meio corpo de um personagem (ou da pessoa) com um bichinho (pode ser um pet, um invisibilis, etc) e plantinhas em volta, como no exemplo ao lado. A ilustra\u00e7\u00e3o ser\u00e1 produzida entre dezembro/2019 e Janeiro/2020. O Catarse \u00e9 uma plataforma de financiamento coletivo que viabiliza a produ\u00e7\u00e3o de muitos projetos de artistas!Cada campanha tem uma meta em dinheiro, que precisa ser atingida para que o projeto seja produzido. Para apoiar o meu projeto voc\u00ea deve escolher um dos n\u00edveis de recompensa (aqui a esquerda), que incluem o livro e diversos outros produtos. Se o projeto atingir a meta, voc\u00ea receber\u00e1 os produtos na sua casa entre dezembro/2019 e janeiro/2020. Voc\u00ea pode tamb\u00e9m retir\u00e1-los antecipadamente na CCXP. Se a meta n\u00e3o for atingida voc\u00ea recebe seu dinheiro de volta. Oi! Meu nome \u00e9 Marina, sou uma designer e ilustradora de S\u00e3o Paulo. Adoro arte, natureza, ci\u00eancias, mist\u00e9rios e coisas fofas, e em 2016, consegui unir todas essas paix\u00f5es criando meus personagens, os Invisibilis. Desde ent\u00e3o venho desenvolvendo cada vez mais o universo dessas criaturinhas, e esse \u00e9 meu terceiro livro contemplando o assunto. Espero que gostem <3 Primeira Meta estendida - 110% - Atingida! Um cart\u00e3o postal hologr\u00e1fico da ilustra\u00e7\u00e3o abaixo para todos os apoiadores de recompensas de R$35 ou mais:"}, "user": {"id": 846639, "common_id": "771e4988-fa90-4ff2-9600-9d0d9253a853", "name": "Marina Fraguas", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/846639/thumb_avatar_IMG_8122c.jpg", "facebook_link": "http://facebook.com/marinafraguas.art", "twitter_username": "marinafraguas_", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 18, "total_published_projects": 4, "links": [{"id": 28973, "link": "http://instagram.com/marinafraguasart"}], "follows_count": 1, "followers_count": 104, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2017-11-02T03:51:27.626489", "about_html": "<p>Oi! Meu nome \u00e9 Marina, sou uma designer e ilustradora de S\u00e3o Paulo. Adoro arte, natureza, ci\u00eancias, mist\u00e9rios e coisas fofas, e em 2016, consegui unir todas essas paix\u00f5es criando meus personagens, os Invisibilis. Desde ent\u00e3o venho desenvolvendo cada vez mais o universo dessas criaturinhas.\n</p>\n<p>Algumas das minhas inspira\u00e7\u00f5es s\u00e3o Est\u00fadio Ghibli, Pixar, Sumikko Gurashi, lendas e folclore brasileiro.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Marina Fraguas", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 188234, "project_id": 100860, "description": "\u2022 Nome nos agradecimentos\n\u2022 Um exemplar do livro impresso\n\u2022 Um marcador de p\u00e1ginas \n\u2022 Uma cartela de adesivos Invisibilis Crossover\n\u2022 Um cart\u00e3o postal \n\u2022 Um pin met\u00e1lico do Kiigu, o novo invisiblis\n\u2022 Um pin met\u00e1lico do Kubu\n\u2022 Um exemplar de \"Um Guia Ilustrado Invisibilis\"\n\u2022 Um exemplar de \"Dra. Invisibilis\"\n\n-FRETE PARA O BRASIL INCLUSO/ ou pode retirar antes na CCXP", "minimum_value": 160.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2019-12-01T23:34:23", "updated_at": "2019-09-04T21:51:29.803128", "paid_count": 30, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 7602176, "title": "INVISIMASTER", "survey_sent_at": "2019-12-02T14:50:32.727758", "survey_finished_at": "2019-12-16T20:09:24.364837", "common_id": "9e778b19-70fc-4ef3-b3c9-f2d4dfca1e22", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 206.1894840053928}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": false, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": false, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": false, "Humor": false, "Her\u00f3is": false, "Luta": false, "Guerra": false, "G\u00eaneros": true, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": false, "Folclore": false, "Zine": false, "WebFormatos": false, "Erotismo": false, "Religiosidade": false, "Jogos": false}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 160.0, "menor_ajustado": 206.1894840053928, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"nome": "marina fraguas", "nome_publico": "marina fraguas", "classificacao": "feminino"}, "analises_resumo": {"municipio": "S\u00e3o Paulo", "uf": "SP", "city_id": 5274, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 40, "data_fim": "2019-10-16T02:59:59.999999", "data_ini": "2019-09-05T20:15:52.886903", "meta": 10000.0, "meta_corrigida": 12886.842750337051, "arrecadado": 16590.0, "arrecadado_corrigido": 21379.27212280917, "percentual_arrecadado": 165.9, "conteudo_adulto": false, "posts": 2, "project_id": 100860, "modalidade": "aon", "titulo": "Di\u00e1rio de Viagem da Dra. Invisibilis", "status": "successful", "total_contribuicoes": 213, "total_apoiadores": 207}}