{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 500.0, "recompensas_menor_ajustado": 644.3421375168526, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 162768, "autoria_nome": "francisco de assis marcatti jr", "autoria_nome_publico": "francisco marcatti", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 220, "social_newsletter": false, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 7, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 5, "geral_data_fim": "2019-10-10T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2019-09-06T18:10:25.247074", "geral_meta": 6400.0, "geral_meta_corrigida": 8247.579360215712, "geral_arrecadado": 7940.0, "geral_arrecadado_corrigido": 10232.15314376762, "geral_percentual_arrecadado": 124.0625, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 4, "geral_project_id": 102762, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "A Rel\u00edquia", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 59, "geral_total_apoiadores": 59, "geral_sobre": "Sobre a edi\u00e7\u00e3o A adapta\u00e7\u00e3o da aclamada obra de E\u00e7a de Queiroz est\u00e1 ganhando uma edi\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica e exclusiva, produzida artesanalmente por Marcatti . Somente 200 exemplares - numerados e autografados - acondicionados em caixa de MDF para imitar uma antiga caixa de charutos. (Se voc\u00ea n\u00e3o conhece a hist\u00f3ria original \u00e9 melhor n\u00e3o explicar o motivo!) . Detalhe importante: os aut\u00f3grafos ser\u00e3o pirografados na parte interna da tampa de cada caixa e a numera\u00e7\u00e3o respeitar\u00e1 a ordem de confirma\u00e7\u00e3o de pagamento dos apoios. Recompensas \u2022 A REL\u00cdQUIA Obra completa com 220 p\u00e1ginas, disposta em 5 \u00e1lbuns de 15,5 x 23 cm. Miolo P&B impresso em papel 90g. Capa em papel 180g, 4x2 cores. Caixa de MDF com corte a laser impressa em serigrafia Aut\u00f3grafo e n\u00famero gravados a pir\u00f3grafo na parte interna da tampa da caixa Todos os exemplares e caixas com seus n\u00fameros respectivos IMPORTANTE: A ordem dos n\u00fameros respeitar\u00e1 a ordem das confirma\u00e7\u00f5es de pagamento dos apoios! \u2022 In\u00eas & Pedro Obra enviada separadamente pois ser\u00e1 lan\u00e7ada somente em dezembro de 2019. \u2022 Frauzio Ares da Primavera Reedi\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica da mais longa aventura de Frauzio: 72 p\u00e1ginas de drama escatol\u00f3gico! \u2022 ARTES ORIGINAIS:"}