{"detail": {"project_id": 102988, "id": 102988, "user_id": 767642, "name": "AM\u00c1LGAMA", "headline": "8 hqs curtas (34 pgs), 2 contos, 33 pgs de murais e pinturas, 22 pgs de processo criativo e extras!", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/246093/orcamento.jpg\">\n</p>", "goal": 2832.5561199959116, "about_html": "AM\u00c1LGAMA - Mem\u00f3rias, Processos e Narrativas Para a pr\u00e9 venda do livro preparamos v\u00e1rios combos especiais e limitados como: sorteio, pack com todas as obras do autor com pre\u00e7o de apenas 1 livro, posters A4, e mais, aproveite!!! SOBRE O LIVRO Am\u00e1lgama \u00e9 um livro que registra diversas vertentes do trabalho do autor Fabio Quill como HQs, contos, murais, pinturas e os processos criativos.                             A obra est\u00e1 dividida em cap\u00edtulos: a) Introdu\u00e7\u00e3o - Texto de Bill W. Adias contando um pouco da trajet\u00f3ria do autor desde 1993 quando iniciou seu processo pintando graffiti. b) Narrativas 8 HQs CURTAS - Ins\u00f4nia - O Tempo N\u00e3o Para - Pequenino Manual Sobre Peixes, Truques e Sonhos - Reinado - Cortes - \u00c1rvore Rubra - A ausente Ordem - A Certeza 2 CONTOS - F\u00e1bulas Nunca Morrem - Um C\u00f4modo c) Am\u00e1lgama - Registro de murais, pinturas e posters produzidos entre 2009 e 2019. d) Processos - Texto do autor falando sobre seu processo criativo e registro de skecthes, ensaios e thumbnails de quadrinhos. e) Posf\u00e1cio - Texto e entrevista conduzidas por Daniel Rockenbach jornalista e mediador do V\u00f3rtice Liter\u00e1rio. f) Extras. Edi\u00e7\u00e3o: Leonardo Triandopolis | CAP\u00cdTULO - NARRATIVAS | A CERTEZA \u00c1RVORE RUBRA | CAP\u00cdTULO - AM\u00c1LGAMA | | CAP\u00cdTULO - PROCESSOS | | COMBOS E RECOMPENSAS |", "permalink": "amalgama", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/u3MXItyihYQ", "video_url": "https://youtu.be/u3MXItyihYQ", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/102988/CAPA-CATASE-tamanho-OK.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/102988/project_thumb_thumb_CAPA-CATASE-tamanho-OK.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/102988/project_thumb_small_CAPA-CATASE-tamanho-OK.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/102988/project_thumb_large_CAPA-CATASE-tamanho-OK.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/102988/project_thumb_video_cover_CAPA-CATASE-tamanho-OK.jpg", "progress": 119.54545454545455, "pledged": 3386.192088904203, "total_contributions": 42, "total_contributors": 41, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2019-11-08T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2019-11-07T23:59:59.999999", "online_date": "2019-10-03T20:44:51.946994", "zone_online_date": "2019-10-03T17:44:51.946994", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 35, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 35, "unit": "days"}, "posts_count": 5, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 767642, "name": "Fabio Roberto Vitor", "public_name": "Avu\u00e1 Edi\u00e7\u00f5es"}, "reminder_count": 23, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 5, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "arte,graffiti,HQ,Livro,quadrinhos", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "c854a0cb-3aaf-4f56-b76b-a1df2b9120f9", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 767642, "common_id": "2bba304a-fae8-44a4-b564-bb564350bd5d", "name": "Fabio Roberto Vitor", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/767642/thumb_avatar_7cb40332-fe5b-430d-a78d-4132cc7ce088.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 9, "total_published_projects": 3, "links": [{"id": 45221, "link": "http://www.instagram.com/avuaedicoes"}, {"id": 29385, "link": "http://www.instagram.com/fabioquill"}], "follows_count": 32, "followers_count": 39, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2017-06-13T15:40:44.91578", "about_html": "<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/477645/13ceee96-96e1-44f2-8f0a-3c6135935311.jpg\">\n</p>\n<p>A <strong>Avu\u00e1</strong> Edi\u00e7\u00f5es nasce de uma necessidade e de uma pot\u00eancia cultivada nos \u00faltimos anos no processo de cria\u00e7\u00e3o de quatro t\u00edtulos gestados por Fabio Quill e Mayara Dempsey, trabalhos que deram a base e que fazem nascer essa produtora editorial com o anseio de ecoar outras vozes, possibilitando o nascimento de projetos de outros artistas.\n</p>\n<p>Parafraseando a inspirada faixa do Emicida: <em>\u201cAvu\u00e1 \u00e9 asas, \u00e9 poesia, \u00e9 cura, \u00e9 n\u00f3iz. Avuaaaa nossa voz ecoa!\u201d</em>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Avu\u00e1 Edi\u00e7\u00f5es", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 192103, "project_id": 102988, "description": "Quer tentar a sorte?\nOs apoiadores dessa categoria recebem um Livro autografado  e concorrem ao sorteio de um Original A4.\n\nEntrega prevista para segunda quinzena de", "minimum_value": 50.21349485447297, "maximum_contributions": 25.750510181781014, "deliver_at": "2019-11-01T23:04:24", "updated_at": "2019-10-18T14:46:40.636839", "paid_count": 3, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 8208384, "title": " ESPECIAL LIVRO + SORTEIO ORIGINAL", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "acf5038e-5d54-4e9c-ae94-6bd1523b4782", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/192103/thumb_reward_ORIGINAL-sorteio.jpg", "run_out": false}], "spacy_lemmas": ["venda", "livro", "combo", "sorteio", "pack", "obra", "autor", "pre\u00e7o", "livro", "livro", "vertente", "trabalho", "autor", "conto", "mural", "pintura", "processo", "obra", "cap\u00edtulo", "pouco", "trajet\u00f3ria", "autor", "processo", "graffiti", "b", "ausente", "contos", "mural", "pintura", "poster", "autor", "processo", "registro", "skecthe", "ensaio", "quadrinho", "entrevista", "jornalista", "extras", "edi\u00e7\u00e3o"], "spacy_lemmas_freq": {"venda": 1, "livro": 3, "combo": 1, "sorteio": 1, "pack": 1, "obra": 2, "autor": 4, "pre\u00e7o": 1, "vertente": 1, "trabalho": 1, "conto": 1, "mural": 2, "pintura": 2, "processo": 3, "cap\u00edtulo": 1, "pouco": 1, "trajet\u00f3ria": 1, "graffiti": 1, "b": 1, "ausente": 1, "contos": 1, "poster": 1, "registro": 1, "skecthe": 1, "ensaio": 1, "quadrinho": 1, "entrevista": 1, "jornalista": 1, "extras": 1, "edi\u00e7\u00e3o": 1}, "spacy_entidades": {"Mem\u00f3rias": 1, "Processos": 1, "Narrativas Para a pr\u00e9 venda do livro": 1, "A4": 1, "O LIVRO Am\u00e1lgama": 1, "Fabio Quill": 1, "HQs": 1, "Introdu\u00e7\u00e3o - Texto de Bill W. Adias": 1, "Narrativas 8": 1, "HQs CURTAS": 1, "O Tempo N\u00e3o Para - Pequenino Manual Sobre Peixes": 1, "Truques": 1, "Sonhos": 1, "Reinado": 1, "Cortes": 1, "\u00c1rvore Rubra": 1, "Ordem - A Certeza 2 CONTOS - F\u00e1bulas": 1, "Um C\u00f4modo c": 1, "Am\u00e1lgama - Registro": 1, "Processos - Texto": 1, "Posf\u00e1cio": 1, "Texto": 1, "Daniel Rockenbach": 1, "V\u00f3rtice Liter\u00e1rio": 1, "Extras": 1, "Leonardo Triandopolis": 1, "CAP\u00cdTULO": 3, "NARRATIVAS": 1, "RUBRA": 1, "AM\u00c1LGAMA": 1, "PROCESSOS": 1, "E RECOMPENSAS": 1}, "tfidf": {"venda": 2.5685374488604116, "livro": 1.8379912502817215, "combo": 2.758363731308434, "sorteio": 3.457176649404057, "pack": 5.369564106420726, "obra": 2.196508373210392, "autor": 3.671615119952176, "pre\u00e7o": 2.351017155100564, "vertente": 4.990074484715823, "trabalho": 0.848611999516652, "conto": 1.68068465230679, "mural": 11.710143844404854, "pintura": 5.8477563395720145, "processo": 6.022762313735557, "cap\u00edtulo": 2.2475381075424434, "pouco": 3.138722918285522, "trajet\u00f3ria": 3.1061997265799617, "graffiti": 5.631928370888217, "b": 5.226463262780053, "ausente": 6.835901175214153, "contos": 4.533316082220107, "poster": 3.909161773147114, "registro": 3.644054022733872, "skecthe": 7.934513463882263, "ensaio": 4.408152939266102, "quadrinho": 0.3281260741096111, "entrevista": 3.172339529084507, "jornalista": 2.8165196514655078, "extras": 5.449606814094262, "edi\u00e7\u00e3o": 0.9063120318242589}}