{"detail": {"project_id": 104058, "id": 104058, "user_id": 1073070, "name": "Em\u00edlia 100 anos", "headline": "20 autoras em mais de 100 p\u00e1ginas da boneca de pano mais tagarela (e famosa) de todos os tempos.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/296181/4264DBB3-FE1A-44E1-8219-A255CE1BEF10.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Independentemente do resultado, o quadrinho ser\u00e1 publicado. Trata-se de uma pr\u00e9-venda e as recompensas s\u00e3o exclusivas aos apoiadores do Catarse. Garanta o seu exemplar. REMESSA na \u00faltima semana de novembro\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/296346/D99FE0E4-2542-425F-BD10-52572073C6E4.jpeg\"><br>\n</p><br>", "goal": 4500.0, "about_html": "<p><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\" rel=\"text-align: center;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/296182/CDC6C58F-0DF0-4C2A-AD93-4317AD0B4A4B.jpeg\">PRIMEIROS 100 APOIADORES</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Receber\u00e3o uma ecobag exclusiva!</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><br></strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/257082/AD431CB3-5412-41BB-8058-26D3CB9CC00C.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/281775/E510AEA7-74FB-485C-BB99-97AD9BA458E2.jpeg\"><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/296345/B9BED95E-DD6E-4865-BD0D-AFE435E5B5CD.jpeg\"><br><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/296183/90063EF6-28B0-4556-B40B-7A62C9319B61.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/256925/2164FEBE-93C7-4EAC-81ED-E35BE4F45475.jpeg\"><br>20 autoras em um quadrinho de mais de 100 p\u00e1ginas de Em\u00edlia, a boneca de pano mais tagarela (e famosa) de todos os tempos, em uma obra ilustrada por artistas incr\u00edveis!\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Confira os brindes exclusivos do projeto em <strong>R</strong><strong>ecompensas</strong><span class=\"s5\" style=\"-webkit-text-size-adjust: 100%;\"> e as artes gratuitas para os apoiadores em <strong>N</strong><strong>ovidades</strong><strong>.</strong></span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/257083/7B7FF140-785D-4867-90F4-EBF8F5EC4A73.png\"><br><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>\u201cEu de fato fui boneca de pano. Mas evolui e virei gente. (....) Eu sou a \"evolu\u00e7\u00e3o </em><em>gental</em><em>\" daquela bonequinha pern\u00f3stica. - Como? - Artes do mist\u00e9rio. Fui virando gentinha e gente sou; belisco-me e sinto a dor da carne.\" </em><span class=\"s5\">Em\u00edlia - <strong>Monteiro Lobato</strong></span>\n</p>\n<p><span class=\"s5\"></span><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/296184/C49BEF5D-1793-454F-A910-F0B2A9322882.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s5\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/256926/5DFA4BE4-59B9-4E93-ADD8-F0F995EE902F.jpeg\"><br>Em 2020, a personagem Em\u00edlia, criada por Monteiro Lobato, faz 100 anos. Para comemorar este importante anivers\u00e1rio, a Skript Editora convidou mais de 20 quadrinistas para fazerem suas pr\u00f3prias leituras sobre a boneca mais falante do pa\u00eds.<br>Garanta seu exemplar: <a href=\"http://www.catarse.me/emilia100?fbclid=IwAR3VhxB45TwEd-JEM813py_tlw0l86a5Y078v8hp17yNQViAOKiaZ_DV8Dg\" target=\"_blank\" data-auth=\"NotApplicable\" id=\"x_m_-6974572550296758574m_-5997967414040591397LPlnk924003\">www.catarse.me/emilia100</a><span class=\"s5\"><span class=\"s5\"><span class=\"s5\"></span></span></span><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s5\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/256929/5E1D052B-A2CA-428C-A928-089745E61D13.jpeg\"><br>Desde sua primeira apari\u00e7\u00e3o, a boneca <span class=\"s5\">de pano <span class=\"s5\">costurada por <span class=\"s5\">Tia Nast\u00e1cia <span class=\"s5\">para a menina Narizinho</span></span></span></span> tornou-se um \u00edcone da literatura e folclore nacional. <span class=\"s5\"><span class=\"s5\"><span class=\"s5\"><span class=\"s5\">Em\u00edlia </span><span class=\"s5\">n</span><span class=\"s5\">asceu muda,</span><span class=\"s5\"> mas foi \u201c</span><span class=\"s5\">curada</span><span class=\"s5\">\u201d</span><span class=\"s5\"> pelo <span class=\"s5\">D</span><span class=\"s5\">r. Caramujo <span class=\"s5\">ao</span> <span class=\"s5\">tomar <span class=\"s5\">uma \"p\u00edlula falante\". </span></span></span></span></span></span></span>Ao lado do carisma que ela e os demais personagens de Monteiro Lobato despertam est\u00e1, tamb\u00e9m, o problema do racismo - algo que precisa sim ser falado.<br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s5\" style=\"-webkit-text-size-adjust: 100%;\"><span class=\"s5\"><span class=\"s5\"><span class=\"s5\"><span class=\"s5\"><span class=\"s5\"><span class=\"s5\"><span class=\"s5\">A <em>Skript</em>, neste projeto, teve a preocupa\u00e7\u00e3o de respeitar a todos e todas. Por isso</span></span></span></span></span></span></span></span><span class=\"s5\" style=\"-webkit-text-size-adjust: 100%;\"><span class=\"s5\"><em> </em>o cuidado na escolha de<span class=\"s5\"> cada uma das artistas convidadas para ilustrar a obra</span><span class=\"s5\">, <span class=\"s5\">e na discuss\u00e3o de </span><span class=\"s5\">quest\u00f5es raciais envolvidas <span class=\"s5\">tanto sobre</span><span class=\"s5\"> o autor <span class=\"s5\">quanto sobre seu trabalho<span class=\"s5\">.<br></span></span></span></span></span></span></span><br><span class=\"s5\" style=\"-webkit-text-size-adjust: 100%;\"><span class=\"s5\"></span></span>O livro <strong>EM\u00cdLIA 100 ANOS</strong> \u00e9 um projeto in\u00e9dito no Brasil. Ser\u00e3o mais de 100 p\u00e1ginas coloridas e em formato americano no valor de R$ 69,00 (e brindes exclusivos aos apoiadores!). Aos 100 PRIMEIROS, uma ecobag exclusiva.<br><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s5\" style=\"-webkit-text-size-adjust: 100%;\"><span class=\"s5\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/256931/A7DD52E1-83D5-42BC-870F-406A00E5F1C4.jpeg\"><br>Para tratar com o carinho, respeito e a responsabilidade que a Em\u00edlia exige, a <em>Skript </em>precisava, na organiza\u00e7\u00e3o e edi\u00e7\u00e3o, de uma artista t\u00e3o danada quanto a boneca.. A experiente </span></span><span class=\"s5\" style=\"-webkit-text-size-adjust: 100%;\">Carol Pimentel agora se aventura conosco por estas p\u00e1ginas coloridas</span><span class=\"s5\" style=\"-webkit-text-size-adjust: 100%;\">, cheias de linhas, arte-final e muita costurinha.</span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Carol Pimentel </strong>\u00e9 formada em f\u00edsica e outras quatro gradua\u00e7\u00f5es, tendo sido Diretora da Escola Municipal de Astrof\u00edsica de S\u00e3o Paulo. Desde sempre foi uma apaixonada por quadrinhos e, em 2015, largou tudo para ser editora da Panini Comics. Primeira mulher a ser editora de super-her\u00f3is no Brasil, em 2017, escreveu o roteiro do romance gr\u00e1fico <em>P.O.V. - Point Of View</em>, ilustrado por Germana Vieira com o qual ganhou no ano seguinte o <a href=\"https://pt.m.wikipedia.org/wiki/Trof%C3%A9u_HQ_Mix\" title=\"Trof\u00e9u HQ Mix\">Trof\u00e9u HQ Mix</a> na categoria novo talento. Como roteirista, tamb\u00e9m participou da s\u00e9rie <em><a href=\"https://pt.m.wikipedia.org/wiki/Gibi_de_Menininha\" title=\"Gibi de Menininha\">Gibi de Menininha</a></em>, cujo primeiro volume, <em>Gibi de Menininha: historietas de terror e putaria</em>, foi lan\u00e7ado em 2018 e tamb\u00e9m ganhou o Trof\u00e9u HQ Mix por melhor Mix. No mesmo ano, publicou o livro <em>Tradu\u00e7\u00e3o de Hist\u00f3rias em Quadrinhos \u2013 Teoria e Pr\u00e1tica</em>. Na <em>Skript </em>seu primeiro trabalho foi como co-autora da obra Mulheres & Quadrinhos.\n</p>\n<p><span class=\"s12\"><span class=\"s5\"></span></span>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/277938/94958A8A-97C8-496F-8975-B7CE9D9F7DBE.jpeg\"></strong><br>Confira algumas p\u00e1ginas e artes que estar\u00e3o no quadrinho:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/296186/AB29EDEC-B35F-4043-A7E2-D16B16BB0700.jpeg\"><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/296187/BDA6228F-349E-4CA1-99E7-CCCA908BCE3D.jpeg\"><br><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/277939/25129112-73FA-4DCE-B448-B0BEE2E1298A.jpeg\"><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/277940/5B40DE03-5C6A-48F8-9AB3-FDB698D7E3F5.jpeg\"><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/296189/651F7231-A947-427E-AD8B-2E6368F3B727.jpeg\"><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/296188/4104A4D7-3253-4776-A4A1-5328B0A6CBCC.jpeg\"><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/296190/47627768-5B38-472A-A26A-05A08FCA957B.jpeg\"><br><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/277942/D14814BD-EE66-4F1E-A397-C963A51718B2.jpeg\"><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/296206/BAD1F66C-02B9-4333-91D5-FDB34CBE53AA.jpeg\"><br><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/277943/E826708B-F7FC-4295-886E-DE014DBCA08B.jpeg\"><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/277945/82BB3DFF-EAED-4CD5-BDDE-B29A98BAABDF.jpeg\"><br><br><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/256921/CDB78A7B-CCCE-4C76-B4DD-885BA36034B3.jpeg\"></strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Este trabalho, claro, n\u00e3o \u00e9 para uma s\u00f3 pessoa. Precisa de um time. E um time incr\u00edvel! Conhe\u00e7a as convidadas e suas lindas vis\u00f5es e releituras da Em\u00edlia:</span>\n</p>\n<p><span class=\"s13\">\u2022 <span class=\"s5\">Alice Monstrinho</span></span>\n</p>\n<p><span class=\"s13\"><span class=\"s5\">Instagram: @alicemonstrinho</span></span>\n</p>\n<p><span class=\"s13\"><span class=\"s5\">\u2022 Aline Lemos</span></span>\n</p>\n<p><span class=\"s13\"><span class=\"s5\">Instagram: @desalineada_<span class=\"redactor-invisible-space\"></span><br></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"s13\"><span class=\"s5\">\u2022 Ana Fl\u00e1via</span></span>\n</p>\n<p><span class=\"s13\"><span class=\"s5\">Instagram: @anali.art<span class=\"redactor-invisible-space\"></span><br></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"s13\">\u2022 <span class=\"s5\">Ana Maria S Pereira</span></span>\n</p>\n<p><span class=\"s13\"><span class=\"s5\">Instagram: @__namaria<br></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"s13\">\u2022 <span class=\"s5\">Beatriz Miranda</span></span>\n</p>\n<p><span class=\"s13\"><span class=\"s5\">Instagram: @beatrizfarmi<span class=\"redactor-invisible-space\"></span><br></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"s13\"><span class=\"s5\">\u2022 Bel Pardal</span></span>\n</p>\n<p><span class=\"s13\"><span class=\"s5\">Instagram: @belpardal<span class=\"redactor-invisible-space\"></span><br></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"s13\">\u2022 <span class=\"s5\">Camila Raposa</span></span>\n</p>\n<p><span class=\"s13\"><span class=\"s5\">Instagram: @camilaraposa</span></span>\n</p>\n<p><span class=\"s13\"><span class=\"s5\">\u2022 Clara Lagos</span></span>\n</p>\n<p><span class=\"s13\"><span class=\"s5\">Instagram: @claritalagos<span class=\"redactor-invisible-space\"></span><br></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"s13\"><span class=\"s5\">\u2022 Cris Eiko</span></span>\n</p>\n<p><span class=\"s13\"><span class=\"s5\">Instagram: @tinyeiko<span class=\"redactor-invisible-space\"></span><br></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"s13\">\u2022 <span class=\"s5\">Denise Bueno</span></span>\n</p>\n<p><span class=\"s13\"><span class=\"s5\">Instagram: @ladycolor_</span></span>\n</p>\n<p><span class=\"s13\">\u2022 <span class=\"s5\">Fabiane / Miss T\u00e9dio</span></span>\n</p>\n<p><span class=\"s13\"><span class=\"s5\">Instagram: @miss_tedio<span class=\"redactor-invisible-space\"></span><br></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"s13\"><span class=\"s5\">\u2022 Geovana Held</span></span>\n</p>\n<p><span class=\"s13\"><span class=\"s5\">Instagram: @g_rheld</span></span>\n</p>\n<p>\u2022 Giulia Felice<br>\n</p>\n<p>Instagram: @felicerawings<br>\n</p>\n<p><span class=\"s13\"><span class=\"s5\">\u2022 Giulia Garcia</span></span>\n</p>\n<p><span class=\"s13\"><span class=\"s5\">Instagram: @gartchia<span class=\"redactor-invisible-space\"></span><br></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"s13\"><span class=\"s5\">\u2022 Giulia Lagrotta</span></span>\n</p>\n<p><span class=\"s13\"><span class=\"s5\">Instagram: @radiowctive<br></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"s13\">\u2022 <span class=\"s5\">Jakie</span> <span class=\"s5\">Buchabqui</span></span>\n</p>\n<p><span class=\"s13\"><span class=\"s5\">Instagram: @jakieatelier<span class=\"redactor-invisible-space\"></span><br></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"s13\">\u2022 <span class=\"s5\">Julia <span class=\"s5\">Tietbo</span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"s13\"><span class=\"s5\"><span class=\"s5\">Instagram: @tietbo<span class=\"redactor-invisible-space\"></span><br></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"s13\">\u2022 <span class=\"s5\">Lia <span class=\"s5\">Harumi</span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"s13\"><span class=\"s5\"><span class=\"s5\">Instagram: @ichigoqueen<span class=\"redactor-invisible-space\"></span><br></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"s13\"><span class=\"s5\"><span class=\"s5\">\u2022 Lila Cruz</span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"s13\"><span class=\"s5\"><span class=\"s5\">Instagram: @colorlilas</span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"s13\"><span class=\"s5\"><span class=\"s5\">\u2022 Majory Lissa</span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"s13\"><span class=\"s5\"><span class=\"s5\">Instagram: @majoryyokomizo<span class=\"redactor-invisible-space\"></span><br></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"s13\"><span class=\"s5\"><span class=\"s5\">\u2022 </span></span></span>Melissa <span class=\"s5\" style=\"-webkit-text-size-adjust: 100%;\">Garabeli</span>\n</p>\n<p><span class=\"s5\" style=\"-webkit-text-size-adjust: 100%;\">Instagram: @melissa_garabeli<span class=\"redactor-invisible-space\"></span><br></span>\n</p>\n<p><span class=\"s5\" style=\"-webkit-text-size-adjust: 100%;\">\u2022 Monique Malcher</span>\n</p>\n<p><span class=\"s5\" style=\"-webkit-text-size-adjust: 100%;\">Instagram: @niquemalcher<span class=\"redactor-invisible-space\"></span><br></span>\n</p>\n<p><span class=\"s5\" style=\"-webkit-text-size-adjust: 100%;\">\u2022 Paloma Barbosa</span>\n</p>\n<p><span class=\"s5\" style=\"-webkit-text-size-adjust: 100%;\">Instagram: @partes.art<span class=\"redactor-invisible-space\"></span><br></span>\n</p>\n<p><span class=\"s5\" style=\"-webkit-text-size-adjust: 100%;\">\u2022 Renata Rinaldi</span>\n</p>\n<p><span class=\"s5\" style=\"-webkit-text-size-adjust: 100%;\">Instagram: @tintaderaposa</span>\n</p>\n<p><span class=\"s5\" style=\"-webkit-text-size-adjust: 100%;\">\u2022 Vanete Santana-Dezmann</span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/256920/3442246D-E46F-411B-B549-341F6CAD051E.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s5\">Formato 14x21 cm, com capa de alta gramatura, miolo colorido, papel offset. </span><span class=\"s5\" style=\"-webkit-text-size-adjust: 100%;\">O lan\u00e7amento ser\u00e1 em dezembro (e envio aos apoiadores em novembro) </span><span class=\"s5\" style=\"-webkit-text-size-adjust: 100%;\">de 2020.</span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/256919/960E4DE8-9F4A-4F52-AE03-01B3BCBE9575.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s5\">A obra</span> <strong>EM\u00cdLIA 100 ANOS</strong><span class=\"s5\"> \u00e9 um projeto em constru\u00e7\u00e3o e contaremos com a participa\u00e7\u00e3o de muitas outras artistas talentosas. Fique de olho no Catarse e confira todas as novidades.</span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/257084/A6E2F8FC-BED3-43ED-8BD5-37A385343009.jpeg\"><br>\n</p>\n<p>RELEASE EM\u00cdLIA 100 ANOS\n</p>\n<p>EM\u00cdLIA 100 ANOS - Cem p\u00e1ginas da Em\u00edlia, a boneca de pano mais tagarela (e famosa) de todos os tempos, em uma obra ilustrada por artistas incr\u00edveis!<br>Em 2020, a personagem Em\u00edlia, criada por Monteiro Lobato, faz 100 anos. Para comemorar este importante anivers\u00e1rio, a Skript Editora convidou mais de 20 quadrinistas para fazerem suas pr\u00f3prias leituras sobre a boneca mais falante do pa\u00eds.<br>Garanta seu exemplar: <a href=\"http://www.catarse.me/emilia100?fbclid=IwAR3VhxB45TwEd-JEM813py_tlw0l86a5Y078v8hp17yNQViAOKiaZ_DV8Dg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow noreferrer\" data-auth=\"NotApplicable\" id=\"x_m_-6974572550296758574m_-5997967414040591397LPlnk924003\">www.catarse.me/emilia100</a><br>O livro EM\u00cdLIA 100 ANOS \u00e9 um projeto in\u00e9dito no Brasil. Ser\u00e3o mais de 100 p\u00e1ginas coloridas e em formato 14x21 no valor de R$ 69,00 (e brindes exclusivos aos apoiadores!).Aos 100 PRIMEIROS, uma ecobag exclusiva.<br>Organizado e editado pela vencedora do HQ MIX, Carol Pimentel, o livro EM\u00cdLIA 100 ANOS conta com um \"dream team\" de artistas - Alice Monstrinho, Aline Lemos, Ana Fl\u00e1via, Ana Maria S Pereira, Beatriz Miranda, Bel Pardal, Camila Raposa, Clara Lagos, Cris Eiko, Denise Bueno, Fabiane / Miss T\u00e9dio, Geovana Held, Giulia Felice, Giulia Garcia, Giulia Lagrotta, Jakie Buchabqui, Julia Tietbo, Lia Harumi, Lila Cruz, Luli Pena, Majory Lissa, Melissa Garabeli, Monique Malcher,  Paloma Barbosa e Renata Rinaldi - e com a introdu\u00e7\u00e3o de Vanete Santana-Dezmann.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Confira tudo sobre a colet\u00e2nea no link e conhe\u00e7a as artistas visitando seus perfis:<br>\n</p>\n<p>@alicemonstrinho\n</p>\n<p>@desalineada_\n</p>\n<p>@anali.art\n</p>\n<p>@__namaria\n</p>\n<p>@beatrizfarmi\n</p>\n<p>@belpardal\n</p>\n<p>@camilaraposa\n</p>\n<p>@claritalagos\n</p>\n<p>@tinyeiko\n</p>\n<p>@ladycolor_\n</p>\n<p>@miss_tedio\n</p>\n<p>@g_rheld\n</p>\n<p>@felicerawings\n</p>\n<p>@gartchia\n</p>\n<p>@radiowctive\n</p>\n<p>@jakieatelier\n</p>\n<p>@tietbo\n</p>\n<p>@ichigoqueen\n</p>\n<p>@colorlilas\n</p>\n<p>@lulipenna\n</p>\n<p>@majoryyokomizo\n</p>\n<p>@melissa_garabeli\n</p>\n<p>@niquemalcher\n</p>\n<p>@partes.art\n</p>\n<p>@tintaderaposa\n</p>\n<p>[PARA FINS DE DIVULGA\u00c7\u00c3O, TODOS VE\u00cdCULOS DE IMPRENSA, EST\u00c1 AUTORIZADO A UTILIZAR AS IMAGENS DESTE PROJETO E DA HQ}\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br><br>\n</p>", "permalink": "emilia100", "video_embed_url": null, "video_url": "", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/104058/9A643216-CF4F-4626-A898-B21336D54595.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/104058/project_thumb_thumb_9A643216-CF4F-4626-A898-B21336D54595.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/104058/project_thumb_small_9A643216-CF4F-4626-A898-B21336D54595.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/104058/project_thumb_large_9A643216-CF4F-4626-A898-B21336D54595.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/104058/project_thumb_video_cover_9A643216-CF4F-4626-A898-B21336D54595.png", "progress": 77.77777777777777, "pledged": 3500.0, "total_contributions": 50, "total_contributors": 49, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2020-10-16T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2020-10-15T23:59:59.999999", "online_date": "2019-12-03T19:23:47.844587", "zone_online_date": "2019-12-03T16:23:47.844587", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 63, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 317, "unit": "days"}, "posts_count": 16, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1073070, "name": "SKRIPT EDITORA E EVENTOS LTDA", "public_name": "Skript Editora"}, "reminder_count": 35, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 16, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Emilia,INFANTIL,Monteirolobato,quadrinho,Sitiodopicapauamarelo", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "5c8fb413-43eb-4797-a3a1-74f61506a325", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "goal_ajustado": 5780.5630702134995, "pledged_ajustado": 4495.993499054944, "about_txt": "PRIMEIROS 100 APOIADORES Receber\u00e3o uma ecobag exclusiva! 20 autoras em um quadrinho de mais de 100 p\u00e1ginas de Em\u00edlia, a boneca de pano mais tagarela (e famosa) de todos os tempos, em uma obra ilustrada por artistas incr\u00edveis! Confira os brindes exclusivos do projeto em R ecompensas e as artes gratuitas para os apoiadores em N ovidades . \u201cEu de fato fui boneca de pano. Mas evolui e virei gente. (....) Eu sou a \"evolu\u00e7\u00e3o gental \" daquela bonequinha pern\u00f3stica. - Como? - Artes do mist\u00e9rio. Fui virando gentinha e gente sou; belisco-me e sinto a dor da carne.\" Em\u00edlia - Monteiro Lobato Em 2020, a personagem Em\u00edlia, criada por Monteiro Lobato, faz 100 anos. Para comemorar este importante anivers\u00e1rio, a Skript Editora convidou mais de 20 quadrinistas para fazerem suas pr\u00f3prias leituras sobre a boneca mais falante do pa\u00eds. Garanta seu exemplar: www.catarse.me/emilia100 Desde sua primeira apari\u00e7\u00e3o, a boneca de pano costurada por Tia Nast\u00e1cia para a menina Narizinho tornou-se um \u00edcone da literatura e folclore nacional. Em\u00edlia n asceu muda, mas foi \u201c curada \u201d pelo D r. Caramujo ao tomar uma \"p\u00edlula falante\". Ao lado do carisma que ela e os demais personagens de Monteiro Lobato despertam est\u00e1, tamb\u00e9m, o problema do racismo - algo que precisa sim ser falado. A Skript , neste projeto, teve a preocupa\u00e7\u00e3o de respeitar a todos e todas. Por isso o cuidado na escolha de cada uma das artistas convidadas para ilustrar a obra , e na discuss\u00e3o de quest\u00f5es raciais envolvidas tanto sobre o autor quanto sobre seu trabalho . O livro EM\u00cdLIA 100 ANOS \u00e9 um projeto in\u00e9dito no Brasil. Ser\u00e3o mais de 100 p\u00e1ginas coloridas e em formato americano no valor de R$ 69,00 (e brindes exclusivos aos apoiadores!). Aos 100 PRIMEIROS, uma ecobag exclusiva. Para tratar com o carinho, respeito e a responsabilidade que a Em\u00edlia exige, a Skript precisava, na organiza\u00e7\u00e3o e edi\u00e7\u00e3o, de uma artista t\u00e3o danada quanto a boneca.. A experiente Carol Pimentel agora se aventura conosco por estas p\u00e1ginas coloridas , cheias de linhas, arte-final e muita costurinha. Carol Pimentel \u00e9 formada em f\u00edsica e outras quatro gradua\u00e7\u00f5es, tendo sido Diretora da Escola Municipal de Astrof\u00edsica de S\u00e3o Paulo. Desde sempre foi uma apaixonada por quadrinhos e, em 2015, largou tudo para ser editora da Panini Comics. Primeira mulher a ser editora de super-her\u00f3is no Brasil, em 2017, escreveu o roteiro do romance gr\u00e1fico P.O.V. - Point Of View , ilustrado por Germana Vieira com o qual ganhou no ano seguinte o Trof\u00e9u HQ Mix na categoria novo talento. Como roteirista, tamb\u00e9m participou da s\u00e9rie Gibi de Menininha , cujo primeiro volume, Gibi de Menininha: historietas de terror e putaria , foi lan\u00e7ado em 2018 e tamb\u00e9m ganhou o Trof\u00e9u HQ Mix por melhor Mix. No mesmo ano, publicou o livro Tradu\u00e7\u00e3o de Hist\u00f3rias em Quadrinhos \u2013 Teoria e Pr\u00e1tica . Na Skript seu primeiro trabalho foi como co-autora da obra Mulheres & Quadrinhos. Confira algumas p\u00e1ginas e artes que estar\u00e3o no quadrinho: Este trabalho, claro, n\u00e3o \u00e9 para uma s\u00f3 pessoa. Precisa de um time. E um time incr\u00edvel! Conhe\u00e7a as convidadas e suas lindas vis\u00f5es e releituras da Em\u00edlia: \u2022 Alice Monstrinho Instagram: @alicemonstrinho \u2022 Aline Lemos Instagram: @desalineada_ \u2022 Ana Fl\u00e1via Instagram: @anali.art \u2022 Ana Maria S Pereira Instagram: @__namaria \u2022 Beatriz Miranda Instagram: @beatrizfarmi \u2022 Bel Pardal Instagram: @belpardal \u2022 Camila Raposa Instagram: @camilaraposa \u2022 Clara Lagos Instagram: @claritalagos \u2022 Cris Eiko Instagram: @tinyeiko \u2022 Denise Bueno Instagram: @ladycolor_ \u2022 Fabiane / Miss T\u00e9dio Instagram: @miss_tedio \u2022 Geovana Held Instagram: @g_rheld \u2022 Giulia Felice Instagram: @felicerawings \u2022 Giulia Garcia Instagram: @gartchia \u2022 Giulia Lagrotta Instagram: @radiowctive \u2022 Jakie Buchabqui Instagram: @jakieatelier \u2022 Julia Tietbo Instagram: @tietbo \u2022 Lia Harumi Instagram: @ichigoqueen \u2022 Lila Cruz Instagram: @colorlilas \u2022 Majory Lissa Instagram: @majoryyokomizo \u2022 Melissa Garabeli Instagram: @melissa_garabeli \u2022 Monique Malcher Instagram: @niquemalcher \u2022 Paloma Barbosa Instagram: @partes.art \u2022 Renata Rinaldi Instagram: @tintaderaposa \u2022 Vanete Santana-Dezmann Formato 14x21 cm, com capa de alta gramatura, miolo colorido, papel offset. O lan\u00e7amento ser\u00e1 em dezembro (e envio aos apoiadores em novembro) de 2020. A obra EM\u00cdLIA 100 ANOS \u00e9 um projeto em constru\u00e7\u00e3o e contaremos com a participa\u00e7\u00e3o de muitas outras artistas talentosas. Fique de olho no Catarse e confira todas as novidades. RELEASE EM\u00cdLIA 100 ANOS EM\u00cdLIA 100 ANOS - Cem p\u00e1ginas da Em\u00edlia, a boneca de pano mais tagarela (e famosa) de todos os tempos, em uma obra ilustrada por artistas incr\u00edveis! Em 2020, a personagem Em\u00edlia, criada por Monteiro Lobato, faz 100 anos. Para comemorar este importante anivers\u00e1rio, a Skript Editora convidou mais de 20 quadrinistas para fazerem suas pr\u00f3prias leituras sobre a boneca mais falante do pa\u00eds. Garanta seu exemplar: www.catarse.me/emilia100 O livro EM\u00cdLIA 100 ANOS \u00e9 um projeto in\u00e9dito no Brasil. Ser\u00e3o mais de 100 p\u00e1ginas coloridas e em formato 14x21 no valor de R$ 69,00 (e brindes exclusivos aos apoiadores!).Aos 100 PRIMEIROS, uma ecobag exclusiva. Organizado e editado pela vencedora do HQ MIX, Carol Pimentel, o livro EM\u00cdLIA 100 ANOS conta com um \"dream team\" de artistas - Alice Monstrinho, Aline Lemos, Ana Fl\u00e1via, Ana Maria S Pereira, Beatriz Miranda, Bel Pardal, Camila Raposa, Clara Lagos, Cris Eiko, Denise Bueno, Fabiane / Miss T\u00e9dio, Geovana Held, Giulia Felice, Giulia Garcia, Giulia Lagrotta, Jakie Buchabqui, Julia Tietbo, Lia Harumi, Lila Cruz, Luli Pena, Majory Lissa, Melissa Garabeli, Monique Malcher,  Paloma Barbosa e Renata Rinaldi - e com a introdu\u00e7\u00e3o de Vanete Santana-Dezmann. Confira tudo sobre a colet\u00e2nea no link e conhe\u00e7a as artistas visitando seus perfis: @alicemonstrinho @desalineada_ @anali.art @__namaria @beatrizfarmi @belpardal @camilaraposa @claritalagos @tinyeiko @ladycolor_ @miss_tedio @g_rheld @felicerawings @gartchia @radiowctive @jakieatelier @tietbo @ichigoqueen @colorlilas @lulipenna @majoryyokomizo @melissa_garabeli @niquemalcher @partes.art @tintaderaposa [PARA FINS DE DIVULGA\u00c7\u00c3O, TODOS VE\u00cdCULOS DE IMPRENSA, EST\u00c1 AUTORIZADO A UTILIZAR AS IMAGENS DESTE PROJETO E DA HQ}"}, "user": {"id": 1073070, "common_id": "25844e3d-30a2-48e2-b59a-5c52528cdd2d", "name": "SKRIPT EDITORA E EVENTOS LTDA", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1073070/thumb_avatar_53702612_825852861100515_5699658267374911488_n.jpg", "facebook_link": "http://Www.Facebook.Com/skripteditora", "twitter_username": "skripteditora", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 66, "total_published_projects": 211, "links": null, "follows_count": 1301, "followers_count": 2646, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/1073070/base_53764550_294291551241071_6862307069748314112_n.jpg", "created_at": "2019-03-08T17:06:51.481887", "about_html": "<p style=\"text-align:justify;\">A editora Skript foi criada em 30 de abril de 2018.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Com o objetivo de priorizar obras in\u00e9ditas produzidas por artistas nacionais, o Catarse foi a plataforma escolhida para os pr\u00e9-lan\u00e7amentos de seus projetos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O primeiro: TEATRO DO PAVOR\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">(<a href=\"http://www.catarse.me/teatro_do_pavor_2018\">www.catarse.me/teatro_do_pavor_2018</a>)\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208608/A6B1A8F0-D8B3-4DC2-A92E-9CC59C12A4EC.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A obra foi lan\u00e7ada na CCXP/18 e contou com 13 contos in\u00e9ditos de terror com a tem\u00e1tica folclore nacional. Foram os autores da obra: Kaol Porfirio, Camillo Solano, Ale Presser, Diego Moreau, Alice Monstrinho, Amaury Filho, Renata Aguiar, Aldo Solano, Manu Cunhas, Marcel Bartholo, Igum D\u2019Jorge, Thamy Adriana,  Douglas Freitas e Roberth Santos (com uma tirinha especial feita por Gustavo Borges).\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A releitura de personagens tradicionais e a diversidade de convidados foram diferenciais na HQ e a tornaram um imediato sucesso, sendo elogiada na m\u00eddia, em v\u00e1rios blogs e reviews no YouTube.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208609/8289EF0D-204B-45C4-A5AD-1B0094035D9E.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A HQ, ainda, foi indicada ao Trof\u00e9u HQ MIX na categoria Mix. Um reconhecimento j\u00e1 em nosso primeiro trabalho.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230713/46D1A273-5484-463B-BA63-BC949C590D53.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"> \ud83d\udd78\ud83d\udd78\ud83d\udd78\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">No primeiro semestre de 2019 novos projetos ganharam a luz do dia. Todos via Catarse.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Ap\u00f3s o fim da campanha, os quadrinhos da Skript s\u00e3o comercializados pela Amazon.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230715/870BE160-07E8-419B-805A-58EDD1AD3036.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 BILL FINGER</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Biografia em quadrinhos sobre o criador do Batman, reconhecido somente em 2014 pela DC. A HQ retrata a vida e obra de um dos maiores roteiristas dos quadrinhos, a Era de Ouro e Prata, al\u00e9m de personalidades como Wil Eisner, Jerry Robinson, Stan Lee e muitos outros. Com roteiro de Diego Moreau e Douglas Freitas e arte de Sandro Zambi com cores de Italo Bispo.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230716/0EB87EC5-5F48-4D40-9538-C113E19D71F7.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u2022 <strong>NAS PROFUNDEZAS DA LOUCURA</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Em um mundo p\u00f3s-apocal\u00edptico, Alice e seu irm\u00e3o buscam sobreviver entre o caos decorrente do retorno de Cthulhu. Com roteiro de Douglas Freitas e a arte realista de Amaury Filho, capa de Daniel Caneda, a obra tem a participa\u00e7\u00e3o de diversos artistas em uma galeria de arte complementar, como Caio Oliveira,  Marcel Bartholo, Thiago Kroening e muitos outros.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230717/EFEFBE29-12F6-41BD-B1CD-CCF023804E40.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 A TESTEMUNHA</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Mesclando a chegada de Cthulhu \u00e0 Terra, adaptando o conto Dagon para os quadrinhos, essa HQ \u00e9 uma homenagem \u00e0 obra do pai do terror c\u00f3smico H. P. Lovecraft. Roteiro de Douglas Freitas e arte de Alice Monstrinho, com capa de Alex Tso.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230718/8EAA13BC-9598-47F8-B96F-33C71CE7B074.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 A NECROMANTE</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O g\u00eanero Espada e Feiti\u00e7aria \u00e9 um dos mais celebrados. Poucos sabem que um dos primeiros registros est\u00e1 na B\u00edblia, em 1\u00ba Samuel 28. Reis, Feiticeiras e Fantasmas em uma obra imperd\u00edvel, adaptada por Douglas Freitas e pintada pelo artista Marcel Bartholo.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208614/B56B0BC0-B6B5-4112-9FD1-0F41899DB94E.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/260638/mulheres_e_quadrinhos_capa.jpg\" width=\"338\" height=\"475\" style=\"width:338px;height:475px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 MULHERES &amp; QUADRINHOS</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Outro objetivo da Skript \u00e9 celebrar a nona arte e incentivar pesquisas sobre o tema. Seu primeiro livro foi MULHERES E QUADRINHOS, organizado por Lalu\u00f1a Gusm\u00e3o e Dani Marino, com mais de 120 convidadas. S\u00e3o mais de 500 p\u00e1ginas comtirinhas, artes, entrevistas e artigos cient\u00edficos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230720/E19EA4D4-BFEA-4111-97CF-766A7A53389A.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O semestre de 2019 ainda n\u00e3o havia terminado quando a necessidade de um quadrinho infantil bateu \u00e0 porta. Com o objetivo de atender a demanda e o m\u00eas do folclore (agosto), um novo projeto nasceu...\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230721/FAA19CD1-7038-448F-8DBC-8DAD3E829026.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u2022 <strong>ESCOLA DO PAVOR</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A vers\u00e3o Kids do Teatro do Pavor, com tr\u00eas hist\u00f3rias sobre folclore, todas voltada ao p\u00fablico infanto-juvenil. Um material imperd\u00edvel ao jovens e \u201cvelhos\u201d leitores.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230722/8ACF9F2A-8856-46B9-84BA-5BE57EE2EED0.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u2022 <strong>CROWLEY - A GRANDE BESTA </strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Aleister Crowley foi poeta, alpinista, enxadrista... mago. A Skript lan\u00e7ou um quadrinho semibiografico da figura mais controversa do s\u00e9culo XX, fundador da Thelema, escritor do Livro da Lei. Conhe\u00e7a sua importante participa\u00e7\u00e3o na Segunda Grande Guerra e os principais eventos da vida daquele que foi conhecido como o \u201chomem mais perverso do mundo\u201d. Com roteiro de Douglas Freitas, arte de Rob Saint, cores de Italo Silva, letra de Johnny C. Vargas, com pref\u00e1cio de Marcos Keller (Mundo Freak e Magickando) e p\u00f3sfacio de Raphael Topo Ranieri (Formiga El\u00e9trica) e edi\u00e7\u00e3o de Diego Moreau.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230723/83526AE3-7C28-4A49-ABDD-D14E6727C2D9.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 BEM NA FITA</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">NOSTALGIA, M\u00daSICA E QUADRINHOS, tudo isto, junto e misturado, em uma hist\u00f3ria cheia de atitude.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Imagine que voc\u00ea vive nos anos 90 numa cidade do interior. Os sucessos de suas bandas favoritas n\u00e3o chegam e tudo que quer \u00e9 ficar por dentro da m\u00fasica dos seus \u00eddolos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Esta era o dia-a-dia de Juju, at\u00e9 ser transportada para um mundo em que os videoclipes s\u00e3o realidade.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Unindo for\u00e7as com conhecidos \u00edcones, ela viver\u00e1 uma emocionante aventura percorrendo hits como Take on Me, Smooth Criminal, Californication, Zombie, Ironic e outros.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Bem na Fita \u00e9 escrita por Guilherme Smee, desenhada por importantes artistas nacionais e com edi\u00e7\u00e3o de Diego Moreau. Aperte o play e rebobine para os anos 90.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208612/EEC87782-896D-47AC-A42C-191C792A4916.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Todas as obras ap\u00f3s o fim da campanha no Catarse podem ser adquiridas na Amazon, em uma parceria que foi firmada e anunciada em mar\u00e7o de 2019.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208613/C7B5956B-7EA4-4F65-9726-A93877BB7EC0.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A  cuidadosa curadoria dos projetos e  a excel\u00eancia dos materiais e autores, confirmam que a Skript come\u00e7ou com p\u00e9 direito. Mas tudo isso n\u00e3o seria poss\u00edvel sem o apoio e o carinho de pessoas como voc\u00ea. A sua paix\u00e3o pela leitura, que tamb\u00e9m \u00e9 a nossa, \u00e9 o que nos move. Por isso, MUITO OBRIGADO!!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208610/5DC07396-1EA1-4860-8D51-D6F2DADEBFBA.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Skript Editora", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 197496, "project_id": 104058, "description": "Seu nome \u201ccosturado\u201d para sempre hist\u00f3ria deste livro e impresso na p\u00e1gina de agradecimentos\n+\nLivro impresso EM\u00cdLIA 100 ANOS\n+\nPrint promocional exclusiva (autografada)\n+\nMarca P\u00e1gina", "minimum_value": 69.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2019-12-01T16:37:10", "updated_at": "2020-01-06T16:01:53.894809", "paid_count": 43, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 4194304, "title": "CONDESSA DAS ESTRELINHAS ", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "27bdc76c-6f73-4af5-97c8-a48a08678964", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/197496/thumb_reward_B19FF799-3542-41A6-9568-6AC474B17584.jpeg", "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 88.63530040994031}], "analises_categorias": {"premios_festivais": false, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": true, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": true, "disputa": false, "estilo": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": true, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": true, "religiosidade": true, "jogos": false}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 69.0, "menor_ajustado": 88.63530040994031, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"nome": "skript editora e eventos ltda", "nome_publico": "skript editora", "classificacao": "empresa"}, "analises_resumo": {"municipio": "S\u00e3o Paulo", "uf": "SP", "city_id": 5274, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 63, "data_fim": "2020-10-16T02:59:59.999999", "data_ini": "2019-12-03T19:23:47.844587", "meta": 4500.0, "meta_corrigida": 5780.5630702134995, "arrecadado": 3500.0, "arrecadado_corrigido": 4495.993499054944, "percentual_arrecadado": 77.77777777777777, "conteudo_adulto": false, "posts": 16, "project_id": 104058, "modalidade": "flex", "titulo": "Em\u00edlia 100 anos", "status": "successful", "total_contribuicoes": 50, "total_apoiadores": 49}}