{"detail": {"project_id": 104601, "id": 104601, "user_id": 188496, "name": "Querido Di\u00e1rio", "headline": "Conhe\u00e7a o processo criativo e o jogo de cintura necess\u00e1rios no processo de cria\u00e7\u00e3o de uma arte.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/247509/orcamento.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/247491/detalhes_recompensas.png\">\n</p>\n<p><strong>L\u00e9gume e o tempo</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/247497/mockup_capa_legume_e_o_tempo_michel_ramalho.jpg\" alt=\"\" width=\"374\" height=\"259\" style=\"float: left; width: 374px; height: 259px; margin: 0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p>O L\u00e9gume \u00e9 um pequeno mensageiro que vive num mundo onde tudo parece poss\u00edvel. Em suas viagens para entregar cartas ele costuma ver todo tipo de lugar, seres, coisas curiosas e fant\u00e1sticas que s\u00e3o t\u00e3o maravilhosas que nem parecem ser de verdade. Essa rotina \u00e9 incr\u00edvel, mas ainda assim n\u00e3o parece faze-lo t\u00e3o feliz. O maravilhoso \u00e9 MARAVILHOSO, mas L\u00e9gume quer algo que seja verdadeiramente real e assim come\u00e7a sua jornada. Em <strong><a href=\"https://www.catarse.me/legume\" target=\"_blank\">L\u00e9gume e o tempo</a></strong>, Michel Ramalho leva o leitor a uma jornada por um mundo fant\u00e1stico, em busca de algo capaz de preencher o vazio que muitas vezes \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil de compreender. Mas, ao lado de L\u00e9gume e Anita, essa jornada acaba sendo muito mais profunda que um simples passeio por um lugar m\u00e1gico. A imperman\u00eancia das coisas e pessoas na vida \u00e9 o fio condutor dessa hist\u00f3ria, que fala de forma delicada a respeito das perdas e mudan\u00e7as do dia a dia.<span class=\"redactor-invisible-space\"></span><br>\n</p>\n<p>Formato: 15x15cm\n</p>\n<p>N\u00famero de p\u00e1ginas: 60 p\u00e1ginas (color)\n</p>\n<hr>\n<p><strong><a href=\"https://www.catarse.me/legume2\" target=\"_blank\">L\u00e9gume do lado avesso</a></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/247499/mockup_capa_legume_do_lado_avesso_michel_ramalho.jpg\" alt=\"\" width=\"371\" height=\"260\" style=\"float: left; width: 371px; height: 260px; margin: 0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p>Nessa nova jornada, o pequeno mensageiro encontra em seu caminho o Bobo, um velho que lhe oferece ajuda em sua busca pelo que possa preencher seu vazio e lhe apresenta a misteriosa cidade de Cavalo. Acompanhado da doce Clara, sempre acolhedora e muito racional, e dos g\u00eameos Pl\u00ednio e Oto que vivem brigando, L\u00e9gume vai se deparar com o dilema sobre qual caminho tomar, o porqu\u00ea de seguir adiante e principalmente, at\u00e9 que ponto ele \u00e9 desapegado sem se apegar a pr\u00f3pria ideia do desapego. Qual a medida certa de seguir os velhos ideais, ainda que em algum ponto eles tenham mudado, sem se enforcar na corda da liberdade? \u00c9 sobre isso que conversaremos um pouquinho em L\u00e9gume do lado avesso.<br>\n</p>\n<p>Formato: 15x15cm\n</p>\n<p>N\u00famero de p\u00e1ginas: 80 p\u00e1ginas (color)\n</p>\n<hr>\n<p><strong>De noite amanhe\u00e7o</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/247495/de_noite_amanheco.jpg\" alt=\"\" width=\"352\" height=\"352\" style=\"float: left; width: 352px; height: 352px; margin: 0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p>De noite amanhe\u00e7o conta a hist\u00f3ria de Nicolas, um jovem escritor que ap\u00f3s deixar a noiva em casa, encontra em seu caminho um velho amigo, Luco, o qual lhe convida para tomar uma cerveja para por o papo em dia. Tudo \u00e9 muito normal at\u00e9 que a hist\u00f3ria passa a ser regada com muita coca\u00edna, nostalgia e trai\u00e7\u00e3o. O reencontro inesperado com seu amigo e a noite que passa com a velha \u201camiga\u201d da juventude \u00e9 o que vai levar Nicolas ter uma grande reflex\u00e3o sobre tudo, mas principalmente sobre a pr\u00f3pria vida. Mas brincadeira n\u00e3o para por a\u00ed, pois a noite \u00e9 bem mais longa que isso.<br>\n</p>\n<p>Formato: 15x21cm\n</p>\n<p>N\u00famero de p\u00e1ginas: 56 p\u00e1ginas (PB)\n</p>\n<hr>\n<p><strong>Dois</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/247496/dois.jpg\" alt=\"\" width=\"355\" height=\"357\" style=\"float: left; width: 355px; height: 357px; margin: 0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p>Dois \u00e9 um quadrinho que foi feito no desafio de 24 horas. A hist\u00f3ria de 24 p\u00e1ginas feitas do zero e finalizada em apenas um dia conta sobre de dois jovens muito diferentes que encontram um meio de equilibrar a rela\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s dessas qualidades e defeitos, todos com embasamento nos estere\u00f3tipos de seus respectivos signos \"peixes e g\u00eameos\".<br>\n</p>\n<p>Formato: 15x21cm\n</p>\n<p>N\u00famero de p\u00e1ginas: 32 p\u00e1ginas (PB)\n</p>\n<hr>\n<p><strong>Originais</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/247508/mockup_aquarela.png\">\n</p>\n<p>Os originais s\u00e3o feitos em papel de fibra de bambu e algod\u00e3o, 265 g/m\u00b2, no tamanho de 24x32cm (um pouco maior que um A4), utilizando <strong><a href=\"https://pixelshow.co/workshops/#15064\" target=\"_blank\">T\u00e9cnica Mista</a></strong>, ou seja: tinta acr\u00edlica, aquarela, giz pastel seco, l\u00e1pis de cor e nanquim. Os dois originais que est\u00e3o dispon\u00edveis s\u00e3o o do <strong><a href=\"https://www.instagram.com/javidetudo/\" target=\"_blank\">J\u00e1 vi de tudo</a></strong> (\u00e0 esquerda) e o do Over the Garden Wall (\u00e0 direita). <br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "goal": 7000.0, "about_html": "<p> <br>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/247434/mockup_capa_querido_diario_michel_ramalho_02.png\"><em>U\u00e9, um artbook? Como \u00e9 isso?</em></strong>\n</p>\n<p>O <strong>Querido Di\u00e1rio</strong> \u00e9 um antigo projeto que tive o prazer de resgatar das profundas gavetas para trazer \u00e0 vida com muito mais conte\u00fado do que havia planejado inicialmente. E quando digo \u201cconte\u00fado\u201d, n\u00e3o estou me referindo a quantidade de artes dentro dele, n\u00e3o.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/247484/mockup_interno_qd_2.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/250126/estudo_aplicado_12.jpg\" alt=\"\" width=\"343\" height=\"342\" style=\"float: left; width: 343px; height: 342px; margin: 0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p>Na verdade, quando criei o projeto, eu queria fazer algo que pudesse falar de uma forma mais descompromissada sobre arte tanto com quem j\u00e1 est\u00e1 inserido no meio art\u00edstico, quanto com quem tem o desejo de ingressar nele. Por isso, no livro <strong>Querido Di\u00e1rio</strong> (ou os rabiscos de Michel Ramalho), eu resolvi trazer algumas das artes produzidas ao longo da minha jornada como ilustrador e quadrinista, contando um pouco mais sobre as ideias por tr\u00e1s de cada uma.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/247487/mockup_interno_qd_3.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/250127/7.jpg\" alt=\"\" width=\"314\" height=\"444\" style=\"float: right; width: 314px; height: 444px; margin: 0px 0px 10px 10px;\">\n</p>\n<p>Usando uma diagrama\u00e7\u00e3o parecida com aquela que a gente faz nos nossos sketchbooks e scrapbooks pessoais, eu tentei mostrar um pouquinho de como acontece o desenvolvimento das ideias, a forma como eu estudo quando quero aprender um novo estilo, analisar as inspira\u00e7\u00f5es e influ\u00eancias tanto do mundo art\u00edstico quanto do nosso pr\u00f3prio cotidiano e ainda explorar o passo a passo de alguns dos pontos mais importantes dos projetos que j\u00e1 publiquei, como os livros: <strong><a href=\"https://www.catarse.me/legume\" target=\"_blank\">L\u00e9gume e o tempo</a> </strong>(publicado tamb\u00e9m pela Editora Estrela Cultural em 2018), <strong><a href=\"https://www.catarse.me/legume2\" target=\"_blank\">L\u00e9gume do lado avesso</a></strong> que foi indicado no <strong>Trof\u00e9u HQ Mix 2019 na categoria \u201cMelhor colorista nacional\u201d</strong> (ambos financiados aqui no Catarse nos anos de 2017 e 2018), <strong><a href=\"https://www.instagram.com/javidetudo/\" target=\"_blank\">J\u00e1 vi de tudo</a></strong> e at\u00e9 mesmo o <strong>Tuctuc</strong> que ter\u00e1 seu lan\u00e7amento s\u00f3 no ano que vem.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/247485/mockup_interno_qd_4.png\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/250129/mikanauta.jpg\" alt=\"\" width=\"188\" height=\"188\" style=\"float: left; width: 188px; height: 188px; margin: 0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p>E como na vida nem tudo s\u00e3o flores, eu resolvo falar tamb\u00e9m a respeito do fluxo de trabalho e como deix\u00e1-lo mais flu\u00eddo, exploro os bloqueios criativos que surgem ao longo do caminho e como tentar dar um <em>ol\u00e9</em> neles, tal como encaixar nossas artes pessoais e estudos nas vinte e quatro horas do dia que parecem ser t\u00e3o poucas no meio de tanta coisa que a gente precisa fazer.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/247486/mockup_interno_qd_1.png\">\n</p>\n<p>O <strong>Querido Di\u00e1rio</strong> ser\u00e1 lan\u00e7ado na <strong>CCXP 2019</strong> e poder\u00e1 ser retirado no pr\u00f3prio evento, onde estarei junto com a <strong><a href=\"https://www.instagram.com/belpardal/\" target=\"_blank\">Bel Pardal</a></strong> para trocar uma ideia supimpa com voc\u00eas (al\u00e9m de entregar as recompensas, claro! haha).\n</p>\n<hr>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Que tal uma degusta\u00e7\u00e3o do livro? </strong><strong>Leia abaixo quatro p\u00e1ginas do que vem por a\u00ed!</strong>\n</p>\n<p><span></span>\n</p><center>\n<p style=\"text-align:center;\">\n\t<iframe src=\"//v.calameo.com/?bkcode=0023885511b02f09d1415&mode=mini&view=book&showsharemenu=false&clickto=view&clicktarget=_blank\" width=\"1000\" height=\"200\" frameborder=\"0\" scrolling=\"no\" allowtransparency=\"\" allowfullscreen=\"\" style=\"margin:0 auto;\">\n\t</iframe><a href=\"http://www.calameo.com/\" target=\"_blank\"></a>\n</p></center><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/247430/o_livro.png\">\n<p>O <strong>Querido Di\u00e1rio</strong> ter\u00e1 o formato de <strong>26x17cm</strong> com <strong>60 p\u00e1ginas</strong> coloridas em papel colch\u00e9 brilho 115g/m\u00b2 e a capa em papel triplex 250g/m\u00b2.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/248288/dimensoes.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/247431/recompensas.png\"><br>\n</p>\n<p><strong><em>Mas, Michel\u2026 O Querido Di\u00e1rio vai ter tanta coisa legal sobre seus projetos, mas eu acho que ainda n\u00e3o li tudo. Como fa\u00e7o?</em></strong>\n</p>\n<p>Para quem ainda n\u00e3o teve a chance de ler nenhuma das minhas HQs, elas estar\u00e3o dispon\u00edveis tamb\u00e9m nos pacotes de recompensas que voc\u00ea encontra aqui do lado!\n</p>\n<p>As recompensas variam de acordo com o valor de cada apoio, por isso preparei muitas coisas legais, como marca-p\u00e1ginas, prints, HQs e at\u00e9 mesmo alguns originais que fiz usando aquarela e t\u00e9cnica mista.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>E como a campanha \u00e9 flex, atingindo ou n\u00e3o a meta, todos os apoiadores receber\u00e3o suas recompensas! &lt;3</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/248289/recompensas.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"> <br>\n</p>\n<p><strong><em>E se eu quiser melhorar meu pacotinho de recompensas com mais alguma coisa al\u00e9m do que tem na op\u00e7\u00e3o que eu escolhi? Como faz?</em></strong>\n</p>\n<p>Ah, a\u00ed t\u00e1 f\u00e1cil! Me manda uma mensagem aqui falando o que voc\u00ea gostaria de adicionar na sua recompensa, para que possamos ver o que \u00e9 poss\u00edvel fazer! Mas tem como sim! A gente acertando o que ser\u00e1 adicionado, voc\u00ea pode apenas adicionar um valor na hora de fazer sua contribui\u00e7\u00e3o e eu deixo tudo bem anotadinho aqui para que chegue tudo lindamente pra voc\u00ea!\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Me grite no email: </strong><a href=\"mailto:michelramalho@live.com\"><strong>michelramalho@live.com</strong></a>\n</p>\n<hr>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>E vale lembrar que em todas as recompensas, os valores j\u00e1 est\u00e3o com o </strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong></strong><strong>FRETE INCLUSO!!!!</strong>\n</p>\n<hr>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><em></em><strong><em><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/250130/cenario_michel_ramalho_38_color.jpg\"></em></strong>\n</p>\n<p><strong><em>Tu quer que eu tenha outro treco, n\u00e9? Desse jeito, eu vou acabar pegando tudo DE NOVO! *o*</em></strong>\n</p>\n<p>Hahaha! Eu adoro fazer um suspense, mas acima de tudo eu adoro quando tudo isso envolve muito amor! Ent\u00e3o, desde j\u00e1, muito obrigado a todos que seguem abra\u00e7ando o projeto e acompanhando meu trabalho! &lt;3 E bora ajudar o <strong>Querido Di\u00e1rio</strong> alcan\u00e7ar todo mundo que quer um pouco mais de arte em sua vida! Obrigado a todos! E n\u00e3o esque\u00e7a de compartilhar com a galera! \\o/\n</p>\n<p>Abra\u00e7\u00e3o!\n</p>\n<p>Michel =)\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/247432/o_autor.png\">\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/247433/perfil_menor.jpg\" alt=\"\" width=\"231\" height=\"232\" style=\"font-size: 14px; font-weight: 400; float: left; width: 231px; height: 232px; margin: 0px 10px 10px 0px;\"><a href=\"http://instagram.com/mikaramalho\" target=\"_blank\">Michel Ramalho</a></strong> \u00e9 ilustrador e quadrinista, atuou em trabalhos para revistas como Recreio, Picol\u00e9 (Coquetel), j\u00e1 fez diversos trabalhos para literatura adulta, juvenil, infantil e did\u00e1tica trabalhando com editoras como Novo S\u00e9culo, Saraiva, Somos Educa\u00e7\u00e3o, Moderna, Richmond, Scriba, Edebe, Scipione, entre muitas outras. Atua tamb\u00e9m no mercado publicit\u00e1rio fazendo ilustra\u00e7\u00f5es para clientes como Warner Music, Claro, Fiat, WSL (World Surf League), Land Rover, Livraria Cultura, Embratur, Danoninho, Nestl\u00e9, entre outros. Trabalhou como artista de cen\u00e1rio para o Studio Birdo, Split Studio, Studio Hype e tamb\u00e9m participou de projetos ao lado do Studio Ovelha Negra, Studio Caan, Est\u00fadio Anexo e diversos outros. Como quadrinista, j\u00e1 fez trabalhos de cor base em Edgar (Gustavo Borges), participou como desenhista na HQ \u201cSamurai\u201d (Mylle Silva), Beltranos e Beltranas (Pedro Hutsch Balboni), cor para \u201c At\u00e9 o fim\u201d (com roteiro de Eric Peleias e arte de Gustavo Borges) e autor das HQs \"De noite amanhe\u00e7o\", \u201cI wanna be Dino\u201d, \u201cDois\u201d, \"J\u00e1 vi de tudo\", \"Dobra\"(com Fernanda Montoni) \u201cL\u00e9gume e tempo\u201d (lan\u00e7ado de forma independente em 2017 e lan\u00e7ado pela Editora <strong><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=1ZtV_QHPC-I\" target=\"_blank\">Estrela Cultural</a></strong> em 2018) e \"L\u00e9gume do lado avesso\" (indicado ao trof\u00e8u HQ Mix 2019 na categoria \u201cMelhor Colorista Nacional\u201d).\n</p>\n<p>Tendo experi\u00eancia na cria\u00e7\u00e3o de cen\u00e1rios e conceito para personagens de diversas plataformas para diferentes formatos, o trabalho de <strong><a href=\"http://instagram.com/mikaramalho\" target=\"_blank\">Michel Ramalho</a></strong> se destaca por suas composi\u00e7\u00f5es que exploram uma diversidade grande de formas de se contar uma hist\u00f3ria.\n</p>\n<p>Michel tamb\u00e9m d\u00e1 aulas de desenho online, ministrou workshops de <strong><a href=\"https://pixelshow.co/workshops/#15064\" target=\"_blank\">T\u00e9cnica Mista</a></strong> e <strong><a href=\"https://pixelshow.co/workshops/#15168\" target=\"_blank\">Ilustra\u00e7\u00e3o Infantil</a></strong> na Pixel Show em 2016 e 2018, que voltar\u00e3o a acontecer agora em 2019 e tamb\u00e9m j\u00e1 palestrou em universidades como a USC (Bauru) falando sobre o mercado de ilustra\u00e7\u00e3o e o processo criativo. Enquanto segue nos projetos novos, Michel continua sedento por novos desafios e surpresas. Vamos ver o que a tela da vida reserva para ele.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">Conhe\u00e7a mais do trabalho de Michel Ramalho nos links abaixo:\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https://www.instagram.com/mikaramalho/\" target=\"_blank\"><strong>Instagram @mikaramalho</strong></a>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https://www.michelramalho.com/\" target=\"_blank\"><strong>Site Michel Ramalho</strong></a>\n</p>", "permalink": "queridodiario", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/pSIR1dJxoVU", "video_url": "https://youtu.be/pSIR1dJxoVU", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/104601/card_querido_diario.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/104601/project_thumb_thumb_card_querido_diario.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/104601/project_thumb_small_card_querido_diario.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/104601/project_thumb_large_card_querido_diario.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/104601/project_thumb_video_cover_card_querido_diario.png", "progress": 86.65714285714286, "pledged": 6066.0, "total_contributions": 110, "total_contributors": 108, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2019-11-15T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2019-11-14T23:59:59.999999", "online_date": "2019-10-15T12:58:41.393061", "zone_online_date": "2019-10-15T09:58:41.393061", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 30, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 30, "unit": "days"}, "posts_count": 4, "address": {"city": "Jundia\u00ed", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 188496, "name": "Michel Ramalho da Silva", "public_name": "Michel Ramalho"}, "reminder_count": 59, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 4, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Artbook,artes,cen\u00e1rio,Desenho,quadrinhos", "city_id": 5005, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "3fcffce1-a88c-454f-a70a-82dbf6b9b8e1", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "goal_ajustado": 9012.678563623354, "pledged_ajustado": 7810.129738134181, "about_txt": "U\u00e9, um artbook? Como \u00e9 isso? O Querido Di\u00e1rio \u00e9 um antigo projeto que tive o prazer de resgatar das profundas gavetas para trazer \u00e0 vida com muito mais conte\u00fado do que havia planejado inicialmente. E quando digo \u201cconte\u00fado\u201d, n\u00e3o estou me referindo a quantidade de artes dentro dele, n\u00e3o. Na verdade, quando criei o projeto, eu queria fazer algo que pudesse falar de uma forma mais descompromissada sobre arte tanto com quem j\u00e1 est\u00e1 inserido no meio art\u00edstico, quanto com quem tem o desejo de ingressar nele. Por isso, no livro Querido Di\u00e1rio (ou os rabiscos de Michel Ramalho), eu resolvi trazer algumas das artes produzidas ao longo da minha jornada como ilustrador e quadrinista, contando um pouco mais sobre as ideias por tr\u00e1s de cada uma. Usando uma diagrama\u00e7\u00e3o parecida com aquela que a gente faz nos nossos sketchbooks e scrapbooks pessoais, eu tentei mostrar um pouquinho de como acontece o desenvolvimento das ideias, a forma como eu estudo quando quero aprender um novo estilo, analisar as inspira\u00e7\u00f5es e influ\u00eancias tanto do mundo art\u00edstico quanto do nosso pr\u00f3prio cotidiano e ainda explorar o passo a passo de alguns dos pontos mais importantes dos projetos que j\u00e1 publiquei, como os livros: L\u00e9gume e o tempo (publicado tamb\u00e9m pela Editora Estrela Cultural em 2018), L\u00e9gume do lado avesso que foi indicado no Trof\u00e9u HQ Mix 2019 na categoria \u201cMelhor colorista nacional\u201d (ambos financiados aqui no Catarse nos anos de 2017 e 2018), J\u00e1 vi de tudo e at\u00e9 mesmo o Tuctuc que ter\u00e1 seu lan\u00e7amento s\u00f3 no ano que vem. E como na vida nem tudo s\u00e3o flores, eu resolvo falar tamb\u00e9m a respeito do fluxo de trabalho e como deix\u00e1-lo mais flu\u00eddo, exploro os bloqueios criativos que surgem ao longo do caminho e como tentar dar um ol\u00e9 neles, tal como encaixar nossas artes pessoais e estudos nas vinte e quatro horas do dia que parecem ser t\u00e3o poucas no meio de tanta coisa que a gente precisa fazer. O Querido Di\u00e1rio ser\u00e1 lan\u00e7ado na CCXP 2019 e poder\u00e1 ser retirado no pr\u00f3prio evento, onde estarei junto com a Bel Pardal para trocar uma ideia supimpa com voc\u00eas (al\u00e9m de entregar as recompensas, claro! haha). Que tal uma degusta\u00e7\u00e3o do livro? Leia abaixo quatro p\u00e1ginas do que vem por a\u00ed! O Querido Di\u00e1rio ter\u00e1 o formato de 26x17cm com 60 p\u00e1ginas coloridas em papel colch\u00e9 brilho 115g/m\u00b2 e a capa em papel triplex 250g/m\u00b2. Mas, Michel\u2026 O Querido Di\u00e1rio vai ter tanta coisa legal sobre seus projetos, mas eu acho que ainda n\u00e3o li tudo. Como fa\u00e7o? Para quem ainda n\u00e3o teve a chance de ler nenhuma das minhas HQs, elas estar\u00e3o dispon\u00edveis tamb\u00e9m nos pacotes de recompensas que voc\u00ea encontra aqui do lado! As recompensas variam de acordo com o valor de cada apoio, por isso preparei muitas coisas legais, como marca-p\u00e1ginas, prints, HQs e at\u00e9 mesmo alguns originais que fiz usando aquarela e t\u00e9cnica mista. E como a campanha \u00e9 flex, atingindo ou n\u00e3o a meta, todos os apoiadores receber\u00e3o suas recompensas! <3 E se eu quiser melhorar meu pacotinho de recompensas com mais alguma coisa al\u00e9m do que tem na op\u00e7\u00e3o que eu escolhi? Como faz? Ah, a\u00ed t\u00e1 f\u00e1cil! Me manda uma mensagem aqui falando o que voc\u00ea gostaria de adicionar na sua recompensa, para que possamos ver o que \u00e9 poss\u00edvel fazer! Mas tem como sim! A gente acertando o que ser\u00e1 adicionado, voc\u00ea pode apenas adicionar um valor na hora de fazer sua contribui\u00e7\u00e3o e eu deixo tudo bem anotadinho aqui para que chegue tudo lindamente pra voc\u00ea! Me grite no email: michelramalho@live.com E vale lembrar que em todas as recompensas, os valores j\u00e1 est\u00e3o com o FRETE INCLUSO!!!! Tu quer que eu tenha outro treco, n\u00e9? Desse jeito, eu vou acabar pegando tudo DE NOVO! *o* Hahaha! Eu adoro fazer um suspense, mas acima de tudo eu adoro quando tudo isso envolve muito amor! Ent\u00e3o, desde j\u00e1, muito obrigado a todos que seguem abra\u00e7ando o projeto e acompanhando meu trabalho! <3 E bora ajudar o Querido Di\u00e1rio alcan\u00e7ar todo mundo que quer um pouco mais de arte em sua vida! Obrigado a todos! E n\u00e3o esque\u00e7a de compartilhar com a galera! \\o/ Abra\u00e7\u00e3o! Michel =) Michel Ramalho \u00e9 ilustrador e quadrinista, atuou em trabalhos para revistas como Recreio, Picol\u00e9 (Coquetel), j\u00e1 fez diversos trabalhos para literatura adulta, juvenil, infantil e did\u00e1tica trabalhando com editoras como Novo S\u00e9culo, Saraiva, Somos Educa\u00e7\u00e3o, Moderna, Richmond, Scriba, Edebe, Scipione, entre muitas outras. Atua tamb\u00e9m no mercado publicit\u00e1rio fazendo ilustra\u00e7\u00f5es para clientes como Warner Music, Claro, Fiat, WSL (World Surf League), Land Rover, Livraria Cultura, Embratur, Danoninho, Nestl\u00e9, entre outros. Trabalhou como artista de cen\u00e1rio para o Studio Birdo, Split Studio, Studio Hype e tamb\u00e9m participou de projetos ao lado do Studio Ovelha Negra, Studio Caan, Est\u00fadio Anexo e diversos outros. Como quadrinista, j\u00e1 fez trabalhos de cor base em Edgar (Gustavo Borges), participou como desenhista na HQ \u201cSamurai\u201d (Mylle Silva), Beltranos e Beltranas (Pedro Hutsch Balboni), cor para \u201c At\u00e9 o fim\u201d (com roteiro de Eric Peleias e arte de Gustavo Borges) e autor das HQs \"De noite amanhe\u00e7o\", \u201cI wanna be Dino\u201d, \u201cDois\u201d, \"J\u00e1 vi de tudo\", \"Dobra\"(com Fernanda Montoni) \u201cL\u00e9gume e tempo\u201d (lan\u00e7ado de forma independente em 2017 e lan\u00e7ado pela Editora Estrela Cultural em 2018) e \"L\u00e9gume do lado avesso\" (indicado ao trof\u00e8u HQ Mix 2019 na categoria \u201cMelhor Colorista Nacional\u201d). Tendo experi\u00eancia na cria\u00e7\u00e3o de cen\u00e1rios e conceito para personagens de diversas plataformas para diferentes formatos, o trabalho de Michel Ramalho se destaca por suas composi\u00e7\u00f5es que exploram uma diversidade grande de formas de se contar uma hist\u00f3ria. Michel tamb\u00e9m d\u00e1 aulas de desenho online, ministrou workshops de T\u00e9cnica Mista e Ilustra\u00e7\u00e3o Infantil na Pixel Show em 2016 e 2018, que voltar\u00e3o a acontecer agora em 2019 e tamb\u00e9m j\u00e1 palestrou em universidades como a USC (Bauru) falando sobre o mercado de ilustra\u00e7\u00e3o e o processo criativo. Enquanto segue nos projetos novos, Michel continua sedento por novos desafios e surpresas. Vamos ver o que a tela da vida reserva para ele. Conhe\u00e7a mais do trabalho de Michel Ramalho nos links abaixo: Instagram @mikaramalho Site Michel Ramalho"}, "user": {"id": 188496, "common_id": "443e3978-1639-4be5-bf53-bf95cbe56a19", "name": "Michel Ramalho da Silva", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/188496/thumb_avatar_IMG_1523mmm.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/artmichelramalho", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 45, "total_published_projects": 4, "links": [{"id": 23980, "link": "http://michelramalho.com"}, {"id": 23979, "link": "https://www.instagram.com/mikaramalho"}], "follows_count": 293, "followers_count": 253, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/188496/base_bate_papo_sala.jpg", "created_at": "2013-09-07T22:36:49.493423", "about_html": "<p>Michel Ramalho \u00e9 ilustrador e quadrinista, e atua com trabalhos para revistas como Recreio, Picol\u00e9 (Coquetel), fez diversos trabalhos para literatura adulta, juvenil e infantil e atua tamb\u00e9m no mercado publicit\u00e1rio fazendo ilustra\u00e7\u00f5es para clientes como Warner Music, Claro, Fiat, WSL (World Surf League), Land Rover, Livraria Cultura, Embratur, entre outros. Trabalhou como cenarista para o Studio Birdo, e tamb\u00e9m participou de projetos ao lado do Studio Ovelha Negra e outros. Como quadrinista j\u00e1 fez trabalhos de cor base em Edgar (Gustavo Borges), cor para capa de Horizonte de eventos (Ricardo Faganholo), participou como desenhista na HQ \u201cSamurai\u201d (Mylle Silva), Beltranos e Beltranas (Pedro Hutsch Balboni), cor para \u201c At\u00e9 o fim\u201d (com roteiro de Eric Peleias e arte de Gustavo Borges), De noite amanhe\u00e7o (autoria pr\u00f3pria), \u201cI wanna be Dino\u201d (autoria pr\u00f3pria), \u201cDois\u201d(autoria pr\u00f3pria) e autor da HQ \u201cL\u00e9gume e o tempo\u201d.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Michel Ramalho", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 192575, "project_id": 104601, "description": "Kit Livro + De noite amanhe\u00e7o + Dois + J\u00e1 vi de tudo + Extras\n\n-  1 Livro digital \u201cQuerido Di\u00e1rio\u201d\n-  1 Livro impresso \u201cQuerido Di\u00e1rio\u201d (com frete incluso)\n- 1 HQ \u201cDe noite amanhe\u00e7o\u201d\n- 1 HQ \u201cDois\u201d\n- 1 marca p\u00e1gina\n- 1 p\u00f4ster A4\n", "minimum_value": 69.0, "maximum_contributions": 100, "deliver_at": "2019-12-02T05:42:14", "updated_at": "2019-10-14T15:46:46.300556", "paid_count": 8, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 7864320, "title": "Kit Pintura R\u00e1pida", "survey_sent_at": "2019-11-24T20:42:01.947481", "survey_finished_at": "2021-03-09T20:10:19.573721", "common_id": "589c5eb2-e4c6-41c2-b49d-80c072150329", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/192575/thumb_reward_5_novo.png", "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 88.8392601271445}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": false, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": true, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": true, "Humor": false, "Her\u00f3is": false, "Luta": false, "Guerra": false, "G\u00eaneros": true, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": false, "Folclore": false, "Zine": false, "WebFormatos": false, "Erotismo": true, "Religiosidade": false, "Jogos": false}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 69.0, "menor_ajustado": 88.8392601271445, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"nome": "michel ramalho da silva", "nome_publico": "michel ramalho", "classificacao": "masculino"}, "analises_resumo": {"municipio": "Jundia\u00ed", "uf": "SP", "city_id": 5005, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 30, "data_fim": "2019-11-15T02:59:59.999999", "data_ini": "2019-10-15T12:58:41.393061", "meta": 7000.0, "meta_corrigida": 9012.678563623354, "arrecadado": 6066.0, "arrecadado_corrigido": 7810.129738134181, "percentual_arrecadado": 86.65714285714286, "conteudo_adulto": false, "posts": 4, "project_id": 104601, "modalidade": "flex", "titulo": "Querido Di\u00e1rio", "status": "successful", "total_contribuicoes": 110, "total_apoiadores": 108}}