{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": true, "mencoes_politica": true, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": true, "mencoes_humor": true, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": true, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": true, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": true, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 75.0, "recompensas_menor_ajustado": 96.47759631255971, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 403950, "autoria_nome": "thiago seiji takahashi", "autoria_nome_publico": "thiago spyked", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 382, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 48, "social_projetos_publicados": 6, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 27, "geral_data_fim": "2019-12-03T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2019-11-05T17:40:11.952976", "geral_meta": 18000.0, "geral_meta_corrigida": 23154.623115014332, "geral_arrecadado": 14916.34, "geral_arrecadado_corrigido": 19187.90171974516, "geral_percentual_arrecadado": 82.86855555555556, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 28, "geral_project_id": 105957, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "A Aristocracia + A Vila das Marionetes", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 249, "geral_total_apoiadores": 246, "topico_0": 0.2, "topico_1": 0.8, "topico_2": 0.6, "topico_3": 0.8, "topico_4": 0.2, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.6, "topico_7": 0.2, "topico_8": 0.6, "topico_9": 0.0, "topico_10": 0.0, "topico_11": 0.6, "topico_12": 0.2, "topico_13": 0.6, "topico_14": 0.4, "topico_15": 0.8, "topico_16": 0.6, "topico_17": 0.2, "topico_18": 0.4, "topico_19": 0.2, "topico_20": 0.8, "topico_21": 0.2, "topico_22": 0.4, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.0, "topico_25": 0.2, "topico_26": 0.2, "topico_27": 0.4, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.0, "topico_30": 0.0, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.6, "topico_33": 0.2, "topico_34": 0.0, "topico_35": 0.6, "topico_36": 0.2, "topico_37": 0.6, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.6, "topico_40": 0.0, "topico_41": 0.0, "topico_42": 0.2, "topico_43": 0.2, "topico_44": 0.4, "topico_45": 0.2, "topico_46": 0.2, "topico_47": 0.6, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.2, "geral_sobre": "A Cr\u00e1s Est\u00fadio e Editora apresenta duas hist\u00f3rias de terror: A Aristocracia das Crian\u00e7as Perdidas e A Vila das Marionetes . S\u00e3o duas hist\u00f3rias completas, mas que fazem parte do mesmo universo. Ambas as hist\u00f3rias ocorrem em uma cidade abandonada situada em um vale profundo coberto por n\u00e9voa e forrada por altas \u00e1rvores que impedem qualquer aproxima\u00e7\u00e3o a\u00e9rea. Cada protagonista visita uma \u00e1rea distinta da cidade, se deparando com figuras e eventos bizarros. Nosso intuito \u00e9 desenvolver uma quintologia, explorando \u00e1reas distintas da cidade. As hist\u00f3rias n\u00e3o s\u00e3o sequ\u00eancia e n\u00e3o necessita da leitura numa ordem espec\u00edfica para o entendimento de cada obra, por\u00e9m, existe conex\u00e3o entre elas. Aqui apresentamos as duas primeiras obras desta saga! Com previs\u00e3o de lan\u00e7amento em Dezembro de 2019 na Comic Con Experience no Artist's Alley mesas E27 e E28, a campanha ter\u00e1 curta dura\u00e7\u00e3o. Ao apoiar este projeto nesta etapa de campanha de arrecada\u00e7\u00e3o, o apoiador garante um item exclusivo: o Booklet Segredos da Cidade Esquecida que cont\u00e9m informa\u00e7\u00f5es extras e algumas curiosidades sobre a misteriosa cidade das HQs. Este booklet n\u00e3o ser\u00e1 vendido separadamente, sendo um item exclusivo e colecion\u00e1vel aos apoiadores da campanha. Formato: 23x16cm, lombada quadrada com orelhas. Capa: Colorida papel supremo 300g, miolo papel offset 120g Preto e branco. Itens adicionais: Acompanha card exclusivo e marca p\u00e1ginas. N\u00famero de p\u00e1ginas: A Aristocracia das Crian\u00e7as Perdidas - 136 p\u00e1ginas A Vila das Marionetes - 132 p\u00e1ginas Autores: A Aristocracia das Crian\u00e7as Perdidas - Thiago Spyked A Vila das Marionetes - Thiago Spyked e Thales Gaspari booklet exclusivo Segredos da Cidade Esquecida: Papel couch\u00e9 16 p\u00e1ginas colorido. Formato 15x21cm (sujeito a altera\u00e7\u00e3o). Classifica\u00e7\u00e3o: +18 Voc\u00ea pode adquirir ambas as HQs ou apenas uma delas. Se voc\u00ea apoiar qualquer um dos projetos nesta campanha, voc\u00ea receber\u00e1 o booklet exclusivo Segredos da Cidade Esquecida . O Booklet ser\u00e1 enviado apenas em Janeiro de 2020, pois cont\u00e9m informa\u00e7\u00f5es extras e curiosidades que s\u00e3o spoilers de ambas as obras. Brad \u00e9 considerado um dos melhores detetives do departamento em que trabalha. Apesar de ter uma reputa\u00e7\u00e3o muito positiva, poucos sabem que ele sofre de um raro tipo de epilepsia em que as suas crises convulsivas ocorrem na forma de aus\u00eancia. Apelidada de \u201capag\u00e3o mental\u201d, as crises lhe causam um tipo de desligamento parcial. Nesse caso, Brad perde a consci\u00eancia psicol\u00f3gica, mas continua com a consci\u00eancia biol\u00f3gica. Significa que apesar do estado de inconsci\u00eancia em termos emocionais, o seu c\u00e9rebro ainda \u00e9 capaz de acessar as suas mem\u00f3rias de longo prazo e, consequentemente, ele continua a executar as suas fun\u00e7\u00f5es costumeiras como caminhar, conversar e at\u00e9 mesmo fazer contas. Ele se torna uma esp\u00e9cie de \u201cm\u00e1quina org\u00e2nica\u201d. Por conta disso, a maioria das pessoas ao seu redor n\u00e3o percebe quando Brad passa por suas crises de aus\u00eancia. Tendo consci\u00eancia de seu problema, Brad desenvolveu uma t\u00e9cnica de auto-hipnose com regress\u00e3o em que ele \u00e9 capaz de escrever em um caderno tudo o que ele viveu durante suas crises. Seu registro \u00e9 t\u00e3o detalhado e preciso que isso at\u00e9 mesmo o auxiliou a resolver alguns casos. Um dia, ao sofrer uma crise, seu filho desaparece e, junto dele, uma folha foi arrancada de seu caderno. Isso faz com que Brad tema que ele pr\u00f3prio tenha seq\u00fcestrado seu filho durante o apag\u00e3o mental. Seis meses depois, os pertences da crian\u00e7a s\u00e3o encontrados, em meio a eles, estava a folha do caderno. Na folha h\u00e1 a indica\u00e7\u00e3o de uma cidade distante situada no meio de um vale. Brad vai at\u00e9 o local e acaba preso em uma cidade comandada por crian\u00e7as s\u00e1dicas e insanas que vivem sob o regime da Hierarquia dos Aristocratas. Brad precisa encontrar seu filho em meio a uma cidade hostil e fugir com vida, se conseguir. Pr\u00e9via de p\u00e1ginas da HQ: Thiago Spyked Paulistano, Thiago Spyked sempre gostou de desenhar e principalmente de ler quadrinhos. Possui bacharelado em Desenho Industrial pelo Mackenzie e mestrado em Comunica\u00e7\u00e3o pela Universidade de S\u00e3o Paulo. Thiago \u00e9 designer, ilustrador, professor de artes, empres\u00e1rio, editor, palestrante e autor de hist\u00f3rias em quadrinhos. Em 2007 iniciou a Cr\u00e1s Est\u00fadio e Editora unindo outros autores brasileiros ao seu selo. Sob sua coordena\u00e7\u00e3o,a equipe e j\u00e1 participou de diversos eventos pelo Brasil expondo seus quadrinhos e suas produ\u00e7\u00f5es art\u00edsticas. A Cr\u00e1s Est\u00fadio e Editora tamb\u00e9m se tornou bastante popular pelo seu trabalho com v\u00eddeos na internet atrav\u00e9s do canal no Youtube Cr\u00e1s Conversa Oficial em que s\u00e3o abordados dicas, informa\u00e7\u00f5es e orienta\u00e7\u00f5es para todos os que se interessam pelo ramo art\u00edstico do desenho. Em 2017, Thiago recebeu o pr\u00eamio Angelo Agostini por seu trabalho Spectrus: Paralisia do Sono como melhor lan\u00e7amento de 2016. Com uma longa experi\u00eancia e trajet\u00f3ria na produ\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias em quadrinhos, Thiago Spyked e a Cr\u00e1s Est\u00fadio e Editora continuam com sua produ\u00e7\u00e3o sempre tentando fazer a diferen\u00e7a nos quadrinhos brasileiros. Ranzo \u00e9 um assassino de aluguel. No submundo, ele \u00e9 conhecido por sempre cumprir o seu trabalho de forma eficiente e sem deixar rastros. Certo dia, ele recebe uma miss\u00e3o: eliminar uma atriz, Vera Montelinsky, que dirigia um grande teatro, mas que no presente momento estava afastada de suas atividades por cometer crimes de corrup\u00e7\u00e3o e abusos morais de seus funcion\u00e1rios. O contratante de Ranzo informa que o local em que a atriz se encontra \u00e9 numa cidade bem afastada, localizada em um vale produndo, rodeada de montanhas, onde o GPS n\u00e3o funciona e nenhum mapa registra a sua exist\u00eancia. Ranzo, que sempre cumpriu com sucesso todos os seu trabalhos, vai sozinho at\u00e9 o local, acreditando se tratar apenas de uma cidade primitiva e sem tecnologia, um lugar perfeito para um criminoso se refugiar.  O que Ranzo jamais imaginou \u00e9 que todos os habitantes do lugar seriam bonecos. Marionetes do tamanho de pessoas normais, capazes de falar, caminhar e agir com vontade pr\u00f3pria. N\u00e3o demora muito para que Ranzo se d\u00ea conta de que est\u00e1 rodeado de bonecos vivos que apresentam comportamentos bizarros, motiva\u00e7\u00f5es sem coer\u00eancia e atitudes imprevis\u00edveis. Seu trabalho \u00e9 eliminar a \u00fanica humana de carne e osso da Vila das Marionetes. Os mist\u00e9rios e eventos bizarros que sustentam essa estranha cidade poder\u00e3o perturbar profundamente at\u00e9 mesmo a mente insana e assassina de um psicopata calculista. Pr\u00e9via de p\u00e1ginas da HQ: Thiago Spyked Paulistano, Thiago Spyked sempre gostou de desenhar e\nprincipalmente de ler quadrinhos. Possui bacharelado em Desenho Industrial pelo\nMackenzie e mestrado em Comunica\u00e7\u00e3o pela Universidade de S\u00e3o Paulo. Thiago \u00e9\ndesigner, ilustrador, professor de artes, empres\u00e1rio, editor, palestrante e\nautor de hist\u00f3rias em quadrinhos. Em 2007 iniciou a Cr\u00e1s Est\u00fadio e Editora\nunindo outros autores brasileiros ao seu selo. Sob sua coordena\u00e7\u00e3o,a equipe e\nj\u00e1 participou de diversos eventos pelo Brasil expondo seus quadrinhos e suas\nprodu\u00e7\u00f5es art\u00edsticas. A Cr\u00e1s Est\u00fadio e Editora tamb\u00e9m se tornou bastante\npopular pelo seu trabalho com v\u00eddeos na internet atrav\u00e9s do canal no Youtube\nCr\u00e1s Conversa Oficial em que s\u00e3o abordados dicas, informa\u00e7\u00f5es e orienta\u00e7\u00f5es\npara todos os que se interessam pelo ramo art\u00edstico do desenho. Em 2017, Thiago\nrecebeu o pr\u00eamio Angelo Agostini por seu trabalho Spectrus: Paralisia do Sono\ncomo melhor lan\u00e7amento de 2016. Com uma longa experi\u00eancia e trajet\u00f3ria na\nprodu\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias em quadrinhos, Thiago Spyked e a Cr\u00e1s Est\u00fadio e Editora\ncontinuam com sua produ\u00e7\u00e3o sempre tentando fazer a diferen\u00e7a nos quadrinhos\nbrasileiros. Thales Gaspari Nascido em 1985, Thales Gaspari atua como ilustrador/quadrinista e tatuador. Nascido em S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista \u2013 SP, passou toda sua vida profissional envolvido com desenho em seus v\u00e1rios aspectos, fazendo desde artes como freelance e caricaturas ao vivo em eventos at\u00e9 ministrando aulas de hist\u00f3ria em quadrinhos no Centro Livre de Arte e Cultura da mesma cidade. Desde 2004 publica quadrinhos de forma independente e ininterrupta. A partir de 2007 passa a integrar a equipe de autores da Cr\u00e1s Est\u00fadio e Editora. J\u00e1 lan\u00e7ou tr\u00eas volumes com colet\u00e2neas das tiras de humor di\u00e1rias que publica desde 2010 em seu site e participa das maiores feiras de quadrinhos no Brasil. Estande da Cr\u00e1s Editora na Comic Con Experience 2017 Em meados de 2007, foi fundada a Cr\u00e1s Est\u00fadio e Editora . Idealizada por Thiago Spyked , o grupo de quadrinistas contava com a presen\u00e7a dos integrantes Wilson Kohama , Roberto Kohama , Val\u00e9ria Yuuki e Thales Gaspari . A ideia era, por meio da colabora\u00e7\u00e3o de cada um, fortalecer e viabilizar os projetos autorais em territ\u00f3rio brasileiro. Conforme os anos passaram, o grupo foi ganhando cada vez mais corpo. Al\u00e9m dos quadrinhos, produtos foram criados para auxiliar na produ\u00e7\u00e3o das HQs. Posteriormente, novos artistas integraram o grupo: Melody e Tico Pedrosa . Em 2013, o grupo cria o canal Cr\u00e1s Conversa Oficial , no Youtube . Thiago Spyked , com a presen\u00e7a de toda a equipe Cr\u00e1s , d\u00e1 dicas sobre a profiss\u00e3o desenhista, al\u00e9m de mostrar, com muito bom humor, o dia a dia de um ilustrador profissional. Ap\u00f3s alguns anos de atividade, os projetos da Cr\u00e1s passaram por uma reformula\u00e7\u00e3o de formato gr\u00e1fico e editorial. Al\u00e9m disso, tamb\u00e9m come\u00e7ou a desenvolver seus projetos de maneira integrada, tendo o apoio e a colabora\u00e7\u00e3o de todo o grupo durante o processo editorial. Durante esta nova fase, a editora recebe dois novos integrantes: Endi Tadashi e Cayla Ortega . No ano de 2017, o grupo comemorou seu 10\u00b0 anivers\u00e1rio e recebeu as honras atrav\u00e9s do pr\u00eamio Angelo Agostini com o Quadrinho \"Spectrus: Paralisia do Sono\" , de Thiago Spyked , na categoria de Melhor Publica\u00e7\u00e3o de 2016 . Al\u00e9m disso, o canal Cr\u00e1s Conversa Oficial atingiu o marco de 100.000 inscritos recebendo a placa de prata do Youtube . No ano de 2018, o grupo passou por mudan\u00e7as e teve a sa\u00edda de Wilson Kohama, Roberto Kohama e Melody.  Tr\u00eas novos artistas ingressaram na equipe: Bruno Lima , Natie Costa e Victor Rodrigues . Em 2019, a Cr\u00e1s Est\u00fadio e Editora cria os cursos de Quadrinhos e de Desenho Online al\u00e9m de novas m\u00eddias como o Podcr\u00e1s (Podcast) e o Cr\u00e1s Conversa TV na Twitch. O canal do Youtube ultrapasssa a marca de 300 mil seguidores al\u00e9m do lan\u00e7amento de novos t\u00edtulos como A Esperan\u00e7a \u00e9 Azul de Tico Pedrosa e Parada Final de Thales Gaspari. Site oficial: http://www.editoracras.com.br Facebook: http://www.facebook.com/editoracras Instagram: @thiagospyked_crasYoutube: http://www.youtube.com/crasconversaoficial Podcast: @Podcras Twitch: http://www.twitch.tv/crasconversa"}