{"detail": {"project_id": 106481, "id": 106481, "user_id": 108632, "name": "Brasil 2019 em charges", "headline": "Projeto de livro: Brasil 2019 em charges pelo Cartunista Das Cavernas.", "budget": "<p>Para conseguirmos viabilizar o livro \"Brasil 2019 em Charges\", precisamos levantar o valor m\u00ednimo de R$ 18.500,00 que ser\u00e1 destinado da seguinte maneira:\n</p>\n<p>60% - Impress\u00e3o e recompensas\n</p>\n<p>27% - Envio e embalagens\n</p>\n<p>13% - Catarse\n</p>\n<p>De antem\u00e3o, se conseguirmos atingir a meta, agrade\u00e7o a todos pelo apoio e se superarmos o valor e interesse, criaremos novas recompensas para mais mimos de agradecimentos :o))\n</p>\n<p>Ah, \u00e9 bom lembrar que, caso o projeto n\u00e3o atinja o valor necess\u00e1rio, o Catarse devolve o valor \u00e0 todos os apoiadores de forma eficiente e segura.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/255893/mamadeiradepirocax.jpg\" \"=\"\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "goal": 18500.0, "about_html": "<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong>Brasil 2019 em Charges</strong>\n</p>\n<p>\u00c9 um projeto de publica\u00e7\u00e3o de livro com charges produzidas pelo cartunis<em></em>ta Gilmar (Cartunista Das Cavernas ) durante o ano de 2019.\n</p>\n<p>A ideia \u00e9 que este livro registre de maneira cr\u00edtica e atrav\u00e9s do humor, alguns dos principais acontecimentos pol\u00edticos deste ano completamente tenebroso na hist\u00f3ria pol\u00edtica do Brasil.\n</p>\n<p>Para viabilizar o projeto, optei pelo financiamento coletivo. Se voc\u00ea tem afinidade com as ideias aqui colocadas e gostaria de ter isto documentado em charges, conto com seu apoio. Ent\u00e3o vamos nessa!!!<br>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/255863/capaquadradaPQ.jpg\">\n</p>\n<p>O livro ter\u00e1 aproximadamente 100 paginas coloridas no formato 20x20 cm.\n</p>\n<p><strong>O autor</strong>\n</p>\n<p>\n\tMeu nome \u00e9 Gilmar Machado, o Cartunista Das Cavernas. Trabalho na \u00e1rea h\u00e1 mais de 30 anos publicando em jornais, revistas e livros no Brasil e em Portugal. Publiquei 10 livros de tiras e quadrinhos, 5 deles adotados pelo governo para distribui\u00e7\u00e3o em bibliotecas p\u00fablicas. Tive alguns pr\u00eamios durante este tempo, entre eles o HQMix de Melhor Cartunista Brasileiro e o Pr\u00eamio Jornal\u00edstico Vladmir Herzog de Anistia e Direitos Humanos. Hoje, como as editoras e jornais impressos respiram por aparelhos, estou atuando e mantendo vivo o meu trabalho atrav\u00e9s das m\u00eddias e redes sociais. Gostaria de dizer que o trabalho das charges desenvolvidas durante este ano \u00e9 essencialmente express\u00e3o emocional a partir de toda a indigna\u00e7\u00e3o que vivo diariamente acompanhando os fatos pol\u00edticos do Brasil.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/255868/gilmarbrasil2xx.jpg\">\n</p><strong>Cronograma</strong>\n<p>Dezembro: campanha no Catarse\n</p>\n<p>Janeiro: produ\u00e7\u00e3o\n</p>\n<p>Fevereiro: entrega do projeto pronto para todos os apoiadores.\n</p>\n<p><strong>Recompensas</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/255870/CapaMistiforio1PQ.png\">\n</p>\n<p>Livro <strong>Mistif\u00f3rio</strong>:  Colet\u00e2nea de tiras publicadas em jornais e revistas, um verdadeiro mix de temas comportamentais e sociais.\n</p>\n<p>ISBN: 978-85- 66157-06- 02\n</p>\n<p>Encaderna\u00e7\u00e3o: Brochura\n</p>\n<p>Formato: 21,5 x 21,5 cm\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p>N\u00ba de p\u00e1ginas: 115\n</p>\n<p>Colorido.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/255873/CramulhaoPQ.png\">\n</p>\n<p>Livro <strong>O Cramulh\u00e3o e o Desencarnado</strong>: Quadrinho realizado em parceria com o roteirista Lillo Parra.<br>\n</p>\n<p> ISBN 978-85-919436-1-6\n</p>\n<p>Encaderna\u00e7\u00e3o: Brochura\n</p>\n<p>Formato: 20,5 x 27,5 cm\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p>N\u00ba de p\u00e1ginas: 136\n</p>\n<p>Colorido\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/255874/printmriabonita.png\">\n</p>\n<p><strong>Prints</strong>\n</p>\n<p>Charges impressas em papel fotogr\u00e1fico Fuji. Formato: 23cm x33cm e 33cm x 33cm com suporte de madeira e vidro.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/256670/indigenas5x45.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Originais</strong>\n</p>\n<p>Charges<span class=\"redactor-invisible-space\" \"=\"\"> originais em nanquim sob papel sulfite/reciclado. Formato: 23 x 33 cm  com suporte de madeira e vidro.<br></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/255877/adesivopaulofreiree2x.jpg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Marcador de p\u00e1gina e adesivo</strong></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/256149/Captura_de_Tela_2019-11-29_a%CC%80s_10.15.12.png\"><br></strong></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Camiseta - Cole\u00e7\u00e3o Cartunista das Cavernas - marca Que Isso Camarada</strong></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong></strong></span></span>\n</p>\n<ul>\n\t<li>Camisetas de fibra 100% algod\u00e3o, refinada e 30.1 penteada.</li>\n\t<li>As estampas s\u00e3o pintadas a 4 m\u00e3os  pelo processo de silk screen que garante maior durabilidade do desenho, das cores e do toque.</li>\n\t<li>Modelo a ser escolhido diretamente no site <a href=\"https://queissocamarada.com/loja/\">https://queissocamarada.com/loja/</a> e informado posteriormente pelo email:  alogilmar@gmail.com</li>\n</ul>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/256151/CapaGuilber1PQ.jpg\"><br></strong></span></span>\n</p>\n<p>Livro <strong>Guilber</strong>: Colet\u00e2nea de tirinhas publicadas em jornais.\n</p>\n<p>Editora: SESI-SP editora\n</p>\n<p>ISBN: 978-85- 8205-893- 0\n</p>\n<p>Encaderna\u00e7\u00e3o: Brochura\n</p>\n<p>Formato: 15 x 21 cm\n</p>\n<p>N\u00ba de p\u00e1ginas: 104\n</p>\n<p>Colorido\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/256671/Capa2PzQ.jpg\">\n</p>\n<p>Livro <strong>Entre Quatro Contos</strong>: Quadrinho realizado em parceria com Fernandes<br>\n</p>\n<p>Editora: SESI-SP editora<br>\n</p>\n<p>ISBN 9788550401041\n</p>\n<p>Encaderna\u00e7\u00e3o: Brochura\n</p>\n<p>Formato: 21 x 28 cm\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p>N\u00ba de p\u00e1ginas: 96\n</p>\n<p>Colorido\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/256673/Efeito_ferrugem_capax.jpg\">\n</p>\n<p>Livro <strong>Efeito Ferrugem</strong>: Quadrinho realizado em parceria com Fernandes<br>\n</p>\n<p>Editora: SESI-SP editora\n</p>\n<p>ISBN: 978-85- 8205-889- 3\n</p>\n<p>Encaderna\u00e7\u00e3o: Brochura\n</p>\n<p>Formato: 21 x 28 cm\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p>N\u00ba de p\u00e1ginas: 60\n</p>\n<p>Colorido\n</p>", "permalink": "brasil_2019_em_charges_f57e", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/106481/cardOK.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/106481/project_thumb_thumb_cardOK.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/106481/project_thumb_small_cardOK.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/106481/project_thumb_large_cardOK.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/106481/project_thumb_video_cover_cardOK.jpg", "progress": 136.29189189189188, "pledged": 25214.0, "total_contributions": 469, "total_contributors": 456, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2020-01-14T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2020-01-13T23:59:59.999999", "online_date": "2019-12-04T14:52:09.451039", "zone_online_date": "2019-12-04T11:52:09.451039", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 40, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 40, "unit": "days"}, "posts_count": 15, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 108632, "name": "Gilmar", "public_name": "Cartunista Das Cavernas "}, "reminder_count": 84, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 15, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Brasil2019,Brasil2019emcharges,Cartunistadascavernas,Cartunistagilmar,Governobolsonaro", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "f7b29bff-ec2a-4c1d-a5b9-b9942907631b", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "goal_ajustado": 23764.537066433273, "pledged_ajustado": 32389.137167191817, "about_txt": "Brasil 2019 em Charges \u00c9 um projeto de publica\u00e7\u00e3o de livro com charges produzidas pelo cartunis ta Gilmar (Cartunista Das Cavernas ) durante o ano de 2019. A ideia \u00e9 que este livro registre de maneira cr\u00edtica e atrav\u00e9s do humor, alguns dos principais acontecimentos pol\u00edticos deste ano completamente tenebroso na hist\u00f3ria pol\u00edtica do Brasil. Para viabilizar o projeto, optei pelo financiamento coletivo. Se voc\u00ea tem afinidade com as ideias aqui colocadas e gostaria de ter isto documentado em charges, conto com seu apoio. Ent\u00e3o vamos nessa!!! O livro ter\u00e1 aproximadamente 100 paginas coloridas no formato 20x20 cm. O autor Meu nome \u00e9 Gilmar Machado, o Cartunista Das Cavernas. Trabalho na \u00e1rea h\u00e1 mais de 30 anos publicando em jornais, revistas e livros no Brasil e em Portugal. Publiquei 10 livros de tiras e quadrinhos, 5 deles adotados pelo governo para distribui\u00e7\u00e3o em bibliotecas p\u00fablicas. Tive alguns pr\u00eamios durante este tempo, entre eles o HQMix de Melhor Cartunista Brasileiro e o Pr\u00eamio Jornal\u00edstico Vladmir Herzog de Anistia e Direitos Humanos. Hoje, como as editoras e jornais impressos respiram por aparelhos, estou atuando e mantendo vivo o meu trabalho atrav\u00e9s das m\u00eddias e redes sociais. Gostaria de dizer que o trabalho das charges desenvolvidas durante este ano \u00e9 essencialmente express\u00e3o emocional a partir de toda a indigna\u00e7\u00e3o que vivo diariamente acompanhando os fatos pol\u00edticos do Brasil. Cronograma Dezembro: campanha no Catarse Janeiro: produ\u00e7\u00e3o Fevereiro: entrega do projeto pronto para todos os apoiadores. Recompensas Livro Mistif\u00f3rio :  Colet\u00e2nea de tiras publicadas em jornais e revistas, um verdadeiro mix de temas comportamentais e sociais. ISBN: 978-85- 66157-06- 02 Encaderna\u00e7\u00e3o: Brochura Formato: 21,5 x 21,5 cm N\u00ba de p\u00e1ginas: 115 Colorido. Livro O Cramulh\u00e3o e o Desencarnado : Quadrinho realizado em parceria com o roteirista Lillo Parra. ISBN 978-85-919436-1-6 Encaderna\u00e7\u00e3o: Brochura Formato: 20,5 x 27,5 cm N\u00ba de p\u00e1ginas: 136 Colorido Prints Charges impressas em papel fotogr\u00e1fico Fuji. Formato: 23cm x33cm e 33cm x 33cm com suporte de madeira e vidro. Originais Charges originais em nanquim sob papel sulfite/reciclado. Formato: 23 x 33 cm  com suporte de madeira e vidro. Marcador de p\u00e1gina e adesivo Camiseta - Cole\u00e7\u00e3o Cartunista das Cavernas - marca Que Isso Camarada Camisetas de fibra 100% algod\u00e3o, refinada e 30.1 penteada. As estampas s\u00e3o pintadas a 4 m\u00e3os  pelo processo de silk screen que garante maior durabilidade do desenho, das cores e do toque. Modelo a ser escolhido diretamente no site https://queissocamarada.com/loja/ e informado posteriormente pelo email:  alogilmar@gmail.com Livro Guilber : Colet\u00e2nea de tirinhas publicadas em jornais. Editora: SESI-SP editora ISBN: 978-85- 8205-893- 0 Encaderna\u00e7\u00e3o: Brochura Formato: 15 x 21 cm N\u00ba de p\u00e1ginas: 104 Colorido Livro Entre Quatro Contos : Quadrinho realizado em parceria com Fernandes Editora: SESI-SP editora ISBN 9788550401041 Encaderna\u00e7\u00e3o: Brochura Formato: 21 x 28 cm N\u00ba de p\u00e1ginas: 96 Colorido Livro Efeito Ferrugem : Quadrinho realizado em parceria com Fernandes Editora: SESI-SP editora ISBN: 978-85- 8205-889- 3 Encaderna\u00e7\u00e3o: Brochura Formato: 21 x 28 cm N\u00ba de p\u00e1ginas: 60 Colorido"}, "user": {"id": 108632, "common_id": "a5bd5499-a967-40d8-8632-e38585560eb4", "name": "Gilmar", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/108632/thumb_avatar_gilmar0ewxwxzx6.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/CartunistaDasCavernas/", "twitter_username": "CartDasCavernas", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 15, "total_published_projects": 6, "links": [{"id": 47342, "link": "https://www.facebook.com/CartunistaDasCavernas"}, {"id": 47341, "link": "https://gilmaronline.blogspot.com"}, {"id": 30046, "link": "https://twitter.com/CartDasCavernas"}, {"id": 19449, "link": "https://www.instagram.com/cartunista_das_cavernas/"}], "follows_count": 3, "followers_count": 286, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2012-11-11T13:53:01.179453", "about_html": "<p>Quem?\n</p>\n<p>Meu nome \u00e9 Gilmar Machado, o Cartunista Das Cavernas, trabalho na \u00e1rea h\u00e1 mais de 30 anos publicando em jornais, revistas e livros no Brasil e em Portugal. Publiquei 10 livros de tiras e quadrinhos, 5 deles adotados pelo governo para distribui\u00e7\u00e3o em bibliotecas publicas. Tive alguns pr\u00eamios durante esse tempo, entre eles o HQMix de melhor cartunista brasileiro e Pr\u00eamio Jornal\u00edstico Vladmir Herzog de Anistia e Direitos Humanos. Hoje, como as editoras e jornais impressos respiram por aparelhos, estou atuando e mantendo vivo o meu trabalho atrav\u00e9s das m\u00eddias e redes sociais. Gostaria de dizer que o trabalho das charges desenvolvidas durante este ano \u00e9 essencialmente express\u00e3o emocional a partir de toda a indigna\u00e7\u00e3o que vivo diariamente acompanhando os fatos pol\u00edticos do Brasil.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": false, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Cartunista Das Cavernas ", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 198077, "project_id": 106481, "description": "- Livro impresso\n- Original \"Carne\"  nanquim sobre papel sulfite, carne perec\u00edvel sem moldura, 21cm x 29cm\n- Marcador de p\u00e1gina\n- Adesivo\n- Frete gr\u00e1tis para todo o Brasil.\n", "minimum_value": 18500.0, "maximum_contributions": 1, "deliver_at": "2019-12-01T22:31:04", "updated_at": "2019-12-09T23:38:31.408405", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 8388604, "title": "", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "173339fb-c1e5-4aeb-904c-0d09d981db74", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/198077/thumb_reward_recompensa4dr3z.jpg", "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 23764.537066433273}], "analises_categorias": {"premios_festivais": true, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": true, "herois": false, "disputa": false, "estilo": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 18500.0, "menor_ajustado": 23764.537066433273, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"nome": "gilmar", "nome_publico": "cartunista das cavernas", "classificacao": "masculino"}, "analises_resumo": {"municipio": "S\u00e3o Paulo", "uf": "SP", "city_id": 5274, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 40, "data_fim": "2020-01-14T02:59:59.999999", "data_ini": "2019-12-04T14:52:09.451039", "meta": 18500.0, "meta_corrigida": 23764.537066433273, "arrecadado": 25214.0, "arrecadado_corrigido": 32389.137167191817, "percentual_arrecadado": 136.29189189189188, "conteudo_adulto": false, "posts": 15, "project_id": 106481, "modalidade": "aon", "titulo": "Brasil 2019 em charges", "status": "successful", "total_contribuicoes": 469, "total_apoiadores": 456}}