{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": true, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 60.0, "recompensas_menor_ajustado": 76.2733124931992, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 686866, "autoria_nome": "murilo de oliveira viana", "autoria_nome_publico": "lilo viana", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 1, "social_newsletter": true, "social_projetos_contribuidos": 4, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Curitiba", "geral_uf": "PR", "geral_uf_br": "PR", "geral_city_id": 2882, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2020-03-12T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2020-01-11T19:22:49.287886", "geral_meta": 12500.0, "geral_meta_corrigida": 15890.273436083167, "geral_arrecadado": 2480.0, "geral_arrecadado_corrigido": 3152.6302497189, "geral_percentual_arrecadado": 19.84, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": 107145, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "O Guerreiro, o Ba\u00fa e o Caminho", "geral_status": "failed", "geral_total_contribuicoes": 16, "geral_total_apoiadores": 15, "geral_sobre": "Um Guerreiro orgulhoso numa longa jornada, lutando contra inimigos aparentemente invenc\u00edveis. Um Ba\u00fa, pesado e s\u00f3lido, amarrado com correntes e cadeados. O que aquele Guerreiro busca? O que aquele Guerreiro teme? O que aquele Guerreiro esconde? Descubra tudo isso nesta jornada \u00e9pica de 'O Guerreiro, o Ba\u00fa e o Caminho'. Por que voc\u00ea sempre volta para o Caminho, Guerreiro? Por que n\u00e3o abandona esse Ba\u00fa e vai embora?"}