{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 70.0, "recompensas_menor_ajustado": 89.91986998109887, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 162768, "autoria_nome": "francisco de assis marcatti jr", "autoria_nome_publico": "francisco marcatti", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 220, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 7, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 15, "geral_data_fim": "2020-03-03T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2019-12-09T20:51:49.82723", "geral_meta": 8900.0, "geral_meta_corrigida": 11432.669183311142, "geral_arrecadado": 8167.0, "geral_arrecadado_corrigido": 10491.079687651922, "geral_percentual_arrecadado": 91.76404494382022, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 2, "geral_project_id": 107581, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Frauzio PROFUNDO", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 107, "geral_total_apoiadores": 95, "topico_0": 0.2, "topico_1": 0.2, "topico_2": 0.0, "topico_3": 0.0, "topico_4": 0.2, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.2, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.2, "topico_9": 0.0, "topico_10": 0.0, "topico_11": 0.2, "topico_12": 0.0, "topico_13": 0.4, "topico_14": 0.2, "topico_15": 0.2, "topico_16": 0.0, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.2, "topico_19": 0.2, "topico_20": 0.4, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.2, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.0, "topico_25": 0.0, "topico_26": 0.2, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.0, "topico_30": 0.0, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.4, "topico_33": 0.2, "topico_34": 0.0, "topico_35": 0.2, "topico_36": 0.0, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.0, "topico_40": 0.0, "topico_41": 0.0, "topico_42": 0.2, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.2, "topico_45": 0.0, "topico_46": 0.0, "topico_47": 0.0, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.0, "geral_sobre": "Em sua 24\u00aa desventura, FRAUZIO mergulha nas entranhas da terra e descobre todo um universo surpreendente. Em Frauzio PROFUNDO , Marcatti faz uma mistura escatol\u00f3gica dos cl\u00e1ssicos \" Alice no Pa\u00eds das Maravilhas \" e \" Viagem ao Centro da Terra \". A edi\u00e7\u00e3o 48 p\u00e1ginas de miolo inteiramente colorido Capa cartonada com lamina\u00e7\u00e3o brilhante Formato 155 x230 mm Quem \u00e9 Frauzio Desde seu surgimento em julho de 2001, Frauzio se envolveu em dezenas de circunst\u00e2ncias bizarras. Casou e descasou duas vezes,  foi abduzido, ingeriu todo o tipo de subst\u00e2ncia e at\u00e9 j\u00e1 morreu, apesar de continuar vivo. Por\u00e9m, o problema agora \u00e9 grave... Em 2019, Frauzio, onanista contumaz e incorrig\u00edvel vagabundo, completou 18 anos de exist\u00eancia. Se desde seu nascimento sempre foi  depravado e inconsequente imagine agora que \u00e9 \u201cde maior\u201d... Recompensas \u2022 Exemplar autografado: \u2022 Print (poster 23 x 32 cm) autografado: \u2022 Cole\u00e7\u00e3o COMPLETA do Frauzio. Um exemplar de cada uma das 24 edi\u00e7\u00f5es que formam TODA a trajet\u00f3ria de Frauzio: \u2022 Original da P\u00c1GINA 1: \u2022 Original da CAPA: \u2022 Original do PRINT:"}