{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": true, "mencoes_ficcao_cientifica": true, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": true, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": true, "recompensas_menor_nominal": 400.0, "recompensas_menor_ajustado": 504.903995143275, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1256417, "autoria_nome": "eduardo azevedo", "autoria_nome_publico": "eduardo azevedo", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 17, "social_newsletter": true, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 2, "geral_municipio": "Campo Grande", "geral_uf": "MS", "geral_uf_br": "MS", "geral_city_id": 1510, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2020-04-18T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2020-02-17T16:02:10.300715", "geral_meta": 1500.0, "geral_meta_corrigida": 1893.389981787281, "geral_arrecadado": 2277.0, "geral_arrecadado_corrigido": 2874.165992353093, "geral_percentual_arrecadado": 151.8, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 6, "geral_project_id": 109567, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Biografia n\u00e3o autorizada de minha Av\u00f3", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 55, "geral_total_apoiadores": 55, "geral_sobre": "No futuro, presente ou passado. Minha Av\u00f3 nasceu, como um dos primeiros humanos nativamente marcianos, que de nada diferiam dos terr\u00e1queos: trabalhavam e descansavam, amavam e sofriam. Com exce\u00e7\u00e3o, \u00e9 claro, de que deveriam usar seus capacetes de respira\u00e7\u00e3o. Ol\u00e1, sou Eduardo Azevedo . Cartunista campo-grandense, desenho desde que me conhe\u00e7o por gente. Mas, essa habilidade veio tomar conta de minha vida nos \u00faltimos dois anos, quando comecei a divulgar meus rabiscos, e disso surgiram v\u00e1rios projetos legais. Biografia n\u00e3o autorizada de minha Av\u00f3 (que viveu em Marte.) \u00e9 meu primeiro quadrinho autoral, e o resultado de todo esse processo. Baseado na vida de minha av\u00f3 e escrito com a ajuda do querido Jo\u00e3o Gabriel Benitez . Esse sci-fi rural \u00e9 uma biografia n\u00e3o autorizada, pois minha av\u00f3 pediu que mudasse os nomes dos personagens e o contexto dos acontecimentos para que ningu\u00e9m soubesse que a hist\u00f3ria era dela. Acabei mudando at\u00e9 o nome do planeta. Com 48 p\u00e1ginas, divididas em 3 cap\u00edtulos , a hist\u00f3ria reflete toda as av\u00f3s que cresceram em um Brasil rural, que foram empregadas dom\u00e9sticas, que moraram em terras arrendadas, que se apaixonaram e sofreram e que por fim constru\u00edram uma fam\u00edlia. Espero que ela fale com os netos dessas av\u00f3s. Como vai funcionar a campanha? Vou usar essa campanha do Catarse como pr\u00e9-venda da hq. Aqui voc\u00ea pode ajudar nos meus custos de impress\u00e3o, garantir a sua c\u00f3pia, e ainda descolar uns produtos exclusivos. Essa \u201cpr\u00e9 venda x capita\u00e7\u00e3o\u201d de recursos ocorrer\u00e1 entre os meses de Fevereiro, Mar\u00e7o, at\u00e9 meados de Abril. Abaixo seguem as recompensas que voc\u00eas podem adquirir nos pacotes ao lado ajudando esse projeto. Como a impress\u00e3o ser\u00e1 feita ap\u00f3s o fim da campanha, com um estimativa de 30 dias somando or\u00e7amentos, produ\u00e7\u00e3o e entrega das c\u00f3pias da hq, as recompensas dever\u00e3o ser entregues em meados de Maio. O frete para Campo Grande MS \u00e9 Gr\u00e1tis! Espero que aproveitem os pacotes, e mais importante, que gostem da hq! Esse \u00e9 um projeto pessoal com muito carinho envolvido. Obrigado desde j\u00e1! Voc\u00ea pode saber mais sobre o meu trabalho acompanhando as minhas redes e o meu site . Cheque tamb\u00e9m a exposi\u00e7\u00e3o que gerou o zine \"Ningu\u00e9m precisa de um arquiteto.\" que \u00e9 uma das recompensas oferecidas."}