{"detail": {"project_id": 110615, "id": 110615, "user_id": 1252567, "name": "HQ VIRA-LATA SOLIT\u00c1RIO - Legi\u00e3o das Sombras", "headline": "Altas tretas na bizarra cidade de Ouro Preto", "budget": "<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><del></del><del></del></span><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/476841/fd9e6642-4d6f-4ae9-a12a-8f93cfd7829e.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/481027/75a6e380-beb5-4fb4-a7d7-2f471e2a726d.png\">\n</p>", "goal": 6666.66, "about_html": "<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/476847/86528577-b5a1-4f08-bf25-173cecc93be2.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><a href=\"https://www.legiaodassombras.com/\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/481025/ae51f7c2-4609-4a79-b806-5cfd7c630dbd.png\" width=\"288\" height=\"434\" style=\"width:288px;height:434px;display:block;margin:auto;\" alt=\"Universo Legi\u00e3o das Sombras\"></a>\n</p>\n<p>Imagine viver em um mundo onde humanos e criaturas diversas coexistem, este \u00e9 o Universo Legi\u00e3o das Sombras. Um universo onde os diferentes vivem nas sombras da sociedade. Criei esse bizarro mundo em 2006 e de l\u00e1 para c\u00e1 venho amadurecendo mais e mais. Bando de seres delinquentes, tiroteio, sangue para tudo que \u00e9 lado\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">E este quadrinho Vira-Lata Solit\u00e1rio \u00e9 um pequeno fragmento desse universo ca\u00f3tico. Nesta hist\u00f3ria que se passa na pequena cidade de Ouro Preto, voltaremos para o ano de 1994, o ano da Copa e da implanta\u00e7\u00e3o do Plano Real.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/476846/3f6b452c-5f4a-43a1-8634-2b11863853f5.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/478985/7985a91c-d3c6-4eb6-8939-f2ef18de86ef.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">Alguns anos ap\u00f3s a morte de seus companheiros de trabalho, Steph Bittencourt resolve se aliar para um grupo de criaturas presente em Ouro Preto em 1994. Durante sua rotina de ca\u00e7adas e bebedeira, recebeu um chamado de seu amigo mais pr\u00f3ximo desse grupo, Thalles Guarax\u00f3, um lobisomem fumante, para ajudar a recuperar o carro de sua chefe que foi furtado por uma gangue perigosa, caso o contr\u00e1rio, Thalles estar\u00e1 frito.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/478986/0574bab9-0e5b-47fb-94b5-fc091de0f448.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/476839/6a8e8bdc-d968-434f-8c23-09a66bf7f49f.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">Nessa vers\u00e3o f\u00edsica, teremos pequenas atualiza\u00e7\u00f5es visuais para melhor leitura e menos confus\u00e3o entre personagens e cen\u00e1rios. Al\u00e9m disso, adicionamos <strong>12 p\u00e1ginas extras</strong> exclusivas para essa vers\u00e3o!\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>     ANTES ____________________________ DEPOIS</strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/477605/4fea6f7e-bb9d-4797-a349-f868d7472667.png\" width=\"341\" height=\"472\" style=\"width:341px;height:472px;\">.    <img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/477602/f0bef0c9-68d9-4b8a-a6c3-cd2cc1b674b6.png\" width=\"337\" height=\"471\" style=\"width:337px;height:471px;\" rel=\"width:337px;height:471px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/481026/cb6294df-919f-4f83-9b3d-9f96d3dae6bb.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><br>\n</p>\n<ul>\n\t<li><span class=\"x_ContentPasted0\">Tiragem 250 unidades</span></li>\n\t<li><span class=\"x_ContentPasted0\">Formato 160x230mm, 80 p\u00e1ginas</span></li>\n\t<li><span class=\"x_ContentPasted0\">Capa Cart\u00e3o 250gr Fosco, colorida<br></span></li>\n\t<li><span class=\"x_ContentPasted0\">Orelha 8cm</span></li>\n\t<li><span class=\"x_ContentPasted0\">Miolo Offset 90gr, preto e branco</span></li>\n\t<li><span class=\"x_ContentPasted0\">Lombada</span></li>\n</ul>\n<p style=\"text-align:center;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/481019/781f66af-e5cc-46e5-9c21-f7ea3d696ff4.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/481023/1dfcb02c-7f58-46ed-97b6-73cf062cc759.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/476845/b60e681e-dedd-4e14-b795-7aa644aad600.png\">\n</p>\n<ul>\n\t<li>\n\t<strong>Mar\u00e7o</strong> - Planejamento e estrutura\u00e7\u00e3o da campanha\n\t</li>\n\t<li>\n\t<strong>Abril </strong>- In\u00edcio da campanha.\n\t</li>\n\t<li>\n\t<strong>Maio</strong> - Revis\u00e3o final da HQ, produ\u00e7\u00e3o das metas estendidas (Se der tudo certo) e aprova\u00e7\u00e3o.</li>\n\t<li>\n\t<strong>Junho a Setembro -</strong> Impress\u00e3o da HQ, confirma\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o dos apoiadores e envio de todas as recompensas.</li>\n</ul>\n<p style=\"text-align:center;\">Durante a campanha, estaremos sempre atualizando os apoiadores sobre novidades ou qualquer coisa relacionado a campanha!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/476842/fea11a8b-ab49-4abc-a3f2-c96ba87f4071.png\">\n</p>\n<ul>\n\t<li><strong>150% - CAPA VERNIZ LOCALIZADA</strong></li>\n\t<li><strong>200% - POSTER EXTRA</strong></li>\n\t<li><strong>250% -  ???</strong></li>\n</ul>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/476840/1b8593cd-1651-46e8-9d6a-35065b87037e.png\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/478983/e097935b-92f4-4cf7-91bb-d838407d7621.png\" width=\"249\" height=\"249\" style=\"width:249px;height:249px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>St\u00e9ff MBS (St\u00e9ffani Magalh\u00e3es, Bras\u00edlia, 1997) </strong>\u00e9 cineasta, quadrinista, ilustradora e animadora. Foi diretora de artes na produ\u00e7\u00e3o do videoclipe \"Traficantes de Poesia\" do DeQuebra, vencedor de Melhor Videoclipe no J\u00fari Oficial no Festival Curta Bras\u00edlia, em 2016. J\u00e1 fez diversas tirinhas para web e atualmente est\u00e1 desenvolvendo mais hist\u00f3rias para compor o Universo Legi\u00e3o das Sombras\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "hq_vira_lata_solitario_universo_legiao_das_sombras_b0ba", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/yMfXLO4UwG0", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=yMfXLO4UwG0", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/110615/eabb2f25-f9e8-4422-a5d5-6a374d8aac2f.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/110615/project_thumb_thumb_eabb2f25-f9e8-4422-a5d5-6a374d8aac2f.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/110615/project_thumb_small_eabb2f25-f9e8-4422-a5d5-6a374d8aac2f.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/110615/project_thumb_large_eabb2f25-f9e8-4422-a5d5-6a374d8aac2f.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/110615/project_thumb_video_cover_eabb2f25-f9e8-4422-a5d5-6a374d8aac2f.png", "progress": 110.55011055011055, "pledged": 7370.0, "total_contributions": 94, "total_contributors": 47, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-06-13T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-06-12T23:59:59.999999", "online_date": "2023-04-23T15:03:04.162348", "zone_online_date": "2023-04-23T12:03:04.162348", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 50, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 50, "unit": "days"}, "posts_count": 14, "address": {"city": "Bras\u00edlia", "state_acronym": "DF", "state": "Distrito Federal"}, "user": {"id": 1252567, "name": "St\u00e9ffani Magalh\u00e3es Brito da Silva", "public_name": "St\u00e9ffMBS"}, "reminder_count": 22, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 14, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "A\u00e7\u00e3o,fic\u00e7\u00e3o,Hist\u00f3riaemquadrinhos,Hq's,Quadrinhosbr", "city_id": 886, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "19706cc8-fd3c-4f0c-87c1-415f265cd301", "is_adult_content": true, "content_rating": 18, "recommended": true, "integrations": [{"id": 12477, "name": "GA", "data": {"id": ""}}, {"id": 12478, "name": "PIXEL", "data": {"id": ""}}], "goal_ajustado": 6815.988983312027, "pledged_ajustado": 7535.083356134803, "about_txt": "Imagine viver em um mundo onde humanos e criaturas diversas coexistem, este \u00e9 o Universo Legi\u00e3o das Sombras. Um universo onde os diferentes vivem nas sombras da sociedade. Criei esse bizarro mundo em 2006 e de l\u00e1 para c\u00e1 venho amadurecendo mais e mais. Bando de seres delinquentes, tiroteio, sangue para tudo que \u00e9 lado E este quadrinho Vira-Lata Solit\u00e1rio \u00e9 um pequeno fragmento desse universo ca\u00f3tico. Nesta hist\u00f3ria que se passa na pequena cidade de Ouro Preto, voltaremos para o ano de 1994, o ano da Copa e da implanta\u00e7\u00e3o do Plano Real. Alguns anos ap\u00f3s a morte de seus companheiros de trabalho, Steph Bittencourt resolve se aliar para um grupo de criaturas presente em Ouro Preto em 1994. Durante sua rotina de ca\u00e7adas e bebedeira, recebeu um chamado de seu amigo mais pr\u00f3ximo desse grupo, Thalles Guarax\u00f3, um lobisomem fumante, para ajudar a recuperar o carro de sua chefe que foi furtado por uma gangue perigosa, caso o contr\u00e1rio, Thalles estar\u00e1 frito. Nessa vers\u00e3o f\u00edsica, teremos pequenas atualiza\u00e7\u00f5es visuais para melhor leitura e menos confus\u00e3o entre personagens e cen\u00e1rios. Al\u00e9m disso, adicionamos 12 p\u00e1ginas extras exclusivas para essa vers\u00e3o! ANTES ____________________________ DEPOIS . Tiragem 250 unidades Formato 160x230mm, 80 p\u00e1ginas Capa Cart\u00e3o 250gr Fosco, colorida Orelha 8cm Miolo Offset 90gr, preto e branco Lombada Mar\u00e7o - Planejamento e estrutura\u00e7\u00e3o da campanha Abril - In\u00edcio da campanha. Maio - Revis\u00e3o final da HQ, produ\u00e7\u00e3o das metas estendidas (Se der tudo certo) e aprova\u00e7\u00e3o. Junho a Setembro - Impress\u00e3o da HQ, confirma\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o dos apoiadores e envio de todas as recompensas. Durante a campanha, estaremos sempre atualizando os apoiadores sobre novidades ou qualquer coisa relacionado a campanha! 150% - CAPA VERNIZ LOCALIZADA 200% - POSTER EXTRA 250% -  ??? St\u00e9ff MBS (St\u00e9ffani Magalh\u00e3es, Bras\u00edlia, 1997) \u00e9 cineasta, quadrinista, ilustradora e animadora. Foi diretora de artes na produ\u00e7\u00e3o do videoclipe \"Traficantes de Poesia\" do DeQuebra, vencedor de Melhor Videoclipe no J\u00fari Oficial no Festival Curta Bras\u00edlia, em 2016. J\u00e1 fez diversas tirinhas para web e atualmente est\u00e1 desenvolvendo mais hist\u00f3rias para compor o Universo Legi\u00e3o das Sombras"}, "user": {"id": 1252567, "common_id": "cc27c276-dfd9-4491-b49f-b543e2be32da", "name": "St\u00e9ffani Magalh\u00e3es Brito da Silva", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1252567/thumb_avatar_logo_2020_COLOR.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/SteffMBS/", "twitter_username": "SteffMBS", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 25, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 30430, "link": "https://www.instagram.com/steffdcelestial/"}], "follows_count": 57, "followers_count": 18, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/1252567/base_A_besta_-_LS.png", "created_at": "2020-01-12T15:58:29.089108", "about_html": "<p>Um drag\u00e3ozinho cineasta, desenhista e animadora\n</p>\n<p>Autora do universo ''Legi\u00e3o das Sombras''<br>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "St\u00e9ffMBS", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 290254, "project_id": 110615, "description": "- Figure acr\u00edlico\nAdicione este oit\u00e3o no seu invent\u00e1rio, vai precisar.\n\n(Esta recompensa \u00e9 apenas o item acima)\n\n", "minimum_value": 35.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2023-09-01T23:00:54", "updated_at": "2023-04-07T05:40:05.678966", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 1912602624, "title": "REV\u00d3LVER", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "0c433eac-96c1-4dbd-a3ab-a563bd2a08a9", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/290254/thumb_reward_35c145de-18f6-4fa3-bc27-bc943c9a2f20.png", "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 35.783977946366086}], "analises_categorias": {"premios_festivais": false, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": false, "luta": false, "guerra": false, "estilo": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": true, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 35.0, "menor_ajustado": 35.783977946366086, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"nome": "st\u00e9ffani magalh\u00e3es brito da silva", "nome_publico": "st\u00e9ffmbs", "classificacao": "feminino"}, "analises_resumo": {"municipio": "Bras\u00edlia", "uf": "DF", "city_id": 886, "content_rating": 18, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 50, "data_fim": "2023-06-13T02:59:59.999999", "data_ini": "2023-04-23T15:03:04.162348", "meta": 6666.66, "meta_corrigida": 6815.988983312027, "arrecadado": 7370.0, "arrecadado_corrigido": 7535.083356134803, "percentual_arrecadado": 110.55011055011055, "conteudo_adulto": true, "posts": 14, "project_id": 110615, "modalidade": "aon", "titulo": "HQ VIRA-LATA SOLIT\u00c1RIO - Legi\u00e3o das Sombras", "status": "successful", "total_contribuicoes": 94, "total_apoiadores": 47}}