{"detail": {"project_id": 111458, "id": 111458, "user_id": 562494, "name": "Cora\u00e7\u00e3o de Pombo", "headline": "Amigo de verdade \u00e9 aquele que n\u00e3o tem medo de enfrentar com voc\u00ea os momentos mais dif\u00edceis.", "budget": "<p>Como ser\u00e1 usada a verba da meta??\n</p>\n<p>Impress\u00e3o: 72 %\n</p>\n<p>Despesas de envio pelos correios: 15%\n</p>\n<p>Porcentagem do Catarse: 13%\n</p>", "goal": 6297.445983804417, "about_html": "<p><strong>CORA\u00c7\u00c3O DE POMBO - HIST\u00d3RIAS DO CORA\u00c7\u00c3O</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/273583/Capa_Finalizada.jpg\"></strong>\n</p>\n<p>Uma HQ sobre o delicado e sens\u00edvel tema da dor da perda de entes queridos.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/270914/Amizade.jpg\">\n</p>\n<p>Da pr\u00e9-hist\u00f3ria de nossos irm\u00e3os neandertais e seus pombos sagrados, ao s\u00e9culo XXI dos humanos digitais e seus ratos com asas, a dor da perda das pessoas que amamos \u00e9 um elo emocional que nos une atrav\u00e9s das eras.\n</p>\n<p>No passado distante, conhe\u00e7a uma fam\u00edlia neandertal que vivia num mundo quase perfeito em companhia de seus irm\u00e3os-pombos, que lhes garantiam uma vida sem fome, at\u00e9 que a dor da perda os atingiu.\n</p>\n<p>Nos dias de hoje, encontre duas amigas unidas pela perda, e pelos pombos.\n</p>\n<p>A for\u00e7a da amizade e o dif\u00edcil germinar do perd\u00e3o ser\u00e3o caminhos para suportar o luto.\n</p>\n<p>E os pombos? S\u00e3o eles que costuram as hist\u00f3rias, unindo presente e passado, pois est\u00e3o conosco desde o in\u00edcio dos tempos.\n</p>\n<p>OS PERSONAGENS:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/270917/Fam%C3%ADlia_neander.jpg\">\n</p>\n<p>Na pr\u00e9-hist\u00f3ria, a \u00faltima fam\u00edlia neandertal que ainda n\u00e3o entrou em contato com o Homo sapiens vive numa caverna no rochedo de Gibraltar, norte do atual Marrocos. Os pombos s\u00e3o seu alimento, mas n\u00e3o s\u00f3 isso: s\u00e3o vistos como esp\u00edritos-irm\u00e3os, criados pelos deuses do amor e da felicidade para ajud\u00e1-los a enfrentar a fome num mundo que foi criado pelos deuses do \u00f3dio e da tristeza.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/270918/P%C3%A1g_22_-_72.jpg\">\n</p>\n<p>Nos dias atuais, no Brasil, numa cidade n\u00e3o-identificada do interior paulista, Ana \u00e9 uma mulher de quarenta e poucos anos que sonhava em ser fot\u00f3grafa da National Geographic, mas se contentou em trabalhar de atendente nos Correios. Ap\u00f3s a morte dos pais ela passou a trazer para casa pombos de rua machucados ou doentes. Sua amiga L\u00facia, s\u00f3 alguns anos mais velha, est\u00e1 preocupada com esses h\u00e1bitos de Ana. Entretanto, seus motivos para se envolver n\u00e3o s\u00e3o o que aparentam.\n</p>\n<p>A HQ:\n</p>\n<p>Ela j\u00e1 est\u00e1 pronta no universo virtual! Com a ajuda dos apoiadores ela se tornar\u00e1 uma edi\u00e7\u00e3o impressa!!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/270919/P%C3%A1gina_9_-_72.jpg\" \"=\"\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/270923/P%C3%A1gina_25_-_72.jpg\" \"=\"\">\n</p>\n<p>Ser\u00e3o setenta e quatro p\u00e1ginas em preto e branco, em couch\u00e9 fosco e capa em cores com \u00e1rea definida de verniz brilhante, no formato 17 X 26 cm, sendo sessenta para contar a hist\u00f3ria e dez para divulgar a arte de dez quadrinistas convidados a desenhar os personagens em seus estilos pessoais.\n</p>\n<p>AS AUTORAS:\n</p>\n<p>Arte: Debbie Garcia nasceu em 23 de maio de 1996, em Campinas, e desenha desde que se entende por gente. Graduada em Artes Visuais pela Unicamp em 2018, cultiva desde crian\u00e7a uma paix\u00e3o profunda por todas as formas de arte existentes, tendo constru\u00eddo seu repert\u00f3rio visual tanto a partir de idas aos museus paulistas de arte com seus pais, quanto assistindo a desenhos japoneses na televis\u00e3o. Seus primeiros quadrinhos datam de quando tinha cerca de seis anos de idade e tentava reproduzir os programas infantis que assistia em forma de gibis. Voltou a se aventurar nesse meio em 2015, publicando uma webcomic one-shot chamada Comatose e, em 2017, publicou seu primeiro quadrinho independente impresso, Hounds of Love. Conhece a quadrinista Dad\u00ed por for\u00e7a do destino, j\u00e1 que ela e sua m\u00e3e foram amigas de inf\u00e2ncia em Jundia\u00ed.\n</p>\n<p>Roteiro: Dad\u00ed formou-se em Artes Pl\u00e1sticas e Educa\u00e7\u00e3o Art\u00edstica na primeira turma do Instituto de Artes da Unicamp, em 1987. Entre 1995 e 1997 publicou diversos quadrinhos independentes em colet\u00e2neas de autores nas revistas HQ n\u00ba 1, HQ n\u00ba 3 e Brasilian Heavy Metal. Em 97 publicou tamb\u00e9m \u201cBichos do Mato\u201d, HQ autoral em dois volumes pela Editora Escala. De 2000 a 2007 publicou \u201cOs Pleistoc\u00eanicos\u201d, em tiras semanais no jornal campineiro Correio Popular. Ap\u00f3s um grande per\u00edodo sem novos quadrinhos lan\u00e7ou, em 2017, \u201cA Mem\u00f3ria da Terra\u201d, na revista Japy do coletivo Jundcomics. Com \u201cCora\u00e7\u00e3o de Pombo\u201d realiza um sonho antigo de fazer uma HQ em parceria, e maravilhou-se com o modo como Debbie Garcia plasmou os personagens.\n</p>\n<p>OS POMBOS QUE SA\u00cdRAM DA HQ: \u00ad\u00ad\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/270925/Pombos_que_Sa%C3%ADram_da_HQ.jpg\">\n</p>\n<p>Diversas recompensas est\u00e3o \u00e0 espera dos leitores apoiadores, inclusive dois personagens que sa\u00edram da HQ: dois pombos de estima\u00e7\u00e3o da Ana, o V\u00e9inho e o Bonit\u00e3o, viraram ador\u00e1veis aves de l\u00e3!\n</p>\n<p>Confira ao lado, escolha sua recompensa e ajude a trazer para o papel esta hist\u00f3ria de cora\u00e7\u00f5es em luto e da persist\u00eancia da vida.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/270926/P%C3%A1gina_57_-_72_-_Detalhe.jpg\">\n</p>", "permalink": "coracao_de_pombo", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/QvjFX54Zc8U", "video_url": "https://youtu.be/QvjFX54Zc8U", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/111458/Amizade.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/111458/project_thumb_thumb_Amizade.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/111458/project_thumb_small_Amizade.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/111458/project_thumb_large_Amizade.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/111458/project_thumb_video_cover_Amizade.jpg", "progress": 41.7, "pledged": 2626.0349752464417, "total_contributions": 59, "total_contributors": 57, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2020-05-24T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2020-05-23T23:59:59.999999", "online_date": "2020-03-10T02:03:09.948436", "zone_online_date": "2020-03-09T23:03:09.948436", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 75, "unit": "days"}, "posts_count": 20, "address": {"city": "Campinas", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 562494, "name": "Ignez de Castro", "public_name": "Dad\u00ed"}, "reminder_count": 14, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 20, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "afeto!,amizade,Cora\u00e7\u00e3o,Pombos,saudade", "city_id": 4818, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "52388383-696f-4fb8-beba-52339507b047", "is_adult_content": true, "content_rating": 18, "recommended": false, "integrations": [], "about_txt": "CORA\u00c7\u00c3O DE POMBO - HIST\u00d3RIAS DO CORA\u00c7\u00c3O Uma HQ sobre o delicado e sens\u00edvel tema da dor da perda de entes queridos. Da pr\u00e9-hist\u00f3ria de nossos irm\u00e3os neandertais e seus pombos sagrados, ao s\u00e9culo XXI dos humanos digitais e seus ratos com asas, a dor da perda das pessoas que amamos \u00e9 um elo emocional que nos une atrav\u00e9s das eras. No passado distante, conhe\u00e7a uma fam\u00edlia neandertal que vivia num mundo quase perfeito em companhia de seus irm\u00e3os-pombos, que lhes garantiam uma vida sem fome, at\u00e9 que a dor da perda os atingiu. Nos dias de hoje, encontre duas amigas unidas pela perda, e pelos pombos. A for\u00e7a da amizade e o dif\u00edcil germinar do perd\u00e3o ser\u00e3o caminhos para suportar o luto. E os pombos? S\u00e3o eles que costuram as hist\u00f3rias, unindo presente e passado, pois est\u00e3o conosco desde o in\u00edcio dos tempos. OS PERSONAGENS: Na pr\u00e9-hist\u00f3ria, a \u00faltima fam\u00edlia neandertal que ainda n\u00e3o entrou em contato com o Homo sapiens vive numa caverna no rochedo de Gibraltar, norte do atual Marrocos. Os pombos s\u00e3o seu alimento, mas n\u00e3o s\u00f3 isso: s\u00e3o vistos como esp\u00edritos-irm\u00e3os, criados pelos deuses do amor e da felicidade para ajud\u00e1-los a enfrentar a fome num mundo que foi criado pelos deuses do \u00f3dio e da tristeza. Nos dias atuais, no Brasil, numa cidade n\u00e3o-identificada do interior paulista, Ana \u00e9 uma mulher de quarenta e poucos anos que sonhava em ser fot\u00f3grafa da National Geographic, mas se contentou em trabalhar de atendente nos Correios. Ap\u00f3s a morte dos pais ela passou a trazer para casa pombos de rua machucados ou doentes. Sua amiga L\u00facia, s\u00f3 alguns anos mais velha, est\u00e1 preocupada com esses h\u00e1bitos de Ana. Entretanto, seus motivos para se envolver n\u00e3o s\u00e3o o que aparentam. A HQ: Ela j\u00e1 est\u00e1 pronta no universo virtual! Com a ajuda dos apoiadores ela se tornar\u00e1 uma edi\u00e7\u00e3o impressa!! Ser\u00e3o setenta e quatro p\u00e1ginas em preto e branco, em couch\u00e9 fosco e capa em cores com \u00e1rea definida de verniz brilhante, no formato 17 X 26 cm, sendo sessenta para contar a hist\u00f3ria e dez para divulgar a arte de dez quadrinistas convidados a desenhar os personagens em seus estilos pessoais. AS AUTORAS: Arte: Debbie Garcia nasceu em 23 de maio de 1996, em Campinas, e desenha desde que se entende por gente. Graduada em Artes Visuais pela Unicamp em 2018, cultiva desde crian\u00e7a uma paix\u00e3o profunda por todas as formas de arte existentes, tendo constru\u00eddo seu repert\u00f3rio visual tanto a partir de idas aos museus paulistas de arte com seus pais, quanto assistindo a desenhos japoneses na televis\u00e3o. Seus primeiros quadrinhos datam de quando tinha cerca de seis anos de idade e tentava reproduzir os programas infantis que assistia em forma de gibis. Voltou a se aventurar nesse meio em 2015, publicando uma webcomic one-shot chamada Comatose e, em 2017, publicou seu primeiro quadrinho independente impresso, Hounds of Love. Conhece a quadrinista Dad\u00ed por for\u00e7a do destino, j\u00e1 que ela e sua m\u00e3e foram amigas de inf\u00e2ncia em Jundia\u00ed. Roteiro: Dad\u00ed formou-se em Artes Pl\u00e1sticas e Educa\u00e7\u00e3o Art\u00edstica na primeira turma do Instituto de Artes da Unicamp, em 1987. Entre 1995 e 1997 publicou diversos quadrinhos independentes em colet\u00e2neas de autores nas revistas HQ n\u00ba 1, HQ n\u00ba 3 e Brasilian Heavy Metal. Em 97 publicou tamb\u00e9m \u201cBichos do Mato\u201d, HQ autoral em dois volumes pela Editora Escala. De 2000 a 2007 publicou \u201cOs Pleistoc\u00eanicos\u201d, em tiras semanais no jornal campineiro Correio Popular. Ap\u00f3s um grande per\u00edodo sem novos quadrinhos lan\u00e7ou, em 2017, \u201cA Mem\u00f3ria da Terra\u201d, na revista Japy do coletivo Jundcomics. Com \u201cCora\u00e7\u00e3o de Pombo\u201d realiza um sonho antigo de fazer uma HQ em parceria, e maravilhou-se com o modo como Debbie Garcia plasmou os personagens. OS POMBOS QUE SA\u00cdRAM DA HQ: \u00ad\u00ad Diversas recompensas est\u00e3o \u00e0 espera dos leitores apoiadores, inclusive dois personagens que sa\u00edram da HQ: dois pombos de estima\u00e7\u00e3o da Ana, o V\u00e9inho e o Bonit\u00e3o, viraram ador\u00e1veis aves de l\u00e3! Confira ao lado, escolha sua recompensa e ajude a trazer para o papel esta hist\u00f3ria de cora\u00e7\u00f5es em luto e da persist\u00eancia da vida."}, "user": {"id": 562494, "common_id": "489a7aef-01d9-40b2-abec-73179ce640b9", "name": "Ignez de Castro", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/562494/thumb_avatar_1656115_942308579144661_3803144105416033899_n.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 49, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 31234, "link": "https://www.facebook.com/ignez.decastro"}], "follows_count": 35, "followers_count": 29, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2016-05-16T15:05:42.694684", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": false, "subscribed_to_friends_contributions": false, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Dad\u00ed", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 207929, "project_id": 111458, "description": "Voc\u00ea receber\u00e1 o exemplar impresso com seu nome nos agradecimentos, uma \u201cHounds of Love\u201d, cartela de adesivos, tamb\u00e9m um p\u00f4ster de uma p\u00e1gina da HQ e uma aquarela exclusiva feita com caf\u00e9 por Ede Galileu, um dos nossos artistas convidados da galeria! Frete incluso. Remessa para todo o Brasil. Limitada, um \u00fanico exemplar!!", "minimum_value": 125.94891967608834, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2020-06-01T23:44:31", "updated_at": "2020-05-14T22:13:08.589429", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 8372224, "title": "Cora\u00e7\u00e3o de Artista II", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "2544cae1-6a89-4899-acaa-8a58abdb3eca", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/207929/thumb_reward_IMG-20200411-WA0017.jpg", "run_out": true}]}