{"detail": {"project_id": 111715, "id": 111715, "user_id": 323676, "name": "Comida de Fada - um conto macabro", "headline": "O que voc\u00ea sabe sobre fadas? Sabe onde vivem? O que\u2026 comem?", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/329601/or%C3%A7amento_cdf_bolo_1_.png\">O valor indicado para envio no or\u00e7amento parte \u00e9 referente aos materiais necess\u00e1rios para o envio: envelope, pl\u00e1stico bolha, caixas, etiquetas, prote\u00e7\u00e3o para quadros e p\u00f4steres.  Parte \u00e9 referente ao frete que ser\u00e1 completado pelo apoiador, considerando o aumento nas taxas do correio.\n</p>\n<p><br>\n</p>", "goal": 52039.57868929823, "about_html": "Pref\u00e1cio para n\u00e3o-crian\u00e7as Comida de Fada \u00e9 um livro que te puxa pelos olhos. Em cada p\u00e1gina \u00e9 evidente o capricho da autora; cada recorte preciso e pincelada cuidadosa evidencia que esta obra foi feita com amor. Quando voc\u00ea d\u00e1 por si, j\u00e1 est\u00e1 perdido no mundo das fadas e, assim como a protagonista da hist\u00f3ria, completamente encantado por ele. Mas este n\u00e3o \u00e9, afinal, um conto de fadas tradicional. Aqui, n\u00e3o h\u00e1 pr\u00edncipe ou magia salvadores. O resgate da protagonista vem do aprendizado (doloroso) de que suas vontades e sentimentos s\u00e3o v\u00e1lidos e devem ser respeitados. E h\u00e1 li\u00e7\u00e3o mais valiosa para crian\u00e7as, geralmente ensinadas exclusivamente a obedecer e agradar? Aproveito estas \u00faltimas linhas para convid\u00e1-lo a se perder no pequeno universo destas p\u00e1ginas. Como todas as jornadas que valem a pena, est\u00e1 \u00e9 bela, estranha e voc\u00ea n\u00e3o sair\u00e1 dela o mesmo que entrou. Pref\u00e1cio para crian\u00e7as Cuidado, crian\u00e7a Antes de entrar As pr\u00f3ximas p\u00e1ginas S\u00e3o de assustar Pela beleza das fadas N\u00e3o se deixe enganar; Elas sabem sorrir E fazer chorar Lembre-se sempre De recusar Dizer \"n\u00e3o\", muitas vezes \u00c9 o que vai te salvar. Pref\u00e1cio escrito por Laura Athayde Comida de fada \u00e9 um projeto pensado em muitas camadas, tanto nas imagens quanto no sentido. \u00c9 uma hist\u00f3ria que ao ser lida por diferentes faixas et\u00e1rias, ter\u00e1 diferentes interpreta\u00e7\u00f5es. Arrisco dizer que quanto mais velho o leitor, mais camadas ele conseguir\u00e1 acessar. Mas isso n\u00e3o o torna um livro exclusivamente para adultos. Uma crian\u00e7a tamb\u00e9m pode ler, se emocionar e aprender com a hist\u00f3ria. Acredito que como bem disse a Laura, existe uma li\u00e7\u00e3o valiosa para as crian\u00e7as aqui. E para mim, autora, existe tamb\u00e9m uma li\u00e7\u00e3o para os adultos: Olhem para as crian\u00e7as. A hist\u00f3ria que vou lhes contar \u00e9 apenas uma de muitas. Sobre uma crian\u00e7a que teve a infelicidade de cruzar o caminho das fadas, e pior, de acreditar nelas. Tr\u00e1gico, \u00e9 verdade, mas corriqueiro como morder a l\u00edngua ou chutar a beira da mob\u00edlia com o dedinho. Comum e desagrad\u00e1vel. Era uma menina e o nome dela, tanto faz. Mas \u00e9 importante dizer que, infelizmente, as meninas costumam ser as presas mais f\u00e1ceis. Porque damos a elas os brinquedos cor de rosa, os bichos de pel\u00facia, os portas-j\u00f3ias e as hist\u00f3rias\u2026 de contos de fadas! Fadas sempre t\u00e3o boazinhas, t\u00e3o dispostas a ajudar princesas a realizarem seus desejos, a se casarem com pr\u00edncipes. E essa menina, t\u00e3o igual a todas as outras, apenas um pouco mais solit\u00e1ria, acabou se encontrando com elas.. . O livro ter\u00e1, no m\u00ednimo, como suas especifica\u00e7\u00f5es: 80 p\u00e1ginas: 70 p\u00e1ginas de hist\u00f3ria + 10 com extras Dimens\u00f5es: 21x29 cm Todo colorido Papel de alta gramatura Lombada quadrada Totalmente ilustrado em guache e colagem Pref\u00e1cio escrito pela linda Laura Athayde (d\u00e1 uma olhadinha aqui no processo) O projeto Comida de Fada foi contemplado pela Lei Aldir Blanc, ou seja, o livro ser\u00e1 impresso, indiferente de bater a meta. Ent\u00e3o, para qu\u00ea a campanha no Catarse? Bom, primeiro pra distribuir o livro e facilitar o seu acesso. Com as feiras paralisadas por conta da pandemia e sem uma editora publicando, algumas coisas se tornaram dif\u00edceis. Segundo, apenas com o valor do edital, o livro pode ser impresso com uma especifica\u00e7\u00e3o muito abaixo da que eu imaginei. Entretanto, se batermos a meta, ele vai ser entregue com capa dura, verniz localizado... todo lindo e brilhante para voc\u00eas! Quem me acompanha, sabe que faz tempo que me dedico a esse projeto e estou bem feliz com o resultado. E tenho certeza que, mesmo quem n\u00e3o me conhece, vai gostar do Comida de Fada! E a pr\u00e9-venda \u00e9 exatamente isso... uma pr\u00e9-venda! Apoiando, ou melhor, comprando voc\u00ea pode ter certeza que seu livro ser\u00e1  entregue. Sou ilustradora, poeta, artista visual, professora e quadrinista independente. Gosto de trabalhar com fortes contrastes, seja nas cores, na execu\u00e7\u00e3o, no texto ou na imagem. Minhas obras s\u00e3o marcadas pela tens\u00e3o gerada pelo conflito entre uma imagem delicada e um texto e contexto pesados. Sou autora do quadrinho As Flores Falam, j\u00e1 publicado por financiamento coletivo, e lan\u00e7ado no FIQ de 2018. Tamb\u00e9m sou autora do quadrinho Em FuGa!, dos livros ilustrados Pseudo poemas I - Amor (2016) e II - Desconforto (2017) e dos zines Solo (2019) e Agachar (2019) a artista sempre mistura poesia, ilustra\u00e7\u00e3o e quadrinho. D\u00e1 uma olhadinha no que voc\u00ea pode adiquirir na pr\u00e9 venda al\u00e9m do livro, \u00e9 claro! Viram? Preparei um monte de recompensas legais para voc\u00ea. Todas elas est\u00e3o listadas na figura aqui embaixo. Para receber a recompensa que gostou s\u00f3 precisa escolher o apoio que lhe d\u00e1 o acesso a ela. O apoio Fadinha Azul libera apenas as recompensas digitais. No entanto, com todos os outros apoios voc\u00ea receber\u00e1 o livro Comida de Fada  impresso. Agora, se voc\u00ea quiser a recompensa o Cofrinho, que ser\u00e1 uma r\u00e9plica da latinha da capa, que tal escolher o apoio Fadinha Roxa? Ali\u00e1s, esse cofrinho al\u00e9m de ser lindo, pode te ajudar a guardar dinheiro para o pr\u00f3ximo financiamento coletivo. As categorias de apoio \"Guloseimas\" s\u00e3o especiais por conterem a \nrecompensa \u201cdesenhos originais emoldurados\u201d. Por isso s\u00e3o divididas \nentre \u201cDonut\u201d (desenho original emoldurado 20x20 cm), \u201cPudim\u201d (desenho \noriginal emoldurado A4 29x27 cm) e Bolo de Anivers\u00e1rio (desenho \nemoldurado A3 42x29 cm). Changelings s\u00e3o fadas que vem para o nosso mundo e trocam de \nlugar com as crian\u00e7as, inclusive assumindo sua apar\u00eancia. Ent\u00e3o, que \nnome melhor para um jogo da mem\u00f3ria? Changelings \u00e9 um jogo da mem\u00f3ria \npersonalizado com a tem\u00e1tica do comida de fada no qual voc\u00ea tem que \nencontrar a crian\u00e7a trocada e a fada que assumiu seu lugar. Como eu mostrei l\u00e1 em cima, se chegarmos a 100%, o livro sa\u00ed lindo e com capa dura, mas n\u00e3o para por a\u00ed! Temos metas estendidas muito legais que voc\u00ea ganha apoiando qualquer modalidade com recompensa fis\u00edca! O mais legal \u00e9 que elas s\u00e3o acumulativas, por exemplo: Voc\u00ea apoiou a fadinha verde e a campanha alcan\u00e7ou 300%, al\u00e9m do livro, marca-p\u00e1gina e a cartela de adesivos que voc\u00ea apoiou, vai ganhar tamb\u00e9m uma cartela de adesivos extra, um kit de postais exclusivo, um pin, MAIS UM LIVRO EXCLUSIVO S\u00d3 PARA APOIADORES (o Besti\u00e1rio das fadas) e um caderninho super legal e personaliz\u00e1vel. Ah, e claro, o mais legal eu guardei para o final: Com 600% da meta a gente faz uma anima\u00e7\u00e3o, um curta metragem inspirado no Comida de Fada! E o melhor, essa recompensa vai inclusive para os apoiadores da fadinha azul! Ent\u00e3o, al\u00e9m de apoiar, divulga, conversa com as pessoas, mostra o projeto, enche o saco dos amigos. Quanto mais gente apoiar, mais coisas legais eu consigo fazer pra voc\u00eas", "permalink": "comidadefada", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/sBQCWl057po", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=sBQCWl057po", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/111715/CARD_4.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/111715/project_thumb_thumb_CARD_4.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/111715/project_thumb_small_CARD_4.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/111715/project_thumb_large_CARD_4.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/111715/project_thumb_video_cover_CARD_4.jpg", "progress": 22.179023255813952, "pledged": 11541.870259727057, "total_contributions": 108, "total_contributors": 107, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2021-03-18T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2021-03-17T23:59:59.999999", "online_date": "2021-02-01T00:20:53.192033", "zone_online_date": "2021-01-31T21:20:53.192033", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 45, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 45, "unit": "days"}, "posts_count": 12, "address": {"city": "Belo Horizonte", "state_acronym": "MG", "state": "Minas Gerais"}, "user": {"id": 323676, "name": "Vit\u00f3ria Armanelli", "public_name": "Val Armanelli"}, "reminder_count": 27, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 12, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Colagem,Contosdefadas,quadrinho,Sombrio,terror", "city_id": 1634, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "5bf194f2-224d-4c0a-8d11-6793f965fcda", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [{"id": 5473, "name": "GA", "data": {"id": ""}}, {"id": 5474, "name": "PIXEL", "data": {"id": "278806733628848"}}]}, "user": {"id": 323676, "common_id": "0b470c86-f1da-480d-9168-213ec4f56010", "name": "Vit\u00f3ria Armanelli", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/323676/thumb_avatar_9_3_.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/artsvalarmanelli/", "twitter_username": "Val_Armanelli", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 107, "total_published_projects": 2, "links": null, "follows_count": 15, "followers_count": 58, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2014-08-20T19:04:57.05823", "about_html": "<p>Artista visual, quadrinista, ilustradora e poeta, Val Armanelli trabalha sempre com aspectos do feminino, com imagens delicadas e m\u00f3rbidas. autora de tr\u00eas livros, o quadrinho Em FuGa!, publicado de forma independente e lan\u00e7ado no FIQ de 2015 e o livro ilustrado Pseudo-poemas I- Amor e o segundo da s\u00e9rie, Pseudo-poemas II- Desconforto.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Val Armanelli", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 233787, "project_id": 111715, "description": "Fadinha Verde\n\nA Fadinha Verde \u00e9 para voc\u00ea que acredita no projeto e vai me dar esperan\u00e7a de conclu\u00ed-lo!\n\nCom esse apoio voc\u00ea recebe:\n- As recompensas digitais\n- Livro impresso do Comida de Fada\n- Marca-p\u00e1gina\n- Cartela de adesivos\n", "minimum_value": 72.61336561297426, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2021-05-01T08:32:34", "updated_at": "2021-02-08T16:11:58.464506", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 751619280, "title": "Fadinha Verde", "survey_sent_at": "2021-12-27T21:45:03.033345", "survey_finished_at": null, "common_id": "c069fa81-8a79-48ad-bd75-cef71bc9ff2b", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/233787/thumb_reward_fada_verde_certa.png", "run_out": true}], "spacy_lemmas": ["pref\u00e1cio", "livro", "olho", "p\u00e1gina", "capricho", "autora", "recorte", "evidencia", "obra", "amor", "mundo", "protagonista", "hist\u00f3ria", "conto", "pr\u00edncipe", "magia", "resgate", "protagonista", "aprendizado", "vontade", "sentimento", "li\u00e7\u00e3o", "crian\u00e7a", "linha", "universo", "p\u00e1gina", "jornada", "pena", "pref\u00e1cio", "crian\u00e7a", "cuidado", "p\u00e1gina", "beleza", "vez", "pref\u00e1cio", "fada", "projeto", "camada", "imagem", "sentido", "hist\u00f3ria", "faixa", "interpreta\u00e7\u00e3o", "leitor", "camada", "livro", "adulto", "crian\u00e7a", "hist\u00f3ria", "li\u00e7\u00e3o", "crian\u00e7a", "autora", "li\u00e7\u00e3o", "adulto", "crian\u00e7a", "hist\u00f3ria", "crian\u00e7a", "infelicidade", "caminho", "verdade", "l\u00edngua", "beira", "mob\u00edlia", "dedinho", "menina", "nome", "menina", "presa", "cor", "rosa", "bicho", "pel\u00facia", "hist\u00f3ria", "conto", "boazinha", "desejo", "pr\u00edncipes", "menina", "livro", "pequeno", "especifica\u00e7\u00e3o", "p\u00e1gina", "p\u00e1gina", "hist\u00f3ria", "extra", "alta", "gramatura", "colagem", "linda", "olhadinha", "processo", "projeto", "livro", "meta", "campanha", "livro", "acesso", "feira", "conta", "pandemia", "editora", "coisa", "dif\u00edcil", "valor", "edital", "livro", "especifica\u00e7\u00e3o", "meta", "capa", "tempo", "projeto", "resultado", "certeza", "livro", "poeta", "artista", "professora", "contraste", "cor", "execu\u00e7\u00e3o", "texto", "imagem", "obra", "tens\u00e3o", "conflito", "imagem", "texto", "contexto", "autora", "quadrinho", "financiamento", "autora", "quadrinho", "livro", "pseudo", "poema", "zine", "artista", "mistura", "ilustra\u00e7\u00e3o", "olhadinha", "pr\u00e9", "venda", "livro", "monte", "recompensa", "figura", "recompensa", "apoio", "acesso", "apoio", "recompensa", "entanto", "apoio", "livro", "r\u00e9plica", "latinha", "capa", "apoio", "cofrinho", "dinheiro", "financiamento", "categoria", "apoio", "recompensar", "desenho", "desenho", "desenho", "desenho", "mundo", "lugar", "crian\u00e7a", "apar\u00eancia", "nome", "jogo", "mem\u00f3ria", "jogo", "mem\u00f3ria", "tem\u00e1tica", "comida", "fada", "crian\u00e7a", "fada", "lugar", "cima", "livro", "capa", "meta", "modalidade", "recompensa", "legal", "exemplo", "fadinha", "campanha", "livro", "cartela", "adesivo", "cartela", "adesivo", "kit", "postal", "pin", "livro", "caderninho", "final", "meta", "gente", "anima\u00e7\u00e3o", "metragem", "recompensa", "apoiador", "fadinha", "conversa", "pessoa", "projeto", "saco", "amigo", "gente", "coisa", "voc\u00ea"], "spacy_lemmas_freq": {"pref\u00e1cio": 3, "livro": 13, "olho": 1, "p\u00e1gina": 5, "capricho": 1, "autora": 4, "recorte": 1, "evidencia": 1, "obra": 2, "amor": 1, "mundo": 2, "protagonista": 2, "hist\u00f3ria": 6, "conto": 2, "pr\u00edncipe": 1, "magia": 1, "resgate": 1, "aprendizado": 1, "vontade": 1, "sentimento": 1, "li\u00e7\u00e3o": 3, "crian\u00e7a": 8, "linha": 1, "universo": 1, "jornada": 1, "pena": 1, "cuidado": 1, "beleza": 1, "vez": 1, "fada": 3, "projeto": 4, "camada": 2, "imagem": 3, "sentido": 1, "faixa": 1, "interpreta\u00e7\u00e3o": 1, "leitor": 1, "adulto": 2, "infelicidade": 1, "caminho": 1, "verdade": 1, "l\u00edngua": 1, "beira": 1, "mob\u00edlia": 1, "dedinho": 1, "menina": 3, "nome": 2, "presa": 1, "cor": 2, "rosa": 1, "bicho": 1, "pel\u00facia": 1, "boazinha": 1, "desejo": 1, "pr\u00edncipes": 1, "pequeno": 1, "especifica\u00e7\u00e3o": 2, "extra": 1, "alta": 1, "gramatura": 1, "colagem": 1, "linda": 1, "olhadinha": 2, "processo": 1, "meta": 4, "campanha": 2, "acesso": 2, "feira": 1, "conta": 1, "pandemia": 1, "editora": 1, "coisa": 2, "dif\u00edcil": 1, "valor": 1, "edital": 1, "capa": 3, "tempo": 1, "resultado": 1, "certeza": 1, "poeta": 1, "artista": 2, "professora": 1, "contraste": 1, "execu\u00e7\u00e3o": 1, "texto": 2, "tens\u00e3o": 1, "conflito": 1, "contexto": 1, "quadrinho": 2, "financiamento": 2, "pseudo": 1, "poema": 1, "zine": 1, "mistura": 1, "ilustra\u00e7\u00e3o": 1, "pr\u00e9": 1, "venda": 1, "monte": 1, "recompensa": 5, "figura": 1, "apoio": 5, "entanto": 1, "r\u00e9plica": 1, "latinha": 1, "cofrinho": 1, "dinheiro": 1, "categoria": 1, "recompensar": 1, "desenho": 4, "lugar": 2, "apar\u00eancia": 1, "jogo": 2, "mem\u00f3ria": 2, "tem\u00e1tica": 1, "comida": 1, "cima": 1, "modalidade": 1, "legal": 1, "exemplo": 1, "fadinha": 2, "cartela": 2, "adesivo": 2, "kit": 1, "postal": 1, "pin": 1, "caderninho": 1, "final": 1, "gente": 2, "anima\u00e7\u00e3o": 1, "metragem": 1, "apoiador": 1, "conversa": 1, "pessoa": 1, "saco": 1, "amigo": 1, "voc\u00ea": 1}, "spacy_entidades": {"Pref\u00e1cio": 4, "Comida de Fada": 5, "Aproveito": 1, "Cuidado": 1, "Lembre-se": 1, "Dizer": 1, "Laura Athayde Comida de fada": 1, "Arrisco": 1, "Acredito": 1, "Laura": 1, "Olhem": 1, "Tr\u00e1gico": 1, "Fadas": 1, "Dimens\u00f5es": 1, "Papel": 1, "Lombada": 1, "Laura Athayde": 1, "Lei Aldir Blanc": 1, "Catarse": 1, "Minhas": 1, "Sou": 1, "As Flores Falam": 1, "Em FuGa!": 1, "Pseudo poemas": 1, "I - Amor": 1, "II - Desconforto": 1, "Solo": 1, "Agachar": 1, "Viram?": 1, "Preparei": 1, "Fadinha Azul": 1, "Cofrinho": 1, "Fadinha Roxa": 1, "Guloseimas": 1, "Donut": 1, "\u201cPudim": 1, "A4": 1, "Bolo de Anivers\u00e1rio": 1, "A3": 1, "Changelings": 1, "MAIS UM LIVRO": 1, "APOIADORES": 1, "Besti\u00e1rio": 1}, "tfidf": {"pref\u00e1cio": 9.785053888261071, "livro": 7.964628751220793, "olho": 2.6718232749773776, "p\u00e1gina": 1.362579524901849, "capricho": 5.101300119826047, "autora": 10.274149795441646, "recorte": 4.500526259397117, "evidencia": 6.835901175214153, "obra": 2.196508373210392, "amor": 2.234069890491577, "mundo": 1.6722756505829526, "protagonista": 4.74766366573347, "hist\u00f3ria": 1.6238172310727537, "conto": 3.36136930461358, "pr\u00edncipe": 4.938781190328272, "magia": 2.971668833622356, "resgate": 3.4801661676287554, "aprendizado": 4.270951817752617, "vontade": 2.6513097351442747, "sentimento": 3.1304924191490064, "li\u00e7\u00e3o": 14.029250777582345, "crian\u00e7a": 15.767472962110535, "linha": 2.6718232749773776, "universo": 1.39348346469236, "jornada": 2.0264305257133324, "pena": 3.644054022733872, "cuidado": 3.423653957365413, "beleza": 3.9455294173179887, "vez": 1.135457601823467, "fada": 15.886368402801013, "projeto": 1.8118310478909878, "camada": 9.877562380656544, "imagem": 5.633188351960916, "sentido": 3.1638288394165985, "faixa": 4.105872067393168, "interpreta\u00e7\u00e3o": 4.2969273041558775, "leitor": 1.4183203878392991, "adulto": 7.104973658416763, "infelicidade": 6.835901175214153, "caminho": 2.0967830167163233, "verdade": 2.4090605247504793, "l\u00edngua": 3.657847344866208, "beira": 5.295456134267004, "mob\u00edlia": 7.241366283322318, "dedinho": 7.241366283322318, "menina": 9.87036769422267, "nome": 2.1414201448586176, "presa": 4.5672176338957895, "cor": 3.0388330094213356, "rosa": 6.325075551448163, "bicho": 4.843471010523947, "pel\u00facia": 4.638676597877934, "boazinha": 7.934513463882263, "desejo": 2.8910883469630164, "pr\u00edncipes": 6.325075551448163, "pequeno": 3.3912186816122594, "especifica\u00e7\u00e3o": 8.16873172434441, "extra": 2.1693223610974184, "alta": 3.8073790788371715, "gramatura": 3.082483199962646, "colagem": 4.638676597877934, "linda": 3.8401689016601623, "olhadinha": 9.512919267068634, "processo": 2.007587437911852, "meta": 4.5107364139603465, "campanha": 1.5364949794972498, "acesso": 6.043717156292423, "feira": 3.5907080420285795, "conta": 2.0909690468509035, "pandemia": 3.2160145925871686, "editora": 1.258690242247415, "coisa": 2.9935236282917232, "dif\u00edcil": 5.98860331482695, "valor": 1.2599520720678372, "edital": 3.7756303805225913, "capa": 1.5724990981837168, "tempo": 1.0418718227101742, "resultado": 2.6115034847438547, "certeza": 2.9440808771035267, "poeta": 3.8740704533358437, "artista": 2.1123739911818764, "professora": 3.603780123595932, "contraste": 4.843471010523947, "execu\u00e7\u00e3o": 4.6764169258607815, "texto": 3.704589107011634, "tens\u00e3o": 4.5672176338957895, "conflito": 2.992871041272959, "contexto": 3.4127248868332227, "quadrinho": 0.6562521482192222, "financiamento": 2.9744152026821, "pseudo": 7.934513463882263, "poema": 4.2969273041558775, "zine": 3.644054022733872, "mistura": 3.1638288394165985, "ilustra\u00e7\u00e3o": 1.3387329499209515, "pr\u00e9": 5.101300119826047, "venda": 2.5685374488604116, "monte": 3.909161773147114, "recompensa": 4.391690898909264, "figura": 3.0593161406811116, "apoio": 5.9996090195465746, "entanto": 3.0669790134266806, "r\u00e9plica": 6.325075551448163, "latinha": 7.241366283322318, "cofrinho": 7.241366283322318, "dinheiro": 1.9735081242589896, "categoria": 2.099702726819658, "recompensar": 5.631928370888217, "desenho": 4.752405341235556, "lugar": 3.7837612603997632, "apar\u00eancia": 4.2969273041558775, "jogo": 4.7171287214718935, "mem\u00f3ria": 6.0000790615031425, "tem\u00e1tica": 3.5524868292083815, "comida": 4.468777561082536, "cima": 3.927180278649792, "modalidade": 3.261684629420357, "legal": 5.449606814094262, "exemplo": 2.4964341549590676, "fadinha": 15.869026927764526, "cartela": 7.288108045467744, "adesivo": 5.2230069694877095, "kit": 3.5650656114152417, "postal": 3.0982315569307852, "pin": 4.533316082220107, "caderninho": 5.369564106420726, "final": 1.6466549037204787, "gente": 4.102382150787968, "anima\u00e7\u00e3o": 2.3213853574941927, "metragem": 4.379165402392849, "apoiador": 0.9732174179720962, "conversa": 3.329343277894172, "pessoa": 1.098254186605196, "saco": 5.295456134267004, "amigo": 1.342839731873605, "voc\u00ea": 2.0183114012748278}}