{"detail": {"project_id": 114797, "id": 114797, "user_id": 1309549, "name": "Meu Irm\u00e3o mais Velho Tex Willer 2 (Editora Vecchi)", "headline": "Meu Irm\u00e3o mais Velho Tex Willer: Guia do Colecionador Brasil - Volume 2 (Editora Vecchi 1971-83)", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/305926/ARV2_Or%C3%A7amento.png\">\n</p>", "goal": 25000.0, "about_html": "<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/317117/ARV2_O_Projeto.png\">\n</p>\n<hr>\n<p style=\"text-align: justify;\">Em fevereiro de 2021 o nosso grande her\u00f3i das Hist\u00f3rias em Quadrinhos (HQs) vai comemorar no Brasil, a segunda casa do ranger mais famoso do mundo, uma data muito especial. Tex Willer completa 50 anos vida editorial ininterrupta, a qual se iniciou com a <strong>Editora Vecchi,</strong> passou pela <strong>Editora Rio Gr\u00e1fica/Globo</strong> e segue, nos dias de hoje, sendo publicado pela <strong>Editora Mythos</strong>. Um feito realmente extraordin\u00e1rio, digno somente dos grandes personagens das HQs!\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De acordo com o autor, <strong><a href=\"https://www.youtube.com/user/TheRainho\" target=\"_blank\">Adriano Rainho</a></strong>, \"<em>Escrever este livro \u00e9 a minha singela homenagem para Tex Willer e seus pards e tudo que eles representam, mas principalmente para Gianluigi Bonelli, Sergio Bonelli e Aurelio Galleppini</em><em>!</em><span class=\"redactor-invisible-space\">\".</span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">No primeiro Volume da s\u00e9rie <strong><a href=\"https://www.facebook.com/groups/191582072158550\">Meu irm\u00e3o mais velho Tex Willer: Guia do Colecionador de Tex no Brasil</a></strong>, lan\u00e7ado em setembro de 2018 por ocasi\u00e3o dos 70 anos de vida editorial do personagem, a origem do personagem no pa\u00eds foi apresentada por meio das Edi\u00e7\u00f5es O Globo-RGE (Revista J\u00fanior) de 1950 a 1958. A publica\u00e7\u00e3o teve como capa uma bel\u00edssima arte do grande desenhista brasileiro <strong><a href=\"https://www.instagram.com/pedromauroillustrator/\" target=\"_blank\">Pedro Mauro</a></strong>, que faz parte do quadro oficial de artistas da <strong>Sergio Bonelli Editore</strong>. <br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/305966/TEX_-_MEU_IRM%C3%83O_MAIS_VELHO_1.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para este Volume 2 de <strong>Meu irm\u00e3o mais velho Tex Willer: Guia do Colecionador de Tex no Brasil</strong>, que envolve a primeira fase da revista  Tex pela Editora<strong> Vecchi</strong>, de 1971 a 1983, o autor convidou, para a arte da capa, outro enorme talento brasileiro <strong><a href=\"https://www.instagram.com/minighitti/\" target=\"_blank\">Augusto Minighitti</a></strong>.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/305976/Capa_1.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Neste novo livro \u00e9 apresentado tudo sobre a fase \u00e1urea das publica\u00e7\u00f5es das aventuras de Tex Willer na <strong>Editora Vecchi</strong>, um guia completo, repleto de curiosidades, sobre como foram editadas as hist\u00f3rias no in\u00edcio da cole\u00e7\u00e3o brasileira, todos os detalhes de n\u00famero por n\u00famero tanto da 1\u00aa como na 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o, que n\u00e3o obedeceu a numera\u00e7\u00e3o da cole\u00e7\u00e3o italiana.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/303152/A.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Cinco grandes divulgadores Texianos que vivenciaram esta \u00e9poca maravilhosa montaram as suas listas com as quinze aventuras de TEX publicadas pela <strong>Editora Vecchi</strong> que eles mais gostaram, s\u00e3o eles: <strong>Ge Ge Carsan</strong>, J<strong>\u00falio Schneider</strong>, <strong>Gerv\u00e1sio Santana de Freitas</strong>, <strong>Jos\u00e9 Carlos Francisco</strong> e o autor <strong>Adriano Rainho</strong>. Da uni\u00e3o destas listas foi criado o Ranking com as quinze melhores hist\u00f3rias publicadas nesta fase inicial!\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/303153/B.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong></strong><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">O livro foi escrito com muita paix\u00e3o por algu\u00e9m que cresceu lendo as hist\u00f3rias e aprendeu com os valores morais que s\u00e3o ensinados por Tex e seus pards nas suas aventuras, como a amizade, a honestidade, o senso de justi\u00e7a, entre muitos outros. Tamb\u00e9m inclui depoimentos apaixonados de pards ilustres e de dez Texianos, de v\u00e1rias partes do Brasil. Desta forma, emo\u00e7\u00e3o \u00e9 o que n\u00e3o vai faltar para quem apoiar esse projeto e ler o livro!\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/303190/C1.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">O mito se tornou realidade, voc\u00ea vai conhecer com detalhes o momento da primeira apari\u00e7\u00e3o do Arco e Flecha de brinquedo, que veio de brinde na edi\u00e7\u00e3o n\u00ba 1 da <strong>Editora Vecchi</strong>, O Signo da Serpente.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/303191/D.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Adicionalmente os apoiadores ter\u00e3o acesso aos seguintes conte\u00fados com o apoio a  este projeto</strong>:\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">1) Homenagens a pessoas que fizeram parte desta fase de aventuras de Tex Willer nestes 50 anos de publica\u00e7\u00e3o de sua revista;<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">2) Ranking atualizado com os itens mais raros da cole\u00e7\u00e3o brasileira de Tex Willer;\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">3) Cole\u00e7\u00f5es de quadrinhos do g\u00eanero faroeste que eram publicadas na \u00e9poca em que Tex  fazia sucesso pela editora Vecchi;\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">4) Exibi\u00e7\u00e3o de todas as edi\u00e7\u00f5es especiais de Tex que foram publicadas pela Editora Vecchi;\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">5) Muitas curiosidades sobre as cole\u00e7\u00f5es da <strong>Editora Vecchi</strong> da 1\u00aa e 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o e da Cole\u00e7\u00e3o <strong><em>Collana Tex Gigante</em></strong> italiana.\n</p>\n<hr>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/305983/ARV2_Recompensas.png\">\n</p>\n<hr>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>O projeto est\u00e1 disponibilizando quatro op\u00e7\u00f5es de recompensas conforme combos a seguir</strong>:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/310628/ARV2_Combo_01.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/310629/ARV2_Combo_02.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/310630/ARV2_Combo_03.png\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/310631/ARV2_Combo_04.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/310647/ARV2_Combo_05.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/310648/ARV2_Combo_06.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/311319/ARV2_Combo_07.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/311320/ARV2_Combo_08.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/311321/ARV2_Combo_09.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/311322/ARV2_Combo_10.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/311323/ARV2_Combo_11.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/311324/ARV2_Combo_12.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/311325/ARV2_Combo_13.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/311326/ARV2_Combo_14.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/311327/ARV2_Combo_15.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/311328/ARV2_Combo_16.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/311329/ARV2_Combo_17.png\">\n</p>\n<hr>\n<p style=\"text-align: justify;\">Com exce\u00e7\u00e3o das recompensas 3 (tr\u00eas) e 4 (quatro), nas demais, todos os apoiadores ir\u00e3o receber como <strong><em>Brindes Especiais</em></strong>:<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"> 1) <strong>Selo Comemorativo Oficial dos Correios do Brasil \u201cTex 50 anos de Publica\u00e7\u00f5es ininterruptas no Brasil\u201d</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">2) <strong>Marcador de p\u00e1ginas</strong>.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>IMPORTANTE</strong>: <strong><em>Atente para o fato de que algumas recompensas s\u00e3o limitadas, a exemplo da 1 e 2. A primeira a 400 apoios e a segunda a 150 apoios</em></strong>. <strong><em>Todas as recompensas que incluem Artes Originais de faroeste, do Artista <a href=\"https://www.instagram.com/minighitti/\" target=\"_blank\">Augusto Miniguitti</a>, s\u00e3o \u00fanicas.</em></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">OPORTUNIDADE: Para aqueles que ainda n\u00e3o tem o <strong>Volume 1</strong> do Livro <strong>Meu irm\u00e3o mais Velho Tex Willer que conta origem de Tex no Brasil atrav\u00e9s da cole\u00e7\u00e3o da revista Junior nos anos 50</strong><span class=\"redactor-invisible-space\">, existe a possiblidade de adquiri-lo juntamente com o Volume 2 com um valor promocional por meio dos Combos 2 e 4.</span>\n</p>\n<hr>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/306168/ARV2_O_Autor.png\"> <br>\n</p>\n<hr>\n<p style=\"text-align: justify;\">Natural de Santo Andr\u00e9 (SP), o autor, colecionador e empres\u00e1rio, <strong>Adriano</strong> Rodrigues <strong>Rainho</strong>, relata que tudo come\u00e7ou quando tinha nove anos. A primeira hist\u00f3ria colorida que leu foi em um livro da Disney, onde haviam v\u00e1rios cl\u00e1ssicos. Nessa \u00e9poca, chegava a repetir a leitura dos mesmos quadrinhos. \u201cLia 30 vezes o mesmo gibi. Entrava nas hist\u00f3rias e me sentia um personagem integrante delas\u201d, relata. Foi por meio de um amigo da escola que ele conheceu as hist\u00f3rias em quadrinhos de Tex Willer e assim se apaixonou perdidamente pelo mundo dos gibis.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/306962/ARV2_C1_Adriano_Tex_1.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">O autor conta que, no ano de 1983, resolveu guardar todos seus itens em um arm\u00e1rio de sua casa. O tempo passou e depois de 20 anos, em 2003, resgatou sua paix\u00e3o pelas hist\u00f3rias em quadrinhos. \u201cEu estava de f\u00e9rias em minha ch\u00e1cara e acabei levando algumas daquelas HQ\u2019s para ler. Foi quando senti uma nostalgia enorme. Senti que tinha voltado a ser crian\u00e7a. Naquele mesmo instante, voltei para minha casa e peguei todo o arm\u00e1rio com os gibis e reli todos\", conta o autor. A partir de ent\u00e3o, ele passou a colecionar gibis e outros itens do Ranger mais famoso do Oeste. Desde jogos, brinquedos antigos, s\u00e9ries e filmes, figurinhas e p\u00f4steres.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Fascinado desde a inf\u00e2ncia por hist\u00f3rias, o empres\u00e1rio \u00e9 um dos maiores colecionadores brasileiros do personagem Tex Willer, que em 30 de setembro de 2020 completou 72 anos de vida editorial ininterrupta na It\u00e1lia. A paix\u00e3o por Tex \u00e9 t\u00e3o grande que Rainho passou a colecionar itens de todas as partes do mundo e principalmente do pa\u00eds de origem do personagem. Grande parte das est\u00e1tuas, revistas e \u00e1lbuns do personagem vieram de l\u00e1. \u201cConsegui os itens gra\u00e7as a um interc\u00e2mbio com um amigo italiano. Por meio das trocas, n\u00f3s melhoramos as nossas cole\u00e7\u00f5es\u201d, explica.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/306968/ARV2_C1_Adriano_Tex_5.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Em 2013, Adriano teve seu acervo de itens do Ranger reconhecido como a <strong>Maior cole\u00e7\u00e3o de Tex Willer</strong> pelo <strong><em>RankBrasil - Recordes Brasileiros</em></strong>, a entidade que registra e homologa recordes brasileiros com reconhecimento nacional e internacional. Conhecida como o \"livro dos recordes brasileiros\", \u00e9 o \u00fanico sistema de homologa\u00e7\u00e3o de recordes exclusivamente alcan\u00e7ados no pa\u00eds.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/306964/ARV2_C1_Adriano_Tex_3.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Mas n\u00e3o s\u00e3o somente obras de Tex Willer. Ele tamb\u00e9m coleciona os gibis da Disney, Turma da M\u00f4nica, dos super her\u00f3is da Marvel e DC Comics e v\u00e1rios outros. Segundo ele, a cole\u00e7\u00e3o ajuda a manter vivo o esp\u00edrito de crian\u00e7a. \u201cEu volto no tempo, volto a ser um menino. Esse sentimento \u00e9 algo que eu jamais quero perder\u201d, afirma. Adriano tem aproximadamente 40 mil itens expostos em seu <strong><a href=\"https://www.facebook.com/groups/1590996350912610\" target=\"_blank\">Quarto dos Sonhos</a></strong>. O local fica em sua casa e as obras s\u00e3o expostas em bibliotecas, eventos ou em seu canal no YouTube, o <strong><a href=\"https://www.youtube.com/channel/UCp9ahmWOJYomUYpoG2S7zpA\" target=\"_blank\">TheRainho</a></strong>.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/306965/ARV2_C1_Adriano_Tex_2.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">O amor do colecionador por Tex \u00e9 t\u00e3o grande que o levou a publicar essa s\u00e9rie de livros que voc\u00ea est\u00e1 tendo a oportunidade de apoiar por meio dessa campanha no catarse. O projeto conta ainda com o apoio da <strong><a href=\"https://confrariabonelli.org/\" target=\"_blank\">Confraria Bonelli</a></strong>, a irmandade mais italiana do Brasil. Um grupo criado por leitores brasileiros para discutir e divulgar os personagens <strong>Sergio Bonelli Editore</strong>!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/306967/ARV2_C1_Adriano_Tex_4.png\">\n</p>\n<p><a href=\"http://facebook.com/confrariabonelli\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/306216/confraria_3.png\" alt=\"Confraria Bonelli\" width=\"436\" height=\"51\" style=\"display: block;margin:auto;width: 436px;height: 51px;\"></a>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<h2></h2>", "permalink": "meuirmaotex2", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/akZWURQJ_s8", "video_url": "https://youtu.be/akZWURQJ_s8", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/114797/IMG-20201004-WA0005.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/114797/project_thumb_thumb_IMG-20201004-WA0005.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/114797/project_thumb_small_IMG-20201004-WA0005.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/114797/project_thumb_large_IMG-20201004-WA0005.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/114797/project_thumb_video_cover_IMG-20201004-WA0005.jpg", "progress": 111.36, "pledged": 27840.0, "total_contributions": 262, "total_contributors": 250, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2020-12-05T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2020-12-04T23:59:59.999999", "online_date": "2020-10-05T03:00:04.95005", "zone_online_date": "2020-10-05T00:00:04.95005", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 9, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1309549, "name": "Adriano Rodrigues Rainho", "public_name": "The Rainho - Adriano Rainho"}, "reminder_count": 30, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 9, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Bonelli,Faroeste,gibi,HQ,Tex", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "06a7eb76-bf7e-4226-bff3-7dbfb13ad792", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "goal_ajustado": 31356.36648123775, "pledged_ajustado": 34918.44971350636, "about_txt": "Em fevereiro de 2021 o nosso grande her\u00f3i das Hist\u00f3rias em Quadrinhos (HQs) vai comemorar no Brasil, a segunda casa do ranger mais famoso do mundo, uma data muito especial. Tex Willer completa 50 anos vida editorial ininterrupta, a qual se iniciou com a Editora Vecchi, passou pela Editora Rio Gr\u00e1fica/Globo e segue, nos dias de hoje, sendo publicado pela Editora Mythos . Um feito realmente extraordin\u00e1rio, digno somente dos grandes personagens das HQs! De acordo com o autor, Adriano Rainho , \" Escrever este livro \u00e9 a minha singela homenagem para Tex Willer e seus pards e tudo que eles representam, mas principalmente para Gianluigi Bonelli, Sergio Bonelli e Aurelio Galleppini ! \". No primeiro Volume da s\u00e9rie Meu irm\u00e3o mais velho Tex Willer: Guia do Colecionador de Tex no Brasil , lan\u00e7ado em setembro de 2018 por ocasi\u00e3o dos 70 anos de vida editorial do personagem, a origem do personagem no pa\u00eds foi apresentada por meio das Edi\u00e7\u00f5es O Globo-RGE (Revista J\u00fanior) de 1950 a 1958. A publica\u00e7\u00e3o teve como capa uma bel\u00edssima arte do grande desenhista brasileiro Pedro Mauro , que faz parte do quadro oficial de artistas da Sergio Bonelli Editore . Para este Volume 2 de Meu irm\u00e3o mais velho Tex Willer: Guia do Colecionador de Tex no Brasil , que envolve a primeira fase da revista  Tex pela Editora Vecchi , de 1971 a 1983, o autor convidou, para a arte da capa, outro enorme talento brasileiro Augusto Minighitti . Neste novo livro \u00e9 apresentado tudo sobre a fase \u00e1urea das publica\u00e7\u00f5es das aventuras de Tex Willer na Editora Vecchi , um guia completo, repleto de curiosidades, sobre como foram editadas as hist\u00f3rias no in\u00edcio da cole\u00e7\u00e3o brasileira, todos os detalhes de n\u00famero por n\u00famero tanto da 1\u00aa como na 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o, que n\u00e3o obedeceu a numera\u00e7\u00e3o da cole\u00e7\u00e3o italiana. Cinco grandes divulgadores Texianos que vivenciaram esta \u00e9poca maravilhosa montaram as suas listas com as quinze aventuras de TEX publicadas pela Editora Vecchi que eles mais gostaram, s\u00e3o eles: Ge Ge Carsan , J \u00falio Schneider , Gerv\u00e1sio Santana de Freitas , Jos\u00e9 Carlos Francisco e o autor Adriano Rainho . Da uni\u00e3o destas listas foi criado o Ranking com as quinze melhores hist\u00f3rias publicadas nesta fase inicial! O livro foi escrito com muita paix\u00e3o por algu\u00e9m que cresceu lendo as hist\u00f3rias e aprendeu com os valores morais que s\u00e3o ensinados por Tex e seus pards nas suas aventuras, como a amizade, a honestidade, o senso de justi\u00e7a, entre muitos outros. Tamb\u00e9m inclui depoimentos apaixonados de pards ilustres e de dez Texianos, de v\u00e1rias partes do Brasil. Desta forma, emo\u00e7\u00e3o \u00e9 o que n\u00e3o vai faltar para quem apoiar esse projeto e ler o livro! O mito se tornou realidade, voc\u00ea vai conhecer com detalhes o momento da primeira apari\u00e7\u00e3o do Arco e Flecha de brinquedo, que veio de brinde na edi\u00e7\u00e3o n\u00ba 1 da Editora Vecchi , O Signo da Serpente. Adicionalmente os apoiadores ter\u00e3o acesso aos seguintes conte\u00fados com o apoio a  este projeto : 1) Homenagens a pessoas que fizeram parte desta fase de aventuras de Tex Willer nestes 50 anos de publica\u00e7\u00e3o de sua revista; 2) Ranking atualizado com os itens mais raros da cole\u00e7\u00e3o brasileira de Tex Willer; 3) Cole\u00e7\u00f5es de quadrinhos do g\u00eanero faroeste que eram publicadas na \u00e9poca em que Tex  fazia sucesso pela editora Vecchi; 4) Exibi\u00e7\u00e3o de todas as edi\u00e7\u00f5es especiais de Tex que foram publicadas pela Editora Vecchi; 5) Muitas curiosidades sobre as cole\u00e7\u00f5es da Editora Vecchi da 1\u00aa e 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o e da Cole\u00e7\u00e3o Collana Tex Gigante italiana. O projeto est\u00e1 disponibilizando quatro op\u00e7\u00f5es de recompensas conforme combos a seguir : Com exce\u00e7\u00e3o das recompensas 3 (tr\u00eas) e 4 (quatro), nas demais, todos os apoiadores ir\u00e3o receber como Brindes Especiais : 1) Selo Comemorativo Oficial dos Correios do Brasil \u201cTex 50 anos de Publica\u00e7\u00f5es ininterruptas no Brasil\u201d 2) Marcador de p\u00e1ginas . IMPORTANTE : Atente para o fato de que algumas recompensas s\u00e3o limitadas, a exemplo da 1 e 2. A primeira a 400 apoios e a segunda a 150 apoios . Todas as recompensas que incluem Artes Originais de faroeste, do Artista Augusto Miniguitti , s\u00e3o \u00fanicas. OPORTUNIDADE: Para aqueles que ainda n\u00e3o tem o Volume 1 do Livro Meu irm\u00e3o mais Velho Tex Willer que conta origem de Tex no Brasil atrav\u00e9s da cole\u00e7\u00e3o da revista Junior nos anos 50 , existe a possiblidade de adquiri-lo juntamente com o Volume 2 com um valor promocional por meio dos Combos 2 e 4. Natural de Santo Andr\u00e9 (SP), o autor, colecionador e empres\u00e1rio, Adriano Rodrigues Rainho , relata que tudo come\u00e7ou quando tinha nove anos. A primeira hist\u00f3ria colorida que leu foi em um livro da Disney, onde haviam v\u00e1rios cl\u00e1ssicos. Nessa \u00e9poca, chegava a repetir a leitura dos mesmos quadrinhos. \u201cLia 30 vezes o mesmo gibi. Entrava nas hist\u00f3rias e me sentia um personagem integrante delas\u201d, relata. Foi por meio de um amigo da escola que ele conheceu as hist\u00f3rias em quadrinhos de Tex Willer e assim se apaixonou perdidamente pelo mundo dos gibis. O autor conta que, no ano de 1983, resolveu guardar todos seus itens em um arm\u00e1rio de sua casa. O tempo passou e depois de 20 anos, em 2003, resgatou sua paix\u00e3o pelas hist\u00f3rias em quadrinhos. \u201cEu estava de f\u00e9rias em minha ch\u00e1cara e acabei levando algumas daquelas HQ\u2019s para ler. Foi quando senti uma nostalgia enorme. Senti que tinha voltado a ser crian\u00e7a. Naquele mesmo instante, voltei para minha casa e peguei todo o arm\u00e1rio com os gibis e reli todos\", conta o autor. A partir de ent\u00e3o, ele passou a colecionar gibis e outros itens do Ranger mais famoso do Oeste. Desde jogos, brinquedos antigos, s\u00e9ries e filmes, figurinhas e p\u00f4steres. Fascinado desde a inf\u00e2ncia por hist\u00f3rias, o empres\u00e1rio \u00e9 um dos maiores colecionadores brasileiros do personagem Tex Willer, que em 30 de setembro de 2020 completou 72 anos de vida editorial ininterrupta na It\u00e1lia. A paix\u00e3o por Tex \u00e9 t\u00e3o grande que Rainho passou a colecionar itens de todas as partes do mundo e principalmente do pa\u00eds de origem do personagem. Grande parte das est\u00e1tuas, revistas e \u00e1lbuns do personagem vieram de l\u00e1. \u201cConsegui os itens gra\u00e7as a um interc\u00e2mbio com um amigo italiano. Por meio das trocas, n\u00f3s melhoramos as nossas cole\u00e7\u00f5es\u201d, explica. Em 2013, Adriano teve seu acervo de itens do Ranger reconhecido como a Maior cole\u00e7\u00e3o de Tex Willer pelo RankBrasil - Recordes Brasileiros , a entidade que registra e homologa recordes brasileiros com reconhecimento nacional e internacional. Conhecida como o \"livro dos recordes brasileiros\", \u00e9 o \u00fanico sistema de homologa\u00e7\u00e3o de recordes exclusivamente alcan\u00e7ados no pa\u00eds. Mas n\u00e3o s\u00e3o somente obras de Tex Willer. Ele tamb\u00e9m coleciona os gibis da Disney, Turma da M\u00f4nica, dos super her\u00f3is da Marvel e DC Comics e v\u00e1rios outros. Segundo ele, a cole\u00e7\u00e3o ajuda a manter vivo o esp\u00edrito de crian\u00e7a. \u201cEu volto no tempo, volto a ser um menino. Esse sentimento \u00e9 algo que eu jamais quero perder\u201d, afirma. Adriano tem aproximadamente 40 mil itens expostos em seu Quarto dos Sonhos . O local fica em sua casa e as obras s\u00e3o expostas em bibliotecas, eventos ou em seu canal no YouTube, o TheRainho . O amor do colecionador por Tex \u00e9 t\u00e3o grande que o levou a publicar essa s\u00e9rie de livros que voc\u00ea est\u00e1 tendo a oportunidade de apoiar por meio dessa campanha no catarse. O projeto conta ainda com o apoio da Confraria Bonelli , a irmandade mais italiana do Brasil. Um grupo criado por leitores brasileiros para discutir e divulgar os personagens Sergio Bonelli Editore !"}, "user": {"id": 1309549, "common_id": "4381ed69-585d-4ebf-9ddb-3b0cba93fc84", "name": "Adriano Rodrigues Rainho", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1309549/thumb_avatar_Card_1.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 2, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 32446, "link": "https://www.youtube.com/user/TheRainho"}, {"id": 32445, "link": "https://www.facebook.com/groups/264110530758267/"}, {"id": 32444, "link": "https://www.facebook.com/groups/877448302667608/"}, {"id": 32443, "link": "https://www.facebook.com/groups/1590996350912610/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 24, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/1309549/base_TEX_-_MEU_IRM\u00c3O_MAIS_VELHO_-_menos_resolu\u00e7\u00e3o.jpg", "created_at": "2020-04-27T23:25:32.747091", "about_html": "<p>Sou Adriano Rainho, leitor e colecionador de Hist\u00f3rias em Quadrinhos, os populares Gibis, a mais de 40 anos!\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Em 2011 realizei com o meu acervo pessoal juntamente com  o bibliotec\u00e1rio Carlos Foganholi e a Biblioteca Municipal da cidade de Santo Andr\u00e9 - S\u00e3o Paulo - Brasil, a Grandiosa Exposi\u00e7\u00e3o Tex 500 Brasil comemorativa ao lan\u00e7amento da edi\u00e7\u00e3o n\u00ba 500 da Cole\u00e7\u00e3o Brasileira de Tex Willer naquele ano.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Em 2012 para Homenagear Sergio Bonelli realizei a mini Exposi\u00e7\u00e3o sobre Tex Willer com o meu acervo dentro da Exposi\u00e7\u00e3o Quadrinhos '51 e tamb\u00e9m a palestra Tributo a Sergio Bonelli, ambos eventos organizados por Francisco Ucha no Museu de Belas Arte de S\u00e3o Paulo.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Em 2013 fui considerado pelo RankingBrasil como sendo o 1\u00ba recordista Brasileiro da maior Cole\u00e7\u00e3o Brasileira do personagem Tex Willer!\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tenho o canal no Youtube \"THERAINHO\" e os grupos nos Facebook \"Quarto dos Sonhos\", \"Gibiteca Brasil\" e \"Meu Irm\u00e3o mais velho Tex Willer - Guia do colecionador Brasil\", onde divulgo e preservo as Hist\u00f3rias em Quadrinhos e o Colecionismo<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Em 2018 foi realizada novamente com o meu acervo particular no Espa\u00e7o Cultural Engep na cidade de Limeira, S\u00e3o Paulo, Brasil, uma nova Exposi\u00e7\u00e3o denominada Expo Tex 70 para comemorar desta vez o Anivers\u00e1rio de 70 anos de cria\u00e7\u00e3o de Tex Willer no mundo, criado em 1948 por Giovanni Luigi Bonell e Aurelio Galleppini\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Nesta mesma Exposi\u00e7\u00e3o durante o m\u00eas de Setembro de 2018 foi feito o lan\u00e7amento do Livro \"Meu Irm\u00e3o mais Velho Tex Willer, Guia do Colecionador Brasil, Volume 1 - Edi\u00e7\u00f5es o Globo/RGE de 1950 a 1958.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Em 2019 montei uma mini exposi\u00e7\u00e3o de Quadrinhos no Evento 1\u00ba Sesi itap\u00ea Geek na cidade de Itapetininga - S\u00e3o Paulo onde tamb\u00e9m fui convidado para realizar a Palestra \"A Vida de Um Colecionador\"\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "The Rainho - Adriano Rainho", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 225755, "project_id": 114797, "description": "\u2022 Arte Original de faroeste (Guache), tamanho A4 (21,0 x 29,7 cm), desenhada pelo artista Augusto Minighitti, autor da capa do Livro Volume 2.\n\u2022 Livro Volume 2 Editora Vecchi impresso com 192 p\u00e1ginas.\n\u2022 Selo \u201cTex 50 anos da revista no Brasil\u201d Oficial dos Correios do Brasil.\n\u2022 Marcador de p\u00e1gina.", "minimum_value": 279.0, "maximum_contributions": 1, "deliver_at": "2021-01-01T17:30:24", "updated_at": "2020-10-28T19:12:46.206861", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 8388544, "title": "COMBO 17 - PACTO DE SANGUE", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "d31fb52d-38e1-44ce-978b-de7753556275", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/225755/thumb_reward_ARV2_Combo_17.png", "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 349.9370499306133}], "analises_categorias": {"premios_festivais": false, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": true, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": true, "disputa": false, "estilo": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": true, "folclore": true, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": true, "jogos": true}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 279.0, "menor_ajustado": 349.9370499306133, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"nome": "adriano rodrigues rainho", "nome_publico": "the rainho - adriano rainho", "classificacao": "masculino"}, "analises_resumo": {"municipio": "S\u00e3o Paulo", "uf": "SP", "city_id": 5274, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 60, "data_fim": "2020-12-05T02:59:59.999999", "data_ini": "2020-10-05T03:00:04.95005", "meta": 25000.0, "meta_corrigida": 31356.36648123775, "arrecadado": 27840.0, "arrecadado_corrigido": 34918.44971350636, "percentual_arrecadado": 111.36, "conteudo_adulto": false, "posts": 9, "project_id": 114797, "modalidade": "flex", "titulo": "Meu Irm\u00e3o mais Velho Tex Willer 2 (Editora Vecchi)", "status": "successful", "total_contribuicoes": 262, "total_apoiadores": 250}}