{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": true, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": true, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": true, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": true, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": true, "mencoes_religiosidade": true, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 90.0, "recompensas_menor_ajustado": 113.34271352169458, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 14912, "autoria_nome": "fabio gimovski", "autoria_nome_publico": "fabio gimovski", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 123, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 3, "social_projetos_publicados": 6, "geral_municipio": "Curitiba", "geral_uf": "PR", "geral_uf_br": "PR", "geral_city_id": 2882, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 50, "geral_data_fim": "2020-07-12T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2020-05-23T01:09:39.786089", "geral_meta": 6200.0, "geral_meta_corrigida": 7808.053598161182, "geral_arrecadado": 12155.0, "geral_arrecadado_corrigido": 15307.56314284664, "geral_percentual_arrecadado": 196.04838709677418, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 8, "geral_project_id": 115814, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Sama\u00fama", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 123, "geral_total_apoiadores": 119, "geral_sobre": "A sama\u00fama \u00e9 a \u00e1rvore m\u00e3e da floresta, conhecida como \u00e1rvore da vida e tamb\u00e9m como escada para o c\u00e9u. Em tempos de explora\u00e7\u00e3o desmedida dos ecossistemas, a\u00e7\u00f5es ilegais de garimpos e madeireiras, queimadas e pandemias geradas pela a\u00e7\u00e3o destrutiva contra a natureza, Sama\u00fama vem somar esfor\u00e7os aos movimentos que buscam ampliar a voz dos povos da floresta. H\u00e1 uma preocupa\u00e7\u00e3o urgente no planeta quanto ao consumo desenfreado e \u00e0 destrui\u00e7\u00e3o recorrente da natureza que nos leva a repensar nosso modelo de vida. Precisamos evoluir para uma sociedade mais consciente e menos ego\u00edsta. Todas as nossas a\u00e7\u00f5es tem impacto no meio ambiente, a floresta n\u00e3o est\u00e1 distante, ela est\u00e1 mais perto de n\u00f3s do que imaginamos. O livro nasceu aos p\u00e9s da grande sama\u00fama, no cora\u00e7\u00e3o da floresta amaz\u00f4nica e contou com o aux\u00edlio dos paj\u00e9s da tribo Shanenawa, que relataram suas hist\u00f3rias, tradi\u00e7\u00f5es e costumes. \u00c9 a voz da floresta que ecoa nas p\u00e1ginas de Sama\u00fama , unindo fic\u00e7\u00e3o e fatos hist\u00f3ricos para contar uma hist\u00f3ria que nos mostra como estamos todos conectados. Tudo come\u00e7a com uma semente lan\u00e7ada nos sonhos de Ravi. O universo xam\u00e2nico da Amaz\u00f4nia se apresenta lentamente nos sonhos recorrentes que o levam a uma jornada de autoconhecimento e descoberta de uma cultura ancestral. No cora\u00e7\u00e3o da floresta ele vivencia experi\u00eancias com as medicinas da floresta, ouve os mitos de cria\u00e7\u00e3o dos povos origin\u00e1rios, caminha entre \u00e1rvores centen\u00e1rias, emociona-se com as paisagens de seu mundo interior e se questiona sobre a realidade de sua vida. Por meio de uma narrativa \u00e1gil e graficamente exuberante viajamos ao lado de Ravi, tanto nas viagens f\u00edsicas quanto nas vis\u00f5es ritual\u00edsticas provocadas pelas plantas que incorporam o sentido do sagrado para os povos da floresta. O livro \u00e9 dividido em quatro cap\u00edtulos simbolicamente orientados para a jornada de Ravi. Iniciamos a caminhada no cap\u00edtulo eshe (sementes); nos aprofundamos no capitulo tatxa (ra\u00edzes); nos descobrimos no cap\u00edtulo yuxi (esp\u00edrito) e nos revelamos no cap\u00edtulo nevureve (entre n\u00f3s). E assim, al\u00e9m das descobertas de Ravi, conhecemos o povo do p\u00e1ssaro azul, sua jornada por seringais, antes de suas terras serem demarcadas, e seus embates com mission\u00e1rios que tentavam desacreditar sua cultura. Descobrimos como combinaram um cip\u00f3 e uma planta para fazer um ch\u00e1 capaz de expandir a consci\u00eancia, conhecemos o sopro do rap\u00e9 e outras medicinas naturais e nos aprofundamos nos mist\u00e9rios sagrados da grande sama\u00fama, nos cantos rituais, nos instrumentos de poder e nos kenes: desenhos das pinturas corporais. Sama\u00fama ter\u00e1 cerca de 200 p\u00e1ginas , 18x26cm de tamanho, com capa dura e papel p\u00f3len de alta gramatura em seu interior. Como gratid\u00e3o \u00e0queles que t\u00e3o generosamente abriram suas casas e suas vidas, relataram hist\u00f3rias e compartilharam seus cantos e suas cerim\u00f4nias, parte do montante arrecadado com as vendas do livro Sama\u00fama retorna para a aldeia para ser utilizado no bem comum de seus integrantes. Dessa forma ao adquirir um exemplar voc\u00ea n\u00e3o s\u00f3 participa da hist\u00f3ria de um povo ancestral, como tamb\u00e9m contribui diretamente para a aldeia Kan\u00e9 Maer\u00e1, do povo Shanenawa, no Acre. Para fazer com que o projeto se torne realidade, voc\u00ea pode escolher entre as diversas op\u00e7\u00f5es de recompensas dispon\u00edveis! S\u00e3o marcadores de p\u00e1ginas, ecobags, camisetas e artes originais. Confira a seguir! Marcador de p\u00e1ginas, com ilustra\u00e7\u00f5es frente e verso: Ecobag exclusiva do projeto: Camiseta ou babylook em algod\u00e3o, desenvolvida exclusivamente para campanha. (No per\u00edodo da produ\u00e7\u00e3o entraremos em contato para a escolha do tamanho e modelo): Livro: Um Conto de Floresta Vers\u00e3o infantojuvenil inteiramente ilustrada com 32 p\u00e1ginas contando uma das lendas da Sama\u00fama! Originais: artes originais impressas em papel Hahnemuhle photo rag 308g/m2 - linha fine art 100% algod\u00e3o. Tamanho 18x25cm. Voc\u00ea pode escolher entre as 6 artes dispon\u00edveis ou levar a cole\u00e7\u00e3o inteira, voc\u00ea escolhe! Ol\u00e1, sou o autor das palavras escritas e dos desenhos, riscos e rabiscos que contam a hist\u00f3ria de Sama\u00fama. Conhe\u00e7a mais sobre meu trabalho em: https://fabiogimovski.org/ E voc\u00ea tamb\u00e9m pode me seguir no instagram para ficar por dentro de novidades! https://www.instagram.com/fabiogimovski/ Tenho livros infantojuvenis e romances publicados que invariavelmente abordam os povos origin\u00e1rios, entre eles, o mais recente Imenso Mar, que podemos contar como in\u00edcio das ideias que geraram o livro atual. Sou formado na escola de Belas Artes e tenho um MBA e tr\u00eas  p\u00f3s gradua\u00e7\u00f5es nas \u00e1reas de cultura, cria\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o cultural. Recentemente fiz uma exposi\u00e7\u00e3o de telas em grandes formatos sobre o universo xam\u00e2nico e suas express\u00f5es em diversas culturas no Congresso Internacional da Felicidade em Curitiba. Nessa caminhada como curioso pesquisador das manifesta\u00e7\u00f5es humanas cruzei os Andes e o Himalaia, as montanhas de Machu Picchu e as neves do Annapurna, os vulc\u00f5es do Chile e as florestas de nossa terra. Atravessei os Pirineus na Fran\u00e7a, os desertos do Atacama e do Saara, o monte Sinai no Egito e os gigantes adormecidos no Nepal. Visitei escolas de s\u00e2nscrito na \u00cdndia, monast\u00e9rios em Dharamsala, templos em Katmandu e aldeias na Amaz\u00f4nia. Andei nas estrelas do caminho de Compostela, toquei tambores em Itaparica, c\u00edtaras em Varanasi, karkabous no Marrocos e marac\u00e1s no Xingu. Acendi a fogueira de atanores e vislumbrei a alquimia das transmuta\u00e7\u00f5es. E tudo isso, que foi tanto, ainda \u00e9 pouco para a compreens\u00e3o da realidade que me faz ser quem sou. Descubro-me um novo eu a cada pessoa que conhe\u00e7o. Sama\u00fama traz um chamado da floresta, uma mensagem que nos alerta para a trai\u00e7\u00e3o que estamos cometendo contra n\u00f3s mesmos, contra nossas pr\u00f3ximas gera\u00e7\u00f5es. Sama\u00fama \u00e9 uma sess\u00e3o xam\u00e2nica em que as vozes da floresta podem ser ouvidas, s\u00e3o inquietantes mensagens da natureza enraizadas com firmeza no peito dos povos origin\u00e1rios e que agora se fazem presentes e urgentes. O livro trata de uma cultura ancestral e da hist\u00f3ria recente de um povo, mergulha em seus mitos, em sua cosmologia e no mundo invis\u00edvel dos xam\u00e3s. Ele fala sobre um Brasil pouco conhecido, mas n\u00e3o distante de n\u00f3s. No tumulto de nossas vozes internas mal percebemos que estamos imersos na natureza e nossa sobreviv\u00eancia depende de sua conserva\u00e7\u00e3o. A floresta \u00e9 um ser vivo formada por incont\u00e1veis outros seres vivos, constantemente morrendo e renascendo. Um ser transbordante de vida, com um cora\u00e7\u00e3o que fala diretamente \u00e0 humanidade. Muitos nada enxergam, apesar de terem os olhos abertos, seus pensamentos est\u00e3o emaranhados em caminhos sombrios, embrutecidos por desejos de conquista que os conduzem \u00e0 devasta\u00e7\u00e3o das entranhas da terra. Abrimos imensas feridas no solo da floresta para arrancar toneladas de min\u00e9rios que satisfazem nossa vaidade, desgastamos o solo com monoculturas transg\u00eanicas e agrot\u00f3xicas, tapamos o sol com nuvens de polui\u00e7\u00e3o, sufocamos a n\u00f3s mesmos pelo uso de combust\u00edveis fosseis, entupimos os rios com nossas embalagens de pl\u00e1stico e devastamos extens\u00f5es inimagin\u00e1veis de floresta para criar pastos. Os poderes de nossa rep\u00fablica que deveriam trabalhar para que a natureza encontrasse prote\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a nas leis, fazem exatamente o contr\u00e1rio, a preserva\u00e7\u00e3o \u00e9 assaltada por atitudes criminosas; alian\u00e7as com o agroneg\u00f3cio, promessas escusas traduzidas nas constantes aprova\u00e7\u00f5es de leis para o uso de fertilizantes e pesticidas cancer\u00edgenos, leis para o desmatamento, leis para regulariza\u00e7\u00e3o de invas\u00f5es ilegais. Julgamo-nos superiores por vivermos em sociedades modernas repletas de facilidades e, no entanto, deixaremos para nossos filhos uma terra de epidemias, impregnada pela polui\u00e7\u00e3o, um deserto \u00e1rido e sem vida. \u00c9 tempo de uma nova consci\u00eancia, de despertar, de compreender a imensa rede da qual fazemos parte e assumirmos nossa posi\u00e7\u00e3o como seres senscientes colaborando e fazendo nossa parte para a continuidade da vida."}