{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": true, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 135.0, "recompensas_menor_ajustado": 171.02312432979508, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1326101, "autoria_nome": "giuliana cardoso teles", "autoria_nome_publico": "samuel de gois", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 59, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 1, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2020-08-12T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2020-06-12T14:52:27.398918", "geral_meta": 61000.0, "geral_meta_corrigida": 77277.1154379074, "geral_arrecadado": 82415.23, "geral_arrecadado_corrigido": 104406.74168117522, "geral_percentual_arrecadado": 135.10693442622951, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 10, "geral_project_id": 116212, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Fibrila\u00e7\u00e3o - O Livro", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 815, "geral_total_apoiadores": 794, "topico_0": 0.2, "topico_1": 0.6, "topico_2": 0.2, "topico_3": 0.6, "topico_4": 0.0, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.4, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.2, "topico_9": 0.2, "topico_10": 0.2, "topico_11": 0.4, "topico_12": 0.0, "topico_13": 0.4, "topico_14": 0.4, "topico_15": 0.4, "topico_16": 0.2, "topico_17": 0.2, "topico_18": 0.0, "topico_19": 0.2, "topico_20": 0.6, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.4, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.0, "topico_25": 0.2, "topico_26": 0.0, "topico_27": 0.2, "topico_28": 0.2, "topico_29": 0.2, "topico_30": 0.2, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.0, "topico_33": 0.2, "topico_34": 0.0, "topico_35": 0.4, "topico_36": 0.2, "topico_37": 0.6, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.4, "topico_40": 0.0, "topico_41": 0.0, "topico_42": 0.2, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.2, "topico_45": 0.2, "topico_46": 0.2, "topico_47": 0.2, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.2, "geral_sobre": "Fibrila\u00e7\u00e3o - O Livro \u00e9 uma colet\u00e2nea de 365 cartoons do quadrinista Samuel de Gois. Tudo come\u00e7ou no ano de 2017, quando o autor se prop\u00f4s a fazer uma narrativa gr\u00e1fica, atrav\u00e9s da forma do cora\u00e7\u00e3o humano. Por mais de um ano, o artista publicou, em suas redes sociais, um cora\u00e7\u00e3o por dia. Nesse per\u00edodo, o artista foi um cronista que expressou a sua vis\u00e3o sobre diversos temas da exist\u00eancia humana e da nossa contemporaneidade. Relacionamentos, pol\u00edtica, natureza, solid\u00e3o, literatura, artes, uma e outra DR (que ningu\u00e9m \u00e9 de ferro) e tudo mais que cabe em um cora\u00e7\u00e3o. Agora, para comemorar toda a sensibilidade desse grande artista, queremos publicar uma edi\u00e7\u00e3o mais que especial desse lindo projeto. Faremos um baita livro, com 365 cora\u00e7\u00f5es, 3 apresenta\u00e7\u00f5es e um ap\u00eandice contendo uma entrevista com o Samuel, que contar\u00e1 um pouco dessa hist\u00f3ria para n\u00f3s. Ser\u00e3o mais de 400 p\u00e1ginas de papel p\u00f3len, capa dura com corte especial, tecidinho impresso em serigrafia na lombada e cantos arredondados... ah! ainda tem uma fita marca p\u00e1gina fant\u00e1stica pra voc\u00ea n\u00e3o esquecer qual \u00e9 o cora\u00e7\u00e3o do momento. O formato do livro ser\u00e1 de 10x15cm, com uma lombada de aproximadamente 4cm, haja cora\u00e7\u00e3o! Para realizar tudo isso, montamos esse projeto de financiamento coletivo que t\u00e1 lindo! Al\u00e9m desse LIVRO que vai acelerar (e muito) seus batimentos card\u00edacos, criamos uma s\u00e9rie de recompensas pulsantes, pensadas especialmente para esse projeto. Assim, o valor arrecadado na campanha ser\u00e1 destinado para custear a produ\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica dos livros e das recompensas. A edi\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica e distribui\u00e7\u00e3o desse financiamento est\u00e1 nas m\u00e3os do ateli\u00ea Caderno Listrado que j\u00e1 produz todos os materiais gr\u00e1ficos do Samuel de Gois. A campanha ter\u00e1 60 dias e, portanto, a entrega das recompensas ocorrer\u00e1 entre agosto e setembro de 2020, conforme especifica\u00e7\u00e3o de cada uma. Desde j\u00e1, agradecemos de todo o cora\u00e7\u00e3o e esperamos dar vida \u00e0 esse projeto que, a cada dia, pulsa mais forte. Ah, e como diria o Samuel de Gois, tamb\u00e9m ajudar\u00e1 a pagar alguns boletos...com arte! Tum, tum, tum... Foto do projeto do livro (boneca) Recompensas Uma breve descri\u00e7\u00e3o das recompensas que o Samuel preparou pra quem apoiar o projeto, confira os combos da camapanha para apoiar! \u2665\u2665\u2665 Fibrila\u00e7\u00e3o - O Livro - 416 p\u00e1ginas, papel p\u00f3len bold 90g, impress\u00e3o do miolo em offset; capa dura com impress\u00e3o serigr\u00e1fica e recorte especial, fita marca p\u00e1gina. Cora\u00e7\u00e3o de Papel\u00e3o - um cart\u00e3o em forma de cora\u00e7\u00e3o, que \u00e9 um pedacinho do livro; Cartaz - tamanho A4, impresso em serigrafia; Ecobag - 100% algod\u00e3o com impress\u00e3o serigr\u00e1fica; Camiseta -  100% algod\u00e3o com impress\u00e3o serigr\u00e1fica; Fibrila\u00e7\u00e3o - O Livro Digital - pdf; Fibrila\u00e7\u00e3o - Edi\u00e7\u00e3o de Colecionador - 22 p\u00e1ginas de material in\u00e9dito em uma edi\u00e7\u00e3o de elevar ao m\u00e1ximo sua frequ\u00eancia card\u00edaca. Todo impresso e encadernado calorosamente pelas m\u00e3os habilidosas do ateli\u00ea Caderno Listrado. Papel especial 400g, formato 16x23cm com acabamento de precis\u00e3o cir\u00fargica. Desenhos O riginais - originais do Samuel de Gois com uma dedicat\u00f3ria pra voc\u00ea ; Desenhos Originais Exclusivos - original do Samuel de Gois, com uma dedicat\u00f3ria para voc\u00ea e mais!! Pra explodir seu cora\u00e7\u00e3o de tanta alegria, \u00e9 voc\u00ea quem vai dar o tema para ele ilustrar..."}