{"detail": {"project_id": 116303, "id": 116303, "user_id": 188806, "name": "Blueberry por Joann Sfar e Christophe Blain", "headline": "Blueberry, criado por Moebius e revisitado por Sfar e Blain. Simplesmente imperd\u00edvel!", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/281276/orcamento.png\">\n</p>", "goal": 41558.99495795468, "about_html": "A Faria e Silva Editora ir\u00e1 lan\u00e7ar no Brasil a vers\u00e3o do cl\u00e1ssico de HQ Blueberry, uma s\u00e9rie de hist\u00f3ria em quadrinhos franco-belga, criada em 1963 por Jean-Michel Charlier e Jean Giraud, mais conhecido pelo pseud\u00f4nimo Moebius. A s\u00e9rie principal tem 30 volumes, sendo o mais recente de 2005, e cinco edi\u00e7\u00f5es especiais. Al\u00e9m disso, a Dargaud tamb\u00e9m publica duas s\u00e9ries paralelas: La Jeunesse de Blueberry , com 21 \u00e1lbuns, a maioria deles escritos por Fran\u00e7ois Corteggiani; e Marshall Blueberry , com tr\u00eas t\u00edtulos e uma edi\u00e7\u00e3o especial. Bluberry foi publicado poucas vezes no Brasil. A primeira aconteceu em 1976, pela Editora Abril , com O Homem da Estrela de Prata . Depois, passou pela Vecchi e novamente pela Editora Abril , at\u00e9 chegar na Panini Comics com tr\u00eas graphic novels entre 2006 e 2007. (Fonte: UniversoHQ) SOBRE A HQ Trata-se de revisita\u00e7\u00e3o do cl\u00e1ssico do western comics e recriado pela originalidade e inova\u00e7\u00e3o dos tra\u00e7os geniais e roteiros coesos de Christophe Blain e do n\u00e3o menos importante Joann Sfar. A vers\u00e3o do cl\u00e1ssico que ir\u00e1 se tornar cl\u00e1ssica. \u201cTenente Blueberry\u201d volume 1 Enquanto patrulha os arredores de uma reserva ind\u00edgena, o tenente Blueberry assiste ao homic\u00eddio de duas mulheres da tribo apache assassinadas por tr\u00eas jovens brancos. As duas v\u00edtimas s\u00e3o a esposa e a filha de um guerreiro, Amertume: um duplo homic\u00eddio que p\u00f5e em risco incendiar a regi\u00e3o desencadeando uma nova guerra\u2026 Uma narrativa de uma s\u00f3 vez fascinante e crepuscular, homenagem a esse western cult. Segue algumas p\u00e1ginas duplas do \u00e1lbum que entrar\u00e1 em produ\u00e7\u00e3o editorial em breve. SOBRE OS AUTORES Christophe Blain , nascido em 10 de agosto de 1970, em Argenteuil, na Fran\u00e7a, \u00e9 um escritor de quadrinhos franc\u00eas. Notado ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o do Redutor de velocidade , em 1999, Blain \u00e9 revelado ao p\u00fablico ilustrando Masmorra Potron Minet- (1999 a 2006) em cen\u00e1rios de Joann Sfar e Lewis Trondheim. Solo, ele confirmou as expectativas com Isaac, o Pirata (2001-2005) e GUS (SESI-SP Editora). Blain \u00e9 um dos \u00fanicos autores a ter ganho duas vezes o pr\u00eamio de melhor \u00e1lbum do festival Angoul\u00eame, com autores como Baru, Miguelanxo Prado ou Art Spiegelman. Ele ganhou em 2002 (para as Am\u00e9ricas, o primeiro volume de Isaac, o Pirata ) e 2013 (para Chronicles diplom\u00e1ticas, o segundo volume do Quai d\u2019Orsay ). Joann Sfar, nascido em 28 de agosto de 1971, em Nice, na Fran\u00e7a, \u00e9 um artista de quadrinhos franc\u00eas, criador de quadrinhos, romancista e diretor de cinema. Ganhou destaque com o grupo de autores com os quais mantem diversas parcerias art\u00edsticas, como Trondheim, Blain, David B., Guibert, que produzem incansavelmente e que misturam as suas produ\u00e7\u00f5es. O discurso deste grupo vai no sentido da criatividade e originalidade, o entretenimento inteligente e bem contado. Segundo Sfar o que \u00e9 importante \u00e9 que o desenho, parecido ou n\u00e3o, seja compreens\u00edvel, o verdadeiro realismo \u00e9 Picasso desconstruindo um touro. SOBRE A EDITORA A Faria e Silva Editora, nasceu no come\u00e7o de 2020 e tem por editor respons\u00e1vel Rodrigo de Faria e Silva, que fundou e se manteve \u00e0 frente da SESI-SP Editora durante 8 anos, quando pode lan\u00e7ar um selo de Quadrinhos muito prestigiado, chegando a receber muitos pr\u00eamios, entre eles o HQ Mix de melhor editora do ano de 2017. A Faria e Silva j\u00e1 nasce com o selo Camale\u00e3o, voltado para HQs de autores nacionais e autores estrangeiros. Muita coisa boa vem pela frente!! Mais informa\u00e7\u00f5es no site da editora (www.fariaesilva.com.br). SOBRE A PUBLICAC\u00c3O Um trabalho dos mais relevantes e aguardados no universo das HQs. 64 p\u00e1ginas inteiramente coloridas! Formato 24X32cm / o mesmo do original europeu (com eventual pequenos ajustes de gr\u00e1fica) Teremos a vers\u00e3o capa dura e a vers\u00e3o brochura Trata-se de o Volume 1 da s\u00e9rie e pretendemos publicar os demais volumes de Blueberry de Sfar e Blain conforme os \u00e1lbuns forem saindo na Fran\u00e7a. SOBRE ESTA CAMPANHA Nesta campanha de pr\u00e9-venda, voc\u00ea pode adquirir essa HQ com descontos que devem chegar \u00e0 30%. OS 100 PRIMEIROS APOIADORES TER\u00c3O O FRETE GRATUITO! 30 - 1 Blueberry brochura 20 - 1 Blueberry brochura com nome no livro e marcador 50 - 1 Blueberry capa-dura como nome no livro e marcador", "permalink": "blueberry_por_christophe_blain_1d6f", "video_embed_url": null, "video_url": "https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fyoutu.be%2F7AzuuTzFC0w%3Ffbclid%3DIwAR3_oKbO3C6JicaLqwT6T_2wK9UQBb8vrzR2NeJPv6C2fkL1E5hxAZxgfQc&h=AT2363Ctq5M4s2BdbC4LmexooEVKOiBiNc_kg4Zp-NymccKGFD7Vo19DQjtlxEN6izIOzCd7XJwbapkpN5bcpfiACCrC-1aAtOd4Ly0fZrWp_zc-IznXJ03gWsEJBE4Jkmt52SV0mOSWYLiWYsvu_P0B7MQ", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/116303/blueberry.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/116303/project_thumb_thumb_blueberry.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/116303/project_thumb_small_blueberry.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/116303/project_thumb_large_blueberry.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/116303/project_thumb_video_cover_blueberry.jpg", "progress": 54.842424242424244, "pledged": 22791.960325729204, "total_contributions": 234, "total_contributors": 234, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2020-07-25T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2020-07-24T23:59:59.999999", "online_date": "2020-05-22T22:04:37.452271", "zone_online_date": "2020-05-22T19:04:37.452271", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 63, "unit": "days"}, "posts_count": 9, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 188806, "name": "Rodrigo Pereira Lopes de Faria e Silva", "public_name": "FariaeSilvaEditora"}, "reminder_count": 138, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 9, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Blueberry,Cl\u00e1ssico,comic,Faroeste,Releitura", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "8401edd1-e20b-4159-9148-0252e65ce5f1", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 188806, "common_id": "ea95bd44-b51d-43e8-8ce3-13bba5b237b0", "name": "Rodrigo Pereira Lopes de Faria e Silva", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/188806/thumb_avatar_logo_fariaSilva02.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "rodrigo.fariaesilvagmail.com", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 15, "total_published_projects": 3, "links": null, "follows_count": 3, "followers_count": 120, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2013-09-09T14:40:14.245932", "about_html": "<p>A Faria e Silva \u00e9 uma editora nova que gest\u00e3o diferente e disruptiva, o editor respons\u00e1vel \u00e9 o mesmo que montou e dirigiu a \u00e1rea de literatura e de quadrinhos da editora do SESI-SP, e pretende fazer um trabalho ainda melhor e mais significativo para os amantes das HQs com este novo selo.\n</p>\n<p>Quadrinhos como foco em \u00e1lbuns conceituais e com forte apelo est\u00e9tico, contempor\u00e2neo, voltado a autores nacionais e comics europ\u00e9ias com o mesmo teor, ou cl\u00e1ssicos revisitados.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "FariaeSilvaEditora", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 212375, "project_id": 116303, "description": "- 01 exemplar do livro Blueberry, de Sfar e Blain\nColorido\nBrochura - capa cartonada\n64 p\u00e1gs.\nFormato 24 x 32cm\n\n- 01 exemplar do livro A noite do Corvo, de Marco Galli (em campanha aqui no Catarse)\nColorido\nBrochura - capa cartonada\n176 p\u00e1gs\nFormato 19,5 x 26cm\n", "minimum_value": 128.4550753245872, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2020-10-01T21:56:08", "updated_at": "2020-06-08T23:44:29.73664", "paid_count": 23, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 8126464, "title": "BLUEBERRY E A NOITE DO CORVO", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "263c1ea5-081f-4d1e-b8b4-22ea70e1d65b", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/212375/thumb_reward_duas_capas.jpg", "run_out": false}], "spacy_lemmas": ["vers\u00e3o", "cl\u00e1ssico", "s\u00e9rie", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "pseud\u00f4nimo", "s\u00e9rie", "volume", "edi\u00e7\u00e3o", "s\u00e9rie", "\u00e1lbum", "maioria", "t\u00edtulo", "edi\u00e7\u00e3o", "vez", "graphic", "fonte", "revisita\u00e7\u00e3o", "cl\u00e1ssico", "western", "originalidade", "inova\u00e7\u00e3o", "tra\u00e7o", "roteiro", "vers\u00e3o", "cl\u00e1ssico", "volume", "arredor", "reserva", "tenente", "homic\u00eddio", "mulher", "tribo", "assassinar", "jovem", "v\u00edtima", "filha", "guerreiro", "homic\u00eddio", "risco", "regi\u00e3o", "guerra", "narrativa", "vez", "homenagem", "western", "p\u00e1gina", "dupla", "\u00e1lbum", "produ\u00e7\u00e3o", "breve", "agosto", "escritor", "quadrinho", "publica\u00e7\u00e3o", "velocidade", "p\u00fablico", "cen\u00e1rio", "expectativa", "autor", "vez", "pr\u00eamio", "\u00e1lbum", "festival", "autor", "volume", "volume", "agosto", "artista", "quadrinho", "criador", "quadrinho", "diretor", "cinema", "destaque", "grupo", "autor", "parceria", "produ\u00e7\u00e3o", "discurso", "grupo", "sentido", "criatividade", "originalidade", "entretenimento", "desenho", "realismo", "touro", "come\u00e7o", "editor", "frente", "ano", "selo", "pr\u00eamio", "mix", "editora", "ano", "selo", "autor", "autor", "coisa", "frente", "informa\u00e7\u00e3o", "site", "editora", "publicac\u00e3o", "trabalho", "universo", "p\u00e1gina", "original", "ajuste", "gr\u00e1fica", "vers\u00e3o", "capa", "vers\u00e3o", "volume", "s\u00e9rie", "volume", "\u00e1lbun", "campanha", "campanha", "desconto", "apoiadores", "nome", "livro", "marcador", "nome", "livro", "marcador"], "spacy_lemmas_freq": {"vers\u00e3o": 4, "cl\u00e1ssico": 3, "s\u00e9rie": 4, "hist\u00f3ria": 1, "quadrinho": 4, "pseud\u00f4nimo": 1, "volume": 6, "edi\u00e7\u00e3o": 2, "\u00e1lbum": 3, "maioria": 1, "t\u00edtulo": 1, "vez": 3, "graphic": 1, "fonte": 1, "revisita\u00e7\u00e3o": 1, "western": 2, "originalidade": 2, "inova\u00e7\u00e3o": 1, "tra\u00e7o": 1, "roteiro": 1, "arredor": 1, "reserva": 1, "tenente": 1, "homic\u00eddio": 2, "mulher": 1, "tribo": 1, "assassinar": 1, "jovem": 1, "v\u00edtima": 1, "filha": 1, "guerreiro": 1, "risco": 1, "regi\u00e3o": 1, "guerra": 1, "narrativa": 1, "homenagem": 1, "p\u00e1gina": 2, "dupla": 1, "produ\u00e7\u00e3o": 2, "breve": 1, "agosto": 2, "escritor": 1, "publica\u00e7\u00e3o": 1, "velocidade": 1, "p\u00fablico": 1, "cen\u00e1rio": 1, "expectativa": 1, "autor": 5, "pr\u00eamio": 2, "festival": 1, "artista": 1, "criador": 1, "diretor": 1, "cinema": 1, "destaque": 1, "grupo": 2, "parceria": 1, "discurso": 1, "sentido": 1, "criatividade": 1, "entretenimento": 1, "desenho": 1, "realismo": 1, "touro": 1, "come\u00e7o": 1, "editor": 1, "frente": 2, "ano": 2, "selo": 2, "mix": 1, "editora": 2, "coisa": 1, "informa\u00e7\u00e3o": 1, "site": 1, "publicac\u00e3o": 1, "trabalho": 1, "universo": 1, "original": 1, "ajuste": 1, "gr\u00e1fica": 1, "capa": 1, "\u00e1lbun": 1, "campanha": 2, "desconto": 1, "apoiadores": 1, "nome": 2, "livro": 2, "marcador": 2}, "spacy_entidades": {"Faria e Silva Editora": 1, "Brasil": 2, "Blueberry": 5, "Jean-Michel Charlier": 1, "Jean Giraud": 1, "Moebius": 1, "Dargaud": 1, "La Jeunesse": 1, "Fran\u00e7ois Corteggiani": 1, "Marshall Blueberry": 1, "Bluberry": 1, "Editora Abril": 2, "O Homem da Estrela de Prata": 1, "Vecchi": 1, "Panini Comics": 1, "UniversoHQ": 1, "western comics": 1, "Christophe Blain": 1, "Joann Sfar": 3, "Tenente Blueberry": 1, "Amertume": 1, "Argenteuil": 1, "Fran\u00e7a": 3, "Redutor": 1, "Blain": 4, "Masmorra Potron Minet-": 1, "Lewis Trondheim": 1, "Solo": 1, "Isaac": 2, "Pirata": 2, "SESI-SP Editora": 2, "Angoul\u00eame": 1, "Baru": 1, "Miguelanxo Prado": 1, "Art Spiegelman": 1, "Am\u00e9ricas": 1, "Chronicles": 1, "Quai": 1, "Nice": 1, "Trondheim": 1, "David B.": 1, "Guibert": 1, "Sfar": 1, "Picasso": 1, "Rodrigo de Faria e Silva": 1, "Quadrinhos": 1, "Mix": 1, "Faria e Silva": 1, "Camale\u00e3o": 1, "HQs": 2, "PUBLICAC\u00c3O": 1, "Formato": 1, "Teremos": 1, "Trata-se de o Volume 1 da s\u00e9rie": 1, "Blueberry de Sfar": 1, "FRETE GRATUITO": 1}, "tfidf": {"vers\u00e3o": 6.447792895819917, "cl\u00e1ssico": 8.578018945945308, "s\u00e9rie": 4.493076341123879, "hist\u00f3ria": 0.2706362051787923, "quadrinho": 1.3125042964384444, "pseud\u00f4nimo": 4.1733133481887, "volume": 8.782283760597968, "edi\u00e7\u00e3o": 1.8126240636485178, "\u00e1lbum": 6.6722593395221805, "maioria": 2.992871041272959, "t\u00edtulo": 1.7380693360877424, "vez": 3.4063728054704008, "graphic": 2.5969753841809453, "fonte": 3.138722918285522, "revisita\u00e7\u00e3o": 7.934513463882263, "western": 9.352833851721563, "originalidade": 10.202600239652094, "inova\u00e7\u00e3o": 5.295456134267004, "tra\u00e7o": 2.339802084280424, "roteiro": 1.4183203878392991, "arredor": 7.934513463882263, "reserva": 4.715637639014062, "tenente": 5.369564106420726, "homic\u00eddio": 13.096438205524745, "mulher": 2.3213853574941927, "tribo": 3.8740704533358437, "assassinar": 7.934513463882263, "jovem": 2.656398804651746, "v\u00edtima": 3.8073790788371715, "filha": 3.1304924191490064, "guerreiro": 3.3495459852116913, "risco": 3.3806365722817224, "regi\u00e3o": 2.6213074848404756, "guerra": 2.462242790210788, "narrativa": 2.0794415416798357, "homenagem": 2.846917128649879, "p\u00e1gina": 0.5450318099607396, "dupla": 3.090326377423672, "produ\u00e7\u00e3o": 2.2421377287427346, "breve": 2.971668833622356, "agosto": 6.244658217019691, "escritor": 2.0484094324321074, "publica\u00e7\u00e3o": 1.227651127279516, "velocidade": 5.369564106420726, "p\u00fablico": 2.068045406948966, "cen\u00e1rio": 2.1026309865987463, "expectativa": 4.196843845598895, "autor": 4.58951889994022, "pr\u00eamio": 3.8811040731513877, "festival": 4.1733133481887, "artista": 1.0561869955909382, "criador": 2.0264305257133324, "diretor": 2.9786864062810023, "cinema": 2.328711397586266, "destaque": 3.0441643356605095, "grupo": 3.9011543663901453, "parceria": 1.7989485728005243, "discurso": 4.533316082220107, "sentido": 3.1638288394165985, "criatividade": 3.52779421661801, "entretenimento": 3.434703793551998, "desenho": 1.188101335308889, "realismo": 4.756459633534317, "touro": 6.835901175214153, "come\u00e7o": 2.708766790169062, "editor": 2.0823109841077887, "frente": 5.100036802186348, "ano": 0.9852134716612773, "selo": 4.522380393421541, "mix": 3.3806365722817224, "editora": 2.51738048449483, "coisa": 1.4967618141458616, "informa\u00e7\u00e3o": 2.4877760922159533, "site": 1.5161485279460518, "publicac\u00e3o": 7.934513463882263, "trabalho": 0.848611999516652, "universo": 1.39348346469236, "original": 2.758363731308434, "ajuste": 4.350994525426153, "gr\u00e1fica": 2.5969753841809453, "capa": 0.5241663660612389, "\u00e1lbun": 3.909161773147114, "campanha": 1.5364949794972498, "desconto": 2.393249918723837, "apoiadores": 3.8740704533358437, "nome": 2.1414201448586176, "livro": 1.2253275001878143, "marcador": 4.448172893014787}}