{"detail": {"project_id": 11694, "id": 11694, "user_id": 219484, "name": "P\u00e9talas ", "headline": "Durante um rigoroso inverno surge um estranho que ir\u00e1 mudar a vida de uma fam\u00edlia de raposas. ", "budget": "<p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/6419/or_amento.jpg\"></p><p style=\"text-align: center;\"><strong>Afinal onde exatamente vai parar o seu dinheiro!?</strong> </p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/6490/pizza.jpg\"></p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/6489/flor.jpg\"><br></p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/6487/logos_fim_.jpg\"></p>", "goal": 7964.969641927514, "about_html": "ATUALIZA\u00c7\u00c3O: P\u00e9talas \u00e9 uma HQ sem palavras, mas com muito a dizer. N\u00e3o, eu n\u00e3o peguei o Gustavo Borges no colo, mas, sim, acompanho a carreira desse prod\u00edgio dos quadrinhos desde o in\u00edcio. E \u00e9 impressionante como ele evolui rapidamente. P\u00e9talas , que tem cores da fant\u00e1stica Cris Peter (o garoto \u00e9 ousado!) \u00e9 s\u00f3 - mais - uma prova disso!\" Sidney Gusman , editor e jornalista Falou, t\u00e1 falado! Finalmente, depois de muita espera e ansiedade, divulgo pra voc\u00eas a capa e a 4\u00b0 capa, assinada pelo Sid\u00e3o. Grande honra ter tantos nomes grandes ao meu lado nesse projeto! Muito obrigado a todos os apoiadores at\u00e9 agora, e aos que ainda querem garantir o seu livro, corre que t\u00e1 valendo! (Teaser que anunciou a HQ em Fevereiro) P\u00e9talas \u00e9 um conto fechado que mostra a jornada de tr\u00eas personagens durante um inverno cruel. Quando Raposinha e seu av\u00f4 est\u00e3o sofrendo para sobreviver no inverno, eis que surge um estranho p\u00e1ssaro que mudar\u00e1 suas vidas para sempre. O financiamento coletivo ir\u00e1 cobrir os custos de impress\u00e3o, as recompensas, e o envio dos livros aos apoiadores, al\u00e9m dos 13% que o catarse cobra em cima de todos os projetos. 32 P\u00e1ginas 17,5x25cm (formato americano) Capa cartonada com lamina\u00e7\u00e3o fosca Impress\u00e3o colorida em papel offset 120g Todos os exemplares ser\u00e3o enviados autografados pelos artistas. Quanto maior a divulga\u00e7\u00e3o do projeto, maior ser\u00e1 o valor arrecadado no Catarse. Isso s\u00f3 beneficia o projeto,  ajudando a bater as metas estendidas, fazendo o projeto melhorar a custo zero para quem j\u00e1 apoiou. R$ 5 mil - O livro vai ser impresso com sucesso com todas as recompensas! (CONSEGUIMOS) R$ 7 mil - Todos os apoiadores do livro impresso v\u00e3o ganhar um postal exclusivo da campanha, feito pelos irm\u00e3os Vitor e Lu Cafaggi!!! (CONSEGUIMOS) R$ 10 mil - Todos os apoiadores do livro impresso v\u00e3o ganhar um im\u00e3 exclusivo da campanha! (CONSEGUIMOS) R$ 12 mil - Postal exclusivo aos apoiadores do catarse com uma cena extra do livro! (CONSEGUIMOS) R$ 15 mil - O livro cresce de 36 p\u00e1ginas para 44, incluindo um extra de produ\u00e7\u00e3o! (CONSEGUIMOS) NOVAS METAS: R$ 20 mil - Galeria de arte exclusiva por 8 artistas convidados! (CONSEGUIMOS!) R$ 25 mil - Todos os apoiadores do livro f\u00edsico v\u00e3o ganhar uma sobre capa com arte exclusiva e limitada! (CONSEGUIMOS!) R$ 30 mil - DELUXE: Verniz localizado e impress\u00e3o no verso da capa! (CONSEGUIMOS!) R$ 37 mil - Novo QUADRINHO: Patas Sujas - escrito por Cris Peter e desenhado por Ursula Dorada! (CONSEGUIMOS!) N\u00e3o deixe de divulgar o projeto! Toda vez que voc\u00ea curte nossas postagens no Facebook ou compartilha no Twitter, nos aproximamos cada vez mais do livro mais completo poss\u00edvel. Gustavo Borges tem 20 anos, \u00e9 ga\u00facho morador de Porto Alegre, e j\u00e1 publicou dois \u00e1lbuns independentes com suas s\u00e9ries A Entediante Vida de Morte Crens e Edgar , um sketchbook e tamb\u00e9m j\u00e1 participou de v\u00e1rios livros coletivos como 321 Fast Comics e Tudo J\u00e1 foi Dito . Trabalha com quadrinhos e ilustra\u00e7\u00e3o a menos de dois anos, e n\u00e3o tem d\u00favidas que nasceu para contar e desenhar hist\u00f3rias. Cristiane D. Peter tem 31 anos, natural de Porto Alegre, formada em Publicidade e Propaganda. Como colorista de quadrinhos, j\u00e1 trabalhou para grandes editoras como Marvel e DC Comics , entre outros. Foi indicada ao pr\u00eamio Eisner em 2012 por seu trabalho no t\u00edtulo Casanova . Tamb\u00e9m participou das Graphic MSP publicadas pela Maur\u00edcio de Souza Produ\u00e7\u00f5es Astronauta \u2013 Magnetar e Singularidade com arte e roteiro de Danilo Beyruth, editada por Sidney Gusman. Contribuindo com o projeto voc\u00ea poder\u00e1 escolher entre os diversos pacotes de recompensas, que incluem de marca paginas a um original no livro entregue na sua casa! Todos os pacotes de recompensas incluem frete para todo o Brasil ( frete internacional dispon\u00edvel apenas mediante contato por e-mail) Todos os exemplares ser\u00e3o enviados autografados pelos artistas. Al\u00e9m do livro P\u00e9talas , dentre as recompensas tamb\u00e9m estaremos oferecendo outros produtos: PDF do livro direto no seu e-mail. Marca paginas e postais. P\u00f4sters. Livreto Totalmente Subjetivo , de Cris Peter. \u00c1lbum Edgar - Em Busca da Energia dos Ventos , de Gustavo Borges e Giovane Mello. Livro O Uso das Cores , de Cris Peter. P\u00e1gina original. Sketch original feito pelos autores. Poster A4: Sketch A5 original e exclusivo e personalizado para cada apoiador (Dos respectivos pacotes que contem esse premio). Desenhado e arte-finalizado por Gustavo Borges com cores em aquarela de Cris Peter. Escolha o pacote de recompensas que cabe no seu bolso, contribua para garantir seu exemplar do livro e n\u00e3o se esque\u00e7a de AJUDAR A DIVULGAR este projeto para todos seus amigos, para seguirmos em busca de alcan\u00e7ar todas as nossas Metas Estendidas!", "permalink": "petalas", "video_embed_url": "//player.vimeo.com/video/128332331", "video_url": "https://vimeo.com/128332331", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/11694/p_talas_capa_catarse.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/11694/project_thumb_thumb_p_talas_capa_catarse.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/11694/project_thumb_small_p_talas_capa_catarse.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/11694/project_thumb_large_p_talas_capa_catarse.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/11694/project_thumb_video_cover_p_talas_capa_catarse.jpg", "progress": 1068.5374, "pledged": 85108.67952264159, "total_contributions": 1463, "total_contributors": 1433, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2015-07-21T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2015-07-20T23:59:59.999999", "online_date": "2015-05-21T15:00:41.360638", "zone_online_date": "2015-05-21T12:00:41.360638", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 48, "address": {"city": "Porto Alegre", "state_acronym": "RS", "state": "Rio Grande do Sul"}, "user": {"id": 219484, "name": "Gustavo Souza Borges", "public_name": "Gustavo Borges"}, "reminder_count": 42, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 48, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 4178, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "6decb7f2-d832-41ab-8be8-6a15b7926c5a", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 219484, "common_id": "77633172-febd-4ff9-ab98-d8c4c126bc30", "name": "Gustavo Souza Borges", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/219484/thumb_avatar_gustavo_avatar.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/gustavoborgesart", "twitter_username": "GusBorgesART", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 17, "total_published_projects": 9, "links": [{"id": 26375, "link": "https://www.instagram.com/gustavoborgesart/"}], "follows_count": 2, "followers_count": 770, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/219484/base_card.jpg", "created_at": "2013-11-28T16:55:06.808158", "about_html": "<p><strong>Gustavo Borges </strong>nasceu em 1995, em Porto Alegre/RS. \u00c9 autor de quadrinhos, ilustrador e estudante de designgr\u00e1fico. Come\u00e7ou produzindo uma s\u00e9rie de tiras para internet: <i>A Entediante Vida de Morte Crens</i>, que resultou na sua estreia\n</p>\n<p>no mercado editorial, em 2013, com um \u00e1lbum independente compilando esse material.\n</p>\n<p>No ano seguinte, em parceria com Giovane Mello, lan\u00e7ou <i>Edgar</i>, que ganhou o <i>Trof\u00e9u HQ Mix </i>de melhor publica\u00e7\u00e3o independente.\n</p>\n<p>Seu trabalho seguinte foi <i>P\u00e9talas</i>, com cores de Cris Peter, cujo projeto atingiu mais de 1000% da meta de sua campanha de financiamento coletivo na plataforma Catarse.\n</p>\n<p>Mais tarde, o \u00e1lbum foi lan\u00e7ado pelas editoras Tambor e Marsupial, em bancas e livrarias, respectivamente.\n</p>\n<p>No ano de 2016, lan\u00e7ou \u2013 de forma independente \u2013 o segundo volume de <i>A Entediante Vida de Morte Crens </i>e participou do livro <i>Mem\u00f3rias do Mauricio </i>(Panini), em comemora\u00e7\u00e3o aos 80 anos do pai da <i>Turma da M\u00f4nica</i>, com a hist\u00f3ria <i>Voc\u00ea j\u00e1 comeu i\u00e7\u00e1?</i>\n</p>\n<p><i></i>\n</p>\n<p>Em 2017, desenhou <i>Escolhas </i>(escrito por Felipe Cagno e com cores de Cris Peter) e <i>At\u00e9 o fim </i>(com roteiro de Eric Peleias e cores de Michel Ramalho). Ambos sa\u00edram pelo selo Geektopia, da Novo S\u00e9culo. Al\u00e9m disso, estreou no mercado americano, na colet\u00e2nea <i>The Amazing World of Gumball 2017 \u2013 Grab Bag Special</i>, da Boom Studios.\n</p>\n<p>Mesmo com uma carreira ainda curta, j\u00e1 foi publicado no exterior. <i>P\u00e9talas </i>saiu na Fran\u00e7a, Pol\u00f4nia, Estados Unidos e Portugal \u2013 onde tamb\u00e9m foi lan\u00e7ado o primeiro volume de <i>A Entediante Vida de Morte Crens</i>.\n</p>\n<p>Em 2018 lan\u00e7ou, a convite da <i>Mauricio de Sousa Produ\u00e7\u00f5es</i> dentro do selo editorial <i>Graphic MSP</i>, uma graphic novel reinterpretando o personagem <i>Cebolinha</i> em sua vis\u00e3o. <i>Cebolinha \u2013 Recupera\u00e7\u00e3o </i>foi publicado pela Panini.\n</p>\n<p>Presen\u00e7a constante em eventos em todo o Brasil, palestrando e autografando seus materiais, Gustavo Borges ainda colabora com o D\u00ednamo Est\u00fadio, escola de quadrinhos de Porto Alegre, ministrando cursos e <i>workshops </i>de curta dura\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p>Ap\u00f3s <i>Como Fazer Amigos e Enfrentar Fantasmas</i>, o seu pr\u00f3ximo projeto ser\u00e1 <i>Meia d\u00fazia de sapos</i>.\n</p>\n<p>Gustavo Borges n\u00e3o tem d\u00favidas que nasceu para contar e desenhar hist\u00f3rias.\n</p>\n<p>Instagram: @gustavoborgesart\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Gustavo Borges", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 44963, "project_id": 11694, "description": "PDF P\u00e9talas + Livro Impresso + Marca p\u00e1ginas + Postal + P\u00f4ster A4 + HQ Edgar + Totalmente Subjetivo", "minimum_value": 95.57963570313017, "maximum_contributions": 47.78981785156508, "deliver_at": "2015-08-01T03:00:00", "updated_at": "2015-05-23T14:22:09.845717", "paid_count": 30, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 7864320, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "434c13dd-c722-41c8-aa40-7a7a4e3c8026", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "spacy_lemmas": ["palavra", "colo", "carreira", "prod\u00edgio", "quadrinho", "in\u00edcio", "cor", "garoto", "prova", "editor", "jornalista", "espera", "ansiedade", "voc\u00ea", "capa", "capa", "nome", "lado", "projeto", "apoiador", "livro", "fevereiro", "conto", "jornada", "personagem", "inverno", "av\u00f4", "inverno", "que", "vida", "financiamento", "custo", "impress\u00e3o", "recompenso", "envio", "livro", "apoiador", "catarse", "projeto", "p\u00e1gina", "formato", "capa", "lamina\u00e7\u00e3o", "papel", "offset", "g", "exemplar", "artista", "divulga\u00e7\u00e3o", "projeto", "valor", "projeto", "meta", "projeto", "custo", "livro", "sucesso", "recompenso", "apoiador", "livro", "postal", "campanha", "irm\u00e3o", "vitor", "apoiador", "livro", "im\u00e3", "campanha", "apoiador", "catarse", "cena", "extra", "livro", "livro", "p\u00e1gina", "extra", "produ\u00e7\u00e3o", "arte", "artista", "apoiador", "livro", "capa", "arte", "impress\u00e3o", "verso", "capa", "projeto", "toda", "postagem", "compartilha", "cada", "mais", "livro", "ano", "\u00e1lbum", "s\u00e9rie", "sketchbook", "livro", "quadrinho", "ilustra\u00e7\u00e3o", "ano", "d\u00favida", "hist\u00f3ria", "ano", "colorista", "quadrinho", "editora", "marvel", "pr\u00eamio", "trabalho", "t\u00edtulo", "arte", "projeto", "pacote", "recompensa", "marca", "original", "livro", "casa", "pacote", "recompensa", "frete", "frete", "contato", "exemplar", "artista", "livro", "recompensa", "produto", "livro", "marca", "postal", "p\u00f4sters", "livro", "p\u00e1gina", "sketch", "autor", "apoiador", "pacote", "premio", "cor", "aquarela", "pacote", "recompensa", "bolso", "exemplar", "livro", "projeto", "amigo", "seguirmo", "busca"], "spacy_lemmas_freq": {"palavra": 1, "colo": 1, "carreira": 1, "prod\u00edgio": 1, "quadrinho": 3, "in\u00edcio": 1, "cor": 2, "garoto": 1, "prova": 1, "editor": 1, "jornalista": 1, "espera": 1, "ansiedade": 1, "voc\u00ea": 1, "capa": 5, "nome": 1, "lado": 1, "projeto": 8, "apoiador": 7, "livro": 15, "fevereiro": 1, "conto": 1, "jornada": 1, "personagem": 1, "inverno": 2, "av\u00f4": 1, "que": 1, "vida": 1, "financiamento": 1, "custo": 2, "impress\u00e3o": 2, "recompenso": 2, "envio": 1, "catarse": 2, "p\u00e1gina": 3, "formato": 1, "lamina\u00e7\u00e3o": 1, "papel": 1, "offset": 1, "g": 1, "exemplar": 3, "artista": 3, "divulga\u00e7\u00e3o": 1, "valor": 1, "meta": 1, "sucesso": 1, "postal": 2, "campanha": 2, "irm\u00e3o": 1, "vitor": 1, "im\u00e3": 1, "cena": 1, "extra": 2, "produ\u00e7\u00e3o": 1, "arte": 3, "verso": 1, "toda": 1, "postagem": 1, "compartilha": 1, "cada": 1, "mais": 1, "ano": 3, "\u00e1lbum": 1, "s\u00e9rie": 1, "sketchbook": 1, "ilustra\u00e7\u00e3o": 1, "d\u00favida": 1, "hist\u00f3ria": 1, "colorista": 1, "editora": 1, "marvel": 1, "pr\u00eamio": 1, "trabalho": 1, "t\u00edtulo": 1, "pacote": 4, "recompensa": 4, "marca": 2, "original": 1, "casa": 1, "frete": 2, "contato": 1, "produto": 1, "p\u00f4sters": 1, "sketch": 1, "autor": 1, "premio": 1, "aquarela": 1, "bolso": 1, "amigo": 1, "seguirmo": 1, "busca": 1}, "spacy_entidades": {"P\u00e9talas": 4, "Gustavo Borges": 4, "Cris Peter": 5, "Sidney Gusman": 2, "Falou": 1, "Sid\u00e3o": 1, "Teaser": 1, "Fevereiro": 1, "Raposinha": 1, "Impress\u00e3o": 1, "Catarse": 1, "CONSEGUIMOS": 5, "Vitor": 1, "Lu Cafaggi": 1, "Postal": 1, "Galeria": 1, "CONSEGUIMOS!": 4, "DELUXE: Verniz": 1, "Novo QUADRINHO": 1, "Patas Sujas": 1, "Ursula Dorada!": 1, "Facebook": 1, "Twitter": 1, "Porto Alegre": 2, "A Entediante Vida de Morte Crens": 1, "Edgar": 1, "Fast Comics": 1, "Tudo J\u00e1": 1, "Dito": 1, "Cristiane D. Peter": 1, "Publicidade": 1, "Propaganda": 1, "Marvel": 1, "DC Comics": 1, "Casanova": 1, "Graphic": 1, "Maur\u00edcio de Souza Produ\u00e7\u00f5es Astronauta \u2013 Magnetar": 1, "Singularidade": 1, "Danilo Beyruth": 1, "Brasil": 1, "PDF": 1, "P\u00f4sters": 1, "Livreto Totalmente Subjetivo": 1, "Edgar - Em Busca da Energia dos Ventos": 1, "Giovane Mello": 1, "O Uso das Cores": 1, "Sketch": 1, "Poster A4": 1, "AJUDAR": 1, "DIVULGAR": 1, "Metas Estendidas": 1}, "tfidf": {"palavra": 2.7640294688441114, "colo": 5.98860331482695, "carreira": 2.220780658372894, "prod\u00edgio": 5.101300119826047, "quadrinho": 0.9843782223288333, "in\u00edcio": 1.9838709112945363, "cor": 3.0388330094213356, "garoto": 2.8719184308552963, "prova": 3.909161773147114, "editor": 2.0823109841077887, "jornalista": 2.8165196514655078, "espera": 4.7990192479531135, "ansiedade": 4.500526259397117, "voc\u00ea": 2.0183114012748278, "capa": 2.6208318303061944, "nome": 1.0707100724293088, "lado": 1.5923920451611118, "projeto": 3.6236620957819756, "apoiador": 6.812521925804673, "livro": 9.189956251408608, "fevereiro": 3.114231898277226, "conto": 1.68068465230679, "jornada": 2.0264305257133324, "personagem": 0.7010580452608242, "inverno": 10.590912268534009, "av\u00f4": 4.533316082220107, "que": 3.891462196047713, "vida": 0.9116453777996214, "financiamento": 1.48720760134105, "custo": 4.234804607838118, "impress\u00e3o": 3.3962877473571176, "recompenso": 3.6683890237243983, "envio": 1.7401080727775908, "catarse": 4.739986113119139, "p\u00e1gina": 0.8175477149411094, "formato": 0.9063120318242589, "lamina\u00e7\u00e3o": 2.5921792119174523, "papel": 0.8869962425249672, "offset": 2.2044136809086887, "g": 1.3511042417234984, "exemplar": 4.857466387079785, "artista": 3.168560986772815, "divulga\u00e7\u00e3o": 2.917233627067339, "valor": 1.2599520720678372, "meta": 1.1276841034900866, "sucesso": 1.8637757358797733, "postal": 6.1964631138615704, "campanha": 1.5364949794972498, "irm\u00e3o": 2.8656092616620317, "vitor": 5.226463262780053, "im\u00e3": 3.9832697453008357, "cena": 2.6163934700380467, "extra": 4.338644722194837, "produ\u00e7\u00e3o": 1.1210688643713673, "arte": 2.053763781492826, "verso": 3.423653957365413, "toda": 7.241366283322318, "postagem": 4.350994525426153, "compartilha": 6.142753994654208, "cada": 3.1638288394165985, "mais": 2.698071501052314, "ano": 1.477820207491916, "\u00e1lbum": 2.2240864465073935, "s\u00e9rie": 1.1232690852809697, "sketchbook": 4.084365862172205, "ilustra\u00e7\u00e3o": 1.3387329499209515, "d\u00favida": 2.4210847177172807, "hist\u00f3ria": 0.2706362051787923, "colorista": 2.8719184308552963, "editora": 1.258690242247415, "marvel": 4.938781190328272, "pr\u00eamio": 1.9405520365756939, "trabalho": 0.848611999516652, "t\u00edtulo": 1.7380693360877424, "pacote": 7.8837364810552675, "recompensa": 3.513352719127411, "marca": 4.657422795172532, "original": 2.758363731308434, "casa": 1.5476341445196182, "frete": 3.8911040939847994, "contato": 2.0129350442384477, "produto": 2.2961587945485173, "p\u00f4sters": 6.548219102762372, "sketch": 3.52779421661801, "autor": 0.917903779988044, "premio": 6.325075551448163, "aquarela": 2.9106329430359867, "bolso": 2.971668833622356, "amigo": 1.342839731873605, "seguirmo": 7.241366283322318, "busca": 1.9607038520130018}}