{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": true, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": true, "mencoes_humor": true, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": true, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": true, "mencoes_religiosidade": true, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 85.0, "recompensas_menor_ajustado": 107.33770103933188, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 12130, "autoria_nome": "alexandre garbini de nadal", "autoria_nome_publico": "alexandre de nadal", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 23, "social_newsletter": false, "social_projetos_contribuidos": 13, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Porto Alegre", "geral_uf": "RS", "geral_uf_br": "RS", "geral_city_id": 4178, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 39, "geral_data_fim": "2020-11-02T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2020-08-27T13:48:58.544601", "geral_meta": 1500.0, "geral_meta_corrigida": 1894.1947242235037, "geral_arrecadado": 3630.0, "geral_arrecadado_corrigido": 4583.951232620879, "geral_percentual_arrecadado": 242.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 11, "geral_project_id": 118196, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Relatos da Quarentena", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 79, "geral_total_apoiadores": 79, "geral_sobre": "Os Relatos da Quarentena surgiram da necessidade de me expressar durante o isolamento social. S\u00e3o um di\u00e1rio ilustrado das experi\u00eancias pelas quais passei durante o primeiro m\u00eas de isolamento, quando fui para a ch\u00e1cara dos meus sogros. Foram publicados durante alguns meses no Instagram @bifedeguisado , obtendo um retorno muito legal do p\u00fablico. Inicialmente criados sem maiores pretens\u00f5es, esses relatos cresceram e se ramificaram por diversos temas, abordando desde situa\u00e7\u00f5es c\u00f4micas a momentos singelos, proporcionados pela nova rotina. Al\u00e9m de reflex\u00f5es a respeito da quarentena, da crise mundial e de minha pr\u00f3pria jornada espiritual em meio a essa pandemia. Ent\u00e3o, pensei que transformar tudo isso numa publica\u00e7\u00e3o poderia ser bem interessante, ao possibilitar uma leitura mais cont\u00ednua e org\u00e2nica desses relatos. Essa edi\u00e7\u00e3o impressa contar\u00e1 com um pr\u00f3logo e algumas situa\u00e7\u00f5es in\u00e9ditas (ou seja, que n\u00e3o foram publicadas na internet). Hist\u00f3rias sempre fizeram bem ao ser-humano. Espero que compartilhar minha experi\u00eancia com outros, em situa\u00e7\u00e3o similar, tamb\u00e9m fa\u00e7a. Bem-vindos a um pedacinho do meu mundo! Como uma forma de ajudar quem est\u00e1 passando por grandes dificuldades, 10% do total arrecadado ser\u00e1 usado para a compra de alimentos para o PF das Ruas , institui\u00e7\u00e3o beneficente de Porto Alegre que, desde 2016, conta com a ajuda de volunt\u00e1rios para servir refei\u00e7\u00f5es a pessoas em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade. Voc\u00ea pode ver mais detalhes desse lindo projeto, sem v\u00ednculos pol\u00edticos ou religiosos, neste link! A meta inicial foi batida em apenas seis dias , portanto agrade\u00e7o a todos que apoiaram ou compartilharam esse projeto! Isso significa que o livro vai ser produzido , sim. Agora, se chegarmos a 200% da meta original, todos que j\u00e1 apoiaram a campanha (e quem ainda vier a apoiar) ganhar\u00e3o b\u00f4nus ! No caso, o livro passar\u00e1 de 100 para 120 p\u00e1ginas , e produzirei uma hist\u00f3ria in\u00e9dita em quadrinhos , contando a tensa hist\u00f3ria da cirurgia do gato Don , semanas ap\u00f3s voltarmos do isolamento na ch\u00e1cara. Original: 100 p\u00e1ginas / Meta Estendida: 120 p\u00e1gs / Definitivo: 134 p\u00e1ginas!! (o patr\u00e3o ficou maluco) Formato 15x15 cm; Capa cart\u00e3o colorida, 300gr; Miolo sulfite preto e branco, 90gr; Lombada quadrada; Todos os exemplares do Catarse ser\u00e3o autografados pelo autor. Algumas p\u00e1ginas do livro (os textos ser\u00e3o ajustados para a vers\u00e3o impressa, e a capa est\u00e1 em produ\u00e7\u00e3o): Preview contracapa (em andamento): Para apoiar este projeto, voc\u00ea deve escolher uma das recompensas na coluna da direita . O site vai te pedir um cadastro , mas voc\u00ea tamb\u00e9m pode entrar pelo seu Facebook . A\u00ed, \u00e9 s\u00f3 preencher os dados da conta e efetuar o pagamento , que pode ser feito no cart\u00e3o de cr\u00e9dito (tamb\u00e9m parcelado) ou ent\u00e3o no boleto. E pronto! \u00c9 s\u00f3 aguardar seu livro e extras! Abaixo, explico melhor cada uma das op\u00e7\u00f5es de recompensa. CART\u00c3O 01 cart\u00e3o, tamanho postal; PDF do livro; Nome nos agradecimentos; Frete para todo o Brasil incluso! O LIVRO NA MESINHA DA SUA SALA! Livro f\u00edsico assinado! PDF do livro; Nome nos agradecimentos; 01 cart\u00e3o, tamanho postal; Frete para todo o Brasil incluso! O LIVRO + QUADRINHO ^O Livro f\u00edsico assinado; PDF do livro; Nome nos agradecimentos; Quadrinho ^O - uma instigante hist\u00f3ria sem falas! Frete para todo o Brasil incluso! O LIVRO + ZINE BRAZILIANTOBER Livro f\u00edsico; PDF do livro; Nome nos agradecimentos; Zine Braziliantober - 31 ilustra\u00e7\u00f5es de subcelebridades brasileiras! Frete para todo o Brasil incluso! COMBO MULTI-LIVROS! Livro f\u00edsico assinado; PDF do livro; Nome nos agradecimentos; Quadrinho ^O - uma instigante hist\u00f3ria sem falas! Zine Braziliantober - 31 ilustra\u00e7\u00f5es de subcelebridades brasileiras! Frete para todo o Brasil incluso! O LIVRO + ARTE ORIGINAL DE VOC\u00ca MESMO! (desconto aos 5 primeiros) Livro f\u00edsico assinado; PDF do livro; Nome nos agradecimentos; Arte original, tamanho A5 - um desenho de voc\u00ea ( SIM, VOC\u00ca!! ) baseado em foto que me enviar! Frete para todo o Brasil incluso! COMBO ULTIMATO INFINITO!! TUDO INCLUSO! (desconto aos 5 primeiros) Livro f\u00edsico assinado; PDF do livro; Nome nos agradecimentos; 01 cart\u00e3o, tamanho postal; Quadrinho ^O - uma instigante hist\u00f3ria sem falas! Zine Braziliantober - 31 ilustra\u00e7\u00f5es de subcelebridades brasileiras! Arte original, tamanho A5 - um desenho de VOC\u00ca, SUA FAM\u00cdLIA E PETS (!!) baseado em foto que me enviar! (*) Frete para todo o Brasil incluso! (*) at\u00e9 5 pessoas Sobre os itens nas recompensas: Cart\u00e3o - Cart\u00e3o ilustrado com a arte de capa do livro Relatos da Quarentena. Quadrinho ^O - A narrativa gr\u00e1fica ^O n\u00e3o tem bal\u00f5es nem di\u00e1logos, e se passa em um bar lotado onde amigos se encontram para rir e jogar conversa fora. Indiferente a todos, um homem bebe sem prop\u00f3sito, at\u00e9 que \u00e9 interrompido por algo perturbador. L\u00e1 fora, a noite \u00e9 estrelada. E o cata-vento acima do pr\u00e9dio come\u00e7a a girar\u2026 e girar. Zine Braziliantober - Nelson Rubens! Padre Quevedo! In\u00eas Brasil! Walter Mercado! O Zine Braziliantober apresenta 31 subcelebridades brasileiras, ilustradas em nanquim e aguada, e produzidas durante o Inktober de 2018. Capa prateada especial. Imperd\u00edvel! Desenho de voc\u00ea - Ilustra\u00e7\u00e3o original de voc\u00ea (no combo maior, tamb\u00e9m com sua fam\u00edlia e pets, como na imagem abaixo). Alexandre De Nadal \u00e9 mestre em Po\u00e9ticas Visuais (PPGAV-UFRGS, 2017) e tamb\u00e9m arquiteto. Desde pequeno, se v\u00ea rodeado pelo universo da 9\u00aa Arte. Tanto que, durante sua inf\u00e2ncia e pr\u00e9-adolesc\u00eancia, produziu mais de 80 quadrinhos, desenhados e grampeados de forma caseira, para consumo de sua paciente fam\u00edlia. Em 2016, recebeu o pr\u00eamio de melhor Hist\u00f3ria em Quadrinhos no XXIV Sal\u00e3o Internacional de Desenho de Imprensa de Porto Alegre com Uma carona para \u00c9rico . Est\u00e1 sempre envolvido com ilustra\u00e7\u00e3o, quadrinhos e a\u00e7\u00f5es art\u00edsticas, criando trabalhos que se utilizam do humor e do cinismo para discutir problemas do mundo contempor\u00e2neo. Em 2019, foi premiado no 3\u00ba Pr\u00eamio Alian\u00e7a Francesa de Arte Contempor\u00e2nea , com o trabalho Fakecina \u2013 Contra as fake news s\u00e3o s\u00f3 duas gotinhas! . J\u00e1 ilustrou livros como Lian, o surfista da pororoca (2012), da autora Jane Duboc, e atualmente tem publicado seus pr\u00f3prios quadrinhos. Em 2019, lan\u00e7ou sua primeira HQ solo independente ^O \u2014 uma curta novela gr\u00e1fica sem falas \u2014 e participou do livro Segunda-Feira Eu Paro \u2014 antologia com 14 quadrinistas de todo o pa\u00eds."}