{"origem": "catarse", "categorias": {"premios_festivais": false, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "estilo": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": true, "jogos": false}, "recompensas": {"menor_nominal": 80.0, "menor_ajustado": 101.34703663987855, "quantidade": 1}, "autoria": {"id": 1342520, "nome": "jo\u00e3o miguel ducler falc\u00e3o", "nome_publico": "j.m. duclerc falc\u00e3o", "classificacao": "masculino"}, "social": {"seguidores": 3, "newsletter": true, "projetos_contribuidos": 6, "projetos_publicados": 1}, "geral": {"municipio": "Recife", "uf": "PE", "city_id": 3319, "content_rating": 18, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 60, "data_fim": "2020-08-24T02:59:59.999999", "data_ini": "2020-06-24T08:32:27.779414", "meta": 650.0, "meta_corrigida": 823.4446726990133, "arrecadado": 1005.0, "arrecadado_corrigido": 1273.1721477884744, "percentual_arrecadado": 154.6153846153846, "conteudo_adulto": true, "posts": 0, "project_id": 118215, "modalidade": "flex", "titulo": "Sonhar em Bal\u00f5es ", "status": "successful", "total_contribuicoes": 14, "total_apoiadores": 13, "sobre": "Opa Queridos! Bom? Para quem est\u00e1 chegando e n\u00e3o me conhece, meu nome \u00e9 Jo\u00e3o Falc\u00e3o e eu sou um artista . Bom... pelo menos sempre foi meu sonho ser . Desde pequeno desenhar foi meu hobby , ou passa-tempo preferido (especialmente a produ\u00e7\u00e3o de quadrinhos), mas nunca levei a s\u00e9rio a possibilidade disso se tornar a minha vida . Sempre foi algo que pensei fazer no futuro, depois de aposentado, como planos de fim de carreira. Mas foi nessa quarentena, em meio ao \u00f3cio que ela trouxe, que minha produ\u00e7\u00e3o cresceu como jamais antes . Eu finalmente comecei a me divulgar e descobri a satisfa\u00e7\u00e3o e prazer que \u00e9 ter pessoas valorizando o trabalho que voc\u00ea ama fazer . E \u00e9 disso que se trata esse projeto de financiamento coletivo que voc\u00ea se encontra! Trata-se de me alavancar para meu sonho de viver do que amo fazer. Seguem algumas das minhas artes abaixo!! Para conferir mais do meu trabalho, v\u00e3o l\u00e1 no meu I nstagram, @riscadeira_ ,ou no meu canal do Youtube, Riska Arte !! CANAL - https://www.youtube.com/channel/UCvuGTCMaN8zXu7xvVbRn3EQ INSTAGRAM - https://www.instagram.com/riscadeira_/?hl=pt-br"}}