{"detail": {"project_id": 120291, "id": 120291, "user_id": 1073070, "name": "De Lovecraft: AR FRIO [HQ]", "headline": "Adapta\u00e7\u00e3o para os quadrinhos de um dos melhores contos de Lovecraft. In\u00e9dito no Brasil. ", "budget": "<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/294048/FC3574E0-40E9-4554-819F-64380B44DB9D.jpeg\" style=\"font-size: 14px;\">Trata-se de uma pr\u00e9-venda e o quadrinho ser\u00e1 publicado independentemente do resultado desta campanha. Aproveite para receber benef\u00edcios exclusivos, que n\u00e3o estar\u00e3o presentes quando come\u00e7ar a venda em outros locais.\n</p>\n<iframe style=\"width: 500px;height: 281px;\" src=\"//www.youtube.com/embed/g2SnxPTcADg\">\n</iframe>", "goal": 3500.0, "about_html": "<p style=\"text-align: center;\"><em>\"A emo\u00e7\u00e3o mais antiga e mais forte da humanidade \u00e9 o medo, e o mais antigo e mais forte de todos os medos \u00e9 o medo do desconhecido\u201d.</em>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>H. P. Lovecraft</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong></strong><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/293963/B3366DFE-8C9F-4152-878A-7E6DAD7C9E3E.jpeg\"></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>AR FRIO</strong> \u00e9 um obscuro, claustrof\u00f3bico e aterrador conto de H.P. Lovecraft, que ser\u00e1 adaptada para os quadrinhos em uma produ\u00e7\u00e3o da mesma equipe criativa da graphic novel <strong>A COR QUE CAIU DO ESPA\u00c7O.</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;margin-left:140px;\"><em>\u00c9 um erro achar que o horror est\u00e1 sempre associado \u00e0 escurid\u00e3o, ao sil\u00eancio, \u00e0 solid\u00e3o. Eu o encontrei em plena luz do meio-dia, em meio aos ru\u00eddos de uma metr\u00f3pole, em uma pens\u00e3o lotada.</em><em></em><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: right;margin-left:140px;\"><strong>AR FRIO (H. P. Lovecraft)</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/294024/5C425A4A-344C-4956-AA65-04AF7A314422.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">O primeiro quadrinho da equipe criativa desta HQ foi a Graphic Novel <strong>A COR QUE CAIU DO ESPA\u00c7O</strong>:\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/293966/148A6003-C50C-45F7-8E8A-495819DC2C8A.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">No primeiro projeto, a cor MAGENTA foi inclu\u00edda na arte. Nesta nova HQ, ser\u00e1 a cor CIANO (AZUL E VARIA\u00c7\u00d5ES), al\u00e9m do bel\u00edssimo contraste preto e branco da arte de Val Oliveira.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A escolha desta cor fria \u00e9 perfeita para transpor ao leitor as sensa\u00e7\u00f5es da hist\u00f3ria. Muito mais que um mero adorno.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Confira algumas p\u00e1ginas produzidas para a nova HQ\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/299630/073CCCE3-7057-4A0A-8E5B-35657346B09F.jpeg\"><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/310708/62C2AB65-3E44-402C-ABA6-E556CDEC2210.jpeg\"><br><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/310705/A1D09C3E-FAA6-431A-958E-76BFE4718CF8.jpeg\"><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/310706/FCF6A5BD-6061-470D-883B-9A107E6D0521.jpeg\"><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/310707/FB6A3468-BC5B-463E-B7C8-39C48ECA4BE7.jpeg\"><br><br>- muitas p\u00e1ginas ser\u00e3o coloridas em ciano por Sandro Zambi\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/294025/73C04CF3-F5F1-4B36-A974-F919971F6E01.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/293964/152CAF9B-F289-4C6E-83D9-4DAF1A5832DD.jpeg\" style=\"font-size: 14px;\">(arte interna por <strong>VAL OLIVEIRA</strong>)\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/294026/BB244F77-7DB9-478C-B299-DFA301FDBE93.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/310210/874FA909-2AC9-4FD4-857D-F0887FE7278C.jpeg\" style=\"font-size: 14px;\">(arte da capa por <strong>FRED RUBIN</strong>)<span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/294027/BEC62225-9E66-4579-973D-0C9E0B202996.jpeg\"><br></span></span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Howard Phillips Lovecraft, ou simplesmente, H.P. Lovecraft foi um famoso escritor estadunidense dos pulps de fic\u00e7\u00e3o e terror, revolucionando o g\u00eanero, acrescentando elementos fant\u00e1sticos t\u00edpicos da fantasia e fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica em seus escritos, geralmente feitos em primeira pessoa.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Nasceu em 20/08/1890, na cidade de Providence, onde morreu em 15/03/1937. Criou em seus contos e livros o temido Cthulhu, o conceito moderno do zumbi, o grim\u00f3rio conhecido por Necronomicon, dentre outros seres, locais e artefatos, que at\u00e9 hoje s\u00e3o utilizados na cultura pop.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Falecido h\u00e1 83 anos, e considerado o pai do Horror C\u00f3smico, Lovecraft foi fonte de inspira\u00e7\u00e3o de muitos autores, tanto de sua \u00e9poca (como Robert E. Howard - criador do Conan) como mais atuais (Stephen King na literatura, Alan Moore nos quadrinhos, John Carpenter no cinema, entre outros).\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Embora tenha sido uma pessoa n\u00e3o muito admir\u00e1vel, por conta de seus posicionamentos xenof\u00f3bicos e racistas, sem d\u00favidas, sua obra transcendeu sua exist\u00eancia, como por exemplo a figura de Cthulhu - t\u00e3o ou mais famoso que seu criador.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Muitos dos mitos atribu\u00eddos a Lovecraft foram criados por outros autores antes dele, mas foi sua vis\u00e3o e compartilhamento de ideias que incentivou que escritores de sua \u00e9poca, ou ap\u00f3s, tornassem tudo maior e mais rico em detalhes.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">O autor ingl\u00eas August Derleth cunhou o termo \u201cMitos de Cthulhu\u201d, para este universo criado por Lovecraft e explorado por tantas outras gera\u00e7\u00f5es de escritores influenciados por sua obra.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Os mitos lovecraftianos ganharam vida pr\u00f3pria e hoje est\u00e3o presentes na literatura, quadrinhos, m\u00fasica, cinema e muitas outras representa\u00e7\u00f5es. H\u00e1 quem acredite que s\u00e3o verdadeiros, inclusive, tendo sido Lovecraft um arauto ou profeta desses seres c\u00f3smicos que antecedem a pr\u00f3pria humanidade.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/294028/F24BFDA6-A28E-4416-8D44-4DACB3748114.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>AR FRIO</strong><span class=\"redactor-invisible-space\"> n\u00e3o \u00e9 um dos mais conhecidos contos de Lovecraft. E, sem d\u00favidas, \u00e9 um dos mais perturbadores, sempre figurando na lista dos especialistas como um dos melhores do autor.<br>A hist\u00f3ria foi escrita em 1926, por\u00e9m, publicada apenas em 1928. Ela foi rejeitada pela revista Weird Tales, por decis\u00e3o do editor Farnsworth Wright (que, pasme, tamb\u00e9m rejeitou \"O Chamado de Cthulhu\"). A publica\u00e7\u00e3o de <strong>AR FRIO </strong><span class=\"redactor-invisible-space\">ocorreu em Tales of Magic and Mystery, embora fosse uma hist\u00f3ria mais perto da fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica do que da fantasia. Acredita-se, que Wright rejeitou a obra, apesar de ser no seu g\u00eanero predileto e de um autor j\u00e1 da \"casa\", por causa do final macabro de <strong>AR FRIO.</strong></span></span></span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">A inspira\u00e7\u00e3o para Lovecraft, em <strong>AR FRIO</strong><span class=\"redactor-invisible-space\"> foi o tempo que passou em Nova Iorque, no rigoroso inverno da cidade. Foi nesse per\u00edodo que intensificou suas paranoias e xenofobia.</span></span></span></span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Na trama, conhecemos um homem que tem pavor do vento frio e o motivo para tamanho medo e trauma, tudo decorrente do tempo em que morou em um novo e g\u00e9lido lugar. </span></span></span></span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">A hist\u00f3ria lembra um thriller policial noir, mas migra para o lugar que Lovecraft</span></span></span></span> mais gosta e domina: o TERROR!\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span></span></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/294029/B192C826-2A7D-49A4-85CE-4905C6F133CB.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A primeira adapta\u00e7\u00e3o de \"Cool Air\" foi na segunda temporada da aclamada s\u00e9rie de TV do in\u00edcio dos anos 1970, Galeria do Terror (Night Gallery), do renomado criador de Al\u00e9m da Imagina\u00e7\u00e3o, Rod Serling.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/294643/80839F64-896E-4010-9160-3705D5402E4D.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Em 1993, o conto foi adaptado com o t\u00edtulo \"The Cold\" (O Frio) em um dos seguimentos do filme em epis\u00f3dios <strong>NECRONOMICON - O LIVRO PROIBIDO DOS MORTOS</strong>. A adapta\u00e7\u00e3o foi dirigida pelo japon\u00eas Sh\u00fbsuke Kaneko, e contava com o veterano David Warner no papel do atormentado cientista Richard Madden. Por muitos f\u00e3s e pela cr\u00edtica \u00e9 considerado uma das melhores adapta\u00e7\u00f5es cinematogr\u00e1ficas de Lovecraft.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/294582/A7C38ED8-214E-40C8-94C2-C05FDABFD283.jpeg\"><br>J\u00e1 em 1999 houve a adapta\u00e7\u00e3o de <strong>AR FRIO</strong>, lan\u00e7ado diretamente em DVD, em um filme de baixo or\u00e7amento. <em>Cool Air </em><span class=\"redactor-invisible-space\" style=\"text-align: justify;\">foi dirigido e estrelado por Brian Moore como Randolph Carter e Jack Donner, como Doutor Mu\u00f1oz.</span><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/293957/22D27F37-ED29-484A-9722-2A5E07C258BB.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Em 2006, em outra produ\u00e7\u00e3o de baixo or\u00e7amento, teve uma nova adapta\u00e7\u00e3o. Essa foi dirigida por Albert Pyum, com Morgan Weisser como protagonista.</span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><br></strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/293958/E656B54D-BB0D-40AC-932B-F57246DD101C.jpeg\">\n\t<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Uma curiosidade de cultura Pop \u00e9 que o Sr. Frio, criado em 1959 por Sheldon Moldof e Dave Wood, na Batman # 121, foi inspirado no conto AR FRIO. N\u00e3o foi a \u00fanica vez que o universo de Batman colidiu com o de Lovecraft. O Asilo Arkham, criado por Dennis O' Neil e Irv Novick na Batman #258 em 1974, \u00e9 uma homenagem \u00e0 cidade hom\u00f4nima do autor.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/294644/F22DE6AE-9BF0-4550-8F8E-222E4012F601.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/294030/70AFEC2C-211F-44F2-8DF0-447DB534D6A7.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Uma dica, para quem n\u00e3o leu o conto e n\u00e3o liga para spoiler, \u00e9 escutar o audiodrama, narrado por Marcelo F\u00e1vero do canal <strong>Conto um Conto</strong>:\n</p>\n<iframe style=\"width: 500px;height: 281px;\" src=\"//www.youtube.com/embed/qKnoLIWYiXs\">\n</iframe>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/294031/59A2DAD5-DF19-4C29-B575-FCEC4BBAC534.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A mesma equipe criativa de <strong>A COR QUE CAIU DO ESPA\u00c7O </strong><span class=\"redactor-invisible-space\">volta para adaptar <strong>AR FRIO</strong><span class=\"redactor-invisible-space\">. </span></span>Conhe\u00e7a os respons\u00e1veis por trazer para os quadrinhos este aterrador conto de Lovecraft:\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/293959/8EF6A5BF-DF14-438A-92D8-BE30DA19375D.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Romeu Martins </strong><strong>(roteiro) </strong><span class=\"s2\"><span class=\"bumpedFont15\">\u00e9 um jornalista catarinense, formado pela Universidade Federal de Santa Catarina. Na \u00e1rea da fic\u00e7\u00e3o, publicou contos de FC, fantasia e terror em mais de uma dezena de antologias de diversas editoras nacionais. Como antologista, recebeu o maior pr\u00eamio dedicado \u00e0 literatura fant\u00e1stica brasileira, o Argos, de 2015, pela organiza\u00e7\u00e3o em parceria com F\u00e1bio Fernandes do livro Vaporpunk \u2013 <span class=\"bumpedFont15\">N<span class=\"bumpedFont15\">ovos <span class=\"bumpedFont15\">D</span><span class=\"bumpedFont15\">ocumentos de uma <span class=\"bumpedFont15\">P</span><span class=\"bumpedFont15\">itoresca <span class=\"bumpedFont15\">E</span><span class=\"bumpedFont15\">ra <span class=\"bumpedFont15\">S</span><span class=\"bumpedFont15\">teampunk. Teve seu conto \u201cE <span class=\"bumpedFont15\">A</span><span class=\"bumpedFont15\">ten\u00e7\u00e3o: <span class=\"bumpedFont15\">Not\u00edcia U</span><span class=\"bumpedFont15\">rgente!\u201d traduzido como \u201cBreaking News\u201d e lan\u00e7ado nos EUA pela World Weaver Press, tendo sido indicado pela editora para concorrer ao prestigiado Pushcart Prize em 2018. Para a Darkside Books, organizou a antologia de contos cl\u00e1ssicos de terror brasileiros Medo Imortal, em 2019. Tamb\u00e9m escreve quadrinhos: j\u00e1 lan\u00e7ou as graphic </span><span class=\"bumpedFont15\">novels Domingo, Sangrento Domingo e Justiceiro Joceli e a Ilha da Ponte de Prata. A adapta\u00e7\u00e3o de A Cor que Caiu do Espa\u00e7o foi sua primeira colabora\u00e7\u00e3o <span class=\"s2\"><span class=\"bumpedFont15\">para a editora Skript.</span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/293960/8E546E95-BB7C-42F6-88C7-0EF54BD7943F.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Val Oliveira </strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>(arte)</strong> lustrador, quadrinista e arte educador. Participou de fanzines, publicou quadrinhos pelas editoras Impression, 2M, Editora J\u00fapiter II (antiga SM), HQ BA, Editora Skript e no n\u00facleo de pesquisa da Escola de Belas Artes - UFBA. Formado como Bacharel em Artes Pl\u00e1sticas e com especializa\u00e7\u00e3o em Artes Visuais. Participou de v\u00e1rios sal\u00f5es de humor nacionais e internacionais (como a 4th Cartoons Undercover na B\u00e9lgica e o Sal\u00e3o de Piracicaba). \u00c9 organizador da Mostra de Cinema CINE HORROR e colunista do site Reidjou. @valoliveira.art.<br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/293961/642C5ADC-CCA6-4A53-AAA6-9EFDDBC62B04.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Sandro Zambi (cores)</strong> nasceu de Caxias do Sul - RS, e tamb\u00e9m \u00e9 cartunista, ilustrador, infografista e chargista h\u00e1 quase 30 anos. Autor da tirinha Sir Holland, o Bravo, possui in\u00fameros trabalhos com quadrinhos, arte de capa e internas para livros, ilustra\u00e7\u00e3o jornal\u00edstica, charges para jornais e caricaturas. Atualmente sua base de opera\u00e7\u00f5es est\u00e1 em S\u00e3o Jos\u00e9, Santa Catarina. Seu \u00faltimo trabalho em quadrinhos foi a elogiada HQ \u201cBill Finger - A Hist\u00f3ria Secreta do Cavaleiro das Trevas\u201d, pela Skript.</span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/294032/7498C379-7D7A-4E10-842C-3C8A3F0694A4.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>AR FRIO </strong>est\u00e1 em produ\u00e7\u00e3o. Ele seguir\u00e1 a mesma qualidade de <strong>A COR QUE CAIU DO ESPA\u00c7O.</strong> Atualizaremos voc\u00ea com novas artes, al\u00e9m de publica\u00e7\u00f5es em nossas redes sociais. Enquanto isto, uma pequena amostra:<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">ARTE\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ser\u00e1 um quadrinho em PB com v\u00e1rias p\u00e1ginas coloridas em CIANO (em v\u00e1rios tons de azul), com 40 p\u00e1ginas, formato 20x28cm (europeu). O estilo gr\u00e1fico lembra os cl\u00e1ssicos de terror da EC Comics.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/294033/52F5A3BE-6875-419D-B28B-41E18D8E3930.jpeg\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\">O lan\u00e7amento ser\u00e1 em DEZEMBRO/20, com remessa aos apoiadores no m\u00eas seguinte.<br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/294034/56A0ED0D-0096-4489-A477-6DA1515DECE8.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Todos apoiadores receber\u00e3o um print exclusivo pela campanha no Catarse. Os 93 primeiros receber\u00e3o, tamb\u00e9m, um bookplate autografado.<br>Al\u00e9m da HQ e dos brindes acima, os apoiadores poder\u00e3o escolher diversas recompensas complementares, entre livros, quadrinhos e jogos inspirados no universo de Lovecraft.</span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/294045/21DE537E-CB50-44FA-A058-E71482E9DD9E.jpeg\"><br><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/294039/37B01AA0-793F-4E2A-B984-00E5AC3BE23A.jpeg\"><br>Algumas das recompensas n\u00e3o est\u00e3o nos combos. Elas podem ser adquiridas separadamente. Por\u00e9m, est\u00e3o com <strong>desconto </strong>e com <strong>remessa gratuita.</strong></span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>LIVRO PARA COLORIR</strong><br></span><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/294035/F8D7DC92-DF66-4CC8-BBA3-1E9ECF49579A.jpeg\">\n\t<br><strong>JOGO DE CARTAS</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/294036/2E9CD05C-9BBD-4699-9539-70F058122693.jpeg\"><br><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>QUADRINHO COM 216 P\u00c1GINAS </strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><br></strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/294038/8B3351F0-F45D-4156-AB73-BD56599F22B5.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>MARCADO C\u00d3SMICO</strong>\n</p>\n<iframe style=\"width: 500px;height: 281px;\" src=\"//www.youtube.com/embed/2YJVIxxow64\">\n</iframe>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/293899/aa.jpeg\">\n</p>", "permalink": "arfrio", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/g2SnxPTcADg", "video_url": "https://youtu.be/g2SnxPTcADg", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/120291/D2A99DAA-9155-4576-B574-81E727715454.jpeg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/120291/project_thumb_thumb_D2A99DAA-9155-4576-B574-81E727715454.jpeg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/120291/project_thumb_small_D2A99DAA-9155-4576-B574-81E727715454.jpeg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/120291/project_thumb_large_D2A99DAA-9155-4576-B574-81E727715454.jpeg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/120291/project_thumb_video_cover_D2A99DAA-9155-4576-B574-81E727715454.jpeg", "progress": 190.34285714285713, "pledged": 6662.0, "total_contributions": 87, "total_contributors": 84, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2020-12-02T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2020-12-01T23:59:59.999999", "online_date": "2020-08-03T21:30:05.960996", "zone_online_date": "2020-08-03T18:30:05.960996", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 120, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 120, "unit": "days"}, "posts_count": 11, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1073070, "name": "SKRIPT EDITORA E EVENTOS LTDA", "public_name": "Skript Editora"}, "reminder_count": 74, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 11, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Cthulhu,lovecraft,quadrinho,Sobrenatural,terror", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "59ec65b3-9e58-4030-bc18-0cd44c49edf4", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "goal_ajustado": 4419.787689854842, "pledged_ajustado": 8412.750168517989, "about_txt": "\"A emo\u00e7\u00e3o mais antiga e mais forte da humanidade \u00e9 o medo, e o mais antigo e mais forte de todos os medos \u00e9 o medo do desconhecido\u201d. H. P. Lovecraft AR FRIO \u00e9 um obscuro, claustrof\u00f3bico e aterrador conto de H.P. Lovecraft, que ser\u00e1 adaptada para os quadrinhos em uma produ\u00e7\u00e3o da mesma equipe criativa da graphic novel A COR QUE CAIU DO ESPA\u00c7O. \u00c9 um erro achar que o horror est\u00e1 sempre associado \u00e0 escurid\u00e3o, ao sil\u00eancio, \u00e0 solid\u00e3o. Eu o encontrei em plena luz do meio-dia, em meio aos ru\u00eddos de uma metr\u00f3pole, em uma pens\u00e3o lotada. AR FRIO (H. P. Lovecraft) O primeiro quadrinho da equipe criativa desta HQ foi a Graphic Novel A COR QUE CAIU DO ESPA\u00c7O : No primeiro projeto, a cor MAGENTA foi inclu\u00edda na arte. Nesta nova HQ, ser\u00e1 a cor CIANO (AZUL E VARIA\u00c7\u00d5ES), al\u00e9m do bel\u00edssimo contraste preto e branco da arte de Val Oliveira. A escolha desta cor fria \u00e9 perfeita para transpor ao leitor as sensa\u00e7\u00f5es da hist\u00f3ria. Muito mais que um mero adorno. Confira algumas p\u00e1ginas produzidas para a nova HQ - muitas p\u00e1ginas ser\u00e3o coloridas em ciano por Sandro Zambi (arte interna por VAL OLIVEIRA ) (arte da capa por FRED RUBIN ) Howard Phillips Lovecraft, ou simplesmente, H.P. Lovecraft foi um famoso escritor estadunidense dos pulps de fic\u00e7\u00e3o e terror, revolucionando o g\u00eanero, acrescentando elementos fant\u00e1sticos t\u00edpicos da fantasia e fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica em seus escritos, geralmente feitos em primeira pessoa. Nasceu em 20/08/1890, na cidade de Providence, onde morreu em 15/03/1937. Criou em seus contos e livros o temido Cthulhu, o conceito moderno do zumbi, o grim\u00f3rio conhecido por Necronomicon, dentre outros seres, locais e artefatos, que at\u00e9 hoje s\u00e3o utilizados na cultura pop. Falecido h\u00e1 83 anos, e considerado o pai do Horror C\u00f3smico, Lovecraft foi fonte de inspira\u00e7\u00e3o de muitos autores, tanto de sua \u00e9poca (como Robert E. Howard - criador do Conan) como mais atuais (Stephen King na literatura, Alan Moore nos quadrinhos, John Carpenter no cinema, entre outros). Embora tenha sido uma pessoa n\u00e3o muito admir\u00e1vel, por conta de seus posicionamentos xenof\u00f3bicos e racistas, sem d\u00favidas, sua obra transcendeu sua exist\u00eancia, como por exemplo a figura de Cthulhu - t\u00e3o ou mais famoso que seu criador. Muitos dos mitos atribu\u00eddos a Lovecraft foram criados por outros autores antes dele, mas foi sua vis\u00e3o e compartilhamento de ideias que incentivou que escritores de sua \u00e9poca, ou ap\u00f3s, tornassem tudo maior e mais rico em detalhes. O autor ingl\u00eas August Derleth cunhou o termo \u201cMitos de Cthulhu\u201d, para este universo criado por Lovecraft e explorado por tantas outras gera\u00e7\u00f5es de escritores influenciados por sua obra. Os mitos lovecraftianos ganharam vida pr\u00f3pria e hoje est\u00e3o presentes na literatura, quadrinhos, m\u00fasica, cinema e muitas outras representa\u00e7\u00f5es. H\u00e1 quem acredite que s\u00e3o verdadeiros, inclusive, tendo sido Lovecraft um arauto ou profeta desses seres c\u00f3smicos que antecedem a pr\u00f3pria humanidade. AR FRIO n\u00e3o \u00e9 um dos mais conhecidos contos de Lovecraft. E, sem d\u00favidas, \u00e9 um dos mais perturbadores, sempre figurando na lista dos especialistas como um dos melhores do autor. A hist\u00f3ria foi escrita em 1926, por\u00e9m, publicada apenas em 1928. Ela foi rejeitada pela revista Weird Tales, por decis\u00e3o do editor Farnsworth Wright (que, pasme, tamb\u00e9m rejeitou \"O Chamado de Cthulhu\"). A publica\u00e7\u00e3o de AR FRIO ocorreu em Tales of Magic and Mystery, embora fosse uma hist\u00f3ria mais perto da fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica do que da fantasia. Acredita-se, que Wright rejeitou a obra, apesar de ser no seu g\u00eanero predileto e de um autor j\u00e1 da \"casa\", por causa do final macabro de AR FRIO. A inspira\u00e7\u00e3o para Lovecraft, em AR FRIO foi o tempo que passou em Nova Iorque, no rigoroso inverno da cidade. Foi nesse per\u00edodo que intensificou suas paranoias e xenofobia. Na trama, conhecemos um homem que tem pavor do vento frio e o motivo para tamanho medo e trauma, tudo decorrente do tempo em que morou em um novo e g\u00e9lido lugar. A hist\u00f3ria lembra um thriller policial noir, mas migra para o lugar que Lovecraft mais gosta e domina: o TERROR! A primeira adapta\u00e7\u00e3o de \"Cool Air\" foi na segunda temporada da aclamada s\u00e9rie de TV do in\u00edcio dos anos 1970, Galeria do Terror (Night Gallery), do renomado criador de Al\u00e9m da Imagina\u00e7\u00e3o, Rod Serling. Em 1993, o conto foi adaptado com o t\u00edtulo \"The Cold\" (O Frio) em um dos seguimentos do filme em epis\u00f3dios NECRONOMICON - O LIVRO PROIBIDO DOS MORTOS . A adapta\u00e7\u00e3o foi dirigida pelo japon\u00eas Sh\u00fbsuke Kaneko, e contava com o veterano David Warner no papel do atormentado cientista Richard Madden. Por muitos f\u00e3s e pela cr\u00edtica \u00e9 considerado uma das melhores adapta\u00e7\u00f5es cinematogr\u00e1ficas de Lovecraft. J\u00e1 em 1999 houve a adapta\u00e7\u00e3o de AR FRIO , lan\u00e7ado diretamente em DVD, em um filme de baixo or\u00e7amento. Cool Air foi dirigido e estrelado por Brian Moore como Randolph Carter e Jack Donner, como Doutor Mu\u00f1oz. Em 2006, em outra produ\u00e7\u00e3o de baixo or\u00e7amento, teve uma nova adapta\u00e7\u00e3o. Essa foi dirigida por Albert Pyum, com Morgan Weisser como protagonista. Uma curiosidade de cultura Pop \u00e9 que o Sr. Frio, criado em 1959 por Sheldon Moldof e Dave Wood, na Batman # 121, foi inspirado no conto AR FRIO. N\u00e3o foi a \u00fanica vez que o universo de Batman colidiu com o de Lovecraft. O Asilo Arkham, criado por Dennis O' Neil e Irv Novick na Batman #258 em 1974, \u00e9 uma homenagem \u00e0 cidade hom\u00f4nima do autor. Uma dica, para quem n\u00e3o leu o conto e n\u00e3o liga para spoiler, \u00e9 escutar o audiodrama, narrado por Marcelo F\u00e1vero do canal Conto um Conto : A mesma equipe criativa de A COR QUE CAIU DO ESPA\u00c7O volta para adaptar AR FRIO . Conhe\u00e7a os respons\u00e1veis por trazer para os quadrinhos este aterrador conto de Lovecraft: Romeu Martins (roteiro) \u00e9 um jornalista catarinense, formado pela Universidade Federal de Santa Catarina. Na \u00e1rea da fic\u00e7\u00e3o, publicou contos de FC, fantasia e terror em mais de uma dezena de antologias de diversas editoras nacionais. Como antologista, recebeu o maior pr\u00eamio dedicado \u00e0 literatura fant\u00e1stica brasileira, o Argos, de 2015, pela organiza\u00e7\u00e3o em parceria com F\u00e1bio Fernandes do livro Vaporpunk \u2013 N ovos D ocumentos de uma P itoresca E ra S teampunk. Teve seu conto \u201cE A ten\u00e7\u00e3o: Not\u00edcia U rgente!\u201d traduzido como \u201cBreaking News\u201d e lan\u00e7ado nos EUA pela World Weaver Press, tendo sido indicado pela editora para concorrer ao prestigiado Pushcart Prize em 2018. Para a Darkside Books, organizou a antologia de contos cl\u00e1ssicos de terror brasileiros Medo Imortal, em 2019. Tamb\u00e9m escreve quadrinhos: j\u00e1 lan\u00e7ou as graphic novels Domingo, Sangrento Domingo e Justiceiro Joceli e a Ilha da Ponte de Prata. A adapta\u00e7\u00e3o de A Cor que Caiu do Espa\u00e7o foi sua primeira colabora\u00e7\u00e3o para a editora Skript. Val Oliveira (arte) lustrador, quadrinista e arte educador. Participou de fanzines, publicou quadrinhos pelas editoras Impression, 2M, Editora J\u00fapiter II (antiga SM), HQ BA, Editora Skript e no n\u00facleo de pesquisa da Escola de Belas Artes - UFBA. Formado como Bacharel em Artes Pl\u00e1sticas e com especializa\u00e7\u00e3o em Artes Visuais. Participou de v\u00e1rios sal\u00f5es de humor nacionais e internacionais (como a 4th Cartoons Undercover na B\u00e9lgica e o Sal\u00e3o de Piracicaba). \u00c9 organizador da Mostra de Cinema CINE HORROR e colunista do site Reidjou. @valoliveira.art. Sandro Zambi (cores) nasceu de Caxias do Sul - RS, e tamb\u00e9m \u00e9 cartunista, ilustrador, infografista e chargista h\u00e1 quase 30 anos. Autor da tirinha Sir Holland, o Bravo, possui in\u00fameros trabalhos com quadrinhos, arte de capa e internas para livros, ilustra\u00e7\u00e3o jornal\u00edstica, charges para jornais e caricaturas. Atualmente sua base de opera\u00e7\u00f5es est\u00e1 em S\u00e3o Jos\u00e9, Santa Catarina. Seu \u00faltimo trabalho em quadrinhos foi a elogiada HQ \u201cBill Finger - A Hist\u00f3ria Secreta do Cavaleiro das Trevas\u201d, pela Skript. AR FRIO est\u00e1 em produ\u00e7\u00e3o. Ele seguir\u00e1 a mesma qualidade de A COR QUE CAIU DO ESPA\u00c7O. Atualizaremos voc\u00ea com novas artes, al\u00e9m de publica\u00e7\u00f5es em nossas redes sociais. Enquanto isto, uma pequena amostra: ARTE Ser\u00e1 um quadrinho em PB com v\u00e1rias p\u00e1ginas coloridas em CIANO (em v\u00e1rios tons de azul), com 40 p\u00e1ginas, formato 20x28cm (europeu). O estilo gr\u00e1fico lembra os cl\u00e1ssicos de terror da EC Comics. O lan\u00e7amento ser\u00e1 em DEZEMBRO/20, com remessa aos apoiadores no m\u00eas seguinte. Todos apoiadores receber\u00e3o um print exclusivo pela campanha no Catarse. Os 93 primeiros receber\u00e3o, tamb\u00e9m, um bookplate autografado. Al\u00e9m da HQ e dos brindes acima, os apoiadores poder\u00e3o escolher diversas recompensas complementares, entre livros, quadrinhos e jogos inspirados no universo de Lovecraft. Algumas das recompensas n\u00e3o est\u00e3o nos combos. Elas podem ser adquiridas separadamente. Por\u00e9m, est\u00e3o com desconto e com remessa gratuita. LIVRO PARA COLORIR JOGO DE CARTAS QUADRINHO COM 216 P\u00c1GINAS MARCADO C\u00d3SMICO"}, "user": {"id": 1073070, "common_id": "25844e3d-30a2-48e2-b59a-5c52528cdd2d", "name": "SKRIPT EDITORA E EVENTOS LTDA", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1073070/thumb_avatar_53702612_825852861100515_5699658267374911488_n.jpg", "facebook_link": "http://Www.Facebook.Com/skripteditora", "twitter_username": "skripteditora", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 66, "total_published_projects": 211, "links": null, "follows_count": 1301, "followers_count": 2646, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/1073070/base_53764550_294291551241071_6862307069748314112_n.jpg", "created_at": "2019-03-08T17:06:51.481887", "about_html": "<p style=\"text-align:justify;\">A editora Skript foi criada em 30 de abril de 2018.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Com o objetivo de priorizar obras in\u00e9ditas produzidas por artistas nacionais, o Catarse foi a plataforma escolhida para os pr\u00e9-lan\u00e7amentos de seus projetos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O primeiro: TEATRO DO PAVOR\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">(<a href=\"http://www.catarse.me/teatro_do_pavor_2018\">www.catarse.me/teatro_do_pavor_2018</a>)\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208608/A6B1A8F0-D8B3-4DC2-A92E-9CC59C12A4EC.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A obra foi lan\u00e7ada na CCXP/18 e contou com 13 contos in\u00e9ditos de terror com a tem\u00e1tica folclore nacional. Foram os autores da obra: Kaol Porfirio, Camillo Solano, Ale Presser, Diego Moreau, Alice Monstrinho, Amaury Filho, Renata Aguiar, Aldo Solano, Manu Cunhas, Marcel Bartholo, Igum D\u2019Jorge, Thamy Adriana,  Douglas Freitas e Roberth Santos (com uma tirinha especial feita por Gustavo Borges).\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A releitura de personagens tradicionais e a diversidade de convidados foram diferenciais na HQ e a tornaram um imediato sucesso, sendo elogiada na m\u00eddia, em v\u00e1rios blogs e reviews no YouTube.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208609/8289EF0D-204B-45C4-A5AD-1B0094035D9E.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A HQ, ainda, foi indicada ao Trof\u00e9u HQ MIX na categoria Mix. Um reconhecimento j\u00e1 em nosso primeiro trabalho.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230713/46D1A273-5484-463B-BA63-BC949C590D53.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"> \ud83d\udd78\ud83d\udd78\ud83d\udd78\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">No primeiro semestre de 2019 novos projetos ganharam a luz do dia. Todos via Catarse.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Ap\u00f3s o fim da campanha, os quadrinhos da Skript s\u00e3o comercializados pela Amazon.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230715/870BE160-07E8-419B-805A-58EDD1AD3036.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 BILL FINGER</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Biografia em quadrinhos sobre o criador do Batman, reconhecido somente em 2014 pela DC. A HQ retrata a vida e obra de um dos maiores roteiristas dos quadrinhos, a Era de Ouro e Prata, al\u00e9m de personalidades como Wil Eisner, Jerry Robinson, Stan Lee e muitos outros. Com roteiro de Diego Moreau e Douglas Freitas e arte de Sandro Zambi com cores de Italo Bispo.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230716/0EB87EC5-5F48-4D40-9538-C113E19D71F7.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u2022 <strong>NAS PROFUNDEZAS DA LOUCURA</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Em um mundo p\u00f3s-apocal\u00edptico, Alice e seu irm\u00e3o buscam sobreviver entre o caos decorrente do retorno de Cthulhu. Com roteiro de Douglas Freitas e a arte realista de Amaury Filho, capa de Daniel Caneda, a obra tem a participa\u00e7\u00e3o de diversos artistas em uma galeria de arte complementar, como Caio Oliveira,  Marcel Bartholo, Thiago Kroening e muitos outros.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230717/EFEFBE29-12F6-41BD-B1CD-CCF023804E40.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 A TESTEMUNHA</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Mesclando a chegada de Cthulhu \u00e0 Terra, adaptando o conto Dagon para os quadrinhos, essa HQ \u00e9 uma homenagem \u00e0 obra do pai do terror c\u00f3smico H. P. Lovecraft. Roteiro de Douglas Freitas e arte de Alice Monstrinho, com capa de Alex Tso.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230718/8EAA13BC-9598-47F8-B96F-33C71CE7B074.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 A NECROMANTE</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O g\u00eanero Espada e Feiti\u00e7aria \u00e9 um dos mais celebrados. Poucos sabem que um dos primeiros registros est\u00e1 na B\u00edblia, em 1\u00ba Samuel 28. Reis, Feiticeiras e Fantasmas em uma obra imperd\u00edvel, adaptada por Douglas Freitas e pintada pelo artista Marcel Bartholo.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208614/B56B0BC0-B6B5-4112-9FD1-0F41899DB94E.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/260638/mulheres_e_quadrinhos_capa.jpg\" width=\"338\" height=\"475\" style=\"width:338px;height:475px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 MULHERES &amp; QUADRINHOS</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Outro objetivo da Skript \u00e9 celebrar a nona arte e incentivar pesquisas sobre o tema. Seu primeiro livro foi MULHERES E QUADRINHOS, organizado por Lalu\u00f1a Gusm\u00e3o e Dani Marino, com mais de 120 convidadas. S\u00e3o mais de 500 p\u00e1ginas comtirinhas, artes, entrevistas e artigos cient\u00edficos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230720/E19EA4D4-BFEA-4111-97CF-766A7A53389A.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O semestre de 2019 ainda n\u00e3o havia terminado quando a necessidade de um quadrinho infantil bateu \u00e0 porta. Com o objetivo de atender a demanda e o m\u00eas do folclore (agosto), um novo projeto nasceu...\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230721/FAA19CD1-7038-448F-8DBC-8DAD3E829026.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u2022 <strong>ESCOLA DO PAVOR</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A vers\u00e3o Kids do Teatro do Pavor, com tr\u00eas hist\u00f3rias sobre folclore, todas voltada ao p\u00fablico infanto-juvenil. Um material imperd\u00edvel ao jovens e \u201cvelhos\u201d leitores.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230722/8ACF9F2A-8856-46B9-84BA-5BE57EE2EED0.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u2022 <strong>CROWLEY - A GRANDE BESTA </strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Aleister Crowley foi poeta, alpinista, enxadrista... mago. A Skript lan\u00e7ou um quadrinho semibiografico da figura mais controversa do s\u00e9culo XX, fundador da Thelema, escritor do Livro da Lei. Conhe\u00e7a sua importante participa\u00e7\u00e3o na Segunda Grande Guerra e os principais eventos da vida daquele que foi conhecido como o \u201chomem mais perverso do mundo\u201d. Com roteiro de Douglas Freitas, arte de Rob Saint, cores de Italo Silva, letra de Johnny C. Vargas, com pref\u00e1cio de Marcos Keller (Mundo Freak e Magickando) e p\u00f3sfacio de Raphael Topo Ranieri (Formiga El\u00e9trica) e edi\u00e7\u00e3o de Diego Moreau.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230723/83526AE3-7C28-4A49-ABDD-D14E6727C2D9.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 BEM NA FITA</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">NOSTALGIA, M\u00daSICA E QUADRINHOS, tudo isto, junto e misturado, em uma hist\u00f3ria cheia de atitude.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Imagine que voc\u00ea vive nos anos 90 numa cidade do interior. Os sucessos de suas bandas favoritas n\u00e3o chegam e tudo que quer \u00e9 ficar por dentro da m\u00fasica dos seus \u00eddolos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Esta era o dia-a-dia de Juju, at\u00e9 ser transportada para um mundo em que os videoclipes s\u00e3o realidade.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Unindo for\u00e7as com conhecidos \u00edcones, ela viver\u00e1 uma emocionante aventura percorrendo hits como Take on Me, Smooth Criminal, Californication, Zombie, Ironic e outros.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Bem na Fita \u00e9 escrita por Guilherme Smee, desenhada por importantes artistas nacionais e com edi\u00e7\u00e3o de Diego Moreau. Aperte o play e rebobine para os anos 90.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208612/EEC87782-896D-47AC-A42C-191C792A4916.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Todas as obras ap\u00f3s o fim da campanha no Catarse podem ser adquiridas na Amazon, em uma parceria que foi firmada e anunciada em mar\u00e7o de 2019.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208613/C7B5956B-7EA4-4F65-9726-A93877BB7EC0.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A  cuidadosa curadoria dos projetos e  a excel\u00eancia dos materiais e autores, confirmam que a Skript come\u00e7ou com p\u00e9 direito. Mas tudo isso n\u00e3o seria poss\u00edvel sem o apoio e o carinho de pessoas como voc\u00ea. A sua paix\u00e3o pela leitura, que tamb\u00e9m \u00e9 a nossa, \u00e9 o que nos move. Por isso, MUITO OBRIGADO!!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208610/5DC07396-1EA1-4860-8D51-D6F2DADEBFBA.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Skript Editora", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 218311, "project_id": 120291, "description": "\nGARANTA seu marcador de p\u00e1gina exclusivo, em biscuit e couro. Produto artesanal exclusividade Skript.\n\nSolicite o seu em qualquer uma de nossas campanhas com tem\u00e1tica Lovecraft:", "minimum_value": 20.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2020-10-01T17:46:24", "updated_at": "2020-08-07T17:47:41.657248", "paid_count": 2, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 8388352, "title": "MARCADOR C\u00d3SMICO", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "aff9b13c-3090-4700-8471-98a5a4bcb063", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/218311/thumb_reward_C28ADDB3-3E76-44FE-A46B-6BEFA86F42F0.jpeg", "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 25.255929656313384}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": false, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": false, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": true, "Humor": true, "Her\u00f3is": false, "Luta": false, "Guerra": false, "G\u00eaneros": true, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": false, "Folclore": false, "Zine": true, "WebFormatos": false, "Erotismo": true, "Religiosidade": true, "Jogos": true}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 20.0, "menor_ajustado": 25.255929656313384, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"nome": "skript editora e eventos ltda", "nome_publico": "skript editora", "classificacao": "empresa"}, "analises_resumo": {"municipio": "S\u00e3o Paulo", "uf": "SP", "city_id": 5274, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 120, "data_fim": "2020-12-02T02:59:59.999999", "data_ini": "2020-08-03T21:30:05.960996", "meta": 3500.0, "meta_corrigida": 4419.787689854842, "arrecadado": 6662.0, "arrecadado_corrigido": 8412.750168517989, "percentual_arrecadado": 190.34285714285713, "conteudo_adulto": false, "posts": 11, "project_id": 120291, "modalidade": "flex", "titulo": "De Lovecraft: AR FRIO [HQ]", "status": "successful", "total_contribuicoes": 87, "total_apoiadores": 84}}