{"detail": {"project_id": 121330, "id": 121330, "user_id": 1026782, "name": "PULP Comics\u00ae \u00c2ngulo de Vista", "headline": "Relan\u00e7amento do primeiro livro de Rafael Fritzen, agora com brindes exclusivos.", "budget": "<p><strong>Or\u00e7amento</strong>\n</p>\n<p><strong>Frete e log\u00edstica\n\u2013 30%\n\t</strong>\n</p>\n<p><strong>Catarse \u2013 13%</strong>\n</p>\n<p><strong>Brindes \u2013 17%</strong>\n</p>\n<p><strong>Royalties \u2013 10%</strong>\n</p>\n<p><strong>Outros \u2013 30%</strong>\n</p>", "goal": 3000.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/298374/Banners-t%C3%ADtulo-angulo_Prancheta_1.png\">Lan\u00e7ado em 2018, <em><strong>PULP Comics\u00ae \u00c2ngulo de Vista: a vida por outro \u00e2ngulo</strong></em> fez parte do primeiro ano de lan\u00e7amentos do selo de quadrinhos e tirinhas. A obra esteve presente nos mais importantes eventos de quadrinhos do pa\u00eds, como o <strong>Festival Internacional de Quadrinhos (FIQ)</strong>, de Belo Horizonte, e <strong>Bienal de Quadrinhos de Curitiba</strong>.\n</p>\n<p>Esta campanha tem como meta o relan\u00e7amento da obra, com apoio dos leitores que continuamente pedem, mas agora com brindes exclusivos vinculados ao projeto. Entre eles dois prints em tamanho A5 com ilustra\u00e7\u00f5es exclusivas do autor.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/298375/Banners-t%C3%ADtulo-angulo-02.png\">O \u201c\u00c2ngulo de Vista\u201d acompanha a vida de Rafael, Caio, Mallu e Pedro, mostrando que a rotina e suas situa\u00e7\u00f5es podem ser interpretadas por um outro \u00e2ngulo.\n</p>\n<p>As tirinhas, assinadas por Rafael Fritzen, come\u00e7aram no Facebook em 2015 e desde ent\u00e3o conquistaram mais de um milh\u00e3o de leitores com seu conte\u00fado que faz piada da vida cotidiana.\n</p>\n<p>\u201cA Vida Por Outro \u00c2ngulo\u201d conta com as melhores tirinhas publicadas desde o ano de sua estreia, al\u00e9m de v\u00e1rias in\u00e9ditas, somando mais de 60 quadrinhos!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/298376/Banners-t%C3%ADtulo-angulo-03.png\"><em>O meu nome \u00e9 Rafael Fritzen, sou autor do \u00c2ngulo de Vista, perfil de tirinhas no Facebook, Instagram e Twitter. Fa\u00e7o quadrinhos desde 2015, gosto de comer pizza e beber caf\u00e9.</em>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/298377/Banners-t%C3%ADtulo-angulo-04.png\">O projeto de <em><strong>PULP Comics\u00ae \u00c2ngulo de Vista: a vida por outro \u00e2ngulo</strong></em> tem formato 21x15cm (formato horizontal), com 72 p\u00e1ginas, com encaderna\u00e7\u00e3o em brochura (p\u00e1gina de capa flex\u00edveis) e aplica\u00e7\u00f5es de verniz localizado no t\u00edtulo.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/298378/PULP_-_%C3%82ngulo_de_Vista_-_Capa_3D.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/298379/Banners-t%C3%ADtulo-angulo-05.png\">Al\u00e9m dos livros impressos, os apoiadores v\u00e3o receber brindes exclusivos vinculados \u00e0 proposta do livro e marcadores de p\u00e1ginas.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/298835/MOCKUPS-angulo_Prancheta_1__1_.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/298834/MOCKUPS-angulo-03__1_.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/298384/MOCKUPS-angulo-02.png\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/298380/Banners-t%C3%ADtulo-angulo-06.png\">Para apoiar o projeto <em><strong>PULP Comics\u00ae \u00c2ngulo de Vista: a vida por outro \u00e2ngulo</strong></em> e garantir suas recompensas, a primeira coisa a fazer \u00e9 escolher uma das op\u00e7\u00f5es de apoio. Cada op\u00e7\u00e3o corresponde a um valor de uma ou mais recompensas (veja os detalhes na descri\u00e7\u00e3o de cada uma).\n</p>\n<p>Depois de selecionar, siga os procedimentos de pagamento oferecidos pelo Catarse. Ap\u00f3s fazer seu apoio, \u00e9 s\u00f3 esperar! A cada novo passo, vamos informando na guia novidades, que voc\u00ea pode conferir l\u00e1 em cima.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/298381/Banners-t%C3%ADtulo-angulo-07.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/298382/GRUPO_ESTANTE_LOGO-04.png\">\n</p>O <strong>Grupo Estante</strong> \u00e9 a marca editorial respons\u00e1vel pelos selos editoriais <strong>Casa Liter\u00e1ria</strong> (que ser\u00e1 o respons\u00e1vel pela publica\u00e7\u00e3o da cole\u00e7\u00e3o Machado de Assis), <strong>Casa Acad\u00eamica</strong>, <strong>Callenda</strong>, <strong>PULP Comics</strong> e <strong>SadeBooks.</strong>\n<p>O <strong>Grupo Estante</strong> \u00e9 uma marca parceira do <strong>Grupo Lendari</strong>. Ambos os blocos editoriais fazem parte da <strong>Coes\u00e3o Independente</strong>, uma liga de pequenas e m\u00e9dias editoras de todo o pa\u00eds que desenvolvem projetos especiais.<br>\n</p>", "permalink": "angulodevista", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/121330/card-principal-angulo-01__1_.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/121330/project_thumb_thumb_card-principal-angulo-01__1_.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/121330/project_thumb_small_card-principal-angulo-01__1_.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/121330/project_thumb_large_card-principal-angulo-01__1_.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/121330/project_thumb_video_cover_card-principal-angulo-01__1_.png", "progress": 669.4, "pledged": 20082.0, "total_contributions": 551, "total_contributors": 544, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2020-10-08T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2020-10-07T23:59:59.999999", "online_date": "2020-09-07T18:17:58.236821", "zone_online_date": "2020-09-07T15:17:58.236821", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 9, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 30, "unit": "days"}, "posts_count": 9, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1026782, "name": "M\u00e1rio Bentes Braule Pinto Neto", "public_name": "Grupo Lendari / Grupo Estante"}, "reminder_count": 100, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 9, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "humor,quadrinhos,Tirinhas", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "9688d60f-7cbe-41bc-8876-97aa24059062", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "goal_ajustado": 3779.69633016942, "pledged_ajustado": 25301.287234154097, "about_txt": "Lan\u00e7ado em 2018, PULP Comics\u00ae \u00c2ngulo de Vista: a vida por outro \u00e2ngulo fez parte do primeiro ano de lan\u00e7amentos do selo de quadrinhos e tirinhas. A obra esteve presente nos mais importantes eventos de quadrinhos do pa\u00eds, como o Festival Internacional de Quadrinhos (FIQ) , de Belo Horizonte, e Bienal de Quadrinhos de Curitiba . Esta campanha tem como meta o relan\u00e7amento da obra, com apoio dos leitores que continuamente pedem, mas agora com brindes exclusivos vinculados ao projeto. Entre eles dois prints em tamanho A5 com ilustra\u00e7\u00f5es exclusivas do autor. O \u201c\u00c2ngulo de Vista\u201d acompanha a vida de Rafael, Caio, Mallu e Pedro, mostrando que a rotina e suas situa\u00e7\u00f5es podem ser interpretadas por um outro \u00e2ngulo. As tirinhas, assinadas por Rafael Fritzen, come\u00e7aram no Facebook em 2015 e desde ent\u00e3o conquistaram mais de um milh\u00e3o de leitores com seu conte\u00fado que faz piada da vida cotidiana. \u201cA Vida Por Outro \u00c2ngulo\u201d conta com as melhores tirinhas publicadas desde o ano de sua estreia, al\u00e9m de v\u00e1rias in\u00e9ditas, somando mais de 60 quadrinhos! O meu nome \u00e9 Rafael Fritzen, sou autor do \u00c2ngulo de Vista, perfil de tirinhas no Facebook, Instagram e Twitter. Fa\u00e7o quadrinhos desde 2015, gosto de comer pizza e beber caf\u00e9. O projeto de PULP Comics\u00ae \u00c2ngulo de Vista: a vida por outro \u00e2ngulo tem formato 21x15cm (formato horizontal), com 72 p\u00e1ginas, com encaderna\u00e7\u00e3o em brochura (p\u00e1gina de capa flex\u00edveis) e aplica\u00e7\u00f5es de verniz localizado no t\u00edtulo. Al\u00e9m dos livros impressos, os apoiadores v\u00e3o receber brindes exclusivos vinculados \u00e0 proposta do livro e marcadores de p\u00e1ginas. Para apoiar o projeto PULP Comics\u00ae \u00c2ngulo de Vista: a vida por outro \u00e2ngulo e garantir suas recompensas, a primeira coisa a fazer \u00e9 escolher uma das op\u00e7\u00f5es de apoio. Cada op\u00e7\u00e3o corresponde a um valor de uma ou mais recompensas (veja os detalhes na descri\u00e7\u00e3o de cada uma). Depois de selecionar, siga os procedimentos de pagamento oferecidos pelo Catarse. Ap\u00f3s fazer seu apoio, \u00e9 s\u00f3 esperar! A cada novo passo, vamos informando na guia novidades, que voc\u00ea pode conferir l\u00e1 em cima. O Grupo Estante \u00e9 a marca editorial respons\u00e1vel pelos selos editoriais Casa Liter\u00e1ria (que ser\u00e1 o respons\u00e1vel pela publica\u00e7\u00e3o da cole\u00e7\u00e3o Machado de Assis), Casa Acad\u00eamica , Callenda , PULP Comics e SadeBooks. O Grupo Estante \u00e9 uma marca parceira do Grupo Lendari . Ambos os blocos editoriais fazem parte da Coes\u00e3o Independente , uma liga de pequenas e m\u00e9dias editoras de todo o pa\u00eds que desenvolvem projetos especiais."}, "user": {"id": 1026782, "common_id": "9f892acc-0bc0-4ea3-97c6-d2359be0d46e", "name": "M\u00e1rio Bentes Braule Pinto Neto", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1026782/thumb_avatar_AVATAR-23.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/lendaribr/", "twitter_username": "lendaribr", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 32, "total_published_projects": 16, "links": [{"id": 25576, "link": "http://www.grupoestante.com.br"}, {"id": 25577, "link": "http://www.lendari.com.br"}], "follows_count": 7, "followers_count": 232, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/1026782/base_R_3_.png", "created_at": "2018-12-02T14:42:15.876931", "about_html": "<p><strong>Grupo Lendari</strong>: Nascida em novembro de 2014, \u00e9 especializada em obras nacionais de fantasia e seus mais variados subg\u00eaneros. Sua marca principal (Lendari) \u00e9 dedicada a fantasia, fantasia obscura (dark fantasy) e fic\u00e7\u00e3o especulativa. O selo <strong>Miasma</strong> \u00e9 voltado a narrativas curtas (contos e noveletas) de terror e horror. O selo <strong>M0rgue</strong> publica <em>thrillers</em> e romances policiais.<br>\n</p>\n<p><strong>Grupo Estante</strong>: Marca criada em maio de 2020 para reorganizar o escopo editorial original do <strong>Grupo Lendari</strong>, mas mantendo-se como a mesma empresa. \u00c9 respons\u00e1vel pelos selos editoriais <span class=\"_4yxo\"><strong>Casa Liter\u00e1ria</strong> (poesia, prosa), <strong>Casa Acad\u00eamica</strong></span> (artigos e colet\u00e2neas cient\u00edficas), <span class=\"_4yxo\"><strong>PULP Comics</strong> (quadrinhos, charges e tirinhas), <strong>Callenda</strong> (romances, literatura feminina contempor\u00e2nea, <em>young adult</em>) e <strong>SadeBooks</strong> (noveletas er\u00f3ticas).</span>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Grupo Lendari / Grupo Estante", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 219569, "project_id": 121330, "description": "Esta op\u00e7\u00e3o de recompensa garante:\n\n+ Um exemplar de \"\u00c2ngulo de Vista: a vida por outro \u00e2ngulo\" em formato impresso, com entrega para todo o Brasil, via Correios;\n\n+ Marcador;\n\n+ Print exclusivo do autor (formato A5);\n\n+ Print exclusivo do autor (formato A5);\n\nFrete gr\u00e1tis para todo o Brasil.", "minimum_value": 35.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2021-01-01T12:22:27", "updated_at": "2020-09-23T00:14:42.226773", "paid_count": 332, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": "Apenas os primeiros quinze dias!", "survey_sent_at": "2020-10-30T15:52:01.87493", "survey_finished_at": "2020-12-14T20:07:03.0124", "common_id": "bce10aa9-762e-48e0-9284-1c29d687c5ce", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/219569/thumb_reward_miniaturas_-_angulo-01__1_.png", "run_out": true, "minimum_value_ajustado": 44.096457185309895}], "analises_categorias": {"premios_festivais": false, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": true, "herois": false, "luta": false, "guerra": false, "estilo": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 35.0, "menor_ajustado": 44.096457185309895, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"nome": "m\u00e1rio bentes braule pinto neto", "nome_publico": "grupo lendari / grupo estante", "classificacao": "coletivo"}, "analises_resumo": {"municipio": "S\u00e3o Paulo", "uf": "SP", "city_id": 5274, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 9, "data_fim": "2020-10-08T02:59:59.999999", "data_ini": "2020-09-07T18:17:58.236821", "meta": 3000.0, "meta_corrigida": 3779.69633016942, "arrecadado": 20082.0, "arrecadado_corrigido": 25301.287234154097, "percentual_arrecadado": 669.4, "conteudo_adulto": false, "posts": 9, "project_id": 121330, "modalidade": "flex", "titulo": "PULP Comics\u00ae \u00c2ngulo de Vista", "status": "successful", "total_contribuicoes": 551, "total_apoiadores": 544}}