{"detail": {"project_id": 121367, "id": 121367, "user_id": 785889, "name": "ERNIE PIKE", "headline": "O cl\u00e1ssico mundial dos quadrinhos de guerra!", "budget": "<p>Gr\u00e1fica - 40%\n</p>\n<p>Produ\u00e7\u00e3o editorial - 20%\n</p>\n<p>Envios - 20%\n</p>\n<p>Catarse - 13%\n</p>\n<p>Brindes - 7%\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "goal": 56695.4449525413, "about_html": "ENTREGA EM DEZEMBRO DE 2020. (Para livros j\u00e1 lan\u00e7ados da editora, visite figuraeditora.com ). LEIA O PREVIEW Quer ler duas HQs completas de Ernie Pike ? Clique aqui . Ernie Pike , cl\u00e1ssico absoluto da parceria entre H\u00e9ctor Oesterheld e Hugo Pratt, \u00e9 considerado um dos melhores quadrinhos de guerra j\u00e1 realizados. A Figura Editora ir\u00e1 lan\u00e7ar a obra in\u00e9dita no Brasil, em uma edi\u00e7\u00e3o de 364 p\u00e1ginas, com as HQs em preto e branco e muito material extra em cores. \u00c9 o maior livro publicado pela editora at\u00e9 aqui, e conter\u00e1 todas as hist\u00f3rias da s\u00e9rie que foram produzidas pela dupla, num total de 34 epis\u00f3dios. Experiente rep\u00f3rter de guerra, Pike est\u00e1 atr\u00e1s das pequenas hist\u00f3rias por tr\u00e1s dos grandes conflitos da hist\u00f3ria humana. Seja nos campos de batalha da Segunda Guerra Mundial, da Guerra da Coreia ou da Guerra do Vietn\u00e3, o jornalista d\u00e1 voz aos dramas dos soldados rasos e a gente comum, e traz uma vis\u00e3o humanista, sem manique\u00edsmo, que revela que o valor humano n\u00e3o escolhe lado: o \u00fanico mal verdadeiro \u00e9 a pr\u00f3pria guerra. Ernie Pike foi publicada originalmente na Argentina a partir de 1957, naquela que hoje \u00e9 considerada uma das melhores revistas de HQ j\u00e1 produzidas no pa\u00eds: a Hora Cero , editada pelo pr\u00f3prio Oesterheld, que ent\u00e3o estava em seu mais prol\u00edfico per\u00edodo criativo. Para desenhar a s\u00e9rie, o italiano Hugo Pratt \u2013 autor que, anos mais tarde, ganhou prest\u00edgio mundial com Corto Maltese \u2013 lan\u00e7ou m\u00e3o de uma maleta que continha uma cole\u00e7\u00e3o com mais de 500 fotos com soldados de todas as partes do mundo. Muitas dessas fotos eram do pr\u00f3prio Pratt, que viveu muitas fa\u00e7anhas durante a Segunda Guerra Mundial. Apesar de o protagonista da s\u00e9rie ter ganhado as fei\u00e7\u00f5es de H\u00e9ctor Oesterheld, o personagem est\u00e1 inspirado no jornalista Ernie Pyle, o mais famoso rep\u00f3rter de guerra norte-americano na Segunda Guerra Mundial. Pyle se destacou porque colocou os pequenos personagens da guerra \u00e0 frente de suas mat\u00e9rias jornal\u00edsticas, humanizando os relatos vindos das frentes de combate. Suas reportagens lhe renderam o aclamado Pr\u00eamio Pulitzer de jornalismo. A Figura Editora convida voc\u00ea a participar desta pr\u00e9-venda, na qual voc\u00ea vai colaborar ativamente para trazer uma das primeiras s\u00e9ries de quadrinhos adultos do mundo. Entre no front com Ernie Pike e assine seu nome como colaborador de mais esta edi\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica. A EDI\u00c7\u00c3O Ernie Pike ter\u00e1 364 p\u00e1ginas, capa dura e formato 21,5 x 28 cm. Miolo com papel Super P\u00f3len 90 g. As HQs ser\u00e3o impressas em preto e branco (como a obra foi originalmente concebida) e haver\u00e1 16 p\u00e1ginas com textos de introdu\u00e7\u00e3o de Juan Sasturain (autor de Perramus ) e diversas capas das edi\u00e7\u00f5es da revista Hora Cero em cores. ENTREGA EM DEZEMBRO DE 2020. P\u00c1GINAS DA HQ CAPAS DA REVISTA HORA CERO Essas (e muitas outras)  capas devem ser publicadas em cores nos extras da edi\u00e7\u00e3o.", "permalink": "erniepike", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/CJXivIi2qhM", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=CJXivIi2qhM", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/121367/ERNIE_PIKE-CARD-CATARSE.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/121367/project_thumb_thumb_ERNIE_PIKE-CARD-CATARSE.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/121367/project_thumb_small_ERNIE_PIKE-CARD-CATARSE.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/121367/project_thumb_large_ERNIE_PIKE-CARD-CATARSE.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/121367/project_thumb_video_cover_ERNIE_PIKE-CARD-CATARSE.jpg", "progress": 287.8066666666667, "pledged": 163173.27026974404, "total_contributions": 1129, "total_contributors": 1113, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2020-11-07T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2020-11-06T23:59:59.999999", "online_date": "2020-09-08T23:00:41.676493", "zone_online_date": "2020-09-08T20:00:41.676493", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 59, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 59, "unit": "days"}, "posts_count": 10, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 785889, "name": "Rodrigo Machado da Rosa", "public_name": "Figura Editora"}, "reminder_count": 176, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 10, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Figura,guerra,Oesterheld,Pratt,quadrinhos", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "eca22fb1-a0e7-40c3-bd3e-38e00988cfef", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [{"id": 3442, "name": "GA", "data": {"id": "179983511-1"}}, {"id": 3443, "name": "PIXEL", "data": {"id": "436429384019183"}}]}, "user": {"id": 785889, "common_id": "4660945f-48db-4d30-ac04-dce8f5ff21b9", "name": "Rodrigo Machado da Rosa", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/785889/thumb_avatar_503a9cc5-63ec-42ef-88da-bb89dee1e806.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/figuraeditora/?ref=bookmarks", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 27, "total_published_projects": 25, "links": null, "follows_count": 1, "followers_count": 1847, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2017-07-17T18:33:52.74331", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Figura Editora", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 220792, "project_id": 121367, "description": "- 1 livro ERNIE PIKE.\n- 1 livro TORPEDO 1936 (Vol. 1), de Abul\u00ed e Bernet.\n- Marcador de p\u00e1ginas.\n- Seu nome nos cr\u00e9ditos de colaboradores.\n\n(Frete de R$ 30 adicionado no fim da opera\u00e7\u00e3o).", "minimum_value": 211.66299448948752, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2020-12-02T11:34:03", "updated_at": "2020-09-08T21:33:17.834553", "paid_count": 14, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 8384512, "title": "11 - Ernie Pike + Torpedo 1936 vol. 1 ", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "cfa3f04b-8b6f-4a4e-a84a-5aa5dbfdc844", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/220792/thumb_reward_ernie___torepdo.jpg", "run_out": false}], "spacy_lemmas": ["dezembro", "livro", "editora", "completa", "cl\u00e1ssico", "parceria", "quadrinho", "guerra", "obra", "edi\u00e7\u00e3o", "p\u00e1gina", "branco", "material", "cor", "livro", "editora", "hist\u00f3ria", "s\u00e9rie", "dupla", "total", "epis\u00f3dio", "experiente", "rep\u00f3rter", "guerra", "hist\u00f3ria", "conflito", "hist\u00f3ria", "campo", "batalha", "jornalista", "voz", "drama", "soldado", "gente", "vis\u00e3o", "manique\u00edsmo", "valor", "lado", "mal", "guerra", "partir", "revista", "pa\u00eds", "oesterheld", "per\u00edodo", "s\u00e9rie", "italiano", "autor", "ano", "prest\u00edgio", "m\u00e3o", "maleta", "cole\u00e7\u00e3o", "foto", "soldado", "parte", "mundo", "foto", "fa\u00e7anha", "protagonista", "s\u00e9rie", "fei\u00e7\u00e3o", "personagem", "jornalista", "rep\u00f3rter", "guerra", "personagem", "guerra", "frente", "mat\u00e9ria", "relato", "frente", "combate", "reportagem", "jornalismo", "s\u00e9rie", "quadrinho", "mundo", "front", "nome", "colaborador", "edi\u00e7\u00e3o", "p\u00e1gina", "capa", "miolo", "papel", "impressa", "branco", "obra", "p\u00e1gina", "texto", "introdu\u00e7\u00e3o", "autor", "capa", "edi\u00e7\u00e3o", "revista", "cor", "dezembro", "p\u00e1ginas", "capa", "cor", "extra", "edi\u00e7\u00e3o"], "spacy_lemmas_freq": {"dezembro": 2, "livro": 2, "editora": 2, "completa": 1, "cl\u00e1ssico": 1, "parceria": 1, "quadrinho": 2, "guerra": 5, "obra": 2, "edi\u00e7\u00e3o": 4, "p\u00e1gina": 3, "branco": 2, "material": 1, "cor": 3, "hist\u00f3ria": 3, "s\u00e9rie": 4, "dupla": 1, "total": 1, "epis\u00f3dio": 1, "experiente": 1, "rep\u00f3rter": 2, "conflito": 1, "campo": 1, "batalha": 1, "jornalista": 2, "voz": 1, "drama": 1, "soldado": 2, "gente": 1, "vis\u00e3o": 1, "manique\u00edsmo": 1, "valor": 1, "lado": 1, "mal": 1, "partir": 1, "revista": 2, "pa\u00eds": 1, "oesterheld": 1, "per\u00edodo": 1, "italiano": 1, "autor": 2, "ano": 1, "prest\u00edgio": 1, "m\u00e3o": 1, "maleta": 1, "cole\u00e7\u00e3o": 1, "foto": 2, "parte": 1, "mundo": 2, "fa\u00e7anha": 1, "protagonista": 1, "fei\u00e7\u00e3o": 1, "personagem": 2, "frente": 2, "mat\u00e9ria": 1, "relato": 1, "combate": 1, "reportagem": 1, "jornalismo": 1, "front": 1, "nome": 1, "colaborador": 1, "capa": 3, "miolo": 1, "papel": 1, "impressa": 1, "texto": 1, "introdu\u00e7\u00e3o": 1, "p\u00e1ginas": 1, "extra": 1}, "spacy_entidades": {"ENTREGA": 1, "DEZEMBRO": 2, "PREVIEW Quer": 1, "HQs": 3, "Ernie Pike": 5, "Clique": 1, "H\u00e9ctor Oesterheld": 2, "Hugo Pratt": 2, "Figura Editora": 2, "Brasil": 1, "Pike": 1, "Segunda Guerra Mundial": 3, "Guerra da Coreia": 1, "Guerra do Vietn\u00e3": 1, "Argentina": 1, "Hora Cero": 2, "Oesterheld": 1, "Corto Maltese": 1, "Pratt": 1, "Ernie Pyle": 1, "Pyle": 1, "Pr\u00eamio Pulitzer": 1, "EDI\u00c7\u00c3O": 1, "Miolo": 1, "Super P\u00f3len 90": 1, "Juan Sasturain": 1, "Perramus": 1, "HORA CERO": 1}, "tfidf": {"dezembro": 4.679604168560848, "livro": 1.2253275001878143, "editora": 2.51738048449483, "completa": 5.161924741642482, "cl\u00e1ssico": 2.859339648648436, "parceria": 1.7989485728005243, "quadrinho": 0.6562521482192222, "guerra": 12.31121395105394, "obra": 2.196508373210392, "edi\u00e7\u00e3o": 3.6252481272970356, "p\u00e1gina": 0.8175477149411094, "branco": 3.3498639996346804, "material": 1.7524285571656313, "cor": 4.558249514132004, "hist\u00f3ria": 0.8119086155363768, "s\u00e9rie": 4.493076341123879, "dupla": 3.090326377423672, "total": 3.147021721100217, "epis\u00f3dio": 3.2523822367580433, "experiente": 5.737288886546044, "rep\u00f3rter": 10.323849483284963, "conflito": 2.992871041272959, "campo": 3.309540650597992, "batalha": 2.9440808771035267, "jornalista": 5.6330393029310155, "voz": 3.6860182218329043, "drama": 3.329343277894172, "soldado": 7.680337803320325, "gente": 2.051191075393984, "vis\u00e3o": 2.7928499073796034, "manique\u00edsmo": 7.934513463882263, "valor": 1.2599520720678372, "lado": 1.5923920451611118, "mal": 3.457176649404057, "partir": 2.2240864465073935, "revista": 2.187933869187152, "pa\u00eds": 1.8800741176128926, "oesterheld": 6.835901175214153, "per\u00edodo": 2.401123975154743, "italiano": 4.408152939266102, "autor": 1.835807559976088, "ano": 0.49260673583063863, "prest\u00edgio": 6.325075551448163, "m\u00e3o": 1.7607273599803264, "maleta": 6.325075551448163, "cole\u00e7\u00e3o": 2.2174857624760413, "foto": 5.396143002104628, "parte": 1.1004047250684246, "mundo": 1.6722756505829526, "fa\u00e7anha": 5.737288886546044, "protagonista": 2.373831832866735, "fei\u00e7\u00e3o": 6.548219102762372, "personagem": 1.4021160905216483, "frente": 5.100036802186348, "mat\u00e9ria": 3.7150057587061567, "relato": 3.540064309209824, "combate": 3.760126193986626, "reportagem": 4.533316082220107, "jornalismo": 4.500526259397117, "front": 5.369564106420726, "nome": 1.0707100724293088, "colaborador": 2.8165196514655078, "capa": 1.5724990981837168, "miolo": 1.3346429646694264, "papel": 0.8869962425249672, "impressa": 4.084365862172205, "texto": 1.852294553505817, "introdu\u00e7\u00e3o": 3.9642215503301412, "p\u00e1ginas": 3.7448587218558376, "extra": 2.1693223610974184}}