{"detail": {"project_id": 121938, "id": 121938, "user_id": 714772, "name": "Alumi\u00e1", "headline": "Em meio a muita aventura, Carina e seus amigos precisam salvar o mundo do tem\u00edvel Bruxo de Mil Anos.", "budget": "<p>Or\u00e7amento\n</p>\n<p>Taxa do Catarse: 13%<br>Recompensas: 60%<br>Envios: 27%\n</p>", "goal": 1500.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/300586/imgCatarse_titulo.png\">\n</p>\n<p><strong>Alumi\u00e1 </strong>\u00e9 o que o sol faz todas as manh\u00e3s com a escurid\u00e3o. Alumi\u00e1 \u00e9 um amuleto, que a pequena Carina traz em seu pesco\u00e7o. Alumi\u00e1 tamb\u00e9m \u00e9 o t\u00edtulo da nova HQ, criada por Marcello, com arte em aquarela de B\u00e1rbara Machado.\n</p>\n<p><strong>Sinopse</strong>:\n</p>\n<p>Um poder antigo ficou por s\u00e9culos escondido em uma cidadezinha no interior do Brasil e, sem saber, Carina, a menina com nome de constela\u00e7\u00e3o, \u00e9 a sua guardi\u00e3. Agora que o Bruxo de Mil Anos chegou querendo se tornar o mais poderoso de todos os bruxos, a garota e seus amigos v\u00e3o estar bem encrencados. Aventuras, mitos, amizade e humor em uma hist\u00f3ria em quadrinhos indicada para todas as idades.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/300588/imgCatarse_paginas.jpg\">\n</p>\n<p>O livro Alumi\u00e1 foi lan\u00e7ado em dezembro de 2019, no Artist\u00b4s Alley da Comic Con Experience, em S\u00e3o Paulo. E esta campanha foi criada pra viabilizar a venda deste quadrinho por todo o pa\u00eds!<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/300602/imgCatarse_Livro.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Ficha t\u00e9cnica:</strong>\n</p>\n<p>T\u00edtulo: Alumi\u00e1<br>Autores: Marcello Fontana,  Lu\u00edsa Fontana e B\u00e1rbara Machado<br>Formato: 25 x 17 cm<br>Capa: colorida - papel supremo 250 gr com orelhas<br>Miolo: colorido - papel couch\u00ea 90r - 48 p\u00e1ginas\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/300593/imgCatarse_autores.png\">\n</p>\n<p><strong>Marcello Fontana</strong>: mais conhecido como \u201co pai da <strong>Lu\u00edsa</strong>\u201d, \u00e9 roteirista, tradutor e produtor de hist\u00f3rias em quadrinhos. Escreveu \u201cS\u00e3o Jorge da Mata Escura\u201d, ilustrado por Antonio Cedraz, Andr\u00e9 Leal e Naara Nascimento, obra que fez parte da Sele\u00e7\u00e3o Oficial do Festival de Angoul\u00e8me, na Fran\u00e7a. Tamb\u00e9m \u00e9 autor de v\u00e1rios outras HQ\u00b4s, como Valk\u00edria \u2013 Olhos de Cristal e Trov\u00f5es no Rio Negro. Foi co-editor dos dois volumes da antologia internacional M\u00e1quina Zero. Atualmente produz e escreve a s\u00e9rie Never Die Club, ilustrada por Thony Silas, Alex Lins e outros grandes artistas. Sua aventura em Alumi\u00e1 \u00e9 a primeira incurs\u00e3o no universo infantil.\n</p>\n<p><strong>Lu\u00edsa Fontana</strong>: nasceu em abril de 2009. Tem gosto por quadrinhos e livros desde antes de aprender a ler. Nunca dorme sem a companhia de uma boa hist\u00f3ria e seu gosto j\u00e1 lhe rendeu o pr\u00eamio de Leitora Ativa da biblioteca do Col\u00e9gio S\u00e3o Paulo por algumas vezes. Suas personagens preferidas s\u00e3o a Magali, da Turma da M\u00f4nica, e a P\u00edpi Meialonga, dos livros de \u200eAstrid Lindgren. Alumi\u00e1 \u00e9 a sua primeira aventura deste lado das p\u00e1ginas.<br>\n</p>\n<p><strong>B\u00e1rbara Machado</strong>: ilustradora e quadrinista pernambucana, desenvolve sua obra principalmente em arte tradicional / aquarela. Publicou dois artbooks: \u201cA Menina e o Guardi\u00e3o\u201d e \u201cSereias\u201d, al\u00e9m do livro infantil \u201cAs Aventuras da Bruxinha Luna\u201d. Seu trabalho mais recente \u00e9 a hist\u00f3ria em quadrinhos autoral \u201cA Menina e o Guardi\u00e3o \u2013 Origem\u201d.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/301371/imgCatarse_recompensaS.jpg\"><br>\n</p>\n<p><strong>Recompensas:</strong>\n</p>\n<p><strong>Todos </strong>os quadrinhos <strong>Alumi\u00e1</strong>, acompanham <strong>1 marca pagina</strong>, e <strong>1 mini print</strong> (tamanho A5, 21x15cm) com o <strong>nome dos apoiadores no verso da arte</strong>.\n</p>\n<p>Voc\u00ea pode adquirir<strong> meus livros anteriores</strong>!<br>S\u00e3o <strong>recompensas limitadas</strong>, corre pra garantir o seu!<br><strong>Artbook \"A menina e o guardi\u00e3o\"</strong> (15x21cm, 64 paginas preto e branco, capa colorida, lombada quadrada)<br><strong>Artbook \"Sereias\" </strong>(15x21cm, 40 paginas coloridas, capa colorida, grampeado, sobrecapa)<br><strong>Quadrinho \"A menina e o guardi\u00e3o - Origem\" </strong>(25x17cm, 64 paginas coloridas, capa colorida, lombada quadrada)\n</p>\n<p>Se voc\u00ea mora FORA DO BRASIL, a recompensa \"<strong>Internacional</strong>\" est\u00e1 dispon\u00edvel com envio incluso para <strong>qualquer lugar do mundo</strong>!\n</p>\n<p><strong>O QUE \u00c9 FINANCIAMENTO COLETIVO?</strong>\n</p>\n<p>Se voc\u00ea ainda n\u00e3o sabe o que \u00e9 o Catarse e o financiamento coletivo, d\u00ea uma olhada neste v\u00eddeo:\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n\t<iframe src=\"//www.youtube.com/embed/D6IaqgHiCJA\" style=\"font-size: 14px;width: 500px;height: 281px;\">\n\t</iframe><br>\n</p>\n<p>Lembrando que, no caso do Alumi\u00e1, o livro j\u00e1 est\u00e1 impresso. Por isso a nossa campanha funciona como uma pr\u00e9-venda, ou seja, terminada a campanha os livros j\u00e1 ser\u00e3o imediatamente enviados.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/300594/imgCatarse_obrigado.jpg\">\n</p><br>", "permalink": "quadrinho_alumia", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/yRhxRi0dON8", "video_url": "https://youtu.be/yRhxRi0dON8", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/121938/imgCatarse_card3.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/121938/project_thumb_thumb_imgCatarse_card3.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/121938/project_thumb_small_imgCatarse_card3.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/121938/project_thumb_large_imgCatarse_card3.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/121938/project_thumb_video_cover_imgCatarse_card3.jpg", "progress": 165.33333333333334, "pledged": 2480.0, "total_contributions": 36, "total_contributors": 34, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2020-11-12T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2020-11-11T23:59:59.999999", "online_date": "2020-09-12T16:12:39.679067", "zone_online_date": "2020-09-12T13:12:39.679067", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 5, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 714772, "name": "Barbara Raissa Machado de Fran\u00e7a", "public_name": "B\u00e1rbara Machado"}, "reminder_count": 15, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 5, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "quadrinhos", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "3d96766d-c38f-485d-8bb2-f3f44947e57d", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "goal_ajustado": 1889.84816508471, "pledged_ajustado": 3124.548966273387, "about_txt": "Alumi\u00e1 \u00e9 o que o sol faz todas as manh\u00e3s com a escurid\u00e3o. Alumi\u00e1 \u00e9 um amuleto, que a pequena Carina traz em seu pesco\u00e7o. Alumi\u00e1 tamb\u00e9m \u00e9 o t\u00edtulo da nova HQ, criada por Marcello, com arte em aquarela de B\u00e1rbara Machado. Sinopse : Um poder antigo ficou por s\u00e9culos escondido em uma cidadezinha no interior do Brasil e, sem saber, Carina, a menina com nome de constela\u00e7\u00e3o, \u00e9 a sua guardi\u00e3. Agora que o Bruxo de Mil Anos chegou querendo se tornar o mais poderoso de todos os bruxos, a garota e seus amigos v\u00e3o estar bem encrencados. Aventuras, mitos, amizade e humor em uma hist\u00f3ria em quadrinhos indicada para todas as idades. O livro Alumi\u00e1 foi lan\u00e7ado em dezembro de 2019, no Artist\u00b4s Alley da Comic Con Experience, em S\u00e3o Paulo. E esta campanha foi criada pra viabilizar a venda deste quadrinho por todo o pa\u00eds! Ficha t\u00e9cnica: T\u00edtulo: Alumi\u00e1 Autores: Marcello Fontana,  Lu\u00edsa Fontana e B\u00e1rbara Machado Formato: 25 x 17 cm Capa: colorida - papel supremo 250 gr com orelhas Miolo: colorido - papel couch\u00ea 90r - 48 p\u00e1ginas Marcello Fontana : mais conhecido como \u201co pai da Lu\u00edsa \u201d, \u00e9 roteirista, tradutor e produtor de hist\u00f3rias em quadrinhos. Escreveu \u201cS\u00e3o Jorge da Mata Escura\u201d, ilustrado por Antonio Cedraz, Andr\u00e9 Leal e Naara Nascimento, obra que fez parte da Sele\u00e7\u00e3o Oficial do Festival de Angoul\u00e8me, na Fran\u00e7a. Tamb\u00e9m \u00e9 autor de v\u00e1rios outras HQ\u00b4s, como Valk\u00edria \u2013 Olhos de Cristal e Trov\u00f5es no Rio Negro. Foi co-editor dos dois volumes da antologia internacional M\u00e1quina Zero. Atualmente produz e escreve a s\u00e9rie Never Die Club, ilustrada por Thony Silas, Alex Lins e outros grandes artistas. Sua aventura em Alumi\u00e1 \u00e9 a primeira incurs\u00e3o no universo infantil. Lu\u00edsa Fontana : nasceu em abril de 2009. Tem gosto por quadrinhos e livros desde antes de aprender a ler. Nunca dorme sem a companhia de uma boa hist\u00f3ria e seu gosto j\u00e1 lhe rendeu o pr\u00eamio de Leitora Ativa da biblioteca do Col\u00e9gio S\u00e3o Paulo por algumas vezes. Suas personagens preferidas s\u00e3o a Magali, da Turma da M\u00f4nica, e a P\u00edpi Meialonga, dos livros de \u200eAstrid Lindgren. Alumi\u00e1 \u00e9 a sua primeira aventura deste lado das p\u00e1ginas. B\u00e1rbara Machado : ilustradora e quadrinista pernambucana, desenvolve sua obra principalmente em arte tradicional / aquarela. Publicou dois artbooks: \u201cA Menina e o Guardi\u00e3o\u201d e \u201cSereias\u201d, al\u00e9m do livro infantil \u201cAs Aventuras da Bruxinha Luna\u201d. Seu trabalho mais recente \u00e9 a hist\u00f3ria em quadrinhos autoral \u201cA Menina e o Guardi\u00e3o \u2013 Origem\u201d. Recompensas: Todos os quadrinhos Alumi\u00e1 , acompanham 1 marca pagina , e 1 mini print (tamanho A5, 21x15cm) com o nome dos apoiadores no verso da arte . Voc\u00ea pode adquirir meus livros anteriores ! S\u00e3o recompensas limitadas , corre pra garantir o seu! Artbook \"A menina e o guardi\u00e3o\" (15x21cm, 64 paginas preto e branco, capa colorida, lombada quadrada) Artbook \"Sereias\" (15x21cm, 40 paginas coloridas, capa colorida, grampeado, sobrecapa) Quadrinho \"A menina e o guardi\u00e3o - Origem\" (25x17cm, 64 paginas coloridas, capa colorida, lombada quadrada) Se voc\u00ea mora FORA DO BRASIL, a recompensa \" Internacional \" est\u00e1 dispon\u00edvel com envio incluso para qualquer lugar do mundo ! O QUE \u00c9 FINANCIAMENTO COLETIVO? Se voc\u00ea ainda n\u00e3o sabe o que \u00e9 o Catarse e o financiamento coletivo, d\u00ea uma olhada neste v\u00eddeo: Lembrando que, no caso do Alumi\u00e1, o livro j\u00e1 est\u00e1 impresso. Por isso a nossa campanha funciona como uma pr\u00e9-venda, ou seja, terminada a campanha os livros j\u00e1 ser\u00e3o imediatamente enviados."}, "user": {"id": 714772, "common_id": "fe04909f-3e89-4fba-bd1f-df0181a75e86", "name": "Barbara Raissa Machado de Fran\u00e7a", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/714772/thumb_avatar_aee468fa-e797-4be2-af4c-e06f4cfa0271.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/barbaramachadoart", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 41, "total_published_projects": 6, "links": [{"id": 40678, "link": "https://linktr.ee/barbaramachadoart"}], "follows_count": 13, "followers_count": 80, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2017-02-16T21:44:38.050156", "about_html": "<p>Ol\u00e1! Meu nome \u00e9 Barbara Machado. Tenho mestrado em design e bacharelado em ci\u00eancia da computa\u00e7\u00e3o. Embora minha gradua\u00e7\u00e3o seja numa \u00e1rea diferente, eu sempre amei desenhar, e quis transformar o hobby em profiss\u00e3o. Atualmente, estou trabalhando como freelance em ilustra\u00e7\u00e3o e quadrinhos.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "B\u00e1rbara Machado", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 221218, "project_id": 121938, "description": "(R$ 186 = $ 35 = \u20ac 29 )\n- Livro impresso e autografado\n- Marca-p\u00e1gina\n- Mini print com arte e agradecimento aos apoiadores\n- Quadrinho \"A menina e o guardi\u00e3o - Origem\n- Envio internacional incluso ", "minimum_value": 186.0, "maximum_contributions": 10, "deliver_at": "2020-11-01T17:32:46", "updated_at": "2020-09-14T15:15:38.554336", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "international", "row_order": 8355840, "title": "**ENVIO INTERNACIONAL pacote 03**", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "02261d9b-8a43-4e20-b075-9d3f0abee987", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/221218/thumb_reward_imgCatarse_recompensa12.jpg", "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 234.341172470504}], "analises_categorias": {"premios_festivais": true, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": true, "herois": false, "disputa": false, "estilo": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": true, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": true, "jogos": false}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 186.0, "menor_ajustado": 234.341172470504, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"nome": "barbara raissa machado de fran\u00e7a", "nome_publico": "b\u00e1rbara machado", "classificacao": "feminino"}, "analises_resumo": {"municipio": "S\u00e3o Paulo", "uf": "SP", "city_id": 5274, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 60, "data_fim": "2020-11-12T02:59:59.999999", "data_ini": "2020-09-12T16:12:39.679067", "meta": 1500.0, "meta_corrigida": 1889.84816508471, "arrecadado": 2480.0, "arrecadado_corrigido": 3124.548966273387, "percentual_arrecadado": 165.33333333333334, "conteudo_adulto": false, "posts": 5, "project_id": 121938, "modalidade": "aon", "titulo": "Alumi\u00e1", "status": "successful", "total_contribuicoes": 36, "total_apoiadores": 34}}