{"origem": "catarse", "mencoes_premios_festivais": false, "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": true, "mencoes_questoes_genero": true, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": true, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": true, "mencoes_estilo": false, "mencoes_ficcao_cientifica": true, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 250.0, "recompensas_menor_ajustado": 313.5636648123775, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 141651, "autoria_nome": "marsal \u00e1vila alves branco", "autoria_nome_publico": "marsal", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 86, "social_newsletter": false, "social_projetos_contribuidos": 32, "social_projetos_publicados": 4, "geral_municipio": "Porto Alegre", "geral_uf": "RS", "geral_city_id": 4178, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 45, "geral_data_fim": "2020-12-08T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2020-10-23T19:27:07.451933", "geral_meta": 10007.0, "geral_meta_corrigida": 12551.326375109848, "geral_arrecadado": 13625.0, "geral_arrecadado_corrigido": 17089.219732274574, "geral_percentual_arrecadado": 136.15469171579895, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 4, "geral_project_id": 123258, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "O Livro dos Barcos", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 140, "geral_total_apoiadores": 137, "geral_sobre": "Em 2017 fui pr\u00e1 guerra. Em meu pequeno Congresso pessoal -, incinerei tudo e usei as leis, agora incandescentes, pr\u00e1 queimar qualquer ilus\u00e3o de que minha vida andava nos eixos.  Amigos e familiares viram, apreensivos, o inc\u00eandio torrando minha capital. Hora de morrer. E morri. Deixei pr\u00e1 tr\u00e1s carro, casa e emprego pr\u00e1 viajar o mundo fazendo quadrinhos.. No in\u00edcio vivi em meu barco, (minha linda Buca Nera). Mas depois tamb\u00e9m por terra, atravessando pa\u00edses (e continentes) a p\u00e9 e de bicicleta. Nesses anos, fiz arte com artistas em tr\u00eas continentes. Encontrei amigos e amores. O mundo revelou-se casa acolhedora e generosa. Em retribui\u00e7\u00e3o, desenhei tudo. Pus no papel - em nanquin, texto e del\u00edrio - tudo o que foi me acontecendo desde que abandonei um bom emprego e simplesmente sa\u00ed desenhando por a\u00ed. Fiz quatro livros at\u00e9 agora. Feitos em cabanas, montanhas, barcos, extensas plan\u00edcies. As vezes com pouca luz, as vezes me protegendo de chuva ou neve. As vezes com o uivo de lobos ali fora. Desenhos feitos na estrada, cobertos de p\u00f3, repletos de hist\u00f3rias. O primeiro dessa s\u00e9rie de livros \u00e9 este O Livro dos Barcos. Nele, descrevo como foi o ano em que - sem dizer nada pr\u00e1 ningu\u00e9m -  decidi dar o grande pulo e preparar meu veleiro pr\u00e1 sair pelo mundo. Em que descrevo o rid\u00edculo e as trapalhadas de um comandante inexperiente que n\u00e3o sabia nem rizar a mestra. Pior: algu\u00e9m aprendendo aos trancos que mudar de vida \u00e9 poss\u00edvel, mas n\u00e3o tem m\u00e1gica. E como, ao final, me descobri em paz. Uma paz que nunca tive antes. Que me encontra satisfeito n\u00e3o apenas quando em movimento, mas tamb\u00e9m quando parado nas montanhas da Romenia, no tumulto de Malta, ou sentindo o Minuano no Uruguai. A paz de se descobrir em casa nesse nosso planeta grande, lindo e confuso. FESTA NA FLORESTA! Marsal Branco - Njmeguen/Holanda - outubro 2020"}