{"detail": {"project_id": 123809, "id": 123809, "user_id": 1061462, "name": "Pr\u00e9-venda especial de Halloween", "headline": "O primeiro quadrinho bara brasileiro. Pr\u00e9-venda com especial de Halloween!", "budget": "<p>O or\u00e7amento ser\u00e1 destinado ao envio dos volumes f\u00edsicos e 13% do mesmo ao catarse como custos de uso da plataforma.\n</p>", "goal": 10.0, "about_html": "<p style=\"text-align: center;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/307771/Ab%C3%B3boras2.png\" width=\"101\" height=\"152\" style=\"font-size: 14px;font-weight: 400;width: 101px;height: 152px;\">Pr\u00e9-venda especial de Halloween</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00c9 com orgulho que anuncio a pr\u00e9-venda oficial de Contos do Inframundo - Corpos em Chamas logo ap\u00f3s a campanha de sucesso que fez esse quadrinho se tornar realidade. Junto a essa pr\u00e9-venda tamb\u00e9m estou lan\u00e7ando um novo curta do mesmo universo chamado Lendas do Inframundo - O fantasma do provador, que \u00e9 uma hist\u00f3ria picante comemorativa de Halloween.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ambas as obras apresentam sexo expl\u00edcito e linguagem de baixo cal\u00e3o. PRoibidas para menores de 18 anos!\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/307774/Ab%C3%B3boras6.png\" width=\"102\" height=\"149\" style=\"width: 102px;height: 149px;\">Lendas do Inframundo - O fantasma do provador</strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong></strong></span><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Lendas urbanas correm a solta por todos os lugares do Inframundo. A mais recente delas \u00e9 sobre um antigo fantasma travesso que se esconde nos espelhos que acaba de voltar a ativa depois de anos sumido, Nuna. Aparentemente esse fantasma aparece para aqueles sedentos por prazer que o chamam em provadores de roupas. \u00c9 \u00f3bvio que Tacui, um ogro de meia idade fazendo suas compras, n\u00e3o pode resistir a tenta\u00e7\u00e3o de conferir se essa lenda era real ou n\u00e3o. Mas sem grandes expectativas de que fosse. Ele n\u00e3o esperava que o fantasma do provador pudesse realmente aparecer e que ele fosse um ser t\u00e3o colossal!!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/307495/Pr%C3%A9-venda7.jpg\"><br>\n</p>\n<p>O curta tem 16 p\u00e1ginas com hist\u00f3ria e conte\u00fado extra totalmente colorido.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/307499/Capa.jpg\" width=\"355\" height=\"506\" style=\"width: 355px;height: 506px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/307773/Ab%C3%B3boras5.png\" width=\"101\" height=\"164\" style=\"font-size: 14px;font-weight: 400;width: 101px;height: 164px;\">Corpos em Chamas</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Os planos para uma noite de pura divers\u00e3o entre amigos pode acabar de formas t\u00e3o inesperadas quando rom\u00e2nticas, ainda mais quando quem a planeja \u00e9 uma mula-sem-cabe\u00e7a louca pela aten\u00e7\u00e3o de seu veterano \u00edncubo. Quais descobertas, aventuras, fantasias e desejos carnais podem ser vividos por esses dois sob a luz do luar? Eu digo: quantos esses dois aguentarem e, acredite em mim, conseguem aguentar muito.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Seja bem-vindo \u00e0 minha hist\u00f3ria, em um mundo ut\u00f3pico e fant\u00e1stico povoado pelas mais incr\u00edveis e inimagin\u00e1veis criaturas que basearam os mitos e folclores humanos. Seja bem-vindo ao Inframundo.\n</p>\n<p>Os protagonistas dessa edi\u00e7\u00e3o s\u00e3o Fue Magnos e Ancha Yupa.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/287686/Traico_e_Fue.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">O quadrinho tem 64 p\u00e1ginas no total e sua hist\u00f3ria \u00e9 COMPLETAMENTE colorida. Isso mesmo, todas as cenas dispon\u00edveis no v\u00eddeo acima s\u00e3o tiradas de dentro da obra. Incr\u00edvel, n\u00e3o? A edi\u00e7\u00e3o tem o formato A5 (14,8 x 21 cm), miolo em papel couch\u00e9 fosco 115g, capa em papel cart\u00e3o 300g com orelhas e lombada quadrada.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/307500/Capa_Final.jpg\" width=\"363\" height=\"511\" style=\"width: 363px;height: 511px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/307772/Ab%C3%B3boras1.png\" width=\"100\" height=\"146\" style=\"font-size: 14px;font-weight: 400;width: 100px;height: 146px;\">O autor</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/307465/Foto_Biografia.jpg\" width=\"348\" height=\"349\" style=\"width: 348px;height: 349px;\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sou Sandro Manesco Junior, respons\u00e1vel pela arte e roteiro deste quadrinho. Sou formado em Licenciatura em L\u00edngua Espanhola e Literatura Hisp\u00e2nica pela Universidade Estadual de Londrina e trabalho como freelancer, ilustrador e quadrinista desde 2017 sob o pseud\u00f4nimo \u201cEu sou Infinito\u201d na internet. Os temas mais recorrentes em minhas obras s\u00e3o das mais variadas relacionadas aos LGBTQ+, tendo meu principal foco na representatividade da comunidade \u201cBear\u201d (Ursos) e a problematiza\u00e7\u00e3o da \u201cmasculinidade homossexual\u201d no cen\u00e1rio dos quadrinhos nacionais e independentes. Meu primeiro quadrinho lan\u00e7ado foi um volume f\u00edsico de meu web-quadrinho chamado \u201cLa\u00e7os\u201d, onde conto a hist\u00f3ria sofrida de muitos LGBTQ+ expulsos de casa e que desenvolveram transtornos psicol\u00f3gicos por conta da sua vivencia em um Brasil homof\u00f3bico, assim como o poder da empatia para mudar a vida dessas pessoas.\n</p>", "permalink": "especial_de_halloween", "video_embed_url": null, "video_url": "", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/123809/Miniatura_do_especial.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/123809/project_thumb_thumb_Miniatura_do_especial.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/123809/project_thumb_small_Miniatura_do_especial.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/123809/project_thumb_large_Miniatura_do_especial.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/123809/project_thumb_video_cover_Miniatura_do_especial.jpg", "progress": 9000.0, "pledged": 900.0, "total_contributions": 42, "total_contributors": 42, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2020-11-01T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2020-10-31T23:59:59.999999", "online_date": "2020-10-10T18:41:30.756353", "zone_online_date": "2020-10-10T15:41:30.756353", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 21, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 21, "unit": "days"}, "posts_count": 24, "address": {"city": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Amoreira", "state_acronym": "PR", "state": "Paran\u00e1"}, "user": {"id": 1061462, "name": "Sandro Manesco Junior", "public_name": "Eu sou infinito - Sandro Manesco Jr"}, "reminder_count": 12, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 24, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "gay,Homoer\u00f3tico,HQ,lgbt,quadrinho", "city_id": 3146, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "952dda1a-f5d8-4289-a048-0556171c30d3", "is_adult_content": true, "content_rating": 18, "recommended": false, "integrations": [], "goal_ajustado": 12.5425465924951, "pledged_ajustado": 1128.8291933245591, "about_txt": "Pr\u00e9-venda especial de Halloween \u00c9 com orgulho que anuncio a pr\u00e9-venda oficial de Contos do Inframundo - Corpos em Chamas logo ap\u00f3s a campanha de sucesso que fez esse quadrinho se tornar realidade. Junto a essa pr\u00e9-venda tamb\u00e9m estou lan\u00e7ando um novo curta do mesmo universo chamado Lendas do Inframundo - O fantasma do provador, que \u00e9 uma hist\u00f3ria picante comemorativa de Halloween. Ambas as obras apresentam sexo expl\u00edcito e linguagem de baixo cal\u00e3o. PRoibidas para menores de 18 anos! Lendas do Inframundo - O fantasma do provador Lendas urbanas correm a solta por todos os lugares do Inframundo. A mais recente delas \u00e9 sobre um antigo fantasma travesso que se esconde nos espelhos que acaba de voltar a ativa depois de anos sumido, Nuna. Aparentemente esse fantasma aparece para aqueles sedentos por prazer que o chamam em provadores de roupas. \u00c9 \u00f3bvio que Tacui, um ogro de meia idade fazendo suas compras, n\u00e3o pode resistir a tenta\u00e7\u00e3o de conferir se essa lenda era real ou n\u00e3o. Mas sem grandes expectativas de que fosse. Ele n\u00e3o esperava que o fantasma do provador pudesse realmente aparecer e que ele fosse um ser t\u00e3o colossal!! O curta tem 16 p\u00e1ginas com hist\u00f3ria e conte\u00fado extra totalmente colorido. Corpos em Chamas Os planos para uma noite de pura divers\u00e3o entre amigos pode acabar de formas t\u00e3o inesperadas quando rom\u00e2nticas, ainda mais quando quem a planeja \u00e9 uma mula-sem-cabe\u00e7a louca pela aten\u00e7\u00e3o de seu veterano \u00edncubo. Quais descobertas, aventuras, fantasias e desejos carnais podem ser vividos por esses dois sob a luz do luar? Eu digo: quantos esses dois aguentarem e, acredite em mim, conseguem aguentar muito. Seja bem-vindo \u00e0 minha hist\u00f3ria, em um mundo ut\u00f3pico e fant\u00e1stico povoado pelas mais incr\u00edveis e inimagin\u00e1veis criaturas que basearam os mitos e folclores humanos. Seja bem-vindo ao Inframundo. Os protagonistas dessa edi\u00e7\u00e3o s\u00e3o Fue Magnos e Ancha Yupa. O quadrinho tem 64 p\u00e1ginas no total e sua hist\u00f3ria \u00e9 COMPLETAMENTE colorida. Isso mesmo, todas as cenas dispon\u00edveis no v\u00eddeo acima s\u00e3o tiradas de dentro da obra. Incr\u00edvel, n\u00e3o? A edi\u00e7\u00e3o tem o formato A5 (14,8 x 21 cm), miolo em papel couch\u00e9 fosco 115g, capa em papel cart\u00e3o 300g com orelhas e lombada quadrada. O autor Sou Sandro Manesco Junior, respons\u00e1vel pela arte e roteiro deste quadrinho. Sou formado em Licenciatura em L\u00edngua Espanhola e Literatura Hisp\u00e2nica pela Universidade Estadual de Londrina e trabalho como freelancer, ilustrador e quadrinista desde 2017 sob o pseud\u00f4nimo \u201cEu sou Infinito\u201d na internet. Os temas mais recorrentes em minhas obras s\u00e3o das mais variadas relacionadas aos LGBTQ+, tendo meu principal foco na representatividade da comunidade \u201cBear\u201d (Ursos) e a problematiza\u00e7\u00e3o da \u201cmasculinidade homossexual\u201d no cen\u00e1rio dos quadrinhos nacionais e independentes. Meu primeiro quadrinho lan\u00e7ado foi um volume f\u00edsico de meu web-quadrinho chamado \u201cLa\u00e7os\u201d, onde conto a hist\u00f3ria sofrida de muitos LGBTQ+ expulsos de casa e que desenvolveram transtornos psicol\u00f3gicos por conta da sua vivencia em um Brasil homof\u00f3bico, assim como o poder da empatia para mudar a vida dessas pessoas."}, "user": {"id": 1061462, "common_id": "ec2815c7-d974-4aae-b30b-551bf9e6cd12", "name": "Sandro Manesco Junior", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1061462/thumb_avatar_45141405-ecb2-4e2c-8576-9995dd0e49e3.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/Eu-sou-infinito-789272191208903/", "twitter_username": "eu_sou_infinito", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 12, "total_published_projects": 7, "links": [{"id": 32654, "link": "https://www.instagram.com/eu_sou_infinito/"}, {"id": 26740, "link": "https://tapas.io/eusouinfinito01"}], "follows_count": 3, "followers_count": 103, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2019-02-06T19:01:20.601922", "about_html": "<p>Ilustrador freelancer e quadrinista independente brasileiro que trabalha com representatividade LGBT+ e da comunidade ursinha. Iniciei meu trabalho em 2017 com a publica\u00e7\u00e3o online de meu web-quadrinho \"La\u00e7os\" com o objetivo de contar uma hist\u00f3ria sobre os efeitos da homofobia e o poder da empatia na vida de jovens no nosso pa\u00eds.\n</p>\n<p>Sou professor formado e laureado pela Universidade Estadual de Londrina no curso de Licenciatura em L\u00edngua Espanhola e Literatura Hisp\u00e2nica.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Eu sou infinito - Sandro Manesco Jr", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 223774, "project_id": 123809, "description": "- Volume f\u00edsico de Contos do Inframundo - Corpos em Chamas\n", "minimum_value": 35.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2020-11-01T22:57:16", "updated_at": "2020-10-10T18:40:27.841326", "paid_count": 2, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": -6291455, "title": "Quadrinho f\u00edsico", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "1ac565a9-11f4-4684-9fbf-c350e1473588", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/223774/thumb_reward_q4.jpg", "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 43.89891307373285}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": false, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": false, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": true, "Terror": true, "Humor": false, "Her\u00f3is": false, "Luta": false, "Guerra": false, "G\u00eaneros": true, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": true, "Folclore": true, "Zine": false, "WebFormatos": true, "Erotismo": true, "Religiosidade": false, "Jogos": false}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 35.0, "menor_ajustado": 43.89891307373285, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"nome": "sandro manesco junior", "nome_publico": "eu sou infinito - sandro manesco jr", "classificacao": "masculino"}, "analises_resumo": {"municipio": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Amoreira", "uf": "PR", "city_id": 3146, "content_rating": 18, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 21, "data_fim": "2020-11-01T02:59:59.999999", "data_ini": "2020-10-10T18:41:30.756353", "meta": 10.0, "meta_corrigida": 12.5425465924951, "arrecadado": 900.0, "arrecadado_corrigido": 1128.8291933245591, "percentual_arrecadado": 9000.0, "conteudo_adulto": true, "posts": 24, "project_id": 123809, "modalidade": "flex", "titulo": "Pr\u00e9-venda especial de Halloween", "status": "successful", "total_contribuicoes": 42, "total_apoiadores": 42}}