{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": true, "mencoes_humor": true, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": true, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": true, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": true, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 1500.0, "recompensas_menor_ajustado": 1863.8619699625983, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 742727, "autoria_nome": "eduardo ramos silverio", "autoria_nome_publico": "eduardo ramos silverio", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 18, "social_newsletter": true, "social_projetos_contribuidos": 5, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Indaiatuba", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 4947, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 50, "geral_data_fim": "2020-12-22T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2020-11-01T12:11:26.561321", "geral_meta": 8360.0, "geral_meta_corrigida": 10387.924045924881, "geral_arrecadado": 5195.0, "geral_arrecadado_corrigido": 6455.175289303799, "geral_percentual_arrecadado": 62.14114832535885, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 4, "geral_project_id": 124037, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Ralf - V\u00edcio", "geral_status": "failed", "geral_total_contribuicoes": 105, "geral_total_apoiadores": 98, "geral_sobre": "Em uma realidade onde seres sobrenaturais coexistem com os vivos, o exerc\u00edcio da conviv\u00eancia n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o praticado quanto se deveria. Nesta realidade, muito parecida com a nossa, todos essas criaturas \"n\u00e3o vivas\" sofrem muita hostilidade dos seres humanos e acabam habitando guetos e frequentando o submundo das cidades. Ralf \u00e9 uma mistura de ca\u00e7ador de recompensas com assassino mascarado de filme de terror que vive nesse submundo e ganha a vida ca\u00e7ando criaturas malignas (sobrenaturais e humanas). Nesta HQ veremos Ralf a procura de um esp\u00edrito obsessor assassino que busca em suas v\u00edtimas pessoas com s\u00e9rios problemas de depend\u00eancias qu\u00edmicas. Edu R. Silverio Quadrinista e professor com especializa\u00e7\u00e3o em metodologia do ensino de arte. Um dos idealizadores do projeto Oficina de Hist\u00f3rias que visa tirar do papel v\u00e1rias ideias voltadas a narrativa visual . Criador do personagem Ralf e todo o seu universo, \u00e9 respons\u00e1vel pelo desenho e roteiro de suas duas hist\u00f3rias: Ca\u00e7ador , publicada em 2017 e V\u00edcio , objetivo desta campanha. Atualmente participa da Oficina de Groselha , como desenhista e um dos roteirista deste projeto de quadrinhos e charges humor\u00edsticas criados dentro da Oficina de Hist\u00f3rias. Instagram: @edu_silverio_ Facebook: @EduR.Silverio Twitter: @EduR_Silverio Rodrigo Ot\u00e4guro Quadrinista e ilustrador freelancer. Realiza v\u00e1rios trabalhos de ilustra\u00e7\u00e3o freelancer e comissions  e t\u00eam dois quadrinhos publicados de maneira independente, sendo o primeiro chamado Continuum que comp\u00f5e o coletivo ZineBox e o segundo chamado Mapinguari realizado com suporte de uma campanha bem sucedida na plataforma de fianciamento coletivo Catarse. Participou da HQ Ralf como colorista. Portf\u00f3lio: https://www.behance.net/rodrigootaguro Site: https://www.rodrigootaguro.com.br/ Instagram: @rodrigootaguro Facebook: @rodrigootaguroartist Twitter: @rodrigootaguro Victor Facchetti Faria Escritor, roteirista, ator e professor de ingl\u00eas. Roteirista no projeto Oficina de Hist\u00f3rias, contribuiu com v\u00e1rios projetos em andamento. Revisou e traduziu para o ingl\u00eas os quadrinhos Ralf Ca\u00e7ador e Ralf V\u00edcio e ajudou a construir essa campanha do Catarse. Atualmente escrevendo seu primeiro quadrinho, um mang\u00e1 de estilo shonen ainda por ser publicado. Instagram: @viffaria / @teacher.victorfaria Facebook: @epifania.programada O Livro \u00e9 100% colorido nas medidas 29,7 x 21cm (monstr\u00e3o). Tem o miolo em papel couch\u00ea fosco e capa 300g com lamina\u00e7\u00e3o fosca, o miolo cont\u00e9m 60 p\u00e1ginas com 35 delas contando a hist\u00f3ria V\u00edcio al\u00e9m de muito conte\u00fado extra."}