{"origem": "catarse", "mencoes_premios_festivais": false, "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": true, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": true, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": true, "mencoes_disputa": false, "mencoes_estilo": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": true, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": true, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 90.0, "recompensas_menor_ajustado": 108.39974028540287, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 826432, "autoria_nome": "vinicius lobo", "autoria_nome_publico": "vinicius lobo", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 99, "social_newsletter": true, "social_projetos_contribuidos": 30, "social_projetos_publicados": 2, "geral_municipio": "Rio de Janeiro", "geral_uf": "RJ", "geral_city_id": 3662, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 42, "geral_data_fim": "2021-04-15T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2021-03-03T15:00:04.737338", "geral_meta": 11700.0, "geral_meta_corrigida": 14091.966237102373, "geral_arrecadado": 18900.0, "geral_arrecadado_corrigido": 22763.9454599346, "geral_percentual_arrecadado": 161.53846153846155, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 15, "geral_project_id": 124207, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "ILHA DOS RATOS", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 381, "geral_total_apoiadores": 380, "geral_sobre": "Uma col\u00f4nia de roedores, acostumada com seu r\u00e1pido crescimento e excedentes de comida, atinge seu apogeu e cai em uma crise social. Fome e desemprego come\u00e7am a assolar este pequeno aglomerado. Bem poder\u00edamos estar falando de uma situa\u00e7\u00e3o mais \"real\", mas estamos falando desta ILHA DOS RATOS (sim, eu disse o nome do t\u00edtulo =D ). Diante da pouca perspectiva, os ratos colonos come\u00e7am a se aventurar na terra dos homens, cultuados como deuses pelos roedores. algumas expedi\u00e7\u00f5es d\u00e3o errado, e os ratos aventureiros n\u00e3o retornam. Em paralelo, roedores come\u00e7am a desaparecer da Ilha de forma misteriosa. Hopper, detetive experiente, que acredita na justi\u00e7a - mesmo que seja fora do tribunal - e seu companheiro Byers, agente novo e ainda inexperiente, s\u00e3o encarregados para desvendar estes desaparecimentos. Por\u00e9m, a estranha e perversa rela\u00e7\u00e3o entre Pol\u00edcia, Pol\u00edtica e Religi\u00e3o - caracter\u00edsticos da col\u00f4nia - n\u00e3o os ajudar\u00e1 na conclus\u00e3o de seu servi\u00e7o. Por que os ratos est\u00e3o sumindo? Existe alguma rela\u00e7\u00e3o entre esses desaparecimentos com as expedi\u00e7\u00f5es mal sucedidas? Hopper enfrentar\u00e1 o maior e mais sombrio mist\u00e9rio de sua carreira. Quem disse que a verdade \u00e9 reconfortante? Para voc\u00ea que ficou curioso com a hist\u00f3ria, e entendeu que n\u00e3o \u00e9 somente de ratos de que estamos falando aqui, mas ainda est\u00e1 indeciso em rela\u00e7\u00e3o a apoiar a impress\u00e3o desta obra, d\u00e1 uma olhada no meu instagram , parte da hist\u00f3ria est\u00e1 liberada, 0800! N\u00e3o, n\u00e3o se preocupe, o mist\u00e9rio n\u00e3o \u00e9 revelado, mas j\u00e1 tem muita a\u00e7\u00e3o rolando por l\u00e1. https://www.instagram.com/lobo.arte/ O quadrinho impresso ter\u00e1 79 paginas de conte\u00fado, dividido em 5 cap\u00edtulos, dos quais 3 est\u00e3o liberados online . Formato americano 17 x 26 cm, papel em offset 90 gramas. Capa em papel supremo 250g. E arte finalizada em preto e branco show , de acordo com a ambienta\u00e7\u00e3o Noir do enredo. Os outros me chamam de Vin\u00edcius Lobo, mas pode ficar s\u00f3 no Lobo mesmo. Tenho 26 anos, sou Carioca, mas atualmente resido em Niter\u00f3i. Sou Quadrinista Independente e Arquiteto e Urbanista (desiludido). Este \u00e9 o meu segundo quadrinho, mas o primeiro a ser executado por financiamento coletivo. As recompensas dependem do valor de apoio. Ao lado Direito, voc\u00ea pode escolher as recompensas e seus respectivos valores. S\u00e3o as recompensas: - Nome nos agradecimentos; - PDF do Livro; - O Livro; - Marca p\u00e1gina exclusivo; - Gravura com arte do autor; - Adesivo com arte do autor. Sinta-se livre para poiar com qualquer outra quantia que n\u00e3o esteja especificada, qualquer apoio ser\u00e1 bem vindo. - MAR\u00c7O 03.03 - In\u00edcio da campanha - ABRIL 14.04 - T\u00e9rmino da campanha Final de Abril - Libera\u00e7\u00e3o dos valores arrecadados pelo Catarse. - MAIO M\u00eas dedicado a  diagramar, testar e imprimir todos os exemplares e as recompensas. - JUNHO M\u00eas dedicado a organizar os pacotes e envi\u00e1-los. - JULHO Recebimento das recompensas (podendo ser anterior a Julho)."}