{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": true, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": true, "recompensas_menor_nominal": 100.0, "recompensas_menor_ajustado": 124.25746466417321, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 115327, "autoria_nome": "filipe augusto miranda", "autoria_nome_publico": "filipe augusto miranda", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 22, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": false, "social_sub_novos_seguidores": false, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 36, "social_projetos_publicados": 3, "geral_municipio": "Campinas", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 4818, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 30, "geral_data_fim": "2020-12-19T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2020-11-18T12:25:02.667064", "geral_meta": 10000.0, "geral_meta_corrigida": 12425.746466417322, "geral_arrecadado": 10362.11, "geral_arrecadado_corrigido": 12875.69517171276, "geral_percentual_arrecadado": 103.6211, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 3, "geral_project_id": 125643, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Filhos do Ver\u00e3o", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 102, "geral_total_apoiadores": 90, "topico_0": 0.2, "topico_1": 0.2, "topico_2": 0.2, "topico_3": 0.2, "topico_4": 0.2, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.2, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.4, "topico_9": 0.0, "topico_10": 0.0, "topico_11": 0.2, "topico_12": 0.0, "topico_13": 0.4, "topico_14": 0.2, "topico_15": 0.2, "topico_16": 0.4, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.2, "topico_19": 0.2, "topico_20": 0.2, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.2, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.0, "topico_25": 0.2, "topico_26": 0.4, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.0, "topico_30": 0.0, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.2, "topico_33": 0.4, "topico_34": 0.2, "topico_35": 0.4, "topico_36": 0.2, "topico_37": 0.2, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.4, "topico_40": 0.0, "topico_41": 0.0, "topico_42": 0.4, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.2, "topico_45": 0.2, "topico_46": 0.2, "topico_47": 0.4, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.2, "geral_sobre": "Filhos do ver\u00e3o \u00e9 um livro-imagem que acompanha duas crian\u00e7as em suas descobertas cotidianas no ver\u00e3o de Kerala, sul da \u00cdndia. Com ilustra\u00e7\u00f5es impressionantes feitas em pontilhismo pela autora-ilustradora e artista urbana Anpu Varkey, Filhos do ver\u00e3o \u00e9 uma hist\u00f3ria sem palavras que est\u00e1 na fronteira entre o livro ilustrado e a hist\u00f3ria em quadrinhos. H\u00e1 algo de familiar nessa hist\u00f3ria: duas crian\u00e7as livres, muita natureza, banho de chuva, ca\u00e7a de vaga-lumes, muitas frutas e descobertas, coisas que moram em um lugar da nossa mem\u00f3ria de inf\u00e2ncia; mas h\u00e1 tamb\u00e9m paisagens que nunca vivemos, um elefante arrancando uma \u00e1rvore com a tromba, o c\u00e9u gigante de Kerala pontilhado, uma planta\u00e7\u00e3o imensa de seringueira brasileira (mas na \u00cdndia). A autora conta, em entrevista traduzida no nosso site , que n\u00e3o voltou ao lugar exato da inf\u00e2ncia para pegar refer\u00eancias. O local n\u00e3o existe mais, isso faz do livro uma hist\u00f3ria sobre perda e mem\u00f3ria. Ela ilustrou suas lembran\u00e7as da \u00fanica perspectiva que era poss\u00edvel, que \u00e9 de ela ainda crian\u00e7a observando o mundo. O livro foi publicado pela primeira vez em 2019, na \u00cdndia, de maneira independente. Anpu conta que levou dois anos para fazer o livro, rememorando as paisagens e situa\u00e7\u00f5es da inf\u00e2ncia ao lado do irm\u00e3o, e mais um ano indo atr\u00e1s de editoras indianas que tivessem interesse em publicar o livro. N\u00e3o encontrou nenhuma que topasse a edi\u00e7\u00e3o e resolveu se autopublicar. Quando n\u00f3s, da Editora Balaio, encontramos o livro e come\u00e7amos a querer saber mais sobre ele, ficamos encantados e foi muito natural que ele fosse o lan\u00e7amento do nosso cat\u00e1logo. Entramos em contato com a Anpu, que recebeu nossa proposta com muita alegria, e topou ceder os direitos de publica\u00e7\u00e3o aqui no Brasil. As ilustra\u00e7\u00f5es A edi\u00e7\u00e3o A edi\u00e7\u00e3o brasileira de Filhos do ver\u00e3o vai ter nova capa flex\u00edvel, 112 p\u00e1ginas e formato 20x28cm. Este \u00e9 o lan\u00e7amento do cat\u00e1logo da Editora Balaio, que anteriormente trabalhava com parcerias com organiza\u00e7\u00f5es culturais. Agora a editora quer trazer novos livros de imagem para os pequenos e grandes leitores brasileiros. Para saber mais sobre o nosso trabalho, acesse nosso site: editorabalaio.com.br A campanha Esta campanha \u00e9 para a pr\u00e9-venda do livro Filhos do ver\u00e3o , com lan\u00e7amento previsto para fevereiro de 2021. Os valores arrecadados nessa etapa v\u00e3o nos ajudar a viabilizar, principalmente, a impress\u00e3o do livro. Conforme descrito abaixo:"}