{"detail": {"project_id": 127131, "id": 127131, "user_id": 1500104, "name": "A\u00e7a\u00ed Pesado III - Distopia Neocabana", "headline": "Uma verdadeira catarse na arte sequencial paraense! ", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/320015/orcamento.png\">\n</p>\n<p><strong>Sobre os custos da publica\u00e7\u00e3o</strong>\n</p>\n<p>Toda a hist\u00f3ria do <strong>Coletivo A\u00e7a\u00ed Pesado</strong> \u00e9 pautada por rela\u00e7\u00f5es de incentivo e fidelidade com seu p\u00fablico, pois o processo de publica\u00e7\u00e3o \u00e9 independente. As edi\u00e7\u00f5es anteriores foram organizadas pelo sistema de pr\u00e9-vendas, ou seja, os resultados de nosso empenho s\u00e3o poss\u00edveis em virtude da <strong>confian\u00e7a de nossos leitores e leitoras</strong>, que acreditam na entrega de uma <strong>produ\u00e7\u00e3o que preza sempre pela qualidade no resultado da revista e no aprimoramento em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s anteriores.</strong>\n</p>\n<p>Em rela\u00e7\u00e3o aos custos desta edi\u00e7\u00e3o, como representados no gr\u00e1fico abaixo, o item <strong>produ\u00e7\u00e3o do quadrinho </strong>remete \u00e0s despesas da gr\u00e1fica e com impress\u00e3o, em sequ\u00eancia os <strong>brindes</strong>, referentes as recompensas oferecidas aos nossos apoiadores, a <strong>porcentagem do site</strong> e, por fim, o <strong>frete </strong>que custear\u00e1 os envios pelo correio.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/320018/Gr%C3%A1fico_-_transparente.png\">\n\t<strong>Convocamos todos e todas para apoiar e participar desta nossa fase das hist\u00f3rias em quadrinhos paraenses.</strong>\n</p>", "goal": 26500.699304115067, "about_html": "O quadrinho A\u00e7a\u00ed Pesado III \u2013 Distopia Neocabana chegou! Orgulhosamente anunciamos o nascimento de uma edi\u00e7\u00e3o III produzida de forma independente e com conte\u00fado imperd\u00edvel para apreciadores. As narrativas s\u00e3o repletas de imagina\u00e7\u00e3o, cultura, a\u00e7\u00e3o e atritos pol\u00edticos. Uma verdadeira catarse na arte sequencial paraense! Esta nova edi\u00e7\u00e3o da HQ foi preparada com os ingredientes perfeitos para garantir uma leitura deliciosa como o a\u00e7a\u00ed. Com empenho e satisfa\u00e7\u00e3o reunimos 24 quadrinhistas da regi\u00e3o Norte do Brasil para produzir um quadrinho de maravilhosas 80 p\u00e1ginas coloridas , dimens\u00e3o de 17 x 26 cm, em papel couch\u00ea brilhoso 115g, lombada quadrada e 10 narrativas dist\u00f3picas sobre a Amaz\u00f4nia. Apresentando hist\u00f3rias que nos fazem refletir sobre o passado, o presente e o futuro. A import\u00e2ncia deste projeto para o Norte A HQ A\u00e7a\u00ed Pesado III \u2013 Distopia Neocabana \u00e9 organizada e produzida de maneira independente por artistas do Norte, colaborando no processo de cria\u00e7\u00e3o que nasce nas oficinas de produ\u00e7\u00e3o, cresce nas etapas de cria\u00e7\u00e3o e se consolida na publica\u00e7\u00e3o impressa. Esta edi\u00e7\u00e3o congrega quadrinhistas iniciantes e experientes para produzirem em conjunto, descentralizando a produ\u00e7\u00e3o de quadrinhos de regi\u00f5es espec\u00edficas do pa\u00eds e apresentando novos nomes para o cen\u00e1rio nacional de quadrinhos. Com esta edi\u00e7\u00e3o III, objetivamos apresentar as potencialidades do Norte na produ\u00e7\u00e3o de narrativas fortes e com uma est\u00e9tica que permeia a nossa ancestralidade latente da cultura amaz\u00f4nica , mesmo estendendo-se para \u00e9pocas situadas em futuros que somente nossa imagina\u00e7\u00e3o permite antever. Neste projeto, criamos oportunidades para artistas independentes e abrimos caminho para produ\u00e7\u00f5es inovadoras, fortalecendo o mercado cultural paraense e expandindo os horizontes gradualmente para firmar uma nova proposta para a arte sequencial brasileira. Somos pot\u00eancia e podemos crescer ainda mais com a sua ajuda ! Quem est\u00e1 produzindo a HQ O Coletivo A\u00e7a\u00ed Pesado ( @hqacaipesado ) \u00e9 um grupo diverso de produtores de quadrinhos, em diversas categorias criativas, como roteiristas, desenhistas, arte-finalizadores, coloristas, diagramadores e consultores de conte\u00fado. O coletivo surgiu em 2017 e aos poucos iniciou uma din\u00e2mica de publica\u00e7\u00f5es, organizadas por um Conselho Editorial rotativo que se altera a cada 2 anos. O foco do grupo \u00e9 oferecer para o p\u00fablico dois lan\u00e7amentos anuais: uma revista em quadrinhos e um fanzine. O coletivo tamb\u00e9m organiza eventos e ministra oficinas profissionalizantes para quem deseja se aprimorar tecnicamente na \u00e1rea da arte sequencial. Dentre as edi\u00e7\u00f5es de quadrinhos j\u00e1 publicadas, est\u00e3o: A\u00e7a\u00ed Pesado I e A\u00e7a\u00ed Pesado II \u2013 Lendas Urbanas . J\u00e1 os fanzines publicados s\u00e3o: #DRX; Simplesmente Eneida; e O Obitu\u00e1rio. O financiamento coletivo pelo Catarse sempre foi um objetivo, e agora este sonho se tornou poss\u00edvel. Ap\u00f3s 3 anos de uma trajet\u00f3ria forjada por uma rede de incentivadores que confiam na entrega de narrativas representativas para a regi\u00e3o Norte, conduzimos uma publica\u00e7\u00e3o digna uma grande a\u00e7\u00e3o de financiamento, com brindes para os/as colaboradores/as. Dentre eles: - Vers\u00e3o em PDF do A\u00e7a\u00ed Pesado III: Distopia Neocabana; - Marca p\u00e1ginas e adesivo; - Poster tamanho A4 com a ilustra\u00e7\u00e3o da capa; - Al\u00e9m dos volumes anteriores do coletivo (A\u00e7a\u00ed Pesado I e A\u00e7a\u00ed Pesado II: Lendas Urbanas) - Por fim, tamb\u00e9m ofertamos 5 guaches exclusivos do ilustrador paraense Keoma Calandrini (@srkoema).", "permalink": "acai3", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/SJxQ0p2L6ck", "video_url": "https://youtu.be/SJxQ0p2L6ck", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/127131/CARD.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/127131/project_thumb_thumb_CARD.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/127131/project_thumb_small_CARD.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/127131/project_thumb_large_CARD.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/127131/project_thumb_video_cover_CARD.png", "progress": 47.58139534883721, "pledged": 12609.402506097542, "total_contributions": 151, "total_contributors": 149, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2021-06-07T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2021-06-06T23:59:59.999999", "online_date": "2020-12-06T18:06:11.502472", "zone_online_date": "2020-12-06T15:06:11.502472", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 31, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 182, "unit": "days"}, "posts_count": 7, "address": {"city": "Bel\u00e9m", "state_acronym": "PA", "state": "Par\u00e1"}, "user": {"id": 1500104, "name": "Thais Silva Fonseca", "public_name": "Coletivo A\u00e7a\u00ed Pesado"}, "reminder_count": 59, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 7, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Dist\u00f3pico,HQ,quadrinho", "city_id": 2440, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "1b54163e-cdce-4e57-bc0b-a906d031b2f2", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 1500104, "common_id": "46f30f63-14ca-4729-ab8b-96fc0b4b80d8", "name": "Thais Silva Fonseca", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1500104/thumb_avatar_I\u0301cone.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/hqacaipesado/", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 35480, "link": "http://instagram.com/hqacaipesado"}], "follows_count": 2, "followers_count": 48, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2020-11-30T17:40:27.178543", "about_html": "<p>O Coletivo A\u00e7a\u00ed Pesado teve seu nascimento em 2018, com o intuito de viabilizar a publica\u00e7\u00e3o de quadrinhistas paraenses independentes. Sua cria\u00e7\u00e3o foi uma iniciativa dos quadrinhistas Volney Nazareno, Ricardo Harada e Alexandre Coelho.\n</p>\n<p>O coletivo atualmente possui mais de 30 integrantes e 4 publica\u00e7\u00f5es, sendo elas: A\u00e7a\u00ed Pesado (2018), #DRX (2019), A\u00e7a\u00ed Pesado 2: Lendas Urbanas (2019) e O Obitu\u00e1rio (2020). <br><br>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Coletivo A\u00e7a\u00ed Pesado", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 230017, "project_id": 127131, "description": "-Nome nos agradecimentos\n-PDF da HQ A\u00e7a\u00ed Pesado I\n-PDF da HQ A\u00e7a\u00ed Pesado II - Lendas Urbanas\n-PDF da HQ A\u00e7a\u00ed Pesado III - Distopia Neocabana\n-PDF do zine #DRX\n-PDF do zine O Obitu\u00e1rio\n-Wallpaper com a capa da HQ", "minimum_value": 61.62953326538388, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2021-06-01T22:47:11", "updated_at": "2020-12-11T22:51:00.89884", "paid_count": 14, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 5242880, "title": "A\u00e7a\u00ed Pesado com Tapioca", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "c526d0b2-bbf9-49a2-a6a8-441cfac208e0", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/230017/thumb_reward_Ac\u0327ai\u0301_Pesado_com_Tapioca.png", "run_out": false}], "spacy_lemmas": ["quadrinho", "nascimento", "edi\u00e7\u00e3o", "forma", "conte\u00fado", "apreciador", "narrativa", "imagina\u00e7\u00e3o", "cultura", "a\u00e7\u00e3o", "atrito", "arte", "edi\u00e7\u00e3o", "perfeito", "leitura", "a\u00e7a\u00ed", "empenho", "satisfa\u00e7\u00e3o", "quadrinhista", "regi\u00e3o", "quadrinho", "maravilhosa", "p\u00e1gina", "dimens\u00e3o", "papel", "g", "narrativa", "hist\u00f3ria", "passado", "presente", "futuro", "import\u00e2ncia", "projeto", "maneira", "artista", "norte", "processo", "cria\u00e7\u00e3o", "oficina", "produ\u00e7\u00e3o", "etapa", "cria\u00e7\u00e3o", "publica\u00e7\u00e3o", "edi\u00e7\u00e3o", "conjunto", "produ\u00e7\u00e3o", "quadrinho", "regi\u00e3o", "pa\u00eds", "nome", "cen\u00e1rio", "quadrinho", "edi\u00e7\u00e3o", "potencialidade", "norte", "produ\u00e7\u00e3o", "narrativa", "est\u00e9tica", "ancestralidade", "cultura", "\u00e9poca", "futuro", "imagina\u00e7\u00e3o", "projeto", "oportunidade", "artista", "caminho", "produ\u00e7\u00e3o", "mercado", "horizonte", "proposta", "arte", "pot\u00eancia", "ajuda", "grupo", "diverso", "produtor", "quadrinho", "categoria", "desenhista", "diagramador", "consultor", "conte\u00fado", "coletivo", "pouco", "din\u00e2mica", "publica\u00e7\u00e3o", "editorial", "ano", "foco", "grupo", "p\u00fablico", "lan\u00e7amento", "revista", "quadrinho", "fanzine", "coletivo", "evento", "ministra", "oficina", "\u00e1rea", "arte", "dentre", "edi\u00e7\u00e3o", "quadrinho", "fanzine", "financiamento", "objetivo", "sonho", "ano", "trajet\u00f3ria", "rede", "incentivador", "entrega", "narrativo", "regi\u00e3o", "publica\u00e7\u00e3o", "a\u00e7\u00e3o", "financiamento", "brinde", "colaborador", "dentre", "vers\u00e3o", "p\u00e1gina", "tamanho", "ilustra\u00e7\u00e3o", "capa", "volume", "coletivo", "fim", "guache", "ilustrador"], "spacy_lemmas_freq": {"quadrinho": 7, "nascimento": 1, "edi\u00e7\u00e3o": 5, "forma": 1, "conte\u00fado": 2, "apreciador": 1, "narrativa": 3, "imagina\u00e7\u00e3o": 2, "cultura": 2, "a\u00e7\u00e3o": 2, "atrito": 1, "arte": 3, "perfeito": 1, "leitura": 1, "a\u00e7a\u00ed": 1, "empenho": 1, "satisfa\u00e7\u00e3o": 1, "quadrinhista": 1, "regi\u00e3o": 3, "maravilhosa": 1, "p\u00e1gina": 2, "dimens\u00e3o": 1, "papel": 1, "g": 1, "hist\u00f3ria": 1, "passado": 1, "presente": 1, "futuro": 2, "import\u00e2ncia": 1, "projeto": 2, "maneira": 1, "artista": 2, "norte": 2, "processo": 1, "cria\u00e7\u00e3o": 2, "oficina": 2, "produ\u00e7\u00e3o": 4, "etapa": 1, "publica\u00e7\u00e3o": 3, "conjunto": 1, "pa\u00eds": 1, "nome": 1, "cen\u00e1rio": 1, "potencialidade": 1, "est\u00e9tica": 1, "ancestralidade": 1, "\u00e9poca": 1, "oportunidade": 1, "caminho": 1, "mercado": 1, "horizonte": 1, "proposta": 1, "pot\u00eancia": 1, "ajuda": 1, "grupo": 2, "diverso": 1, "produtor": 1, "categoria": 1, "desenhista": 1, "diagramador": 1, "consultor": 1, "coletivo": 3, "pouco": 1, "din\u00e2mica": 1, "editorial": 1, "ano": 2, "foco": 1, "p\u00fablico": 1, "lan\u00e7amento": 1, "revista": 1, "fanzine": 2, "evento": 1, "ministra": 1, "\u00e1rea": 1, "dentre": 2, "financiamento": 2, "objetivo": 1, "sonho": 1, "trajet\u00f3ria": 1, "rede": 1, "incentivador": 1, "entrega": 1, "narrativo": 1, "brinde": 1, "colaborador": 1, "vers\u00e3o": 1, "tamanho": 1, "ilustra\u00e7\u00e3o": 1, "capa": 1, "volume": 1, "fim": 1, "guache": 1, "ilustrador": 1}, "spacy_entidades": {"A\u00e7a\u00ed Pesado III \u2013 Distopia Neocabana": 1, "Orgulhosamente": 1, "III": 2, "regi\u00e3o Norte do Brasil": 1, "Amaz\u00f4nia": 1, "Norte": 3, "A\u00e7a\u00ed Pesado III": 2, "Somos": 1, "O Coletivo A\u00e7a\u00ed Pesado": 1, "Conselho Editorial": 1, "A\u00e7a\u00ed Pesado I": 2, "A\u00e7a\u00ed Pesado II \u2013 Lendas Urbanas": 1, "Simplesmente Eneida": 1, "O Obitu\u00e1rio": 1, "Catarse": 1, "regi\u00e3o Norte": 1, "Vers\u00e3o em PDF": 1, "Distopia Neocabana": 1, "Poster": 1, "A4": 1, "A\u00e7a\u00ed Pesado II": 1, "Urbanas": 1, "Keoma Calandrini": 1, "@srkoema": 1}, "tfidf": {"quadrinho": 2.2968825187672777, "nascimento": 3.8740704533358437, "edi\u00e7\u00e3o": 4.531560159121295, "forma": 0.9942909947626246, "conte\u00fado": 3.906198505255565, "apreciador": 5.295456134267004, "narrativa": 6.238324625039507, "imagina\u00e7\u00e3o": 7.007393330077899, "cultura": 3.5849521165898133, "a\u00e7\u00e3o": 4.181938093701807, "atrito": 7.241366283322318, "arte": 2.053763781492826, "perfeito": 6.325075551448163, "leitura": 2.085188683935404, "a\u00e7a\u00ed": 7.934513463882263, "empenho": 4.7990192479531135, "satisfa\u00e7\u00e3o": 4.4380059024157825, "quadrinhista": 4.638676597877934, "regi\u00e3o": 7.863922454521427, "maravilhosa": 5.044141705986099, "p\u00e1gina": 0.5450318099607396, "dimens\u00e3o": 3.2901225647408903, "papel": 0.8869962425249672, "g": 1.3511042417234984, "hist\u00f3ria": 0.2706362051787923, "passado": 2.5685374488604116, "presente": 3.2523822367580433, "futuro": 5.081771835059803, "import\u00e2ncia": 3.3701652724144266, "projeto": 0.9059155239454939, "maneira": 2.0967830167163233, "artista": 2.1123739911818764, "norte": 8.491268019536653, "processo": 2.007587437911852, "cria\u00e7\u00e3o": 3.4159535891895954, "oficina": 6.803827941458015, "produ\u00e7\u00e3o": 4.484275457485469, "etapa": 3.4686053452276795, "publica\u00e7\u00e3o": 3.6829533818385483, "conjunto": 3.2997844756526273, "pa\u00eds": 1.8800741176128926, "nome": 1.0707100724293088, "cen\u00e1rio": 2.1026309865987463, "potencialidade": 6.548219102762372, "est\u00e9tica": 4.5672176338957895, "ancestralidade": 5.737288886546044, "\u00e9poca": 2.1323950885052003, "oportunidade": 2.2926063929441494, "caminho": 2.0967830167163233, "mercado": 1.843203581804565, "horizonte": 5.161924741642482, "proposta": 2.8285679899816825, "pot\u00eancia": 5.226463262780053, "ajuda": 1.8637757358797733, "grupo": 3.9011543663901453, "diverso": 6.325075551448163, "produtor": 3.309540650597992, "categoria": 2.099702726819658, "desenhista": 2.2142016872748513, "diagramador": 4.88999102615884, "consultor": 5.737288886546044, "coletivo": 9.988029833682516, "pouco": 3.138722918285522, "din\u00e2mica": 5.369564106420726, "editorial": 4.938781190328272, "ano": 0.9852134716612773, "foco": 3.1809232727758987, "p\u00fablico": 2.068045406948966, "lan\u00e7amento": 1.5459520583366333, "revista": 1.093966934593576, "fanzine": 6.1964631138615704, "evento": 1.639247462442617, "ministra": 4.6764169258607815, "\u00e1rea": 2.2374199773768586, "dentre": 7.007393330077899, "financiamento": 2.9744152026821, "objetivo": 2.029151615827693, "sonho": 1.887141284835985, "trajet\u00f3ria": 3.1061997265799617, "rede": 2.0595827330302328, "incentivador": 4.756459633534317, "entrega": 2.108513356501813, "narrativo": 3.891462196047713, "brinde": 2.314112598165113, "colaborador": 2.8165196514655078, "vers\u00e3o": 1.6119482239549792, "tamanho": 1.6466549037204787, "ilustra\u00e7\u00e3o": 1.3387329499209515, "capa": 0.5241663660612389, "volume": 1.4637139600996614, "fim": 1.7279375371573356, "guache": 6.548219102762372, "ilustrador": 1.5994592123842042}}