{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": true, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": true, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": true, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": true, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 30.0, "recompensas_menor_ajustado": 36.97771995923033, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1503284, "autoria_nome": "brenda klein", "autoria_nome_publico": "brenda klein", "autoria_classificacao": "feminino", "social_seguidores": 13, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Porto Alegre", "geral_uf": "RS", "geral_uf_br": "RS", "geral_city_id": 4178, "geral_content_rating": 18, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 12, "geral_data_fim": "2021-02-07T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2020-12-05T21:12:11.929662", "geral_meta": 3678.0, "geral_meta_corrigida": 4533.468467001638, "geral_arrecadado": 3280.0, "geral_arrecadado_corrigido": 4042.897382209182, "geral_percentual_arrecadado": 89.17890157694399, "geral_conteudo_adulto": true, "geral_posts": 3, "geral_project_id": 127343, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Del\u00edrio Coletivo Na Terra do Fogo", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 76, "geral_total_apoiadores": 73, "topico_0": 0.0, "topico_1": 0.6, "topico_2": 0.4, "topico_3": 0.6, "topico_4": 0.0, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.4, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.4, "topico_9": 0.0, "topico_10": 0.0, "topico_11": 0.4, "topico_12": 0.0, "topico_13": 0.2, "topico_14": 0.0, "topico_15": 0.6, "topico_16": 0.2, "topico_17": 0.2, "topico_18": 0.2, "topico_19": 0.2, "topico_20": 0.4, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.2, "topico_23": 0.2, "topico_24": 0.2, "topico_25": 0.0, "topico_26": 0.0, "topico_27": 0.2, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.0, "topico_30": 0.0, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.2, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.2, "topico_35": 0.4, "topico_36": 0.2, "topico_37": 0.4, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.4, "topico_40": 0.0, "topico_41": 0.0, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.2, "topico_45": 0.2, "topico_46": 0.2, "topico_47": 0.4, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.0, "geral_sobre": "Uma floresta profunda. \u00c1rvores at\u00e9 onde os olhos podem alcan\u00e7ar. Cheia de vida animal, de todos os tipos. Essa \u00e9 a floresta da Terra do Fogo, um dos mais belos, frios e in\u00f3spitos lugares da am\u00e9rica latina. Todos os bichos l\u00e1 vivem em perfeita harmonia... at\u00e9 a chegada de um grupo de ca\u00e7adores inescrupulosos que vieram traze r a morte para aquele lugar. Um grupo de homens que resolveram tirar o final de semana para ca\u00e7ar, numa v\u00e3 tentativa de esquecer as frustra\u00e7\u00f5es de suas rotinas ma\u00e7antes na cidade. Mas o que os pobres animaizinhos dessa floresta podem fazer pra se defender? Praonde v\u00e3o correr? H\u00e1 s\u00f3 uma coisa que pode salv\u00e1-los.. ...mas a que custo? Conhe\u00e7a Del\u00edrio Coletivo Na Terr a Do Fog o , uma nova hq de aventura, fantasia e humor \u00e1cido - criado por Brenda Klein e Carlos Jenisch . Recomendado para maiores.  (cont\u00e9m cenas de viol\u00eancia extrema, abuso de drogas e insinua\u00e7\u00e3o de sexo) Confira alguns previews das p\u00e1ginas a seguir: -Formato: 15cm x 15cm -Lombada quadrada, duas orelhas -Capa cart\u00e3o, colorida, 300gr -Miolo pol\u00e9n bold, colorido, 90gr -64 p\u00e1ginas S\u00e3o 42 p\u00e1ginas de hist\u00f3rias em quadrinhos, e 22 p\u00e1ginas de extras! (making of, texto de introdu\u00e7\u00e3o, posf\u00e1cio e etc) *capa provis\u00f3ria Para os primeiros 10 apoiadores: Um original , em tamanho A5, com gramatura alta e de qualidade. Feitos a carv\u00e3o, grafite ou nanquim. Assinados por Brenda Klein ou Carlos Jenisch Para os primeiros 30 apoiadores: Um print exclusivo, ilustrado pela Brenda e/ou Carlos, assinado e enumerado. Al\u00e9m disso, voc\u00ea pode receber: -O PDF do livro - Livro f\u00edsico impresso, autografado pelos autores! - Kit com brindes exclusivos (como marcadores de p\u00e1gina, ima, cartela de adesivos, prints A3 e A4) - Kits com as hqs : Segunda-Feira Eu Paro , obra indicada ao 32\u00ba trof\u00e9u HQ Mix nas categorias publica\u00e7\u00e3o independente de grupo e publica\u00e7\u00e3o mix! Sobre o livro: Nessa antologia em quadrinhos de 140 p\u00e1ginas conferimos 14 hist\u00f3rias em quadrinhos curtas, cada uma trazendo um aspecto peculiar sobre o tema v\u00edcios. O livro traz artistas de Natal, Para\u00edba, Bras\u00edlia, S\u00e3o Paulo, Rio de Janeiro e Porto Alegre. \u00c9 um panorama do quadrinho independente nacional! Ba\u00fa das M\u00e1goas Sobre: hq autoral de Carlos Jenisch, que mescla hist\u00f3rias curtas autobiogr\u00e1ficas, tiras e sketchbook do artista. 100 p\u00e1ginas, formato A5. Graduanda do curso Bacharelado em Artes Visuais pela UFRGS tem sua produ\u00e7\u00e3o art\u00edstica focada em desenho, ilustra\u00e7\u00e3o e pintura. desenvolvendo projetos de forma autonoma e tamb\u00e9m para o Planet\u00e1rio da UFRGS e ministrando oficinas e aulas particulares de artes desde 2017. Atualmente est\u00e1 trabalhando na ilustra\u00e7\u00e3o de dois livros, Astros, livro infantil escrito por Vanise Baptista, pensado para o planet\u00e1rio, que teve seu primeiro cap\u00edtulo lan\u00e7ado no sal\u00e3o de extens\u00e3o do ano de 2020, e Del\u00edrio Coletivo Na Terra do Fogo. instagram.com/brenda__klein Estudou Artes Visuais-licenciatura no Instituto de Artes da UFRGS. Ministra desde 2016 oficinas e cursos de quadrinhos em espa\u00e7os culturais de sua cidade, Porto Alegre. Organizou as antologias  \"Quadrinhos Que Podem Desgra\u00e7ar Sua Vida Ou N\u00e3o\"(2018), e \u201cSegunda Feira Eu Paro\u201d (2019), ambos os livros indicados ao Tr\u00f3feu HQMIX, em diferentes categorias.Organizou e idealizou tamb\u00e9m, em maio de 2019, a Feira Gr\u00e1fica Quadr\u00fapede, que ocorreu no Centro Cultural da Ufrgs- que  teve dois dias de dura\u00e7\u00e3o e contou com presen\u00e7a de 74 expositores, al\u00e9m de uma d\u00fazia de palestras e oficinas.Sua publica\u00e7\u00e3o autoral, Ba\u00fa das M\u00e1goas, publicada em 2019, mescla hist\u00f3rias curtas autobiogr\u00e1ficas, tiras e sketchbook. instagram.com/carlosjenisch ..Se voc\u00ea gostou do projeto, garantir seu exemplar \u00e9 f\u00e1cil. \u00c9 s\u00f3 seguir esse passo-a-passo: 1- Aqui na p\u00e1gina, selecione a recompensa desejada (na barra da lateral direita) 2- Entre com o facebook, ou fa\u00e7a um cadastro. 3-Cliquei em revisar e realizar pagamento. 4- Preencha os dados da conta 5- Clique em efetuar pagamento. O pagamento pode ser feito no cart\u00e3o de cr\u00e9dito (parcelado) ou ent\u00e3o no boleto. ....Pronto! Agora \u00e9 s\u00f3 aguardar o livro e suas recompensas! Envios do pdf assim que a campanha encerrar, e envio do livro f\u00edsico em fevereiro. Todas as recompensas ser\u00e3o enviadas at\u00e9 dia 22 de fevereiro."}