{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": true, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": true, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": true, "mencoes_ficcao_cientifica": true, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": true, "mencoes_religiosidade": true, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 100.0, "recompensas_menor_ajustado": 121.02227602162378, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1378984, "autoria_nome": "fernando da costa santos", "autoria_nome_publico": "alley", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 36, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 2, "geral_municipio": "Monte Mor", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5066, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2021-04-27T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2021-02-25T03:04:46.226654", "geral_meta": 3700.0, "geral_meta_corrigida": 4477.82421280008, "geral_arrecadado": 5170.0, "geral_arrecadado_corrigido": 6256.851670317949, "geral_percentual_arrecadado": 139.72972972972974, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 1, "geral_project_id": 127719, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Alley", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 111, "geral_total_apoiadores": 110, "geral_sobre": "Alley o lugar para suas obras favoritas!! N\u00f3s da HQs Brasileiras nascemos com o intuito de divulgar quadrinhos daqui do pa\u00eds, j\u00e1 que dificilmente tinha na \u00e9poca esse tipo de conte\u00fado. Durante 4 anos fizemos isso periodicamente. E claro tamb\u00e9m adoramos criar. Em todo esse tempo lan\u00e7amos alguns quadrinhos com nossa identidade e publicamos em nosso instagram e site @hqsbrasileiras os quadrinhos Frei, Syncro e Potric. Muitos j\u00e1 conhecem. Por\u00e9m decidimos expandir isso, e abrimos HQs Brasileiras Est\u00fadios , vamos fazer nossas pr\u00f3prias obras e lan\u00e7ar em Almanaques bimestrais. Da\u00ed que surgiu nossa queridinha Alley, colocar todas essas s\u00e9ries em uma s\u00f3 revista. E voc\u00ea pode ajudar sair do papel, quer dizer, ficar nele kkk. Qual o diferencial do Alley? Desde um Ex-escravo que luta contra extremistas brancos at\u00e9 um garoto que investiga crime rob\u00f3ticos . Isso que ver\u00e1 em Alley, revista com quadrinhos em estilo mang\u00e1 que v\u00e3o te fisgar a cada p\u00e1gina lida e ver\u00e1 que d\u00e1 pra escrever e contar hist\u00f3rias com etnias e g\u00eaneros diferentes, como Brasil \u00e9, uma mistura de culturas e isso que faz nosso pa\u00eds lindo. Esse primeiro volume trar\u00e1 seis s\u00e9ries no inicio de sua jornada e um Oneshot com sua hist\u00f3ria completa, esse projeto \u00e9 pra ajudar financiar a primeira edi\u00e7\u00e3o do projeto, para que tenhamos a primeira edi\u00e7\u00e3o impressa. Venha voc\u00ea fazer parte disso tamb\u00e9m . Acompanhar todas essas s\u00e9ries, far\u00e3o voc\u00ea, rir, se emocionar, arrepiar e tenho certeza que continuar\u00e1 acompanhando todas elas! Obrigado por estar aqui desde j\u00e1. Syncro (Andy Ichigo e Fernando Costa) Continuando a Saga dos irm\u00e3os Ektriz, Syncro II mostra Joan alguns anos mais velho. Sua cabe\u00e7a ainda segue atormentada depois de todos os acontecimentos com Bron no orfanato, Joan procura a cura pra doen\u00e7a te tirou a vida de sua m\u00e3e e consegue uma bolsa em  uma faculdade onde conhece sua amiga e pupila Erin. Uma onda de assassinatos come\u00e7am a acontecer na cidade e Joan \u00e9 um dos suspeitos. Ser\u00e1 que Joan realmente seria capaz disso. A Floresta Solit\u00e1ria (Andy Ichigo e Boomers) Uma epidemia estranha toma conta de uma vila transformando humanos em arvores. Bran perdeu sua m\u00e3e pela doen\u00e7a, agora tenta salvar sua irm\u00e3 infectada, entrando em uma jornada para obter uma pedra sagrada que segundo boatos pode ser a cura para essa doen\u00e7a terr\u00edvel. Potric (Cleristom e Fernando Costa) Ferny, um garoto que vive sem seus pais em sua casa. Potric, seu rob\u00f4 dom\u00e9stico \u00e9 a \u00fanica companhia que tem em sua rotina, ele n\u00e3o gosta muito da ideia porque n\u00e3o v\u00ea vida no rob\u00f4. Potric ter\u00e1 que se esfor\u00e7ar para conseguir conquistar o cora\u00e7\u00e3o do menino e mostrar que pode nascer amor onde n\u00e3o h\u00e1 cora\u00e7\u00e3o. Divinos (Carlos Henrique e Fernando Costa) Uma esp\u00e9cie de seres humanos intituladas de Divinos est\u00e3o sendo ca\u00e7adas e mantidas em galp\u00f5es de trabalho fo\u00e7ado,  sobre a lei e ordem de soldados do Governo Brasileiro, ap\u00f3s uma doen\u00e7a que em teoria foram disseminada por eles. Ser\u00e1 poss\u00edvel ao Jovem Terry, abrir uma brecha no sistema e tentar escapar? Isaac (Allan Louis e Fernando Costa) Em um mundo onde androides s\u00e3o t\u00e3o normais como beber \u00e1gua, Isaac e Petric, investigadores de crimes rob\u00f3ticos, buscam respostas de um grande n\u00famero de desaparecimentos de crian\u00e7as na poderosa Cidade Republica. A pergunta \u00e9: Esses desaparecimentos realmente est\u00e3o ligados a algum crime rob\u00f3tico? E se caso estiver liga\u00e7\u00e3o, pode contrariar uma das leis que rob\u00f4s precisam seguir,  n\u00e3o machucar um ser humano. F rei (Fernando Costa e Cleristom) A escravid\u00e3o est\u00e1 impregnada em nossa hist\u00f3ria. Vanila \u00e9 um ex-soldado do imp\u00e9rio do norte, foi e \u00e9 orgulho do povo negro por muitos anos. Seu sonho \u00e9 que seus filhos sigam seus passos. Por isso, ap\u00f3s receber um convite para um trabalho em uma vila longe de sua casa. Parte com seus filhos em uma viagem de descobertas e evolu\u00e7\u00e3o. ONESHOT ESPECIAL A.N.S.E Agencia Nacional de Sa\u00fade Espiritual (Roberto Silver e Joaum) Em um mundo onde dem\u00f4nios brotam de pessoas por meio de uma doen\u00e7a que domina e mata o hospedeiro, a ci\u00eancia e as artes ocultas deram as m\u00e3os para criar uma vacina que combata essa enfermidade da alma. Para evitar o p\u00e2nico, o governo aplica em segredo a vacina nas pessoas h\u00e1 anos, barrando o avan\u00e7o da doen\u00e7a demon\u00edaca. Por\u00e9m, casos de novos dem\u00f4nios brotando tem se alastrado pela cidade. Para combater a amea\u00e7a de um novo dem\u00f4nio Isaac e Miguel, dois agentes da A.N.S.E (Ag\u00eancia Nacional de Sa\u00fade Espiritual) ter\u00e3o que usar todas suas habilidades para conter o mal e salvar os inocentes. Livro ir\u00e1 conter 172 p\u00e1ginas - Miolo em papel 90g , lamina\u00e7\u00e3o brilhosa, formato: 14 x 21 Sou Andy, tenho 24 anos fac\u0327o quadrinhos a vida toda. Mas comec\u0327ou a ficar mais serio aos 11. Comecei a postar na Internet com um quadrinho chamado Estus Stone, dai\u0301 comecei com Grave pelo Smocci, quando Smocci acabou comecei a lanc\u0327ar o Grave no Hqs Brasileiras, depois veio O Pior Manga\u0301 do Mundo dai\u0301 Syncro depois fui um dos vencedores do concurso da Action com a My World lancei A Floresta solita\u0301ria e o u\u0301ltimo foi Aquele velho Mar. Acho que o que mais tento passar com meus trabalhos sa\u0303o emoc\u0327o\u0303es, acredito que na\u0303o conseguiria criar uma histo\u0301ria ou desenhar algum roteiro que eu na\u0303o sentisse alguma coisa mais emocional lendo, tambe\u0301m tento sempre enaltecer a beleza na melancolia pois acho um sentimento muito natural e pouco explorado. Meu nome e\u0301 Cleristom Smith, tenho 27 anos. Fac\u0327o quadrinhos ha\u0301 9. Quando eu comecei a desenhar sempre fiz sozinho e tinha medo de mostrar meus trac\u0327os para, na\u0303o tive muito apoio minha ma\u0303e, fazia as coisas em casa nem prestava muito atenc\u0327a\u0303o no que eu escrevia ou desenhava. Meu pai viu meus desenhos depois que sofreu AVC, pois ele e eu tivemos mais tempo juntos, tive a responsabilidade de cuidar dele, desde enta\u0303o me incentivou muito. Meu pai que me falou pra fazer histo\u0301rias em quadrinhos Meu nome e\u0301 Carlos, tenho 21 anos. Desde a adolesce\u0302ncia sempre me aventurei um pouco no mundo dos quadrinhos, e fazia algumas pa\u0301ginas de teste de vez em quando. Pore\u0301m so\u0301 fui ter a minha primeira experie\u0302ncia de produzir um quadrinho de maneira mais se\u0301ria com a HQs BRs, atrave\u0301s da obra \"Fria Calma\" , publicada no 1\u00b0 desafio HQs Brasileiras. Minha u\u0301nica obra de quadrinho reconhecida de maneira mais se\u0301ria e\u0301 \"fria calma ate\u0301 o momento\" Trabalhar com quadrinhos para mim e\u0301 algo extremamente gratificante, na\u0303o so\u0301 por que sempre estive em contato com essa forma de arte desde crianc\u0327a, mas tambe\u0301m por que amo desenhar e contar histo\u0301rias atrave\u0301s desses desenhos. Acho incri\u0301vel esse poder dos quadrinhos de narrar algo de maneira ta\u0303o incri\u0301vel e infinitamente criativa. Os quadrinhos sa\u0303o minha paixa\u0303o, e quero sempre evoluir e crescer nesse meio. Meu nome e\u0301 Allan, tenho 20 anos. Eu comecei a estudar como se faz quadrinhos aos 16 e mas nunca parei de fato pra fazer um projeto, sempre era uma tirinha ou uma pa\u0301gina. Isaac vai ser meu primeiro trabalho em histo\u0301ria em quadrinhos. Eu gosto de pensar que e\u0301 uma das poucas coisas que me motiva, sabe? Tipo, querer sempre ta\u0301 melhorando buscando o melhor de mim. Sou Fernando, tenho 24 anos. Fac\u0327o quadrinhos desde meus 14 anos, fez 10 que fac\u0327o gibizinho kkkk. Ate\u0301 hoje eu criei alguns quadrinhos publicados online, TDF com o @leandrocamilo09 , A experie\u0302ncia com o @yuzodeen , Syncro I feito com o @andyichigo , Potric com o @Cleriston e outros que saira\u0303o no Alley! Eu amo o que fac\u0327o, realmente na\u0303o saberia me imaginar sem sentar na cadeira e imaginar os mundos e personagens que crio. Saber que fiz algue\u0301m, chorar, rir, se emocionar e o mais importante pensar com algo que escrevi, e\u0301 realmente gratificante. Tenho 26 anos (nascido dia 06/01/94) . Fac\u0327o quadrinho a pouco tempo ja\u0301 que o meu primeiro publicado foi em 2016 mas ja\u0301 tive outros projetos. Mas pensar em quadrinhos desde os 16 anos. Eu so\u0301 lancei Lady Horror Show como roteirista e os quadrinhos da Macatu como editor. Hoje meu trabalho e\u0301 representado atrave\u0301s da estranheza, esquisitice e incomum. Gosto de resinificar o que ja\u0301 e\u0301 conhecido com minha o\u0301ptica. Meu nome \u00e9 Roberto Silver. Tenho 32 anos.  Sou escritor e roteirista de HQs desde que me lembro. Comecei a me aventurar na escrita ainda na escola escrevendo minhas pr\u00f3prias vers\u00f5es dos animes da saudosa Tv Manchete. Lancei meu primeiro mang\u00e1 independente em 2007, quando eventos de animes aqui em Recife eram \u201ctudo mato\u201d. De l\u00e1 para c\u00e1 j\u00e1 s\u00e3o mais de dez anos estudando, estudando, escrevendo e produzindo quadrinhos.  Hoje tenho um romance de fantasia urbana publicado (Bella Caf\u00e9 - A morte e as damas da noite) e roteiros de mang\u00e1s premiados no Jap\u00e3o no concurso Silent Man. Oi, eu sou o Joaum, tenho 25 anos. Eu desenho desde crian\u00e7a, mas comecei realmente a referente a hq, nunca estava 100% feliz com o que fazia, mas acredito que isso tenha sido o combust\u00edvel para sempre querer sempre evoluir.\nEspero que se divirtam com o nosso quadrinho, garanto que fizemos com muito carinho e nos tamb\u00e9m nos divertimos no processo. estudar sobre os fundamentos do desenho h\u00e1 uns 5 anos e s\u00f3 fui entrar no desenho digital no finalzinho de 2019. \nANSE \u00e9 o primeiro quadrinho \"longo\" que fa\u00e7o digitalmente, foi um \u00f3timo aprendizado. Sempre fui um pouco inseguro com minha arte, principalmente referente a hq, nunca estava 100% feliz com o que fazia, mas acredito que isso tenha sido o combust\u00edvel para sempre querer sempre evoluir.\nEspero que se divirtam com o nosso quadrinho, garanto que fizemos com muito carinho e nos tamb\u00e9m nos divertimos no processo."}