{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": true, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": true, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 25.0, "recompensas_menor_ajustado": 30.81476663269194, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 171733, "autoria_nome": "gabriel rocha", "autoria_nome_publico": "gabriel rocha", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 39, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 15, "social_projetos_publicados": 2, "geral_municipio": "Niter\u00f3i", "geral_uf": "RJ", "geral_uf_br": "RJ", "geral_city_id": 3642, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 65, "geral_data_fim": "2021-02-17T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2020-12-13T04:30:11.673309", "geral_meta": 500.0, "geral_meta_corrigida": 616.2953326538388, "geral_arrecadado": 2033.5, "geral_arrecadado_corrigido": 2506.4731179031623, "geral_percentual_arrecadado": 406.7, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 29, "geral_project_id": 127787, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Uni\u00e3o Sul-Americana de Super-Her\u00f3is", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 86, "geral_total_apoiadores": 85, "topico_0": 0.4, "topico_1": 0.4, "topico_2": 0.2, "topico_3": 0.8, "topico_4": 0.2, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.4, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.4, "topico_9": 0.0, "topico_10": 0.0, "topico_11": 0.4, "topico_12": 0.2, "topico_13": 0.2, "topico_14": 0.2, "topico_15": 0.4, "topico_16": 0.2, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.4, "topico_19": 0.2, "topico_20": 0.6, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.2, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.0, "topico_25": 0.0, "topico_26": 0.2, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.0, "topico_30": 0.6, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.4, "topico_33": 0.2, "topico_34": 0.0, "topico_35": 0.2, "topico_36": 0.0, "topico_37": 0.4, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.0, "topico_40": 0.0, "topico_41": 0.4, "topico_42": 0.2, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.2, "topico_45": 0.2, "topico_46": 0.0, "topico_47": 0.4, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.2, "geral_sobre": "DO QUE SE TRATA? Lagarto Negro \u00e9 um super-her\u00f3i brasileiro, que foi convidado para participar de um projeto de Hist\u00f3ria em Quadrinhos argentino chamado Uni\u00e3o Sul-Americana dos Super-Her\u00f3is . Esta uni\u00e3o de na\u00e7\u00f5es conta tamb\u00e9m com: - Descomunal (PERU), cria\u00e7\u00e3o de Franz Mitchell Producciones; - Fiero de Universo Fuerza PG (PARAGUAI), cria\u00e7\u00e3o de Gustavo Ra\u00fal Ferreira Pati\u00f1o; - Espinas de Universo Mirox (CHILE), cria\u00e7\u00e3o de Rodrigo Roa Salinas; e - Sol de Plata , o nosso anfitri\u00e3o argentino, cria\u00e7\u00e3o de Jonatan curcio,\nLuis Sanchez e Maximiliano Cereijido. Arte de Facundo Moyano . Este grande encontro internacional de super-her\u00f3is \u00e9 importante porque envolve cria\u00e7\u00f5es de cinco pa\u00edses da Am\u00e9rica Latina. \u00c9 a primeira vez que algo assim \u00e9 produzido no g\u00eanero! Trata-se de uma bela iniciativa da editora argentina UMC Comics , que est\u00e1 estreitando la\u00e7os entre povos e na\u00e7\u00f5es vizinhas atrav\u00e9s da cria\u00e7\u00e3o art\u00edstica e difus\u00e3o cultural. O projeto est\u00e1 sendo trazido para o Brasil por interm\u00e9dio do Gabriel Rocha, criador do Lagarto Negro e participante deste evento hist\u00f3rico. Logo da UMC Comics. O Lagarto Negro ( http://lagartonegro.com.br/ ) \u00e9 um personagem que vem sendo publicado a mais de 20 anos, em parceria com muitas editoras nacionais, ente elas, destacamos a passagem pela Universo Editora de Publica\u00e7\u00f5es Independentes , a J\u00fapiter II , PADA \u2013 Produtora Art\u00edstica de Desenhistas Associados , SG Arte Visual , Syndicate Ink , AQL \u2013 Associa\u00e7\u00e3o dos Quadrinistas de Londrina , Kan Editora , e Editora Kimera . Fora do Brasil, al\u00e9m da participa\u00e7\u00e3o na Uni\u00e3o Sul-Americana, o personagem est\u00e1 para receber uma publica\u00e7\u00e3o solo na Argentina, pela UMC Comics , e tamb\u00e9m foi produzido e publicado pela francesa Yamraj Comics . O QUE VOU RECEBER? O projeto prev\u00ea a impress\u00e3o de uma revista com a hist\u00f3ria em quadrinhos Uni\u00e3o Sul-Americana dos Super-Her\u00f3is , parte 01. Essa hist\u00f3ria tem 22 p\u00e1ginas. Foi escrita por  Leonardo Figueroa , ilustrada pelo artista Marco Baldi , e colorida por Gabriel Roldan . Ser\u00e1 impressa em cores, e vai sair no chamado \"formato americano\". As 22 p\u00e1ginas internas da parte 01 j\u00e1 est\u00e3o produzidas! D\u00daVIDAS E ESCLARECIMENTOS: ESSA HIST\u00d3RIA EM QUADRINHOS TEM QUANTAS PARTES? A Uni\u00e3o Sul-Americana dos Super-Her\u00f3is foi concebida para iniciar na parte 01 e terminar na parte 02. Cada parte tem 22 p\u00e1ginas de hist\u00f3rias em quadrinhos. ORA, GABRIEL, SEU PREGUI\u00c7OSO, PORQUE N\u00c3O PUBLICA LOGO AS DUAS PARTES EM UMA S\u00d3 REVISTA? Calma... n\u00e3o \u00e9 pregui\u00e7a. A parte 02 ainda est\u00e1 em produ\u00e7\u00e3o na argentina. As p\u00e1ginas j\u00e1 est\u00e3o at\u00e9 desenhadas! S\u00f3 falta colorir. Ent\u00e3o ainda \u00e9 incerto, e n\u00e3o posso prometer a parte 02 neste momento por uma quest\u00e3o de responsabilidade com o apoiador. E OS BRINDES? ONDE EST\u00c3O OS BRINDES?! Estou optando por uma campanha muito enxuta. Brindes estar\u00e3o presentes nas recompensas. Existe a possibilidade da meta estendida. E tamb\u00e9m aceito sugest\u00f5es de recompensas. O que voc\u00eas querem? Se for vi\u00e1vel, faremos. SE N\u00c3O ATINGIR A META ESTENDIDA, A PARTE 02 N\u00c3O SAI? Tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 isso. A meta estendida p\u00f5e uma certeza para esta vari\u00e1vel, que pode ou n\u00e3o ocorrer. Se n\u00e3o for poss\u00edvel reunir as partes 01 e 02 na mesma revista, faremos uma segunda campanha para a revista da parte 02 quando estiver pronta. Ou, pode ser que as p\u00e1ginas fiquem todas prontas at\u00e9 meados de fevereiro e me d\u00ea um surto de loucura qualquer com o resultado de uma revista com as partes 01 e 02 na mesma publica\u00e7\u00e3o. (!!!) AINDA RESTA ALGUMA OUTRA D\u00daVIDA? Converse comigo atrav\u00e9s do e-mail: lagartonegro@gmail.com ; Aten\u00e7\u00e3o: o ASSUNTO da mensagem deve ser \"LAGARTO NEGRO CATARSE\". META ESTENDIDA!!! Vamos deixar assim, se o projeto alcan\u00e7ar uma meta estendida de R$4.000,00, a revista vai receber um aumento no n\u00famero de p\u00e1ginas. Vamos pular das 22 iniciais para 44 p\u00e1ginas, reunindo as partes 01 e 02 da HQ. Combinado?! E QUANDO VOU RECEBER A REVISTA? Esta \u00e9 uma campanha r\u00e1pida, de apenas 65 dias. Neste meio tempo, o texto est\u00e1 sendo traduzido para portugu\u00eas. A diagrama\u00e7\u00e3o deve deixar tudo pronto para ir para a gr\u00e1fica imprimir a revista no final de fevereiro. Os envios ficam previstos para iniciar em mar\u00e7o de 2021. SOBRE AUT\u00d3GRAFOS: Nem todos gostam das suas revistas rabiscadas. Francamente, eu n\u00e3o escrevi, n\u00e3o desenhei e n\u00e3o colori a hist\u00f3ria em quadrinhos. Se ainda assim quiser um aut\u00f3grafo, criei uma recompensa espec\u00edfica para este fim. Assim, n\u00e3o tem o erro de sair rabiscando a revista dos outros!! :D"}