{"detail": {"project_id": 127841, "id": 127841, "user_id": 1522036, "name": "Arlindo, por @ilustralu", "headline": "Ai, meu Deus! A webcomic que conquistou milhares de f\u00e3s no Twitter vai ganhar uma edi\u00e7\u00e3o impressa.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/321791/arlindo_orcamento.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/321920/grafico_-_Copia.png\" width=\"379\" height=\"303\" style=\"width: 379px;height: 303px;display: block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/321792/arlindo_prazos.png\"><br></strong>\n</p>\n<p>Dezembro/20 a fevereiro/21: tratamento de imagens, diagrama\u00e7\u00e3o, revis\u00f5es\n</p>\n<p>Abril/21: impress\u00e3o e in\u00edcio dos envios\n</p>\n<p>Junho/21: livros \u00e0 venda para o resto do mercado (lojas on-line e f\u00edsicas)\n</p>", "goal": 84736.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/330741/arlindo_feed1.png\"><br><strong></strong>\n</p>\n<p>Com um tra\u00e7o divertido, cores vivas e um monte de refer\u00eancias aos anos 2000, <i><strong>Arlindo</strong></i> acompanha a vida de um adolescente do interior do Rio Grande do Norte, cheio de d\u00favidas e sonhos. Entre uma sess\u00e3o e outra de filmes aos fins de semana com suas melhores amigas, ele tem que lidar com as primeiras paqueras, a escola e sua complicada vida em fam\u00edlia. Arlindo \u00e9 um amigo carinhoso, um filho ansioso e irm\u00e3o dedicado, um neto atencioso, um paquerinha BEM emocionado, cheio de vontade de achar seu lugar no mundo enquanto vai encontrando sentido para an\u00e7\u00f5es de Sandy &amp; Junior pelo caminho.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/321781/ARLINDO_1__1__crop.jpg\">\n</p>\n<p><em><strong>Arlindo</strong> </em>come\u00e7ou a ser postado no in\u00edcio de 2019 e de l\u00e1 pra c\u00e1 a webcomic seguiu caminhos inesperados, mas que n\u00e3o poderiam ser de outro jeito. A rotina de toda ter\u00e7a (e quinta tamb\u00e9m) criou uma comunidade inteira de carinho e identifica\u00e7\u00e3o que s\u00f3 se fortaleceu a cada p\u00e1gina, em cada coment\u00e1rio. Nada mais justo do que tornar poss\u00edvel que a gente tenha essa hist\u00f3ria num livro, pra poder ter nas m\u00e3os e fora das telas a lembran\u00e7a de que <strong>a gente n\u00e3o t\u00e1 s\u00f3</strong>.\n</p>\n<p><strong><i>Arlindo</i> </strong>\u00e9 uma hist\u00f3ria sobre descobrir quem a gente \u00e9 em meio ao caos da adolesc\u00eancia, sobre encontrar for\u00e7a em n\u00f3s mesmos e nas pessoas que a gente ama e, principalmente, sobre se permitir existir \u2014 mesmo quando isso d\u00e1 tanto medo. <strong></strong>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/321782/arlindo_campanha.png\">\n</p>\n<p>N\u00f3s, da Editora Seguinte, tamb\u00e9m nos apaixonamos por <strong><i>Arlindo</i> </strong>e estamos muito contentes em publicar a HQ em formato f\u00edsico em 2021. Mas, antes que o livro chegasse \u00e0s lojas, tanto n\u00f3s quanto a Lu quer\u00edamos fazer uma pr\u00e9-venda especial para os Arlinders, que h\u00e1 tanto tempo acompanham, se emocionam e se identificam com <i><strong>Arlindo</strong></i>. Afinal, essa hist\u00f3ria tamb\u00e9m \u00e9 de voc\u00eas!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/321783/ARLINDO_2_crop.jpg\">\n</p>\n<p>Junto com a Lu, n\u00f3s pensamos em algumas op\u00e7\u00f5es de compra, cada qual com recompensas diferentes (e maravilhosas!) \u2014 tudo ao que os Arlinders t\u00eam direito! Al\u00e9m de garantir seu livro muito antes dele chegar \u00e0s lojas, voc\u00ea poder\u00e1 ter os itens de <em><strong>Arlindo </strong></em>que sempre quis, por um valor especial apenas durante a campanha.\n</p>\n<p>O livro vai ser lan\u00e7ado independente do resultado dessa campanha (e \u00e9 por isso que ela tem uma meta flex\u00edvel!), ent\u00e3o n\u00e3o se preocupe, <em><strong>Arlindo </strong></em>f\u00edsico <strong>vai existir</strong> de qualquer forma. Mas Arlinder que \u00e9 Arlinder ama um evento exclusivo de f\u00e3, n\u00e9? E como campanha tem que ter tamb\u00e9m empolga\u00e7\u00e3o, temos uma meta estendida pra fazer um agrado extra pra quem chegou aqui antes de <strong><i>Arlindo</i> </strong>chegar nas livrarias &lt;3\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/321785/ARLINDO_3_crop.jpg\">\n</p>\n<p>Luiza de Souza nasceu em Currais Novos (RN), em 1992. Estudou publicidade (UFRN) e est\u00e1 na internet como @ilustralu. Atualmente, trabalha como ilustradora, faz quadrinhos e participa de projetos empolgantes pra ganhar a vida, manter o ju\u00edzo no lugar e alimentar Goiaba, sua gata. A praia dela \u00e9 a de contar as hist\u00f3rias que sempre quis ler. Gosta de escrever sobre relacionamentos, sobre cotidiano, sobre cidades \u2014 mas principalmente sobre pessoas e os universos que existem dentro e ao redor de todas elas. <strong><i>Arlindo</i> </strong>\u00e9 uma dessas hist\u00f3rias, e talvez a que mais a emocionou e desafiou at\u00e9 aqui.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/321786/arlindo_recompensas.png\">\n</p>\n<ul>\n\t<li>Material extra em e-book</li>\n\t<li>Wallpapers</li>\n\t<li>Cupom de frete gr\u00e1tis na loja da Ilustralu</li>\n\t<li>Cupom de 30% de desconto no site da Companhia das Letras</li>\n\t<li>\u00cdm\u00e3 (redondo, di\u00e2metro 7 cm)</li>\n\t<li>Postal (10 x 15 cm)</li>\n\t<li>Kit de bottons (3 unidades, di\u00e2metro 3,5 cm)</li>\n\t<li>Ecobag</li>\n\t<li>Jogo da mem\u00f3ria (caixa com 24 cartas em duplo papel duplex laminado fosco frente e verso)</li>\n\t<li>Jogo Arlindo (1 minibag de pano; 1 tabuleiro em tamanho A3; 1 saquinho para guardar as pe\u00e7as; 1 dado; 48 cartinhas de desafio e a\u00e7\u00e3o; 6 pe\u00e7as para se mover no jogo)</li>\n</ul>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/322056/tira-memoria.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>Jogo da mem\u00f3ria</em>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/322058/tira-arlindo.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>Jogo Arlindo</em>\n</p>\n<p>* Cr\u00e9dito das fotos: Caroline Macedo\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/330742/IMG_2513.jpg\"><br>\n</p>\n<ul>\n\t<li><strong>A cada 10% a mais: Sorteio de 3 kits com 5 livros da Seguinte entre os apoiadores</strong></li>\n\t<li><strong>110%: Marcador de PVC (17,9 x 4,82 cm)*</strong></li>\n\t<li><strong>120%: Kit de postais (3 unidades, 10 x 15 cm)*</strong></li>\n\t<li><strong>200%: Cartela de adesivos (10 x 20 cm)*</strong></li>\n\t<li><strong>250%: Kit com 2 l\u00e1pis personalizados*</strong></li>\n\t<li><strong>300%: Livro f\u00edsica em capa dura</strong></li>\n\t<li><strong>350%: Doa\u00e7\u00e3o de 350 exemplares para institui\u00e7\u00f5es que apoiam pessoas LGBTQIA+ e bibliotecas por todo o Brasil</strong></li>\n</ul>\n<p style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n\t<iframe src=\"//www.youtube.com/embed/S_VD1ciz3Og\" style=\"font-size: 14px;width: 500px;height: 281px;\">\n\t</iframe><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<p>* Brindes extras enviados apenas para os apoiadores que receber\u00e3o o livro f\u00edsico.<br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>", "permalink": "arlindo", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/127841/ai_meu_deus_arlindo.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/127841/project_thumb_thumb_ai_meu_deus_arlindo.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/127841/project_thumb_small_ai_meu_deus_arlindo.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/127841/project_thumb_large_ai_meu_deus_arlindo.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/127841/project_thumb_video_cover_ai_meu_deus_arlindo.jpg", "progress": 455.0642466012085, "pledged": 385603.24, "total_contributions": 4584, "total_contributors": 4410, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2021-02-18T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2021-02-17T23:59:59.999999", "online_date": "2020-12-15T21:59:43.106496", "zone_online_date": "2020-12-15T18:59:43.106496", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 64, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 64, "unit": "days"}, "posts_count": 21, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1522036, "name": "Editora Schwarcz S.A.", "public_name": "Editora Seguinte"}, "reminder_count": 522, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 21, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Arlindo,Ilustralu,lgbt,quadrinho,Webcomic", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "d12dd1a5-d333-499c-99d7-8de5df30ee44", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "goal_ajustado": 104444.80261551136, "pledged_ajustado": 475290.95413639606, "about_txt": "Com um tra\u00e7o divertido, cores vivas e um monte de refer\u00eancias aos anos 2000, Arlindo acompanha a vida de um adolescente do interior do Rio Grande do Norte, cheio de d\u00favidas e sonhos. Entre uma sess\u00e3o e outra de filmes aos fins de semana com suas melhores amigas, ele tem que lidar com as primeiras paqueras, a escola e sua complicada vida em fam\u00edlia. Arlindo \u00e9 um amigo carinhoso, um filho ansioso e irm\u00e3o dedicado, um neto atencioso, um paquerinha BEM emocionado, cheio de vontade de achar seu lugar no mundo enquanto vai encontrando sentido para an\u00e7\u00f5es de Sandy & Junior pelo caminho. Arlindo come\u00e7ou a ser postado no in\u00edcio de 2019 e de l\u00e1 pra c\u00e1 a webcomic seguiu caminhos inesperados, mas que n\u00e3o poderiam ser de outro jeito. A rotina de toda ter\u00e7a (e quinta tamb\u00e9m) criou uma comunidade inteira de carinho e identifica\u00e7\u00e3o que s\u00f3 se fortaleceu a cada p\u00e1gina, em cada coment\u00e1rio. Nada mais justo do que tornar poss\u00edvel que a gente tenha essa hist\u00f3ria num livro, pra poder ter nas m\u00e3os e fora das telas a lembran\u00e7a de que a gente n\u00e3o t\u00e1 s\u00f3 . Arlindo \u00e9 uma hist\u00f3ria sobre descobrir quem a gente \u00e9 em meio ao caos da adolesc\u00eancia, sobre encontrar for\u00e7a em n\u00f3s mesmos e nas pessoas que a gente ama e, principalmente, sobre se permitir existir \u2014 mesmo quando isso d\u00e1 tanto medo. N\u00f3s, da Editora Seguinte, tamb\u00e9m nos apaixonamos por Arlindo e estamos muito contentes em publicar a HQ em formato f\u00edsico em 2021. Mas, antes que o livro chegasse \u00e0s lojas, tanto n\u00f3s quanto a Lu quer\u00edamos fazer uma pr\u00e9-venda especial para os Arlinders, que h\u00e1 tanto tempo acompanham, se emocionam e se identificam com Arlindo . Afinal, essa hist\u00f3ria tamb\u00e9m \u00e9 de voc\u00eas! Junto com a Lu, n\u00f3s pensamos em algumas op\u00e7\u00f5es de compra, cada qual com recompensas diferentes (e maravilhosas!) \u2014 tudo ao que os Arlinders t\u00eam direito! Al\u00e9m de garantir seu livro muito antes dele chegar \u00e0s lojas, voc\u00ea poder\u00e1 ter os itens de Arlindo que sempre quis, por um valor especial apenas durante a campanha. O livro vai ser lan\u00e7ado independente do resultado dessa campanha (e \u00e9 por isso que ela tem uma meta flex\u00edvel!), ent\u00e3o n\u00e3o se preocupe, Arlindo f\u00edsico vai existir de qualquer forma. Mas Arlinder que \u00e9 Arlinder ama um evento exclusivo de f\u00e3, n\u00e9? E como campanha tem que ter tamb\u00e9m empolga\u00e7\u00e3o, temos uma meta estendida pra fazer um agrado extra pra quem chegou aqui antes de Arlindo chegar nas livrarias <3 Luiza de Souza nasceu em Currais Novos (RN), em 1992. Estudou publicidade (UFRN) e est\u00e1 na internet como @ilustralu. Atualmente, trabalha como ilustradora, faz quadrinhos e participa de projetos empolgantes pra ganhar a vida, manter o ju\u00edzo no lugar e alimentar Goiaba, sua gata. A praia dela \u00e9 a de contar as hist\u00f3rias que sempre quis ler. Gosta de escrever sobre relacionamentos, sobre cotidiano, sobre cidades \u2014 mas principalmente sobre pessoas e os universos que existem dentro e ao redor de todas elas. Arlindo \u00e9 uma dessas hist\u00f3rias, e talvez a que mais a emocionou e desafiou at\u00e9 aqui. Material extra em e-book Wallpapers Cupom de frete gr\u00e1tis na loja da Ilustralu Cupom de 30% de desconto no site da Companhia das Letras \u00cdm\u00e3 (redondo, di\u00e2metro 7 cm) Postal (10 x 15 cm) Kit de bottons (3 unidades, di\u00e2metro 3,5 cm) Ecobag Jogo da mem\u00f3ria (caixa com 24 cartas em duplo papel duplex laminado fosco frente e verso) Jogo Arlindo (1 minibag de pano; 1 tabuleiro em tamanho A3; 1 saquinho para guardar as pe\u00e7as; 1 dado; 48 cartinhas de desafio e a\u00e7\u00e3o; 6 pe\u00e7as para se mover no jogo) Jogo da mem\u00f3ria Jogo Arlindo * Cr\u00e9dito das fotos: Caroline Macedo A cada 10% a mais: Sorteio de 3 kits com 5 livros da Seguinte entre os apoiadores 110%: Marcador de PVC (17,9 x 4,82 cm)* 120%: Kit de postais (3 unidades, 10 x 15 cm)* 200%: Cartela de adesivos (10 x 20 cm)* 250%: Kit com 2 l\u00e1pis personalizados* 300%: Livro f\u00edsica em capa dura 350%: Doa\u00e7\u00e3o de 350 exemplares para institui\u00e7\u00f5es que apoiam pessoas LGBTQIA+ e bibliotecas por todo o Brasil * Brindes extras enviados apenas para os apoiadores que receber\u00e3o o livro f\u00edsico."}, "user": {"id": 1522036, "common_id": "18f8ed04-d2dc-4286-9100-cd535d5d4289", "name": "Editora Schwarcz S.A.", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1522036/thumb_avatar_AVATAR_SEGUINTE_1080x1080.png", "facebook_link": "http://facebook.com.br/editoraseguinte/", "twitter_username": "editoraseguinte", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 171, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2020-12-13T18:07:55.104999", "about_html": "<p>Criada em 2012, a Seguinte \u00e9 o selo jovem do Grupo Companhia das Letras. Publicamos o que h\u00e1 de melhor em fantasia, romance e literatura pop. Nossos livros s\u00e3o para jovens em busca de grandes hist\u00f3rias, narrativas inteligentes e muita divers\u00e3o.\n</p>\n<p>Fazem parte do nosso cat\u00e1logo alguns dos seus autores favoritos, como Sarah Andersen, Victoria Aveyard, Casey McQuiston, Iris Figueiredo, Jennifer Niven, Kiera Cass e Clara Alves. Agora, com a publica\u00e7\u00e3o de <em>Arlindo</em>, Ilustralu entra para o nosso time de autores brasileiros. \u2728\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Editora Seguinte", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 234314, "project_id": 127841, "description": "Apoie a campanha e doe 1 exemplar f\u00edsico de \"Arlindo\"!\n\nSua contribui\u00e7\u00e3o ser\u00e1 somada aos 350 exemplares que ser\u00e3o doados pela Editora Seguinte caso a campanha atinja 350%.", "minimum_value": 60.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2021-03-01T21:42:03", "updated_at": "2021-02-05T21:42:30.010635", "paid_count": 79, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": -1073741824, "title": "A gente n\u00e3o t\u00e1 s\u00f3 (DOA\u00c7\u00c3O)", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "2adba114-bbfb-48b0-807c-073c3aa23afb", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 73.95543991846066}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": false, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": false, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": true, "Humor": true, "Her\u00f3is": false, "Luta": false, "Guerra": false, "G\u00eaneros": false, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": false, "Folclore": false, "Zine": false, "WebFormatos": true, "Erotismo": false, "Religiosidade": false, "Jogos": true}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 60.0, "menor_ajustado": 73.95543991846066, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"nome": "editora schwarcz s.a.", "nome_publico": "editora seguinte", "classificacao": "masculino"}, "analises_resumo": {"municipio": "S\u00e3o Paulo", "uf": "SP", "city_id": 5274, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 64, "data_fim": "2021-02-18T02:59:59.999999", "data_ini": "2020-12-15T21:59:43.106496", "meta": 84736.0, "meta_corrigida": 104444.80261551136, "arrecadado": 385603.24, "arrecadado_corrigido": 475290.95413639606, "percentual_arrecadado": 455.0642466012085, "conteudo_adulto": false, "posts": 21, "project_id": 127841, "modalidade": "flex", "titulo": "Arlindo, por @ilustralu", "status": "successful", "total_contribuicoes": 4584, "total_apoiadores": 4410}}