{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": true, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": true, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 10.0, "recompensas_menor_ajustado": 12.196623028834095, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1187467, "autoria_nome": "matheus haubrich iparraguirre 00962178047", "autoria_nome_publico": "portal entretenimento", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 32, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": false, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 7, "social_projetos_publicados": 7, "geral_municipio": "Novo Hamburgo", "geral_uf": "RS", "geral_uf_br": "RS", "geral_city_id": 4141, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 62, "geral_data_fim": "2021-12-01T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2021-01-25T15:13:47.801422", "geral_meta": 6990.0, "geral_meta_corrigida": 8525.439497155032, "geral_arrecadado": 300.0, "geral_arrecadado_corrigido": 365.89869086502284, "geral_percentual_arrecadado": 4.291845493562231, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 1, "geral_project_id": 129376, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Um Mundo Cyberpunk", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 11, "geral_total_apoiadores": 11, "topico_0": 0.4, "topico_1": 0.6, "topico_2": 0.2, "topico_3": 0.2, "topico_4": 0.2, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.8, "topico_7": 0.0, "topico_8": 1.0, "topico_9": 0.0, "topico_10": 0.2, "topico_11": 0.8, "topico_12": 0.0, "topico_13": 0.8, "topico_14": 0.6, "topico_15": 1.0, "topico_16": 0.4, "topico_17": 0.2, "topico_18": 0.4, "topico_19": 0.2, "topico_20": 0.8, "topico_21": 0.2, "topico_22": 0.8, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.0, "topico_25": 0.2, "topico_26": 0.4, "topico_27": 0.4, "topico_28": 0.2, "topico_29": 0.2, "topico_30": 0.4, "topico_31": 0.2, "topico_32": 0.4, "topico_33": 0.6, "topico_34": 0.2, "topico_35": 0.6, "topico_36": 0.4, "topico_37": 0.6, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.2, "topico_40": 0.0, "topico_41": 0.2, "topico_42": 0.6, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.6, "topico_45": 0.4, "topico_46": 0.4, "topico_47": 0.4, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.0, "geral_sobre": "Se passa em Tecno-Porto (antiga cidade de Porto Alegre) no ano de 2050, onde a tecnologia brinda-nos entre o real e o virtual, num mundo onde n\u00e3o h\u00e1 mais governan\u00e7a nesse cen\u00e1rio dist\u00f3pico mais pr\u00f3ximo do que estamos chegando dia ap\u00f3s dia. Esta \u00e9 a segunda edi\u00e7\u00e3o de Cyberpunks, onde eles recebem algumas miss\u00f5es de sobreviv\u00eancia pela sua l\u00edder Anarquista, que junto a PC comandam os Index. Por\u00e9m a desconfian\u00e7a toma conta do grupo. Uma luta de bar para recuperar os dividendos de Anarquista. Enquanto isso, uma punk dos Index \u00e9 sequestrada...E a invas\u00e3o ao labirinto da corpora\u00e7\u00e3o do homem misterioso inicia. N\u00e3o perca!!! Formato : 17cm x 26cm P\u00e1ginas: 32 coloridas Miolo: couch\u00e9 brilho 90g Capa: couch\u00e9 250g com lamina\u00e7\u00e3o brilho Parceria Novas m\u00fasicas adicionadas na Playlist \"Cyberpunks\" no Spotify, j\u00e1 dispon\u00edvel para acompanhar com a leitura da hist\u00f3ria. Matheus Iparraguirre autor da hist\u00f3ria e realizando o roteiro, letras e edi\u00e7\u00e3o da revista. Natural de Porto Alegre-RS, \natualmente residindo em Novo Hamburgo-RS, hoje estando com 34 anos. Acredita muito no potencial da\n nona arte como forma de divulga\u00e7\u00e3o de grandes obras nacionais. Esta \nhist\u00f3ria que come\u00e7ou a escrever em 2004, mas somente agora podendo \ncolocar ao p\u00fablico a obra . Marcus Pedro ,\n direto de Belo Horizonte-MG, \u00e9 desenhista e freelancer de arte \npublicit\u00e1ria, aplicando nesta segunda edi\u00e7\u00e3o seu toque final. Segue na \npr\u00f3xima revista para encerrar o arco de hist\u00f3rias. Nas horas vagas \nbrinca com as cores tamb\u00e9m. Hoje com 4.1 se considera um estudante no \nlongo caminho art\u00edstico. Felipe Felix segue nas cores, com esse trabalho incr\u00edvel da segunda HQ, inserindo \ncada vez mais emo\u00e7\u00e3o nesta nova etapa. Evoluindo cada vez mais em suas \nt\u00e9cnicas e alinhado com a proposta do tema, traz muita ilumina\u00e7\u00e3o aos \ncen\u00e1rios e tamb\u00e9m aos personagens, usando novos formatos quando \nnecess\u00e1rio. Edu Zuchi , como editor e design gr\u00e1fico vem para \nagregar no trabalho de uma maneira muito coletiva. De uma vida mais \nvoltada a arte de forma org\u00e2nica utiliza suas habilidades para fomentar \nos ajustes que s\u00e3o necess\u00e1rios para que esta edi\u00e7\u00e3o saia cada vez \nmelhor. Reside na cidade de Canoas-RS e leva sua capacidade criativa em \ndiversas cidades, estando junto a um coworking em S\u00e3o Leopoldo-RS. Ass\u00edduo nas redes sociais, Leonardo Dias , que \natualmente mora em Novo Hamburgo, auxilia na divulga\u00e7\u00e3o e promo\u00e7\u00e3o dos \nt\u00edtulos e marca da empresa. Ideias fervem na mente desse jovem de 23 \nanos, como as artes que s\u00e3o apresentadas nos formatos midi\u00e1ticos, al\u00e9m \nde solu\u00e7\u00f5es pr\u00e1ticas com responsabilidade. - IN\u00cdCIO : 25/01/2021 - T\u00c9RMINO : Inserido as entregas para dezembro/21, por\u00e9m se o valor da campanha atingir a meta rapidamente, assim como poucas metas estendidas, para que voc\u00ea possa ter suas recompensas o mais breve poss\u00edvel. Podendo ser em 60, 120, 180, at\u00e9 o m\u00e1ximo de 300 dias. - GR\u00c1FICA : Assim que finalizar a campanha o prazo para impress\u00e3o \u00e9 de 10 dias corridos. - ENTREGAS : Ap\u00f3s o recebimento por parte da gr\u00e1fica, os correios d\u00e3o como prazo 10 a 15 dias \u00fateis. Prints Artes\n realizadas pelos nossos artistas da Portal, para a sua escolha nas \nrecompensas. Lembrando que n\u00e3o ir\u00e3o com a marca d'\u00e1gua."}