{"origem": "catarse", "analises_categorias": {"premios_festivais": false, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": true, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "estilo": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": true, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": true, "jogos": true}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 185.0, "menor_ajustado": 223.891210640004, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"id": 14912, "nome": "fabio gimovski", "nome_publico": "fabio gimovski", "classificacao": "M"}, "analises_social": {"seguidores": 123, "newsletter": false, "projetos_contribuidos": 3, "projetos_publicados": 6}, "analises_resumo": {"municipio": "Curitiba", "uf": "PR", "city_id": 2882, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 60, "data_fim": "2021-04-03T02:59:59.999999", "data_ini": "2021-02-01T18:44:37.63134", "meta": 8600.0, "meta_corrigida": 10407.915737859646, "arrecadado": 22654.1, "arrecadado_corrigido": 27416.507432214672, "percentual_arrecadado": 263.4197674418605, "conteudo_adulto": false, "posts": 4, "project_id": 129759, "modalidade": "flex", "titulo": "OMAMA - Ancestrais da Terra", "status": "successful", "total_contribuicoes": 215, "total_apoiadores": 215, "sobre": "Ancestrais da Terra inspira-se nos mitos amaz\u00f4nicos para contar uma hist\u00f3ria que vai muito al\u00e9m do cora\u00e7\u00e3o da floresta. O grande criador, assemelha-se aos deuses primeiros de outras culturas ( Olorum, Odin, Zeus), e assim como acontece em cada uma dessas culturas os relatos n\u00e3o fornecem somente a identidade, mas tamb\u00e9m a pr\u00f3pria exist\u00eancia, pois falam sobre a vida e a morte; sobre a Terra e o cosmos; sobre a rela\u00e7\u00e3o do homem com o Divino. Existe uma vida interior nos relatos orais dos povos ancestrais plena de significados. Mergulhar nessa hist\u00f3ria \u00e9 colocar em a\u00e7\u00e3o movimentos que mexem com a trama da exist\u00eancia, \u00e9 exercitar a capacidade de sair do individual e identificar-se com o Todo, com o cossurgir, \u00e9 perceber a multiplicidade de inter-rela\u00e7\u00f5es que existem nas cosmologias de diferentes povos. Ancestrais da Terra nos conta a hist\u00f3ria dos seres humanos criados para serem imortais e viverem na floresta. Modelados como se fossem barro e pintados com tintas de urucum. As montanhas foram colocadas na terra para que o vento n\u00e3o levasse tudo e a \u00e1rvore ancestral foi plantada onde a Terra termina, onde est\u00e3o fincados os p\u00e9s do firmamento sustentados pelo esp\u00edrito do jabuti. Essa \u00e1rvore da vida distribui suas melodias para os esp\u00edritos que protegem os seres humanos. Quando o criador fez os primeiros homens ele colocou a imagem da \u00e1rvore que se renova constantemente, no sopro de vida das pessoas para que quando envelhecessem sempre se renovassem. O irm\u00e3o, com ci\u00fames da cria\u00e7\u00e3o, colocou na cria\u00e7\u00e3o a casca de uma \u00e1rvore de madeira fibrosa e mole, e introduziu o sopro da morte na vida das pessoas. No desenrolar da hist\u00f3ria acompanhamos a jornada do primeiro xam\u00e3; conhecemos o esp\u00edrito trov\u00e3o; o ser Lua que viaja todas as noites pelo c\u00e9u iniciando sua viagem jovem e findando envelhecido para renascer na noite seguinte. Suas filhas choram a morte do pai e suas l\u00e1grimas s\u00e3o a chuva que cai sobre a floresta. Por meio das cinzas sopradas em suas narinas com um tubo de palmeira, ele faz dan\u00e7ar os esp\u00edritos que descem a Terra pelos fios tecidos pelas aranhas eternas. E assim, tamb\u00e9m conhecemos o esp\u00edrito on\u00e7a; o esp\u00edrito sucuri;  o esp\u00edrito gavi\u00e3o; o esp\u00edrito do vento; o esp\u00edrito das \u00e1rvores, entre outros... No entanto, a cria\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m acontece nas sombras. E assim nascem o ser da seca; o ser do caos; o esp\u00edrito da morte que engole o sopro de vida; os seres que aparecem em pesadelos... E nesse embate entre os deuses da cria\u00e7\u00e3o nossa hist\u00f3ria \u00e9 contada! Elefantes no Brasil? N\u00e3o, por\u00e9m mastodontes sim, primos distantes do elefante africano e integrantes da megafauna brasileira, h\u00e1 dezenas de milhares de anos, como a pregui\u00e7a gigante e o gliptodonte, um tatu enorme do tamanho de um carro. No livro Ancestrais da Terra, vemos a primeira gente a habitar a floresta e extintos quando o primeiro c\u00e9u desabou. Foi a partir desse acontecimento que o Grande Esp\u00edrito recriou a floresta e as pessoas. Em uma livre interpreta\u00e7\u00e3o o livro associa essa primeira gente aos neandertais cuja extin\u00e7\u00e3o coincide com a expans\u00e3o do homo sapiens. A edi\u00e7\u00e3o de Ancestrais da Terra, n\u00e3o \u00e9 apenas uma graphic novel, mas sim um mergulho no vasto universo dos mitos amaz\u00f4nicos! N\u00e3o perca a oportunidade e adquira o seu exemplar!!! Para fazer com que o projeto se torne realidade, voc\u00ea pode escolher entre as diversas op\u00e7\u00f5es de recompensas dispon\u00edveis! S\u00e3o marcadores de p\u00e1ginas, camisetas, livros e artes originais. Confira a seguir! Marcador de p\u00e1ginas, com ilustra\u00e7\u00f5es frente e verso, brinde em todas as recompensas. Camiseta ou babylook em algod\u00e3o, com ilustra\u00e7\u00f5es do livro, desenvolvidas exclusivamente para campanha. (No per\u00edodo da produ\u00e7\u00e3o entraremos em contato para a escolha do tamanho e modelo): Livro Sama\u00fama - 200 p\u00e1ginas, 19x26cm, capa cartonada 250gr, para saber mais: Sama\u00fama Or\u00e1culo Cora\u00e7\u00e3o Xam\u00e2nico (livro guia com 272 p\u00e1g e 54 cartas), para saber mais: Cora\u00e7\u00e3o Xam\u00e2nico Livro Imenso Mar, 16x23cm, 288 p\u00e1ginas. Leia um trecho: Imenso Mar Imenso Mar \u00e9 a palavra, a inspira\u00e7\u00e3o e a d\u00favida, o universo que faz Moriana ser quem \u00e9. Em suas hist\u00f3rias, chamadas ra\u00edzes de pedra, revisitamos mitos e lendas, cren\u00e7as e supersti\u00e7\u00f5es ligadas a mulheres que por meio de suas for\u00e7as interiores escreveram os cap\u00edtulos de suas vidas. S\u00e3o mulheres fortes como as m\u00e3es primeiras, s\u00e3o musas e gra\u00e7as, deusas e orix\u00e1s, parteiras e benzedeiras. Elas estavam nas tribos na \u00e9poca das grandes navega\u00e7\u00f5es e nas deusas de pedra reunidas na cabana de Gameleira, mulher \u00e1rvore, ou \u00e1rvore mulher, elas estavam nas vozes que as escravas ouviam, nas palavras das irm\u00e3s sem tempo e nos fios tecidos pelas Fiandeiras. Ol\u00e1, sou o autor das palavras escritas e dos desenhos, riscos e rabiscos que contam a hist\u00f3ria de Ancestrais da Terra. Tenho livros infantojuvenis e romances publicados que invariavelmente abordam os povos origin\u00e1rios, entre eles, o mais recente Imenso Mar, que podemos contar como in\u00edcio das ideias que geraram o livro atual. Sou formado na escola de Belas Artes e tenho um MBA e tr\u00eas p\u00f3s gradua\u00e7\u00f5es nas \u00e1reas de cultura, cria\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o cultural. Recentemente fiz uma exposi\u00e7\u00e3o de telas em grandes formatos sobre o universo xam\u00e2nico e suas express\u00f5es em diversas culturas no Congresso Internacional da Felicidade em Curitiba. Nessa caminhada como curioso pesquisador das manifesta\u00e7\u00f5es humanas cruzei os Andes e o Himalaia, as montanhas de Machu Picchu e as neves do Annapurna, os vulc\u00f5es do Chile e as florestas de nossa terra. Atravessei os Pirineus na Fran\u00e7a, os desertos do Atacama e do Saara, o monte Sinai no Egito e os gigantes adormecidos no Nepal. Visitei escolas de s\u00e2nscrito na \u00cdndia, monast\u00e9rios em Dharamsala, templos em Katmandu e aldeias na Amaz\u00f4nia. Andei nas estrelas do caminho de Compostela, toquei tambores em Itaparica, c\u00edtaras em Varanasi, karkabous no Marrocos e marac\u00e1s no Xingu. Acendi a fogueira de atanores e vislumbrei a alquimia das transmuta\u00e7\u00f5es. E tudo isso, que foi tanto, ainda \u00e9 pouco para a compreens\u00e3o da realidade que me faz ser quem sou. Descubro-me um novo eu a cada pessoa que conhe\u00e7o. Conhe\u00e7a mais sobre meu trabalho em: Editora Urukum E voc\u00ea tamb\u00e9m pode me seguir no instagram para ficar por dentro de novidades! Instagram Fabio"}}