{"origem": "catarse", "mencoes_premios_festivais": false, "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": true, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_estilo": true, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": true, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 10.0, "recompensas_menor_ajustado": 12.10222760216238, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1471970, "autoria_nome": "david oliveira do nascimento", "autoria_nome_publico": "david arievilo", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 8, "social_newsletter": false, "social_projetos_contribuidos": 4, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Osasco", "geral_uf": "SP", "geral_city_id": 5099, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": true, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": null, "geral_data_fim": null, "geral_data_ini": "2021-02-19T00:10:11.996445", "geral_meta": null, "geral_meta_corrigida": null, "geral_arrecadado": 14.0, "geral_arrecadado_corrigido": 16.94311864302733, "geral_percentual_arrecadado": 1.4, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 3, "geral_project_id": 133139, "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "David Arievilo - Webcomic", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 1, "geral_total_apoiadores": 1, "geral_sobre": "Me chamo David Arievilo e produzo essencialmente quadrinhos. As minhas hist\u00f3rias giram ao redor de fantasia e esoterismo, com fortes influ\u00eancias de JRPG's e mitologia em geral. Devido a alguns problemas financeiros, a Webcomic: \" L\u00facifer em Queda \", est\u00e1 em hiato indefinido. Ainda estou pensando em como poderei voltar a este projeto e quando tiver informa\u00e7\u00f5es postarei aqui. Obrigado pela compreens\u00e3o!"}