{"detail": {"project_id": 134679, "id": 134679, "user_id": 629822, "name": "Graphic novel Al\u00e9m-t\u00famulo: pr\u00e9-venda", "headline": "Quadrinhos baseados em fatos sobrenaturais. Suspense na Nova Era. Para jovens e adultos.", "budget": "<p>A produ\u00e7\u00e3o est\u00e1 em fase de lan\u00e7amento com o apoio do Edital de Produ\u00e7\u00e3o de Revistas em Quadrinhos, pela Lei Aldir Blanc, contemplando a distribui\u00e7\u00e3o gratuita de 200 exemplares para escolas e bibliotecas.\n</p>\n<p>Por isso, a F7 Comics, em parceria com a Editora Metatron, criou uma meta simb\u00f3lica para esta campanha, mas a pr\u00e9-venda da obra \"Al\u00e9m-t\u00famulo\" no Catarse abre um portal interdimensional para infinitas possibilidades!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/345077/a263862b-3d18-4bf4-8c91-7b91d1801459.jpg\">\n</p>\n<hr>\n<p>Com a sua participa\u00e7\u00e3o, escolhemos ampliar a tiragem e cocriar metas estendidas.<br><strong>Vem com a gente!</strong><br><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/345078/f41cc94e-83e4-49a4-bf66-677d6395c435.jpg\"><br>\n</p>\n<h3>\u2720 Pr\u00e9-venda de 1.000 exemplares </h3>\n<ul>\n\t<li>02 cart\u00f5es ilustrados (18x10 cm, papel Supremo 300g, colorido)</li>\n\t<li>Doa\u00e7\u00e3o de 20 cestas b\u00e1sicas para uma institui\u00e7\u00e3o filantr\u00f3pica parceira*</li>\n\t<li>Produ\u00e7\u00e3o art\u00edstica da Graphic Novel \u201cAl\u00e9m-t\u00famulo\": volume 2 (roteiro e arte)<br><br><br>\n\t</li>\n</ul>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/345079/1770c779-688b-4ecf-8254-5574a4e86ec8.jpg\">\n</p>\n<h3></h3>\n<h3 style=\"margin-bottom:0.5em;font-weight:bold;color:rgb(0, 0, 0);background:none;line-height:1.3;font-size:21px;\"></h3>\n<h3>\u2720 Pr\u00e9-venda de 2.000 exemplares</h3>\n<ul>\n\t<li>04 cart\u00f5es ilustrados (18x10 cm, papel Supremo 300g, colorido)</li>\n\t<li>Doa\u00e7\u00e3o de 40 cestas b\u00e1sicas para uma institui\u00e7\u00e3o filantr\u00f3pica parceira*</li>\n\t<li>Produ\u00e7\u00e3o art\u00edstica da Graphic Novel \u201cAl\u00e9m-t\u00famulo\": volumes 2 e 3 (roteiro e arte)<br><br><br>\n\t</li>\n</ul>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/345081/327bac25-bbfa-45ad-bff9-37deeddf6cc3.jpg\">\n</p>\n<h3>\u2720 Pr\u00e9-venda de 4.000 exemplares </h3>\n<ul>\n\t<li>06 cart\u00f5es ilustrados (18x10 cm, papel Supremo 300g, colorido)</li>\n\t<li>Doa\u00e7\u00e3o de 100 cestas b\u00e1sicas para uma institui\u00e7\u00e3o filantr\u00f3pica parceira*</li>\n\t<li>Produ\u00e7\u00e3o art\u00edstica da Graphic Novel \u201cAl\u00e9m-t\u00famulo\": volumes 2, 3 e 4 (roteiro e arte)</li>\n</ul>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong>Avante, rumo \u00e0 Luz!</strong><br>\n</p>\n<hr>\n<ul>\n\t<li>\n\tA <em>Casa Assistencial Jesus e Maria \u00e9 uma institui\u00e7\u00e3o filantr\u00f3pica, com sede na R</em><em>ua do Feirante, 342, bairro Planalto, em Uberl\u00e2ndia/MG. </em><em>As cestas b\u00e1sicas ser\u00e3o doadas para a Campanha do Quilo entre Amigos, beneficiando fam\u00edlias em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade social cadastradas pelo Minist\u00e9rio da Regenera\u00e7\u00e3o.</em>\n\t</li>\n</ul>\n<hr>\n<p><br>\n</p>", "goal": 39.0, "about_html": "<p>Que felicidade: a 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o do <em>t</em><em>hriller </em><strong>Al\u00e9m-t\u00famulo</strong> est\u00e1 saindo da forja!<br>A HQ \u00e9 indicada para leitoras e leitores que se sintam atra\u00eddos pelo imprescind\u00edvel despertar para o que h\u00e1 al\u00e9m do v\u00e9u de \u00cdsis.\n</p>\n<p>Garanta a sua por R$ 39,00, com frete nacional gr\u00e1tis! Queremos ler o seu nome gravado na se\u00e7\u00e3o Agradecimentos, como testemunha de uma nova s\u00e9rie original brasileira:<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/344677/8806fd82-d6af-46d7-a7a2-5c78c629ed05.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/344678/231f43b3-da90-481d-94f4-bf1aa7fe085f.jpg\"><br>\n</p>\n<p>Esta obra foi contemplada pelo Edital de Publica\u00e7\u00e3o de Hist\u00f3rias em Quadrinhos da Secretaria de Cultura e Turismo do Governo de Minas Gerais, em parceria com o Governo Federal, atrav\u00e9s da Lei Aldir Blanc, que viabilizou a produ\u00e7\u00e3o art\u00edstica e a distribui\u00e7\u00e3o gratuita de 200 exemplares da graphic novel para escolas e bibliotecas p\u00fablicas.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/344607/58e5b673-1d09-4440-bb8a-e19ebce330eb.jpg\"><br><br>Com roteiro e arte de Marcelo Branco, a obra foi concebida utilizando o software Clip Studio Pro, de forma 100% digital, e est\u00e1 em desenvolvimento desde janeiro de 2021.<br>\n</p>\n<p>A 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 lan\u00e7ada impressa e distribu\u00edda, via Correios,\nem junho: adquira o seu exemplar e presenteie quem voc\u00ea ama com uma obra de arte sequencial do outro mundo!\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/344619/d13d93e6-2e3c-4077-a9fb-cfd7007618f6.jpg\" style=\"font-size:14px;font-weight:400;\"><br>\n</p>\n<p>O romance gr\u00e1fico apresenta os g\u00eameos Maicom e U\u00f3xito: crian\u00e7as que moram nas ruas e que sofrem na pele as consequ\u00eancias dos dist\u00farbios sociais.\n</p>\n<p>De volta ao Al\u00e9m, ser\u00e3o perseguidos pelos cl\u00e3s que disputam a energia vital nas esferas dimensionais inferiores: tecnomagos, espectros, lobisomens, zumbis e vampiros energ\u00e9ticos.\n</p>\n<p>Felizmente, Maicom e U\u00f3xito t\u00eam costas quentes em Al\u00e9m-t\u00famulo: est\u00e3o sob a prote\u00e7\u00e3o de seres imortais que, na antiguidade, foram aclamados anjos, mas que agora preferem ser chamados simplesmente Guardi\u00f5es.<br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/344618/b043e43a-21e4-42ae-bc5d-ba413b9e712d.jpg\" style=\"font-size:14px;font-weight:400;\"><br>\n</p>\n<p>O autor Marcelo Branco, quadrinista e aprendiz da Nova Era, tem convic\u00e7\u00e3o de que a Cultura Pop desempenha um papel fundamental na expans\u00e3o da consci\u00eancia da Humanidade Terrestre.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/347322/3aff8bde-3769-4adf-87c4-34eff31c1d49.jpg\">\n</p>\n<p>\u00c9 graduado em Artes Visuais e p\u00f3s-graduado em Tecnologia, Educa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o pela UFU/MG. Fundador da F7 Comics (1999) e da Editora Metatron (2018). Por muitos anos, ministrou as Oficinas F7 Filmes de Anima\u00e7\u00e3o e de Quadrinhos para crian\u00e7as e jovens: uma tecnologia social certificada pelo Pr\u00eamio Funda\u00e7\u00e3o Banco do Brasil e reconhecida em centenas de festivais de cinema, no Brasil e no exterior.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/347321/26de7b10-ef87-4d02-b00e-502530a08a2c.jpg\" style=\"font-size:14px;font-weight:400;\">\n</p>\n<p>\u00c9 autor do livro de fic\u00e7\u00e3o \u201cAbemigas e o Poder da Mente\u201d, da hist\u00f3ria em quadrinhos \u201cTurminha do Cerrado\u201d e do premiado filme de anima\u00e7\u00e3o \u201cO Casamento da Ararinha-azul\u201d.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/344620/1fa9ca6c-9f4e-4cd0-8c21-7677246178c4.jpg\" style=\"font-size:14px;font-weight:400;\"><br>\n</p>\n<p>A hist\u00f3ria em quadrinhos \u201cAl\u00e9m-t\u00famulo\u201d abre caminho para uma s\u00e9rie de fic\u00e7\u00e3o, que \u00e9 fruto de anos de pesquisa, em parceria com uma equipe editorial extraf\u00edsica, com base nas Leis que regem a vida no Universo.\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/344660/4f01a5f8-a685-4891-9422-389921dead2e.jpg\"></strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><em>Capa aberta com abas e lombada quadrada<br></em>\n</p>\n<hr>\n<p style=\"text-align:center;\"><em><strong><del></del></strong></em>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><em><strong><br></strong></em>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/344663/2af7ffdf-5359-4dd4-84c2-fa8d59fdb239.jpg\"></strong><em>Espi\u00f5es da Ag\u00eancia Tenebris, a servi\u00e7o do Coronel Delet\u00e9rio<br></em>\n</p>\n<hr>\n<p style=\"text-align:center;\"><em></em>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/345132/0146754a-66e7-4ef9-99a3-75c29a42c7dc.jpg\" width=\"330\" height=\"491\" style=\"width:330px;height:491px;\"><br>\n</p>", "permalink": "alem", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/-7IRTDKYkGE", "video_url": "https://youtu.be/-7IRTDKYkGE", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/134679/57b0e28a-cecf-499d-a1cc-add79f653525.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/134679/project_thumb_thumb_57b0e28a-cecf-499d-a1cc-add79f653525.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/134679/project_thumb_small_57b0e28a-cecf-499d-a1cc-add79f653525.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/134679/project_thumb_large_57b0e28a-cecf-499d-a1cc-add79f653525.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/134679/project_thumb_video_cover_57b0e28a-cecf-499d-a1cc-add79f653525.jpg", "progress": 2587.1794871794873, "pledged": 1009.0, "total_contributions": 21, "total_contributors": 20, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2021-05-16T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2021-05-15T23:59:59.999999", "online_date": "2021-04-15T12:36:48.120488", "zone_online_date": "2021-04-15T09:36:48.120488", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 30, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 30, "unit": "days"}, "posts_count": 4, "address": {"city": "Uberl\u00e2ndia", "state_acronym": "MG", "state": "Minas Gerais"}, "user": {"id": 629822, "name": "Marcelo Silva Santos", "public_name": "F7 Comics"}, "reminder_count": 6, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 4, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "A\u00e7\u00e3o-aventura,Esp\u00edrito,Espiritualista,fic\u00e7\u00e3o,Suspense", "city_id": 2393, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "dd7d2b19-5208-454e-b942-0fc3613ad6dc", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [{"id": 5630, "name": "PIXEL", "data": {"id": "2274663182545836"}}, {"id": 5629, "name": "GA", "data": {"id": "131518125-3"}}], "goal_ajustado": 46.54040140521144, "pledged_ajustado": 1204.0837184066243, "about_txt": "Que felicidade: a 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o do t hriller Al\u00e9m-t\u00famulo est\u00e1 saindo da forja! A HQ \u00e9 indicada para leitoras e leitores que se sintam atra\u00eddos pelo imprescind\u00edvel despertar para o que h\u00e1 al\u00e9m do v\u00e9u de \u00cdsis. Garanta a sua por R$ 39,00, com frete nacional gr\u00e1tis! Queremos ler o seu nome gravado na se\u00e7\u00e3o Agradecimentos, como testemunha de uma nova s\u00e9rie original brasileira: Esta obra foi contemplada pelo Edital de Publica\u00e7\u00e3o de Hist\u00f3rias em Quadrinhos da Secretaria de Cultura e Turismo do Governo de Minas Gerais, em parceria com o Governo Federal, atrav\u00e9s da Lei Aldir Blanc, que viabilizou a produ\u00e7\u00e3o art\u00edstica e a distribui\u00e7\u00e3o gratuita de 200 exemplares da graphic novel para escolas e bibliotecas p\u00fablicas. Com roteiro e arte de Marcelo Branco, a obra foi concebida utilizando o software Clip Studio Pro, de forma 100% digital, e est\u00e1 em desenvolvimento desde janeiro de 2021. A 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 lan\u00e7ada impressa e distribu\u00edda, via Correios,\nem junho: adquira o seu exemplar e presenteie quem voc\u00ea ama com uma obra de arte sequencial do outro mundo! O romance gr\u00e1fico apresenta os g\u00eameos Maicom e U\u00f3xito: crian\u00e7as que moram nas ruas e que sofrem na pele as consequ\u00eancias dos dist\u00farbios sociais. De volta ao Al\u00e9m, ser\u00e3o perseguidos pelos cl\u00e3s que disputam a energia vital nas esferas dimensionais inferiores: tecnomagos, espectros, lobisomens, zumbis e vampiros energ\u00e9ticos. Felizmente, Maicom e U\u00f3xito t\u00eam costas quentes em Al\u00e9m-t\u00famulo: est\u00e3o sob a prote\u00e7\u00e3o de seres imortais que, na antiguidade, foram aclamados anjos, mas que agora preferem ser chamados simplesmente Guardi\u00f5es. O autor Marcelo Branco, quadrinista e aprendiz da Nova Era, tem convic\u00e7\u00e3o de que a Cultura Pop desempenha um papel fundamental na expans\u00e3o da consci\u00eancia da Humanidade Terrestre. \u00c9 graduado em Artes Visuais e p\u00f3s-graduado em Tecnologia, Educa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o pela UFU/MG. Fundador da F7 Comics (1999) e da Editora Metatron (2018). Por muitos anos, ministrou as Oficinas F7 Filmes de Anima\u00e7\u00e3o e de Quadrinhos para crian\u00e7as e jovens: uma tecnologia social certificada pelo Pr\u00eamio Funda\u00e7\u00e3o Banco do Brasil e reconhecida em centenas de festivais de cinema, no Brasil e no exterior. \u00c9 autor do livro de fic\u00e7\u00e3o \u201cAbemigas e o Poder da Mente\u201d, da hist\u00f3ria em quadrinhos \u201cTurminha do Cerrado\u201d e do premiado filme de anima\u00e7\u00e3o \u201cO Casamento da Ararinha-azul\u201d. A hist\u00f3ria em quadrinhos \u201cAl\u00e9m-t\u00famulo\u201d abre caminho para uma s\u00e9rie de fic\u00e7\u00e3o, que \u00e9 fruto de anos de pesquisa, em parceria com uma equipe editorial extraf\u00edsica, com base nas Leis que regem a vida no Universo. Capa aberta com abas e lombada quadrada Espi\u00f5es da Ag\u00eancia Tenebris, a servi\u00e7o do Coronel Delet\u00e9rio"}, "user": {"id": 629822, "common_id": "6c2b8782-d5b8-4a25-9d25-b9cf161dc196", "name": "Marcelo Silva Santos", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/629822/thumb_avatar_perfil_instagram_colorido.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 7, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 36330, "link": "https://linktr.ee/f7comics"}], "follows_count": 94, "followers_count": 7, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/629822/base_Marcelo_Branco__com_personagens.jpg", "created_at": "2016-09-02T03:31:59.413031", "about_html": "<p class=\"fontsize-large\">CULTURA POP NA NOVA ERA\n</p>\n<p class=\"fontsize-large\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/339389/Marcelo_Branco__com_personagens.jpg\" style=\"font-size:14px;\"><br>\n</p>\n<p>Marcelo Branco \u00e9 autor, quadrinista e aprendiz da Nova Era. Fundou a <a href=\"https://sites.google.com/view/estudiof7\" target=\"_blank\">F7\u00ae Comics</a>, em 1999, a Editora Metatron, em 2018, e a <a href=\"https://montink.com/f7shirts\" target=\"_blank\">F7\u00ae Shirts</a>, em 2021.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/339138/CAPA_autografo.jpg\"><br>\n</p>\n<p>Graduado em Artes Visuais e Mestre em Tecnologia, Educa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o (UFU/MG). Autor do livro \"Abemigas e o Poder da Mente\", da revista em quadrinhos \"Turminha do Cerrado\" e do filme \"O Casamento da Ararinha-azul\". Entre 2002 e 2018, realizou as Oficinas F7 Filmes de Anima\u00e7\u00e3o e de Quadrinhos, uma tecnologia social certificada pelo Pr\u00eamio Funda\u00e7\u00e3o Banco do Brasil e reconhecida em centenas de festivais e mostras de cinema, no Brasil e no exterior: Austr\u00e1lia, Argentina, Canad\u00e1, EUA, Gr\u00e9cia, It\u00e1lia, Malta, Paquist\u00e3o e Peru.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/345062/04f1a95e-5912-4f38-bb9a-cee935809274.jpg\"><a href=\"https://drive.google.com/file/d/1k34kgJh9YYJAB-o4XnhHsk-Kg5dlg03j/edit\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/339396/SUBTOPO-PROD2.jpg\"></a><a href=\"https://linktr.ee/f7comics\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/339395/MARCA_F7_COMICS.png\" width=\"144\" height=\"50\" style=\"width:144px;height:50px;float:right;margin:0px 0px 10px 10px;\"></a>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "F7 Comics", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 240063, "project_id": 134679, "description": "\u2720 04 exemplares HQ Al\u00e9m-t\u00famulo \n\u2720 Seu nome na se\u00e7\u00e3o Agradecimentos\n\u2720 Frete nacional gr\u00e1tis\n\u2720 04 marcadores de p\u00e1gina\n\n+ METAS ESTENDIDAS\n\u2720 Cart\u00f5es coloridos 18x10 cm \n\u2720 Doa\u00e7\u00e3o de cestas b\u00e1sicas\n\u2720 Produ\u00e7\u00e3o art\u00edstica: novos volumes da s\u00e9rie", "minimum_value": 121.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2021-06-01T23:53:07", "updated_at": "2021-04-19T02:23:45.534315", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 1879048192, "title": "Estou formando uma equipe...", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "d7c3b186-eea2-4f1c-aa8b-e787769f3ae7", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/240063/thumb_reward_76e2c063-c731-40a5-a216-341b1140ad21.jpg", "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 144.39457871873293}], "analises_categorias": {"premios_festivais": true, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": false, "luta": true, "guerra": true, "estilo": true, "ficcao_cientifica": true, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": true}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 121.0, "menor_ajustado": 144.39457871873293, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"nome": "marcelo silva santos", "nome_publico": "f7 comics", "classificacao": "masculino"}, "analises_resumo": {"municipio": "Uberl\u00e2ndia", "uf": "MG", "city_id": 2393, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 30, "data_fim": "2021-05-16T02:59:59.999999", "data_ini": "2021-04-15T12:36:48.120488", "meta": 39.0, "meta_corrigida": 46.54040140521144, "arrecadado": 1009.0, "arrecadado_corrigido": 1204.0837184066243, "percentual_arrecadado": 2587.1794871794873, "conteudo_adulto": false, "posts": 4, "project_id": 134679, "modalidade": "aon", "titulo": "Graphic novel Al\u00e9m-t\u00famulo: pr\u00e9-venda", "status": "successful", "total_contribuicoes": 21, "total_apoiadores": 20}}