{"detail": {"project_id": 135115, "id": 135115, "user_id": 1602729, "name": "minha primeira HQ autoral.", "headline": "isso \u00e9 cosa de morte.", "budget": "<p>contrata\u00e7\u00e3o de roteirista, e divulgadores do projeto.  ( se voc\u00ea tem um publico de leitores de historias em quadrinhos, e quiser fazer parte do grupo de divulgadores,  entre em contato )\n</p>", "goal": 2408.883117453397, "about_html": "<p>                                        TENHO UMA GRANDE IDEIA PARA UMA HQ.\n</p>\n<p>A historia em quadrinho vai ser em um formato digital ( ebook ), \u00e9 uma HQ de com\u00e9dia, drama e aventura sobrenatural, ser\u00e1 em um estilo que mistura o cartoon e realismo fant\u00e1stico, que trata sobre a morte de uma forma descontra\u00edda trazendo uma nova linguagem para os personagens.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/340810/capa_da_hq.jpg\">\n</p>", "permalink": "minha_primeira_hq_autoral_8569", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/135115/capa_da_hq.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/135115/project_thumb_thumb_capa_da_hq.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/135115/project_thumb_small_capa_da_hq.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/135115/project_thumb_large_capa_da_hq.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/135115/project_thumb_video_cover_capa_da_hq.jpg", "progress": 0.5, "pledged": 12.044415587266984, "total_contributions": 1, "total_contributors": 1, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2021-04-22T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2021-04-21T23:59:59.999999", "online_date": "2021-03-22T14:19:21.846873", "zone_online_date": "2021-03-22T11:19:21.846873", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 30, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 30, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Vit\u00f3ria", "state_acronym": "ES", "state": "Esp\u00edrito Santo"}, "user": {"id": 1602729, "name": "elim\u00e1rio rocha quinto", "public_name": "Elim\u00e1rio Rocha."}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Com\u00e9dia,drama,HQ,humor,morte", "city_id": 82, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "57fa4372-f2ca-4d6d-b92e-c0423011ec11", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "about_txt": "TENHO UMA GRANDE IDEIA PARA UMA HQ. A historia em quadrinho vai ser em um formato digital ( ebook ), \u00e9 uma HQ de com\u00e9dia, drama e aventura sobrenatural, ser\u00e1 em um estilo que mistura o cartoon e realismo fant\u00e1stico, que trata sobre a morte de uma forma descontra\u00edda trazendo uma nova linguagem para os personagens."}, "user": {"id": 1602729, "common_id": "2034bec4-74df-442a-a313-7b48568ef0ca", "name": "elim\u00e1rio rocha quinto", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1602729/thumb_avatar_eu.jpg", "facebook_link": null, "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 36411, "link": "https://www.99freelas.com.br/user/elimario.r.q"}], "follows_count": 0, "followers_count": 2, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2021-03-22T12:25:02.435673", "about_html": "<p>                                                               oi, seja bem findo ao mel perfil.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/340823/bakas.jpg\">\n</p>sou cartunista, ilustrador e youtuber, sempre fui apaixonado por historias em quadrinhos, e agora vou inicial com quadrinista.\n<p style=\"margin-left:20px;\"><br>\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;\"><a href=\"https://www.youtube.com/channel/UC6n3_umO9LGVrFt693I8v8A\">meu canal.</a>\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;\"><a href=\"https://www.instagram.com/papalarelo/\">meu Instagram.<br></a>\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;\"><a href=\"https://www.instagram.com/papalarelo/\"></a><br>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Elim\u00e1rio Rocha.", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}