{"detail": {"project_id": 135196, "id": 135196, "user_id": 1073070, "name": "TOPPI: F\u00e1bulas do Velho Mundo", "headline": "No Brasil, a obra mais intimista de um dos maiores quadrinistas mundiais. O g\u00eanio Sergio Toppi.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/342478/17f1829d-abf0-408d-9592-f4f9fc281984.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O produto ser\u00e1 lan\u00e7ado independentemente do resultado da campanha. Trata-se de uma pr\u00e9-venda at\u00e9 agosto de 2021, ap\u00f3s, a HQ ser\u00e1 vendida na Amazon. Por\u00e9m, sem o desconto de 30% e os brindes exclusivos que ser\u00e3o enviados aos apoiadores do Catarse.\n</p>", "goal": 7500.0, "about_html": "<p style=\"text-align:center;\"><strong>IMPORTANTE</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>As duas primeiras modalidades de recompensa est\u00e3o esgotadas, pois elas foram promocionais. As demais modalidades comp\u00f5em a mesma obra, com os mesmos benef\u00edcios, exceto pelo fato de que n\u00e3o ter\u00e3o frete gr\u00e1tis. Voc\u00ea pode apoiar a modalidade que melhor lhe convir. Existem v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es. <br></strong>\n</p>\n<hr>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>DO G\u00caNIO<br><br></strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/342475/61aa0bdc-c5fd-4888-9505-647acb1e4863.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><br></strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/344401/edfa1298-8693-4833-b9a2-3bbecd46d0d5.jpeg\">\n</p>\n<iframe style=\"width:500px;height:281px;\" src=\"//www.youtube.com/embed/vmmav79_Zlw\">\n</iframe>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/341508/WhatsApp_Image_2021-03-25_at_06.04.22__1_.jpeg\">\n</p>\n<p><strong></strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/341495/1322DCCC-7C5B-41EA-97AD-464C5263A624.jpeg\" width=\"465\" height=\"277\" style=\"width:465px;height:277px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Fabulas do Velho Mundo </strong>\u00e9 a obra mais intimista de <strong>Sergio Toppi</strong>. Entre guerreiros e ca\u00e7adores, monstros e her\u00f3is, ele quadriniza contos de sua inf\u00e2ncia, contado por seus pais e av\u00f3s. Tradi\u00e7\u00f5es etruscas, de aventura, suspense e horror, em uma de suas HQs mais elogiadas. O esmero no roteiro e arte desta colet\u00e2nea se destaca positivamente ao f\u00e3 deste autor que j\u00e1 \u00e9 conhecido por ser um dos artistas mais perfeccionistas da nona arte.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/341493/SergioToppi_autoretrato.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Sergio Toppi </strong><span class=\"redactor-invisible-space\">sempre trouxe para nona arte, hist\u00f3rias de outras culturas e civiliza\u00e7\u00f5es, viajando do ocidente ao oriente, do passado ao futuro, em contos fabulosos, em um tra\u00e7o inigual\u00e1vel, tornando-se, sem d\u00favidas, um dos maiores g\u00eanios dos quadrinhos de todos os tempos.</span><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Nascido em Mil\u00e3o, em 1932, nos anos 50, j\u00e1 era um ilustrador reconhecido no mercado italiano. Seu talento sempre o destacou entre os profissionais de sua gera\u00e7\u00e3o, motivo pelo qual foi convidado a participar do aquecido universo de quadrinhos da \u00e9poca, colaborando com revistas italianas como <i>Corriere dei Piccoli</i>, <i>Corriere dei Ragazzi</i>, <em>Linus, </em><i>Alter Alter</i>, <em>Corto Maltese </em>e <i>L'Eternatuta</i>. N\u00e3o tardou para que seus trabalhos migrassem para outros pa\u00edses, como Fran\u00e7a e Espanha.</span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Outro momento importante de sua carreira, foi sua participa\u00e7\u00e3o, em 1974 na famosa editora Bonelli, maior da It\u00e1lia. Ap\u00f3s v\u00e1rios quadrinhos em revistas e jornais. No ano seguinte, ganhou o pr\u00eamio mais prestigiado do mundo: o <strong>Yellow Kid</strong>, no <strong>11\u00ba Festival Internacional de Quadrinhos de Lucca</strong>, na It\u00e1lia. Em 1992, voltou a ganhar <strong>outro pr\u00eamio Yellow Kid</strong><span class=\"redactor-invisible-space\">. </span></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>Em 1992, Toppi ganhou os pr\u00eamios <strong>Caran D'ache</strong> (no <strong>Festival </strong><strong>de Lucca</strong>) e <strong>A.N.A.F.I. </strong>(Associazione Nazionale Amici del Fumetto e dell\u2019Illustrazione):  na categoria \u201cmiglior autore\u201d.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">J\u00e1 em 1994, Toppi recebe mais um pr\u00eamio na It\u00e1lia, o aclamado trof\u00e9u Signor Bonaventura\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Dono de um <strong>estilo pr\u00f3prio</strong><span class=\"redactor-invisible-space\">, Toppi \u00e9 fonte de inspira\u00e7\u00e3o de artistas de todo mundo, sendo referencia declarada de <strong>Frank Miller, Walt Simonson,  Bill Sienkiewicz, Simone Bianchi, Ashley Wood</strong> e <strong>Dave McKean.</strong></span></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Autor de dezenas de \u00e1lbuns e centenas de hist\u00f3rias, infelizmente veio a falecer em 21 de agosto de 2012, aos 79 anos, v\u00edtima de c\u00e2ncer.</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/341509/WhatsApp_Image_2021-03-25_at_06.04.22.jpeg\">\n</p>\n<p>Conhe\u00e7a o projeto e algumas p\u00e1ginas desta magn\u00edfica obra de Sergio Toppi:\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><i><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/341496/11.jpeg\" width=\"424\" height=\"577\" style=\"width:424px;height:577px;\"><br></strong></i></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>F\u00e1bulas do Velho Mundo </strong>re\u00fane hist\u00f3rias publicadas em diferentes ocasi\u00f5es e compiladas em *Fable Toscane et autres r\u00e9cits* (F\u00e1bula Toscana e outras hist\u00f3rias, em tradu\u00e7\u00e3o literal). Este \u00e9 o \u00faltimo \u00e1lbum publicado em franc\u00eas do Sergio Toppi pela editora Mosquito (sua \u00faltima casa editorial). </span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Nesta colet\u00e2nea, s\u00e3o reunidas cinco hist\u00f3rias com a principal e a mais longa intitulada <i>F\u00e1bula Toscana</i>.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Toppi escolheu a Europa e sua It\u00e1lia natal como cen\u00e1rios para os seus cinco contos, ambientados em v\u00e1rios per\u00edodos. O exotismo e a aventura que caracterizam as obras do Toppi est\u00e3o presentes, mas desta vez s\u00e3o misturados ao mesmo tempo com uma certa intimidade.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/341505/8.jpeg\" width=\"460\" height=\"640\" style=\"width:460px;height:640px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/342467/8e86b49d-8617-46ad-b619-32be1904402d.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">As hist\u00f3rias oscilam entre o fant\u00e1stico e o realista, justificando o motivo pelo qual este \u00e9 um dos quadrinhos prediletos dos f\u00e3s do autor.\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Conhe\u00e7a os contos - e confira mais p\u00e1ginas - que comp\u00f5e a obra:</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/341497/1.jpeg\" width=\"406\" height=\"527\" style=\"width:406px;height:527px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/341498/2.jpeg\" width=\"470\" height=\"614\" style=\"width:470px;height:614px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>As coisas ocultas: </strong>Os povos antigos se encontravam em paz, at\u00e9 um mal ancestral ressurgir na forma de um monstro terr\u00edvel. Enquanto uma besta morre, outra desperta. Publicada pela primeira vez em <em>Le avventure possibili </em>sob o t\u00edtulo <em>Le Cose nascoste.  Citt\u00e0 di Mariano Comense</em> (2000).\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/341499/3.jpeg\" width=\"443\" height=\"595\" style=\"width:443px;height:595px;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>O manto de S\u00e3o Martinho: </strong><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>No s\u00e9culo XII, soldados massacram aldeias e montam piras para combater uma heresia emergente. Perseguidas por cavaleiros, duas crian\u00e7as fogem para a floresta quando encontram uma misteriosa capela. Primeira publica\u00e7\u00e3o em <em>Le avventure possibili sob o t\u00edtulo Il mantello di San Martino</em> (2001).\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/341500/4.jpeg\" width=\"483\" height=\"647\" style=\"width:483px;height:647px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/341501/5.jpeg\" width=\"469\" height=\"612\" style=\"width:469px;height:612px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>F\u00e1bula Toscana:</strong> No s\u00e9culo XIX, muito longe das mudan\u00e7as pol\u00edticas que sacodem a It\u00e1lia, Domenico, o velho carpinteiro da aldeia, d\u00e1 aulas \u00e0s crian\u00e7as. Ele \u00e9 um homem bom que paga os seus impostos e aceita ovos como pagamento pelo seu trabalho. Exausto ap\u00f3s uma longa caminhada, ele decide dormir debaixo de uma \u00e1rvore. Quando acorda, descobre que muitas coisas mudaram na aldeia. Publicado pela primeira vez sob o t\u00edtulo <em>Mastro Domenico em Il Giornalino</em> (1989).\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/341502/6.jpeg\" width=\"460\" height=\"655\" style=\"width:460px;height:655px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/341517/7.jpeg\" width=\"465\" height=\"682\" style=\"width:465px;height:682px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>O que poderia ser mais banal do que um inc\u00eandio? </strong>Uma s\u00e9rie de inc\u00eandios misteriosos ocorre em uma aldeia. A psicose se instala, \u00e9 preciso encontrar o culpado. Primeira publica\u00e7\u00e3o sob o t\u00edtulo <em>Qualcosa pi\u00f9 comune di un incendio</em> em <em>Le avventure possibili. Citt\u00e0 di Mariano Comense </em>(1999).\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/341503/10.jpeg\" width=\"486\" height=\"636\" style=\"width:486px;height:636px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/341504/9.jpeg\" width=\"487\" height=\"624\" style=\"width:487px;height:624px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Orlando vir\u00e1</strong>: Fala-se de paladinos, de lutas heroicas, de choque de civiliza\u00e7\u00f5es, de magia, de trai\u00e7\u00e3o e de Orlando, o salvador. Primeira publica\u00e7\u00e3o sob o t\u00edtulo <em>Verr\u00e0 Orlando in Immagini di Sicilia</em>, em 1986.\"\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/341511/WhatsApp_Image_2021-03-25_at_06.04.22__4_.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\">HQ ter\u00e1 108 p\u00e1ginas em papel offset de alga gramatura. Capa Dura (com op\u00e7\u00e3o de sobrecapa).*</span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\">* atualizado. para produtos com alto teor de preto, o offset n\u00e3o tem o efeito reflexivo do couch\u00ea.</span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\">No Brasil, TOPPI j\u00e1 foi publicado na extinta editora </span>Ebal, mas foi na \u00faltima d\u00e9cada que ele recebeu um tratamento editorial de luxo. E, em respeito aos que colecionam TOPPI no Brasil, a HQ seguir\u00e1 semelhante padr\u00e3o gr\u00e1fico e de lombada adotado pela editora Figura em suas publica\u00e7\u00f5es.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/341526/B4862F45-51E6-466B-B8E7-5754E2ED449F.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>TOPPI: F\u00c1BULAS DO VELHO MUNDO </strong>ser\u00e1 em capa dura, formato A4, com 108 p\u00e1ginas, miolo em preto e branco. A HQ ter\u00e1 upgrades em seu acabamento e os apoiadores receber\u00e3o brindes adicionais dependendo do sucesso da campanha de pr\u00e9-venda. Confira abaixo.</span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/341512/WhatsApp_Image_2021-03-25_at_06.04.22__5_.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/342398/7f5f0769-1395-4c92-a0fc-cdeff67b6236.jpg\" width=\"441\" height=\"510\" style=\"width:441px;height:510px;\">\n</p>\n<p>Al\u00e9m do quadrinho, <strong>ap\u00f3s 100% da meta</strong> todos os apoiadores ganhar\u00e3o um <strong>mini golden print</strong> - tamanho 10x14cm (A5). Veja como ficar\u00e1:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/342397/249b31e3-a377-4027-8c4e-263ffc458a33.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">********\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/342477/977cd36d-d11c-467e-889b-410864c12eed.jpeg\">Acima de <strong>300% da meta</strong> todos receber\u00e3o um <strong>chaveiro</strong>.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A partir de <strong>500% </strong>a obra em s\u00ed ter\u00e1 upgrades: primeiro, ela receber\u00e1 um fitilho, depois com:\n</p>\n<p><strong>600% </strong><span class=\"redactor-invisible-space\">verniz localizado</span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>800%</strong> aumento do n\u00famero de p\u00e1ginas (108 para 112) com a inclus\u00e3o de uma entrevista exclusiva de Sergio Toppi por Frederique Bosser</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>1000% </strong></span>a guarda (parte interna da capa) ter\u00e1 ilustra\u00e7\u00e3o em PB.\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">A partir deste percentual, novos brindes e upgrades ser\u00e3o divulgados.</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">HQ ter\u00e1 112 p\u00e1ginas em papel offset de alga gramatura. Capa Dura (com op\u00e7\u00e3o de sobrecapa) com todos UPGRADES acima previstos.<br><br></span><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/344403/f7d2ac94-0c32-433d-ad66-12d3b6da5722.jpeg\">\n</p>\n<iframe style=\"width:500px;height:281px;\" src=\"//www.youtube.com/embed/aQ6IyJUW1ZM\">\n</iframe>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/341514/WhatsApp_Image_2021-03-25_at_06.04.22__6_.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Os envios dos quadrinhos, acontecer\u00e1 no m\u00eas de agosto, juntamente com as recompensas e brindes.<br></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/341515/WhatsApp_Image_2021-03-25_at_06.04.22__7_.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>M\u00e1rcio dos Santos Rodrigues</strong> \u00e9 doutorando em Hist\u00f3ria pelo Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Hist\u00f3ria Social da Amaz\u00f4nia da Universidade Federal do Par\u00e1 (UFPA). Mestre em Hist\u00f3ria pela Universidade Federal de Minas Gerais (UFMG), na linha de pesquisa \u2018Hist\u00f3ria e Culturas Pol\u00edticas\u2019 (2011) e licenciado em Hist\u00f3ria pela mesma institui\u00e7\u00e3o federal (2007). Foi entre os anos de 2018 e 2020 professor substituto do Curso de Licenciatura Interdisciplinar em Estudos Africanos e Afro-Brasileiros da Universidade Federal do Maranh\u00e3o (UFMA) e atualmente \u00e9 pesquisador do Interdisciplinar em Estudos Africanos e Afro-Brasileiros, onde idealizou a linha de pesquisa Linguagens e Africanidades. Desenvolve pesquisas no campo dos estudos das Hist\u00f3rias em quadrinhos como fonte, ministrando regularmente cursos te\u00f3ricos sobre os usos e possibilidades dos quadrinhos na educa\u00e7\u00e3o e no \u00e2mbito da pesquisa hist\u00f3rica. Como historiador, desenvolve pesquisas nos campos do Ensino de Hist\u00f3ria, da Hist\u00f3ria Pol\u00edtica, da Hist\u00f3ria Ambiental, da Hist\u00f3ria Social da Amaz\u00f4nia (considerando aspectos da Hist\u00f3ria Global), dos Estudos Africanos e afro-brasileiros (com destaque para quadrinhos africanos) e dos estudos das Hist\u00f3rias em quadrinhos. Editor de quadrinhos e tradutor de HQs como a finlandesa <strong><em>Horror C\u00f3smico</em></strong>, e a guin\u00e9-equatoriana <strong><em>O Pesadelo de Obi</em></strong>, a francesa <strong>Popeye</strong>, todas pela Skript.<br></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/341516/WhatsApp_Image_2021-03-25_at_06.04.22__8_.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/342476/a25770db-c467-4a02-ab34-be9908abe0b8.jpeg\" style=\"font-size:14px;\">A vers\u00e3o brasileira ser\u00e1 editada por Douglas Phillips Freitas, com revis\u00e3o de Diego Moreau e Giulia Gewehr de Carvalho, tendo layout gr\u00e1fico de Johnny C. Vargas. \u00c9 o conselho editorial: Diego Moreau, Douglas P. Freitas, Johnny C. Vargas e Leonardo R. Martins Chaves\n</p>", "permalink": "toppi", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/n_kTLRjpqhc", "video_url": "https://youtu.be/n_kTLRjpqhc", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/135196/d59bda1c-af84-4c7f-ba3c-5d004ab6d8a5.jpeg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/135196/project_thumb_thumb_d59bda1c-af84-4c7f-ba3c-5d004ab6d8a5.jpeg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/135196/project_thumb_small_d59bda1c-af84-4c7f-ba3c-5d004ab6d8a5.jpeg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/135196/project_thumb_large_d59bda1c-af84-4c7f-ba3c-5d004ab6d8a5.jpeg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/135196/project_thumb_video_cover_d59bda1c-af84-4c7f-ba3c-5d004ab6d8a5.jpeg", "progress": 1493.9266666666667, "pledged": 112044.5, "total_contributions": 1330, "total_contributors": 1266, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2021-08-06T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2021-08-05T23:59:59.999999", "online_date": "2021-04-07T14:08:49.390729", "zone_online_date": "2021-04-07T11:08:49.390729", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 120, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 120, "unit": "days"}, "posts_count": 50, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1073070, "name": "SKRIPT EDITORA E EVENTOS LTDA", "public_name": "Skript Editora"}, "reminder_count": 451, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 50, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "f\u00e1bulas,Figura,Lendas,Sergio,Toppi", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "7200d323-43cd-4496-b5c2-daedada0ef3e", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "goal_ajustado": 8950.077193309893, "pledged_ajustado": 133707.58987810803, "about_txt": "IMPORTANTE As duas primeiras modalidades de recompensa est\u00e3o esgotadas, pois elas foram promocionais. As demais modalidades comp\u00f5em a mesma obra, com os mesmos benef\u00edcios, exceto pelo fato de que n\u00e3o ter\u00e3o frete gr\u00e1tis. Voc\u00ea pode apoiar a modalidade que melhor lhe convir. Existem v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es. DO G\u00caNIO Fabulas do Velho Mundo \u00e9 a obra mais intimista de Sergio Toppi . Entre guerreiros e ca\u00e7adores, monstros e her\u00f3is, ele quadriniza contos de sua inf\u00e2ncia, contado por seus pais e av\u00f3s. Tradi\u00e7\u00f5es etruscas, de aventura, suspense e horror, em uma de suas HQs mais elogiadas. O esmero no roteiro e arte desta colet\u00e2nea se destaca positivamente ao f\u00e3 deste autor que j\u00e1 \u00e9 conhecido por ser um dos artistas mais perfeccionistas da nona arte. Sergio Toppi sempre trouxe para nona arte, hist\u00f3rias de outras culturas e civiliza\u00e7\u00f5es, viajando do ocidente ao oriente, do passado ao futuro, em contos fabulosos, em um tra\u00e7o inigual\u00e1vel, tornando-se, sem d\u00favidas, um dos maiores g\u00eanios dos quadrinhos de todos os tempos. Nascido em Mil\u00e3o, em 1932, nos anos 50, j\u00e1 era um ilustrador reconhecido no mercado italiano. Seu talento sempre o destacou entre os profissionais de sua gera\u00e7\u00e3o, motivo pelo qual foi convidado a participar do aquecido universo de quadrinhos da \u00e9poca, colaborando com revistas italianas como Corriere dei Piccoli , Corriere dei Ragazzi , Linus, Alter Alter , Corto Maltese e L'Eternatuta . N\u00e3o tardou para que seus trabalhos migrassem para outros pa\u00edses, como Fran\u00e7a e Espanha. Outro momento importante de sua carreira, foi sua participa\u00e7\u00e3o, em 1974 na famosa editora Bonelli, maior da It\u00e1lia. Ap\u00f3s v\u00e1rios quadrinhos em revistas e jornais. No ano seguinte, ganhou o pr\u00eamio mais prestigiado do mundo: o Yellow Kid , no 11\u00ba Festival Internacional de Quadrinhos de Lucca , na It\u00e1lia. Em 1992, voltou a ganhar outro pr\u00eamio Yellow Kid . Em 1992, Toppi ganhou os pr\u00eamios Caran D'ache (no Festival de Lucca ) e A.N.A.F.I. (Associazione Nazionale Amici del Fumetto e dell\u2019Illustrazione):  na categoria \u201cmiglior autore\u201d. J\u00e1 em 1994, Toppi recebe mais um pr\u00eamio na It\u00e1lia, o aclamado trof\u00e9u Signor Bonaventura Dono de um estilo pr\u00f3prio , Toppi \u00e9 fonte de inspira\u00e7\u00e3o de artistas de todo mundo, sendo referencia declarada de Frank Miller, Walt Simonson,  Bill Sienkiewicz, Simone Bianchi, Ashley Wood e Dave McKean. Autor de dezenas de \u00e1lbuns e centenas de hist\u00f3rias, infelizmente veio a falecer em 21 de agosto de 2012, aos 79 anos, v\u00edtima de c\u00e2ncer. Conhe\u00e7a o projeto e algumas p\u00e1ginas desta magn\u00edfica obra de Sergio Toppi: F\u00e1bulas do Velho Mundo re\u00fane hist\u00f3rias publicadas em diferentes ocasi\u00f5es e compiladas em *Fable Toscane et autres r\u00e9cits* (F\u00e1bula Toscana e outras hist\u00f3rias, em tradu\u00e7\u00e3o literal). Este \u00e9 o \u00faltimo \u00e1lbum publicado em franc\u00eas do Sergio Toppi pela editora Mosquito (sua \u00faltima casa editorial). Nesta colet\u00e2nea, s\u00e3o reunidas cinco hist\u00f3rias com a principal e a mais longa intitulada F\u00e1bula Toscana . Toppi escolheu a Europa e sua It\u00e1lia natal como cen\u00e1rios para os seus cinco contos, ambientados em v\u00e1rios per\u00edodos. O exotismo e a aventura que caracterizam as obras do Toppi est\u00e3o presentes, mas desta vez s\u00e3o misturados ao mesmo tempo com uma certa intimidade. As hist\u00f3rias oscilam entre o fant\u00e1stico e o realista, justificando o motivo pelo qual este \u00e9 um dos quadrinhos prediletos dos f\u00e3s do autor. Conhe\u00e7a os contos - e confira mais p\u00e1ginas - que comp\u00f5e a obra: As coisas ocultas: Os povos antigos se encontravam em paz, at\u00e9 um mal ancestral ressurgir na forma de um monstro terr\u00edvel. Enquanto uma besta morre, outra desperta. Publicada pela primeira vez em Le avventure possibili sob o t\u00edtulo Le Cose nascoste.  Citt\u00e0 di Mariano Comense (2000). O manto de S\u00e3o Martinho: No s\u00e9culo XII, soldados massacram aldeias e montam piras para combater uma heresia emergente. Perseguidas por cavaleiros, duas crian\u00e7as fogem para a floresta quando encontram uma misteriosa capela. Primeira publica\u00e7\u00e3o em Le avventure possibili sob o t\u00edtulo Il mantello di San Martino (2001). F\u00e1bula Toscana: No s\u00e9culo XIX, muito longe das mudan\u00e7as pol\u00edticas que sacodem a It\u00e1lia, Domenico, o velho carpinteiro da aldeia, d\u00e1 aulas \u00e0s crian\u00e7as. Ele \u00e9 um homem bom que paga os seus impostos e aceita ovos como pagamento pelo seu trabalho. Exausto ap\u00f3s uma longa caminhada, ele decide dormir debaixo de uma \u00e1rvore. Quando acorda, descobre que muitas coisas mudaram na aldeia. Publicado pela primeira vez sob o t\u00edtulo Mastro Domenico em Il Giornalino (1989). O que poderia ser mais banal do que um inc\u00eandio? Uma s\u00e9rie de inc\u00eandios misteriosos ocorre em uma aldeia. A psicose se instala, \u00e9 preciso encontrar o culpado. Primeira publica\u00e7\u00e3o sob o t\u00edtulo Qualcosa pi\u00f9 comune di un incendio em Le avventure possibili. Citt\u00e0 di Mariano Comense (1999). Orlando vir\u00e1 : Fala-se de paladinos, de lutas heroicas, de choque de civiliza\u00e7\u00f5es, de magia, de trai\u00e7\u00e3o e de Orlando, o salvador. Primeira publica\u00e7\u00e3o sob o t\u00edtulo Verr\u00e0 Orlando in Immagini di Sicilia , em 1986.\" HQ ter\u00e1 108 p\u00e1ginas em papel offset de alga gramatura. Capa Dura (com op\u00e7\u00e3o de sobrecapa).* * atualizado. para produtos com alto teor de preto, o offset n\u00e3o tem o efeito reflexivo do couch\u00ea. No Brasil, TOPPI j\u00e1 foi publicado na extinta editora Ebal, mas foi na \u00faltima d\u00e9cada que ele recebeu um tratamento editorial de luxo. E, em respeito aos que colecionam TOPPI no Brasil, a HQ seguir\u00e1 semelhante padr\u00e3o gr\u00e1fico e de lombada adotado pela editora Figura em suas publica\u00e7\u00f5es. TOPPI: F\u00c1BULAS DO VELHO MUNDO ser\u00e1 em capa dura, formato A4, com 108 p\u00e1ginas, miolo em preto e branco. A HQ ter\u00e1 upgrades em seu acabamento e os apoiadores receber\u00e3o brindes adicionais dependendo do sucesso da campanha de pr\u00e9-venda. Confira abaixo. Al\u00e9m do quadrinho, ap\u00f3s 100% da meta todos os apoiadores ganhar\u00e3o um mini golden print - tamanho 10x14cm (A5). Veja como ficar\u00e1: ******** Acima de 300% da meta todos receber\u00e3o um chaveiro . A partir de 500% a obra em s\u00ed ter\u00e1 upgrades: primeiro, ela receber\u00e1 um fitilho, depois com: 600% verniz localizado 800% aumento do n\u00famero de p\u00e1ginas (108 para 112) com a inclus\u00e3o de uma entrevista exclusiva de Sergio Toppi por Frederique Bosser 1000% a guarda (parte interna da capa) ter\u00e1 ilustra\u00e7\u00e3o em PB. A partir deste percentual, novos brindes e upgrades ser\u00e3o divulgados. HQ ter\u00e1 112 p\u00e1ginas em papel offset de alga gramatura. Capa Dura (com op\u00e7\u00e3o de sobrecapa) com todos UPGRADES acima previstos. Os envios dos quadrinhos, acontecer\u00e1 no m\u00eas de agosto, juntamente com as recompensas e brindes. M\u00e1rcio dos Santos Rodrigues \u00e9 doutorando em Hist\u00f3ria pelo Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Hist\u00f3ria Social da Amaz\u00f4nia da Universidade Federal do Par\u00e1 (UFPA). Mestre em Hist\u00f3ria pela Universidade Federal de Minas Gerais (UFMG), na linha de pesquisa \u2018Hist\u00f3ria e Culturas Pol\u00edticas\u2019 (2011) e licenciado em Hist\u00f3ria pela mesma institui\u00e7\u00e3o federal (2007). Foi entre os anos de 2018 e 2020 professor substituto do Curso de Licenciatura Interdisciplinar em Estudos Africanos e Afro-Brasileiros da Universidade Federal do Maranh\u00e3o (UFMA) e atualmente \u00e9 pesquisador do Interdisciplinar em Estudos Africanos e Afro-Brasileiros, onde idealizou a linha de pesquisa Linguagens e Africanidades. Desenvolve pesquisas no campo dos estudos das Hist\u00f3rias em quadrinhos como fonte, ministrando regularmente cursos te\u00f3ricos sobre os usos e possibilidades dos quadrinhos na educa\u00e7\u00e3o e no \u00e2mbito da pesquisa hist\u00f3rica. Como historiador, desenvolve pesquisas nos campos do Ensino de Hist\u00f3ria, da Hist\u00f3ria Pol\u00edtica, da Hist\u00f3ria Ambiental, da Hist\u00f3ria Social da Amaz\u00f4nia (considerando aspectos da Hist\u00f3ria Global), dos Estudos Africanos e afro-brasileiros (com destaque para quadrinhos africanos) e dos estudos das Hist\u00f3rias em quadrinhos. Editor de quadrinhos e tradutor de HQs como a finlandesa Horror C\u00f3smico , e a guin\u00e9-equatoriana O Pesadelo de Obi , a francesa Popeye , todas pela Skript. A vers\u00e3o brasileira ser\u00e1 editada por Douglas Phillips Freitas, com revis\u00e3o de Diego Moreau e Giulia Gewehr de Carvalho, tendo layout gr\u00e1fico de Johnny C. Vargas. \u00c9 o conselho editorial: Diego Moreau, Douglas P. Freitas, Johnny C. Vargas e Leonardo R. Martins Chaves"}, "user": {"id": 1073070, "common_id": "25844e3d-30a2-48e2-b59a-5c52528cdd2d", "name": "SKRIPT EDITORA E EVENTOS LTDA", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1073070/thumb_avatar_53702612_825852861100515_5699658267374911488_n.jpg", "facebook_link": "http://Www.Facebook.Com/skripteditora", "twitter_username": "skripteditora", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 66, "total_published_projects": 211, "links": null, "follows_count": 1301, "followers_count": 2646, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/1073070/base_53764550_294291551241071_6862307069748314112_n.jpg", "created_at": "2019-03-08T17:06:51.481887", "about_html": "<p style=\"text-align:justify;\">A editora Skript foi criada em 30 de abril de 2018.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Com o objetivo de priorizar obras in\u00e9ditas produzidas por artistas nacionais, o Catarse foi a plataforma escolhida para os pr\u00e9-lan\u00e7amentos de seus projetos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O primeiro: TEATRO DO PAVOR\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">(<a href=\"http://www.catarse.me/teatro_do_pavor_2018\">www.catarse.me/teatro_do_pavor_2018</a>)\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208608/A6B1A8F0-D8B3-4DC2-A92E-9CC59C12A4EC.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A obra foi lan\u00e7ada na CCXP/18 e contou com 13 contos in\u00e9ditos de terror com a tem\u00e1tica folclore nacional. Foram os autores da obra: Kaol Porfirio, Camillo Solano, Ale Presser, Diego Moreau, Alice Monstrinho, Amaury Filho, Renata Aguiar, Aldo Solano, Manu Cunhas, Marcel Bartholo, Igum D\u2019Jorge, Thamy Adriana,  Douglas Freitas e Roberth Santos (com uma tirinha especial feita por Gustavo Borges).\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A releitura de personagens tradicionais e a diversidade de convidados foram diferenciais na HQ e a tornaram um imediato sucesso, sendo elogiada na m\u00eddia, em v\u00e1rios blogs e reviews no YouTube.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208609/8289EF0D-204B-45C4-A5AD-1B0094035D9E.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A HQ, ainda, foi indicada ao Trof\u00e9u HQ MIX na categoria Mix. Um reconhecimento j\u00e1 em nosso primeiro trabalho.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230713/46D1A273-5484-463B-BA63-BC949C590D53.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"> \ud83d\udd78\ud83d\udd78\ud83d\udd78\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">No primeiro semestre de 2019 novos projetos ganharam a luz do dia. Todos via Catarse.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Ap\u00f3s o fim da campanha, os quadrinhos da Skript s\u00e3o comercializados pela Amazon.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230715/870BE160-07E8-419B-805A-58EDD1AD3036.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 BILL FINGER</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Biografia em quadrinhos sobre o criador do Batman, reconhecido somente em 2014 pela DC. A HQ retrata a vida e obra de um dos maiores roteiristas dos quadrinhos, a Era de Ouro e Prata, al\u00e9m de personalidades como Wil Eisner, Jerry Robinson, Stan Lee e muitos outros. Com roteiro de Diego Moreau e Douglas Freitas e arte de Sandro Zambi com cores de Italo Bispo.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230716/0EB87EC5-5F48-4D40-9538-C113E19D71F7.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u2022 <strong>NAS PROFUNDEZAS DA LOUCURA</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Em um mundo p\u00f3s-apocal\u00edptico, Alice e seu irm\u00e3o buscam sobreviver entre o caos decorrente do retorno de Cthulhu. Com roteiro de Douglas Freitas e a arte realista de Amaury Filho, capa de Daniel Caneda, a obra tem a participa\u00e7\u00e3o de diversos artistas em uma galeria de arte complementar, como Caio Oliveira,  Marcel Bartholo, Thiago Kroening e muitos outros.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230717/EFEFBE29-12F6-41BD-B1CD-CCF023804E40.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 A TESTEMUNHA</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Mesclando a chegada de Cthulhu \u00e0 Terra, adaptando o conto Dagon para os quadrinhos, essa HQ \u00e9 uma homenagem \u00e0 obra do pai do terror c\u00f3smico H. P. Lovecraft. Roteiro de Douglas Freitas e arte de Alice Monstrinho, com capa de Alex Tso.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230718/8EAA13BC-9598-47F8-B96F-33C71CE7B074.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 A NECROMANTE</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O g\u00eanero Espada e Feiti\u00e7aria \u00e9 um dos mais celebrados. Poucos sabem que um dos primeiros registros est\u00e1 na B\u00edblia, em 1\u00ba Samuel 28. Reis, Feiticeiras e Fantasmas em uma obra imperd\u00edvel, adaptada por Douglas Freitas e pintada pelo artista Marcel Bartholo.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208614/B56B0BC0-B6B5-4112-9FD1-0F41899DB94E.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/260638/mulheres_e_quadrinhos_capa.jpg\" width=\"338\" height=\"475\" style=\"width:338px;height:475px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 MULHERES &amp; QUADRINHOS</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Outro objetivo da Skript \u00e9 celebrar a nona arte e incentivar pesquisas sobre o tema. Seu primeiro livro foi MULHERES E QUADRINHOS, organizado por Lalu\u00f1a Gusm\u00e3o e Dani Marino, com mais de 120 convidadas. S\u00e3o mais de 500 p\u00e1ginas comtirinhas, artes, entrevistas e artigos cient\u00edficos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230720/E19EA4D4-BFEA-4111-97CF-766A7A53389A.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O semestre de 2019 ainda n\u00e3o havia terminado quando a necessidade de um quadrinho infantil bateu \u00e0 porta. Com o objetivo de atender a demanda e o m\u00eas do folclore (agosto), um novo projeto nasceu...\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230721/FAA19CD1-7038-448F-8DBC-8DAD3E829026.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u2022 <strong>ESCOLA DO PAVOR</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A vers\u00e3o Kids do Teatro do Pavor, com tr\u00eas hist\u00f3rias sobre folclore, todas voltada ao p\u00fablico infanto-juvenil. Um material imperd\u00edvel ao jovens e \u201cvelhos\u201d leitores.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230722/8ACF9F2A-8856-46B9-84BA-5BE57EE2EED0.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u2022 <strong>CROWLEY - A GRANDE BESTA </strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Aleister Crowley foi poeta, alpinista, enxadrista... mago. A Skript lan\u00e7ou um quadrinho semibiografico da figura mais controversa do s\u00e9culo XX, fundador da Thelema, escritor do Livro da Lei. Conhe\u00e7a sua importante participa\u00e7\u00e3o na Segunda Grande Guerra e os principais eventos da vida daquele que foi conhecido como o \u201chomem mais perverso do mundo\u201d. Com roteiro de Douglas Freitas, arte de Rob Saint, cores de Italo Silva, letra de Johnny C. Vargas, com pref\u00e1cio de Marcos Keller (Mundo Freak e Magickando) e p\u00f3sfacio de Raphael Topo Ranieri (Formiga El\u00e9trica) e edi\u00e7\u00e3o de Diego Moreau.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230723/83526AE3-7C28-4A49-ABDD-D14E6727C2D9.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 BEM NA FITA</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">NOSTALGIA, M\u00daSICA E QUADRINHOS, tudo isto, junto e misturado, em uma hist\u00f3ria cheia de atitude.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Imagine que voc\u00ea vive nos anos 90 numa cidade do interior. Os sucessos de suas bandas favoritas n\u00e3o chegam e tudo que quer \u00e9 ficar por dentro da m\u00fasica dos seus \u00eddolos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Esta era o dia-a-dia de Juju, at\u00e9 ser transportada para um mundo em que os videoclipes s\u00e3o realidade.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Unindo for\u00e7as com conhecidos \u00edcones, ela viver\u00e1 uma emocionante aventura percorrendo hits como Take on Me, Smooth Criminal, Californication, Zombie, Ironic e outros.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Bem na Fita \u00e9 escrita por Guilherme Smee, desenhada por importantes artistas nacionais e com edi\u00e7\u00e3o de Diego Moreau. Aperte o play e rebobine para os anos 90.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208612/EEC87782-896D-47AC-A42C-191C792A4916.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Todas as obras ap\u00f3s o fim da campanha no Catarse podem ser adquiridas na Amazon, em uma parceria que foi firmada e anunciada em mar\u00e7o de 2019.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208613/C7B5956B-7EA4-4F65-9726-A93877BB7EC0.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A  cuidadosa curadoria dos projetos e  a excel\u00eancia dos materiais e autores, confirmam que a Skript come\u00e7ou com p\u00e9 direito. Mas tudo isso n\u00e3o seria poss\u00edvel sem o apoio e o carinho de pessoas como voc\u00ea. A sua paix\u00e3o pela leitura, que tamb\u00e9m \u00e9 a nossa, \u00e9 o que nos move. Por isso, MUITO OBRIGADO!!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208610/5DC07396-1EA1-4860-8D51-D6F2DADEBFBA.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Skript Editora", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 241905, "project_id": 135196, "description": "Receba junto com sua HQ do Toppi, o quadrinho do Popeye mais um print exclusivo do projeto. FRETE GR\u00c1TIS EXCLUSIVO AOS APOIADORES DO TOPPI", "minimum_value": 89.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2021-06-02T01:58:16", "updated_at": "2021-05-01T01:59:56.330706", "paid_count": 75, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 2130706432, "title": "POPEYE - FRETE GR\u00c1TIS (EXCLUSIVO PARA APOIADORES) ", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "3d74d241-7463-4362-9bdf-5e0f05b5040f", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/241905/thumb_reward_63d60d5f-fbd6-4054-bdfa-e4887e278955.jpeg", "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 106.20758269394406}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": false, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": true, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": true, "Humor": false, "Her\u00f3is": true, "Luta": true, "Guerra": false, "G\u00eaneros": true, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": true, "Folclore": false, "Zine": false, "WebFormatos": false, "Erotismo": false, "Religiosidade": false, "Jogos": false}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 89.0, "menor_ajustado": 106.20758269394406, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"nome": "skript editora e eventos ltda", "nome_publico": "skript editora", "classificacao": "empresa"}, "analises_resumo": {"municipio": "S\u00e3o Paulo", "uf": "SP", "city_id": 5274, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 120, "data_fim": "2021-08-06T02:59:59.999999", "data_ini": "2021-04-07T14:08:49.390729", "meta": 7500.0, "meta_corrigida": 8950.077193309893, "arrecadado": 112044.5, "arrecadado_corrigido": 133707.58987810803, "percentual_arrecadado": 1493.9266666666667, "conteudo_adulto": false, "posts": 50, "project_id": 135196, "modalidade": "flex", "titulo": "TOPPI: F\u00e1bulas do Velho Mundo", "status": "successful", "total_contribuicoes": 1330, "total_apoiadores": 1266}}