{"detail": {"project_id": 135588, "id": 135588, "user_id": 1424413, "name": "Bellona - F\u00faria da Guerra", "headline": "Eu entendo a sua dor, o que n\u00e3o entendo \u00e9 seu medo!", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/342650/776e47b2-41a0-45b1-b8db-411c9c3d8207.png\" width=\"543\" height=\"299\" style=\"font-size:14px;width:543px;height:299px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A Produ\u00e7\u00e3o do projeto j\u00e1 est\u00e1 paga, assim como parte de sua impress\u00e3o. O que buscamos aqui \u00e9 um complemento para atingirmos sua tiragem m\u00ednima proporcionando assim um resultado de alta qualidade investida.\n</p>", "goal": 3900.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/342632/6f5c8058-44f2-49f3-9871-2d478dca4700.png\" width=\"519\" height=\"292\" style=\"width:519px;height:292px;\">\n</p>\n<p>Bellona - F\u00faria da Guerra \u00e9 um encadernado capa-dura, colorido. Escrito por Alexandre Pauli com artes de Josiel Silveira e Cores de Aikau de Oliveira e Christyan Stussi. O Segundo lan\u00e7amento de Hist\u00f3rias em Quadrinhos da Spitter Dragon Editora.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">E se de repente a deusa da guerra romana se cansasse das intrigas e desaven\u00e7as dos celestiais, decidisse se mudar para a mortalidade, mais precisamente para o litoral brasileiro e come\u00e7asse a trabalhar de copeira em um pub de rock. At\u00e9 a\u00ed tudo bem... por\u00e9m, ela deixou muitos inimigos para tr\u00e1s e a maioria deles ainda quer vingan\u00e7a, principalmente seu pai, Marte/Ares.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Bellona - F\u00faria da Guerra, mistura um enredo de combate e de amor, uma busca de liberdade nunca antes inspirada por qualquer divino.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Bellona - F\u00faria da Guerra, j\u00e1 est\u00e1 finalizada e seu envio digital ser\u00e1 imediato!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/342634/47970fe5-2ed1-432f-b9a3-04ab704298ff.png\" width=\"521\" height=\"293\" style=\"width:521px;height:293px;\">\n</p>\n<p>\u00a8Eu entendo sua dor, o que n\u00e3o entendo \u00e9 seu medo...\u00a8<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Forte, determinada e implac\u00e1vel, Bellona \u00e9 uma divindade orgulhosa, mas complacente. Filha de Marte/Ares, desde sempre foi forjada como sua principal arma nas Guerras Divinas, sua F\u00faria, e sempre foi protagonista nos duelos e combates que travou. Cansada dos abusos de seu Senhor, e condescendente a situa\u00e7\u00e3o de sua meia-irm\u00e3 Vict\u00f3ria, uma deusa crian\u00e7a com quem divide um dos pal\u00e1cio de Armat\u00f3ria, decide abandonar de vez Eterna Celestial e se mudar para junto da mortalidade onde ainda est\u00e1 aprendendo a ser livre.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">- Eu nem sei bem quem come\u00e7ou, acho realmente que foram todos n\u00f3s ao mesmo tempo. Muitos contestam, ou fingem n\u00e3o perceber a verdade\u2026 nunca existimos para coexistir!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Est\u00e1vamos \u00e0 beira do esquecimento, um abismo negro no profundo ex\u00edlio aguardava todos n\u00f3s, um a um, para sempre.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Os Mortais perdiam sua f\u00e9 verdadeira. N\u00e3o mais havia devo\u00e7\u00e3o, nem empenho, muito menos confian\u00e7a\u2026 ficamos fracos, despidos de poderes.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Pante\u00e3o por Pante\u00e3o foi caindo, sem mais usuras, apenas lamenta\u00e7\u00f5es, entejos e viol\u00eancia. E, afinal, eles estavam certos... tudo tem um fim. A imortalidade tem um fim.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">No meu pante\u00e3o famigerado sou quase \u00fanica. Nossa mossa \u00e9 formada por divindades mascaradas e falsas de duas f\u00e9s derradeiras. Eu n\u00e3o! Sou ver\u00eddica e sou \u00fanica. Sim. filha de meu pai engodo, mas mesmo assim \u00fanica. Aceito bem que tenhamos que lutar. Venci no norte gelado, cumpri meus des\u00edgnios no escaldante deserto, na tundra, nas montanhas e tantas desola\u00e7\u00f5es. Fui maculada, usurpada, abusada, ferida e tra\u00edda, mas nunca derrotada, nunca vencida. Estive coberta pelo sangue de lend\u00e1rios, mesti\u00e7os, e deuses, tanto menores quanto maiores. Estive coberta pelo sangue da guerra travada, olhei em seus olhos, e a partir da\u00ed, comecei o meu caminho.\n</p>\n<p style=\"margin-left:500px;\">Bellona\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/342641/d301e152-2334-4d6d-959c-6c70f93ba32d.png\" width=\"412\" height=\"583\" style=\"width:412px;height:583px;\">\n</p>\n<p style=\"margin-left:500px;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/342644/dbd4f669-8612-4a64-8661-9b87de77a29e.jpg\" width=\"411\" height=\"581\" style=\"width:411px;height:581px;\">\n</p>\n<p style=\"margin-left:500px;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/342646/c85a41f8-ec46-44b4-a579-0f480494782e.jpg\" width=\"412\" height=\"583\" style=\"width:412px;height:583px;\">\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/342647/0c277267-6913-4356-886e-b064287d9cf6.jpg\" width=\"413\" height=\"585\" style=\"width:413px;height:585px;\">\n</p>\n<p>Alguma p\u00e1ginas de Bellona - F\u00faria da Guerra.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Os Autores\n</p>\n<p>Alexandre Pauli \u00e9 escritor, editor, criador de jogos e compositor. Escreveu diversos livros liter\u00e1rios e \u00e9 um apaixonado pelo universo dos super-her\u00f3is. Bellona - F\u00faria da Guerra ser\u00e1 sua segunda Graphic Novel lan\u00e7ada.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Josiel Silveira \u00e9 ilustrador com composi\u00e7\u00f5es de capas de livros e cria\u00e7\u00e3o de personagens para RPG. Bellona \u00e9 seu primeiro trabalho com quadrinhos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Aikau de oliveira j\u00e1 trabalhou colorindo para Image Comics e outras editoras internacionais. Adorou poder fazer parte do processo de Bellona.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Chris Stussi \u00e9 colorista, roteirista e designer. Bellona complementou seu trabalho em Hqs. Hoje est\u00e1 colorindo Hopper e Bagman.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Ajude a compor nosso universo!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/342677/7839e990-4be8-4928-8b1f-381f14f35622.png\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Conhe\u00e7a mais de Spitter Dragon nos seguindo nas redes sociais e no nosso site:\n</p>\n<p><a href=\"http://www.spiterdragon.com,br\">www.spiterdragon.com,br</a>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/342664/69d105b6-941a-4df4-8062-6124b5a06edb.png\" width=\"530\" height=\"296\" style=\"width:530px;height:296px;\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Todas as recompensas seguem a descri\u00e7\u00e3o ao lado.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/342667/eb76e57c-715c-442e-8ba3-ee4520f6ee58.jpg\" width=\"489\" height=\"350\" style=\"width:489px;height:350px;\">\n</p>\n<p>Two Blades j\u00e1 est\u00e1 finalizada e em processo de distribui\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Suas especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas s\u00e3o:\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Encadernado Capa-Dura, com 80 P\u00e1ginas, miolo PB couch\u00ea 115 fosco.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Two Blades \u00e9 uma ninja mercen\u00e1ria disposta a quase tudo por um bom pre\u00e7o. Contratada para conseguir a amostra de uma nova droga que est\u00e1 concedendo for\u00e7a sobre-humana para seus usu\u00e1rios, ela se esgueira pela cidade de Paris em uma ca\u00e7ada implac\u00e1vel com final surpreendente.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Two Blade \u00e9 a primeira HQ da Spitter Dragon Editora, escrita por Alexandre Pauli e Ilustrada por L\u00e1pis Preto.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/342666/7a4f3f76-ab6c-4f5a-a6e6-a78cec8f6056.png\" width=\"486\" height=\"692\" style=\"width:486px;height:692px;\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Ponto de Fuga \u00e9 a m\u00fasica cedida pela banda Piratas Siderais para a divulga\u00e7\u00e3o de Bellona - F\u00faria da Guerra.\n</p>\n<p>Bellona adora Rock and Roll !!!\n</p>\n<p>Conhe\u00e7a mais de Piratas Siderais no link\n</p>\n<p>\n\t<iframe width=\"500\" height=\"281\" src=\"//www.youtube.com/embed/wvkCwKPa_B8\">\n\t</iframe><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "bellona_furia_da_guerra_bb6a", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/QKX0ByTEDBA", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=QKX0ByTEDBA", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/135588/1bffadf4-cdff-48ce-87fe-cc73678609ad.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/135588/project_thumb_thumb_1bffadf4-cdff-48ce-87fe-cc73678609ad.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/135588/project_thumb_small_1bffadf4-cdff-48ce-87fe-cc73678609ad.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/135588/project_thumb_large_1bffadf4-cdff-48ce-87fe-cc73678609ad.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/135588/project_thumb_video_cover_1bffadf4-cdff-48ce-87fe-cc73678609ad.jpg", "progress": 51.282051282051285, "pledged": 2000.0, "total_contributions": 26, "total_contributors": 21, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2021-05-15T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2021-05-14T23:59:59.999999", "online_date": "2021-03-30T20:10:32.46306", "zone_online_date": "2021-03-30T17:10:32.46306", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 45, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 45, "unit": "days"}, "posts_count": 3, "address": {"city": "Tramanda\u00ed", "state_acronym": "RS", "state": "Rio Grande do Sul"}, "user": {"id": 1424413, "name": "janaina dias magain", "public_name": "Spitter Dragon Editora"}, "reminder_count": 11, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 3, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Bellona,Encadernado,guerra,HQs,Mitologia", "city_id": 4305, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "605e56bc-eef4-41e0-a661-053cd7a720c6", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "goal_ajustado": 4697.322079034125, "pledged_ajustado": 2408.883117453397, "about_txt": "Bellona - F\u00faria da Guerra \u00e9 um encadernado capa-dura, colorido. Escrito por Alexandre Pauli com artes de Josiel Silveira e Cores de Aikau de Oliveira e Christyan Stussi. O Segundo lan\u00e7amento de Hist\u00f3rias em Quadrinhos da Spitter Dragon Editora. E se de repente a deusa da guerra romana se cansasse das intrigas e desaven\u00e7as dos celestiais, decidisse se mudar para a mortalidade, mais precisamente para o litoral brasileiro e come\u00e7asse a trabalhar de copeira em um pub de rock. At\u00e9 a\u00ed tudo bem... por\u00e9m, ela deixou muitos inimigos para tr\u00e1s e a maioria deles ainda quer vingan\u00e7a, principalmente seu pai, Marte/Ares. Bellona - F\u00faria da Guerra, mistura um enredo de combate e de amor, uma busca de liberdade nunca antes inspirada por qualquer divino. Bellona - F\u00faria da Guerra, j\u00e1 est\u00e1 finalizada e seu envio digital ser\u00e1 imediato! \u00a8Eu entendo sua dor, o que n\u00e3o entendo \u00e9 seu medo...\u00a8 Forte, determinada e implac\u00e1vel, Bellona \u00e9 uma divindade orgulhosa, mas complacente. Filha de Marte/Ares, desde sempre foi forjada como sua principal arma nas Guerras Divinas, sua F\u00faria, e sempre foi protagonista nos duelos e combates que travou. Cansada dos abusos de seu Senhor, e condescendente a situa\u00e7\u00e3o de sua meia-irm\u00e3 Vict\u00f3ria, uma deusa crian\u00e7a com quem divide um dos pal\u00e1cio de Armat\u00f3ria, decide abandonar de vez Eterna Celestial e se mudar para junto da mortalidade onde ainda est\u00e1 aprendendo a ser livre. - Eu nem sei bem quem come\u00e7ou, acho realmente que foram todos n\u00f3s ao mesmo tempo. Muitos contestam, ou fingem n\u00e3o perceber a verdade\u2026 nunca existimos para coexistir! Est\u00e1vamos \u00e0 beira do esquecimento, um abismo negro no profundo ex\u00edlio aguardava todos n\u00f3s, um a um, para sempre. Os Mortais perdiam sua f\u00e9 verdadeira. N\u00e3o mais havia devo\u00e7\u00e3o, nem empenho, muito menos confian\u00e7a\u2026 ficamos fracos, despidos de poderes. Pante\u00e3o por Pante\u00e3o foi caindo, sem mais usuras, apenas lamenta\u00e7\u00f5es, entejos e viol\u00eancia. E, afinal, eles estavam certos... tudo tem um fim. A imortalidade tem um fim. No meu pante\u00e3o famigerado sou quase \u00fanica. Nossa mossa \u00e9 formada por divindades mascaradas e falsas de duas f\u00e9s derradeiras. Eu n\u00e3o! Sou ver\u00eddica e sou \u00fanica. Sim. filha de meu pai engodo, mas mesmo assim \u00fanica. Aceito bem que tenhamos que lutar. Venci no norte gelado, cumpri meus des\u00edgnios no escaldante deserto, na tundra, nas montanhas e tantas desola\u00e7\u00f5es. Fui maculada, usurpada, abusada, ferida e tra\u00edda, mas nunca derrotada, nunca vencida. Estive coberta pelo sangue de lend\u00e1rios, mesti\u00e7os, e deuses, tanto menores quanto maiores. Estive coberta pelo sangue da guerra travada, olhei em seus olhos, e a partir da\u00ed, comecei o meu caminho. Bellona Alguma p\u00e1ginas de Bellona - F\u00faria da Guerra. Os Autores Alexandre Pauli \u00e9 escritor, editor, criador de jogos e compositor. Escreveu diversos livros liter\u00e1rios e \u00e9 um apaixonado pelo universo dos super-her\u00f3is. Bellona - F\u00faria da Guerra ser\u00e1 sua segunda Graphic Novel lan\u00e7ada. Josiel Silveira \u00e9 ilustrador com composi\u00e7\u00f5es de capas de livros e cria\u00e7\u00e3o de personagens para RPG. Bellona \u00e9 seu primeiro trabalho com quadrinhos. Aikau de oliveira j\u00e1 trabalhou colorindo para Image Comics e outras editoras internacionais. Adorou poder fazer parte do processo de Bellona. Chris Stussi \u00e9 colorista, roteirista e designer. Bellona complementou seu trabalho em Hqs. Hoje est\u00e1 colorindo Hopper e Bagman. Ajude a compor nosso universo! Conhe\u00e7a mais de Spitter Dragon nos seguindo nas redes sociais e no nosso site: www.spiterdragon.com,br Todas as recompensas seguem a descri\u00e7\u00e3o ao lado. Two Blades j\u00e1 est\u00e1 finalizada e em processo de distribui\u00e7\u00e3o. Suas especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas s\u00e3o: Encadernado Capa-Dura, com 80 P\u00e1ginas, miolo PB couch\u00ea 115 fosco. Two Blades \u00e9 uma ninja mercen\u00e1ria disposta a quase tudo por um bom pre\u00e7o. Contratada para conseguir a amostra de uma nova droga que est\u00e1 concedendo for\u00e7a sobre-humana para seus usu\u00e1rios, ela se esgueira pela cidade de Paris em uma ca\u00e7ada implac\u00e1vel com final surpreendente. Two Blade \u00e9 a primeira HQ da Spitter Dragon Editora, escrita por Alexandre Pauli e Ilustrada por L\u00e1pis Preto. Ponto de Fuga \u00e9 a m\u00fasica cedida pela banda Piratas Siderais para a divulga\u00e7\u00e3o de Bellona - F\u00faria da Guerra. Bellona adora Rock and Roll !!! Conhe\u00e7a mais de Piratas Siderais no link"}, "user": {"id": 1424413, "common_id": "3bd0ba81-39ca-40f7-8d01-4ccdca31a327", "name": "janaina dias magain", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1424413/thumb_avatar_jana.jpeg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/spitterdragon", "twitter_username": "spitterdragon", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 27, "total_published_projects": 9, "links": [{"id": 34421, "link": "https://www.instagram.com/spitterdragon/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 70, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2020-10-04T01:46:46.417663", "about_html": "<p>Jana Magain \u00e9 propriet\u00e1ria da Spitter Dragon Editora. Empreendedora e apaixonada pela cultura em todas suas vertentes, sempre est\u00e1 disposta a apostar em novas ideias e novos talentos.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Spitter Dragon Editora", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 239248, "project_id": 135588, "description": "C\u00f3pia Digital Bellona - F\u00faria da Guerra. Envio Imediato Abr21.\nC\u00f3pia Digital Two Blades - Mercadora de Poder. Envio Imediato Abr 21.\nC\u00f3pia F\u00edsica Bellona - F\u00faria da Guerra. \nC\u00f3pia F\u00edsica Two Blades - Mercadora de Poder.\nAutografadas e com dedicat\u00f3rias.\n2 Marca-P\u00e1ginas de ambas personagens.\nP\u00f4ster Exclusivo autografado \nFrete gr\u00e1tis para todos Brasil\nIngresso no grupo exclusivo de whats da editora, onde poder\u00e1 conversar, trocar ideias, dar sugest\u00f5es e ainda ajudar a expandir o Spit Universe. ", "minimum_value": 120.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2021-07-01T19:05:54", "updated_at": "2021-03-30T19:15:01.025009", "paid_count": 8, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 1879048192, "title": "Eterno", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "93b42085-65cd-4e60-9f3e-f367c7dd7286", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/239248/thumb_reward_ac59de0c-22ae-4b19-b006-727a45f2029c.png", "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 144.53298704720382}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": false, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": false, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": true, "Humor": false, "Her\u00f3is": true, "Luta": true, "Guerra": true, "G\u00eaneros": false, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": false, "Folclore": false, "Zine": false, "WebFormatos": false, "Erotismo": false, "Religiosidade": true, "Jogos": true}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 120.0, "menor_ajustado": 144.53298704720382, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"nome": "janaina dias magain", "nome_publico": "spitter dragon editora", "classificacao": "empresa"}, "analises_resumo": {"municipio": "Tramanda\u00ed", "uf": "RS", "city_id": 4305, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 45, "data_fim": "2021-05-15T02:59:59.999999", "data_ini": "2021-03-30T20:10:32.46306", "meta": 3900.0, "meta_corrigida": 4697.322079034125, "arrecadado": 2000.0, "arrecadado_corrigido": 2408.883117453397, "percentual_arrecadado": 51.282051282051285, "conteudo_adulto": false, "posts": 3, "project_id": 135588, "modalidade": "flex", "titulo": "Bellona - F\u00faria da Guerra", "status": "successful", "total_contribuicoes": 26, "total_apoiadores": 21}}