{"detail": {"project_id": 136208, "id": 136208, "user_id": 1614175, "name": "Pena negra", "headline": "Ant-heroi  brasileiro  pena negra", "budget": "<p> meu projeto e de um ant-heroi  brasileiro  , a hist\u00f3ria  vem desde a vinda de negros para o brasil , seu pai  faleceu  e sua m\u00e3e conheceu um indio mistico com quem teve um relacionamento  , e com isso a linhagem de sangue e custumes se ligaram , como religi\u00e3o  africana , magia ind\u00edgena etc...\n</p>\n<p>Preciso desse financiamento  para compra de material pra fabrica\u00e7\u00e3o  das revistinhas , e tambem do livro que ja possui 8 cap\u00edtulos  escrito por mim , o personagem ira usar uma armadura , e preciso um financiamento  para um modelador 3D criar todo designer para cria\u00e7\u00e3o  do estilo e do boneco que tambem ira possuir.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Arte conceito do personagem\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/345490/ca472f87-322a-4f78-b26d-c68ddbfc8646.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/345489/cabab605-e5d1-4a3e-8a1c-836e1b4f597b.jpg\"><br>\n</p>", "goal": 20286.84163816909, "about_html": "o projeto tem como principal  objetivo  falar sobre a cultura ind\u00edgena e africana, onde saiu maior parte da raiz no brasil , e conta sobre um ant-heroi  que esta ligado a magias m\u00edsticas,  lutando contra marginais  e bandidos na cidade onde foi criado pelos seus pais. O material ser\u00e1  feito voltado para m\u00eddia  de \u00e1udio visual , sera criado um podcast , e tambem revista para ilustra\u00e7\u00e3o que ser\u00e3o entregues em evento , ter\u00e1  revistas com cap\u00edtulos  separados para que o p\u00fablico  sempre tenha interesse de como termina a hist\u00f3ria,  tambem precisarei de um modelador 3D para cria\u00e7\u00e3o  dos personagens e precisa ser pago para esse servi\u00e7o,  como sou cosmaker irei eu mesmo criar o figurino so precisarei de material para cria\u00e7\u00e3o  do live action,  uma boa camera , e uma equipe para editar e publicar os epis\u00f3dios  no youtube  que ser\u00e1  onde iremos focar para ganhar views para ter nossa futura autonomia  de fonte de renda e crescimento ainda mais do projeto", "permalink": "projeto_pena_negra_1d0c", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/136208/8347b7c4-8ba8-487e-acde-cad55b88723e.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/136208/project_thumb_thumb_8347b7c4-8ba8-487e-acde-cad55b88723e.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/136208/project_thumb_small_8347b7c4-8ba8-487e-acde-cad55b88723e.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/136208/project_thumb_large_8347b7c4-8ba8-487e-acde-cad55b88723e.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/136208/project_thumb_video_cover_8347b7c4-8ba8-487e-acde-cad55b88723e.jpg", "progress": 0, "pledged": 0.0, "total_contributions": 0, "total_contributors": 0, "state": "failed", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-04-03T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-04-02T23:59:59.999999", "online_date": "2021-04-11T11:43:02.609659", "zone_online_date": "2021-04-11T08:43:02.609659", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 356, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 356, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Rio de Janeiro", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 1614175, "name": "Igor diogo manoel santos ", "public_name": "Igor Diogo"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Africa-brasil,Africano,Afro-ind\u00edgena,her\u00f3i", "city_id": 3662, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "3b8e63e5-531b-4630-9c3c-63b4664f6403", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 1614175, "common_id": "56343e5a-87d2-4579-8fa7-367d3071960c", "name": "Igor diogo manoel santos ", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1614175/thumb_avatar_2b2a601a-60a2-4192-b8cd-bbc1d63849f9.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/igordiogosjm", "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 36750, "link": "https://www.instagram.com/igor_diogo_cosmaker?r=nametag"}], "follows_count": 0, "followers_count": 3, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2021-04-11T10:50:35.534043", "about_html": "<p>meu nome e igor diogo , sou cosmaker , estou nessa caminhada a 8 anos , fabrico personagem  vivo para festas e eventos , uma brincadeira que virou meu trabalho , sou ex militar tempor\u00e1rio  da reserva , nao possuo renda fixa vivo somente de encomendas de personagens,  estou dando unicio este projeto porque sempre amei desenhar e hist\u00f3rias  ind\u00edgenas  e tambem africanas , meu projeto mistura as 2 culturas e traz para a realidade a hist\u00f3ria  de ambas as culturas  com um tom de misticismo,  a\u00e7\u00e3o  , hist\u00f3ria  e  poderes , irei criar um podcast para pessoas que n\u00e3o  tem um tempo dispon\u00edvel  para ler e ser\u00e1  voltado principalmente  para pessoas com defici\u00eancia  visual , me ajude a criar esse projeto e levar conhecimento  da nossa raiz negra e ind\u00edgena para todos!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/345493/096656aa-33e9-425c-9ca1-828882e8ab28.jpg\"><br>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Igor Diogo", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [], "spacy_lemmas": ["projeto", "objetivo", "cultura", "parte", "raiz", "magia", "marginal", "bandido", "cidade", "pai", "material", "m\u00eddia", "\u00e1udio", "podcast", "rever", "ilustra\u00e7\u00e3o", "evento", "revista", "cap\u00edtulo", "p\u00fablico", "interesse", "hist\u00f3ria", "modelador", "cria\u00e7\u00e3o", "personagem", "servi\u00e7o", "figurino", "precisarei", "material", "cria\u00e7\u00e3o", "live", "camera", "equipe", "epis\u00f3dio", "views", "autonomia", "fonte", "renda", "crescimento", "projeto"], "spacy_lemmas_freq": {"projeto": 2, "objetivo": 1, "cultura": 1, "parte": 1, "raiz": 1, "magia": 1, "marginal": 1, "bandido": 1, "cidade": 1, "pai": 1, "material": 2, "m\u00eddia": 1, "\u00e1udio": 1, "podcast": 1, "rever": 1, "ilustra\u00e7\u00e3o": 1, "evento": 1, "revista": 1, "cap\u00edtulo": 1, "p\u00fablico": 1, "interesse": 1, "hist\u00f3ria": 1, "modelador": 1, "cria\u00e7\u00e3o": 2, "personagem": 1, "servi\u00e7o": 1, "figurino": 1, "precisarei": 1, "live": 1, "camera": 1, "equipe": 1, "epis\u00f3dio": 1, "views": 1, "autonomia": 1, "fonte": 1, "renda": 1, "crescimento": 1}, "spacy_entidades": {"brasil": 1, "3D": 1, "live action": 1, "youtube": 1}, "tfidf": {"projeto": 0.9059155239454939, "objetivo": 2.029151615827693, "cultura": 1.7924760582949066, "parte": 1.1004047250684246, "raiz": 5.295456134267004, "magia": 2.971668833622356, "marginal": 7.934513463882263, "bandido": 4.715637639014062, "cidade": 1.4302252903456174, "pai": 2.0623956744068472, "material": 3.5048571143312626, "m\u00eddia": 2.8910883469630164, "\u00e1udio": 4.990074484715823, "podcast": 3.927180278649792, "rever": 6.835901175214153, "ilustra\u00e7\u00e3o": 1.3387329499209515, "evento": 1.639247462442617, "revista": 1.093966934593576, "cap\u00edtulo": 2.2475381075424434, "p\u00fablico": 2.068045406948966, "interesse": 2.8719184308552963, "hist\u00f3ria": 0.2706362051787923, "modelador": 7.241366283322318, "cria\u00e7\u00e3o": 3.4159535891895954, "personagem": 0.7010580452608242, "servi\u00e7o": 3.224983262569929, "figurino": 6.325075551448163, "precisarei": 7.934513463882263, "live": 4.468777561082536, "camera": 7.934513463882263, "equipe": 2.2611901967107704, "epis\u00f3dio": 3.2523822367580433, "views": 7.241366283322318, "autonomia": 6.142753994654208, "fonte": 3.138722918285522, "renda": 4.88999102615884, "crescimento": 4.084365862172205}}