{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 8.0, "recompensas_menor_ajustado": 9.4898114598278, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1422179, "autoria_nome": "b\u00e1rbara am\u00e1dio", "autoria_nome_publico": "b\u00e1rbara am\u00e1dio", "autoria_classificacao": "feminino", "social_seguidores": 12, "social_newsletter": false, "social_projetos_contribuidos": 6, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Rio de Janeiro", "geral_uf": "RJ", "geral_uf_br": "RJ", "geral_city_id": 3662, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": true, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": null, "geral_data_fim": null, "geral_data_ini": "2021-05-15T13:20:50.306344", "geral_meta": null, "geral_meta_corrigida": null, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": 136383, "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "Webcomic Rosa Profana", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": ""}