{"detail": {"project_id": 13633, "id": 13633, "user_id": 115230, "name": "O despertar de Z\u00e9 Fogueira", "headline": "Um morador de rua decide recuperar suas mem\u00f3rias ap\u00f3s encontrar uma c\u00e2mera que registra o passado.", "budget": "<p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/11973/or_amento.png\"></p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/11278/GRAFICO2.png\"></p><p><br></p><p><br></p><p>Impress\u00e3o: <strong>R$7300 (58,4%)</strong><br>Frete: <strong>R$2760  (22,1%)</strong><br>Recompensas: <strong>R$815 (6,5%)</strong><br>Catarse: <strong>R$1625 (13%)</strong><strong></strong></p><p><strong>TOTAL: R$12500</strong></p>", "goal": 19599.63194783891, "about_html": "A HQ O Despertar de Z\u00e9 Fogueira , de Rainer Petter, apresenta o morador de rua, seu Z\u00e9, e seus conflitos com a perda parcial de suas mem\u00f3rias. Ele encontra uma c\u00e2mera capaz de fotografar o passado, que o possibilita resgatar suas lembran\u00e7as. \u00c9 uma hist\u00f3ria sobre a busca de mem\u00f3rias que se foram e a luta contra as que persistem em atorment\u00e1-lo. A primeira HQ dessa trilogia est\u00e1 em campanha aqui no Catarse para, atrav\u00e9s de um financiamento coletivo, ser impressa e distribu\u00edda aos colaboradores. O lan\u00e7amento ser\u00e1 em novembro no FIQ(Festival Internacional de Quadrinhos). HQ colorida com 56 p\u00e1ginas 21 x 28 cm (formato europeu) Encaderna\u00e7\u00e3o com lombada quadrada e capa cartonada com lamina\u00e7\u00e3o fosca Previs\u00e3o de entrega: Novembro / 2015. Mineiro, de Uberl\u00e2ndia, com 26 anos, Rainer Petter \u00e9 ilustrador e professor. Trabalhou por cinco anos como colorista de HQ, em v\u00e1rios t\u00edtulos de editoras norte americanas. \u00c9 graduado em Artes Visuais pela UFU. H\u00e1 um bom tempo pretende criar suas pr\u00f3prias tramas em HQ. Agora \u00e9 o momento em que se sente confiante e conseguiu organizar seu tempo para que isso aconte\u00e7a. \"O despertar de Z\u00e9 Fogueira\" \u00e9 sua primeira HQ autoral. ENTRE EM CONTATO! P\u00c1GINA DA HQ NO FACEBOOK: O despertar de Z\u00e9 Fogueira PERFIL DO AUTOR NO FACEBOOK: Rainer Petter EMAIL: rainerpetter@gmail.com R$15.000 - O livro ser\u00e1 impresso com qualidade ainda melhor. Capa em papel Triplex Duo 300g/m\u00b2 e p\u00e1ginas internas em papel Couch\u00e9 150g/m\u00b2 . R$20.000 - ???????????????????? R$25.000 - ???????????? P\u00c1GINA 01 P\u00c1GINA 02 P\u00c1GINA 03 P\u00c1GINA 04", "permalink": "zefogueira", "video_embed_url": "//player.vimeo.com/video/132457772", "video_url": "https://vimeo.com/132457772", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/13633/miniaturaCatarse5.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/13633/project_thumb_thumb_miniaturaCatarse5.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/13633/project_thumb_small_miniaturaCatarse5.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/13633/project_thumb_large_miniaturaCatarse5.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/13633/project_thumb_video_cover_miniaturaCatarse5.png", "progress": 133.584, "pledged": 26181.97234120113, "total_contributions": 479, "total_contributors": 471, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2015-09-05T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2015-09-04T23:59:59.999999", "online_date": "2015-07-06T14:59:33.284515", "zone_online_date": "2015-07-06T11:59:33.284515", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 17, "address": {"city": "Uberl\u00e2ndia", "state_acronym": "MG", "state": "Minas Gerais"}, "user": {"id": 115230, "name": "Rainer Petter Ribeiro", "public_name": "Rainer Petter"}, "reminder_count": 52, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 17, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 2393, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "02cee48d-921b-448f-9649-895085249fd6", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 115230, "common_id": "d2582934-aa8c-4ae4-8f3b-7f21c9c96b75", "name": "Rainer Petter Ribeiro", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/115230/thumb_avatar_50afe739-9497-4071-991d-147c1604a3d1.jpg", "facebook_link": "http://www.facebook.com/rainerpetter", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 64, "total_published_projects": 4, "links": [{"id": 2560, "link": "https://www.instagram.com/rainerpetter/"}, {"id": 2559, "link": "http://rainerpetter.com.br/"}], "follows_count": 16, "followers_count": 133, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2012-12-05T01:31:17.91257", "about_html": "<p>Mineiro de Uberl\u00e2ndia, com 35 anos, Rainer Petter trabalha a 15 anos com ilustra\u00e7\u00e3o e concept art para jogos, HQs e livros.\n</p>\n<p>\u00c9 graduado em Artes Visuais pela UFU.\n</p>\n<p>Autor de \"O despertar de Z\u00e9 Fogueira\" (2015) e \"Quem matou o Caixeta?\" (2018, Finalista do Premio Jabuti), ambos financiados pelo Catarse.\n</p>\n<p><br>CONTATO:<br>email: rainerpetter@gmail.com<br>Instagram: <a href=\"https://www.instagram.com/rainerpetter/\">https://www.instagram.com/rainerpetter/</a><br>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Rainer Petter", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 49030, "project_id": 13633, "description": "**PRIIINTS!*\r\n\r\n1. Um print A4 (Impress\u00e3o em papel fotogr\u00e1fico).\r\n\r\n2. Um print A3 (Impress\u00e3o em papel fotogr\u00e1fico).\r\n\r\n(FRETE INCLUSO para todo Brasil.)", "minimum_value": 31.359411116542255, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2015-11-01T02:00:00", "updated_at": "2015-07-04T18:49:17.611196", "paid_count": 7, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 2097152, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "2f0e9b9e-ce8d-4334-8f1d-54b6f58d0424", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "spacy_lemmas": ["morador", "rua", "conflito", "perda", "mem\u00f3ria", "c\u00e2mera", "passado", "possibilita", "lembran\u00e7a", "hist\u00f3ria", "busca", "mem\u00f3ria", "luta", "hq", "trilogia", "campanha", "financiamento", "colaborador", "lan\u00e7amento", "novembro", "p\u00e1gina", "formato", "encaderna\u00e7\u00e3o", "lombar", "capa", "lamina\u00e7\u00e3o", "entrega", "novembro", "mineiro", "ano", "professor", "ano", "colorista", "t\u00edtulo", "editora", "tempo", "trama", "momento", "tempo", "hq", "autor", "facebook", "livro", "qualidade", "capa", "papel", "p\u00e1gina", "papel", "p\u00e1gina", "p\u00e1gina", "p\u00e1gina"], "spacy_lemmas_freq": {"morador": 1, "rua": 1, "conflito": 1, "perda": 1, "mem\u00f3ria": 2, "c\u00e2mera": 1, "passado": 1, "possibilita": 1, "lembran\u00e7a": 1, "hist\u00f3ria": 1, "busca": 1, "luta": 1, "hq": 2, "trilogia": 1, "campanha": 1, "financiamento": 1, "colaborador": 1, "lan\u00e7amento": 1, "novembro": 2, "p\u00e1gina": 5, "formato": 1, "encaderna\u00e7\u00e3o": 1, "lombar": 1, "capa": 2, "lamina\u00e7\u00e3o": 1, "entrega": 1, "mineiro": 1, "ano": 2, "professor": 1, "colorista": 1, "t\u00edtulo": 1, "editora": 1, "tempo": 2, "trama": 1, "momento": 1, "autor": 1, "facebook": 1, "livro": 1, "qualidade": 1, "papel": 2}, "spacy_entidades": {"O Despertar de Z\u00e9 Fogueira": 1, "Rainer Petter": 2, "Z\u00e9": 1, "Catarse": 1, "FIQ(Festival Internacional de Quadrinhos": 1, "Encaderna\u00e7\u00e3o": 1, "Previs\u00e3o": 1, "Mineiro": 1, "Uberl\u00e2ndia": 1, "Artes Visuais": 1, "UFU": 1, "Z\u00e9 Fogueira": 1, "CONTATO": 1, "P\u00c1GINA": 5, "FACEBOOK": 1, "Z\u00e9 Fogueira PERFIL": 1, "AUTOR NO FACEBOOK": 1, "Rainer Petter EMAIL": 1, "Triplex Duo": 1, "Couch\u00e9": 1}, "tfidf": {"morador": 3.8740704533358437, "rua": 2.8165196514655078, "conflito": 2.992871041272959, "perda": 3.909161773147114, "mem\u00f3ria": 6.0000790615031425, "c\u00e2mera": 5.161924741642482, "passado": 2.5685374488604116, "possibilita": 7.241366283322318, "lembran\u00e7a": 3.8073790788371715, "hist\u00f3ria": 0.2706362051787923, "busca": 1.9607038520130018, "luta": 2.708766790169062, "hq": 5.174811866329589, "trilogia": 3.6170253503459526, "campanha": 0.7682474897486249, "financiamento": 1.48720760134105, "colaborador": 2.8165196514655078, "lan\u00e7amento": 1.5459520583366333, "novembro": 5.232786940076093, "p\u00e1gina": 1.362579524901849, "formato": 0.9063120318242589, "encaderna\u00e7\u00e3o": 4.88999102615884, "lombar": 4.084365862172205, "capa": 1.0483327321224778, "lamina\u00e7\u00e3o": 2.5921792119174523, "entrega": 2.108513356501813, "mineiro": 5.161924741642482, "ano": 0.9852134716612773, "professor": 2.029151615827693, "colorista": 2.8719184308552963, "t\u00edtulo": 1.7380693360877424, "editora": 1.258690242247415, "tempo": 2.0837436454203484, "trama": 2.3585643607359468, "momento": 1.7001027381638916, "autor": 0.917903779988044, "facebook": 2.971668833622356, "livro": 0.6126637500939072, "qualidade": 1.9110658709212305, "papel": 1.7739924850499345}}