{"origem": "catarse", "analises_categorias": {"premios_festivais": false, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": true, "disputa": false, "estilo": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": true, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 10000000000, "menor_ajustado": 10000000000, "quantidade": 0}, "analises_autoria": {"id": 1623797, "nome": "delover - web design e comunica\u00e7\u00e3o ltda", "nome_publico": "favela do drag\u00e3o", "classificacao": "coletivo"}, "analises_social": {"seguidores": 1, "newsletter": false, "projetos_contribuidos": 0, "projetos_publicados": 1}, "analises_resumo": {"municipio": "Bras\u00edlia", "uf": "DF", "city_id": 886, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 60, "data_fim": "2021-11-22T02:59:59.999999", "data_ini": "2021-09-22T16:12:52.120653", "meta": 600.0, "meta_corrigida": 691.60585830988, "arrecadado": 0, "arrecadado_corrigido": 0.0, "percentual_arrecadado": 0, "conteudo_adulto": false, "posts": 0, "project_id": 136994, "modalidade": "aon", "titulo": "Favela do Drag\u00e3o n\u00ba 08  - O baile funk do zod\u00edaco ", "status": "failed", "total_contribuicoes": 0, "total_apoiadores": 0, "sobre": "FAVELA DO DRAG\u00c3O n\u00ba 08: \"O Baile Funk do Zod\u00edaco\" Todo valor arrecadado ser\u00e1 doado para orfanato Oi...tudo bem? Voc\u00ea j\u00e1 leu FAVELA DO DRAG\u00c3O??? \u00c9 um quadrinho popularmente desconhecido e t\u00e3o underground que apenas 5 pessoas j\u00e1 leram (incluindo a minha m\u00e3e) \"Ei Zygur, o que diabos \u00e9 FAVELA DO DRAG\u00c3O?\". \u00c9 um quadrinho de com\u00e9dia com muita viol\u00eancia urbana, magia e tudo que \u00e9 tipo de coisa sem no\u00e7\u00e3o. Assista as 7 primeiras edi\u00e7\u00f5es aqui no youtube: https://www.youtube.com/channel/UCYTmmNaWux0R7cLjC... O feedback que tenho recebido das pessoas \u00e9 fant\u00e1stico e encorajador ! Sempre ou\u00e7o coisas como \u201cvoc\u00ea tem problemas mentais?\u201d...\u201dvoc\u00ea deveria aprender a desenhar\u201d... \u201cprefiro desenho colorido\u201d .. \u201cvoc\u00ea \u00e9 normal?\u201d. Essa \u00faltima eu ouvi a vida toda, bem antes de fazer quadrinhos. Ihhh...j\u00e1 estou fugindo do assunto e divagando... a dilexia t\u00e1 bombando aqui. Tenho uma tend\u00eancia a soliloquiar (coisa de supervil\u00e3o). Ent\u00e3o vamos voltar ao assunto: Nessa edi\u00e7\u00e3o n\u00ba08 os Aventureiros malandros j\u00e1 detonaram a Favela do Drag\u00e3o, fugiram dos Ploc Monsters e Escaparam da Favela do Terror e agora v\u00e3o enfrentar seu maior desafio: v\u00e3o voltar \u00e0 Favela do Drag\u00e3o com poderes novos !! Todo valor arrecadado ser\u00e1 doado para institui\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos, criada para acolher em car\u00e1ter transit\u00f3rio, crian\u00e7as e adolescentes em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade social. Isto \u00e9, crian\u00e7as e jovens que tiveram seus direitos fundamentais violados, encaminhados pela Vara da Inf\u00e2ncia e Juventude para acolhimento e cuidados de forma provis\u00f3ria , na modalidade Casa Lar ."}}