{"detail": {"project_id": 137274, "id": 137274, "user_id": 767642, "name": "A CASA BA\u00cdS - PR\u00c9 VENDA", "headline": "Transgressora e genial - Centro-Oeste tem representante com jeito de Frida Kahlo", "budget": "<p>13% Catarse\n</p>", "goal": 1186.226432478475, "about_html": "Salve! Aberta a campanha da pr\u00e9-venda (com promo\u00e7\u00f5es) do livro de quadrinhos \"A Casa Ba\u00eds\". Um diferencial desta pr\u00e9-venda ser\u00e1 o envio do livro em lotes antes mesmo da campanha acabar! Comprou dentro do prazo do lote j\u00e1 entra nos envios pelos Correios! (lotes fecham sextas dias 14 e 21 e ser\u00e3o enviados na segunda-feira seguinte). Para Campo Grande fica dispon\u00edvel a retirada comigo ou pode aguardar o dia oficial da entrega que ser\u00e1 na Banca Modular, pr\u00f3xima ao Extra Supermercado). O livro impresso em capa dura, 80 p\u00e1ginas , colorido foi financiado pelo Fundo Municipal de Incentivo \u00e0 Cultura (Fmic 2019), realizado pela Prefeitura Municipal de Campo Grande por meio da Secretaria Municipal de Cultura e Turismo (Sectur). TEXTO DE QUARTA CAPA Transgressora e genial - Centro-Oeste tem representante com jeito de Frida Kahlo \u201cPor minha causa voc\u00eas ficar\u00e3o para a hist\u00f3ria\u201d, a frase emblem\u00e1tica de L\u00eddia Ba\u00eds, ecoa. Cercada de mist\u00e9rios, proibi\u00e7\u00f5es e busca por emancipa\u00e7\u00e3o, L\u00eddia teve sua hist\u00f3ria obscurecida, em parte pelo patriarcado, mais r\u00edgido em seu tempo e pela localiza\u00e7\u00e3o geogr\u00e1fica com as peculiaridades de um Centro-Oeste que n\u00e3o acompanhava o modernismo que surgia e modificava a cultura de outros estados brasileiros. Sua vida e seus processos art\u00edsticos eram nutridos por paradoxos, cunhando assim obras como \u201c\u00daltima Ceia de Nosso Senhor Jesus Cristo\u201d em que a artista se retratou \u00e0 direita de Cristo, e a inquietante \u201cMicr\u00f3bio da Fuzarca\", desafiando conven\u00e7\u00f5es que mesmo hoje seriam tabus. Sua trajet\u00f3ria foi marcada tamb\u00e9m pela m\u00fasica e pela filosofia. L\u00eddia segue sendo redescoberta, nutrindo paix\u00f5es e curiosidades, sua vida e sua obra ganham mais camadas e reverberam significativamente atrav\u00e9s do tempo. ALGUMAS P\u00c1GINAS DO LIVRO: PROMO\u00c7\u00d5ES DE LAN\u00c7AMENTO E COMBOS:", "permalink": "acasabais", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/137274/c5ad251e-5af5-48ef-ad9b-5836397fac29.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/137274/project_thumb_thumb_c5ad251e-5af5-48ef-ad9b-5836397fac29.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/137274/project_thumb_small_c5ad251e-5af5-48ef-ad9b-5836397fac29.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/137274/project_thumb_large_c5ad251e-5af5-48ef-ad9b-5836397fac29.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/137274/project_thumb_video_cover_c5ad251e-5af5-48ef-ad9b-5836397fac29.jpg", "progress": 332.1, "pledged": 3939.4579822610153, "total_contributions": 62, "total_contributors": 61, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2021-06-01T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2021-05-31T23:59:59.999999", "online_date": "2021-05-06T22:46:47.839984", "zone_online_date": "2021-05-06T19:46:47.839984", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 25, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 25, "unit": "days"}, "posts_count": 1, "address": {"city": "Campo Grande", "state_acronym": "MS", "state": "Mato Grosso do Sul"}, "user": {"id": 767642, "name": "Fabio Roberto Vitor", "public_name": "Avu\u00e1 Edi\u00e7\u00f5es"}, "reminder_count": 19, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 1, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "aquarela,biografia,HQs,Lidia,Pintura", "city_id": 1510, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "2e70e745-013a-4218-9d25-fc6b74b5c4e4", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 767642, "common_id": "2bba304a-fae8-44a4-b564-bb564350bd5d", "name": "Fabio Roberto Vitor", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/767642/thumb_avatar_7cb40332-fe5b-430d-a78d-4132cc7ce088.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 9, "total_published_projects": 3, "links": [{"id": 45221, "link": "http://www.instagram.com/avuaedicoes"}, {"id": 29385, "link": "http://www.instagram.com/fabioquill"}], "follows_count": 32, "followers_count": 39, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2017-06-13T15:40:44.91578", "about_html": "<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/477645/13ceee96-96e1-44f2-8f0a-3c6135935311.jpg\">\n</p>\n<p>A <strong>Avu\u00e1</strong> Edi\u00e7\u00f5es nasce de uma necessidade e de uma pot\u00eancia cultivada nos \u00faltimos anos no processo de cria\u00e7\u00e3o de quatro t\u00edtulos gestados por Fabio Quill e Mayara Dempsey, trabalhos que deram a base e que fazem nascer essa produtora editorial com o anseio de ecoar outras vozes, possibilitando o nascimento de projetos de outros artistas.\n</p>\n<p>Parafraseando a inspirada faixa do Emicida: <em>\u201cAvu\u00e1 \u00e9 asas, \u00e9 poesia, \u00e9 cura, \u00e9 n\u00f3iz. Avuaaaa nossa voz ecoa!\u201d</em>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Avu\u00e1 Edi\u00e7\u00f5es", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 241861, "project_id": 137274, "description": "Livro capa dura assinado! (envio por Correios)\n\n(Frete de R$12 adicionado no fim da opera\u00e7\u00e3o).", "minimum_value": 34.400566541875776, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2021-06-01T20:38:22", "updated_at": "2021-05-06T16:31:51.138846", "paid_count": 30, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 0, "title": "PROMO\u00c7\u00c3O - 29,00 (frete incluso no final da compra)", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "abee49af-bafd-4801-9500-d0535a1ead61", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/241861/thumb_reward_eece08c9-47d9-4237-acf5-1d20621e80c0.jpg", "run_out": false}], "spacy_lemmas": ["campanha", "promo\u00e7\u00e3o", "livro", "quadrinho", "diferencial", "envio", "livro", "lote", "campanha", "prazo", "lote", "envio", "correio", "lote", "dia", "retirada", "dia", "entrega", "livro", "capa", "p\u00e1gina", "meio", "capa", "representante", "jeito", "causa", "hist\u00f3ria", "frase", "ecoa", "mist\u00e9rio", "proibi\u00e7\u00e3o", "buscar", "emancipa\u00e7\u00e3o", "hist\u00f3ria", "parte", "patriarcado", "tempo", "localiza\u00e7\u00e3o", "peculiaridade", "modernismo", "cultura", "estado", "vida", "processo", "obra", "artista", "direita", "conven\u00e7\u00e3o", "tabu", "trajet\u00f3ria", "m\u00fasica", "filosofia", "redescoberta", "paix\u00e3o", "curiosidade", "vida", "obra", "camada", "tempo", "p\u00e1ginas", "livro", "promo\u00e7\u00f5es"], "spacy_lemmas_freq": {"campanha": 2, "promo\u00e7\u00e3o": 1, "livro": 4, "quadrinho": 1, "diferencial": 1, "envio": 2, "lote": 3, "prazo": 1, "correio": 1, "dia": 2, "retirada": 1, "entrega": 1, "capa": 2, "p\u00e1gina": 1, "meio": 1, "representante": 1, "jeito": 1, "causa": 1, "hist\u00f3ria": 2, "frase": 1, "ecoa": 1, "mist\u00e9rio": 1, "proibi\u00e7\u00e3o": 1, "buscar": 1, "emancipa\u00e7\u00e3o": 1, "parte": 1, "patriarcado": 1, "tempo": 2, "localiza\u00e7\u00e3o": 1, "peculiaridade": 1, "modernismo": 1, "cultura": 1, "estado": 1, "vida": 2, "processo": 1, "obra": 2, "artista": 1, "direita": 1, "conven\u00e7\u00e3o": 1, "tabu": 1, "trajet\u00f3ria": 1, "m\u00fasica": 1, "filosofia": 1, "redescoberta": 1, "paix\u00e3o": 1, "curiosidade": 1, "camada": 1, "p\u00e1ginas": 1, "promo\u00e7\u00f5es": 1}, "spacy_entidades": {"Salve!": 1, "A Casa Ba\u00eds": 1, "Correios!": 1, "Campo Grande": 1, "Banca Modular": 1, "Extra Supermercado": 1, "Fundo Municipal de Incentivo": 1, "Cultura": 1, "Fmic 2019": 1, "Prefeitura Municipal de Campo Grande": 1, "Secretaria": 1, "Municipal de Cultura e Turismo": 1, "Sectur": 1, "TEXTO DE QUARTA CAPA Transgressora": 1, "Centro-Oeste": 2, "Frida Kahlo \u201c": 1, "L\u00eddia Ba\u00eds": 1, "L\u00eddia": 2, "\u00daltima Ceia de Nosso Senhor Jesus Cristo": 1, "Cristo": 1, "Micr\u00f3bio da Fuzarca": 1, "LIVRO": 1, "PROMO\u00c7\u00d5ES DE LAN\u00c7AMENTO": 1, "COMBOS": 1}, "tfidf": {"campanha": 1.5364949794972498, "promo\u00e7\u00e3o": 3.927180278649792, "livro": 2.4506550003756287, "quadrinho": 0.3281260741096111, "diferencial": 4.843471010523947, "envio": 3.4802161455551817, "lote": 16.348820442282786, "prazo": 2.5826553304061965, "correio": 2.2926063929441494, "dia": 2.151896858181795, "retirada": 4.002687831157937, "entrega": 2.108513356501813, "capa": 1.0483327321224778, "p\u00e1gina": 0.2725159049803698, "meio": 1.7159133441905339, "representante": 4.938781190328272, "jeito": 3.0982315569307852, "causa": 3.189581335519013, "hist\u00f3ria": 0.5412724103575846, "frase": 4.408152939266102, "ecoa": 7.934513463882263, "mist\u00e9rio": 2.518413061677843, "proibi\u00e7\u00e3o": 6.835901175214153, "buscar": 6.325075551448163, "emancipa\u00e7\u00e3o": 7.241366283322318, "parte": 1.1004047250684246, "patriarcado": 7.934513463882263, "tempo": 2.0837436454203484, "localiza\u00e7\u00e3o": 5.161924741642482, "peculiaridade": 5.855071922202427, "modernismo": 7.934513463882263, "cultura": 1.7924760582949066, "estado": 2.6312085558231875, "vida": 1.8232907555992428, "processo": 2.007587437911852, "obra": 2.196508373210392, "artista": 1.0561869955909382, "direita": 3.189581335519013, "conven\u00e7\u00e3o": 4.990074484715823, "tabu": 5.631928370888217, "trajet\u00f3ria": 3.1061997265799617, "m\u00fasica": 2.5139784646099774, "filosofia": 3.8569760199765435, "redescoberta": 6.835901175214153, "paix\u00e3o": 2.522867412027223, "curiosidade": 2.992871041272959, "camada": 4.938781190328272, "p\u00e1ginas": 3.7448587218558376, "promo\u00e7\u00f5es": 7.934513463882263}}