{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": true, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": true, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": true, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": true, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 100.0, "recompensas_menor_ajustado": 111.31466391877728, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1367101, "autoria_nome": "rodrigo piellusch marcondes", "autoria_nome_publico": "don comics & pan quadrinhos", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 123, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 45, "social_projetos_publicados": 5, "geral_municipio": "Praia Grande", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5171, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 8, "geral_data_fim": "2021-12-30T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2021-12-02T00:56:28.071193", "geral_meta": 1800.0, "geral_meta_corrigida": 2003.6639505379912, "geral_arrecadado": 1680.0, "geral_arrecadado_corrigido": 1870.0863538354586, "geral_percentual_arrecadado": 93.33333333333333, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 3, "geral_project_id": 137340, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Her\u00f3is Don Comics ", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 31, "geral_total_apoiadores": 25, "geral_sobre": "Her\u00f3is Don Comics - A Origem do Bem e do Mal Origem do Bem e do Mal \u00e9 uma Campanha de pr\u00e9-venda (por demanda), que traz o Tomo 1, \"G\u00eanesis\", e revela ao leitor a ess\u00eancia do Universo Don Comics. G\u00eanesis - A Trama \" A NOITE \u00c9 A M\u00c3E DOS AMALDI\u00c7OADOS\"! A primeira vez que ouvi essas palavras eu n\u00e3o tinha h\u00e1 exatid\u00e3o de seu significado... A Noite \u00e9 a m\u00e3e dos Amaldi\u00e7oados... Marqu\u00eas de Nod Lembre-se desse nome, pois ele \u00e9 o narrador da nossa hist\u00f3ria. Marqu\u00eas de Nod \u00e9 um vampiro, que atua como vocalista na banda Theatro de Nod, uma banda formada por vampiros, que possuem a miss\u00e3o de serem os guardi\u00f5es do C\u00f3digo de Nod e a \"caixa\" de Pandora. Aqui, Marqu\u00eas de Nod est\u00e1 aprisionado em um po\u00e7o, sendo mantido em cativeiro, e sendo interrogado a cerca do surgimento e da Origem do Bem e do Mal. Revelando todo o DNA da cria\u00e7\u00e3o do mundo, da humanidade, do poder. Aquilo que nenhum livro contou ser\u00e1 revelado pelo vampiro cantor. A verdade sobre n\u00f3s, humanos, Deuses, e criaturas sobrenaturais vir\u00e3o a tona. Est\u00e1 preparado para a jornada de ilumina\u00e7\u00e3o? Ent\u00e3o seja o nosso apoiador, mas lembre-se o Marqu\u00eas pode estar ca\u00e7ando voc\u00ea agora! Fala Don, eu sou Rodrigo Pie Marcondes, criador\ndo Universo Don Comics e suas personagens. A s\u00e9rie Her\u00f3is Don Comics come\u00e7a com\na Origem do Bem e do Mal - Tomo I - G\u00eanesis. Assista a Live Papo Heroico com apresenta\u00e7\u00e3o de Lorde Lobo, entrevistando Rodrigo Pie Marcondes, que fala do Origem do Bem e do Mal, entre outros assuntos, no Canal Grandes Her\u00f3is BR. Capas do Projeto por Adriano Sap\u00e3o. P\u00e1ginas com arte de Jhonata Santana. Poster da Banda Theatro de Nod por Rafael Paiva. Descri\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica da Revista: Artistas de Her\u00f3is Don Comics - Origem do Bem e do Mal. Rodrigo Pie Marcondes ( Criador, roteirista e editor chefe) Jhonata Santana (Ilustrador do miolo) Adriano Sap\u00e3o (Ilustrador da Capa) Her\u00f3is Don Comics - Origem do Bem e do Mal \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o do selo editorial Don Comics em parceria com o Coletivo Sinerverso Produ\u00e7\u00f5es . O livro Confidencial - Di\u00e1rio de Prometeu escrito por Rodrigo Pie Marcondes, com pref\u00e1cio de Lancelott Martins, com arte e cores de Capa de May Santos,  entra na Campanha de forma independente com recompensas pr\u00f3prias, tamb\u00e9m por demanda. Trecho do Pref\u00e1cio por Lancelott Martins : Prometeu leva o leitor a uma incurs\u00e3o pelo macro verso e a mitologia de toda cria\u00e7\u00e3o de Rodrigo PieMarcondes. Todas suas cria\u00e7\u00f5es, todas suas alcovas e at\u00e9 os sentimentos espec\u00edficos de alguns dos personagens s\u00e3o aqui expostos, produzindo perplexidade ao leitor de quanto grande \u00e9 realmente esta mitologia. Prometeu, como o pr\u00f3prio nome indica, bebe ali, neste caldeir\u00e3o criativo, todo o vislumbre e o encanto de cada integrante e aqui mistura a fic\u00e7\u00e3o e a fic\u00e7\u00e3o! Se o Prometeu da mitologia grega trouxe o fogo dos c\u00e9us, este humano aqui est\u00e1 prestes a trazer a luz acerca deste macro verso, que t\u00e3o bem se traduz nesta forma romanceada. Para entender esta minha vis\u00e3o cheia de par\u00e1bola que aqui transmuto, para falar de alquimia, s\u00f3 mesmo indo a fundo neste relato de Prometeu! Maravilha de \u201cdi\u00e1rio\u201d! Lancelott Martins. Aten\u00e7\u00e3o! Primeira meta estendida ser\u00e1 um p\u00f4ster de Blindado do Universo Don Comics com a personagem Excesso de Hugo Maximo, do selo Hugo Para Iniciantes. Assim que batermos 100% todos os apoiadores  ir\u00e3o receber o p\u00f4ster incr\u00edvel tamanho A4 feito pelo talentoso Hugo Maximo."}