{"detail": {"project_id": 138041, "id": 138041, "user_id": 1073070, "name": "O Chamado de MPOUE", "headline": "Finalmente no Brasil uma das melhores HQs de terror de autoria africana.", "budget": "<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/352749/4ae7dcff-a5d6-4652-9ef7-1ee856fbccbc.jpeg\" style=\"font-size:14px;\">Trata-se de uma pr\u00e9-venda. O quadrinho ser\u00e1 publicado independente do resultado da campanha. Garanta seu exemplar com 30% de desconto e brindes exclusivos aos apoiadores do Catarse.\n</p>", "goal": 5338.018946153137, "about_html": "O Brasil, que \u00e9 um pa\u00eds com liga\u00e7\u00f5es culturais e \u00e9tnicas muito mais forte com o continente africano do que o europeu, consome quadrinhos do Velho Mundo com muito mais voracidade do que o produzido no Continente M\u00e3e. Sem nos aperceber, como leitores, nos limitamos a narrativas que se autoreferenciam por conta do imperialismo cultural europeu e estadunidense que domina todas as narrativas, inclusive os quadrinhos. Uma m\u00eddia que, ironicamente, \u00e9 iminentemente transgressora e popular, desde sua origem. A Skript busca mudar este cen\u00e1rio trazendo para o Brasil diversas produ\u00e7\u00f5es africanas para brindar seus leitores com quadrinhos diversos, ricos e sobretudo \u00fanicos. Afinal, fora do eixo euro-americano, a narrativa, a arte, tudo, s\u00e3o pontos fora da curva. O primeiro quadrinho africano da Skript foi o resgate hist\u00f3rico Ligeiro Amargor: uma hist\u00f3ria do ch\u00e1. Agora, em O Chamado de Mpoue, teremos um terror de primeira qualidade, g\u00eanero mais popular nas HQs no Brasil e um dos principais da editora. Com uma pegada que se assemelha \u00e0s narrativas lovecraftianas, O Chamado de Mpoue \u00e9 um frescor em meio a narrativas que tendem a padronizar seus desfechos. Voc\u00ea se surpreender\u00e1 com esta obra que mescla tradi\u00e7\u00e3o, religiosidade e horror. Embora a HQ seja escrita por uma autora francesa, toda constru\u00e7\u00e3o narrativa e arte se deram sobre os aspectos culturais do artista que \u00e9 camaron\u00eas, da comunidade \u00e9tnica do povo Bamileke - onde surge a inspira\u00e7\u00e3o do ser Mpoue, personagem central da trama. Antes de falar do quadrinho, vamos nos aprofundar um pouco mais nesta comunidade africana. Traje da sociedade Bamileke (m\u00e1scara de elefante) Em festividades religiosas e culturais bamilekes, o traje com m\u00e1scara de elefante (criatura com forte representa\u00e7\u00e3o no ide\u00e1rio deste povo) \u00e9 utilizada e serve como inspria\u00e7\u00e3o para a cria\u00e7\u00e3o de Mpoue. (imagem do quadrinho) Tais m\u00e1scaras de elefante, s\u00e3o adornos, ricamente bordados com mi\u00e7angas, s\u00f3 podem ser vestidos por pessoas espec\u00edficas, geralmente pertencentes \u00e0 realeza, e outros escolhidos. Isso porque a pe\u00e7a simboliza o poder, representado pela figura do elefante. Outros animais como o leopardo e o b\u00fafalo tamb\u00e9m s\u00e3o s\u00edmbolos de poder para o povo Bamileke. Fonte: https://www.culturagenial.com/mascaras-africanas/ Bamileke \u00e9 um termo que designa uma s\u00e9rie de povos Bantu que vivem nas regi\u00f5es oeste e noroeste do Camar\u00f5es, pa\u00eds africano da costa ocidental. Os bamilekes representam aproximadamente 25% da popula\u00e7\u00e3o total do Camar\u00f5es, se dividindo em diversos grupos \u00e9tnicos, cada um com um chefe. Longe de ser um grupo homog\u00eaneo, est\u00e3o no entanto intimamente ligados pela hist\u00f3ria, cultura e idioma. Sua l\u00edngua pertence \u00e0 fam\u00edlia lingu\u00edstica N\u00edger-Congo. Este mapa mostra onde eles se localizam e a diversidade dentro do Camar\u00f5es. Outro povo presente na HQ s\u00e3o os pigmeus. Veja sua representatividade dentro de Camar\u00f5es. Vislumbrado os aspectos culturais e etnogr\u00e1ficos importantes para o quadrinhos, embora n\u00e3o seja para sua compreens\u00e3o, vamos ao que traz este lan\u00e7amento da Skript. A HQ traz a hist\u00f3ria do eminente professor Jacques M\u00e9kamgang, que apresenta os resultados de seu \u00faltimo trabalho no grande anfiteatro da Faculdade de F\u00edsica dos Materiais de Lausanne. Diante de uma plateia de colegas de todo o mundo, ele fala com paix\u00e3o sobre ligas met\u00e1licas com mem\u00f3ria de forma. De repente, ele \u00e9 tomado por um tremor e busca respirar abrindo a gola da camisa. O p\u00fablico se preocupa com pausas no fluxo de seu discurso. Enquanto os projetores s\u00e3o dirigidos para ele, o olhar febril de Jacques esquadrinhava a parte de tr\u00e1s do anfiteatro. L\u00e1, no crep\u00fasculo, por um momento, ele viu uma figura estranha com olhos vermelhos brilhantes olhando para ele. A criatura usa um grande casaco adornado com conchas, peles de leopardo e tecidos tradicionais africanos. Este \u00e9 o Mpoue.... e qual a raz\u00e3o de seu surgimento? Em um quadrinho que discute responsabilidade, cultura e terror, O Chamado de Mpoue traz um inusitado terror com um final surpreendente. Confira algumas das impressionantes p\u00e1ginas produzidas por Martini Ngola para este \u00e9pico do terror africano: Ser\u00e1 uma HQ imperd\u00edvel aos amantes do terror e dos quadrinhos. A Skript manter\u00e1 o formato 20 x 28 da HQ original. Confira a capa da vers\u00e3o da editora Feles: O autor Martini Ngola, em uma conversa de WhatsApp, informa como \u00e9 a pron\u00fancia correta de MPOUE dentro da l\u00edngua bamileke. Sobre a entidade... Primeiro, \u00e9 importante ter a consci\u00eancia de reconhecer que a religi\u00e3o do outro \u00e9 sempre considerada mito. Enquanto os nossos \u201cmitos\u201d s\u00e3o chamados de deidades. MPOUE, para o povo Bamileke, \u00e9 uma entidade complexa, com v\u00e1rios objetivos e caracter\u00edsticas. Numa vis\u00e3o crist\u00e3 ocidental ele seria um dem\u00f4nio, embora, n\u00e3o de todo maligno, com, por assim dizer, uma \u201cagenda\u201d pr\u00f3pria. Dizer mais do que isso \u00e9 estragar as surpresas e sutilezas que o quadrinho trar\u00e1 ao leitor. Descubra qual \u00e9 O Chamado de Mpoue. Confira a LIVE DE LAN\u00c7AMENTO Martini Ngola: Nascido no oeste dos Camar\u00f5es, Ngola Balla Martinien Romeo assina como Martini Ngola. Pintor de forma\u00e7\u00e3o e autodidata no universo dos quadrinhos, teve seu primeiro trabalho na nona arte publicado em 2016: \"Heelasteen\" na revista Blacktrek (depois lan\u00e7ado em edi\u00e7\u00e3o digital na Amadiora). Em 2017, publicou hist\u00f3rias do \"Ivu-man\", no A\u00efdo3D e em sua p\u00e1gina profissional Loup Digital Art. Em 2019, assinou com a cole\u00e7\u00e3o de quadrinhos africanos da L'Harmattan BD seu primeiro \u00e1lbum coletivo, um drama sobre a situa\u00e7\u00e3o dos albinos no Camar\u00f5es intitulado \" Pour une couleur de peau \" (Para uma cor de pele, em tradu\u00e7\u00e3o literal), com Christophe Ngalle Edimo (roteirista), Nathana\u00ebl \u00c9job e Joseph Dannynyembi (ilustradores). Em 2020, lan\u00e7a \" Le Mpoue \" nas \u00c9ditions F\u00e9l\u00e8s, em colabora\u00e7\u00e3o com a roteirista francesa Blanche Lancezeur. Um recado do autor para o Brasil: Blanche Lancezeur: roteirista francesa. Para as Edi\u00e7\u00f5es F\u00e9l\u00e8s, escreveu os \u00e1lbuns Ourmiah Requiem (2020), La case vide (2020) e Le Mpoue (em colabora\u00e7\u00e3o com Martini Ngola, em 2020). M\u00e1rcio dos Santos Rodrigues \u00e9 professor da Universidade Estadual do Maranh\u00e3o (UEMA) e doutorando em Hist\u00f3ria pelo Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Hist\u00f3ria Social da Amaz\u00f4nia da Universidade Federal do Par\u00e1 (UFPA). Mestre em Hist\u00f3ria pela Universidade Federal de Minas Gerais (UFMG), na linha de pesquisa \u2018Hist\u00f3ria e Culturas Pol\u00edticas\u2019 (2011) e licenciado em Hist\u00f3ria pela mesma institui\u00e7\u00e3o federal (2007). Foi entre os anos de 2018 e 2020 professor substituto do Curso de Licenciatura Interdisciplinar em Estudos Africanos e Afro-Brasileiros da Universidade Federal do Maranh\u00e3o (UFMA) e atualmente \u00e9 pesquisador do Interdisciplinar em Estudos Africanos e Afro-Brasileiros, onde idealizou a linha de pesquisa Linguagens e Africanidades. Desenvolve pesquisas no campo dos estudos das Hist\u00f3rias em quadrinhos como fonte, ministrando regularmente cursos te\u00f3ricos sobre os usos e possibilidades dos quadrinhos na educa\u00e7\u00e3o e no \u00e2mbito da pesquisa hist\u00f3rica. Como historiador, desenvolve pesquisas nos campos do Ensino de Hist\u00f3ria, da Hist\u00f3ria Pol\u00edtica, da Hist\u00f3ria Ambiental, da Hist\u00f3ria Social da Amaz\u00f4nia (considerando aspectos da Hist\u00f3ria Global), dos Estudos Africanos e afro-brasileiros (com destaque para quadrinhos africanos) e dos estudos das Hist\u00f3rias em quadrinhos. Editado por Marcio dos Santos Rodrigues e Douglas Freitas, o quadrinho \u00e9 revisado por Giulia Gewehr de Carvalho e Diego Moreau, com layout e design gr\u00e1fico de Johnny C. Vargas. Com 72 p\u00e1ginas, em formato europeu (20 x 28cm), no mesmo padr\u00e3o das HQs lovecraftianas da Skript (capa triplex 300g com lamina\u00e7\u00e3o fosca, capa e miolo colorido, este em couch\u00ea fosco 115g). Todas as HQs seguir\u00e3o com marcador de p\u00e1ginas. O quadrinho ser\u00e1 enviado em setembro de 2021 para todos os apoiadores. Garanta seu exemplar com 30% de desconto na pr\u00e9-venda.", "permalink": "mpoue", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/138041/e7075288-5412-439b-a060-c26296f115b8.jpeg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/138041/project_thumb_thumb_e7075288-5412-439b-a060-c26296f115b8.jpeg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/138041/project_thumb_small_e7075288-5412-439b-a060-c26296f115b8.jpeg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/138041/project_thumb_large_e7075288-5412-439b-a060-c26296f115b8.jpeg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/138041/project_thumb_video_cover_e7075288-5412-439b-a060-c26296f115b8.jpeg", "progress": 420.84444444444443, "pledged": 22464.75617827736, "total_contributions": 225, "total_contributors": 223, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2021-08-12T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2021-08-11T23:59:59.999999", "online_date": "2021-05-13T18:44:30.093108", "zone_online_date": "2021-05-13T15:44:30.093108", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 90, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 90, "unit": "days"}, "posts_count": 8, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1073070, "name": "SKRIPT EDITORA E EVENTOS LTDA", "public_name": "Skript Editora"}, "reminder_count": 200, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 8, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "africa,Cthulhu,Diabo,lovecraft,terror", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "114486cd-56c6-4c24-8d24-3700429ad778", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 1073070, "common_id": "25844e3d-30a2-48e2-b59a-5c52528cdd2d", "name": "SKRIPT EDITORA E EVENTOS LTDA", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1073070/thumb_avatar_53702612_825852861100515_5699658267374911488_n.jpg", "facebook_link": "http://Www.Facebook.Com/skripteditora", "twitter_username": "skripteditora", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 66, "total_published_projects": 211, "links": null, "follows_count": 1301, "followers_count": 2646, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/1073070/base_53764550_294291551241071_6862307069748314112_n.jpg", "created_at": "2019-03-08T17:06:51.481887", "about_html": "<p style=\"text-align:justify;\">A editora Skript foi criada em 30 de abril de 2018.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Com o objetivo de priorizar obras in\u00e9ditas produzidas por artistas nacionais, o Catarse foi a plataforma escolhida para os pr\u00e9-lan\u00e7amentos de seus projetos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O primeiro: TEATRO DO PAVOR\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">(<a href=\"http://www.catarse.me/teatro_do_pavor_2018\">www.catarse.me/teatro_do_pavor_2018</a>)\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208608/A6B1A8F0-D8B3-4DC2-A92E-9CC59C12A4EC.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A obra foi lan\u00e7ada na CCXP/18 e contou com 13 contos in\u00e9ditos de terror com a tem\u00e1tica folclore nacional. Foram os autores da obra: Kaol Porfirio, Camillo Solano, Ale Presser, Diego Moreau, Alice Monstrinho, Amaury Filho, Renata Aguiar, Aldo Solano, Manu Cunhas, Marcel Bartholo, Igum D\u2019Jorge, Thamy Adriana,  Douglas Freitas e Roberth Santos (com uma tirinha especial feita por Gustavo Borges).\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A releitura de personagens tradicionais e a diversidade de convidados foram diferenciais na HQ e a tornaram um imediato sucesso, sendo elogiada na m\u00eddia, em v\u00e1rios blogs e reviews no YouTube.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208609/8289EF0D-204B-45C4-A5AD-1B0094035D9E.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A HQ, ainda, foi indicada ao Trof\u00e9u HQ MIX na categoria Mix. Um reconhecimento j\u00e1 em nosso primeiro trabalho.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230713/46D1A273-5484-463B-BA63-BC949C590D53.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"> \ud83d\udd78\ud83d\udd78\ud83d\udd78\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">No primeiro semestre de 2019 novos projetos ganharam a luz do dia. Todos via Catarse.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Ap\u00f3s o fim da campanha, os quadrinhos da Skript s\u00e3o comercializados pela Amazon.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230715/870BE160-07E8-419B-805A-58EDD1AD3036.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 BILL FINGER</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Biografia em quadrinhos sobre o criador do Batman, reconhecido somente em 2014 pela DC. A HQ retrata a vida e obra de um dos maiores roteiristas dos quadrinhos, a Era de Ouro e Prata, al\u00e9m de personalidades como Wil Eisner, Jerry Robinson, Stan Lee e muitos outros. Com roteiro de Diego Moreau e Douglas Freitas e arte de Sandro Zambi com cores de Italo Bispo.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230716/0EB87EC5-5F48-4D40-9538-C113E19D71F7.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u2022 <strong>NAS PROFUNDEZAS DA LOUCURA</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Em um mundo p\u00f3s-apocal\u00edptico, Alice e seu irm\u00e3o buscam sobreviver entre o caos decorrente do retorno de Cthulhu. Com roteiro de Douglas Freitas e a arte realista de Amaury Filho, capa de Daniel Caneda, a obra tem a participa\u00e7\u00e3o de diversos artistas em uma galeria de arte complementar, como Caio Oliveira,  Marcel Bartholo, Thiago Kroening e muitos outros.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230717/EFEFBE29-12F6-41BD-B1CD-CCF023804E40.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 A TESTEMUNHA</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Mesclando a chegada de Cthulhu \u00e0 Terra, adaptando o conto Dagon para os quadrinhos, essa HQ \u00e9 uma homenagem \u00e0 obra do pai do terror c\u00f3smico H. P. Lovecraft. Roteiro de Douglas Freitas e arte de Alice Monstrinho, com capa de Alex Tso.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230718/8EAA13BC-9598-47F8-B96F-33C71CE7B074.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 A NECROMANTE</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O g\u00eanero Espada e Feiti\u00e7aria \u00e9 um dos mais celebrados. Poucos sabem que um dos primeiros registros est\u00e1 na B\u00edblia, em 1\u00ba Samuel 28. Reis, Feiticeiras e Fantasmas em uma obra imperd\u00edvel, adaptada por Douglas Freitas e pintada pelo artista Marcel Bartholo.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208614/B56B0BC0-B6B5-4112-9FD1-0F41899DB94E.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/260638/mulheres_e_quadrinhos_capa.jpg\" width=\"338\" height=\"475\" style=\"width:338px;height:475px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 MULHERES &amp; QUADRINHOS</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Outro objetivo da Skript \u00e9 celebrar a nona arte e incentivar pesquisas sobre o tema. Seu primeiro livro foi MULHERES E QUADRINHOS, organizado por Lalu\u00f1a Gusm\u00e3o e Dani Marino, com mais de 120 convidadas. S\u00e3o mais de 500 p\u00e1ginas comtirinhas, artes, entrevistas e artigos cient\u00edficos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230720/E19EA4D4-BFEA-4111-97CF-766A7A53389A.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O semestre de 2019 ainda n\u00e3o havia terminado quando a necessidade de um quadrinho infantil bateu \u00e0 porta. Com o objetivo de atender a demanda e o m\u00eas do folclore (agosto), um novo projeto nasceu...\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230721/FAA19CD1-7038-448F-8DBC-8DAD3E829026.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u2022 <strong>ESCOLA DO PAVOR</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A vers\u00e3o Kids do Teatro do Pavor, com tr\u00eas hist\u00f3rias sobre folclore, todas voltada ao p\u00fablico infanto-juvenil. Um material imperd\u00edvel ao jovens e \u201cvelhos\u201d leitores.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230722/8ACF9F2A-8856-46B9-84BA-5BE57EE2EED0.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u2022 <strong>CROWLEY - A GRANDE BESTA </strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Aleister Crowley foi poeta, alpinista, enxadrista... mago. A Skript lan\u00e7ou um quadrinho semibiografico da figura mais controversa do s\u00e9culo XX, fundador da Thelema, escritor do Livro da Lei. Conhe\u00e7a sua importante participa\u00e7\u00e3o na Segunda Grande Guerra e os principais eventos da vida daquele que foi conhecido como o \u201chomem mais perverso do mundo\u201d. Com roteiro de Douglas Freitas, arte de Rob Saint, cores de Italo Silva, letra de Johnny C. Vargas, com pref\u00e1cio de Marcos Keller (Mundo Freak e Magickando) e p\u00f3sfacio de Raphael Topo Ranieri (Formiga El\u00e9trica) e edi\u00e7\u00e3o de Diego Moreau.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230723/83526AE3-7C28-4A49-ABDD-D14E6727C2D9.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 BEM NA FITA</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">NOSTALGIA, M\u00daSICA E QUADRINHOS, tudo isto, junto e misturado, em uma hist\u00f3ria cheia de atitude.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Imagine que voc\u00ea vive nos anos 90 numa cidade do interior. Os sucessos de suas bandas favoritas n\u00e3o chegam e tudo que quer \u00e9 ficar por dentro da m\u00fasica dos seus \u00eddolos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Esta era o dia-a-dia de Juju, at\u00e9 ser transportada para um mundo em que os videoclipes s\u00e3o realidade.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Unindo for\u00e7as com conhecidos \u00edcones, ela viver\u00e1 uma emocionante aventura percorrendo hits como Take on Me, Smooth Criminal, Californication, Zombie, Ironic e outros.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Bem na Fita \u00e9 escrita por Guilherme Smee, desenhada por importantes artistas nacionais e com edi\u00e7\u00e3o de Diego Moreau. Aperte o play e rebobine para os anos 90.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208612/EEC87782-896D-47AC-A42C-191C792A4916.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Todas as obras ap\u00f3s o fim da campanha no Catarse podem ser adquiridas na Amazon, em uma parceria que foi firmada e anunciada em mar\u00e7o de 2019.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208613/C7B5956B-7EA4-4F65-9726-A93877BB7EC0.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A  cuidadosa curadoria dos projetos e  a excel\u00eancia dos materiais e autores, confirmam que a Skript come\u00e7ou com p\u00e9 direito. Mas tudo isso n\u00e3o seria poss\u00edvel sem o apoio e o carinho de pessoas como voc\u00ea. A sua paix\u00e3o pela leitura, que tamb\u00e9m \u00e9 a nossa, \u00e9 o que nos move. Por isso, MUITO OBRIGADO!!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208610/5DC07396-1EA1-4860-8D51-D6F2DADEBFBA.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Skript Editora", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 242990, "project_id": 138041, "description": "Um combo de quadrinhos LOVECRAFTIANOS. \nAdapta\u00e7\u00f5es de contos cl\u00e1ssicos. De cortesia, uma revista para colorir. \nVoc\u00ea receber\u00e1:\n\u2022 O Chamado de Mpoue\n\u2022 A Cor que caiu do espa\u00e7o\n\u2022 Ar Frio\n\u2022 O Modelo de Pickman\n\u2022 A M\u00fasica de Erich Zann\nCORTESIA:\n\u2022 Lovecraft para colorir ", "minimum_value": 319.0949103367098, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2021-05-01T19:26:51", "updated_at": "2021-05-13T18:41:19.386308", "paid_count": 7, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2080374784, "title": "O CHAMADO DE LOVECRAFT + GOLDENPRINT", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "0fcd7873-963d-4fc5-a290-795fd9f8a6b4", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/242990/thumb_reward_eacd98d3-a82f-4778-b249-c689e4f08616.jpg", "run_out": false}], "spacy_lemmas": ["pa\u00eds", "liga\u00e7\u00e3o", "\u00e9tnico", "continente", "europeu", "quadrinho", "voracidade", "leitor", "narrativa", "conta", "imperialismo", "narrativa", "quadrinho", "m\u00eddia", "origem", "cen\u00e1rio", "produ\u00e7\u00e3o", "leitor", "quadrinho", "eixo", "narrativa", "arte", "curva", "quadrinho", "resgate", "hist\u00f3ria", "ch\u00e1", "terror", "qualidade", "principal", "editora", "pegado", "narrativo", "lovecraftiana", "frescor", "meio", "narrativa", "desfecho", "obra", "tradi\u00e7\u00e3o", "religiosidade", "horror", "autora", "constru\u00e7\u00e3o", "arte", "aspecto", "artista", "comunidade", "povo", "inspira\u00e7\u00e3o", "personagem", "trama", "quadrinho", "comunidade", "elefante", "festividade", "traje", "m\u00e1scara", "elefante", "representa\u00e7\u00e3o", "ide\u00e1rio", "povo", "inspria\u00e7\u00e3o", "cria\u00e7\u00e3o", "imagem", "quadrinho", "m\u00e1scara", "elefante", "mi\u00e7anga", "pessoa", "pertencente", "realeza", "escolhido", "pe\u00e7a", "poder", "figura", "elefante", "animal", "leopardo", "b\u00fafalo", "poder", "povo", "fonte", "termo", "s\u00e9rie", "povo", "regi\u00e3o", "pa\u00eds", "costa", "bamilekes", "popula\u00e7\u00e3o", "grupo", "chefe", "grupo", "entanto", "hist\u00f3ria", "cultura", "idioma", "l\u00edngua", "fam\u00edlia", "mapa", "diversidade", "povo", "pigmeu", "representatividade", "aspecto", "etnogr\u00e1fico", "quadrinho", "compreens\u00e3o", "lan\u00e7amento", "hist\u00f3ria", "eminente", "professor", "resultado", "trabalho", "anfiteatro", "plateia", "colega", "mundo", "paix\u00e3o", "liga", "mem\u00f3ria", "forma", "repente", "tremor", "busca", "gola", "camisa", "p\u00fablico", "pausa", "fluxo", "discurso", "projetor", "olhar", "febril", "parte", "anfiteatro", "crep\u00fasculo", "momento", "figura", "olho", "vermelho", "criatura", "casaco", "concha", "pele", "leopardo", "tecido", "raz\u00e3o", "surgimento", "quadrinho", "responsabilidade", "cultura", "terror", "terror", "final", "impressionante", "\u00e9pico", "terror", "hq", "amante", "terror", "quadrinho", "formato", "hq", "capa", "vers\u00e3o", "editora", "autor", "conversa", "pron\u00fancia", "mpoue", "l\u00edngua", "entidade", "consci\u00eancia", "religi\u00e3o", "mito", "mito", "deidade", "mpoue", "povo", "entidade", "objetivo", "caracter\u00edstica", "vis\u00e3o", "dem\u00f4nio", "maligno", "agenda", "surpresa", "sutileza", "quadrinho", "leitor", "oeste", "pintor", "forma\u00e7\u00e3o", "autodidata", "universo", "quadrinho", "trabalho", "nona", "revista", "edi\u00e7\u00e3o", "hist\u00f3ria", "p\u00e1gina", "cole\u00e7\u00e3o", "quadrinho", "\u00e1lbum", "drama", "situa\u00e7\u00e3o", "albino", "camar\u00f5es", "pour", "couleur", "peau", "cor", "pele", "tradu\u00e7\u00e3o", "ilustrador", "colabora\u00e7\u00e3o", "roteirista", "recado", "autor", "colabora\u00e7\u00e3o", "professor", "mestre", "linha", "pesquisa", "licenciado", "institui\u00e7\u00e3o", "ano", "professor", "pesquisador", "linha", "pesquisa", "pesquisa", "campo", "estudo", "quadrinho", "fonte", "curso", "uso", "possibilidade", "quadrinho", "educa\u00e7\u00e3o", "\u00e2mbito", "pesquisa", "historiador", "pesquisa", "campo", "aspecto", "destaque", "quadrinho", "estudo", "quadrinho", "quadrinho", "layout", "design", "p\u00e1gina", "formato", "padr\u00e3o", "lovecraftiana", "capa", "g", "lamina\u00e7\u00e3o", "capa", "miolo", "couch\u00ea", "fosco", "g", "marcador", "p\u00e1gina", "quadrinho", "setembro", "apoiador", "garanta", "exemplar", "desconto"], "spacy_lemmas_freq": {"pa\u00eds": 2, "liga\u00e7\u00e3o": 1, "\u00e9tnico": 1, "continente": 1, "europeu": 1, "quadrinho": 18, "voracidade": 1, "leitor": 3, "narrativa": 4, "conta": 1, "imperialismo": 1, "m\u00eddia": 1, "origem": 1, "cen\u00e1rio": 1, "produ\u00e7\u00e3o": 1, "eixo": 1, "arte": 2, "curva": 1, "resgate": 1, "hist\u00f3ria": 4, "ch\u00e1": 1, "terror": 5, "qualidade": 1, "principal": 1, "editora": 2, "pegado": 1, "narrativo": 1, "lovecraftiana": 2, "frescor": 1, "meio": 1, "desfecho": 1, "obra": 1, "tradi\u00e7\u00e3o": 1, "religiosidade": 1, "horror": 1, "autora": 1, "constru\u00e7\u00e3o": 1, "aspecto": 3, "artista": 1, "comunidade": 2, "povo": 6, "inspira\u00e7\u00e3o": 1, "personagem": 1, "trama": 1, "elefante": 4, "festividade": 1, "traje": 1, "m\u00e1scara": 2, "representa\u00e7\u00e3o": 1, "ide\u00e1rio": 1, "inspria\u00e7\u00e3o": 1, "cria\u00e7\u00e3o": 1, "imagem": 1, "mi\u00e7anga": 1, "pessoa": 1, "pertencente": 1, "realeza": 1, "escolhido": 1, "pe\u00e7a": 1, "poder": 2, "figura": 2, "animal": 1, "leopardo": 2, "b\u00fafalo": 1, "fonte": 2, "termo": 1, "s\u00e9rie": 1, "regi\u00e3o": 1, "costa": 1, "bamilekes": 1, "popula\u00e7\u00e3o": 1, "grupo": 2, "chefe": 1, "entanto": 1, "cultura": 2, "idioma": 1, "l\u00edngua": 2, "fam\u00edlia": 1, "mapa": 1, "diversidade": 1, "pigmeu": 1, "representatividade": 1, "etnogr\u00e1fico": 1, "compreens\u00e3o": 1, "lan\u00e7amento": 1, "eminente": 1, "professor": 3, "resultado": 1, "trabalho": 2, "anfiteatro": 2, "plateia": 1, "colega": 1, "mundo": 1, "paix\u00e3o": 1, "liga": 1, "mem\u00f3ria": 1, "forma": 1, "repente": 1, "tremor": 1, "busca": 1, "gola": 1, "camisa": 1, "p\u00fablico": 1, "pausa": 1, "fluxo": 1, "discurso": 1, "projetor": 1, "olhar": 1, "febril": 1, "parte": 1, "crep\u00fasculo": 1, "momento": 1, "olho": 1, "vermelho": 1, "criatura": 1, "casaco": 1, "concha": 1, "pele": 2, "tecido": 1, "raz\u00e3o": 1, "surgimento": 1, "responsabilidade": 1, "final": 1, "impressionante": 1, "\u00e9pico": 1, "hq": 2, "amante": 1, "formato": 2, "capa": 3, "vers\u00e3o": 1, "autor": 2, "conversa": 1, "pron\u00fancia": 1, "mpoue": 2, "entidade": 2, "consci\u00eancia": 1, "religi\u00e3o": 1, "mito": 2, "deidade": 1, "objetivo": 1, "caracter\u00edstica": 1, "vis\u00e3o": 1, "dem\u00f4nio": 1, "maligno": 1, "agenda": 1, "surpresa": 1, "sutileza": 1, "oeste": 1, "pintor": 1, "forma\u00e7\u00e3o": 1, "autodidata": 1, "universo": 1, "nona": 1, "revista": 1, "edi\u00e7\u00e3o": 1, "p\u00e1gina": 3, "cole\u00e7\u00e3o": 1, "\u00e1lbum": 1, "drama": 1, "situa\u00e7\u00e3o": 1, "albino": 1, "camar\u00f5es": 1, "pour": 1, "couleur": 1, "peau": 1, "cor": 1, "tradu\u00e7\u00e3o": 1, "ilustrador": 1, "colabora\u00e7\u00e3o": 2, "roteirista": 1, "recado": 1, "mestre": 1, "linha": 2, "pesquisa": 5, "licenciado": 1, "institui\u00e7\u00e3o": 1, "ano": 1, "pesquisador": 1, "campo": 2, "estudo": 2, "curso": 1, "uso": 1, "possibilidade": 1, "educa\u00e7\u00e3o": 1, "\u00e2mbito": 1, "historiador": 1, "destaque": 1, "layout": 1, "design": 1, "padr\u00e3o": 1, "g": 2, "lamina\u00e7\u00e3o": 1, "miolo": 1, "couch\u00ea": 1, "fosco": 1, "marcador": 1, "setembro": 1, "apoiador": 1, "garanta": 1, "exemplar": 1, "desconto": 1}, "spacy_entidades": {"Brasil": 4, "Velho Mundo": 1, "Continente M\u00e3e": 1, "Skript": 5, "Ligeiro Amargor": 1, "O Chamado de Mpoue": 4, "HQs": 3, "Bamileke": 4, "Mpoue": 3, "https://www.culturagenial.com/mascaras-africanas/ Bamileke": 1, "Bantu": 1, "Camar\u00f5es": 6, "N\u00edger-Congo": 1, "Jacques M\u00e9kamgang": 1, "Faculdade de F\u00edsica dos Materiais de Lausanne": 1, "Jacques": 1, "Martini Ngola": 4, "Feles": 1, "WhatsApp": 1, "MPOUE": 2, "Descubra": 1, "LIVE DE LAN\u00c7AMENTO Martini Ngola": 1, "Ngola Balla Martinien Romeo": 1, "Heelasteen": 1, "Blacktrek": 1, "Amadiora": 1, "Ivu-man": 1, "A\u00efdo3D": 1, "Loup Digital Art.": 1, "L'Harmattan BD": 1, "Pour": 1, "Christophe Ngalle Edimo": 1, "Nathana\u00ebl \u00c9job": 1, "Joseph Dannynyembi": 1, "Le Mpoue": 2, "\u00c9ditions F\u00e9l\u00e8s": 1, "Blanche Lancezeur": 2, "Edi\u00e7\u00f5es F\u00e9l\u00e8s": 1, "Ourmiah Requiem": 1, "La case vide": 1, "M\u00e1rcio dos Santos Rodrigues": 1, "Universidade Estadual do Maranh\u00e3o": 1, "UEMA": 1, "Hist\u00f3ria pelo Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Hist\u00f3ria Social da Amaz\u00f4nia": 1, "Universidade Federal do Par\u00e1": 1, "UFPA": 1, "Hist\u00f3ria": 2, "Universidade Federal de Minas Gerais": 1, "UFMG": 1, "Hist\u00f3ria e Culturas Pol\u00edticas": 1, "Curso de Licenciatura Interdisciplinar em": 1, "Estudos Africanos": 2, "Afro-Brasileiros da Universidade Federal do Maranh\u00e3o": 1, "UFMA": 1, "Interdisciplinar em Estudos Africanos": 1, "Afro-Brasileiros": 1, "Linguagens": 1, "Africanidades": 1, "Hist\u00f3rias": 2, "Ensino de Hist\u00f3ria": 1, "Hist\u00f3ria Pol\u00edtica": 1, "Hist\u00f3ria Ambiental": 1, "Hist\u00f3ria Social da Amaz\u00f4nia": 1, "Hist\u00f3ria Global": 1, "Marcio dos Santos Rodrigues": 1, "Douglas Freitas": 1, "Giulia Gewehr de Carvalho": 1, "Diego Moreau": 1, "Johnny C. Vargas": 1, "couch\u00ea": 1}, "tfidf": {"pa\u00eds": 3.760148235225785, "liga\u00e7\u00e3o": 4.042693165771636, "\u00e9tnico": 7.934513463882263, "continente": 4.105872067393168, "europeu": 5.855071922202427, "quadrinho": 5.9062693339729995, "voracidade": 7.934513463882263, "leitor": 4.254961163517898, "narrativa": 8.317766166719343, "conta": 2.0909690468509035, "imperialismo": 7.241366283322318, "m\u00eddia": 2.8910883469630164, "origem": 2.3854373789870436, "cen\u00e1rio": 2.1026309865987463, "produ\u00e7\u00e3o": 1.1210688643713673, "eixo": 5.161924741642482, "arte": 1.3691758543285508, "curva": 6.142753994654208, "resgate": 3.4801661676287554, "hist\u00f3ria": 1.082544820715169, "ch\u00e1": 5.161924741642482, "terror": 9.6778845096779, "qualidade": 1.9110658709212305, "principal": 5.369564106420726, "editora": 2.51738048449483, "pegado": 5.855071922202427, "narrativo": 3.891462196047713, "lovecraftiana": 15.869026927764526, "frescor": 6.835901175214153, "meio": 1.7159133441905339, "desfecho": 4.715637639014062, "obra": 1.098254186605196, "tradi\u00e7\u00e3o": 3.2997844756526273, "religiosidade": 7.241366283322318, "horror": 2.897560861468634, "autora": 2.5685374488604116, "constru\u00e7\u00e3o": 3.329343277894172, "aspecto": 10.01818084124302, "artista": 1.0561869955909382, "comunidade": 6.658686555788344, "povo": 18.782954514894037, "inspira\u00e7\u00e3o": 2.8656092616620317, "personagem": 0.7010580452608242, "trama": 2.3585643607359468, "elefante": 23.9544132593078, "festividade": 7.241366283322318, "traje": 4.990074484715823, "m\u00e1scara": 8.541903635505234, "representa\u00e7\u00e3o": 4.0633124529743725, "ide\u00e1rio": 7.241366283322318, "inspria\u00e7\u00e3o": 7.934513463882263, "cria\u00e7\u00e3o": 1.7079767945947977, "imagem": 1.8777294506536386, "mi\u00e7anga": 7.934513463882263, "pessoa": 1.098254186605196, "pertencente": 7.934513463882263, "realeza": 6.548219102762372, "escolhido": 5.98860331482695, "pe\u00e7a": 2.992871041272959, "poder": 4.096818864864215, "figura": 6.118632281362223, "animal": 3.014532538054138, "leopardo": 15.869026927764526, "b\u00fafalo": 6.835901175214153, "fonte": 6.277445836571044, "termo": 4.042693165771636, "s\u00e9rie": 1.1232690852809697, "regi\u00e3o": 2.6213074848404756, "costa": 4.379165402392849, "bamilekes": 7.934513463882263, "popula\u00e7\u00e3o": 3.4918622073919465, "grupo": 3.9011543663901453, "chefe": 4.196843845598895, "entanto": 3.0669790134266806, "cultura": 3.5849521165898133, "idioma": 4.715637639014062, "l\u00edngua": 7.315694689732416, "fam\u00edlia": 2.1323950885052003, "mapa": 4.350994525426153, "diversidade": 3.79137873749073, "pigmeu": 7.241366283322318, "representatividade": 4.379165402392849, "etnogr\u00e1fico": 7.934513463882263, "compreens\u00e3o": 3.927180278649792, "lan\u00e7amento": 1.5459520583366333, "eminente": 7.241366283322318, "professor": 6.0874548474830785, "resultado": 2.6115034847438547, "trabalho": 1.697223999033304, "anfiteatro": 15.869026927764526, "plateia": 6.548219102762372, "colega": 3.6170253503459526, "mundo": 0.8361378252914763, "paix\u00e3o": 2.522867412027223, "liga": 5.369564106420726, "mem\u00f3ria": 3.0000395307515713, "forma": 0.9942909947626246, "repente": 4.4380059024157825, "tremor": 7.241366283322318, "busca": 1.9607038520130018, "gola": 6.548219102762372, "camisa": 4.105872067393168, "p\u00fablico": 2.068045406948966, "pausa": 5.855071922202427, "fluxo": 5.161924741642482, "discurso": 4.533316082220107, "projetor": 7.934513463882263, "olhar": 3.3701652724144266, "febril": 7.241366283322318, "parte": 1.1004047250684246, "crep\u00fasculo": 6.325075551448163, "momento": 1.7001027381638916, "olho": 2.6718232749773776, "vermelho": 4.843471010523947, "criatura": 2.366168960121166, "casaco": 6.835901175214153, "concha": 7.241366283322318, "pele": 9.066632164440215, "tecido": 4.533316082220107, "raz\u00e3o": 3.8073790788371715, "surgimento": 4.002687831157937, "responsabilidade": 3.8569760199765435, "final": 1.6466549037204787, "impressionante": 5.98860331482695, "\u00e9pico": 4.990074484715823, "hq": 5.174811866329589, "amante": 3.6718335868409477, "formato": 1.8126240636485178, "capa": 1.5724990981837168, "vers\u00e3o": 1.6119482239549792, "autor": 1.835807559976088, "conversa": 3.329343277894172, "pron\u00fancia": 7.241366283322318, "mpoue": 14.482732566644636, "entidade": 6.847307914730826, "consci\u00eancia": 4.0633124529743725, "religi\u00e3o": 4.042693165771636, "mito": 6.379162671038026, "deidade": 5.5366181910838925, "objetivo": 2.029151615827693, "caracter\u00edstica": 3.261684629420357, "vis\u00e3o": 2.7928499073796034, "dem\u00f4nio": 3.138722918285522, "maligno": 6.835901175214153, "agenda": 5.161924741642482, "surpresa": 2.884657456632726, "sutileza": 5.855071922202427, "oeste": 4.379165402392849, "pintor": 4.6764169258607815, "forma\u00e7\u00e3o": 3.0218585781462113, "autodidata": 5.161924741642482, "universo": 1.39348346469236, "nona": 3.309540650597992, "revista": 1.093966934593576, "edi\u00e7\u00e3o": 0.9063120318242589, "p\u00e1gina": 0.8175477149411094, "cole\u00e7\u00e3o": 2.2174857624760413, "\u00e1lbum": 2.2240864465073935, "drama": 3.329343277894172, "situa\u00e7\u00e3o": 2.3213853574941927, "albino": 7.241366283322318, "camar\u00f5es": 7.934513463882263, "pour": 7.241366283322318, "couleur": 7.934513463882263, "peau": 7.934513463882263, "cor": 1.5194165047106678, "tradu\u00e7\u00e3o": 2.9857535735040948, "ilustrador": 1.5994592123842042, "colabora\u00e7\u00e3o": 5.75653531706791, "roteirista": 2.646246433187728, "recado": 5.226463262780053, "mestre": 2.3971791968637266, "linha": 5.343646549954755, "pesquisa": 12.374639748690521, "licenciado": 5.044141705986099, "institui\u00e7\u00e3o": 3.700406959285004, "ano": 0.49260673583063863, "pesquisador": 3.138722918285522, "campo": 6.619081301195984, "estudo": 5.282417278315541, "curso": 2.366168960121166, "uso": 3.261684629420357, "possibilidade": 2.698071501052314, "educa\u00e7\u00e3o": 3.760126193986626, "\u00e2mbito": 4.88999102615884, "historiador": 4.270951817752617, "destaque": 3.0441643356605095, "layout": 3.8401689016601623, "design": 2.5732212981728377, "padr\u00e3o": 2.6615139053185164, "g": 2.702208483446997, "lamina\u00e7\u00e3o": 2.5921792119174523, "miolo": 1.3346429646694264, "couch\u00ea": 3.6860182218329043, "fosco": 3.7150057587061567, "marcador": 2.2240864465073935, "setembro": 2.859339648648436, "apoiador": 0.9732174179720962, "garanta": 4.638676597877934, "exemplar": 1.6191554623599282, "desconto": 2.393249918723837}}