{"detail": {"project_id": 138757, "id": 138757, "user_id": 1315230, "name": "Sem Palavras -  Reflex\u00f5es em Tirinhas ", "headline": "Sem Palavras - Reflex\u00f5es em tirinhas por Ademar Vieira ", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/369941/03270390-e975-4d77-a728-f18ffb780902.png\">\n</p>\n<p>O planejamento or\u00e7ament\u00e1rio \u00e9 fundamental para que a gente consiga sucesso nesse projeto. Por isso, temos uma meta bem realista e planejamos a divis\u00e3o desse bolo da seguinte forma:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/369940/1c11dbea-73e1-4f45-bf27-bf42ec819bdb.jpg\">\n</p>\n<p>Ilustra\u00e7\u00e3o de como ser\u00e1 gasto o or\u00e7amento\n</p>\n<p><em>*Observa\u00e7\u00f5es:</em><i></i>\n</p>\n<p><em>1. Infelizmente, n\u00e3o terei como enviar os exemplares para fora do Brasil. Caso voc\u00ea more fora do pa\u00eds e queira apoiar, coloque o endere\u00e7o de algu\u00e9m que mora por aqui ou apoie o n\u00edvel b\u00e1sico para receber apenas o livro digital.</em><i><br><br></i>\n</p>\n<p><em>2. Muita aten\u00e7\u00e3o na hora de fornecer os dados de endere\u00e7o para envio na plataforma, pois n\u00e3o poderei me responsabilizar pelo reenvio de pacotes de apoiadores que retornarem nos Correios por causa de endere\u00e7o ou outros dados errados ou desatualizados.</em>\n</p>", "goal": 5000.0, "about_html": "<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/369926/59c304c2-35fd-42ee-a7bd-dbad70b4fd40.png\">\n</p>\n<p>Sem Palavras - Reflex\u00f5es em Tirinhas por Ademar Vieira ser\u00e1 uma compila\u00e7\u00e3o das minhas tirinhas de maior sucesso na Internet e algumas in\u00e9ditas, com 56 p\u00e1ginas carregadas de emo\u00e7\u00e3o, poesia e cr\u00edticas.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/369927/38e4a5c3-7d98-4a90-9462-c1d37e70bc4c.png\">\n</p>\n<p>Sim! Aquelas tirinhas que partiram seu cora\u00e7\u00e3o agora poder\u00e3o estar na sua prateleira.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/369929/aa3f8e69-1f39-4523-81b8-0de40f4cadd1.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/369928/43476a4e-6c44-42f2-b67a-1ae688afe6f0.jpg\">\n</p>\n<p>Se tudo ocorrer dentro do previsto, o nosso livro ser\u00e1 desse jeito:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/369930/7f038ef7-9554-4e82-baec-c499577c16de.jpg\">\n</p>\n<p>* Aviso: O produto pode sair um pouquinho diferente, mas nada bizarramente discrepante disso. Eu prometo!\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/369931/981802fe-f92a-4485-a703-39eb0bcb065f.png\">\n</p>\n<p>Apoiando a HQ Sem Palavras \u2013 Reflex\u00f5es em Tirinhas al\u00e9m do pacote b\u00e1sico, voc\u00ea pode levar para casa prints e adesivos dos personagens Sam &amp; Oscar e tamb\u00e9m do gato Edgar, com v\u00e1rios momentos divertidos dessa conviv\u00eancia tutor/pets.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/369932/e1340f94-d5f3-456c-9ff3-7be31340b620.png\">\n</p>\n<p> Voc\u00ea tamb\u00e9m pode ganhar de brindes outros quadrinhos em que eu fui roteirista como \u201cSete Cores da Amaz\u00f4nia\u201d, a graphic novel \u201cAjuricaba\u201d, o meu primeiro quadrinho solo \u201cA Maldi\u00e7\u00e3o do Governador\u201d e o livro ilustrado \u201cO Paj\u00e9 e o Mission\u00e1rio\u201d.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/369933/acac6edd-63b9-48bc-a419-f28e5b15338f.jpg\">\n</p>\n<p>Em edi\u00e7\u00e3o limitada, tamb\u00e9m haver\u00e3o 10 ilustra\u00e7\u00f5es originais em aquarela da tirinha que voc\u00ea escolher.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/369934/49927af8-2444-4e5f-8c1b-cfed58b21fcc.jpg\">\n</p>\n<p>*imagens ilustrativas. Os produtos finais podem ser um pouquinho diferentes.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/369935/513949af-eb5c-454d-8589-905cb9237555.png\">\n</p>\n<p>Se batermos 100% e as pessoas continuarem apoiando, os apoiadores v\u00e3o receber alguns presentes especiais:\n</p>\n<p>- Receber\u00e3o link com as novas tirinhas com exclusividade\n</p>\n<p>- Mais prints e marcadores de p\u00e1ginas e im\u00e3s de geladeira dos personagens Sam, Oscar e o gato  Edgar.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/369936/a54747bb-0940-4f9a-8d2b-11e000853391.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/369937/baad72cb-e2db-425a-9bb9-1f7aed7cb769.jpg\">\n</p>\n<p>Ademar Vieira \u00e9 jornalista, roteirista e quadrinista. Atualmente, trabalha na empresa Petit Fabrik onde desenvolve v\u00e1rios projetos como as s\u00e9ries infantis da personagem Lupita e o jogo Kukoos. Os quadrinhos sempre foram sua grande paix\u00e3o e desde 2018, come\u00e7ou a lan\u00e7ar HQs pelo est\u00fadio Black Eye, acumulando os t\u00edtulos Sete Cores da Amaz\u00f4nia, A Maldi\u00e7\u00e3o do Governador e Ajuricaba. Em 2020, passou a se dedicar a webtirinhas, meio pelo qual expressa algumas opini\u00f5es sobre sociedade, humanidade e seu amor pelos animais, principalmente os gat\u00edneos e catioros.<br>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "sem_palavras_tirinhas", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/vuP-n-v6jHo", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=vuP-n-v6jHo&t=54s", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/138757/aee41cbd-2947-4c78-b5f9-aaf13aac8656.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/138757/project_thumb_thumb_aee41cbd-2947-4c78-b5f9-aaf13aac8656.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/138757/project_thumb_small_aee41cbd-2947-4c78-b5f9-aaf13aac8656.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/138757/project_thumb_large_aee41cbd-2947-4c78-b5f9-aaf13aac8656.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/138757/project_thumb_video_cover_aee41cbd-2947-4c78-b5f9-aaf13aac8656.jpg", "progress": 279.48, "pledged": 13974.0, "total_contributions": 162, "total_contributors": 161, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2021-11-04T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2021-11-03T23:59:59.999999", "online_date": "2021-08-30T14:09:30.654879", "zone_online_date": "2021-08-30T11:09:30.654879", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 65, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 65, "unit": "days"}, "posts_count": 13, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1315230, "name": "Ademar Vieira dos Santos J\u00fanior", "public_name": "Ademar Vieira "}, "reminder_count": 71, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 13, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Historiasemquadrinhos,quadrinhos,Tirinhas", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "ef3c1434-ff71-48fa-acea-539e88343d27", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "goal_ajustado": 5814.676024610688, "pledged_ajustado": 16250.856553581953, "about_txt": "Sem Palavras - Reflex\u00f5es em Tirinhas por Ademar Vieira ser\u00e1 uma compila\u00e7\u00e3o das minhas tirinhas de maior sucesso na Internet e algumas in\u00e9ditas, com 56 p\u00e1ginas carregadas de emo\u00e7\u00e3o, poesia e cr\u00edticas. Sim! Aquelas tirinhas que partiram seu cora\u00e7\u00e3o agora poder\u00e3o estar na sua prateleira. Se tudo ocorrer dentro do previsto, o nosso livro ser\u00e1 desse jeito: * Aviso: O produto pode sair um pouquinho diferente, mas nada bizarramente discrepante disso. Eu prometo! Apoiando a HQ Sem Palavras \u2013 Reflex\u00f5es em Tirinhas al\u00e9m do pacote b\u00e1sico, voc\u00ea pode levar para casa prints e adesivos dos personagens Sam & Oscar e tamb\u00e9m do gato Edgar, com v\u00e1rios momentos divertidos dessa conviv\u00eancia tutor/pets. Voc\u00ea tamb\u00e9m pode ganhar de brindes outros quadrinhos em que eu fui roteirista como \u201cSete Cores da Amaz\u00f4nia\u201d, a graphic novel \u201cAjuricaba\u201d, o meu primeiro quadrinho solo \u201cA Maldi\u00e7\u00e3o do Governador\u201d e o livro ilustrado \u201cO Paj\u00e9 e o Mission\u00e1rio\u201d. Em edi\u00e7\u00e3o limitada, tamb\u00e9m haver\u00e3o 10 ilustra\u00e7\u00f5es originais em aquarela da tirinha que voc\u00ea escolher. *imagens ilustrativas. Os produtos finais podem ser um pouquinho diferentes. Se batermos 100% e as pessoas continuarem apoiando, os apoiadores v\u00e3o receber alguns presentes especiais: - Receber\u00e3o link com as novas tirinhas com exclusividade - Mais prints e marcadores de p\u00e1ginas e im\u00e3s de geladeira dos personagens Sam, Oscar e o gato  Edgar. Ademar Vieira \u00e9 jornalista, roteirista e quadrinista. Atualmente, trabalha na empresa Petit Fabrik onde desenvolve v\u00e1rios projetos como as s\u00e9ries infantis da personagem Lupita e o jogo Kukoos. Os quadrinhos sempre foram sua grande paix\u00e3o e desde 2018, come\u00e7ou a lan\u00e7ar HQs pelo est\u00fadio Black Eye, acumulando os t\u00edtulos Sete Cores da Amaz\u00f4nia, A Maldi\u00e7\u00e3o do Governador e Ajuricaba. Em 2020, passou a se dedicar a webtirinhas, meio pelo qual expressa algumas opini\u00f5es sobre sociedade, humanidade e seu amor pelos animais, principalmente os gat\u00edneos e catioros."}, "user": {"id": 1315230, "common_id": "8d264507-74ac-4a69-b147-329a832328e7", "name": "Ademar Vieira dos Santos J\u00fanior", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1315230/thumb_avatar_0069da54-669b-4299-af55-2d42c38de30f.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/ademarvieiratiras", "twitter_username": "ademar__vieira", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 6, "total_published_projects": 3, "links": [{"id": 38852, "link": "https://www.instagram.com/ademar__vieira/?hl=pt-br"}], "follows_count": 15, "followers_count": 72, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/1315230/base_ada08972-410b-4d9f-85eb-eda37a019141.jpg", "created_at": "2020-05-05T20:25:41.27944", "about_html": "<p><span class=\"il\">Ademar</span> Vieira \u00e9 jornalista, roteirista, quadrinista e ilustrador. Autor das HQs Sete Cores da Amaz\u00f4nia e Ajuricaba lan\u00e7adas pelo selo independente Black Eye. Atualmente, produz tiras em quadrinhos para o Instagram onde conta com mais de 56 mil seguidores de diversos pa\u00edses.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Ademar Vieira ", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 252972, "project_id": 138757, "description": "ATEN\u00c7\u00c3O: Dispon\u00edvel para quem possa retirar o livro na Lazarus Comic Shop no Rio de Janeiro em dezembro.\n1 Livro impresso Sem Palavras - Reflex\u00f5es em Tirinhas + 1 Livro digital + Nome nos agradecimentos + Dedicat\u00f3ria personalizada com aut\u00f3grafo. ", "minimum_value": 40.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2021-12-01T14:56:30", "updated_at": "2021-09-04T14:58:11.923204", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 2147352576, "title": "Livro Impresso - Retirada na Lazarus Comic Shop", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "1346d8a2-66ea-4771-a161-2555c3983eac", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/252972/thumb_reward_1fb890bf-1070-40eb-9408-0a4aa9e26f09.jpg", "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 46.517408196885505}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": false, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": true, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": true, "Humor": true, "Her\u00f3is": false, "Luta": false, "Guerra": false, "G\u00eaneros": true, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": false, "Folclore": false, "Zine": false, "WebFormatos": true, "Erotismo": false, "Religiosidade": true, "Jogos": true}}