{"detail": {"project_id": 140509, "id": 140509, "user_id": 1519922, "name": "Adam Wild 3 e 4 de Gianfranco Manfredi", "headline": "As grandes aventuras de nosso her\u00f3i Bonelliano voltaram, agora em dose dupla!", "budget": "<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/372900/ec58215d-71d9-40dc-9a0d-cff7de6c4edf.jpg\">\n</p>", "goal": 36000.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/372570/51d1a4a2-fa79-495e-9356-7000c66424d4.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u201c<em>O personagem escolhido para estreia da <a href=\"https://www.facebook.com/editorasaica/\" target=\"_blank\">Editora Saic\u00e3</a> n\u00e3o poderia ser melhor, <a href=\"https://confrariabonelli.org/?p=1123\" target=\"_blank\">Adam Wild</a> uma das melhores s\u00e9ries da <a href=\"https://www.sergiobonelli.it/\" target=\"_blank\">Sergio Bonelli Editore</a>, escrita por <a href=\"https://www.sergiobonelli.it/news/gianfranco-manfredi/9501/Gianfranco-Manfredi.html\" target=\"_blank\">Gianfranco Manfredi</a> e que conta com excelentes desenhistas, dentre eles dois Brasileiros: <a href=\"https://www.instagram.com/pedromauroillustrator/\" target=\"_blank\">Pedro Mauro</a> e <a href=\"https://www.instagram.com/ibraimroberson/\" target=\"_blank\">Ibraim Roberson</a></em>\u201d (<a href=\"https://www.facebook.com/confrariabonelli\" target=\"_blank\">Confraria Bonelli</a>).<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/343965/a33bd168-9efa-4eda-937b-f9ecfbd839dd.png\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A Maxiss\u00e9rie, que se passa no final do s\u00e9culo XIX, foi publicada na It\u00e1lia pela <em><a href=\"https://www.sergiobonelli.it/\" target=\"_blank\">Sergio Bonelli Editore</a></em> em 26 n\u00fameros, de outubro de 2014 a novembro de 2016.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/343968/ff3fd7c5-cc1e-4caf-9bd3-8a89b9babd50.jpg\" style=\"float:right;margin:0px 0px 10px 10px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">ADAM WILD \u00e9 um explorador escoc\u00eas e membro da <em><a href=\"https://www.rgs.org/\" target=\"_blank\">Royal Geographical Society of London</a></em>. Embora muito popular, Adam nem sempre consegue encontrar apoio financeiro adequado para suas expedi\u00e7\u00f5es, em parte por causa de sua atitude rebelde - ele \u00e9 um homem que n\u00e3o gosta de escrever relat\u00f3rios sobre suas viagens, por exemplo.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Adam \u00e9 um homem de a\u00e7\u00e3o. Ele odeia os c\u00edrculos internos de Londres e os estudiosos de poltrona que abundam em sua \u00e1rea. Ele prefere arriscar sua vida em alguns dos feitos imprudentes que levam suas habilidades inquestion\u00e1veis ao limite.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Ele \u00e9 tamb\u00e9m (e principalmente) um protetor do povo africano dos traficantes de escravos e das muitas novas amea\u00e7as a que os nativos s\u00e3o expostos pela \"civiliza\u00e7\u00e3o\" da \u00c1frica: guerras tribais deliberadamente provocadas, a explora\u00e7\u00e3o das minas de ouro e diamantes pelos grandes empresas ocidentais, a desfigura\u00e7\u00e3o de suas antigas tradi\u00e7\u00f5es e estilo de vida.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><em><strong>Adam \u00e9 um homem de a\u00e7\u00e3o com um temperamento explosivo: voc\u00ea n\u00e3o vai querer deix\u00e1-lo com raiva!</strong></em>\n</p>\n<p><em></em>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/372571/6c4eca2a-c1b5-4422-9fbe-e29bd2b4be34.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/343975/5acba022-34ab-4b89-8271-2f67f98011bc.jpg\" alt=\"Gianfranco Manfredi\" style=\"float:right;margin:0px 0px 10px 10px;\">\n<p style=\"text-align:justify;\"><a href=\"https://www.sergiobonelli.it/news/gianfranco-manfredi/9501/Gianfranco-Manfredi.html\" target=\"_blank\">Gianfranco Manfredi</a> \u00e9 um dos g\u00eanios da <em><a href=\"https://www.sergiobonelli.it/\" target=\"_blank\">Sergio Bonelli Editore</a></em>. Al\u00e9m de ter escrito roteiros de hist\u00f3rias de <em>Tex</em>, <em>Dylan Dog</em> e <em>Nick Raider</em>, tamb\u00e9m foi o criador de s\u00e9ries como <em>M\u00e1gico Vento</em>, <em>Face Oculta</em> e <em>Shangai Devil</em>, todas publicadas ou em publica\u00e7\u00e3o aqui no Brasil.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Em 2014 o italiano deu vida \u00e0 mais uma s\u00e9rie Bonelli: <em>Adam Wild </em>que, como na maioria de seus trabalhos, foi escrita com muita base em pesquisa hist\u00f3rica. Na s\u00e9rie Manfredi tentou mostrar a raiz hist\u00f3rica de problemas que reapareceram fortemente hoje em dia, como a escravid\u00e3o: \u201c<em>Adam Wild n\u00e3o \u00e9 um explorador normal, ele \u00e9 um libertador de escravos que mais tarde se envolve em guerras coloniais. \u00c9 uma s\u00e9rie que continuou o discurso aventureiro e hist\u00f3rico das obras de Arthur C. Clark (2001: Uma Odisseia no Espa\u00e7o), ou do personagem Indiana Jones, etc</em>\".\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Ao falar do encerramento da s\u00e9rie na 26\u00aa edi\u00e7\u00e3o, Manfredi comenta que poderia ter abordado muito mais assuntos. \u201c<em>Adam Wild passa por cerca de quinze pa\u00edses africanos subsaarianos. Passagens pelo Congo, alus\u00f5es ao Sud\u00e3o e nem mencionamos Angola. Em suma, haveria muito a contar</em>\u201d, e destaca que agora com a s\u00e9rie conclu\u00edda, n\u00e3o mudaria nada em sua trajet\u00f3ria, \u201c<em>ap\u00f3s ter passado pela falta de clareza no in\u00edcio da s\u00e9rie, pois n\u00e3o sab\u00edamos se seria longa ou n\u00e3o, tudo se encaixou depois e a s\u00e9rie \u00e9 muito clara em sua proposta</em>\u201d.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A s\u00e9rie conta tamb\u00e9m com um super time de dezoito (18) diferentes desenhistas de quatro pa\u00edses, sendo um (1) croata, dois (2) brasileiros, seis (6) s\u00e9rvios e nove (9) italianos.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/343992/2dbb061d-555c-456f-b963-383612b87337.jpg\" alt=\"Amina e Adam Wild na Arte de Alessandro Nespolino.\" style=\"float:left;margin:0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A concep\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica do personagem foi desenvolvida por <a href=\"https://www.sergiobonelli.it/news/alessandro-nespolino/9315/Alessandro-Nespolino.html\" target=\"_blank\">Alessandro Nespolino</a>, que tamb\u00e9m fez os desenhos da n\u00famero 1 (Os escravos de Zanzibar) da s\u00e9rie. Italiano de Napoli, estudou na <em>Scuola Internazionale di Comics di Roma.</em>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Iniciou na Bonelli em 2000 na equipe de desenhistas de <em>Nick Raider</em>. Em 2005 integrou-se ao quadro da miniss\u00e9rie de <em>Brad Barron</em> e em 2007 de <em>Face Oculta</em>. Em 2009, al\u00e9m de desenhar a edi\u00e7\u00e3o 125 de <em>M\u00e1gico Vento</em>, ganhou o pr\u00eamio <a href=\"https://www.amicidelfumetto.it/\" target=\"_blank\"><em>ANAFI</em></a> de melhor quadrinista italiano. Novamente com Manfredi como roteirista, fez tr\u00eas epis\u00f3dios da sequ\u00eancia de <em>Face Oculta</em> em <em>Shanghai Devil</em>. Mais recentemente (2016) tamb\u00e9m passou a fazer parte do <em>staff</em> de <em>Tex</em>, desenhando uma hist\u00f3ria para as edi\u00e7\u00f5es mensais italianas 664 e 665, publicadas no Brasil nos n\u00fameros 564 e 565.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/343993/c026402d-f4b6-4a17-add6-00ce3c0af9c2.jpeg\" alt=\"Alessandro Nespolino (SBE) e Ricardo Elesb\u00e3o (Confraria Bonelli) durante a Mostra do Clube Tex Portugal em 2018;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/344047/4c8ede95-bd4a-4605-98d8-9188cc26573d.jpg\" style=\"float:right;margin:0px 0px 10px 10px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Com exce\u00e7\u00e3o de uma capa variante com arte de <a href=\"http://www.enriquebreccia.it/en/\" target=\"_blank\">Enrique Breccia</a>, todas as demais edi\u00e7\u00f5es de foram desenhadas pelo s\u00e9rvio <a href=\"https://www.sergiobonelli.it/sezioni/987/darko-perovic\" target=\"_blank\">Darko Perovi\u0107</a>, tamb\u00e9m desenhista das hist\u00f3rias publicadas nos n\u00fameros 2 (O ataque dos elefantes), 13 (Na selva metropolitana) e 14 (Fogo no zool\u00f3gico).\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Com trabalhos publicados na Espanha, It\u00e1lia, Fran\u00e7a, Brasil, Alemanha, Inglaterra, Col\u00f4mbia e Eslov\u00eania, fez seu primeiro contato com a <em>Bonelli</em> em 1997 e passou a integrar a equipe da <em>M\u00e1gico Vento</em>, da qual desenhou v\u00e1rias edi\u00e7\u00f5es. Em 2012 passou a integrar o staff dos desenhistas da miniss\u00e9rie de Manfredi, <em>Shanghai Devil</em>, onde produziu dois epis\u00f3dios.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/344002/09e826b8-e365-4ce8-a167-94499649b36b.jpg\" alt=\"Arte de Darko Perovi\u0107.\">\n</p>\n<p><em>Vale-se ressaltar, dentre os desenhistas da s\u00e9rie, a participa\u00e7\u00e3o in\u00e9dita de dois brasileiros</em>:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/344012/f12e7073-8e56-4846-a527-e0be3287820d.jpg\" alt=\"Ibraim Roberson\" style=\"float:left;margin:0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><a href=\"https://www.instagram.com/ibraimroberson/\" target=\"_blank\">Ibraim Roberson</a>, autodidata, iniciou sua carreira em 2007, ilustrando o romance gr\u00e1fico \u201cO Guia de Sobreviv\u00eancia Zumbi: Ataques Registrados\u201d, escrito por Max Brooks. Ilustrador e designer conceitual, al\u00e9m de quadrinista e <em>storyboarder</em>, \u00e9 conhecido principalmente por seu trabalho como <em>freelancer</em> no mercado americano. Desenhista de diversas revistas da <a href=\"https://www.marvel.com/\" target=\"_blank\">Marvel Comics</a>, <a href=\"https://www.dccomics.com/\" target=\"_blank\">DC Comics</a> e <a href=\"https://www.boom-studios.com/wordpress/\" target=\"_blank\">Boom Studios</a>, seus tra\u00e7os j\u00e1 deram vida a personagens como <em>X-Men</em>, <em>Wolverine</em>, <em>Catwoman</em> e <em>Hulk</em>.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Em 2012 criou o <a href=\"https://clubcomicscombr.wordpress.com/\" target=\"_blank\">Est\u00fadio ClubComics</a>, onde trabalha na forma\u00e7\u00e3o de novos artistas para o mercado internacional. Tamb\u00e9m participou de alguns projetos para o mercado europeu e destacou-se no g\u00eanero fantasia, fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e terror, bem como no desenvolvimento de capas para diversas publica\u00e7\u00f5es. Durante um per\u00edodo, se afastou temporariamente do mercado americano, quando, por meio do seu representante na It\u00e1lia, foi descoberto por Manfredi e se juntou \u00e0 equipe de desenhistas da miniss\u00e9rie Adam Wild. Ilustrou a edi\u00e7\u00e3o de n\u00famero 22, Zulu, se tornando o quarto brasileiro a desenhar para <em>Sergio Bonelli Editore</em>.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/344014/cbb5e808-8545-45db-bc37-64026312f67a.jpg\" alt=\"Adam Wild 22: Arte de Ibraim Roberson.\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><a href=\"https://www.catarse.me/pedromauro50anos\" target=\"_blank\">Pedro Mauro</a> iniciou a carreira aos 16 anos, como assistente de Ign\u00e1cio Justo em hist\u00f3rias de guerra na Editora Taika. Na mesma editora, entre 1970 e 1971, desenhou capas e/ou hist\u00f3rias de faroeste para as revistas Pancho, Almanaque de Far-West, Far-West Edi\u00e7\u00e3o Especial e Cowboy. Em julho de 2020, com apoio da <a href=\"https://www.instagram.com/confrariabonelli/\" target=\"_blank\">Confraria Bonelli</a>, lan\u00e7ou um projeto de financiamento coletivo no Catarse em comemora\u00e7\u00e3o aos 50 anos de carreira, chamado <a href=\"https://www.catarse.me/pedromauro50anos\" target=\"_blank\">Cowboy Primeiras Hist\u00f3rias 1970-1971</a>. No livro foram republicadas 7 hist\u00f3rias de Pancho, seu primeiro personagem de faroeste. O \u00e1lbum de luxo foi idealizado pelo jornalista Thiago Gardinali e pelo colecionador e especialista em marketing digital Renato Frigo.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Pedro passou a trabalhar em publicidade em seguida, produzindo storyboards. Em 1995, mudou-se para os Estados Unidos, onde trabalhou por muitos anos no <em>Paul Santa Donato Studios</em>. Em 2014, foi descoberto no Facebook por Manfredi, quando ent\u00e3o foi convidado para desenhar <em>Adam Wild</em>.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/344041/b7ef936c-3d06-4554-9226-fe6ca19faab7.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Em 2017, fez seu segundo trabalho para a Bonelli, ilustrando <em>Mugiko</em> para a cole\u00e7\u00e3o <em>Le Storie</em>, uma hist\u00f3ria de espionagem, tamb\u00e9m roteirizada por Gianfranco Manfredi. Mas recentemente, uma vez mais a convite de Manfredi, Pedro Mauro desenhou para SBE quatro n\u00fameros da nova miniss\u00e9rie intitulada <em>Cani Sciolti</em>.</span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Nos \u00faltimos tr\u00eas anos (2017, 2018 e 2019), Carlos Estefan e Pedro Mauro, que voltou a desenhar faroeste, publicaram uma trilogia chamada <em>Gatilho</em>. As publica\u00e7\u00f5es, durante os seus lan\u00e7amentos na <em><a href=\"http://www.ccxp.com.br/\" target=\"_blank\">Comic Con Experience \u2013 CCXP</a></em>, hoje o maior evento nerd do mundo, esgotaram pelos tr\u00eas anos seguidos. Mesmo ap\u00f3s algumas reedi\u00e7\u00f5es, j\u00e1 n\u00e3o est\u00e3o mais dispon\u00edveis para a venda. A <em>Trilogia Gatilho</em> recentemente foi publicada pela <a href=\"https://pipocaenanquim.com.br/\" target=\"_blank\">Pipoca &amp; Nanquim</a> em um luxuoso volume \u00fanico em cores, acrescido de uma hist\u00f3ria extra.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/344056/1b97e3de-e6ad-4318-9908-a13b1dffaf2f.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Atualmente, Pedro Mauro se juntou novamente com Manfredi para uma iniciativa in\u00e9dita, produzir e publicar uma hist\u00f3ria em quadrinhos para uma editora brasileira (Pipoca &amp; Nanquim), antes de ir para o tradicional mercado europeu. O roteiro, com t\u00edtulo em ingl\u00eas <em>The Solicitor</em> (<em>L\u2019ispettore</em>, em italiano), \u00e9 desenvolvido nos anos 90 do s\u00e9culo XIX e envolve a hist\u00f3ria de uma agente \u00e9 o respons\u00e1vel por interesses de ingleses nos Estados Unidos, trabalhando em Nova York e tamb\u00e9m no velho oeste.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/372572/c6a61a15-cfcd-43e6-8c6e-393e8c2a0bd6.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/372891/82f55bd9-16af-42ac-b4a2-281fcd984c90.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Nesses terceiro e quarto volumes, com roteiros e argumentos de <a href=\"https://www.sergiobonelli.it/news/gianfranco-manfredi/9501/Gianfranco-Manfredi.html\" target=\"_blank\">Gianfranco Manfredi</a> e capas de <a href=\"https://www.sergiobonelli.it/sezioni/987/darko-perovic\" target=\"_blank\">Darko Perovic</a>, ser\u00e3o publicados os n\u00fameros 8, 9, 10, 11, 12 e 13 da Maxiss\u00e9rie italiana da Sergio Bonelli Editore. <br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/372888/ecb3e4fa-2444-4c44-a372-2d65922a4868.jpg\">\n</p>\n<p><strong>#8 - </strong><strong>O Senhor das Hienas</strong>, com desenhos de <a href=\"https://www.sergiobonelli.it/news/stevan-subic/37862/Stevan-Subic.html\" target=\"_blank\">Stevan Subic</a>.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Sinopse</strong>: Makibu, amigo de Adam, quer se vingar de Osso, o feiticeiro que o vendeu como escravo quando menino. Mas aquele homem se tornou mais poderoso do que antes, acumulando marfim. A cerca de sua aldeia e sua pr\u00f3pria cabana s\u00e3o feitas de presas de marfim e Osso n\u00e3o est\u00e1 disposto a d\u00e1-las a ningu\u00e9m. Para ele, o marfim \u00e9 sagrado. Ele reuniu \u00e0 sua volta numerosos seguidores e est\u00e1 se preparando para travar uma guerra contra os ingleses que lutam por ele.<span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/363208/73c87294-4531-4c7a-9fde-17947f19b28f.jpg\"><br>\n</p>\n<p><strong>#9 - Os Jovens Le\u00f5es</strong>, com desenhos de <a href=\"https://www.sergiobonelli.it/sezioni/3322/massimo-cipriani\" target=\"_blank\">Massimo Cipriani</a>.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Sinopse</strong>:<strong> </strong>As obras da ferrovia brit\u00e2nica pararam na regi\u00e3o de Tsavo, ap\u00f3s a greve dos trabalhadores indianos. Os ferozes le\u00f5es comedores de homens atacam os campos ao longo da ferrovia, devorando os trabalhadores durante a noite. Mas eles n\u00e3o s\u00e3o seus le\u00f5es comuns, tanto que algumas pessoas pensam que s\u00e3o criaturas de Satan\u00e1s. Lady Winter \u00e9 for\u00e7ada a pedir ajuda a Adam, mas nosso her\u00f3i estar\u00e1 pronto para ajudar seu mais odiado inimigo?<span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/363209/fc92805b-045d-4956-b5dc-29c5d210336e.jpg\">\n</p>\n<p><strong>#10 - As Noites de Momba\u00e7a</strong>, com desenhos de <a href=\"https://www.sergiobonelli.it/news/giorgio-sommacal/9524/Giorgio-Sommacal.html\" target=\"_blank\">Giorgio Sommacal</a>.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Sinopse</strong>: Adam e Amina passam uma noite agitada na Victoria Tavern, uma casa noturna de Momba\u00e7a frequentada principalmente por marinheiros brit\u00e2nicos. Eles come\u00e7am a noite rindo da atua\u00e7\u00e3o de uma dupla de quadrinhos e terminam em uma briga selvagem, causada por um oficial brit\u00e2nico arrogante. Ainda n\u00e3o satisfeito com o golpe que recebeu, o homem desafia Adam para um duelo formal. Mas algu\u00e9m est\u00e1 se escondendo no escuro, pronto para tirar vantagem da situa\u00e7\u00e3o. Apesar de todas as regras estabelecidas: Frankie Frost, o inimigo jurado de Adam, est\u00e1 determinado a transformar esta farsa em uma trag\u00e9dia!</span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/363210/994a10f4-174e-4e57-8962-6ab61fde89d0.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/372890/f597ffdd-a907-494a-80fa-d0ec0bda1d32.jpg\">\n</p>\n<p><strong>#11 - Os Dem\u00f4nios do Kilimanjaro</strong>, com desenhos de <a href=\"https://www.facebook.com/damjan.stanich\" target=\"_blank\">Damjan Stanic</a> e <a href=\"https://www.sergiobonelli.it/sezioni/3350/matteo-bussola\" target=\"_blank\">Matteo Bussola</a>.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Sinopse</strong>:<strong> </strong>O Conde Narciso tem uma miss\u00e3o a cumprir: carregar uma cruz at\u00e9 o cume do Kilimanjaro. Antes dele, um pequeno grupo de exploradores alem\u00e3es tentou chegar ao topo, mas todos os vest\u00edgios deles foram perdidos. As lendas locais falam de dem\u00f4nios mortais que protegeriam a montanha de invas\u00f5es, emergindo das brumas e golpeando impiedosamente os incautos alpinistas brancos. \u00c9 realmente uma lenda? L\u00e1 em cima aonde nem os animais se atrevem a ir, algu\u00e9m espreita.</span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/363211/ceb13f3a-d47a-4be6-9a69-65b3783f5496.jpg\">\n</p>\n<p><strong>#12 - A Arca</strong>, com desenhos de <a href=\"https://www.sergiobonelli.it/news/paolo-raffaelli/9572/Paolo-Raffaelli.html\" target=\"_blank\">Paolo Raffaelli</a>.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Sinopse: </strong>Uma viagem para Londres, em um cargueiro que transporta animais at\u00e9 o zool\u00f3gico da capital do imp\u00e9rio. Uma navega\u00e7\u00e3o tempestuosa, marcada pela fuga de feras famintas a bordo do navio e um ataque de piratas somalis! Esta n\u00e3o \u00e9 exatamente uma viagem de prazer, para Adam, Amina e Narciso ...</span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/363212/7568102e-16e8-44b6-941c-b88ff515ca33.jpg\">\n</p>\n<p><strong>#13 - Na Selva Metropolitana</strong>, com desenhos de <a href=\"https://www.sergiobonelli.it/sezioni/987/darko-perovic\" target=\"_blank\">Darko Perovi\u0107</a>, <a href=\"https://www.sergiobonelli.it/sezioni/947/marcello-mangiantini\" target=\"_blank\">Marcello Mangiantini</a> e <a href=\"https://www.sergiobonelli.it/news/luca-casalanguida/18444/Luca-Casalanguida.html\" target=\"_blank\">Luca Casalanguida</a>.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Sinopse: </strong>H\u00e1 algo podre na <em>Royal Geographical Society of London</em>. Algu\u00e9m trabalha nas sombras para desacreditar Adam. Lady Gertrude Winter prefere faz\u00ea-lo abertamente e em p\u00fablico. Amina corre o risco de se envolver em um esc\u00e2ndalo. Os Manning, uma fam\u00edlia de psicopatas, est\u00e3o ocupados planejando suas conspira\u00e7\u00f5es e maquina\u00e7\u00f5es. A capital do Imp\u00e9rio realmente parece uma selva escura e impenetr\u00e1vel, onde todos lutam contra todos. </span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/363213/ff2f4f68-0a62-4620-8584-372cda6b887b.jpg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/372573/442f3dbe-1e0a-4389-8a7c-0f8ffa4c0199.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/372575/a089fa4e-c48a-46b8-acb8-6a1587800890.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/372895/993c16fc-b4e9-445c-a5f7-bec60f545aa7.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/372574/fe132b26-316c-4ee0-aad1-3961584ef429.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/363251/2f362454-09f0-4d3f-8473-aa2ff5dc0453.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/363252/018dc3ba-cef4-40b2-b157-67f04554aced.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/363253/f2537ab1-474d-458b-a509-d51e062c77ea.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/363254/2c4d28bf-6bf2-40b3-8f78-0c2421aa30d3.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/363255/ca9420eb-465e-4929-8519-1a414e40b999.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/363256/4028d44e-4927-46e9-bf90-4a8307dc95b6.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/363257/d72a8808-2c97-4e4a-8e85-2395c2c18a20.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/363258/9dec0e13-5159-4bc6-b0b8-92ba2e5540ce.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/363259/d4e15123-2642-4f8c-9c73-c0c169eb451a.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/363260/80411381-f2d3-4515-b693-1a1899dfceb2.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/363261/546e8198-bd35-4603-bdcd-87805176d61e.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/363262/ede61298-8c11-4d13-b6b5-9b902c1e2ee2.jpg\">\n</p>", "permalink": "aw3e4", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/iU5B6Oc1ga0", "video_url": "https://youtu.be/iU5B6Oc1ga0", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/140509/aa66ccdd-0cf8-401a-8bbb-beff36d407fc.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/140509/project_thumb_thumb_aa66ccdd-0cf8-401a-8bbb-beff36d407fc.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/140509/project_thumb_small_aa66ccdd-0cf8-401a-8bbb-beff36d407fc.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/140509/project_thumb_large_aa66ccdd-0cf8-401a-8bbb-beff36d407fc.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/140509/project_thumb_video_cover_aa66ccdd-0cf8-401a-8bbb-beff36d407fc.jpg", "progress": 162.13055555555556, "pledged": 58367.0, "total_contributions": 445, "total_contributors": 439, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2021-10-15T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2021-10-14T23:59:59.999999", "online_date": "2021-08-15T22:01:41.600598", "zone_online_date": "2021-08-15T19:01:41.600598", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 19, "address": {"city": "Ros\u00e1rio do Sul", "state_acronym": "RS", "state": "Rio Grande do Sul"}, "user": {"id": 1519922, "name": "Universina Rodrigues Oliveira", "public_name": "Editora Saic\u00e3"}, "reminder_count": 124, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 19, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "africa,Bonelli,Fumetti,Manfredi,Saic\u00e3", "city_id": 4206, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "78faa9a6-6c67-4353-8a9b-6a2014a4e623", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "goal_ajustado": 41865.66737719696, "pledged_ajustado": 67877.0391056904, "about_txt": "\u201c O personagem escolhido para estreia da Editora Saic\u00e3 n\u00e3o poderia ser melhor, Adam Wild uma das melhores s\u00e9ries da Sergio Bonelli Editore , escrita por Gianfranco Manfredi e que conta com excelentes desenhistas, dentre eles dois Brasileiros: Pedro Mauro e Ibraim Roberson \u201d ( Confraria Bonelli ). A Maxiss\u00e9rie, que se passa no final do s\u00e9culo XIX, foi publicada na It\u00e1lia pela Sergio Bonelli Editore em 26 n\u00fameros, de outubro de 2014 a novembro de 2016. ADAM WILD \u00e9 um explorador escoc\u00eas e membro da Royal Geographical Society of London . Embora muito popular, Adam nem sempre consegue encontrar apoio financeiro adequado para suas expedi\u00e7\u00f5es, em parte por causa de sua atitude rebelde - ele \u00e9 um homem que n\u00e3o gosta de escrever relat\u00f3rios sobre suas viagens, por exemplo. Adam \u00e9 um homem de a\u00e7\u00e3o. Ele odeia os c\u00edrculos internos de Londres e os estudiosos de poltrona que abundam em sua \u00e1rea. Ele prefere arriscar sua vida em alguns dos feitos imprudentes que levam suas habilidades inquestion\u00e1veis ao limite. Ele \u00e9 tamb\u00e9m (e principalmente) um protetor do povo africano dos traficantes de escravos e das muitas novas amea\u00e7as a que os nativos s\u00e3o expostos pela \"civiliza\u00e7\u00e3o\" da \u00c1frica: guerras tribais deliberadamente provocadas, a explora\u00e7\u00e3o das minas de ouro e diamantes pelos grandes empresas ocidentais, a desfigura\u00e7\u00e3o de suas antigas tradi\u00e7\u00f5es e estilo de vida. Adam \u00e9 um homem de a\u00e7\u00e3o com um temperamento explosivo: voc\u00ea n\u00e3o vai querer deix\u00e1-lo com raiva! Gianfranco Manfredi \u00e9 um dos g\u00eanios da Sergio Bonelli Editore . Al\u00e9m de ter escrito roteiros de hist\u00f3rias de Tex , Dylan Dog e Nick Raider , tamb\u00e9m foi o criador de s\u00e9ries como M\u00e1gico Vento , Face Oculta e Shangai Devil , todas publicadas ou em publica\u00e7\u00e3o aqui no Brasil. Em 2014 o italiano deu vida \u00e0 mais uma s\u00e9rie Bonelli: Adam Wild que, como na maioria de seus trabalhos, foi escrita com muita base em pesquisa hist\u00f3rica. Na s\u00e9rie Manfredi tentou mostrar a raiz hist\u00f3rica de problemas que reapareceram fortemente hoje em dia, como a escravid\u00e3o: \u201c Adam Wild n\u00e3o \u00e9 um explorador normal, ele \u00e9 um libertador de escravos que mais tarde se envolve em guerras coloniais. \u00c9 uma s\u00e9rie que continuou o discurso aventureiro e hist\u00f3rico das obras de Arthur C. Clark (2001: Uma Odisseia no Espa\u00e7o), ou do personagem Indiana Jones, etc \". Ao falar do encerramento da s\u00e9rie na 26\u00aa edi\u00e7\u00e3o, Manfredi comenta que poderia ter abordado muito mais assuntos. \u201c Adam Wild passa por cerca de quinze pa\u00edses africanos subsaarianos. Passagens pelo Congo, alus\u00f5es ao Sud\u00e3o e nem mencionamos Angola. Em suma, haveria muito a contar \u201d, e destaca que agora com a s\u00e9rie conclu\u00edda, n\u00e3o mudaria nada em sua trajet\u00f3ria, \u201c ap\u00f3s ter passado pela falta de clareza no in\u00edcio da s\u00e9rie, pois n\u00e3o sab\u00edamos se seria longa ou n\u00e3o, tudo se encaixou depois e a s\u00e9rie \u00e9 muito clara em sua proposta \u201d. A s\u00e9rie conta tamb\u00e9m com um super time de dezoito (18) diferentes desenhistas de quatro pa\u00edses, sendo um (1) croata, dois (2) brasileiros, seis (6) s\u00e9rvios e nove (9) italianos. A concep\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica do personagem foi desenvolvida por Alessandro Nespolino , que tamb\u00e9m fez os desenhos da n\u00famero 1 (Os escravos de Zanzibar) da s\u00e9rie. Italiano de Napoli, estudou na Scuola Internazionale di Comics di Roma. Iniciou na Bonelli em 2000 na equipe de desenhistas de Nick Raider . Em 2005 integrou-se ao quadro da miniss\u00e9rie de Brad Barron e em 2007 de Face Oculta . Em 2009, al\u00e9m de desenhar a edi\u00e7\u00e3o 125 de M\u00e1gico Vento , ganhou o pr\u00eamio ANAFI de melhor quadrinista italiano. Novamente com Manfredi como roteirista, fez tr\u00eas epis\u00f3dios da sequ\u00eancia de Face Oculta em Shanghai Devil . Mais recentemente (2016) tamb\u00e9m passou a fazer parte do staff de Tex , desenhando uma hist\u00f3ria para as edi\u00e7\u00f5es mensais italianas 664 e 665, publicadas no Brasil nos n\u00fameros 564 e 565. Com exce\u00e7\u00e3o de uma capa variante com arte de Enrique Breccia , todas as demais edi\u00e7\u00f5es de foram desenhadas pelo s\u00e9rvio Darko Perovi\u0107 , tamb\u00e9m desenhista das hist\u00f3rias publicadas nos n\u00fameros 2 (O ataque dos elefantes), 13 (Na selva metropolitana) e 14 (Fogo no zool\u00f3gico). Com trabalhos publicados na Espanha, It\u00e1lia, Fran\u00e7a, Brasil, Alemanha, Inglaterra, Col\u00f4mbia e Eslov\u00eania, fez seu primeiro contato com a Bonelli em 1997 e passou a integrar a equipe da M\u00e1gico Vento , da qual desenhou v\u00e1rias edi\u00e7\u00f5es. Em 2012 passou a integrar o staff dos desenhistas da miniss\u00e9rie de Manfredi, Shanghai Devil , onde produziu dois epis\u00f3dios. Vale-se ressaltar, dentre os desenhistas da s\u00e9rie, a participa\u00e7\u00e3o in\u00e9dita de dois brasileiros : Ibraim Roberson , autodidata, iniciou sua carreira em 2007, ilustrando o romance gr\u00e1fico \u201cO Guia de Sobreviv\u00eancia Zumbi: Ataques Registrados\u201d, escrito por Max Brooks. Ilustrador e designer conceitual, al\u00e9m de quadrinista e storyboarder , \u00e9 conhecido principalmente por seu trabalho como freelancer no mercado americano. Desenhista de diversas revistas da Marvel Comics , DC Comics e Boom Studios , seus tra\u00e7os j\u00e1 deram vida a personagens como X-Men , Wolverine , Catwoman e Hulk . Em 2012 criou o Est\u00fadio ClubComics , onde trabalha na forma\u00e7\u00e3o de novos artistas para o mercado internacional. Tamb\u00e9m participou de alguns projetos para o mercado europeu e destacou-se no g\u00eanero fantasia, fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e terror, bem como no desenvolvimento de capas para diversas publica\u00e7\u00f5es. Durante um per\u00edodo, se afastou temporariamente do mercado americano, quando, por meio do seu representante na It\u00e1lia, foi descoberto por Manfredi e se juntou \u00e0 equipe de desenhistas da miniss\u00e9rie Adam Wild. Ilustrou a edi\u00e7\u00e3o de n\u00famero 22, Zulu, se tornando o quarto brasileiro a desenhar para Sergio Bonelli Editore . Pedro Mauro iniciou a carreira aos 16 anos, como assistente de Ign\u00e1cio Justo em hist\u00f3rias de guerra na Editora Taika. Na mesma editora, entre 1970 e 1971, desenhou capas e/ou hist\u00f3rias de faroeste para as revistas Pancho, Almanaque de Far-West, Far-West Edi\u00e7\u00e3o Especial e Cowboy. Em julho de 2020, com apoio da Confraria Bonelli , lan\u00e7ou um projeto de financiamento coletivo no Catarse em comemora\u00e7\u00e3o aos 50 anos de carreira, chamado Cowboy Primeiras Hist\u00f3rias 1970-1971 . No livro foram republicadas 7 hist\u00f3rias de Pancho, seu primeiro personagem de faroeste. O \u00e1lbum de luxo foi idealizado pelo jornalista Thiago Gardinali e pelo colecionador e especialista em marketing digital Renato Frigo. Pedro passou a trabalhar em publicidade em seguida, produzindo storyboards. Em 1995, mudou-se para os Estados Unidos, onde trabalhou por muitos anos no Paul Santa Donato Studios . Em 2014, foi descoberto no Facebook por Manfredi, quando ent\u00e3o foi convidado para desenhar Adam Wild . Em 2017, fez seu segundo trabalho para a Bonelli, ilustrando Mugiko para a cole\u00e7\u00e3o Le Storie , uma hist\u00f3ria de espionagem, tamb\u00e9m roteirizada por Gianfranco Manfredi. Mas recentemente, uma vez mais a convite de Manfredi, Pedro Mauro desenhou para SBE quatro n\u00fameros da nova miniss\u00e9rie intitulada Cani Sciolti . Nos \u00faltimos tr\u00eas anos (2017, 2018 e 2019), Carlos Estefan e Pedro Mauro, que voltou a desenhar faroeste, publicaram uma trilogia chamada Gatilho . As publica\u00e7\u00f5es, durante os seus lan\u00e7amentos na Comic Con Experience \u2013 CCXP , hoje o maior evento nerd do mundo, esgotaram pelos tr\u00eas anos seguidos. Mesmo ap\u00f3s algumas reedi\u00e7\u00f5es, j\u00e1 n\u00e3o est\u00e3o mais dispon\u00edveis para a venda. A Trilogia Gatilho recentemente foi publicada pela Pipoca & Nanquim em um luxuoso volume \u00fanico em cores, acrescido de uma hist\u00f3ria extra. Atualmente, Pedro Mauro se juntou novamente com Manfredi para uma iniciativa in\u00e9dita, produzir e publicar uma hist\u00f3ria em quadrinhos para uma editora brasileira (Pipoca & Nanquim), antes de ir para o tradicional mercado europeu. O roteiro, com t\u00edtulo em ingl\u00eas The Solicitor ( L\u2019ispettore , em italiano), \u00e9 desenvolvido nos anos 90 do s\u00e9culo XIX e envolve a hist\u00f3ria de uma agente \u00e9 o respons\u00e1vel por interesses de ingleses nos Estados Unidos, trabalhando em Nova York e tamb\u00e9m no velho oeste. Nesses terceiro e quarto volumes, com roteiros e argumentos de Gianfranco Manfredi e capas de Darko Perovic , ser\u00e3o publicados os n\u00fameros 8, 9, 10, 11, 12 e 13 da Maxiss\u00e9rie italiana da Sergio Bonelli Editore. #8 - O Senhor das Hienas , com desenhos de Stevan Subic . Sinopse : Makibu, amigo de Adam, quer se vingar de Osso, o feiticeiro que o vendeu como escravo quando menino. Mas aquele homem se tornou mais poderoso do que antes, acumulando marfim. A cerca de sua aldeia e sua pr\u00f3pria cabana s\u00e3o feitas de presas de marfim e Osso n\u00e3o est\u00e1 disposto a d\u00e1-las a ningu\u00e9m. Para ele, o marfim \u00e9 sagrado. Ele reuniu \u00e0 sua volta numerosos seguidores e est\u00e1 se preparando para travar uma guerra contra os ingleses que lutam por ele. #9 - Os Jovens Le\u00f5es , com desenhos de Massimo Cipriani . Sinopse : As obras da ferrovia brit\u00e2nica pararam na regi\u00e3o de Tsavo, ap\u00f3s a greve dos trabalhadores indianos. Os ferozes le\u00f5es comedores de homens atacam os campos ao longo da ferrovia, devorando os trabalhadores durante a noite. Mas eles n\u00e3o s\u00e3o seus le\u00f5es comuns, tanto que algumas pessoas pensam que s\u00e3o criaturas de Satan\u00e1s. Lady Winter \u00e9 for\u00e7ada a pedir ajuda a Adam, mas nosso her\u00f3i estar\u00e1 pronto para ajudar seu mais odiado inimigo? #10 - As Noites de Momba\u00e7a , com desenhos de Giorgio Sommacal . Sinopse : Adam e Amina passam uma noite agitada na Victoria Tavern, uma casa noturna de Momba\u00e7a frequentada principalmente por marinheiros brit\u00e2nicos. Eles come\u00e7am a noite rindo da atua\u00e7\u00e3o de uma dupla de quadrinhos e terminam em uma briga selvagem, causada por um oficial brit\u00e2nico arrogante. Ainda n\u00e3o satisfeito com o golpe que recebeu, o homem desafia Adam para um duelo formal. Mas algu\u00e9m est\u00e1 se escondendo no escuro, pronto para tirar vantagem da situa\u00e7\u00e3o. Apesar de todas as regras estabelecidas: Frankie Frost, o inimigo jurado de Adam, est\u00e1 determinado a transformar esta farsa em uma trag\u00e9dia! #11 - Os Dem\u00f4nios do Kilimanjaro , com desenhos de Damjan Stanic e Matteo Bussola . Sinopse : O Conde Narciso tem uma miss\u00e3o a cumprir: carregar uma cruz at\u00e9 o cume do Kilimanjaro. Antes dele, um pequeno grupo de exploradores alem\u00e3es tentou chegar ao topo, mas todos os vest\u00edgios deles foram perdidos. As lendas locais falam de dem\u00f4nios mortais que protegeriam a montanha de invas\u00f5es, emergindo das brumas e golpeando impiedosamente os incautos alpinistas brancos. \u00c9 realmente uma lenda? L\u00e1 em cima aonde nem os animais se atrevem a ir, algu\u00e9m espreita. #12 - A Arca , com desenhos de Paolo Raffaelli . Sinopse: Uma viagem para Londres, em um cargueiro que transporta animais at\u00e9 o zool\u00f3gico da capital do imp\u00e9rio. Uma navega\u00e7\u00e3o tempestuosa, marcada pela fuga de feras famintas a bordo do navio e um ataque de piratas somalis! Esta n\u00e3o \u00e9 exatamente uma viagem de prazer, para Adam, Amina e Narciso ... #13 - Na Selva Metropolitana , com desenhos de Darko Perovi\u0107 , Marcello Mangiantini e Luca Casalanguida . Sinopse: H\u00e1 algo podre na Royal Geographical Society of London . Algu\u00e9m trabalha nas sombras para desacreditar Adam. Lady Gertrude Winter prefere faz\u00ea-lo abertamente e em p\u00fablico. Amina corre o risco de se envolver em um esc\u00e2ndalo. Os Manning, uma fam\u00edlia de psicopatas, est\u00e3o ocupados planejando suas conspira\u00e7\u00f5es e maquina\u00e7\u00f5es. A capital do Imp\u00e9rio realmente parece uma selva escura e impenetr\u00e1vel, onde todos lutam contra todos."}, "user": {"id": 1519922, "common_id": "f44806a9-4601-458f-90f8-9ec6306a390d", "name": "Universina Rodrigues Oliveira", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1519922/thumb_avatar_avatarfacebook.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/editorasaica", "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 4, "total_published_projects": 9, "links": [{"id": 36527, "link": "https://www.instagram.com/editorasaica/"}], "follows_count": 4, "followers_count": 490, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/1519922/base_capafacebook.jpg", "created_at": "2020-12-11T14:48:56.577797", "about_html": "<p>Editora criada por um f\u00e3 dos fumetti, que publica aquilo que gosta, para aqueles que gostam.\n</p>\n<p><a href=\"https://confrariabonelli.org/?p=2723\">https://confrariabonelli.org/?p=2723</a><br>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Editora Saic\u00e3", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 251004, "project_id": 140509, "description": "ADAM WILD 2021 (#1, #2, #3 e #4) FRETE GRATIS\n4 livros, sendo 1 livro com quatro aventuras e 3 livros com tr\u00eas aventuras de Adam Wild! Acompanha quatro exclusivos marcadores de p\u00e1ginas colecion\u00e1veis no formato 5x20cm.\n\nOs volumes 1, 2, 3 e 4 da Editora Saic\u00e3 re\u00fane as seguintes hist\u00f3rias completas:\nAdam Wild #1 - Os escravos de Zanzibar\nAdam Wild #2 - O ataque dos Elefantes\nAdam Wild #3 - Os di\u00e1rios secretos de Livingstone\nAdam Wild #4 - O elo perdido\nAdam Wild #5 - A terceira lua\nAdam Wild #6 - O pesadelo da girafa\nAdam Wild #7 - Fora do para\u00edso\nAdam Wild #8 - O senhor das hienas\nAdam Wild #9 - Os jovens le\u00f5es\nAdam Wild #10 - As noites de Momba\u00e7a\nAdam Wild #11 - Os dem\u00f4nios do Kilimanjaro\nAdam Wild #12 - A arca\nAdam Wild #13 - Na selva metropolitana\n\nFormato: 16x21cm (volume 1: 398 p\u00e1ginas e volume 2, 3 e 4: 298 p\u00e1ginas)\nCapa cartonada com orelhas (10cm)\nPapel P\u00f3len 80g\n\nO valor desse combo pode ser parcelado em at\u00e9 6 vezes no cart\u00e3o de cr\u00e9dito.", "minimum_value": 180.0, "maximum_contributions": 60, "deliver_at": "2021-11-02T05:20:32", "updated_at": "2021-10-03T13:28:42.171763", "paid_count": 47, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 1610612736, "title": "Combo 03 - Tanganika", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "b7974b44-1551-4ffb-98ec-ba50f6050cbf", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/251004/thumb_reward_0e3ce2b3-22e5-433c-8b4a-634ecc5c9402.jpg", "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 209.32833688598478}], "analises_categorias": {"premios_festivais": true, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": true, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": true, "luta": true, "guerra": true, "estilo": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": true, "folclore": true, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": true, "religiosidade": false, "jogos": true}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 180.0, "menor_ajustado": 209.32833688598478, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"nome": "universina rodrigues oliveira", "nome_publico": "editora saic\u00e3", "classificacao": "empresa"}, "analises_resumo": {"municipio": "Ros\u00e1rio do Sul", "uf": "RS", "city_id": 4206, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 60, "data_fim": "2021-10-15T02:59:59.999999", "data_ini": "2021-08-15T22:01:41.600598", "meta": 36000.0, "meta_corrigida": 41865.66737719696, "arrecadado": 58367.0, "arrecadado_corrigido": 67877.0391056904, "percentual_arrecadado": 162.13055555555556, "conteudo_adulto": false, "posts": 19, "project_id": 140509, "modalidade": "flex", "titulo": "Adam Wild 3 e 4 de Gianfranco Manfredi", "status": "successful", "total_contribuicoes": 445, "total_apoiadores": 439}}