{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": true, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": true, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": true, "mencoes_disputa": true, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": true, "mencoes_folclore": true, "mencoes_zine": true, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 340.0, "recompensas_menor_ajustado": 398.2447899308666, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 488382, "autoria_nome": "gilson mendes duarte", "autoria_nome_publico": "gil mendes", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 62, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 9, "social_projetos_publicados": 3, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2021-09-20T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2021-07-21T20:01:50.537941", "geral_meta": 2800.0, "geral_meta_corrigida": 3279.662975901255, "geral_arrecadado": 3606.0, "geral_arrecadado_corrigido": 4223.737389678544, "geral_percentual_arrecadado": 128.78571428571428, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 8, "geral_project_id": 141135, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Kramus & Jaguara ", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 52, "geral_total_apoiadores": 52, "topico_0": 0.6, "topico_1": 0.6, "topico_2": 0.4, "topico_3": 0.4, "topico_4": 0.2, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.8, "topico_7": 0.0, "topico_8": 1.0, "topico_9": 0.0, "topico_10": 0.2, "topico_11": 0.8, "topico_12": 0.2, "topico_13": 0.8, "topico_14": 0.4, "topico_15": 0.6, "topico_16": 0.0, "topico_17": 0.2, "topico_18": 0.4, "topico_19": 0.2, "topico_20": 0.6, "topico_21": 0.0, "topico_22": 1.0, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.0, "topico_25": 0.2, "topico_26": 0.4, "topico_27": 0.6, "topico_28": 0.2, "topico_29": 0.2, "topico_30": 0.6, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.4, "topico_33": 0.6, "topico_34": 0.2, "topico_35": 0.6, "topico_36": 0.2, "topico_37": 0.4, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.0, "topico_40": 0.0, "topico_41": 0.2, "topico_42": 0.6, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.4, "topico_45": 0.2, "topico_46": 0.4, "topico_47": 0.8, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.0, "geral_sobre": "Um CROSSOVER daqueles que causam IMPACTO. \u00c9 a reuni\u00e3o de dois personagens IMPROV\u00c1VEIS, um desafio para os autores, que tendo sido vencido, resultou numa hist\u00f3ria cheia de emo\u00e7\u00e3o, aventura e dinamismo, que ao final causa reflex\u00e3o sobre as nossas prioridades no mundo. A revista ter\u00e1 48 p\u00e1ginas, que podem ser em preto e branco com tons de cinza ou toda em cores, a depender das metas alcan\u00e7adas nessa campanha. Formato 16X23cm, capa cart\u00e3o de 250gm com verniz protetor e miolo em papel couch\u00ea brilho de 115gm. Voc\u00ea deve ter reparado que a campanha \u00e9 na modalidade flex, isso significa que o projeto ser\u00e1 realizado de qualquer jeito, e como j\u00e1 conseguimos negociar a coloriza\u00e7\u00e3o das p\u00e1ginas com o valor arrecadado at\u00e9 agora, ent\u00e3o A REVISTA CROSSOVER LORDE KRAMUS & JAGUARA SER\u00c1 TOTALMENTE EM CORES! O LAGO DAS ALMAS \u00e9 uma hist\u00f3ria de Fantasia e Aventura, Capa e Espada, Aventura Fant\u00e1stica ou como alguns preferem, Espada&Magia. Mas tamb\u00e9m \u00e9 uma hist\u00f3ria de hero\u00edsmo, onde os protagonistas ter\u00e3o de lutar para transpor os desafios que est\u00e3o no seu caminho quando a sua miss\u00e3o \u00e9 salvar inocentes. Um mercen\u00e1rio sem escr\u00fapulos, uma entidade fant\u00e1stica e maligna s\u00e3o parte desses desafios. A vida no Jaguaretama no centro da Amaz\u00f4nia nunca esteve t\u00e3o amea\u00e7ada, e cabe \u00e0 guerreira Krenakore e ao Lorde da Era Primordial ser a barreira entre a vida e a morte daqueles que n\u00e3o podem proteger a si mesmos. ALTEMAR DOMINGOS Nascido em S\u00e3o Paulo h\u00e1 47 anos, formado em Artes Visuais e P\u00f3s Graduado em Design Instrucional, sua carreira art\u00edstica come\u00e7ou em 1995 quando criou a Jaguara. Fez 2 tiras para jornal de bairro \"P\u00e1gina 1\", entre 2004 e 2008 chamadas \"Turma do Itaim\" e \"Casados & Apressados\". Atuou como colorista para o Magic Eye Studio, colorindo diversos personagens da Disney, como Procurando Nemo, Os Incr\u00edveis, A Nova Onda do Imperador, a Dama e o Vagabundo, Chiken Little, Diego, o Explorador, Monstros SA e cen\u00e1rios para her\u00f3is Marvel.  Em 2005, lan\u00e7ou pela editora Via Lettera a HQ Jaguara - Guerreira e Soberana. Criou e editou o jornal Eureca! SuperKids para crian\u00e7as de 7 a 12 anos, com distribui\u00e7\u00e3o gratuita em col\u00e9gios da capital de S\u00e3o Paulo, entre 2007 e 2009. Teve seu nome e da Jaguara inclu\u00eddos na \u201cEnciclop\u00e9dia dos Quadrinhos\" por Goida e Andr\u00e9 Kleinert, 2011, L&PM Editores. Em 2009 e 2012, ilustrou e editou o livro infantil \"O Saci de Duas Pernas\" pelo selo editorial Eureca! Design. Ganhou junto de v\u00e1rios autores o Trof\u00e9u Angelo Agostini - Melhor lan\u00e7amento independente de 2016 pela HQ \u201cProtocolo: A Ordem\u201d.  Em 2018, come\u00e7a uma nova carreira como Designer Conceitual, criando ilustra\u00e7\u00f5es para cen\u00e1rios l\u00fadicos, atividades recreativas, estandes e personagens para eventos tem\u00e1ticos licenciados de grandes marcas como Disney, Universal, Peppa, Magico de OZ, Nat Geo, Hasbro, NBA e MGA. Em 2019, lan\u00e7ou a \"Contos da Jaguara #1\" na exposi\u00e7\u00e3o \"Her\u00f3is do Brasil\". Sua personagem participou da HQ coletiva \"Alfa, a Primeira Ordem\", partes 1 e 2, entre 2017 e 2020. Em 2020, lan\u00e7ou a \"Contos da Jaguara #2\" e ilustrou o livro infantil \"Quando os Bichos Perderam o Sono\". Em 2021, pretende lan\u00e7ar uma edi\u00e7\u00e3o especial da Jaguara em comemora\u00e7\u00e3o aos seus 25 anos de cria\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de seu primeiro grande encontro com um dos melhores personagens das HQs nacionais: Lorde Kramus. GIL MENDES Historiador, \u00e9 empreendedor, escritor e roteirista de hist\u00f3rias em quadrinhos. Criador do personagem Lorde Kramus. Com v\u00e1rias revistas publicadas, Gil Mendes, nascido em 1972, lan\u00e7ou em 2015 o selo da Universo Editora de Publica\u00e7\u00f5es Independentes para auxiliar os autores independentes a produzir e publicar suas obras, sendo que hoje mais de 300 t\u00edtulos independentes possu\u00edram o selo da Universo em suas capas. Mora em S\u00e3o Paulo h\u00e1 vinte anos e desenvolve, al\u00e9m de parcerias para publica\u00e7\u00e3o de quadrinhos de outros autores, tamb\u00e9m oficinas e cursinhos de quadrinhos como volunt\u00e1rio em escolas p\u00fablicas da capital paulista. ZILSON COSTA Tem forma\u00e7\u00e3o em artes pl\u00e1sticas pela Universidade Federal do Maranh\u00e3o. \u00c9 professor das redes de ensino municipais de S\u00e3o Lu\u00eds e S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar, trabalhando a disciplina de arte com alunos de 6\u00ba ao 9\u00ba ano. \u00c9 membro fundador do grupo Fator RHQ, que produziu o fanzine \u00c1rea de Mancha entre 1999 e 2004. Tamb\u00e9m trabalha para o mercado americano de quadrinhos desde 2012, tendo produzido para editoras como Argo Comics, Grayhaven, Isle Squared comics e para o est\u00fadio Dojo Kun. Tamb\u00e9m \u00e9 m\u00fasico, membro fundador da banda Evil Machines, j\u00e1 tendo lan\u00e7ado 2 \u00e1lbuns e um EP, atuando como ilustrador, guitarrista e vocalista. JAGUARA Ap\u00f3s a confirma\u00e7\u00e3o do seu apoio ao nosso projeto e a finaliza\u00e7\u00e3o do per\u00edodo de campanha, as p\u00e1ginas seguem para o colorista, a etapa de coloriza\u00e7\u00e3o \u00e9 a \u00fanica que est\u00e1 ainda para ser conclu\u00edda, ent\u00e3o depois disso a revista segue para impress\u00e3o e em pouco tempo os exemplares estar\u00e3o dispon\u00edveis. O envio das recompensas tem estimativa de entrega para Novembro/2021, mas pode ser que aconte\u00e7a antes, pois o projeto j\u00e1 est\u00e1 em fase de conclus\u00e3o enquanto voc\u00ea ler essas palavras."}