{"detail": {"project_id": 141136, "id": 141136, "user_id": 465219, "name": "Revista Mina de HQ - N\u00famero 2", "headline": "2\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Revista Mina de HQ: m\u00eddia independente e feminista sobre hist\u00f3rias em quadrinhos", "budget": "<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/366298/812c46d6-ef1a-422c-97f9-c3ccc1a53557.png\" width=\"578\" height=\"71\" style=\"width:578px;height:71px;\">\n</p>\n<p>Tudo o que for arrecado na pr\u00e9-venda ser\u00e1 usado assim:<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/366297/4a34567d-6102-447c-8d68-5c9db134a836.png\" style=\"width:480px;height:240px;\" width=\"480\" height=\"240\" rel=\"width: 480px; height: 240px;\">\n</p>Seu apoio \u00e9 MUITO importante para que a gente consiga publicar a Revista Mina de HQ - e fazer com que mais pessoas leiam quadrinhos feitos por mulheres e pessoas n\u00e3o-bin\u00e1rias.\n<p><br>Se voc\u00ea n\u00e3o puder ajudar financeiramente, ajude divulgando essa campanha! \u2764\n</p>", "goal": 19000.0, "about_html": "<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/366299/8e2fac07-095b-463d-987e-5fb9c81b7b28.png\" width=\"562\" height=\"70\" style=\"width:562px;height:70px;\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>A Mina de HQ \u00e9 uma m\u00eddia independente e feminista sobre hist\u00f3rias em quadrinhos. Depois do sucesso de vendas da primeira edi\u00e7\u00e3o da revista impressa, em 2020, agora <strong>lan\u00e7amos nessa campanha a Revista Mina de HQ - N\u00famero 2!</strong>\n</p>\n<p>Seu apoio \u00e9 MUITO importante para que ela seja publicada.\n</p>\n<p><strong>N</strong><strong>esta nova edi\u00e7\u00e3o, voc\u00ea vai ler hist\u00f3rias em quadrinhos, entrevistas, artigos e reportagens.</strong>Os quadrinhos s\u00e3o uma forma de viajar, conhecer lugares, culturas e personagens. Em 2015, a jornalista Gabriela Borges criou a Mina de HQ para produzir conte\u00fados sobre hist\u00f3rias feitas por mulheres e pessoas n\u00e3o-bin\u00e1rias e ajudar a popularizar quadrinhos que fogem dos estere\u00f3tipos machistas, das personagens hipersexualizadas e da ideia de que HQ \u00e9 coisa de menino, de crian\u00e7a ou s\u00f3 de f\u00e3s das hist\u00f3rias de super-her\u00f3is.\n</p>\n<p>Esse \u00e9 um projeto plural, independente e feminista, com perspectiva de g\u00eanero, de jornalismo, pesquisa e entretenimento, que existe (e resiste!) h\u00e1 seis anos. A grande maioria dos nossos conte\u00fados \u00e9 distribu\u00edda de forma gratuita no site, no Instagram, no canal do Youtube, no Facebook, no Twitter, na newsletter, al\u00e9m da revista impressa.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/371501/313c7a8c-fb6b-43fd-a995-4cbbd25efc53.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/368090/dcb97313-0541-444f-912d-2d0cefcf8b61.png\" width=\"494\" height=\"154\" style=\"width:494px;height:154px;\">\n</p>\n<p>Todos os meses n\u00f3s convidamos e remuneramos <strong>artistas brasileiras que fazem quadrinhos exclusivamente para a Mina de HQ</strong>, e nesta edi\u00e7\u00e3o da revista voc\u00ea vai ler as hist\u00f3rias de Cartumante, Hel\u00f4 Rodrigues, Luiza Lemos<span class=\"redactor-invisible-space\">, Ma\u00edra Colares<span class=\"redactor-invisible-space\">, Manu Cunhas<span class=\"redactor-invisible-space\">, Mari Souza<span class=\"redactor-invisible-space\">, Rebeca Prado<span class=\"redactor-invisible-space\"> e Rhebeca Morais<span class=\"redactor-invisible-space\">.</span></span></span></span></span></span>\n</p>\n<p>E tamb\u00e9m hist\u00f3rias de duas <strong>artistas incr\u00edveis da Am\u00e9rica do Sul</strong>: <strong>Alejandra Lunik</strong>, uma das maiores <em>historietistas</em> da Argentina, e <strong>Sol D\u00edaz</strong>, artista do Chile.\n</p>\n<p>Mais <strong>duas hist\u00f3rias longas</strong>, uma assinada por <strong>Bruna Maia</strong>, autora do livro <em>Parece que Piorou</em>, e outra por <strong>Carol Ito</strong>, jornalista e quadrinista que tamb\u00e9m \u00e9 <strong>respons\u00e1vel pela capa linda desta edi\u00e7\u00e3o:</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/368453/bc8cc730-6ac6-4792-9b87-79ed2fb563d0.jpg\" width=\"278\" height=\"392\" style=\"width:278px;height:392px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/366307/db4cddd6-6b3b-498a-8efb-f82ec2b5670e.png\" width=\"480\" height=\"60\" style=\"width:480px;height:60px;\">\n</p>\n<p><strong>Gabriela Borges</strong> \u00e9 criadora e editora-chefe da Mina de HQ. Gabi \u00e9 jornalista, pesquisadora e mestra em antropologia - sua pesquisa acad\u00eamica, inclusive, foi sobre a representa\u00e7\u00e3o da mulher e os discursos de g\u00eanero nas <em>historietas</em> argentinas. Ela \u00e9 tamb\u00e9m autora do e-book <em>Encuentre su cl\u00edtoris - Observaciones sobre una revista de historieta de g\u00e9nero en Argentina</em>, publicado no Brasil pela editora Marca de Fantasia, e co-organizadora e editora da antologia <em>Quadrinhos Queer</em>, publicada pela editora Skript.<br>\n</p>\n<p>Mas ela n\u00e3o \u00e9 a \u00fanica respons\u00e1vel pela produ\u00e7\u00e3o da revista. <strong>A cada edi\u00e7\u00e3o convidamos colaboradoras especiais, que fazem quadrinhos, escrevem e ilustram.</strong> O objetivo \u00e9 trazer diferentes perspectivas para o conte\u00fado da revista!\n</p>\n<p><strong>Carol Ito</strong>, jornalista e quadrinista, tem uma participa\u00e7\u00e3o bem importante nesta edi\u00e7\u00e3o como produtora editorial e editora assistente. Ela \u00e9 tamb\u00e9m respons\u00e1vel pela <strong>reportagem em quadrinhos sobre sexualidade feminina </strong>e pela ilustra\u00e7\u00e3o da <strong>capa.</strong>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p><strong>E essa edi\u00e7\u00e3o da Revista Mina de HQ t\u00e1 CHEIA de conte\u00fado:<br></strong>\n</p>\n<p>\u2022 <strong>S\u00e2mela Hidalgo</strong>, produtora da HQs, curadora, colunista da Mina de HQ e criadora do projeto Norte em Quadrinhos, traz uma reflex\u00e3o sobre <strong>Yara Flor, a Mulher Maravilha brasileira</strong>.<br>\n</p>\n<p>\u2022 A jornalista, quadrinista e colunista da Mina de HQ <strong>Gabriela G\u00fcllich</strong><strong> assina duas entrevistas ilustradas INCR\u00cdVEIS</strong>, uma com <strong>Emil Ferris</strong>, autora da premiad\u00edssima graphic novel <em>Minha Coisa Favorita \u00e9 Monstro</em>, e outra com <strong>Luiza de Souza, a Ilustralu</strong>, quadrinista do Rio Grande do Norte autora de <em>Arlindo</em>.\n</p>\n<p>\u2022 A jornalista <strong>Isis Rangel</strong> conversou com mulheres que est\u00e3o na linha de frente de <strong>livrarias de HQs</strong> pelo Brasil.\n</p>\n<p>\u2022<strong> </strong><strong>Ana Fernandes</strong>, da p\u00e1gina Nerd PCD, escreve sobre <strong>mulheres autistas na cultura pop</strong>.\n</p>\n<p>\u2022 A jornalista <strong>Anne Ribeiro</strong>, colunista da Mina de HQ, conversou com artistas que fazem <strong>quadrinhos de terror</strong>.<span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">\u2022 Em parceria com a <strong>Revista Badar\u00f3</strong> e a quadrinista <strong>Laura Athayde,</strong> criamos a reportagem em quadrinhos <strong><em>Afinal, o que \u00e9 pl\u00e1gio?</em></strong><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span>\n</p>\n<p>\u2022 <strong>Vitorelo</strong>, pesquisadora, quadrinista e colunista da Mina de HQ, escreveu um dos melhores artigos que j\u00e1 publicamos na Mina de HQ, sobre <strong>problema de g\u00eanero nos quadrinhos</strong>.\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">\u2022 <strong>Mayara Smith</strong>, artista visual e designer de Belo Horizonte, indica <strong>10 quadrinistas que voc\u00ea precisa conhecer</strong>. </span>\n</p>\n<p>\u2022 A jornalista <strong>Maria J\u00falia Lled\u00f3</strong> escreve uma reportagem sobre ler <strong>quadrinhos no formato e-book</strong>.\n</p>\n<p>\u2022<strong> </strong><strong>Maria Clara Villas</strong>, criadora de conte\u00fado, videomaker e leitora ass\u00eddua, conversou com a quadrinistas sueca <strong>Liv Str\u00f6mquist</strong>, autora dos livros <em>A origem do mundo</em> e <em>A rosa mais vermelha desabrocha</em>.<span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/291255/Ilustra_Gabriela_Borges_-_por_Helo%CC%82_D_Angelo.jpeg\" width=\"264\" height=\"186\" style=\"width:264px;height:186px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><em>Essa ilustra \u00e9 da Hel\u00f4 D'Angelo!</em><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><em><br></em>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/366321/a4622d0a-a5d8-49c8-93fa-6f6cad979720.png\" width=\"458\" height=\"57\" style=\"width:458px;height:57px;\">\n</p>\n<p>Nessa campanha voc\u00ea tem acesso a valores e brindes especiais de pr\u00e9-venda, para nos ajudar a fazer essa revista virar realidade!\n</p>\n<p>Est\u00e1 tudo listado e explicadinho ali onde voc\u00ea v\u00ea os valores, \u00e0 direita. <strong>Os pacotes s\u00e3o exclusivos para a pr\u00e9-venda e n\u00e3o ser\u00e3o vendidos depois da mesma maneira!</strong> APROVEITE!<br>\n</p>\n<p><strong>SOBRE OS ENVIOS:</strong><br>As recompensas f\u00edsicas ser\u00e3o enviadas a todo Brasil*. Voc\u00ea tamb\u00e9m pode optar retirar seu pacote em S\u00e3o Paulo, na loja da Ugra, na Rua Augusta - nossa loja de quadrinhos preferida!<br><em>* Se voc\u00ea mora fora do Brasil, o valor do frete dever\u00e1 ser recalculado, ok? Recomendo que voc\u00ea coloque o endere\u00e7o de entrega de uma pessoa conhecida que esteja no pa\u00eds e possa receber seu pacote. Qualquer d\u00favida, escreva para contato@minadehq.com.</em>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f<br>Si vives fuera de Brasil y quieres recibir la revista, \u00a1escr\u00edbeme!<br>If you live outside Brazil and want to receive the magazine, write to me!<br>contato@minadehq.com\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/368457/4dd24756-49d8-4773-bbc9-5a1adcbe356a.png\" width=\"484\" height=\"269\" style=\"width:484px;height:269px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/366323/1965644b-5c04-4a02-abe4-fc4537b21209.png\" width=\"458\" height=\"141\" style=\"width:458px;height:141px;\">\n</p>\n<p>A Revista Mina de HQ \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o independente e a pr\u00e9-venda \u00e9 muito importante para que a gente consiga arcar com os altos custos de produ\u00e7\u00e3o, impress\u00e3o e envio.\n</p>\n<p>Para que a edi\u00e7\u00e3o chegue a todos at\u00e9 Dezembro / 2021, essa campanha de pr\u00e9-venda vai acontecer por poucos dias.<br>\n</p>\n<p>A revista vai ser toda colorida, capa e miolo. Ser\u00e3o mais de 60 p\u00e1ginas de quadrinhos e textos feitos exclusivamente para a Mina de HQ.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">Queremos que todos esses quadrinhos e conte\u00fados cheguem a bastante gente. Se ultrapassarmos a meta, vamos poder imprimir mais exemplares!\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/291292/HQ_Mina_de_HQ.png\" width=\"527\" height=\"748\" style=\"width:527px;height:748px;\">\n</p>", "permalink": "revistaminadehq2", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/141136/94ffc9be-abff-4618-b9b0-a94edcde0998.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/141136/project_thumb_thumb_94ffc9be-abff-4618-b9b0-a94edcde0998.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/141136/project_thumb_small_94ffc9be-abff-4618-b9b0-a94edcde0998.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/141136/project_thumb_large_94ffc9be-abff-4618-b9b0-a94edcde0998.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/141136/project_thumb_video_cover_94ffc9be-abff-4618-b9b0-a94edcde0998.png", "progress": 114.57368421052632, "pledged": 21769.0, "total_contributions": 422, "total_contributors": 419, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2021-09-03T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2021-09-02T23:59:59.999999", "online_date": "2021-07-19T19:31:53.332429", "zone_online_date": "2021-07-19T16:31:53.332429", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 45, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 45, "unit": "days"}, "posts_count": 13, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 465219, "name": "Gabriela de Sousa Borges", "public_name": "Mina de HQ"}, "reminder_count": 75, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 13, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Desenho,feminismo,quadrinhos", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "0d4de908-bbb9-4c82-917a-006af7e73413", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [{"id": 7293, "name": "GA", "data": {"id": ""}}, {"id": 7294, "name": "PIXEL", "data": {"id": "511577553525518"}}], "goal_ajustado": 22254.855907901372, "pledged_ajustado": 25498.208329426576, "about_txt": "A Mina de HQ \u00e9 uma m\u00eddia independente e feminista sobre hist\u00f3rias em quadrinhos. Depois do sucesso de vendas da primeira edi\u00e7\u00e3o da revista impressa, em 2020, agora lan\u00e7amos nessa campanha a Revista Mina de HQ - N\u00famero 2! Seu apoio \u00e9 MUITO importante para que ela seja publicada. N esta nova edi\u00e7\u00e3o, voc\u00ea vai ler hist\u00f3rias em quadrinhos, entrevistas, artigos e reportagens. Os quadrinhos s\u00e3o uma forma de viajar, conhecer lugares, culturas e personagens. Em 2015, a jornalista Gabriela Borges criou a Mina de HQ para produzir conte\u00fados sobre hist\u00f3rias feitas por mulheres e pessoas n\u00e3o-bin\u00e1rias e ajudar a popularizar quadrinhos que fogem dos estere\u00f3tipos machistas, das personagens hipersexualizadas e da ideia de que HQ \u00e9 coisa de menino, de crian\u00e7a ou s\u00f3 de f\u00e3s das hist\u00f3rias de super-her\u00f3is. Esse \u00e9 um projeto plural, independente e feminista, com perspectiva de g\u00eanero, de jornalismo, pesquisa e entretenimento, que existe (e resiste!) h\u00e1 seis anos. A grande maioria dos nossos conte\u00fados \u00e9 distribu\u00edda de forma gratuita no site, no Instagram, no canal do Youtube, no Facebook, no Twitter, na newsletter, al\u00e9m da revista impressa. Todos os meses n\u00f3s convidamos e remuneramos artistas brasileiras que fazem quadrinhos exclusivamente para a Mina de HQ , e nesta edi\u00e7\u00e3o da revista voc\u00ea vai ler as hist\u00f3rias de Cartumante, Hel\u00f4 Rodrigues, Luiza Lemos , Ma\u00edra Colares , Manu Cunhas , Mari Souza , Rebeca Prado e Rhebeca Morais . E tamb\u00e9m hist\u00f3rias de duas artistas incr\u00edveis da Am\u00e9rica do Sul : Alejandra Lunik , uma das maiores historietistas da Argentina, e Sol D\u00edaz , artista do Chile. Mais duas hist\u00f3rias longas , uma assinada por Bruna Maia , autora do livro Parece que Piorou , e outra por Carol Ito , jornalista e quadrinista que tamb\u00e9m \u00e9 respons\u00e1vel pela capa linda desta edi\u00e7\u00e3o: Gabriela Borges \u00e9 criadora e editora-chefe da Mina de HQ. Gabi \u00e9 jornalista, pesquisadora e mestra em antropologia - sua pesquisa acad\u00eamica, inclusive, foi sobre a representa\u00e7\u00e3o da mulher e os discursos de g\u00eanero nas historietas argentinas. Ela \u00e9 tamb\u00e9m autora do e-book Encuentre su cl\u00edtoris - Observaciones sobre una revista de historieta de g\u00e9nero en Argentina , publicado no Brasil pela editora Marca de Fantasia, e co-organizadora e editora da antologia Quadrinhos Queer , publicada pela editora Skript. Mas ela n\u00e3o \u00e9 a \u00fanica respons\u00e1vel pela produ\u00e7\u00e3o da revista. A cada edi\u00e7\u00e3o convidamos colaboradoras especiais, que fazem quadrinhos, escrevem e ilustram. O objetivo \u00e9 trazer diferentes perspectivas para o conte\u00fado da revista! Carol Ito , jornalista e quadrinista, tem uma participa\u00e7\u00e3o bem importante nesta edi\u00e7\u00e3o como produtora editorial e editora assistente. Ela \u00e9 tamb\u00e9m respons\u00e1vel pela reportagem em quadrinhos sobre sexualidade feminina e pela ilustra\u00e7\u00e3o da capa. E essa edi\u00e7\u00e3o da Revista Mina de HQ t\u00e1 CHEIA de conte\u00fado: \u2022 S\u00e2mela Hidalgo , produtora da HQs, curadora, colunista da Mina de HQ e criadora do projeto Norte em Quadrinhos, traz uma reflex\u00e3o sobre Yara Flor, a Mulher Maravilha brasileira . \u2022 A jornalista, quadrinista e colunista da Mina de HQ Gabriela G\u00fcllich assina duas entrevistas ilustradas INCR\u00cdVEIS , uma com Emil Ferris , autora da premiad\u00edssima graphic novel Minha Coisa Favorita \u00e9 Monstro , e outra com Luiza de Souza, a Ilustralu , quadrinista do Rio Grande do Norte autora de Arlindo . \u2022 A jornalista Isis Rangel conversou com mulheres que est\u00e3o na linha de frente de livrarias de HQs pelo Brasil. \u2022 Ana Fernandes , da p\u00e1gina Nerd PCD, escreve sobre mulheres autistas na cultura pop . \u2022 A jornalista Anne Ribeiro , colunista da Mina de HQ, conversou com artistas que fazem quadrinhos de terror . \u2022 Em parceria com a Revista Badar\u00f3 e a quadrinista Laura Athayde, criamos a reportagem em quadrinhos Afinal, o que \u00e9 pl\u00e1gio? \u2022 Vitorelo , pesquisadora, quadrinista e colunista da Mina de HQ, escreveu um dos melhores artigos que j\u00e1 publicamos na Mina de HQ, sobre problema de g\u00eanero nos quadrinhos . \u2022 Mayara Smith , artista visual e designer de Belo Horizonte, indica 10 quadrinistas que voc\u00ea precisa conhecer . \u2022 A jornalista Maria J\u00falia Lled\u00f3 escreve uma reportagem sobre ler quadrinhos no formato e-book . \u2022 Maria Clara Villas , criadora de conte\u00fado, videomaker e leitora ass\u00eddua, conversou com a quadrinistas sueca Liv Str\u00f6mquist , autora dos livros A origem do mundo e A rosa mais vermelha desabrocha . Essa ilustra \u00e9 da Hel\u00f4 D'Angelo! Nessa campanha voc\u00ea tem acesso a valores e brindes especiais de pr\u00e9-venda, para nos ajudar a fazer essa revista virar realidade! Est\u00e1 tudo listado e explicadinho ali onde voc\u00ea v\u00ea os valores, \u00e0 direita. Os pacotes s\u00e3o exclusivos para a pr\u00e9-venda e n\u00e3o ser\u00e3o vendidos depois da mesma maneira! APROVEITE! SOBRE OS ENVIOS: As recompensas f\u00edsicas ser\u00e3o enviadas a todo Brasil*. Voc\u00ea tamb\u00e9m pode optar retirar seu pacote em S\u00e3o Paulo, na loja da Ugra, na Rua Augusta - nossa loja de quadrinhos preferida! * Se voc\u00ea mora fora do Brasil, o valor do frete dever\u00e1 ser recalculado, ok? Recomendo que voc\u00ea coloque o endere\u00e7o de entrega de uma pessoa conhecida que esteja no pa\u00eds e possa receber seu pacote. Qualquer d\u00favida, escreva para contato@minadehq.com. \u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f Si vives fuera de Brasil y quieres recibir la revista, \u00a1escr\u00edbeme! If you live outside Brazil and want to receive the magazine, write to me! contato@minadehq.com A Revista Mina de HQ \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o independente e a pr\u00e9-venda \u00e9 muito importante para que a gente consiga arcar com os altos custos de produ\u00e7\u00e3o, impress\u00e3o e envio. Para que a edi\u00e7\u00e3o chegue a todos at\u00e9 Dezembro / 2021, essa campanha de pr\u00e9-venda vai acontecer por poucos dias. A revista vai ser toda colorida, capa e miolo. Ser\u00e3o mais de 60 p\u00e1ginas de quadrinhos e textos feitos exclusivamente para a Mina de HQ. Queremos que todos esses quadrinhos e conte\u00fados cheguem a bastante gente. Se ultrapassarmos a meta, vamos poder imprimir mais exemplares!"}, "user": {"id": 465219, "common_id": "eeefef62-6ec5-43ea-a90d-165106f731f5", "name": "Gabriela de Sousa Borges", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/465219/thumb_avatar_Mina_de_HQ_-_divulga_1.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/minadehq/", "twitter_username": "minadehq", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 40, "total_published_projects": 4, "links": [{"id": 28941, "link": "https://minadehq.com.br/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 152, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2015-08-27T18:55:03.067312", "about_html": "<p>A Mina da HQ \u00e9 a sua refer\u00eancia para ler quadrinhos mais diversos. Premiada pelos trof\u00e9us HQMIX e Angelo Agostini, \u00e9 uma m\u00eddia independente, feminista e com perspectiva de g\u00eanero sobre hist\u00f3rias em quadrinhos, com foco na produ\u00e7\u00e3o de artistas mulheres cis e pessoas trans (mulheres, homens, n\u00e3o bin\u00e1ries).\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Mina de HQ", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 248351, "project_id": 141136, "description": "Pacote com desconto especial:\n- 1 exemplar da Revista Mina de HQ #1\n- 1 exemplar da Revista Mina de HQ #2\n+\n- Marca-p\u00e1ginas especial\n+\n- EM PDF: Planner Semanal feitos pela Hel\u00f4 D'Angelo\n- EM PDF: \"Encuentre su Cl\u00edtoris: Observaciones sobre una revista de historieta de g\u00e9nero en Argentina\", livro te\u00f3rico em espanhol de Gabriela Borges, criadora e editora-chefe da Mina de HQ\n+\n- Pacote de figurinhas da Mina de HQ para WhatsApp\n+\n- Cupom de 10% desconto para usar na Loja Virtual da Mina de HQ\n+\n- FRETE PROMOCIONAL\n- PDF das duas edi\u00e7\u00f5es da Revista Mina de HQ (#1 e #2)\n- Nome nos agradecimentos da revista", "minimum_value": 50.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2021-12-02T19:03:20", "updated_at": "2021-08-05T21:57:15.810915", "paid_count": 180, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": -1207959552, "title": "ESPECIAL NOSTALGIA", "survey_sent_at": "2021-10-28T13:22:38.340129", "survey_finished_at": null, "common_id": "ce4ce7ac-ccf3-4512-914c-2127e88a1499", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 58.56541028395098}], "analises_categorias": {"premios_festivais": false, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": true, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": true, "disputa": false, "estilo": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": true, "webformatos": false, "erotismo": true, "religiosidade": false, "jogos": false}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 50.0, "menor_ajustado": 58.56541028395098, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"nome": "gabriela de sousa borges", "nome_publico": "mina de hq", "classificacao": "feminino"}, "analises_resumo": {"municipio": "S\u00e3o Paulo", "uf": "SP", "city_id": 5274, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 45, "data_fim": "2021-09-03T02:59:59.999999", "data_ini": "2021-07-19T19:31:53.332429", "meta": 19000.0, "meta_corrigida": 22254.855907901372, "arrecadado": 21769.0, "arrecadado_corrigido": 25498.208329426576, "percentual_arrecadado": 114.57368421052632, "conteudo_adulto": false, "posts": 13, "project_id": 141136, "modalidade": "flex", "titulo": "Revista Mina de HQ - N\u00famero 2", "status": "successful", "total_contribuicoes": 422, "total_apoiadores": 419}}