{"origem": "catarse", "mencoes_premios_festivais": false, "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": true, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": true, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_estilo": true, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": true, "mencoes_folclore": true, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": true, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 90.0, "recompensas_menor_ajustado": 104.66416844299239, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 766889, "autoria_nome": "jean carlos santos lins", "autoria_nome_publico": "jean carlos", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 127, "social_newsletter": true, "social_projetos_contribuidos": 18, "social_projetos_publicados": 5, "geral_municipio": "Recife", "geral_uf": "PE", "geral_city_id": 3319, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2021-10-01T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2021-08-01T14:59:23.035753", "geral_meta": 16000.0, "geral_meta_corrigida": 18606.963278754203, "geral_arrecadado": 19915.26, "geral_arrecadado_corrigido": 23160.15696917765, "geral_percentual_arrecadado": 124.470375, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 21, "geral_project_id": 141639, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Contos de Gri\u00f4: A origem do tambor", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 259, "geral_total_apoiadores": 257, "geral_sobre": "O projeto Ol\u00e1, me chamo Jean, ilustrador e apaixonado por quadrinhos desde cedo. Junto com Ana, decidimos recontar diversos contos, f\u00e1bulas e hist\u00f3rias de v\u00e1rios lugares do grande continente africano. A ideia de Contos de Gri\u00f4 come\u00e7ou em 2019 e foi ganhando nossos cora\u00e7\u00f5es aos passos em que v\u00edamos todo o potencial que esses livros podiam ter. Fomos de uma simples hist\u00f3ria em quadrinho para um selo colaborativo entre artistas. Hoje, nossa proposta \u00e9 chamar artistas novos no mercado e tamb\u00e9m aqueles que nunca publicaram antes para que contem suas vers\u00f5es desses mitos e cren\u00e7as Nossas hist\u00f3rias s\u00e3o releituras de contos e lendas dos mais diversos folclores Africanos. Das terras da Nig\u00e9ria a Madagascar. Da \u00c1frica do Sul ao Egito. Aqui, os leitores ir\u00e3o percorrer hist\u00f3rias que formaram culturas de na\u00e7\u00f5es e imp\u00e9rios. Que explicavam a natureza e ensinavam as crian\u00e7as a se comportar. Cada volume \u00e9 \u00fanico e n\u00e3o precisar ler em sequ\u00eancia. Cada hist\u00f3ria tem come\u00e7o, meio e fim. E Contos de Gri\u00f4 ter\u00e1 3 hist\u00f3rias in\u00e9ditas. A origem do tambor Aqui veremos uma aventura divertida de um pequenino morador das ilhas Bijag\u00f3s que em uma noite, visitou a lua e l\u00e1 ganhou de presente o primeiro tambor, que virou um dos instrumentos mais importantes em diversas culturas da \u00c1frica. Roteiro: Ana Cristina Arte: Jean Lins O cora\u00e7\u00e3o de Baob\u00e1 O Baob\u00e1 vivia pacificamente em uma vasta plan\u00edcie da savana quando um dia conheceu um jovem coelho e uma hiena. O Baob\u00e1, singelo e inocente como era acabou se afei\u00e7oando aos dois e isso causou severos problemas. Roteiro e Arte: Ari Firmino Porque os c\u00e3es cheiram uns aos outros Uma hist\u00f3ria fant\u00e1stica que responde um dos grandes mist\u00e9rios que percorre h\u00e1 s\u00e9culos. Por que os c\u00e3es cheiram o rabo uns dos outros? Uma f\u00e1bula divertid\u00edssima sobre dois reinos, um cora\u00e7\u00e3o partido, e um mensageiro vaidoso. Roteiro e Arte: Daiandreson Victor Sobre o livro No aspecto f\u00edsico: O livro ter\u00e1 um formato muito pr\u00f3ximo ao padr\u00e3o vendido nas bancas de revista. O tamanho \u00e9 26x18cm com capa colorida em cart\u00e3o 250g/m\u00b2 e 64 p\u00e1ginas P&B no papel p\u00f3len 80g/m\u00b2 e com uma lombada quadrada. No conte\u00fado: Teremos as 3 hist\u00f3rias j\u00e1 mencionadas e diversos extras feitos por Ana Cristina, como: Curiosidades sobre os gri\u00f4s, aspectos hist\u00f3ricos sobre as f\u00e1bulas e a import\u00e2ncia sobre as narrativas dos nossos ancestrais no contexto atual. Recompensas Para financiar essa campanha voc\u00ea pode escolher entre diversos pacotes de recompensas exclusivas da campanha. Al\u00e9m do livro Contos de Gri\u00f4: A origem do Tambor, voc\u00ea pode levar tamb\u00e9m a publica\u00e7\u00e3o anterior (Contos de Gri\u00f4: O espelho da Verdade) e Dandara. Exemplo das Artes originais:"}