{"detail": {"project_id": 141763, "id": 141763, "user_id": 740354, "name": "Ru\u00eddos", "headline": "EM UM FUTURO SINT\u00c9TICO, A VERDADE \u00c9 ARTIFICIAL.", "budget": "<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/372026/83b4a329-0805-4a65-a5f3-b290ee156bb8.gif\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Como dito anteriormente, <strong>Ru\u00eddos</strong> est\u00e1 parcialmente financiado, mas por que parcialmente? Eu explico. O or\u00e7amento de impress\u00e3o aprovado em dezembro de 2019, durante o edital, sofreu (um baita) reajuste devido ao aumento do d\u00f3lar - que influencia diretamente no custo do papel - e esse valor extra ser\u00e1 coberto com parte da arrecada\u00e7\u00e3o desta campanha de pr\u00e9-venda.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">Portanto a divis\u00e3o de custos fica da seguinte forma:\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/372018/da05c923-e1e5-4ad6-979c-125078450115.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Ru\u00eddos e o coletivo RISC\u00d8 s\u00e3o iniciativas de artistas apaixonados por quadrinhos. Seu apoio ajuda este e v\u00e1rios outros projetos a se tornarem realidade. Compartilhe com seus amigos aficcionados pela nona arte e visite nosso <a href=\"https://www.riscohq.com/\"><span class=\"s1\">site</span></a> para conhecer mais do nosso trabalho!<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/372047/ac2742cb-1564-4d0f-b075-790edc6bca9f.png\">\n</p>", "goal": 4651.740819688551, "about_html": "Ru\u00eddos \u00e9 um quadrinho sobre consumo irrespons\u00e1vel, idolatria infundada a celebridades, intelectuais e criadores de opini\u00e3o, interesses obscuros e desinforma\u00e7\u00e3o intencional, mas acima de tudo, \u00e9 uma hist\u00f3ria sobre pessoas e rela\u00e7\u00f5es. Ap\u00f3s um ano de estrada e uma ascens\u00e3o mete\u00f3rica, a banda Nitro se v\u00ea confrontada com um esc\u00e2ndalo que pode lhes custar sua fama, ou seja, tudo. Enquanto cada um a seu modo tenta lidar com a crise, acompanhamos a baixista Sara repensando sua hist\u00f3ria buscando entender como se deixou cair nessa situa\u00e7\u00e3o. Formato Americano (17x26cm), com capa cartonada (triplex 300g) e 72 p\u00e1ginas (couch\u00ea brilho 115g) coloridas. Diagrama\u00e7\u00e3o e balonamento de Gabriel Calfa, com edi\u00e7\u00e3o e prepara\u00e7\u00e3o de texto de Marcus Leopoldino. Por se tratar de uma pr\u00e9-venda, foram criados dois pacotes b\u00e1sicos de recompensas para os apoiadores. RU\u00cdDOS - HQ Ru\u00eddos + 1 Par de Palhetas + Marcador de P\u00e1ginas K\u00c1ROS - HQ Ru\u00eddos + HQ K\u00e1ros + 1 Par de Palhetas + Marcador de P\u00e1ginas K\u00c1ROS (2018) A derradeira jornada \u00e9, na verdade, a \u00fanica. Em uma trama repleta de aprendizado, Sara quer se libertar de um ciclo de prova\u00e7\u00f5es sem fim, mas ainda precisa descobrir que o maior desafio em toda busca humana \u00e9 o autoconhecimento. Em meio a duelos pitorescos e paisagens deslumbrantes, Gabriel Calfa nos guia por um mar de refer\u00eancias e alegorias sobre vida e morte que nos convidam \u00e0 reflex\u00e3o a cada p\u00e1gina desta graphic novel. Formato Americano, capa cart\u00e3o, 72 p\u00e1g. coloridas. GABRIEL CALFA Diretor de arte, iniciou os projetos em quadrinhos como colorista da miniss\u00e9rie Dias Estranhos (2016), desde ent\u00e3o colaborou em diversas outras publica\u00e7\u00f5es criando projetos gr\u00e1ficos. Em 2018 estreou como roteirista com a graphic novel K\u00e1ros, indicada ao Trof\u00e9u HQ Mix de melhor Publica\u00e7\u00e3o Independente Edi\u00e7\u00e3o \u00danica , tendo outros dois t\u00edtulos, Jugular (2019) e Z\u00eanite (2020), sido realizados por meio de financiamento coletivo aqui no Catarse. Sua veia autoral destaca-se na intensidade com que trabalha os arcos de seus protagonistas atormentados. ERIK SOUZA Paulistano, \u00e9 ilustrador e quadrinista. J\u00e1 ilustrou para a Mundo Estranho, UOL e Revista Conhecer da Petrobras. Entre suas obras em quadrinhos est\u00e3o Uma e o Pombo , publicada pela editora S\u00ea-lo em 2016, K\u00e1ros em 2018 e Pomo, HQ desenvolvida para o projeto Narrativas Perif\u00e9ricas em parceria com o PERIFACON, Chiaroscuro Studios e Editora Mino em 2020. RISCO Formado por Gabriel Calfa e Marcus Leopoldino, o selo j\u00e1 lan\u00e7ou onze t\u00edtulos, entre eles duas miniss\u00e9ries (Dias Estranhos e Andarilho), as one-shots K\u00e1ros, Jugular, Z\u00eanite, Roleplay, Todo Ouro Que Eu Puder Carregar e M\u00e1 Influ\u00eancia al\u00e9m do primeiro volume da antologia Risco. Sempre derivando entre o terror e a fantasia, com narrativas lis\u00e9rgicas e dram\u00e1ticas, a RISC\u00d8 j\u00e1 confirmou mais um t\u00edtulo para este ano. Ru\u00eddos \u00e9 um dos cinco projetos da RISC\u00d8 que foram aprovados e selecionados no Edital de Fomento \u00e0s Artes da Prefeitura da Cidade de Niter\u00f3i em 2019, portanto se trata de um material parcialmente financiado \u2013 explico em detalhes no campo de or\u00e7amento. Entretanto, devido a crise da Covid-19, o evento de lan\u00e7amento foi adiado, assim como todos os outros eventos de quadrinhos e cultura pop deste ano. Sem estes eventos, n\u00f3s, quadrinistas independentes, perdemos muita capilaridade (e alguns cabelos tamb\u00e9m) o que afeta diretamente as vendas e indiretamente a produ\u00e7\u00e3o de novos materiais. Por este motivo, estamos fazendo desta campanha uma PR\u00c9-VENDA, ou seja, mesmo que n\u00e3o haja a possibilidade de um evento de lan\u00e7amento este ano, voc\u00ea receber\u00e1 o quadrinho em primeira m\u00e3o, assim que estiver pronto.", "permalink": "ruidos", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/tK7qHonAkxk", "video_url": "https://youtu.be/tK7qHonAkxk", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/141763/7fa0f09f-8a4d-4601-8e0c-6f2d9e0e6ee8.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/141763/project_thumb_thumb_7fa0f09f-8a4d-4601-8e0c-6f2d9e0e6ee8.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/141763/project_thumb_small_7fa0f09f-8a4d-4601-8e0c-6f2d9e0e6ee8.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/141763/project_thumb_large_7fa0f09f-8a4d-4601-8e0c-6f2d9e0e6ee8.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/141763/project_thumb_video_cover_7fa0f09f-8a4d-4601-8e0c-6f2d9e0e6ee8.png", "progress": 128.625, "pledged": 5983.301629324398, "total_contributions": 78, "total_contributors": 78, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2021-09-11T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2021-09-10T23:59:59.999999", "online_date": "2021-08-09T03:19:24.713147", "zone_online_date": "2021-08-09T00:19:24.713147", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 32, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 32, "unit": "days"}, "posts_count": 6, "address": {"city": "Niter\u00f3i", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 740354, "name": "Gabriel Calfa", "public_name": "CALFA"}, "reminder_count": 54, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 6, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "anime,drama,lgbt,m\u00fasica,scifi", "city_id": 3642, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "c9df6808-1e18-46a4-bf27-e4df0df31711", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 740354, "common_id": "550342b4-a2a4-4cf6-b6e3-2c9c1210af48", "name": "Gabriel Calfa", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/740354/thumb_avatar_perfil.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/gabrielcalfa", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 54, "total_published_projects": 3, "links": [{"id": 32103, "link": "http://www.riscohq.com"}, {"id": 27410, "link": "http://www.gabrielcalfa.com"}], "follows_count": 809, "followers_count": 138, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/740354/base_Capa.png", "created_at": "2017-04-19T18:52:23.351312", "about_html": "<p>Diretor de arte, iniciou nos quadrinhos como colorista da miniss\u00e9rie Dias Estranhos (2016), desde ent\u00e3o colaborou em diversas outras publica\u00e7\u00f5es criando projetos gr\u00e1ficos.\n</p>\n<p>Em 2018 estreou como roteirista com a graphic novel K\u00e1ros, indicada ao Trof\u00e9u HQMix de melhor publica\u00e7\u00e3o independente edi\u00e7\u00e3o \u00fanica, tendo seu segundo t\u00edtulo, Jugular (2019), sido realizado por meio de financiamento coletivo aqui no Catarse. Sua veia autoral destaca-se na intensidade com que trabalha os arcos de seus protagonistas atormentados.\n</p>\n<p>\u00c9 editor e co-fundador do selo RISC\u00d8 HQs Independentes.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": false, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "CALFA", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 249558, "project_id": 141763, "description": "HQ RU\u00cdDOS\n+ HQ K\u00c1ROS\n+ PAR DE PALHETAS\n+ MARCADOR DE P\u00c1GINAS EXCLUSIVO\n\nFRETE GR\u00c1TIS", "minimum_value": 98.8494924183817, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2021-12-02T05:08:25", "updated_at": "2021-08-10T19:03:03.009603", "paid_count": 26, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": -1342177280, "title": "K\u00c1ROS", "survey_sent_at": "2022-08-23T17:39:20.254501", "survey_finished_at": null, "common_id": "903f2408-1a6b-469f-9393-451e338d8e9d", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/249558/thumb_reward_641b3b2b-222a-4ed7-818c-ce19d082c268.png", "run_out": false}], "spacy_lemmas": ["quadrinho", "consumo", "idolatria", "celebridade", "intelectual", "criador", "opini\u00e3o", "interesse", "desinforma\u00e7\u00e3o", "hist\u00f3ria", "pessoa", "rela\u00e7\u00e3o", "ano", "estrada", "ascens\u00e3o", "banda", "esc\u00e2ndalo", "fama", "modo", "crise", "hist\u00f3ria", "situa\u00e7\u00e3o", "capa", "triplex", "g", "p\u00e1gina", "brilho", "g", "diagrama\u00e7\u00e3o", "balonamento", "edi\u00e7\u00e3o", "prepara\u00e7\u00e3o", "texto", "pacote", "recompensa", "apoiador", "par", "marcador", "k\u00e1ros", "par", "marcador", "jornada", "verdade", "trama", "aprendizado", "ciclo", "prova\u00e7\u00e3o", "fim", "desafio", "busca", "autoconhecimento", "meio", "duelo", "paisagem", "guia", "mar", "refer\u00eancia", "alegoria", "vida", "morte", "reflex\u00e3o", "p\u00e1gina", "graphic", "capa", "gabriel", "diretor", "arte", "projeto", "quadrinho", "colorista", "miniss\u00e9rie", "ent\u00e3o", "publica\u00e7\u00e3o", "projeto", "graphic", "t\u00edtulo", "meio", "financiamento", "veia", "intensidade", "arco", "protagonista", "quadrinista", "obra", "quadrinho", "editora", "projeto", "parceria", "selo", "t\u00edtulo", "miniss\u00e9rie", "volume", "antologia", "terror", "fantasia", "narrativo", "lis\u00e9rgico", "t\u00edtulo", "ano", "projeto", "edital", "material", "detalhe", "campo", "or\u00e7amento", "crise", "evento", "lan\u00e7amento", "evento", "quadrinho", "cultura", "ano", "evento", "quadrinista", "capilaridade", "cabelo", "venda", "produ\u00e7\u00e3o", "material", "motivo", "campanha", "possibilidade", "evento", "lan\u00e7amento", "ano", "quadrinho", "m\u00e3o"], "spacy_lemmas_freq": {"quadrinho": 5, "consumo": 1, "idolatria": 1, "celebridade": 1, "intelectual": 1, "criador": 1, "opini\u00e3o": 1, "interesse": 1, "desinforma\u00e7\u00e3o": 1, "hist\u00f3ria": 2, "pessoa": 1, "rela\u00e7\u00e3o": 1, "ano": 4, "estrada": 1, "ascens\u00e3o": 1, "banda": 1, "esc\u00e2ndalo": 1, "fama": 1, "modo": 1, "crise": 2, "situa\u00e7\u00e3o": 1, "capa": 2, "triplex": 1, "g": 2, "p\u00e1gina": 2, "brilho": 1, "diagrama\u00e7\u00e3o": 1, "balonamento": 1, "edi\u00e7\u00e3o": 1, "prepara\u00e7\u00e3o": 1, "texto": 1, "pacote": 1, "recompensa": 1, "apoiador": 1, "par": 2, "marcador": 2, "k\u00e1ros": 1, "jornada": 1, "verdade": 1, "trama": 1, "aprendizado": 1, "ciclo": 1, "prova\u00e7\u00e3o": 1, "fim": 1, "desafio": 1, "busca": 1, "autoconhecimento": 1, "meio": 2, "duelo": 1, "paisagem": 1, "guia": 1, "mar": 1, "refer\u00eancia": 1, "alegoria": 1, "vida": 1, "morte": 1, "reflex\u00e3o": 1, "graphic": 2, "gabriel": 1, "diretor": 1, "arte": 1, "projeto": 4, "colorista": 1, "miniss\u00e9rie": 2, "ent\u00e3o": 1, "publica\u00e7\u00e3o": 1, "t\u00edtulo": 3, "financiamento": 1, "veia": 1, "intensidade": 1, "arco": 1, "protagonista": 1, "quadrinista": 2, "obra": 1, "editora": 1, "parceria": 1, "selo": 1, "volume": 1, "antologia": 1, "terror": 1, "fantasia": 1, "narrativo": 1, "lis\u00e9rgico": 1, "edital": 1, "material": 2, "detalhe": 1, "campo": 1, "or\u00e7amento": 1, "evento": 4, "lan\u00e7amento": 2, "cultura": 1, "capilaridade": 1, "cabelo": 1, "venda": 1, "produ\u00e7\u00e3o": 1, "motivo": 1, "campanha": 1, "possibilidade": 1, "m\u00e3o": 1}, "spacy_entidades": {"Ru\u00eddos": 3, "Nitro": 1, "Sara": 2, "Formato Americano": 2, "Gabriel Calfa": 3, "Marcus Leopoldino": 2, "RU\u00cdDOS": 1, "Ru\u00eddos + 1 Par de Palhetas +": 1, "K\u00e1ros": 4, "Par de Palhetas +": 1, "GABRIEL CALFA": 1, "Dias Estranhos": 2, "Trof\u00e9u": 1, "Publica\u00e7\u00e3o Independente Edi\u00e7\u00e3o \u00danica": 1, "Jugular": 2, "Z\u00eanite": 2, "Catarse": 1, "SOUZA Paulistano": 1, "Mundo Estranho": 1, "UOL": 1, "Revista Conhecer": 1, "Petrobras": 1, "Pomo": 1, "Narrativas Perif\u00e9ricas": 1, "PERIFACON": 1, "Chiaroscuro Studios": 1, "Editora Mino": 1, "RISCO Formado": 1, "Andarilho": 1, "Roleplay": 1, "Todo Ouro": 1, "M\u00e1 Influ\u00eancia": 1, "Risco": 1, "RISC\u00d8": 2, "Edital de Fomento \u00e0s Artes da Prefeitura da Cidade de Niter\u00f3i": 1, "Covid-19": 1, "PR\u00c9-VENDA": 1}, "tfidf": {"quadrinho": 1.6406303705480554, "consumo": 4.88999102615884, "idolatria": 7.241366283322318, "celebridade": 6.142753994654208, "intelectual": 5.226463262780053, "criador": 2.0264305257133324, "opini\u00e3o": 4.0633124529743725, "interesse": 2.8719184308552963, "desinforma\u00e7\u00e3o": 6.548219102762372, "hist\u00f3ria": 0.5412724103575846, "pessoa": 1.098254186605196, "rela\u00e7\u00e3o": 2.3213853574941927, "ano": 1.9704269433225545, "estrada": 4.105872067393168, "ascens\u00e3o": 4.715637639014062, "banda": 3.082483199962646, "esc\u00e2ndalo": 5.161924741642482, "fama": 4.150323829964002, "modo": 3.2431655816531193, "crise": 7.372036443665809, "situa\u00e7\u00e3o": 2.3213853574941927, "capa": 1.0483327321224778, "triplex": 3.927180278649792, "g": 2.702208483446997, "p\u00e1gina": 0.5450318099607396, "brilho": 3.2523822367580433, "diagrama\u00e7\u00e3o": 3.2523822367580433, "balonamento": 5.5366181910838925, "edi\u00e7\u00e3o": 0.9063120318242589, "prepara\u00e7\u00e3o": 5.101300119826047, "texto": 1.852294553505817, "pacote": 1.9709341202638169, "recompensa": 0.8783381797818528, "apoiador": 0.9732174179720962, "par": 9.001052518794234, "marcador": 4.448172893014787, "k\u00e1ros": 7.934513463882263, "jornada": 2.0264305257133324, "verdade": 2.4090605247504793, "trama": 2.3585643607359468, "aprendizado": 4.270951817752617, "ciclo": 4.408152939266102, "prova\u00e7\u00e3o": 6.142753994654208, "fim": 1.7279375371573356, "desafio": 2.5685374488604116, "busca": 1.9607038520130018, "autoconhecimento": 4.638676597877934, "meio": 3.4318266883810677, "duelo": 5.295456134267004, "paisagem": 4.638676597877934, "guia": 3.9455294173179887, "mar": 3.760126193986626, "refer\u00eancia": 2.4291819279499003, "alegoria": 5.98860331482695, "vida": 0.9116453777996214, "morte": 2.3547836378960407, "reflex\u00e3o": 3.1809232727758987, "graphic": 5.193950768361891, "gabriel": 7.934513463882263, "diretor": 2.9786864062810023, "arte": 0.6845879271642754, "projeto": 1.8118310478909878, "colorista": 2.8719184308552963, "miniss\u00e9rie": 6.294043442200434, "ent\u00e3o": 3.0441643356605095, "publica\u00e7\u00e3o": 1.227651127279516, "t\u00edtulo": 5.214208008263228, "financiamento": 1.48720760134105, "veia": 5.369564106420726, "intensidade": 5.369564106420726, "arco": 3.3806365722817224, "protagonista": 2.373831832866735, "quadrinista": 4.136090813897932, "obra": 1.098254186605196, "editora": 1.258690242247415, "parceria": 1.7989485728005243, "selo": 2.2611901967107704, "volume": 1.4637139600996614, "antologia": 2.6822400358356333, "terror": 1.93557690193558, "fantasia": 2.1537699480899337, "narrativo": 3.891462196047713, "lis\u00e9rgico": 7.241366283322318, "edital": 3.7756303805225913, "material": 3.5048571143312626, "detalhe": 2.2611901967107704, "campo": 3.309540650597992, "or\u00e7amento": 3.5778046371926715, "evento": 6.556989849770468, "lan\u00e7amento": 3.0919041166732666, "cultura": 1.7924760582949066, "capilaridade": 7.241366283322318, "cabelo": 4.1733133481887, "venda": 2.5685374488604116, "produ\u00e7\u00e3o": 1.1210688643713673, "motivo": 2.8656092616620317, "campanha": 0.7682474897486249, "possibilidade": 2.698071501052314, "m\u00e3o": 1.7607273599803264}}