{"origem": "catarse", "mencoes_premios_festivais": false, "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": true, "mencoes_estilo": true, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": true, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 50.0, "recompensas_menor_ajustado": 58.14676024610688, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 943195, "autoria_nome": "vandr\u00e9 batista", "autoria_nome_publico": "vandr\u00e9 batista", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 9, "social_newsletter": true, "social_projetos_contribuidos": 8, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Macei\u00f3", "geral_uf": "AL", "geral_city_id": 151, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2021-10-23T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2021-08-23T11:47:58.369804", "geral_meta": 8000.0, "geral_meta_corrigida": 9303.481639377102, "geral_arrecadado": 2670.0, "geral_arrecadado_corrigido": 3105.0369971421073, "geral_percentual_arrecadado": 33.375, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 8, "geral_project_id": 142677, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "GUARDI\u00c3O", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 66, "geral_total_apoiadores": 64, "geral_sobre": "Tudo come\u00e7a no C\u00e9u... UMA REL\u00cdQUIA SAGRADA, A ESTIMADA CANETA DO PR\u00d3PRIO JESUS CRISTO, CAI NA TERRA E DOIS ANJOS S\u00c3O ENVIADOS PARA RESGAT\u00c1-LA. O QUE ELES N\u00c3O IMAGINAVAM ERA O FATO DE QUE UMA CRIAN\u00c7A COM UM GRANDE CORA\u00c7\u00c3O E UMA INCR\u00cdVEL IMAGINA\u00c7\u00c3O COME\u00c7ARIA A ESCREVER MILAGRES COM ELA AO SE TORNAR UM SUPER-HER\u00d3I.\" Bom pessoal, \u00e9 s\u00f3 o que posso contar at\u00e9 aqui sem revelar as surpresas! Depois de ilustrar livros infantis e escrever sobre f\u00e9. Juntei essas duas paix\u00f5es e saiu minha primeira hist\u00f3ria em quadrinhos com 60 p\u00e1ginas coloridas de 26cm x 18cm. Beta e Vini foram duas crian\u00e7as que surgiram no meu \u00faltimo livro, Cora\u00e7\u00f5es ao Alto, para me ajudar a ilustrar o cap\u00edtulo 13 da carta ao Cor\u00edntios. Agora seus amigos aparecem nessa aventura: S\u00e1vio, In\u00eas, Cal e Gilto. Al\u00e9m disso, dois anjos em forma\u00e7\u00e3o, Lael e Natan, receber\u00e3o sua primeira miss\u00e3o sob os cuidados de S\u00e3o Miguel Arcanjo. Com o desejo de que mais publica\u00e7\u00f5es crist\u00e3s surjam como \"Gibi\", coloco-me a fazer a minha parte, desenhando e escrevendo, e conto com seu apoio para que os valores em que acreditamos n\u00e3o se percam. Fa\u00e7amos com que essa hist\u00f3ria chegue nos lares, par\u00f3quias, grupos de catequese e a todos os adultos que continuam com o cora\u00e7\u00e3o de crian\u00e7a. E a voc\u00ea que me ajudou a divulgar. Deus lhe pague."}