{"detail": {"project_id": 143664, "id": 143664, "user_id": 216503, "name": "Quadrinhos & Educa\u00e7\u00e3o - volume 6", "headline": "A maior cole\u00e7\u00e3o reunindo pesquisas sobre quadrinhos e educa\u00e7\u00e3o j\u00e1 publicada no Brasil!", "budget": "<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/378431/33c17f37-1539-4df8-895a-b6b005d95a09.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Nosso or\u00e7amento inclui:</strong>\n</p>\n<p>+ gastos com gr\u00e1fica 50%<br>\n</p>\n<p>+ Revis\u00e3o e diagrama\u00e7\u00e3o 10%\n</p>\n<p>+ Catarse 13%\n</p>\n<p>+ Correios 27%\n</p>\n<p><br>\n</p>", "goal": 3500.0, "about_html": "<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/376736/3f6a22b7-ab5e-4043-b628-1074e4e84b70.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Quadrinhos &amp; Educa\u00e7\u00e3o - volume 6</strong> \u00e9 um livro fundamental para quem pesquisa ou apenas curte quadrinhos, fruto de uma iniciativa dos professores Amaro Braga (UFAL) e Thiago Modenesi (UNIT). A cole\u00e7\u00e3o j\u00e1 vai para seu sexto volume e re\u00fane pesquisas essenciais sobre a articula\u00e7\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o com as hist\u00f3rias em quadrinhos.\n</p>\n<p><strong>Quadrinhos &amp; Educa\u00e7\u00e3o</strong> j\u00e1 foi indicado v\u00e1rias vezes na categoria <strong>Melhor Livro Te\u00f3rico do Trof\u00e9u HQMix</strong> e tornou-se refer\u00eancia para pesquisas sobre o tema, amealhando autores/as de todo Brasil e do exterior.\n</p>\n<p>O volume 6 \u00e9 o primeiro publicado pela Quadriculando em parceria com a editora Anita Garibaldi, tem 180 p\u00e1ginas e segue o padr\u00e3o das edi\u00e7\u00f5es anteriores, com papel offset, tamanho 15x22 cm, capa cart\u00e3o com orelhas e farta quantidade de ilustra\u00e7\u00f5es. \u00c9 a segunda obra de tipo te\u00f3rico da Quadriculando, que j\u00e1 havia publicado A Fant\u00e1stica Hist\u00f3ria dos Quadrinhos, em 2020.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/378011/73dd38e7-8040-4519-bcb7-c761f37e5655.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/378010/80fef2c8-0857-4f3a-9e99-245b7dbc2edb.png\">\n</p>\n<p><strong>Amaro Xavier Braga Jr.</strong> \u00e9 doutor em Sociologia (UFPE), mestre em Sociologia (UFPE), mestre em Antropologia Social (UFAL), especialista em Artes\nvisuais (Senac), especialista em Gest\u00e3o\nde EAD (UCB\\Esc. Do ex\u00e9rcito), especialista em Hist\u00f3ria das Artes e das Religi\u00f5es\n(UFRPE), bacharel em Ci\u00eancias Sociais UFPE) e licenciado em ci\u00eancias sociais (UFPE). Organizador da\ncole\u00e7\u00e3o \u201cQuadrinhos &amp; Educa\u00e7\u00e3o\u201d com Thiago Modenesi, da\nobra \u201cReligiosidades nas Hist\u00f3rias em Quadrinhos\u201d, com Iuri\nReblin, da HQ \u201cHer\u00f3is da Restaura\u00e7\u00e3o Pernambucana em Quadrinhos\u201d, com Danielle Jaimes e Roberta Cirne, da HQ \u201cPreto\nque nem Carv\u00e3o\u201d, de Afro HQ, entre outras.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/378012/6240a72e-2427-4ade-b8c8-93323c828900.jpg\" width=\"376\" height=\"207\" style=\"width:376px;height:207px;\">\n</p>\n<p><strong>Thiago Vasconcellos Modenesi</strong> \u00e9 licenciado em Hist\u00f3ria (UFPE), pedagogo (FAC. \u00daNICA/MG) e bacharel em Direito (FAC. METROPOLITANA/PE), especialista em Ensino de Hist\u00f3ria (UFRPE), Moderna Educa\u00e7\u00e3o (PUC-RS) e Ci\u00eancia Pol\u00edtica (EST\u00c1CIO/SP), mestre e doutor em Educa\u00e7\u00e3o (UFPE), editor da Quadriculando, organizador da cole\u00e7\u00e3o de livros \u201cQuadrinhos &amp; Educa\u00e7\u00e3o\u201d, com Amaro Braga, autor dos livros \u201cA Fant\u00e1stica Hist\u00f3ria dos Quadrinhos: do surgimento aos syndicates \u2013 1833 a 1967\u201d, \u201cEduca\u00e7\u00e3o para Aboli\u00e7\u00e3o\u201d e \u201cEducando para Rep\u00fablica\u201d, entre outros trabalhos.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/378139/06aae558-8c17-4e1f-b106-178de50a9ab8.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/383282/8a3fe59d-ade4-4212-bdca-9e099c153812.jpg\" width=\"686\" height=\"920\" style=\"width:686px;height:920px;\">\n</p>\n<p><strong>META ESTENDIDA ESPECIAL!</strong>\n</p>\n<p>O projeto \u201cQuadrinhos e Educa\u00e7\u00e3o\u201d, envolve diversos pesquisadores e pesquisadoras do Brasil e da Am\u00e9rica Latina. Nesses \u00faltimos 6 anos, fizemos 5 volumes e os primeiros se encontram praticamente esgotados.\n</p>\n<p>Com a sua ajuda, se batermos a meta de financiamento e chegarmos aos R$ 5.000,00 (cinco mil reais), vamos ter condi\u00e7\u00f5es de disponibilizar uma edi\u00e7\u00e3o digital especial contendo todos os 5 volumes anteriores, revisados e com novo projeto gr\u00e1fico.\n</p>\n<p>A edi\u00e7\u00e3o \u201cOmnibus\u201d ser\u00e1 um comp\u00eandio, distribu\u00eddo, inicialmente, com exclusividade para os apoiadores desta campanha e s\u00f3 posteriormente, colocado nas plataformas on-line\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/378006/8653eaa4-6835-4320-bcdd-5b6048549cc4.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Divulgue sua Pesquisa na Colet\u00e2nea.</strong>\n</p>\n<p>Apoio Colaborativo: envie um resumo expandido entre 1 e 3 p\u00e1ginas apresentando seu TCC, Disserta\u00e7\u00e3o ou tese sobre Quadrinhos e Educa\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p>Voc\u00ea faz um resumo expandindo para divulgar sua pesquisa conclu\u00edda na nossa colet\u00e2nea. Seu texto deve conter: T\u00edtulo, seus dados de contato (nome completo e e-mail), dados sobre o programa (Nome do curso realizado), data de defesa, composi\u00e7\u00e3o da banca e orientador, tema, abordagem te\u00f3rica, problema de pesquisa, metodologia, resultados alcan\u00e7ados e refer\u00eancias empregadas.\n</p>\n<p>Os resumos devem ser enviados para <strong>quadriculando@yahoo.com</strong> e passar\u00e1 por an\u00e1lise e avalia\u00e7\u00e3o de nosso Conselho Editorial que definir\u00e1 quais e quantos resumos ser\u00e3o publicados.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/380137/75d56846-ede7-47d8-837d-1037c586a005.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/380138/0c34e3d2-5b4e-4072-855a-f2e7de1f8047.jpg\" width=\"206\" height=\"295\" style=\"width:206px;height:295px;\">\n</p>\n<p>Nosso pref\u00e1cio ser\u00e1 do professor <strong>Matheus da Cruz e Zica</strong>, ele \u00e9 Licenciado em Hist\u00f3ria (2006) pela Universidade Federal de Minas Gerais (UFMG), Mestre (2008) e Doutor (2011) em Educa\u00e7\u00e3o pela mesma Universidade. Forma\u00e7\u00e3o em Psican\u00e1lise pela Escola Brasileira de Psican\u00e1lise - EBP (2017). P\u00f3s-doutor pela Faculdade de Psicologia e Ci\u00eancias da Educa\u00e7\u00e3o da Universidade de Coimbra (2018-2019). Tem investigado as interfaces entre Psican\u00e1lise, Educa\u00e7\u00e3o, Hist\u00f3ria e Pol\u00edtica, bem como os percursos hist\u00f3ricos de intelectuais que propuseram poss\u00edveis articula\u00e7\u00f5es entre esses campos. Professor permanente do Centro de Educa\u00e7\u00e3o da Universidade Federal da Para\u00edba (UFPB) e do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Hist\u00f3ria da Universidade Federal de Campina Grande (UFCG), na linha Hist\u00f3ria Cultural das Pr\u00e1ticas Educativas. Integrante da equipe do Programa Nacional de Pesquisa - A Educa\u00e7\u00e3o nos Projetos de Brasil: espa\u00e7o p\u00fablico, moderniza\u00e7\u00e3o e pensamento hist\u00f3rico e social brasileiro nos s\u00e9culos XIX e XX (CNPQ/2016-2020). Professor colaborador na atividade de Extens\u00e3o: Projeto Aim\u00e9e - Forma\u00e7\u00e3o Cl\u00ednica e Profissional no Atendimento Psicanal\u00edtico em Institui\u00e7\u00f5es l CCHLA/UFPB (2020).<span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/377934/035e4a0c-1ade-44d2-a063-9f11a8bf1fd7.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Nosso livro \u00e9 composto por 11 artigos de 18 pesquisadores/as, conhe\u00e7a um pouco dos nossos autores:</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>HIST\u00d3RIA EM QUADRINHOS DO PROGRAMA NACIONAL BIBLIOTECA NA ESCOLA: CAMINHOS PARA O PNLE E A AGENDA 2030</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/396858/8e2a6482-7e89-4747-84b9-7774f6c78d68.jpg\" width=\"333\" height=\"250\" style=\"width:333px;height:250px;\">\n</p>\n<p><strong>Val\u00e9ria Aparecida Bari </strong>\u00e9 doutora em Ci\u00eancia da Informa\u00e7\u00e3o pela Escola de Comunica\u00e7\u00f5es e Artes (ECA/USP). Docente do Magist\u00e9rio Superior na Universidade Federal de Sergipe (UFS). L\u00edder do Grupo de Pesquisa em Leitura Escrita e Narrativa (GRUPO PLENA/UFS). Membro da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Pesquisadores em Arte Sequencial (ASPAS).\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/396860/ff60de90-dcce-4301-9d7d-08ca9f245d6c.jpg\" width=\"312\" height=\"417\" style=\"width:312px;height:417px;\">\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Raul Felipe Silva Rodrigues</strong> \u00e9 mestre em Educa\u00e7\u00e3o pela Universidade Federal de Sergipe (UFS). Membro Estatut\u00e1rio do Grupo de Pesquisa em Leitura Escrita e Narrativa (GRUPO PLENA/UFS). Pesquisador do Grupo de Pesquisa em Educa\u00e7\u00e3o, forma\u00e7\u00e3o, processo de trabalho e rela\u00e7\u00f5es de g\u00eanero da UFS.<span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>ARMANDINHO VAI \u00c0 ESCOLA: ABORDANDO A POL\u00cdTICA POR MEIO DA LINGUAGEM DOS QUADRINHOS</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/378283/4232f940-5060-46ff-888e-659ab8abf090.png\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/377930/b078d492-9546-46b5-bb48-dbc7e42763e7.jpg\" width=\"317\" height=\"211\" style=\"width:317px;height:211px;\">\n</p>\n<p><strong>Maria Sylvia Celli Rog\u00e9rio</strong> \u00e9 graduada em Letras Portugu\u00eas/Espanhol (2021) pela UNESP, Faculdade de Ci\u00eancias e Letras, Campus de Araraquara. Atua como redatora em uma ag\u00eancia de Marketing Digital.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/377931/087b3edd-91fc-415d-b789-988ea8cfac6e.png\" width=\"313\" height=\"379\" style=\"width:313px;height:379px;\">\n</p>\n<p><strong>Denise Maria Margonari Favaro </strong>\u00e9 professora doutora do Departamento de Educa\u00e7\u00e3o da Universidade Estadual Paulista (UNESP), Faculdade de Ci\u00eancias e Letras, Campus de Araraquara. \u00c9 graduada em Letras, habilita\u00e7\u00f5es Portugu\u00eas/Ingl\u00eas (1997) e Italiano (2018), pela UNESP/Araraquara. \u00c9 mestre (2001) e doutora (2006) em Educa\u00e7\u00e3o Escolar pela UNESP/Araraquara\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span></span><strong>UMA EXPERI\u00caNCIA DE APROXIMA\u00c7\u00c3O A HIST\u00d3RIA DE ROMA ATRAV\u00c9S DOS QUADRINHOS DE SANDMAN</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/378285/d1fda268-34e8-41c1-99a4-0a7723a5f4f3.png\">\n</p><strong></strong>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/376739/9dd2c971-ea94-418d-9dbb-343aacfb368d.jpg\"><br>\n</p>\n<p><strong>Hern\u00e1n Martignone</strong> \u00e9 professor licenciado e doutor em Letras Cl\u00e1ssicas pela Universidad de Buenos Aires, onde ensina Grego Antigo. Co-escreveu <i>Historietas a diario. Las tiras c\u00f3micas argentinas de </i>Mafalda<i> a nuestros d\u00edas</i> con Mariano Prunes (Libraria). Participou de programas de r\u00e1dio e televis\u00e3o de divulga\u00e7\u00e3o (<i>Plop</i>,<i> Continuar\u00e1\u2026</i>) e dirige o blog <i>sobre historieta</i>.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>PROCESSO CRIATIVO DA HQ REPORTAGEM: ATLETAS OL\u00cdMPICOS QUE SUPERARAM A PANDEMIA</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/378288/f0cb538a-f899-4db3-b7e3-d41c7e635acd.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/377412/d1bb7bd9-9d49-41e2-b5d9-f58379471033.png\" width=\"376\" height=\"266\" style=\"width:376px;height:266px;\">\n</p>\n<p><strong>Messias Urameshi </strong>\u00e9 o autor que assina seus trabalhos como \u201cOsama\u201d Pr\u00f3. Produtor Cultural, Guia de turismo e Professor de Artes formado pela UNIFAP (2011-2015), atualmente cursa Jornalismo 7\u00ba Semestre (2016-2021) \u00c9 desenhista especializado em fazer hist\u00f3ria em quadrinhos em formato de reportagens. Desenha e escreve roteiros para as editoras Skript e Social Comics. Participou da funda\u00e7\u00e3o de coletivos de HQ regionais e grupos de pesquisa sobre a tem\u00e1tica na sua cidade. \u00c9 roteirista e desenhista de uma publica\u00e7\u00e3o autoral independente, intitulada \"O Skatista Boy\", cujo primeiro volume foi publicado na Social Comics.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/377414/92ac0ed0-5cd2-424e-a274-6162ffac38c7.png\" width=\"382\" height=\"214\" style=\"width:382px;height:214px;\">\n</p>\n<p><strong>Daniel Concei\u00e7\u00e3o </strong>\u00e9 professor de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica aposentado. Assessor de Comunica\u00e7\u00e3o da Confedera\u00e7\u00e3o Brasileira de T\u00eanis de Mesa - CBTM e roteirista de hist\u00f3ria do jornalismo em quadrinhos, al\u00e9m de fazer mat\u00e9rias e reportagens de vida dedicada ao esporte e lazer. Em suas redes sociais faz compartilhamento de fatos, hist\u00f3rias e curiosidades deste esporte, por meio da experi\u00eancia de 30 anos de magist\u00e9rio, com envolvimento nas modalidades de basquete e t\u00eanis de mesa nas olimp\u00edadas 2016 no Rio de Janeiro e T\u00f3quio em 2020. Assina seus roteiros e reportagens como \u201cDanny Oak\u201d.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>HIST\u00d3RIAS EM QUADRINHOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL: POSSIBILIDADES PEDAG\u00d3GICAS PARA O ENSINO DA L\u00cdNGUA MATERNA</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/378290/5ffaff23-52ae-4a36-ac68-8593d85e1700.png\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/377417/cfc45600-d33c-45c0-b2d6-d84efeb9f096.jpg\" width=\"303\" height=\"234\" style=\"width:303px;height:234px;\"></strong>\n</p>\n<p><strong>Bruno Fernandes Alves </strong>\u00e9 arte educador com habilita\u00e7\u00e3o em artes pl\u00e1sticas, mestre em Comunica\u00e7\u00e3o e doutorando em Letras, professor do curso de Licenciatura em Pedagogia da UFRPE,   onde   ministra   as   disciplinas     Fundamentos   da   Arte/Educa\u00e7\u00e3o, Metodologia do Ensino de Arte e Hist\u00f3rias em Quadrinhos e Educa\u00e7\u00e3o. Quadrinista, com trabalhos publicados no site Imagenista (Imagenista.com) e na revista de terror Cruz Credo, editada pelo quadrinista Adriano dos Anjos; pela editora Marca de Fantasia publicou a hq \u201cPalavramundo\u201d, em homenagem a Paulo Freire. Em 2021 a hq \u201cIsolados \u2013 Uma Hist\u00f3ria da Quarentena\u201d foi aprovada no edital da Lei Aldir Blanc e est\u00e1 dispon\u00edvel no site Imagenista. Ministrou   oficinas   de   quadrinhos   em   eventos   como   Festival   de   Inverno   de Garanhuns/PE, Congresso Internacional de Arte/Educa\u00e7\u00e3o do Sesc, Bienal do Livro   de   Pernambuco,   Bienal   Geek/PE   e   em   cursos   de   capacita\u00e7\u00e3o   de professores   das   Secretarias   de   Educa\u00e7\u00e3o   do   Recife   e   do   governo   de Pernambuco.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/377418/3d757696-c630-4c61-bf65-d2b88eec9b8c.JPG\" width=\"298\" height=\"456\" style=\"width:298px;height:456px;\">\n</p>\n<p><strong>Eduarda de Andrade Lima Ferreira </strong>\u00e9<strong> l</strong>icenciada em Pedagogia pela Universidade Federal de Pernambuco e professora da Educa\u00e7\u00e3o Infantil e dos anos iniciais, dedicando-se a esse p\u00fablico desde a sua forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica, \u00e9 pesquisadora/encantada por Hist\u00f3rias em Quadrinhos. Em 2020, publicou trabalho na Revista InterSaberes \u2013 V.15 \u2013 n. 36 \u2013 2020.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/377419/322e7804-c6cf-4a0c-86da-273337a2d99a.jpg\" width=\"292\" height=\"218\" style=\"width:292px;height:218px;\"><br>\n</p>\n<p><strong>Sirlene Barbosa de Souza </strong>\u00e9 graduada em   Pedagogia   pela   Universidade   Federal   de Pernambuco (2007), com mestrado   e doutorado  em   Educa\u00e7\u00e3o por   essa  mesma institui\u00e7\u00e3o de ensino. Atualmente \u00e9 professora da Universidade de Pernambuco - UPE e membro do Centro de Estudos em Educa\u00e7\u00e3o e Linguagem - CEEL -UFPE, onde   desenvolve   atividades de  forma\u00e7\u00e3o  de  professores,   assessoria pedag\u00f3gica  na   \u00e1rea  de   Alfabetiza\u00e7\u00e3o   e   Letramento.   Pesquisa   os   seguintes temas: Forma\u00e7\u00e3o e trajet\u00f3rias profissionais de professores dos Anos Iniciais, pr\u00e1ticas pedag\u00f3gicas, ensino e usos da l\u00edngua escrita em espa\u00e7os escolares eextraescolares.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>O MATERIAL EDUCATIVO APRENDENDO A FAZER QUADRINHOS COM A </strong><strong>TURMA DO \u00c1QUILA: DA PRODU\u00c7\u00c3O DO METAQUADRINHO \u00c0 SUA APRESENTA\u00c7\u00c3O</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/378292/98ae4ea0-6ae2-4169-8346-389e13ed2552.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/377421/1ec08e43-411e-4f8d-85bf-0869b4470209.jpeg\" width=\"268\" height=\"358\" style=\"width:268px;height:358px;\">\n</p>\n<p><i><strong><em>\u00c1quila Braga Amorim de Almeida</em> </strong><em>\u00e9</em></i><em> </em>licenciado em Artes Visuais pela Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco (UNIVASF) e se interessa especialmente pelos quadrinhos como tem\u00e1tica de pesquisa, linguagem educativa e produ\u00e7\u00e3o art\u00edstica. Desenvolveu e publicou de forma independente em 2019 a HQ \u201cAprendendo a fazer quadrinhos com a turma do \u00c1quila\u201d. Participou da exposi\u00e7\u00e3o coletiva \u201cDiversidades\u201d (em 2017), com um trabalho art\u00edstico que discutia a linguagem dos quadrinhos (a obra \u201cEm processo de cria\u00e7\u00e3o\u201d). Como pesquisador, al\u00e9m de escrever o artigo presente neste livro, palestrou sobre a tem\u00e1tica e participou de encontro cient\u00edfico sobre o tema. Como professor, ministrou oficinas de quadrinhos no \u201cProjeto Fazendo Arte na Univasf\u201d, por todo o ano de 2017 e no \u201cI Workshop da Crian\u00e7a com defici\u00eancia\u201d, promovido pela Univasf.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/377422/0c8bbd4a-b961-4a4d-a82f-3656720ca1ee.JPG\" width=\"259\" height=\"323\" style=\"width:259px;height:323px;\"><br>\n</p>\n<p><i><strong>In\u00eas Regina Barbosa de Arg\u00f4lo</strong> <em>\u00e9 p</em></i><em>r</em>ofessora assistente do curso de Artes Visuais da UNIVASF e doutoranda em M\u00e9dia-Arte Digital pela Universidade Aberta de Lisboa/Universidade do Algarve (UAB-PT/UAlgarve), mestra em Artes pelo programa de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Prof-Artes pela UFBa/UDESC (2016), mestra em Desenvolvimento Humano e Responsabilidade Social pela Funda\u00e7\u00e3o Visconde de Cairu (2015), especialista em Arte e Educa\u00e7\u00e3o e Tecnologias Contempor\u00e2neas pela Universidade de Bras\u00edlia - UNB (2006), graduada em Artes Pl\u00e1sticas pela Universidade Federal da Bahia - UFBa (2003), licenciada em Desenho e Pl\u00e1stica pela Universidade Federal da Bahia - UFBa (2006) e graduada em Desenho Industrial pela Universidade do Estado da Bahia - UNEB (2009). Na \u00e1rea de quadrinhos, atua principalmente no campo da pesquisa, escrevendo artigos cient\u00edficos e orientando estudantes interessados no assunto. Faz parte do conselho editorial da Revista digital em quadrinhos, Giby e \u00e9 associada \u00e0 ASPAS (Associa\u00e7\u00e3o de Pesquisadores em Arte Sequencial).\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>JANELAS DID\u00c1TICAS NA QUARTA PAREDE: O ECO DO SOCIAL E DO TEMPO NAS HQS BRASILEIRAS E A SALA DE AULA</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/378293/c7a624c5-4658-4cb0-89ef-66922dff9d8b.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/376740/7876fb57-8056-4790-8eb8-2aa3a5bf8eca.jpg\" width=\"262\" height=\"349\" style=\"width:262px;height:349px;\">\n</p>\n<p><strong>Roberto dos Santos da Silva</strong> \u00e9 cientista social e mestre em Sociologia, ambas titula\u00e7\u00f5es pela Universidade Federal do Cear\u00e1, doutorando em Sociologia pela Universidade de Bras\u00edlia e professor do Instituto Federal de Bras\u00edlia. \u00c9 colecionador de quadrinhos, desenhista e criador amador nessa \u00e1rea.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>INTERPRETANDO SUPERMAN</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/378295/f28bc0cd-5d62-437d-bb2c-3134606defd9.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/378023/d625e42d-ba0b-4ee4-a9f3-12c360760e77.png\" width=\"286\" height=\"200\" style=\"width:286px;height:200px;\">\n</p>\n<p><strong>Moab Duarte Acioli </strong>\u00e9 graduado em medicina pela Universidade Federal de Pernambuco, especialista em Psiquiatria pela Universidade Federal de Pernambuco, mestre em Antropologia Cultural pela Universidade Federal de Pernambuco e doutor em Sa\u00fade P\u00fablica pela Universidade Estadual de Campinas. Atua como Professor Adjunto II da Universidade Cat\u00f3lica de Pernambuco.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/376765/d87f87fe-62a2-45ef-b114-8b750a4f9981.jpg\" width=\"285\" height=\"214\" style=\"width:285px;height:214px;\">\n</p>\n<p><strong>Marcelo   Travassos   da   Silva</strong>   \u00e9   publicit\u00e1rio   formado   pela   Universidade   Cat\u00f3lica   de Pernambuco em 2006. Tamb\u00e9m concluiu MBA em Marketing na Faculdade de Ci\u00eancias da Administra\u00e7\u00e3o de Pernambuco, em 2012 \u2013 FCAP/UPE, com especializa\u00e7\u00e3o em Estudos Cinematogr\u00e1ficos pela Unicap em 2014 e mestrado em Ci\u00eancias da Linguagem em 2019, tamb\u00e9m pela Universidade Cat\u00f3lica de Pernambuco. Estuda linguagens da cultura pop.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>PR\u00d3CER ZOMBIE E UM NOVO OLHAR NA HIST\u00d3RIA DA NA\u00c7\u00c3O URUGUAIA\n\t</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/378299/d12ffaed-0c28-414c-bbe2-bdc19dfff719.png\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/380453/0e27e4ed-0292-49b0-a51e-14108cfc3212.jpg\" width=\"230\" height=\"230\" style=\"width:230px;height:230px;\">\n</p>\n<p><strong>Amanda Marques de Carvalho Gondim </strong>\u00e9<strong> </strong>professora efetiva das redes de ensino estadual de Pernambuco e municipal de Jaboat\u00e3o dos Guararapes/PE. Licenciada em Hist\u00f3ria pela Universidade de Pernambuco (UPE), mestra e doutora em Educa\u00e7\u00e3o pela Universidade Federal de Pernambuco (UFPE).\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/377423/0e7ea34f-2f8e-4f2f-b962-978f94cf181f.jpg\" width=\"316\" height=\"175\" style=\"width:316px;height:175px;\">\n</p>\n<p><strong></strong><strong></strong><strong>Thiago Vasconcellos Modenesi</strong> \u00e9 licenciado em Hist\u00f3ria (UFPE), pedagogo (FAC. \u00daNICA/MG) e bacharel em Direito (FAC. METROPOLITANA/PE), especialista em Ensino de Hist\u00f3ria (UFRPE), Moderna Educa\u00e7\u00e3o (PUC-RS) e Ci\u00eancia Pol\u00edtica (EST\u00c1CIO/SP), mestre e doutor em Educa\u00e7\u00e3o (UFPE), editor da Quadriculando, organizador da cole\u00e7\u00e3o de livros \u201cQuadrinhos &amp; Educa\u00e7\u00e3o\u201d, com Amaro Braga, autor dos livros \u201cA Fant\u00e1stica Hist\u00f3ria dos Quadrinhos: do surgimento aos syndicates \u2013 1833 a 1967\u201d, \u201cEduca\u00e7\u00e3o para Aboli\u00e7\u00e3o\u201d e \u201cEducando para Rep\u00fablica\u201d, entre outros trabalhos.<span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>A PR\u00c1TICA DA ALTERIDADE DE DISCURSO A PARTIR DOS QUADRINHOS</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/380567/58e7b20f-f84e-47c5-a841-30975a0d2b13.png\" width=\"492\" height=\"672\" style=\"width:492px;height:672px;\"></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/380566/6e07845d-f7fe-4af9-ae6b-6857f8b07965.jpg\" width=\"271\" height=\"362\" style=\"width:271px;height:362px;\">\n</p>\n<p><strong>Daniela Marino </strong>\u00e9 pesquisadora de hist\u00f3rias em quadrinhos, mestre em comunica\u00e7\u00e3o e doutoranda em ci\u00eancia da informa\u00e7\u00e3o pela USP. Tamb\u00e9m \u00e9 uma das organizadoras do livro Mulheres e Quadrinhos, ganhador de 2 trof\u00e9us HQMIX<br>\n</p>\n<p><strong>+ ARTIGO SURPRESA QUE SER\u00c1 REVELADO NO DECORRER DA NOSSA CAMPANHA!</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/377935/12eee515-0bb8-4f5b-be85-ee7a26e775d1.jpg\">\n</p>\n<p><strong>150% - </strong>A edi\u00e7\u00e3o ter\u00e1 marcador de p\u00e1ginas exclusivo.\n</p>\n<p><strong>200% - </strong>Todos os nossos apoiadores receber\u00e3o o e-book do nosso livro Quadrinhos &amp; Educa\u00e7\u00e3o - volume 6, com as ilustra\u00e7\u00f5es coloridas.\n</p>\n<p><strong>250% - </strong>Todos os nossos apoiadores receber\u00e3o o e-book A Fant\u00e1stica Hist\u00f3ria dos Quadrinhos - do surgimento aos syndicates - 1833 a 1967, do professor Thiago Modenesi.\n</p>\n<p><strong>300% - </strong>A edi\u00e7\u00e3o ter\u00e1 fitilho.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/377937/c9b06340-b00a-47fe-8c5d-d9737dc8d184.jpg\">\n</p>\n<p>Caso n\u00e3o tenha achado uma combina\u00e7\u00e3o ideal de nossos livros e quadrinhos entre em contato por nosso e-mail que providenciaremos para voc\u00ea:<strong> quadriculando@yahoo.com </strong>\n</p>", "permalink": "hqeduca", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/143664/5d57de64-8741-45c7-a37a-c61094852e44.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/143664/project_thumb_thumb_5d57de64-8741-45c7-a37a-c61094852e44.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/143664/project_thumb_small_5d57de64-8741-45c7-a37a-c61094852e44.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/143664/project_thumb_large_5d57de64-8741-45c7-a37a-c61094852e44.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/143664/project_thumb_video_cover_5d57de64-8741-45c7-a37a-c61094852e44.jpg", "progress": 129.48542857142857, "pledged": 4531.99, "total_contributions": 69, "total_contributors": 62, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2021-12-11T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2021-12-10T23:59:59.999999", "online_date": "2021-09-11T03:01:02.626074", "zone_online_date": "2021-09-11T00:01:02.626074", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 90, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 90, "unit": "days"}, "posts_count": 90, "address": {"city": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes", "state_acronym": "PE", "state": "Pernambuco"}, "user": {"id": 216503, "name": "THIAGO VASCONCELLOS MODENESI", "public_name": "Editora Quadriculando"}, "reminder_count": 30, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 90, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Educaca\u00e7\u00e3o,pesquisa,Pesquisadores,quadrinhos", "city_id": 3274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "8bf1df95-a1d5-41d4-96f7-1fcfc6a96a24", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "goal_ajustado": 4034.367506807633, "pledged_ajustado": 5223.918056336321, "about_txt": "Quadrinhos & Educa\u00e7\u00e3o - volume 6 \u00e9 um livro fundamental para quem pesquisa ou apenas curte quadrinhos, fruto de uma iniciativa dos professores Amaro Braga (UFAL) e Thiago Modenesi (UNIT). A cole\u00e7\u00e3o j\u00e1 vai para seu sexto volume e re\u00fane pesquisas essenciais sobre a articula\u00e7\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o com as hist\u00f3rias em quadrinhos. Quadrinhos & Educa\u00e7\u00e3o j\u00e1 foi indicado v\u00e1rias vezes na categoria Melhor Livro Te\u00f3rico do Trof\u00e9u HQMix e tornou-se refer\u00eancia para pesquisas sobre o tema, amealhando autores/as de todo Brasil e do exterior. O volume 6 \u00e9 o primeiro publicado pela Quadriculando em parceria com a editora Anita Garibaldi, tem 180 p\u00e1ginas e segue o padr\u00e3o das edi\u00e7\u00f5es anteriores, com papel offset, tamanho 15x22 cm, capa cart\u00e3o com orelhas e farta quantidade de ilustra\u00e7\u00f5es. \u00c9 a segunda obra de tipo te\u00f3rico da Quadriculando, que j\u00e1 havia publicado A Fant\u00e1stica Hist\u00f3ria dos Quadrinhos, em 2020. Amaro Xavier Braga Jr. \u00e9 doutor em Sociologia (UFPE), mestre em Sociologia (UFPE), mestre em Antropologia Social (UFAL), especialista em Artes\nvisuais (Senac), especialista em Gest\u00e3o\nde EAD (UCB\\Esc. Do ex\u00e9rcito), especialista em Hist\u00f3ria das Artes e das Religi\u00f5es\n(UFRPE), bacharel em Ci\u00eancias Sociais UFPE) e licenciado em ci\u00eancias sociais (UFPE). Organizador da\ncole\u00e7\u00e3o \u201cQuadrinhos & Educa\u00e7\u00e3o\u201d com Thiago Modenesi, da\nobra \u201cReligiosidades nas Hist\u00f3rias em Quadrinhos\u201d, com Iuri\nReblin, da HQ \u201cHer\u00f3is da Restaura\u00e7\u00e3o Pernambucana em Quadrinhos\u201d, com Danielle Jaimes e Roberta Cirne, da HQ \u201cPreto\nque nem Carv\u00e3o\u201d, de Afro HQ, entre outras. Thiago Vasconcellos Modenesi \u00e9 licenciado em Hist\u00f3ria (UFPE), pedagogo (FAC. \u00daNICA/MG) e bacharel em Direito (FAC. METROPOLITANA/PE), especialista em Ensino de Hist\u00f3ria (UFRPE), Moderna Educa\u00e7\u00e3o (PUC-RS) e Ci\u00eancia Pol\u00edtica (EST\u00c1CIO/SP), mestre e doutor em Educa\u00e7\u00e3o (UFPE), editor da Quadriculando, organizador da cole\u00e7\u00e3o de livros \u201cQuadrinhos & Educa\u00e7\u00e3o\u201d, com Amaro Braga, autor dos livros \u201cA Fant\u00e1stica Hist\u00f3ria dos Quadrinhos: do surgimento aos syndicates \u2013 1833 a 1967\u201d, \u201cEduca\u00e7\u00e3o para Aboli\u00e7\u00e3o\u201d e \u201cEducando para Rep\u00fablica\u201d, entre outros trabalhos. META ESTENDIDA ESPECIAL! O projeto \u201cQuadrinhos e Educa\u00e7\u00e3o\u201d, envolve diversos pesquisadores e pesquisadoras do Brasil e da Am\u00e9rica Latina. Nesses \u00faltimos 6 anos, fizemos 5 volumes e os primeiros se encontram praticamente esgotados. Com a sua ajuda, se batermos a meta de financiamento e chegarmos aos R$ 5.000,00 (cinco mil reais), vamos ter condi\u00e7\u00f5es de disponibilizar uma edi\u00e7\u00e3o digital especial contendo todos os 5 volumes anteriores, revisados e com novo projeto gr\u00e1fico. A edi\u00e7\u00e3o \u201cOmnibus\u201d ser\u00e1 um comp\u00eandio, distribu\u00eddo, inicialmente, com exclusividade para os apoiadores desta campanha e s\u00f3 posteriormente, colocado nas plataformas on-line Divulgue sua Pesquisa na Colet\u00e2nea. Apoio Colaborativo: envie um resumo expandido entre 1 e 3 p\u00e1ginas apresentando seu TCC, Disserta\u00e7\u00e3o ou tese sobre Quadrinhos e Educa\u00e7\u00e3o. Voc\u00ea faz um resumo expandindo para divulgar sua pesquisa conclu\u00edda na nossa colet\u00e2nea. Seu texto deve conter: T\u00edtulo, seus dados de contato (nome completo e e-mail), dados sobre o programa (Nome do curso realizado), data de defesa, composi\u00e7\u00e3o da banca e orientador, tema, abordagem te\u00f3rica, problema de pesquisa, metodologia, resultados alcan\u00e7ados e refer\u00eancias empregadas. Os resumos devem ser enviados para quadriculando@yahoo.com e passar\u00e1 por an\u00e1lise e avalia\u00e7\u00e3o de nosso Conselho Editorial que definir\u00e1 quais e quantos resumos ser\u00e3o publicados. Nosso pref\u00e1cio ser\u00e1 do professor Matheus da Cruz e Zica , ele \u00e9 Licenciado em Hist\u00f3ria (2006) pela Universidade Federal de Minas Gerais (UFMG), Mestre (2008) e Doutor (2011) em Educa\u00e7\u00e3o pela mesma Universidade. Forma\u00e7\u00e3o em Psican\u00e1lise pela Escola Brasileira de Psican\u00e1lise - EBP (2017). P\u00f3s-doutor pela Faculdade de Psicologia e Ci\u00eancias da Educa\u00e7\u00e3o da Universidade de Coimbra (2018-2019). Tem investigado as interfaces entre Psican\u00e1lise, Educa\u00e7\u00e3o, Hist\u00f3ria e Pol\u00edtica, bem como os percursos hist\u00f3ricos de intelectuais que propuseram poss\u00edveis articula\u00e7\u00f5es entre esses campos. Professor permanente do Centro de Educa\u00e7\u00e3o da Universidade Federal da Para\u00edba (UFPB) e do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Hist\u00f3ria da Universidade Federal de Campina Grande (UFCG), na linha Hist\u00f3ria Cultural das Pr\u00e1ticas Educativas. Integrante da equipe do Programa Nacional de Pesquisa - A Educa\u00e7\u00e3o nos Projetos de Brasil: espa\u00e7o p\u00fablico, moderniza\u00e7\u00e3o e pensamento hist\u00f3rico e social brasileiro nos s\u00e9culos XIX e XX (CNPQ/2016-2020). Professor colaborador na atividade de Extens\u00e3o: Projeto Aim\u00e9e - Forma\u00e7\u00e3o Cl\u00ednica e Profissional no Atendimento Psicanal\u00edtico em Institui\u00e7\u00f5es l CCHLA/UFPB (2020). Nosso livro \u00e9 composto por 11 artigos de 18 pesquisadores/as, conhe\u00e7a um pouco dos nossos autores: HIST\u00d3RIA EM QUADRINHOS DO PROGRAMA NACIONAL BIBLIOTECA NA ESCOLA: CAMINHOS PARA O PNLE E A AGENDA 2030 Val\u00e9ria Aparecida Bari \u00e9 doutora em Ci\u00eancia da Informa\u00e7\u00e3o pela Escola de Comunica\u00e7\u00f5es e Artes (ECA/USP). Docente do Magist\u00e9rio Superior na Universidade Federal de Sergipe (UFS). L\u00edder do Grupo de Pesquisa em Leitura Escrita e Narrativa (GRUPO PLENA/UFS). Membro da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Pesquisadores em Arte Sequencial (ASPAS). Raul Felipe Silva Rodrigues \u00e9 mestre em Educa\u00e7\u00e3o pela Universidade Federal de Sergipe (UFS). Membro Estatut\u00e1rio do Grupo de Pesquisa em Leitura Escrita e Narrativa (GRUPO PLENA/UFS). Pesquisador do Grupo de Pesquisa em Educa\u00e7\u00e3o, forma\u00e7\u00e3o, processo de trabalho e rela\u00e7\u00f5es de g\u00eanero da UFS. ARMANDINHO VAI \u00c0 ESCOLA: ABORDANDO A POL\u00cdTICA POR MEIO DA LINGUAGEM DOS QUADRINHOS Maria Sylvia Celli Rog\u00e9rio \u00e9 graduada em Letras Portugu\u00eas/Espanhol (2021) pela UNESP, Faculdade de Ci\u00eancias e Letras, Campus de Araraquara. Atua como redatora em uma ag\u00eancia de Marketing Digital. Denise Maria Margonari Favaro \u00e9 professora doutora do Departamento de Educa\u00e7\u00e3o da Universidade Estadual Paulista (UNESP), Faculdade de Ci\u00eancias e Letras, Campus de Araraquara. \u00c9 graduada em Letras, habilita\u00e7\u00f5es Portugu\u00eas/Ingl\u00eas (1997) e Italiano (2018), pela UNESP/Araraquara. \u00c9 mestre (2001) e doutora (2006) em Educa\u00e7\u00e3o Escolar pela UNESP/Araraquara UMA EXPERI\u00caNCIA DE APROXIMA\u00c7\u00c3O A HIST\u00d3RIA DE ROMA ATRAV\u00c9S DOS QUADRINHOS DE SANDMAN Hern\u00e1n Martignone \u00e9 professor licenciado e doutor em Letras Cl\u00e1ssicas pela Universidad de Buenos Aires, onde ensina Grego Antigo. Co-escreveu Historietas a diario. Las tiras c\u00f3micas argentinas de Mafalda a nuestros d\u00edas con Mariano Prunes (Libraria). Participou de programas de r\u00e1dio e televis\u00e3o de divulga\u00e7\u00e3o ( Plop , Continuar\u00e1\u2026 ) e dirige o blog sobre historieta . PROCESSO CRIATIVO DA HQ REPORTAGEM: ATLETAS OL\u00cdMPICOS QUE SUPERARAM A PANDEMIA Messias Urameshi \u00e9 o autor que assina seus trabalhos como \u201cOsama\u201d Pr\u00f3. Produtor Cultural, Guia de turismo e Professor de Artes formado pela UNIFAP (2011-2015), atualmente cursa Jornalismo 7\u00ba Semestre (2016-2021) \u00c9 desenhista especializado em fazer hist\u00f3ria em quadrinhos em formato de reportagens. Desenha e escreve roteiros para as editoras Skript e Social Comics. Participou da funda\u00e7\u00e3o de coletivos de HQ regionais e grupos de pesquisa sobre a tem\u00e1tica na sua cidade. \u00c9 roteirista e desenhista de uma publica\u00e7\u00e3o autoral independente, intitulada \"O Skatista Boy\", cujo primeiro volume foi publicado na Social Comics. Daniel Concei\u00e7\u00e3o \u00e9 professor de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica aposentado. Assessor de Comunica\u00e7\u00e3o da Confedera\u00e7\u00e3o Brasileira de T\u00eanis de Mesa - CBTM e roteirista de hist\u00f3ria do jornalismo em quadrinhos, al\u00e9m de fazer mat\u00e9rias e reportagens de vida dedicada ao esporte e lazer. Em suas redes sociais faz compartilhamento de fatos, hist\u00f3rias e curiosidades deste esporte, por meio da experi\u00eancia de 30 anos de magist\u00e9rio, com envolvimento nas modalidades de basquete e t\u00eanis de mesa nas olimp\u00edadas 2016 no Rio de Janeiro e T\u00f3quio em 2020. Assina seus roteiros e reportagens como \u201cDanny Oak\u201d. HIST\u00d3RIAS EM QUADRINHOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL: POSSIBILIDADES PEDAG\u00d3GICAS PARA O ENSINO DA L\u00cdNGUA MATERNA Bruno Fernandes Alves \u00e9 arte educador com habilita\u00e7\u00e3o em artes pl\u00e1sticas, mestre em Comunica\u00e7\u00e3o e doutorando em Letras, professor do curso de Licenciatura em Pedagogia da UFRPE,   onde   ministra   as   disciplinas     Fundamentos   da   Arte/Educa\u00e7\u00e3o, Metodologia do Ensino de Arte e Hist\u00f3rias em Quadrinhos e Educa\u00e7\u00e3o. Quadrinista, com trabalhos publicados no site Imagenista (Imagenista.com) e na revista de terror Cruz Credo, editada pelo quadrinista Adriano dos Anjos; pela editora Marca de Fantasia publicou a hq \u201cPalavramundo\u201d, em homenagem a Paulo Freire. Em 2021 a hq \u201cIsolados \u2013 Uma Hist\u00f3ria da Quarentena\u201d foi aprovada no edital da Lei Aldir Blanc e est\u00e1 dispon\u00edvel no site Imagenista. Ministrou   oficinas   de   quadrinhos   em   eventos   como   Festival   de   Inverno   de Garanhuns/PE, Congresso Internacional de Arte/Educa\u00e7\u00e3o do Sesc, Bienal do Livro   de   Pernambuco,   Bienal   Geek/PE   e   em   cursos   de   capacita\u00e7\u00e3o   de professores   das   Secretarias   de   Educa\u00e7\u00e3o   do   Recife   e   do   governo   de Pernambuco. Eduarda de Andrade Lima Ferreira \u00e9 l icenciada em Pedagogia pela Universidade Federal de Pernambuco e professora da Educa\u00e7\u00e3o Infantil e dos anos iniciais, dedicando-se a esse p\u00fablico desde a sua forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica, \u00e9 pesquisadora/encantada por Hist\u00f3rias em Quadrinhos. Em 2020, publicou trabalho na Revista InterSaberes \u2013 V.15 \u2013 n. 36 \u2013 2020. Sirlene Barbosa de Souza \u00e9 graduada em   Pedagogia   pela   Universidade   Federal   de Pernambuco (2007), com mestrado   e doutorado  em   Educa\u00e7\u00e3o por   essa  mesma institui\u00e7\u00e3o de ensino. Atualmente \u00e9 professora da Universidade de Pernambuco - UPE e membro do Centro de Estudos em Educa\u00e7\u00e3o e Linguagem - CEEL -UFPE, onde   desenvolve   atividades de  forma\u00e7\u00e3o  de  professores,   assessoria pedag\u00f3gica  na   \u00e1rea  de   Alfabetiza\u00e7\u00e3o   e   Letramento.   Pesquisa   os   seguintes temas: Forma\u00e7\u00e3o e trajet\u00f3rias profissionais de professores dos Anos Iniciais, pr\u00e1ticas pedag\u00f3gicas, ensino e usos da l\u00edngua escrita em espa\u00e7os escolares eextraescolares. O MATERIAL EDUCATIVO APRENDENDO A FAZER QUADRINHOS COM A TURMA DO \u00c1QUILA: DA PRODU\u00c7\u00c3O DO METAQUADRINHO \u00c0 SUA APRESENTA\u00c7\u00c3O \u00c1quila Braga Amorim de Almeida \u00e9 licenciado em Artes Visuais pela Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco (UNIVASF) e se interessa especialmente pelos quadrinhos como tem\u00e1tica de pesquisa, linguagem educativa e produ\u00e7\u00e3o art\u00edstica. Desenvolveu e publicou de forma independente em 2019 a HQ \u201cAprendendo a fazer quadrinhos com a turma do \u00c1quila\u201d. Participou da exposi\u00e7\u00e3o coletiva \u201cDiversidades\u201d (em 2017), com um trabalho art\u00edstico que discutia a linguagem dos quadrinhos (a obra \u201cEm processo de cria\u00e7\u00e3o\u201d). Como pesquisador, al\u00e9m de escrever o artigo presente neste livro, palestrou sobre a tem\u00e1tica e participou de encontro cient\u00edfico sobre o tema. Como professor, ministrou oficinas de quadrinhos no \u201cProjeto Fazendo Arte na Univasf\u201d, por todo o ano de 2017 e no \u201cI Workshop da Crian\u00e7a com defici\u00eancia\u201d, promovido pela Univasf. In\u00eas Regina Barbosa de Arg\u00f4lo \u00e9 p r ofessora assistente do curso de Artes Visuais da UNIVASF e doutoranda em M\u00e9dia-Arte Digital pela Universidade Aberta de Lisboa/Universidade do Algarve (UAB-PT/UAlgarve), mestra em Artes pelo programa de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Prof-Artes pela UFBa/UDESC (2016), mestra em Desenvolvimento Humano e Responsabilidade Social pela Funda\u00e7\u00e3o Visconde de Cairu (2015), especialista em Arte e Educa\u00e7\u00e3o e Tecnologias Contempor\u00e2neas pela Universidade de Bras\u00edlia - UNB (2006), graduada em Artes Pl\u00e1sticas pela Universidade Federal da Bahia - UFBa (2003), licenciada em Desenho e Pl\u00e1stica pela Universidade Federal da Bahia - UFBa (2006) e graduada em Desenho Industrial pela Universidade do Estado da Bahia - UNEB (2009). Na \u00e1rea de quadrinhos, atua principalmente no campo da pesquisa, escrevendo artigos cient\u00edficos e orientando estudantes interessados no assunto. Faz parte do conselho editorial da Revista digital em quadrinhos, Giby e \u00e9 associada \u00e0 ASPAS (Associa\u00e7\u00e3o de Pesquisadores em Arte Sequencial). JANELAS DID\u00c1TICAS NA QUARTA PAREDE: O ECO DO SOCIAL E DO TEMPO NAS HQS BRASILEIRAS E A SALA DE AULA Roberto dos Santos da Silva \u00e9 cientista social e mestre em Sociologia, ambas titula\u00e7\u00f5es pela Universidade Federal do Cear\u00e1, doutorando em Sociologia pela Universidade de Bras\u00edlia e professor do Instituto Federal de Bras\u00edlia. \u00c9 colecionador de quadrinhos, desenhista e criador amador nessa \u00e1rea. INTERPRETANDO SUPERMAN Moab Duarte Acioli \u00e9 graduado em medicina pela Universidade Federal de Pernambuco, especialista em Psiquiatria pela Universidade Federal de Pernambuco, mestre em Antropologia Cultural pela Universidade Federal de Pernambuco e doutor em Sa\u00fade P\u00fablica pela Universidade Estadual de Campinas. Atua como Professor Adjunto II da Universidade Cat\u00f3lica de Pernambuco. Marcelo   Travassos   da   Silva \u00e9   publicit\u00e1rio   formado   pela   Universidade   Cat\u00f3lica   de Pernambuco em 2006. Tamb\u00e9m concluiu MBA em Marketing na Faculdade de Ci\u00eancias da Administra\u00e7\u00e3o de Pernambuco, em 2012 \u2013 FCAP/UPE, com especializa\u00e7\u00e3o em Estudos Cinematogr\u00e1ficos pela Unicap em 2014 e mestrado em Ci\u00eancias da Linguagem em 2019, tamb\u00e9m pela Universidade Cat\u00f3lica de Pernambuco. Estuda linguagens da cultura pop. PR\u00d3CER ZOMBIE E UM NOVO OLHAR NA HIST\u00d3RIA DA NA\u00c7\u00c3O URUGUAIA Amanda Marques de Carvalho Gondim \u00e9 professora efetiva das redes de ensino estadual de Pernambuco e municipal de Jaboat\u00e3o dos Guararapes/PE. Licenciada em Hist\u00f3ria pela Universidade de Pernambuco (UPE), mestra e doutora em Educa\u00e7\u00e3o pela Universidade Federal de Pernambuco (UFPE). Thiago Vasconcellos Modenesi \u00e9 licenciado em Hist\u00f3ria (UFPE), pedagogo (FAC. \u00daNICA/MG) e bacharel em Direito (FAC. METROPOLITANA/PE), especialista em Ensino de Hist\u00f3ria (UFRPE), Moderna Educa\u00e7\u00e3o (PUC-RS) e Ci\u00eancia Pol\u00edtica (EST\u00c1CIO/SP), mestre e doutor em Educa\u00e7\u00e3o (UFPE), editor da Quadriculando, organizador da cole\u00e7\u00e3o de livros \u201cQuadrinhos & Educa\u00e7\u00e3o\u201d, com Amaro Braga, autor dos livros \u201cA Fant\u00e1stica Hist\u00f3ria dos Quadrinhos: do surgimento aos syndicates \u2013 1833 a 1967\u201d, \u201cEduca\u00e7\u00e3o para Aboli\u00e7\u00e3o\u201d e \u201cEducando para Rep\u00fablica\u201d, entre outros trabalhos. A PR\u00c1TICA DA ALTERIDADE DE DISCURSO A PARTIR DOS QUADRINHOS Daniela Marino \u00e9 pesquisadora de hist\u00f3rias em quadrinhos, mestre em comunica\u00e7\u00e3o e doutoranda em ci\u00eancia da informa\u00e7\u00e3o pela USP. Tamb\u00e9m \u00e9 uma das organizadoras do livro Mulheres e Quadrinhos, ganhador de 2 trof\u00e9us HQMIX + ARTIGO SURPRESA QUE SER\u00c1 REVELADO NO DECORRER DA NOSSA CAMPANHA! 150% - A edi\u00e7\u00e3o ter\u00e1 marcador de p\u00e1ginas exclusivo. 200% - Todos os nossos apoiadores receber\u00e3o o e-book do nosso livro Quadrinhos & Educa\u00e7\u00e3o - volume 6, com as ilustra\u00e7\u00f5es coloridas. 250% - Todos os nossos apoiadores receber\u00e3o o e-book A Fant\u00e1stica Hist\u00f3ria dos Quadrinhos - do surgimento aos syndicates - 1833 a 1967, do professor Thiago Modenesi. 300% - A edi\u00e7\u00e3o ter\u00e1 fitilho. Caso n\u00e3o tenha achado uma combina\u00e7\u00e3o ideal de nossos livros e quadrinhos entre em contato por nosso e-mail que providenciaremos para voc\u00ea: quadriculando@yahoo.com"}, "user": {"id": 216503, "common_id": "9be82aef-e924-4e7b-b747-61c29cc0a6a2", "name": "THIAGO VASCONCELLOS MODENESI", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/216503/thumb_avatar_75c31be1-2370-41f8-b667-92166f1d1db1.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/thiago.modenesi", "twitter_username": "thiagomodenesi", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 617, "total_published_projects": 34, "links": null, "follows_count": 23, "followers_count": 433, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2013-11-21T21:50:09.743291", "about_html": "<p>Professor no Centro Universit\u00e1rio dos Guararapes (UNIFG) e no Mestrado em Gest\u00e3o P\u00fablica da Universidade Federal de Pernambuco - UFPE, ex-secret\u00e1rio de Esporte e Cultura na cidade de Jaboat\u00e3o dos Guararapes/Pernambuco, pesquisador de HQs, editor da QUADRICULANDO e autor de livros te\u00f3ricos sobre o tema.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Editora Quadriculando", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 259906, "project_id": 143664, "description": "Chegou a Black Friday da Quadriculando! Adquira os livros QUADRINHOS & EDUCA\u00c7\u00c3O VOL. 1, 4 e 5, organizados pelos professores Amaro Braga e Thiago Modenesi.", "minimum_value": 55.0, "maximum_contributions": 1, "deliver_at": "2022-03-02T00:58:14", "updated_at": "2021-11-26T00:59:56.728179", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2147482624, "title": "BLACK FRIDAY! QUADRINHOS & EDUCA\u00c7\u00c3O VOLUMES 1,4,5", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "e3edd846-6896-40fd-9fd1-88e561887758", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/259906/thumb_reward_d8083dae-c500-4974-a509-9304e15f0728.png", "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 63.39720367840567}], "analises_categorias": {"premios_festivais": false, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": true, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": true, "herois": false, "disputa": true, "estilo": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 55.0, "menor_ajustado": 63.39720367840567, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"nome": "thiago vasconcellos modenesi", "nome_publico": "editora quadriculando", "classificacao": "empresa"}, "analises_resumo": {"municipio": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes", "uf": "PE", "city_id": 3274, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 90, "data_fim": "2021-12-11T02:59:59.999999", "data_ini": "2021-09-11T03:01:02.626074", "meta": 3500.0, "meta_corrigida": 4034.367506807633, "arrecadado": 4531.99, "arrecadado_corrigido": 5223.918056336321, "percentual_arrecadado": 129.48542857142857, "conteudo_adulto": false, "posts": 90, "project_id": 143664, "modalidade": "flex", "titulo": "Quadrinhos & Educa\u00e7\u00e3o - volume 6", "status": "successful", "total_contribuicoes": 69, "total_apoiadores": 62}}