{"detail": {"project_id": 143928, "id": 143928, "user_id": 1700560, "name": "Livro Cicatrizes: da dor ao entendimento ", "headline": "Crio tirinhas sobre os desafios com a sa\u00fade mental para incentivar mais pessoas a procurarem ajuda.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/377979/a58ba79b-670b-4dda-8662-b516e6934424.png\">\n</p>\n<p><strong>META INICIAL: R$ 20.000,00 ( 500 livros + Brindes). </strong><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/377978/5d04b084-fe88-444f-a734-be615186074c.png\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>", "goal": 20000.0, "about_html": "<p>Eu <em>nunca imaginei</em> que minhas tirinhas virariam um <strong>livro f\u00edsico</strong>, a minha ideia principal era s\u00f3 <em><strong>externar o que estava sentindo</strong></em> em forma de quadrinhos,  ap\u00f3s isso vi que muitas pessoas se identificaram com cada mensagem passada ali e resolvi usar desse impulso para incentiv\u00e1-las a procurar ajuda profissional assim como fiz.\n</p>\n<p>Com o passar do tempo vi que criei material suficiente para que fosse poss\u00edvel \"nascer\" um livro f\u00edsico e assim chegar a mais pessoas fora da minha bolha.\n</p>\n<p><strong>Sua sa\u00fade mental \u00e9 seu bem mais valioso. </strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/377968/24a46080-d259-4d89-9cfd-b45334880751.png\" style=\"font-size:14px;\"><br><br>O <strong>PROJETO </strong> consiste em um compilado de 73 tirinhas (couch\u00ea fosco 115g) sobre sa\u00fade mental, onde falo sobre toda minha trajet\u00f3ria e aprendizado em forma de reflex\u00f5es na luta contra <strong>DEPRESS\u00c3O</strong> e <strong>ANSIEDADE<br><br></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/378121/8e36b93a-6a71-44c7-842c-8e6b8669e898.jpeg\" width=\"681\" height=\"531\" style=\"width:681px;height:531px;\"><br><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/483379/f07f225e-ac1f-40c3-a051-0bd86dd417ca.jpg\">\n</p>\n<p><em>CICATRIZES</em> - ficha t\u00e9cnica<br>\n</p>\n<p>T\u00edtulo: CICATRIZES: Da dor ao entendimento<br>Roteiro e arte: Lucas Silva<br>Formato: 20 x 20 cm<br>Capa: TRIPLEX 250G\n</p>\n<p>Miolo: 82 p\u00e1ginas COLORIDAS<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/377975/d6ef7c73-bc58-4aa5-a46f-5bc9fb0ea2c0.png\">\n</p>\n<p><br>O <strong>OBJETIVO</strong> do livro \u00e9 alcan\u00e7ar pessoas que sofrem com esses tipos  de transtornos mentais para mostrar a elas que elas n\u00e3o est\u00e3o sozinhas e incentiv\u00e1-las a procurar ajuda profissional (psic\u00f3logos, psiquiatras), tenho em mente que um dos maiores incentivadores para isso \u00e9 a empatia e identifica\u00e7\u00e3o. <br><br>Para mim, cuidar da sa\u00fade mental deveria ser prioridade na vida de <strong>TODOS</strong>.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/378126/b320be97-2b46-422b-a695-25b96d85e813.jpeg\" width=\"717\" height=\"716\" style=\"width:717px;height:716px;\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong>SOBRE O AUTOR:</strong>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/483374/f4f2405a-2a27-4614-827d-9b782a82e7dc.png\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "QuadrinhosCicatrizes", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/143928/d5613c40-3aea-4185-9375-7bb478901f1c.jpeg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/143928/project_thumb_thumb_d5613c40-3aea-4185-9375-7bb478901f1c.jpeg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/143928/project_thumb_small_d5613c40-3aea-4185-9375-7bb478901f1c.jpeg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/143928/project_thumb_large_d5613c40-3aea-4185-9375-7bb478901f1c.jpeg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/143928/project_thumb_video_cover_d5613c40-3aea-4185-9375-7bb478901f1c.jpeg", "progress": 51.8, "pledged": 10360.0, "total_contributions": 157, "total_contributors": 150, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-07-03T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-07-02T23:59:59.999999", "online_date": "2023-05-03T20:45:53.993329", "zone_online_date": "2023-05-03T17:45:53.993329", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 1, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1700560, "name": "LUCAS JOSE SILVA", "public_name": "LUCASILVARTES"}, "reminder_count": 30, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 1, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Motivacional,PSICOLOGIA,quadrinhos,Sa\u00fade-mental,Tirinhas", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "b3303a34-0054-4f07-a45b-9001464026ae", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "goal_ajustado": 20332.09614085382, "pledged_ajustado": 10532.02580096228, "about_txt": "Eu nunca imaginei que minhas tirinhas virariam um livro f\u00edsico , a minha ideia principal era s\u00f3 externar o que estava sentindo em forma de quadrinhos,  ap\u00f3s isso vi que muitas pessoas se identificaram com cada mensagem passada ali e resolvi usar desse impulso para incentiv\u00e1-las a procurar ajuda profissional assim como fiz. Com o passar do tempo vi que criei material suficiente para que fosse poss\u00edvel \"nascer\" um livro f\u00edsico e assim chegar a mais pessoas fora da minha bolha. Sua sa\u00fade mental \u00e9 seu bem mais valioso. O PROJETO consiste em um compilado de 73 tirinhas (couch\u00ea fosco 115g) sobre sa\u00fade mental, onde falo sobre toda minha trajet\u00f3ria e aprendizado em forma de reflex\u00f5es na luta contra DEPRESS\u00c3O e ANSIEDADE CICATRIZES - ficha t\u00e9cnica T\u00edtulo: CICATRIZES: Da dor ao entendimento Roteiro e arte: Lucas Silva Formato: 20 x 20 cm Capa: TRIPLEX 250G Miolo: 82 p\u00e1ginas COLORIDAS O OBJETIVO do livro \u00e9 alcan\u00e7ar pessoas que sofrem com esses tipos  de transtornos mentais para mostrar a elas que elas n\u00e3o est\u00e3o sozinhas e incentiv\u00e1-las a procurar ajuda profissional (psic\u00f3logos, psiquiatras), tenho em mente que um dos maiores incentivadores para isso \u00e9 a empatia e identifica\u00e7\u00e3o. Para mim, cuidar da sa\u00fade mental deveria ser prioridade na vida de TODOS . SOBRE O AUTOR:"}, "user": {"id": 1700560, "common_id": "8cde25cc-d237-4589-8cd0-1d61055e9265", "name": "LUCAS JOSE SILVA", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1700560/thumb_avatar_c4bcb37a-be80-4208-bff8-de9235ccbbe1.jpeg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/Lucasilvartes/", "twitter_username": "Lucasilvartes", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 1, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 45190, "link": "https://www.instagram.com/lucasilvartes/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 10, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2021-08-22T13:40:28.715813", "about_html": "<p>Ol\u00e1, meu nome \u00e9 Lucas, tenho 35 anos, sou ilustrador e quadrinista (profissionalmente) h\u00e1 5 anos.\n</p>\n<p>Comecei a dedicar minha vida focada em tirinhas sobre sa\u00fade mental depois de ser diagnosticado com ansiedade e depress\u00e3o, com todo aprendizado que tive por conta de terapia e viv\u00eancia resolvi expor isso em forma de tirinhas para incentivar todos a procurar ajuda profissional e sempre falarem sobre suas dores.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "LUCASILVARTES", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 291985, "project_id": 143928, "description": "\ud83d\udcd6- LIVRO FISICO + MARCA P\u00c1GINA + AUT\u00d3GRAFO DO AUTOR\n\ud83d\uddbc\ufe0f- 1 POSTER (A4) TEMA : ARVORE DE SENTIMENTOS\n\ud83e\udde0 - BOTTON SA\u00daDE MENTAL\n\ud83d\udcbe- LIVRO EM VERS\u00c3O DIGITAL (PDF)\n\ud83d\udcf3- STICKERS PARA WHATSAPP\n\ud83d\udce8 - FRETE INCLUSO", "minimum_value": 80.0, "maximum_contributions": 50, "deliver_at": "2023-09-01T15:43:20", "updated_at": "2023-05-03T17:54:46.084515", "paid_count": 9, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 1476395008, "title": "LIVRO + POSTER (A4) \u00c1RVORE DE SENTIMENTOS", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "a7805e93-2dd3-495b-be24-3ff0502d2e80", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/291985/thumb_reward_122068df-ab62-4e71-9837-c4a2566c5ec1.jpeg", "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 81.32838456341528}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": false, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": false, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": false, "Humor": false, "Her\u00f3is": false, "Luta": true, "Guerra": false, "G\u00eaneros": false, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": false, "Folclore": false, "Zine": false, "WebFormatos": false, "Erotismo": false, "Religiosidade": false, "Jogos": false}}