{"origem": "catarse", "mencoes_premios_festivais": false, "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": true, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_estilo": true, "mencoes_ficcao_cientifica": true, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": true, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 13.0, "recompensas_menor_ajustado": 14.984793596714066, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 87078, "autoria_nome": "ricardo shimabukuro tayra", "autoria_nome_publico": "ricardo tayra (saposvoadores)", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 94, "social_newsletter": true, "social_projetos_contribuidos": 221, "social_projetos_publicados": 3, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 51, "geral_data_fim": "2021-11-18T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2021-09-27T23:01:52.142131", "geral_meta": 3709.0, "geral_meta_corrigida": 4275.276880785575, "geral_arrecadado": 8818.67, "geral_arrecadado_corrigido": 10165.073057502648, "geral_percentual_arrecadado": 237.76408735508224, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 18, "geral_project_id": 144519, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Amarelo Seletivo", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 252, "geral_total_apoiadores": 252, "geral_sobre": "CAMPANHA ENCERRADA: para adquirir a revista, visite: www.amareloseletivo.com.br Agradecemos a todas e todos que colaboraram para tornar esta revista poss\u00edvel! Ultrapassamos 237% da meta e garantimos uma boa tiragem para a HQ chegar a mais e mais pessoas! Arigat\u00f4! ATEN\u00c7\u00c3O: APENAS QUEM APOIOU AT\u00c9 8 DE NOVEMBRO teve a op\u00e7\u00e3o de incluir seu nome na lista de agradecimentos no exemplar impresso , como avisado anteriormente. Quem apoiou depois dessa data, ainda poder\u00e1 incluir seu nome na lista da vers\u00e3o digital da revista, aguarde o formul\u00e1rio de confirma\u00e7\u00e3o Meu nome \u00e9 Ricardo Tayra, sou jornalista, produtor cultural e roteirista de quadrinhos. Sou sansei (neto de japoneses) e me inspirei na minha pr\u00f3pria inf\u00e2ncia para contar para voc\u00eas a hist\u00f3ria do Andr\u00e9! Quando crian\u00e7a, eu queria dist\u00e2ncia: n\u00e3o queria ser confundido com japon\u00eas e passava longe de qualquer coisa relacionada \u00e0 cultura japonesa. Tamb\u00e9m n\u00e3o entendia porque com os meus pais era o contr\u00e1rio: eles s\u00f3 prestavam aten\u00e7\u00e3o em alguma hist\u00f3ria se envolvesse algum nip\u00f4nico. S\u00f3 com o passar dos anos fui aprendendo que minha quest\u00e3o estava relacionada ao preconceito velado que n\u00f3s, orientais (tamb\u00e9m chamados amarelos), sofremos no cotidiano. Aquele mesmo, que tem gente que chama de \u201cbrincadeira\u201d: mas n\u00e3o \u00e9. E, tamb\u00e9m com o tempo, pude aprender sobre a import\u00e2ncia da representa\u00e7\u00e3o e da representatividade, da inclus\u00e3o de descendentes de japoneses em todos os espa\u00e7os poss\u00edveis. Amarelo Seletivo \u00e9 uma hist\u00f3ria em quadrinhos (HQ) que resulta dessa minha viv\u00eancia. Um retrato desse per\u00edodo, que mistura fatos reais e fic\u00e7\u00e3o, a partir da \u00f3tica de uma crian\u00e7a: Andr\u00e9 \u00e9 um garoto nipo-brasileiro de 10 anos que recebe uma not\u00edcia: vai mudar de escola. Nesse momento, ele come\u00e7a a perceber e questionar o preconceito que sofre por sua origem oriental. E tamb\u00e9m fica curioso sobre a terra dos seus av\u00f3s: Okinawa, a regi\u00e3o do Jap\u00e3o onde nasceu o Karat\u00ea. Meu projeto \u00e9 de uma revista de quadrinhos de 20 p\u00e1ginas (18 delas de HQ), arte colorida com t\u00e9cnica de aquarela, formato A5 (meio sulfite) e sentido de leitura ocidental (da esquerda para a direita). Trata-se de um mangajin : inspirada no estilo dos quadrinhos japoneses ( mang\u00e1s ), mas adaptada \u00e0 uma forma brasileira - portanto n\u00e3o-japonesa ( gaijin ) - de criar. Os desenhos est\u00e3o praticamente prontos, vamos finalizar a editora\u00e7\u00e3o da revista durante a campanha. J\u00e1 fiz roteiros sob encomenda, trabalho h\u00e1 10 anos com a produ\u00e7\u00e3o de eventos de quadrinhos, mas essa \u00e9 a minha primeira HQ autoral. Al\u00e9m do roteiro, fiz tamb\u00e9m a edi\u00e7\u00e3o da revista. Para as ilustra\u00e7\u00f5es, convidei a TalessaK, bisneta de japoneses ( yonsei ) e autora de quadrinhos como Deimos e Phobos (rec\u00e9m indicada ao Trof\u00e9u HQMIX). A hist\u00f3ria se passa em 1986, ent\u00e3o as leitoras e leitores poder\u00e3o identificar diferen\u00e7as e situa\u00e7\u00f5es que se repetem at\u00e9 hoje. O Brasil de 35 anos atr\u00e1s era bem diferente: por exemplo, n\u00e3o haviam celulares, muito menos internet... Tamb\u00e9m foi uma \u00e9poca anterior \u00e0 chegada de uma onda de cultura pop japonesa no Brasil, com as teless\u00e9ries Jaspion e Changeman (em 1988); os mang\u00e1s Lobo Solit\u00e1rio (1988) e Akira (1989); e os animes (anima\u00e7\u00f5es japonesas) Cavaleiros do Zod\u00edaco (1994), Dragon Ball (1996) e Pok\u00e9mon (1997). Isso n\u00e3o \u00e9 necessariamente mencionado na hist\u00f3ria, mas reflete no clima da HQ, direta ou indiretamente. OS AUTORES Ricardo Tayra \u00e9 jornalista, produtor cultural e roteirista. Respons\u00e1vel pelo roteiro e edi\u00e7\u00e3o de Amarelo Seletivo, sua primeira HQ autoral. J\u00e1 roteirizou para o Instituto dos Quadrinhos e escreveu para publica\u00e7\u00f5es sobre quadrinhos e cultura pop, como o site Universo HQ. No Ita\u00fa Cultural, atua na curadoria e produ\u00e7\u00e3o executiva de programa\u00e7\u00f5es sobre HQs, como a feira Banca de Quadrinistas, a s\u00e9rie Caminhos da HQ e as exposi\u00e7\u00f5es do programa Ocupa\u00e7\u00e3o que homenagearam Laerte, Angeli e Glauco (vencedoras do Trof\u00e9u HQ Mix). Estudou roteiro e HQs com Louren\u00e7o Mutarelli, Klebs Junior, Marcelo Cassaro e JM Trevisan, al\u00e9m de edi\u00e7\u00e3o de quadrinhos com Sidney Gusman, Cassius Medauar e Guilherme Kroll. site: ricardotayra.com.br twitter: @ricardotayra instagram: @ricardotayra TalessaK \u00e9 a ilustradora convidada para as artes desta HQ. Artista visual, quadrinista, roteirista, desenhista e ilustradora, produz publica\u00e7\u00f5es infantis, anima\u00e7\u00f5es cl\u00e1ssicas e hist\u00f3rias em quadrinhos. Seu curta de anima\u00e7\u00e3o independente Yay\u00e1 integra o acervo da Casa de Dona Yay\u00e1 (CPC-USP). Autora de HQs independentes como: Ira dos Ventos , Sobre Trilhos , Cinco Vermelhos , Minski e Deimos e Phobos (indicada ao Trof\u00e9u HQMIX 2021, categoria Publica\u00e7\u00e3o Independente - Edi\u00e7\u00e3o \u00danica). Participou tamb\u00e9m de diversos eventos e tamb\u00e9m colet\u00e2neas, como Gibi de Menininha (Zarabatana), vencedora do Trof\u00e9u HQMIX - Publica\u00e7\u00e3o Mix. instagram: @talessak site: talessak.com youtube: talessak Voc\u00ea gostou da ideia e quer saber como apoiar o projeto? Pois bem: voc\u00ea pode ajudar a viabilizar a vers\u00e3o impressa da HQ Amarelo Seletivo colaborando com esta campanha de financiamento coletivo ( crowdfunding ), que criei na plataforma Catarse. Voc\u00ea pode apoiar com um valor - diversos poss\u00edveis, de R$ 10 a R$ 121 - e receber recompensas em troca, como a HQ em vers\u00e3o impressa e/ou digital. Seu apoio vai me ajudar a pagar a impress\u00e3o da revista, mais taxas da plataforma de financiamento. Esses s\u00e3o os custos previstos na meta estabelecida de R$ 3.709. Mas, do lado de c\u00e1, j\u00e1 estou custeando as ilustra\u00e7\u00f5es e divulga\u00e7\u00e3o (dependendo do sucesso da revista, talvez este valor retorne, o que seria incr\u00edvel para seguir com outros projetos). A meta precisa ser arrecadada at\u00e9 17 de novembro, quando a campanha encerra. PARA APOIAR: se estiver visualizando com smartphone, fa\u00e7a sua escolha na aba Recompensas. Se estiver utilizando notebook, computador ou tablet, a se\u00e7\u00e3o Recompensas estar\u00e1 na lateral direita da tela. Os valores podem ser pagos com cart\u00e3o de cr\u00e9dito, boleto ou PIX.  No item Sobre, a plataforma exibe a meta, quanto j\u00e1 foi obtido e o prazo restante da campanha. Importante: se puder, contribua o mais r\u00e1pido poss\u00edvel, n\u00e3o deixe para o final do prazo. Uma campanha que consegue reunir o valor mais rapidamente encoraja outras pessoas que est\u00e3o em d\u00favida se v\u00e3o ou n\u00e3o apoiar! Optei pela modalidade FLEX: a HQ ser\u00e1 impressa, mesmo se a meta total n\u00e3o for atingida no final da campanha. Mas seu apoio \u00e9 fundamental para determinar a quantidade de exemplares a serem impressos, possibilitando que a hist\u00f3ria chegue a mais pessoas. Caso voc\u00ea n\u00e3o possa apoiar com um valor diretamente, ainda pode ajudar sugerindo a campanha a seus amigos e redes sociais! Por outro lado, se puder opte pelas modalidades de apoio que oferecem maior n\u00famero de exemplares como recompensa e distribua a quem voc\u00ea achar que possa se interessar pelo tema: sejam descendentes, pessoas que convivem com orientais, ou que gostariam de entender um pouco mais sobre o preconceito no dia a dia. Esta \u00e9 a minha segunda campanha de financiamento na plataforma (a primeira foi bem-sucedida e viabilizou a impress\u00e3o do meu livro Me d\u00e1 uma Hist\u00f3ria: 42 ), podem confiar que \u00e9 uma ferramenta bem segura para a reuni\u00e3o dos valores. Se ainda ficou alguma d\u00favida sobre como realizar o apoio, pode consultar este tutorial em v\u00eddeo, clicando aqui . O Brasil \u00e9 o pa\u00eds com mais descendentes de japoneses fora do Jap\u00e3o: somos cerca de 2 milh\u00f5es de pessoas (os Estados Unidos est\u00e3o em segundo, com aproximadamente 1,4 milh\u00e3o). J\u00e1 s\u00e3o 113 anos desde o in\u00edcio oficial da imigra\u00e7\u00e3o japonesa para territ\u00f3rio brasileiro. E, apesar da popula\u00e7\u00e3o daqui ser resultado de uma grande mistura de ra\u00e7as e etnias - principalmente de povos africanos, europeus, ind\u00edgenas e asi\u00e1ticos - ainda n\u00e3o sabemos naturalizar a miscigena\u00e7\u00e3o e muito menos lidar com o tema \u201cpreconceito racial\u201d. H\u00e1, inclusive, quem acredite equivocadamente que esse tipo de preconceito n\u00e3o exista por aqui..."}