{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": true, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": true, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": true, "mencoes_folclore": true, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": true, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 220.0, "recompensas_menor_ajustado": 250.7305233663601, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1061183, "autoria_nome": "alessandra hypolita valle silva lopes", "autoria_nome_publico": "mhorgana alessandra", "autoria_classificacao": "feminino", "social_seguidores": 59, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 32, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Belo Horizonte", "geral_uf": "MG", "geral_uf_br": "MG", "geral_city_id": 1634, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 127, "geral_data_fim": "2022-05-01T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2021-10-31T01:29:36.660545", "geral_meta": 33535.38, "geral_meta_corrigida": 38219.742630408015, "geral_arrecadado": 8905.69, "geral_arrecadado_corrigido": 10149.674157447998, "geral_percentual_arrecadado": 26.556102838256194, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 13, "geral_project_id": 144652, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Terror em Nanquim", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 118, "geral_total_apoiadores": 113, "geral_sobre": "A EDI\u00c7\u00c3O DE ESTR\u00c9IA - O IN\u00cdCIO Que segredos sombrios est\u00e3o guardados pelos recantos mais remotos do Brasil? Que enigmas, seres, lendas, rituais, crimes e tradi\u00e7\u00f5es horripilantes se escondem no folclore, nas florestas, pampas, cerrados, caatingas, pequenos povoados e grandes centros urbanos? Quem teria coragem de explor\u00e1-los? As coisas mais terr\u00edveis podem estar mais pr\u00f3ximas do que imaginamos. H\u00e1 um mundo oculto por tr\u00e1s da natureza e dos muros esperando que algu\u00e9m os desvende. Quem poderia montar um mosaico de todo o horror espalhado pela sombria rosa dos ventos do Brasil? Convidamos voc\u00ea a se aventurar neste cen\u00e1rio repleto de riquezas e mist\u00e9rios. Na edi\u00e7\u00e3o de inaugura\u00e7\u00e3o do selo TERROR EM NANQUIM , voc\u00ea encontrar\u00e1 quadrinhos assustadores, com tudo que h\u00e1 de mais expl\u00edcito e sinistro pelos quatro cantos do pa\u00eds. Esse \u00e9 o nosso Pindorama das Sombras! A TERROR\nEM NANQUIM \u00e9 uma revista projetada com 144 p\u00e1ginas em\npreto e branco, formato 25 x 17 cm, miolo em papel (couch\u00ea ou offset) e capa\ncartonada em cores. As iustra\u00e7\u00f5es\nser\u00e3o diversas, em nanquim e arte digital, proporcionando uma viagem fant\u00e1stica\nrumo ao sombrio. A revis\u00e3o ser\u00e1 feita por Henrique Santos e a diagrama\u00e7\u00e3o pelo Atelier Gigante Guerreiro. Atingindo\nas metas estendidadas, podemos aumentar o n\u00famero de p\u00e1ginas, com novas hist\u00f3rias\ne galeria de artes, e muito mais. Isso s\u00f3 depende de voc\u00ea\npara que o nosso Pindorama das Sombras seja robusto e recheado de assombros! O projeto A Arte do Terror , foi criado em 2015 com o objetivo de compartilhar entre os leitores, contos nacionais dos g\u00eaneros terror, horror, suspense, mist\u00e9rio, fant\u00e1stico, sobrenatural, entre outros. O projeto \u00e9 todo realizado pelo selo independente e atualmente, conta com nove edi\u00e7\u00f5es digitais da cole\u00e7\u00e3o, cada uma com um tema diferente e mais quatro edi\u00e7\u00f5es especiais. Temos t\u00edtulos traduzidos para o idioma ingl\u00eas, espanhol e italiano, o que facilita a intera\u00e7\u00e3o com outros pa\u00edses e seus leitores. A evolu\u00e7\u00e3o constante do nosso projeto s\u00f3 vem sendo poss\u00edvel devido ao apoio e confian\u00e7a de diversos autores e aos leitores que honram a literatura nacional, em especial a literatura independente. E seguindo o rumo dessa evolu\u00e7\u00e3o, Mhorgana Alessandra - Editora do projeto desde 2019, trouxe em 2020, mais uma novidade para a fam\u00edlia: o selo independente de quadrinhos TERROR EM NANQUIM. O algar do p\u00e2nico chega para propagar fabulas, mitos e lendas brasileiras, revelando os horrores da fantasia humana. Aqui voc\u00ea vai encontrar novos talentos e quadrinistas em destaque que v\u00e3o elevar o horror nacional! Reunindo 18 artistas nacionais, dentre ilustradores e roteiristas, a edi\u00e7\u00e3o de estr\u00e9ia ir\u00e1 trazer novos olhares \u00e0s figuras conhecidas do folclore nacional, explorando o melhor do terror das hist\u00f3rias brasileiras. S\u00e3o 13 hist\u00f3rias inspiradas em figuras como A Loira do Bonfim, o Mapinguari, a Pisadeira, e at\u00e9 o Chupa-cabra, sem falar em temas diversos do sobrenatural, e contar\u00e1 ainda com pref\u00e1cio do autor e pesquisador Oscar Nestarez e posf\u00e1cio do aclamado autor da DarksideBooks, Marcio Benjamin. Artistas e Hist\u00f3rias Leander Moura e Mhorgana Alessandra - A Noiva Esta lenda urbana belorizontina que ganhou status de folclore conta a hist\u00f3ria da jovem noiva abandonada no altar. Inconformada, ela se suicida e sua alma passa a vagar pela regi\u00e3o. A cada noite, ela encontra homem que a leve at\u00e9 o cemit\u00e9rio. L\u00e1 ela os seduz e em seguida mostra garras e presas com as quais dilacera os corpos dos pobres desavisados. Ambientada nos dias de hoje, a hist\u00f3ria mostra como at\u00e9 motoristas de aplicativos podem ser suas v\u00edtimas. Everton diAlmeida e Henrique Santos - Expia\u00e7\u00e3o Para limpar sua honra maculada\nem p\u00fablico, um velho sertanejo segue um macabro ritual antigo para desafiar\nquem o humilhou. Em busca de vingan\u00e7a, ele sacrifica um bode e parte para cima\ndaquele que o ofendeu. A hist\u00f3ria busca no Brasil profundo elementos comuns a\nmoral do brasileiro: a honra, a vingan\u00e7a, o pecado e a sua expia\u00e7\u00e3o, criando um\nroteiro que poderia acontecer em qualquer rinc\u00e3o perdido deste pa\u00eds. Humberto Lima - Ca\u00e7ada na Floresta Presente no folclore\nbrasileiro do Maranh\u00e3o at\u00e9 o Esp\u00edrito Santo, o Curupira foi primeiro relatado\npor Anchieta no interior de S\u00e3o Paulo. Esta hist\u00f3ria busca inspira\u00e7\u00e3o na lenda\nde que o ca\u00e7ador que n\u00e3o respeita a floresta encontrar\u00e1 a f\u00faria do dem\u00f4nio que\na protege. O ca\u00e7ador \u00e9 a v\u00edtima da vingan\u00e7a do curupira e perde sua fam\u00edlia da\npior forma poss\u00edvel. Anna Benevides - Agnus Dei Esta \u00e9 uma vers\u00e3o de terror\npara a tradi\u00e7\u00e3o das rezadeiras nordestinas, figuras folcl\u00f3ricas que ainda\nexistem e mant\u00e9m a f\u00e9. Nesta releitura que se passa no interior do Cear\u00e1, o\npecado carnal da rezadeira e do padre recaem sobre as crian\u00e7as da vila. Um pai\ninconformado, v\u00edtima da maldi\u00e7\u00e3o dos amantes proibidos busca sua vingan\u00e7a sanguin\u00e1ria\ncontra os dois. Nicolas Santos e Rafael Danesin - A Caverna Profana Mapinguari, o monstro da\nfloresta amaz\u00f4nica \u00e9 investigado por uma equipe de filmagem. Alertados pelos\nind\u00edgenas a n\u00e3o prosseguir, eles procuram a criatura em uma caverna. L\u00e1 dentro,\nencontram um tenebroso ritual que invoca o bicho do qual eles n\u00e3o v\u00e3o conseguir\nescapar. Mar\u00edlia Aguiar e Marlos Quintanilha \u2013 A lenda do cavaleiro sem-cabe\u00e7a O capit\u00e3o do mato era o\nfuncion\u00e1rio da fazenda que buscava os escravizados que conseguiam fugir. A\nlenda nordestina diz que um deles caiu em uma emboscada e foi decapitado por\naqueles que ca\u00e7ava. Desde ent\u00e3o, ele ronda os campos na noite de S\u00e3o Jo\u00e3o\nbuscando seus algozes. Numa noite, as mulheres decidem se defender de seus\nataques, tentando primeiro queimar seu cavalo e em seguida o cavaleiro. Mas o\nCapit\u00e3o do Mato sem Cabe\u00e7a \u00e9 uma maldi\u00e7\u00e3o que nunca termina! Alison Morais - O Balan\u00e7o das Bruxas Quando a Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o em\nFlorian\u00f3polis era uma mata selvagem, l\u00e1 na d\u00e9cada de 20, um homem busca um\nespa\u00e7o no qual plantar. Quando encontra o lugar ideal, descobre que ali\nhabitava uma bruxa, que balan\u00e7ava em um cip\u00f3 na madrugada. Quando ele reage, o\ncip\u00f3 se transforma em uma enorme jararaca e o morde, deixando-o doente e\namaldi\u00e7oado. Ed Bortolotte - Hoje \u00e0 noite eu n\u00e3o estarei l\u00e1 O folclore brasileiro possui\nelementos importantes, mas que n\u00e3o s\u00e3o atrelados a uma lenda espec\u00edfica.\nAmarrar o nome na boca do sapo para causar uma maldi\u00e7\u00e3o tem uma boa parcela no\nimagin\u00e1rio brasileiro. Nesta hist\u00f3ria, um pai v\u00ea a maldi\u00e7\u00e3o que ele cria cobrar\num pre\u00e7o muito alto: a vida da pr\u00f3pria filha. Rafael Danesin e Felipe Tazzo - Chupa-cabra Esta controversa criatura\naparece em relatos de norte a sul do Brasil e tamb\u00e9m em locais interioranos de\noutros pa\u00edses latinos. Nesta vers\u00e3o, consta a origem dessa criatura: um bruxo\ncharlat\u00e3o enganou durante muito tempo uma vila com feiti\u00e7os falsos e sua\npopula\u00e7\u00e3o decide linch\u00e1-lo. Morto, ele procura em sua entidade de devo\u00e7\u00e3o como\nreencarnar, por\u00e9m acaba se transformando em um mutante de homem com bode com um\ngrande apetite sexual por cabritas. Immigrant - Percep\u00e7\u00f5es A mediunidade e a compreens\u00e3o\nde outro plano onde habitam os descarnados aparecem como inspira\u00e7\u00e3o nessa\nhist\u00f3ria. Um homem que enxerga todo o tipo de manifesta\u00e7\u00e3o de outras vidas\nrecebe um conselho de um amigo para encarar a figura que sempre o ronda e\ndescobrir sua verdadeira face. Ele ent\u00e3o come\u00e7a a entender qual a mensagem que\ntraz l\u00e1 do outro lado o monstro que est\u00e1 acorrentado a si. \u00c9der Modanez e Rodrigo Ortiz Vinholo - Arapuca Inspirada pela lenda da\npisadeira, figura oriunda do interior de S\u00e3o Paulo e Minas Gerais, esta\nhist\u00f3ria desafia o pr\u00f3prio mecanismo da criatura mitol\u00f3gica: ser\u00e1 que ela pode\nser aprisionada? Nesta vers\u00e3o, um homem realiza rituais estranhos arriscando a\npr\u00f3pria fam\u00edlia para tentar encontrar essa resposta. Ap\u00f3s uma s\u00e9rie de mal\nentendidos e tentativas frustradas, ele descobre que sim, por\u00e9m isso traz\ntenebrosas consequ\u00eancias. Rick Troula e Bruno Sorc - BR-116 \u00c0s margens da maior rodovia do\nBrasil, no Norte do pa\u00eds, alguns homens encontram Matinta Pereira. Matinta, a\nbruxa, exige oferendas para os deixar ir embora. Cabe a cada um oferecer algo\nque seja importante ou \u00e9 retalhado pelas garras da mulher que se transforma em\nmonstro mais assustador a cada golpe. Mar\u00edlia Aguiar e Mhorgana Alessandra \u2013 M\u00e3e d\u00b4\u00e1gua Nascida e criada nas \u00e1guas da\nAmaz\u00f4nia, Iara, a \u00edndia v\u00edtima de uma trag\u00e9dia amorosa emerge de seu descanso\nsob as \u00e1guas para direcionar sua vingan\u00e7a contra aqueles que cometem todos os\ntipos de abusos. Uma leva de grileiros est\u00e1 desmatando a regi\u00e3o e abusando das\n\u00edndias locais. Iara, enfurecida, espalha o terror atacando esses homens,\nmostrando como suas escolhas os fazem merecedores da morte. Os artistas desenvolver\u00e3o S ketchs Cards originais no tamanho A5 (14x21cm) relacionados aos conte\u00fados das hist\u00f3rias da TERROR EM NANQUIM . Ser\u00e3o enviados de forma aleat\u00f3ria para todos os apoiadores das modalidades que englobam esta recompensa. Os artistas poder\u00e3o ser escolhidos ap\u00f3s o financiamento do projeto Artistas dispon\u00edveis: Eder Modanez , Mar\u00edlia Aguiar, Immigrant, Alison Morais, Rafael Danesin, Humberto Lima, Nicolas Santos e Everton DiAlmeida. Os artistas poder\u00e3o ser escolhidos ap\u00f3s o financiamento do projeto As ARTES ORIGINAIS ser\u00e3o feitas no esquema de C ommission, ou seja, a escolha do personagem e do artista ser\u00e1 do apoiador. Todas ser\u00e3o feitas em tamanho A4 (21x29cm) . O personagem pode ser qualquer um de sua prefer\u00eancia, desde que a proposta n\u00e3o seja ofensiva. Os desenhos ser\u00e3o feitos \u00e0 l\u00e1pis e finalizados em nanquim em um papel especial. Artistas dispon\u00edveis: Eder Modanez, \u00cdsis Valentina, Mar\u00edlia Aguiar, Alison Morais, Immigrant, Rafael Danesin, Nicolas Santos e Everton DiAlmeida. Novembro/2021 a abril/2022: financiamento coletivo. Maio/2022: ajustes de recompensas e fechamento da revista. Junho e julho/2022: ajustes finais de diagrama\u00e7\u00e3o, confec\u00e7\u00e3o das recompensas, sketches e comissions. Agosto: confer\u00eancia das recompensas e revis\u00e3o final da revista. Setembro: envio da revista para a gr\u00e1fica e in\u00edcio da produ\u00e7\u00e3o dos pacotes de recompensas. Outubro e novembro: confec\u00e7\u00e3o dos pacotes de envio e envio gradativo dos pacotes aos apoiadores. OBS.: Ap\u00f3s o fim da campanha, em 30/04/2022, na sequ\u00eancia da libera\u00e7\u00e3o dos valores, a revista e as recompensas seguir\u00e3o para produ\u00e7\u00e3o e posterior envio, mas esse cronograma pode variar um pouco. devido aos ajustes de diagrama\u00e7\u00e3o e/ou de confec\u00e7\u00e3o de recompensas. \u00c0 medida que os pacotes forem enviados pelos correios pela modalidade Impresso Normal com Registro M\u00f3dico, todos os apoiadores receber\u00e3o o c\u00f3digo de rastreio e demais informa\u00e7\u00f5es por e-mail. (edit: como o prazo de financiamento coletivo foi estendido, todos os prazos de entrega foram atualizados/prorrogados) Manteremos voc\u00eas informados por e-mail sobre todas as atualiza\u00e7\u00f5es da confec\u00e7\u00e3o das revistas e recompensas. Informa\u00e7\u00f5es e d\u00favidas: terroremnanquim@aartedoterror.com.br ou mhorgana@animarh.net.br https://aartedoterror.com.br/ https://aartedoterror.com.br/wp/category/terroremn... Jovem Nerd https://jovemnerd.com.br/nerdbunker/terror-em-nanq... Omelete https://www.omelete.com.br/quadrinhos/terror-em-na... Boca do Inferno https://bocadoinferno.com.br/assunto/terror-em-nan... Mais QI Nerds https://maisqinerds.com/2021/11/01/revista-em-quad... Universo HQ https://universohq.com/noticias/coletanea-terror-e... Torre de Vigil\u00e2ncia https://www.torredevigilancia.com/terror-em-nanqui... T\u00f3pico 42 https://topico42.com.br/ultimas/terror-em-nanquim-... Fala Animal https://falaanimal.com.br/tag/terror-em-nanquim/ HQ CORP - PODCAST https://www.audible.com/pd/HQ-CORP-77-Terror-em-Na... Gibiteca Bal\u00e3o"}