{"detail": {"project_id": 144648, "id": 144648, "user_id": 216503, "name": "Jantar com Amigos", "headline": "Os amigos s\u00e3o realmente sinceros conosco?  Uma premiada HQ argentina!", "budget": "<p>Nosso or\u00e7amento inclui:\n</p>\n<p>+ os direitos autorais do personagem 8%\n</p>\n<p>+ gastos com gr\u00e1fica 44%\n</p>\n<p>+ tradu\u00e7\u00e3o e letramento 10%\n</p>\n<p>+ Catarse 13%\n</p>\n<p>+ Correios 20%\n</p>\n<p>+ Merchandising 5%\n</p>", "goal": 5500.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/381672/53461915-d3f0-4e65-8cb9-b6769ae5c9f1.jpg\">\n</p>\n<p>Um grupo de amigos de longa data. Uma morte inesperada. Uma viagem \u00e0 Patag\u00f4nia que ser\u00e1 tamb\u00e9m uma viagem \u00e0 hist\u00f3ria deste grupo que aparenta ser bastante unido. O que est\u00e1 escondido atr\u00e1s de uma turma em que todos parecem se conhecer profundamente? Os amigos s\u00e3o realmente sinceros conosco? Quantas hist\u00f3rias escondidas est\u00e3o por tr\u00e1s deles?\n</p>\n<p><strong>Jantar com os amigos</strong> \u00e9 uma hist\u00f3ria de imensa qualidade, hipn\u00f3tica e imprevis\u00edvel do come\u00e7o ao fim. J\u00e1 nas primeiras p\u00e1ginas Rodolfo Santullo e  Marcos Vergara nos apresentam cada um dos personagens de uma forma \u00fanica, perfeitamente reconhec\u00edvel, com caracter\u00edsticas interiores e exteriores bem reconhecidas, embora com um tom certamente mais amargo ou agridoce, mais cinza, mas no qual a amizade sobrevive, apesar de tudo.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/382714/100625d0-dc2d-4489-ab09-bb280827405a.jpg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Capa provis\u00f3ria da edi\u00e7\u00e3o brasileira</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><br></strong>\n</p>\n<p>A nova hist\u00f3ria em quadrinhos de Santullo (roteiro) e  Vergara (desenhos) conta a complexa hist\u00f3ria de um grupo de amigos no fim dos seus 20 anos, principio dos seus 30, e os conflitos que podem ocorrer nesse amadurecimento, al\u00e9m das v\u00e1rias maneiras de encar\u00e1-los. Mas tamb\u00e9m nos traz um mist\u00e9rio policial, com um crime, suspeitos e os caminhos que levam a uma poss\u00edvel investiga\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p>\"Santullo e Vergara decidiram constru\u00edram sobre esta base di\u00e1ria uma intriga policial can\u00f4nica na qual cada um dos personagens mostraria seu pr\u00f3prio lado e aceitaria o dos outros, e como tamb\u00e9m tende a acontecer na maioria dos grupos humanos, a confian\u00e7a s\u00f3 \u00e9 lavrada quando n\u00e3o h\u00e1 m\u00e9rito em faz\u00ea-lo, e a sombra de uma d\u00favida \u00e9 suficiente para que tudo se torne relativo e suspeito. As rela\u00e7\u00f5es s\u00e3o assim, um castelo de cartas, e os autores, \u00e9 claro, sabem disso\" (Max Aguirre - quadrinista, humorista gr\u00e1fico e compositor argentino).\n</p>\n<iframe style=\"width:500px;height:281px;\" src=\"//www.youtube.com/embed/BT8L4DhnFtw\">\n</iframe>\n<iframe style=\"width:500px;height:281px;\" src=\"//www.youtube.com/embed/zlf6qoyPd_A\">\n</iframe>\n<p>Nossa edi\u00e7\u00e3o ter\u00e1 84 p\u00e1ginas, no formato 15 x 23cm com capa cart\u00e3o e orelhas, al\u00e9m de uma arte da capa exclusiva para edi\u00e7\u00e3o nacional feita por Marcos Vergara, seguindo a tradi\u00e7\u00e3o iniciada pela Quadriculando com Ayar, Pintamonos, Morrer pelo Che e O Vi\u00favo.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/395030/e836ad21-0712-46a9-a5df-715b8619bcfa.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Capa exclusiva para a edi\u00e7\u00e3o brasileira</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/381699/6da08bfd-b126-4c30-84f3-26b391bd7e65.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/381457/1d8774f3-c746-4b46-a906-4abd1e2cafda.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Capa da primeira edi\u00e7\u00e3o na Argentina e da edi\u00e7\u00e3o da Espanha.</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/381695/b38bba22-c451-40a3-b9f2-672c4c53e959.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/381696/97c9bed0-400e-4f87-800a-c4027d933dea.png\">\n</p>\n<p><strong>Jantar com Amigo</strong><strong>s</strong> \u00e9 mais uma co-publica\u00e7\u00e3o entre as editoras Quadriculando e Anita Garibaldi, \u00e9 a quinta parceria entre elas, que j\u00e1 publicaram Pintamonos, Morrer pelo Che, a revista Giby e O Vi\u00favo.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/362161/b394bb3e-1e8f-45c6-afde-99022136379e.jpg\" width=\"125\" height=\"136\" style=\"width:125px;height:136px;\">. <img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/362163/04c635ca-f90e-454b-b980-8806716040b9.png\" width=\"200\" height=\"141\" style=\"width:200px;height:141px;\" rel=\"width:200px;height:141px;\">\n</p>\n<p>Nossa campanha aqui no Catarse \u00e9 uma PR\u00c9-VENDA. Voc\u00ea vai receber seu exemplar de <strong>Jantar com Amigos</strong> de todo jeito, apenas quem adquirir por aqui ter\u00e1 descontos diferenciados. Quem apoiar nas primeiras 48 horas ter\u00e1 um desconto diferenciado, depois disso os 100 primeiros apoiadores ter\u00e3o 35% de desconto. Posteriormente a HQ ser\u00e1 vendida na Amazon, mas sem desconto.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/389445/1aba67cb-0714-4bcc-b7e4-5c59afb34bea.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/389446/d2253b56-387f-4117-9f61-d02dd59918e2.jpg\" width=\"315\" height=\"321\" style=\"width:315px;height:321px;\">\n</p>\n<p>\u00c9 com muito prazer e nos sentindo honrados que trazemos a p\u00fablico que Jantar com Amigos ter\u00e1 pref\u00e1cio de <strong>Cida Pedrosa</strong>, uma refer\u00eancia da cultura brasileira, poeta, escritora e f\u00e3 de quadrinhos!\n</p>\n<p><strong>Cida Pedrosa</strong> \u00e9 poeta, contista, recitadora e vereadora do Recife. Nasceu em 1963 em Bodoc\u00f3, no Sert\u00e3o de Pernambuco. Veio para o Recife em 1978 para estudar e tornou-se militante do importante e reconhecido Movimento de Escritores Independentes de Pernambuco. Tamb\u00e9m integrou o coletivo <i>Vozes Femininas</i>, que recitava e performava poemas com recorte de g\u00eanero na d\u00e9cada de 80.\n</p>\n<p>Com 10 livros de poesias publicados <i>(Estesia-2020; Solo Para Vialejo-2019; Gris-2018; Claran\u00e3-2017 e 2015; Miudos-2011; As Filhas de Lilith-2017 e 2009; Gume-2005; C\u00e2ntaro-2000; O Cavaleiro da Epifania-1986 e Restos do Fim-1982)</i>, e algumas indica\u00e7\u00f5es \u00e0 pr\u00eamios liter\u00e1rios, conquistou em 2020 o mais importante pr\u00eamio da literatura nacional, o Jabuti, nas categorias Poesia e Livro do Ano, com o livro Solo Para Vialejo, publicado pela editora pernambucana CEPE.\n</p>\n<p><strong>Cida Pedrosa</strong>, que tamb\u00e9m acumula experi\u00eancia como editora e curadora de eventos liter\u00e1rios, foi a homenageada da Bienal Internacional do Livro de Pernambuco em 2021 ao lado de Paulo Freire.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/381675/fbc7baa5-a695-4120-ac96-665baaf5c078.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/327654/rodolfo_santullo_foto_desenho.jpg\" width=\"321\" height=\"414\" style=\"width:321px;height:414px;\">\n</p>\n<p><strong>Rodolfo Santullo </strong>\u00e9 jornalista, escritor, roteirista de hist\u00f3rias em quadrinhos e cinema. Dirige o grupo editoral Belerofonte - especializado em quadrinhos - desde 2005. Suas novelas gr\u00e1ficas \"Los \u00faltimos d\u00edas del Graf Spee\" e \"Acto de Guerra\" (ambas com desenhos de Mat\u00edas Bergara) foram ganhadoras dos Fundos Concurs\u00e1veis para a Cultura outorgado pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o e Cultura do Uruguai. <strong>Sua novela gr\u00e1fica \"Jantar con Amigos\" (com desenhos de Marcos Vergara) recebeu o pr\u00eamio de \"Melhor Roteiro\" nos pr\u00eamios \"Solano L\u00f3pez\" outorgado pela Feira do Livro de Buenos Aires em 2010.</strong> Junto com Mat\u00edas Bergara ganhou o Pr\u00eamio de Hist\u00f3ria em Quadrinhos Juan Carlos Onetti, organizado pelo MEC do Uruguai em 2009, por sua adapta\u00e7\u00e3o do relato \"Esbjerg en la costa\". Em 2011 publicou \"Valizas\" novamente junto com Marcos Vergara. Foi merecedor de tr\u00eas novos Fundos Concurs\u00e1veis na edi\u00e7\u00e3o de 2011, por suas novelas gr\u00e1ficas \"Zitarrosa\" (com desenhos de Max Aguirre), \"Dengue\" (com desenhos de Mat\u00edas Bergara) e \"El Club de los Ilustres\" (com desenhos de Guillermo Hansz), todas elas editadas em 2012. Esse mesmo ano edita a novela gr\u00e1fica \"40 Cajones\" na Argentina, com desenhos de Jok. Em 2013, edita as novelas gr\u00e1ficas \"Etchenike\" (com desenhos de Lisandro Estherren, sobre uma novela de Juan Sasturain) e \"Far South\" (com desenhos de Leandro Fern\u00e1ndez), ambas na Argentina. Em 2014 edita a novela gr\u00e1fica \"Malandras\" (com desenhos de Dante Ginevra) tamb\u00e9m na Argentina e \"El Club de los Ilustres: Conspiraci\u00f3n en las sombras\" (novamente com desenhos de Guillermo Hansz) no Uruguai. Tamb\u00e9m edita \"Se\u00f1or Invierno\" (com desenhos de Jok) e \"Misterios de Cuarto Cerrado\" (com v\u00e1rios desenhistas) ambos na Argentina. \"Banda de Orcos\", \"El Dormil\u00f3n\", \"Reflejo\", \"HOUNDS\", \"El Escapista\" e \"Zomvikingos\" s\u00e3o alguns dos outros livros de hist\u00f3rias em quadrinhos que edita nos anos seguintes.\n</p>\n<p>Ganhou o prestigiado Pr\u00eamio Trillo entregue no evento Crack Bang Boom de Ros\u00e1rio (Argentina) como roteirista em cinco oportunidades: 2015 com \"Malandras\", 2016 com \"El Oro del Zar\", 2017 com \"El Dormil\u00f3n\", 2018 com \u201cEl Escapista\u201d e 2020 com \u201cPintamonos\u201d.  Entre 2010 e 2014 integrou o<em> staff </em>da Revista Fierro que \u00e9 publicada em Buenos Aires, Argentina, colaborando frequentemente com o desenhista Dante Ginevra.\n</p>\n<p>Como jornalista, participou em ve\u00edculos de imprensa como Posdata, La Rep\u00fablica, Freeway e La Diaria. Atualmente colabora com o fasc\u00edculo Cromo de El Observador, com o seman\u00e1rio Brecha, o portal Escaramuza e tem uma coluna sobre livros na revista Socio Espectacular. Como roteirista de cinema, realizou o filme <strong>\"La teor\u00eda de los vidrios rotos\"</strong>, com\u00e9dia policial produzida em parceria com Diego Fern\u00e1ndez Pujol,  que estreiou esse ano e foi premiada no 49\u00ba Festival Internacional de Gramado nas categorias de melhor filme estrangeiro de longa-metragem e na do j\u00fari popular. Na pel\u00edcula, o protagonista Claudio Tapia (Mart\u00edn Slipak) \u00e9 perito de uma seguradora e foi enviado at\u00e9 uma cidade do interior uruguaio para desvendar uma misteriosa s\u00e9rie de inc\u00eandios em carros\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/383238/2749c5d5-9456-4580-8227-94a4c9bac5e7.jpg\" width=\"455\" height=\"673\" style=\"width:455px;height:673px;\">\n</p>\n<p>Da mesma forma, desenvolve junto com Guillermo Carbonell a s\u00e9rie de TV \"La Peste\", baseada no curta-metragem de mesmo nome.\n</p>\n<p> No Brasil j\u00e1 teve publicado de sua autoria Far South (Stout Club, 2015), A Lenda de Merlim: O In\u00edcio (Avec, 2020), Reflexo (Red Dragon, 2019), 40 Caix\u00f5es (Jamb\u00f4, 2016), Caverna do Ladr\u00e3o (Jamb\u00f4, 2018), <strong>Pintamonos</strong> (Quadriculando, 2021) e agora <strong>Jantar com Amigos</strong>.\n</p>\n<p><img src=\"https://ouroboros.world/sites/default/files/styles/max_650x650/public/artistas/Marcos%20Vergara.jpg?itok=uIhPh4cB\" alt=\"Marcos Vergara\" width=\"387\" height=\"386\" style=\"width:387px;height:386px;\">\n</p>\n<p><strong>Marcos Vergara</strong> \u00e9 desenhista e bibliotec\u00e1rio. Se dedica aos quadrinhos desde 1990, ano que formou o grupo Aquelarre junto com seus colegas Federico Baert e Caio Di Lorenzo, que continua ainda em atividade. Junto com o roteirista Alejandro Farias, fundou em 2007 o selo Loco Rabia, um dos principais da Argentina que publica quadrinhistas, novelas gr\u00e1ficas e cl\u00e1ssicos argentinos e mundiais (www.locorabia.com.ar). Ilustrou v\u00e1rios quadrinhos e novelas gr\u00e1ficas junto com grandes roteiristas como Rodolfo Santullo (Cena com Amigos, originalmente em 2009; Animales, 2018; entre outros), Alejandro Farias (El Amateur (de Mauricio Dayub), 2013; Don Juan Tenorio, 2018; La vida est\u00e1 en otro lado, 2019; entre outros) ou Juli\u00e1n Gorodischer (Camino a Auschwitz, 2015) entre muitas outras que foram publicadas na Argentina, Col\u00f4mbia, Uruguai e Espanha, com destaque para a premiada <strong>Morrer pelo Che</strong>, com Roy e Pablo Leguisamo, que ganhou edi\u00e7\u00e3o no Brasil esse ano pela Quadriculando. Trabalha como ilustrador para publica\u00e7\u00f5es, marcas e entidades da Argentina, Uruguai, Brasil e Fran\u00e7a.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/381455/f362759e-2e2d-460d-9ddf-7868e6648907.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Capa da segunda edi\u00e7\u00e3o na Argentina.</strong><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/381690/13e22417-4c93-4328-b03d-34f6f27d7623.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/381692/4eb24747-6aed-4071-895e-644dba27803e.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/381676/3081c8f2-401b-4e72-9ae2-673659a2fb66.jpg\">\n</p>\n<p><strong>200% - marcador de p\u00e1gina</strong>\n</p>\n<p><strong>250% - mini print </strong>\n</p>\n<p><strong></strong><strong>300% - verniz localizado na HQ</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/381698/7580cbcf-2827-4293-8f97-492b1a076bb3.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/381458/08a8d17f-e6b7-4edd-9449-6821feea4bfd.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Capa da edi\u00e7\u00e3o da Fran\u00e7a.</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/381677/d463733d-ccd5-4c59-801c-494078c1955e.jpg\">\n</p>\n<p>A revis\u00e3o \u00e9 feita pelo experiente <strong>Diego Moreau</strong>, com largo curr\u00edculo nessa \u00e1rea, j\u00e1 tendo revisado <strong>Pintamonos, Giby, </strong><strong>Morrer pelo Che </strong>e<strong> O Vi\u00favo</strong> pela Quadriculando, al\u00e9m de v\u00e1rias outras HQs pela editora Skript. Nosso letreiramento e layout visual \u00e9 de responsabilidade de <strong>Johnny Vargas</strong>, tamb\u00e9m com um hist\u00f3rico invej\u00e1vel nisso (com a Quadriculando fez o layout e as letras de <strong>Morrer pelo Che, </strong><strong>Giby </strong>e<strong> O Vi\u00favo</strong>), ambos s\u00e3o editores na Skript Editorial.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/381459/d82241a3-dd81-4259-b673-e983e8166eda.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Capa da edi\u00e7\u00e3o digital dos Estados Unidos.</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/382719/1e216cf7-4310-4991-bc63-520b5a2bf4aa.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Caso n\u00e3o tenha achado uma combina\u00e7\u00e3o ideal de nossos livros e quadrinhos entre em contato por nosso e-mail que providenciaremos para voc\u00ea: quadriculando@yahoo.com</strong><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/381678/1c356f3e-0bad-4895-b53c-4797ba743179.jpg\">\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>", "permalink": "amigo", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/144648/46916e4a-37e6-4d59-8d5d-cf1a915bd546.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/144648/project_thumb_thumb_46916e4a-37e6-4d59-8d5d-cf1a915bd546.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/144648/project_thumb_small_46916e4a-37e6-4d59-8d5d-cf1a915bd546.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/144648/project_thumb_large_46916e4a-37e6-4d59-8d5d-cf1a915bd546.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/144648/project_thumb_video_cover_46916e4a-37e6-4d59-8d5d-cf1a915bd546.png", "progress": 136.59363636363636, "pledged": 7512.65, "total_contributions": 119, "total_contributors": 116, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2021-12-08T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2021-12-07T23:59:59.999999", "online_date": "2021-10-08T03:06:29.122079", "zone_online_date": "2021-10-08T00:06:29.122079", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 82, "address": {"city": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes", "state_acronym": "PE", "state": "Pernambuco"}, "user": {"id": 216503, "name": "THIAGO VASCONCELLOS MODENESI", "public_name": "Editora Quadriculando"}, "reminder_count": 60, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 82, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Amigos,Argentina,humor,quadrinhos,Santullo", "city_id": 3274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "fe54a58c-ef4a-412e-bfa8-359e2ba0b852", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "goal_ajustado": 6268.263084159002, "pledged_ajustado": 8562.048483492204, "about_txt": "Um grupo de amigos de longa data. Uma morte inesperada. Uma viagem \u00e0 Patag\u00f4nia que ser\u00e1 tamb\u00e9m uma viagem \u00e0 hist\u00f3ria deste grupo que aparenta ser bastante unido. O que est\u00e1 escondido atr\u00e1s de uma turma em que todos parecem se conhecer profundamente? Os amigos s\u00e3o realmente sinceros conosco? Quantas hist\u00f3rias escondidas est\u00e3o por tr\u00e1s deles? Jantar com os amigos \u00e9 uma hist\u00f3ria de imensa qualidade, hipn\u00f3tica e imprevis\u00edvel do come\u00e7o ao fim. J\u00e1 nas primeiras p\u00e1ginas Rodolfo Santullo e  Marcos Vergara nos apresentam cada um dos personagens de uma forma \u00fanica, perfeitamente reconhec\u00edvel, com caracter\u00edsticas interiores e exteriores bem reconhecidas, embora com um tom certamente mais amargo ou agridoce, mais cinza, mas no qual a amizade sobrevive, apesar de tudo. Capa provis\u00f3ria da edi\u00e7\u00e3o brasileira A nova hist\u00f3ria em quadrinhos de Santullo (roteiro) e  Vergara (desenhos) conta a complexa hist\u00f3ria de um grupo de amigos no fim dos seus 20 anos, principio dos seus 30, e os conflitos que podem ocorrer nesse amadurecimento, al\u00e9m das v\u00e1rias maneiras de encar\u00e1-los. Mas tamb\u00e9m nos traz um mist\u00e9rio policial, com um crime, suspeitos e os caminhos que levam a uma poss\u00edvel investiga\u00e7\u00e3o. \"Santullo e Vergara decidiram constru\u00edram sobre esta base di\u00e1ria uma intriga policial can\u00f4nica na qual cada um dos personagens mostraria seu pr\u00f3prio lado e aceitaria o dos outros, e como tamb\u00e9m tende a acontecer na maioria dos grupos humanos, a confian\u00e7a s\u00f3 \u00e9 lavrada quando n\u00e3o h\u00e1 m\u00e9rito em faz\u00ea-lo, e a sombra de uma d\u00favida \u00e9 suficiente para que tudo se torne relativo e suspeito. As rela\u00e7\u00f5es s\u00e3o assim, um castelo de cartas, e os autores, \u00e9 claro, sabem disso\" (Max Aguirre - quadrinista, humorista gr\u00e1fico e compositor argentino). Nossa edi\u00e7\u00e3o ter\u00e1 84 p\u00e1ginas, no formato 15 x 23cm com capa cart\u00e3o e orelhas, al\u00e9m de uma arte da capa exclusiva para edi\u00e7\u00e3o nacional feita por Marcos Vergara, seguindo a tradi\u00e7\u00e3o iniciada pela Quadriculando com Ayar, Pintamonos, Morrer pelo Che e O Vi\u00favo. Capa exclusiva para a edi\u00e7\u00e3o brasileira Capa da primeira edi\u00e7\u00e3o na Argentina e da edi\u00e7\u00e3o da Espanha. Jantar com Amigo s \u00e9 mais uma co-publica\u00e7\u00e3o entre as editoras Quadriculando e Anita Garibaldi, \u00e9 a quinta parceria entre elas, que j\u00e1 publicaram Pintamonos, Morrer pelo Che, a revista Giby e O Vi\u00favo. . Nossa campanha aqui no Catarse \u00e9 uma PR\u00c9-VENDA. Voc\u00ea vai receber seu exemplar de Jantar com Amigos de todo jeito, apenas quem adquirir por aqui ter\u00e1 descontos diferenciados. Quem apoiar nas primeiras 48 horas ter\u00e1 um desconto diferenciado, depois disso os 100 primeiros apoiadores ter\u00e3o 35% de desconto. Posteriormente a HQ ser\u00e1 vendida na Amazon, mas sem desconto. \u00c9 com muito prazer e nos sentindo honrados que trazemos a p\u00fablico que Jantar com Amigos ter\u00e1 pref\u00e1cio de Cida Pedrosa , uma refer\u00eancia da cultura brasileira, poeta, escritora e f\u00e3 de quadrinhos! Cida Pedrosa \u00e9 poeta, contista, recitadora e vereadora do Recife. Nasceu em 1963 em Bodoc\u00f3, no Sert\u00e3o de Pernambuco. Veio para o Recife em 1978 para estudar e tornou-se militante do importante e reconhecido Movimento de Escritores Independentes de Pernambuco. Tamb\u00e9m integrou o coletivo Vozes Femininas , que recitava e performava poemas com recorte de g\u00eanero na d\u00e9cada de 80. Com 10 livros de poesias publicados (Estesia-2020; Solo Para Vialejo-2019; Gris-2018; Claran\u00e3-2017 e 2015; Miudos-2011; As Filhas de Lilith-2017 e 2009; Gume-2005; C\u00e2ntaro-2000; O Cavaleiro da Epifania-1986 e Restos do Fim-1982) , e algumas indica\u00e7\u00f5es \u00e0 pr\u00eamios liter\u00e1rios, conquistou em 2020 o mais importante pr\u00eamio da literatura nacional, o Jabuti, nas categorias Poesia e Livro do Ano, com o livro Solo Para Vialejo, publicado pela editora pernambucana CEPE. Cida Pedrosa , que tamb\u00e9m acumula experi\u00eancia como editora e curadora de eventos liter\u00e1rios, foi a homenageada da Bienal Internacional do Livro de Pernambuco em 2021 ao lado de Paulo Freire. Rodolfo Santullo \u00e9 jornalista, escritor, roteirista de hist\u00f3rias em quadrinhos e cinema. Dirige o grupo editoral Belerofonte - especializado em quadrinhos - desde 2005. Suas novelas gr\u00e1ficas \"Los \u00faltimos d\u00edas del Graf Spee\" e \"Acto de Guerra\" (ambas com desenhos de Mat\u00edas Bergara) foram ganhadoras dos Fundos Concurs\u00e1veis para a Cultura outorgado pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o e Cultura do Uruguai. Sua novela gr\u00e1fica \"Jantar con Amigos\" (com desenhos de Marcos Vergara) recebeu o pr\u00eamio de \"Melhor Roteiro\" nos pr\u00eamios \"Solano L\u00f3pez\" outorgado pela Feira do Livro de Buenos Aires em 2010. Junto com Mat\u00edas Bergara ganhou o Pr\u00eamio de Hist\u00f3ria em Quadrinhos Juan Carlos Onetti, organizado pelo MEC do Uruguai em 2009, por sua adapta\u00e7\u00e3o do relato \"Esbjerg en la costa\". Em 2011 publicou \"Valizas\" novamente junto com Marcos Vergara. Foi merecedor de tr\u00eas novos Fundos Concurs\u00e1veis na edi\u00e7\u00e3o de 2011, por suas novelas gr\u00e1ficas \"Zitarrosa\" (com desenhos de Max Aguirre), \"Dengue\" (com desenhos de Mat\u00edas Bergara) e \"El Club de los Ilustres\" (com desenhos de Guillermo Hansz), todas elas editadas em 2012. Esse mesmo ano edita a novela gr\u00e1fica \"40 Cajones\" na Argentina, com desenhos de Jok. Em 2013, edita as novelas gr\u00e1ficas \"Etchenike\" (com desenhos de Lisandro Estherren, sobre uma novela de Juan Sasturain) e \"Far South\" (com desenhos de Leandro Fern\u00e1ndez), ambas na Argentina. Em 2014 edita a novela gr\u00e1fica \"Malandras\" (com desenhos de Dante Ginevra) tamb\u00e9m na Argentina e \"El Club de los Ilustres: Conspiraci\u00f3n en las sombras\" (novamente com desenhos de Guillermo Hansz) no Uruguai. Tamb\u00e9m edita \"Se\u00f1or Invierno\" (com desenhos de Jok) e \"Misterios de Cuarto Cerrado\" (com v\u00e1rios desenhistas) ambos na Argentina. \"Banda de Orcos\", \"El Dormil\u00f3n\", \"Reflejo\", \"HOUNDS\", \"El Escapista\" e \"Zomvikingos\" s\u00e3o alguns dos outros livros de hist\u00f3rias em quadrinhos que edita nos anos seguintes. Ganhou o prestigiado Pr\u00eamio Trillo entregue no evento Crack Bang Boom de Ros\u00e1rio (Argentina) como roteirista em cinco oportunidades: 2015 com \"Malandras\", 2016 com \"El Oro del Zar\", 2017 com \"El Dormil\u00f3n\", 2018 com \u201cEl Escapista\u201d e 2020 com \u201cPintamonos\u201d.  Entre 2010 e 2014 integrou o staff da Revista Fierro que \u00e9 publicada em Buenos Aires, Argentina, colaborando frequentemente com o desenhista Dante Ginevra. Como jornalista, participou em ve\u00edculos de imprensa como Posdata, La Rep\u00fablica, Freeway e La Diaria. Atualmente colabora com o fasc\u00edculo Cromo de El Observador, com o seman\u00e1rio Brecha, o portal Escaramuza e tem uma coluna sobre livros na revista Socio Espectacular. Como roteirista de cinema, realizou o filme \"La teor\u00eda de los vidrios rotos\" , com\u00e9dia policial produzida em parceria com Diego Fern\u00e1ndez Pujol,  que estreiou esse ano e foi premiada no 49\u00ba Festival Internacional de Gramado nas categorias de melhor filme estrangeiro de longa-metragem e na do j\u00fari popular. Na pel\u00edcula, o protagonista Claudio Tapia (Mart\u00edn Slipak) \u00e9 perito de uma seguradora e foi enviado at\u00e9 uma cidade do interior uruguaio para desvendar uma misteriosa s\u00e9rie de inc\u00eandios em carros Da mesma forma, desenvolve junto com Guillermo Carbonell a s\u00e9rie de TV \"La Peste\", baseada no curta-metragem de mesmo nome. No Brasil j\u00e1 teve publicado de sua autoria Far South (Stout Club, 2015), A Lenda de Merlim: O In\u00edcio (Avec, 2020), Reflexo (Red Dragon, 2019), 40 Caix\u00f5es (Jamb\u00f4, 2016), Caverna do Ladr\u00e3o (Jamb\u00f4, 2018), Pintamonos (Quadriculando, 2021) e agora Jantar com Amigos . Marcos Vergara \u00e9 desenhista e bibliotec\u00e1rio. Se dedica aos quadrinhos desde 1990, ano que formou o grupo Aquelarre junto com seus colegas Federico Baert e Caio Di Lorenzo, que continua ainda em atividade. Junto com o roteirista Alejandro Farias, fundou em 2007 o selo Loco Rabia, um dos principais da Argentina que publica quadrinhistas, novelas gr\u00e1ficas e cl\u00e1ssicos argentinos e mundiais (www.locorabia.com.ar). Ilustrou v\u00e1rios quadrinhos e novelas gr\u00e1ficas junto com grandes roteiristas como Rodolfo Santullo (Cena com Amigos, originalmente em 2009; Animales, 2018; entre outros), Alejandro Farias (El Amateur (de Mauricio Dayub), 2013; Don Juan Tenorio, 2018; La vida est\u00e1 en otro lado, 2019; entre outros) ou Juli\u00e1n Gorodischer (Camino a Auschwitz, 2015) entre muitas outras que foram publicadas na Argentina, Col\u00f4mbia, Uruguai e Espanha, com destaque para a premiada Morrer pelo Che , com Roy e Pablo Leguisamo, que ganhou edi\u00e7\u00e3o no Brasil esse ano pela Quadriculando. Trabalha como ilustrador para publica\u00e7\u00f5es, marcas e entidades da Argentina, Uruguai, Brasil e Fran\u00e7a. Capa da segunda edi\u00e7\u00e3o na Argentina. 200% - marcador de p\u00e1gina 250% - mini print 300% - verniz localizado na HQ Capa da edi\u00e7\u00e3o da Fran\u00e7a. A revis\u00e3o \u00e9 feita pelo experiente Diego Moreau , com largo curr\u00edculo nessa \u00e1rea, j\u00e1 tendo revisado Pintamonos, Giby, Morrer pelo Che e O Vi\u00favo pela Quadriculando, al\u00e9m de v\u00e1rias outras HQs pela editora Skript. Nosso letreiramento e layout visual \u00e9 de responsabilidade de Johnny Vargas , tamb\u00e9m com um hist\u00f3rico invej\u00e1vel nisso (com a Quadriculando fez o layout e as letras de Morrer pelo Che, Giby e O Vi\u00favo ), ambos s\u00e3o editores na Skript Editorial. Capa da edi\u00e7\u00e3o digital dos Estados Unidos. Caso n\u00e3o tenha achado uma combina\u00e7\u00e3o ideal de nossos livros e quadrinhos entre em contato por nosso e-mail que providenciaremos para voc\u00ea: quadriculando@yahoo.com"}, "user": {"id": 216503, "common_id": "9be82aef-e924-4e7b-b747-61c29cc0a6a2", "name": "THIAGO VASCONCELLOS MODENESI", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/216503/thumb_avatar_75c31be1-2370-41f8-b667-92166f1d1db1.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/thiago.modenesi", "twitter_username": "thiagomodenesi", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 617, "total_published_projects": 34, "links": null, "follows_count": 23, "followers_count": 433, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2013-11-21T21:50:09.743291", "about_html": "<p>Professor no Centro Universit\u00e1rio dos Guararapes (UNIFG) e no Mestrado em Gest\u00e3o P\u00fablica da Universidade Federal de Pernambuco - UFPE, ex-secret\u00e1rio de Esporte e Cultura na cidade de Jaboat\u00e3o dos Guararapes/Pernambuco, pesquisador de HQs, editor da QUADRICULANDO e autor de livros te\u00f3ricos sobre o tema.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Editora Quadriculando", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 260513, "project_id": 144648, "description": "Nessa op\u00e7\u00e3o voc\u00ea recebe  uma edi\u00e7\u00e3o da RONIN AMERICANO, de Peter Miligan e ACO, publicado pela editora Skript, com 120 p\u00e1ginas coloridas em formato americano.", "minimum_value": 45.0, "maximum_contributions": 1, "deliver_at": "2022-01-01T22:53:34", "updated_at": "2021-12-05T22:58:15.080591", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 1619001344, "title": "RONIN AMERICANO", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "059debf2-215b-44c2-9cd5-82f0813d1336", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/260513/thumb_reward_aec8f8a0-10bb-48b3-b66b-3345484b6afc.png", "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 51.28578887039183}], "analises_categorias": {"premios_festivais": true, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": true, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": true, "herois": true, "luta": false, "guerra": true, "estilo": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": true, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": true, "religiosidade": false, "jogos": true}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 45.0, "menor_ajustado": 51.28578887039183, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"nome": "thiago vasconcellos modenesi", "nome_publico": "editora quadriculando", "classificacao": "empresa"}, "analises_resumo": {"municipio": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes", "uf": "PE", "city_id": 3274, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 60, "data_fim": "2021-12-08T02:59:59.999999", "data_ini": "2021-10-08T03:06:29.122079", "meta": 5500.0, "meta_corrigida": 6268.263084159002, "arrecadado": 7512.65, "arrecadado_corrigido": 8562.048483492204, "percentual_arrecadado": 136.59363636363636, "conteudo_adulto": false, "posts": 82, "project_id": 144648, "modalidade": "flex", "titulo": "Jantar com Amigos", "status": "successful", "total_contribuicoes": 119, "total_apoiadores": 116}}