{"detail": {"project_id": 144780, "id": 144780, "user_id": 187052, "name": "Fala Desenhista! Ziraldo e Mauricio soltam o verbo", "headline": "Depoimentos hist\u00f3ricos de dois mestres do tra\u00e7o agora reunidos neste livro imperd\u00edvel!", "budget": "<p><strong>72% </strong>para os custos gr\u00e1ficos, de produ\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p><strong>15%</strong> para custeio das recompensas.\n</p>\n<p><strong>13%</strong> para o Catarse\n</p>\n<hr>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p class=\"fontsize-large\"><strong><a href=\"https://www.catarse.me/pt/users/187052\" target=\"_blank\">Siga-me no Catarse para conhecer meus novos projetos:</a> </strong> <a href=\"https://www.catarse.me/pt/users/187052\">https://www.catarse.me/pt/users/187052</a>\n</p>\n<hr>\n<p class=\"fontsize-large\">Caso voc\u00ea queira adquirir os dois livros entre em contato diretamente com o editor neste e-mail: <strong><a href=\"mailto:viagemaofundodobau@gmail.com\">viagemaofundodobau@gmail.com</a></strong><strong><a href=\"https://www.facebook.com/groups/faladesenhista\" target=\"_blank\"></a></strong>\n</p>", "goal": 22000.0, "about_html": "<p><strong>Este projeto foi dividido em dois livros:<br><a href=\"https://www.catarse.me/ziraldo\" target=\"_blank\">Ziraldo \u2013 Mem\u00f3rias</a><br>&amp;<br><a href=\"https://www.catarse.me/mauricioecia\" target=\"_blank\">Mauricio &amp; Companhia</a></strong>\n</p>\n<hr>\n<p><strong>Ziraldo</strong> e <strong>Mauricio de Sousa </strong>deram depoimentos exclusivos ao <em>Jornal da ABI</em>, publica\u00e7\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Imprensa distribu\u00edda aos principais jornalistas do pa\u00eds. <br>\n</p>\n<p><i></i>\n</p>\n<p><span class=\"gmail-d2edcug0 gmail-hpfvmrgz gmail-qv66sw1b gmail-c1et5uql gmail-lr9zc1uh gmail-jq4qci2q gmail-a3bd9o3v gmail-b1v8xokw gmail-oo9gr5id\">Os leitores, que n\u00e3o tinham mais acesso a esse rico material, poder\u00e3o ler e saborear as hist\u00f3rias contadas por essa dupla genial em dois livros que foram lan\u00e7adas em campanhas distintas aqui no Catarse.</span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/384661/e01dae1f-58f5-4bb9-ad52-8ae505917849.png\">\n</p>\n<p><span class=\"gmail-d2edcug0 gmail-hpfvmrgz gmail-qv66sw1b gmail-c1et5uql gmail-lr9zc1uh gmail-jq4qci2q gmail-a3bd9o3v gmail-b1v8xokw gmail-oo9gr5id\"></span>Os dois grandes artistas relembram hist\u00f3rias divertidas de suas vidas e v\u00e1rios momentos dram\u00e1ticos, al\u00e9m de contextualizar suas carreiras nas diversas crises pelas quais o Brasil passou. \u00c9 uma leitura leve, como se voc\u00ea estivesse conversando com eles.\n</p>\n<p>Elogiado por Ziraldo durante uma das entrevistas, o caricaturista <strong><a href=\"https://caricaturasfernandes.blogspot.com/\" target=\"_blank\">Luiz Carlos Fernandes</a></strong> \u00e9 o respons\u00e1vel pelas lindas ilustra\u00e7\u00f5es das capas\n</p>\n<hr>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/384627/adf4ccb0-e33a-44b6-9686-76f62158705f.png\">\n</p>\n<p>O <i>Jornal da ABI</i> foi uma publica\u00e7\u00e3o lan\u00e7ada em 1952 para ser o \u00f3rg\u00e3o oficial da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Imprensa, que reunia em seu quadro de s\u00f3cios os principais jornalistas do pa\u00eds. A publica\u00e7\u00e3o ganhou enorme relev\u00e2ncia depois que o conceituado jornalista Mauricio Az\u00eado passou a presidir a entidade, quando transformou o jornal em uma publica\u00e7\u00e3o mensal de grande prest\u00edgio no per\u00edodo de 2006 a 2013.<br>\n</p>\n<p>O peri\u00f3dico, que tinha em seu alicerce a defesa veemente dos Direitos Humanos e da Liberdade de Imprensa, ampliou o seu campo de atua\u00e7\u00e3o e suas pautas passaram a refletir sobre temas caros para a cultura e o pensamento nacional. Nessa fase, ganhou um moderno padr\u00e3o gr\u00e1fico idealizado por Francisco Ucha, e somou a seu corpo de colaboradores, ilustradores, colunistas, fot\u00f3grafos e grandes rep\u00f3rteres.\n</p>\n<p>A mudan\u00e7a na linha editorial fez com que o jornal fosse considerado a melhor publica\u00e7\u00e3o independente editada no Brasil. Entre as vozes que saudavam o novo formato, nomes de relev\u00e2ncia nacional como Alberto Dines, Ziraldo e Juca Kfouri.\n</p>\n<p>As entrevistas mensais com importantes nomes da imprensa chamavam aten\u00e7\u00e3o pela consist\u00eancia dos depoimentos e pelo espa\u00e7o concedido aos depoentes. Foi nessa \u00e9poca que muitos desenhistas de quadrinhos e cartunistas foram lembrados, entre os quais, Jaguar, Lan, Gutemberg, Andr\u00e9 Toral, \u00c1lvaro de Moya, Ziraldo e Mauricio de Sousa.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/384642/5befc810-b675-4ee0-9536-992d8c173974.png\">\n</p>\n<p><em>As entrevistas que Ziraldo e Mauricio de Sousa concederam ao <strong>Jornal da ABI</strong> tiveram a presen\u00e7a dos jornalistas <em>Marcos Stefano</em>, Ver\u00f4nica Couto e Sandro Fortunato, do professor e escritor \u00c1lvaro de Moya, e dos fot\u00f3grafos Jos\u00e9 Duayer e Martin Carone dos Santos, al\u00e9m do editor Francisco Ucha.</em>\n</p>\n<hr>\n<p><strong>Depoimentos sobre o Jornal da ABI<br></strong><em>Jornalistas falam da import\u00e2ncia do peri\u00f3dico da Casa dos Jornalistas na edi\u00e7\u00e3o de n\u00famero 400, publicado em 2014*.</em>\n</p>\n<p>\u201cO <i>Jornal da ABI</i> \u00e9 o \u00fanico jornal independente da imprensa brasileira. Assim \u00e9 que deve ser um jornal feito por jornalistas.\u201d \u2013 <strong>Ziraldo</strong>\n</p>\n<p>\u201cCom crise, sem crise, se houvesse apenas um motivo para a marca da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Imprensa honrar e manter viva sua hist\u00f3ria, este \u00e9 o <i>Jornal da ABI</i>. Leitura obrigat\u00f3ria, trincheira sempre resistente, um jornal al\u00e9m da sobreviv\u00eancia, luz permanente do bom jornalismo. Ningu\u00e9m que o leia deixa de perceber que \u00e9 feito com a garra de quem v\u00ea nele a miss\u00e3o de manter acesa a luta pela mem\u00f3ria da imprensa e pelo presente e futuro da liberdade de express\u00e3o.\u201d \u2013 <strong>Juca Kfouri</strong>\n</p>\n<p>\u201cO <i>Jornal da ABI</i> traz sempre reportagens que n\u00e3o ler\u00edamos em outros jornais, na chamada grande m\u00eddia, que est\u00e1 cada dia mais pequena. Corajoso, bem feito, com pagina\u00e7\u00e3o caprichada, nosso jornal trata de assuntos e de pessoas que n\u00e3o interessam apenas aos jornalistas, mas a qualquer cidad\u00e3o consciente. Correto politicamente, sem fugir de uma postura cr\u00edtica e de afirma\u00e7\u00e3o clara de princ\u00edpios democr\u00e1ticos. \u00c9 uma leitura informativa sem nunca resvalar para a chatice. E sua qualidade n\u00e3o cai. Cada n\u00famero confirma este perfil.\u201d \u2013 <strong>Ana Arruda Callado</strong>\n</p>\n<p>\u201cO <i>Jornal da ABI</i> \u00e9 uma das melhores publica\u00e7\u00f5es do g\u00eanero no Pa\u00eds. Bem escrito, atualizado e instigante. Eu sei o quanto h\u00e1 de paix\u00e3o naqueles que fazem este jornal acontecer. Parab\u00e9ns aos meus colegas por servirem de est\u00edmulo para todos n\u00f3s.\u201d \u2013 <strong>Sidney Rezende</strong>\n</p>\n<p><strong></strong><i>iraldo &amp; Mauricio \u2013 Gigantes do Quadrinhos Nacional</i><br>\n</p>\n<p>Formato 159x230 mm<br>Capa em Cart\u00e3o Supremo com orelha e aplica\u00e7\u00e3o de verniz sobre lamina\u00e7\u00e3o fosca.<br>Cerca de 240 p\u00e1ginas em papel P\u00f3len Bold (ou similar)\n</p>\n<hr>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/471229/955dd1a0-16e5-400a-99c3-29e5a957b225.png\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/471230/599f5324-1e9c-4c28-a552-a2786d419162.png\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<hr>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "ziraldoemauricio", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/144780/fc96398e-8860-4f3c-9f99-566027e8c71f.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/144780/project_thumb_thumb_fc96398e-8860-4f3c-9f99-566027e8c71f.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/144780/project_thumb_small_fc96398e-8860-4f3c-9f99-566027e8c71f.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/144780/project_thumb_large_fc96398e-8860-4f3c-9f99-566027e8c71f.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/144780/project_thumb_video_cover_fc96398e-8860-4f3c-9f99-566027e8c71f.png", "progress": 35.97727272727273, "pledged": 7915.0, "total_contributions": 106, "total_contributors": 105, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2021-12-14T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2021-12-13T23:59:59.999999", "online_date": "2021-10-08T14:00:22.006791", "zone_online_date": "2021-10-08T11:00:22.006791", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 39, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 66, "unit": "days"}, "posts_count": 14, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 187052, "name": "Francisco Carlos Ucha Montoto", "public_name": "Francisco Ucha"}, "reminder_count": 53, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 14, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Mauricio,Monica,Perer\u00ea,ziraldo,Ziraldoemauricio", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "62eb10a9-9f6e-45c2-bc6b-a7bc1897f0f0", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "goal_ajustado": 25073.052336636007, "pledged_ajustado": 9020.600420203364, "about_txt": "Este projeto foi dividido em dois livros: Ziraldo \u2013 Mem\u00f3rias & Mauricio & Companhia Ziraldo e Mauricio de Sousa deram depoimentos exclusivos ao Jornal da ABI , publica\u00e7\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Imprensa distribu\u00edda aos principais jornalistas do pa\u00eds. Os leitores, que n\u00e3o tinham mais acesso a esse rico material, poder\u00e3o ler e saborear as hist\u00f3rias contadas por essa dupla genial em dois livros que foram lan\u00e7adas em campanhas distintas aqui no Catarse. Os dois grandes artistas relembram hist\u00f3rias divertidas de suas vidas e v\u00e1rios momentos dram\u00e1ticos, al\u00e9m de contextualizar suas carreiras nas diversas crises pelas quais o Brasil passou. \u00c9 uma leitura leve, como se voc\u00ea estivesse conversando com eles. Elogiado por Ziraldo durante uma das entrevistas, o caricaturista Luiz Carlos Fernandes \u00e9 o respons\u00e1vel pelas lindas ilustra\u00e7\u00f5es das capas O Jornal da ABI foi uma publica\u00e7\u00e3o lan\u00e7ada em 1952 para ser o \u00f3rg\u00e3o oficial da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Imprensa, que reunia em seu quadro de s\u00f3cios os principais jornalistas do pa\u00eds. A publica\u00e7\u00e3o ganhou enorme relev\u00e2ncia depois que o conceituado jornalista Mauricio Az\u00eado passou a presidir a entidade, quando transformou o jornal em uma publica\u00e7\u00e3o mensal de grande prest\u00edgio no per\u00edodo de 2006 a 2013. O peri\u00f3dico, que tinha em seu alicerce a defesa veemente dos Direitos Humanos e da Liberdade de Imprensa, ampliou o seu campo de atua\u00e7\u00e3o e suas pautas passaram a refletir sobre temas caros para a cultura e o pensamento nacional. Nessa fase, ganhou um moderno padr\u00e3o gr\u00e1fico idealizado por Francisco Ucha, e somou a seu corpo de colaboradores, ilustradores, colunistas, fot\u00f3grafos e grandes rep\u00f3rteres. A mudan\u00e7a na linha editorial fez com que o jornal fosse considerado a melhor publica\u00e7\u00e3o independente editada no Brasil. Entre as vozes que saudavam o novo formato, nomes de relev\u00e2ncia nacional como Alberto Dines, Ziraldo e Juca Kfouri. As entrevistas mensais com importantes nomes da imprensa chamavam aten\u00e7\u00e3o pela consist\u00eancia dos depoimentos e pelo espa\u00e7o concedido aos depoentes. Foi nessa \u00e9poca que muitos desenhistas de quadrinhos e cartunistas foram lembrados, entre os quais, Jaguar, Lan, Gutemberg, Andr\u00e9 Toral, \u00c1lvaro de Moya, Ziraldo e Mauricio de Sousa. As entrevistas que Ziraldo e Mauricio de Sousa concederam ao Jornal da ABI tiveram a presen\u00e7a dos jornalistas Marcos Stefano , Ver\u00f4nica Couto e Sandro Fortunato, do professor e escritor \u00c1lvaro de Moya, e dos fot\u00f3grafos Jos\u00e9 Duayer e Martin Carone dos Santos, al\u00e9m do editor Francisco Ucha. Depoimentos sobre o Jornal da ABI Jornalistas falam da import\u00e2ncia do peri\u00f3dico da Casa dos Jornalistas na edi\u00e7\u00e3o de n\u00famero 400, publicado em 2014*. \u201cO Jornal da ABI \u00e9 o \u00fanico jornal independente da imprensa brasileira. Assim \u00e9 que deve ser um jornal feito por jornalistas.\u201d \u2013 Ziraldo \u201cCom crise, sem crise, se houvesse apenas um motivo para a marca da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Imprensa honrar e manter viva sua hist\u00f3ria, este \u00e9 o Jornal da ABI . Leitura obrigat\u00f3ria, trincheira sempre resistente, um jornal al\u00e9m da sobreviv\u00eancia, luz permanente do bom jornalismo. Ningu\u00e9m que o leia deixa de perceber que \u00e9 feito com a garra de quem v\u00ea nele a miss\u00e3o de manter acesa a luta pela mem\u00f3ria da imprensa e pelo presente e futuro da liberdade de express\u00e3o.\u201d \u2013 Juca Kfouri \u201cO Jornal da ABI traz sempre reportagens que n\u00e3o ler\u00edamos em outros jornais, na chamada grande m\u00eddia, que est\u00e1 cada dia mais pequena. Corajoso, bem feito, com pagina\u00e7\u00e3o caprichada, nosso jornal trata de assuntos e de pessoas que n\u00e3o interessam apenas aos jornalistas, mas a qualquer cidad\u00e3o consciente. Correto politicamente, sem fugir de uma postura cr\u00edtica e de afirma\u00e7\u00e3o clara de princ\u00edpios democr\u00e1ticos. \u00c9 uma leitura informativa sem nunca resvalar para a chatice. E sua qualidade n\u00e3o cai. Cada n\u00famero confirma este perfil.\u201d \u2013 Ana Arruda Callado \u201cO Jornal da ABI \u00e9 uma das melhores publica\u00e7\u00f5es do g\u00eanero no Pa\u00eds. Bem escrito, atualizado e instigante. Eu sei o quanto h\u00e1 de paix\u00e3o naqueles que fazem este jornal acontecer. Parab\u00e9ns aos meus colegas por servirem de est\u00edmulo para todos n\u00f3s.\u201d \u2013 Sidney Rezende iraldo & Mauricio \u2013 Gigantes do Quadrinhos Nacional Formato 159x230 mm Capa em Cart\u00e3o Supremo com orelha e aplica\u00e7\u00e3o de verniz sobre lamina\u00e7\u00e3o fosca. Cerca de 240 p\u00e1ginas em papel P\u00f3len Bold (ou similar)"}, "user": {"id": 187052, "common_id": "0c51ca10-325c-4d8a-bd9e-da362e6bc21d", "name": "Francisco Carlos Ucha Montoto", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/187052/thumb_avatar_9065d4c3-dd64-44f3-a924-c5bd9c76c7a1.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/franciscoucha", "twitter_username": "franciscoucha", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 58, "total_published_projects": 17, "links": [{"id": 35197, "link": "https://www.facebook.com/viagemaofundodobau"}, {"id": 22646, "link": "https://bit.ly/3dQUvz3"}, {"id": 22645, "link": "https://planetamongo.wordpress.com/"}, {"id": 22644, "link": "https://ucha.wordpress.com/"}], "follows_count": 75, "followers_count": 221, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/187052/base_4e30057c-d91c-4729-abab-2d46115db419.png", "created_at": "2013-09-03T20:43:17.965898", "about_html": "<p><strong>Francisco Ucha</strong> \u00e9 jornalista, desenhista, designer gr\u00e1fico e publicit\u00e1rio.\n</p>\n<p>Lan\u00e7ou pelo Catarse os livros <strong><a href=\"https://www.catarse.me/judokaporfhaf\" target=\"_blank\">O Judoka por FHAF</a></strong>, que recuperou a obra do quadrinista Floriano Hermeto; <strong><a href=\"https://www.catarse.me/duayer?project_id=93934&amp;project_user_id\" target=\"_blank\">Salve-se Quem Puder! Cartuns e Fotos de Duayer</a></strong>, uma homenagem aos 50 anos do Pasquim a partir da obra do fot\u00f3grafo e cartunista Duayer; e <strong><a href=\"https://www.catarse.me/tonycarson\" target=\"_blank\">Tony Carson \u2013 Chacal</a></strong>, de <a href=\"https://www.facebook.com/antoninodesenhista\" target=\"_blank\">Antonino Homobono Balieiro</a>, uma homenagem ao desenhista que realizou trabalhos como <em>S\u00edtio do Picapau Amarelo</em>, para a RGE; <em>Chet</em>, para a Vecchi; e <em>Dr\u00e1cula</em>, para a Bloch; <strong><a href=\"https://www.catarse.me/independencia\" target=\"_blank\">Uma Aventura na Independ\u00eancia</a></strong>, obra-prima premiada de Luiz Ant\u00f4nio Novelli. Lan\u00e7ou tamb\u00e9m os elogiados livros biogr\u00e1ficos <strong><a href=\"https://www.catarse.me/ziraldo\" target=\"_blank\">Ziraldo \u2013 Mem\u00f3rias</a></strong> e <strong><a href=\"https://www.catarse.me/mauricioecia\" target=\"_blank\">Mauricio &amp; Companhia</a></strong>.\n</p>\n<p>Nasceu no Rio de Janeiro, participou do movimento de quadrinhos e de <a href=\"http://www.flickr.com/photos/uchaeditorial/6171638561/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">cinema super-8</a> em Pernambuco. Come\u00e7ou profissionalmente no <em>Jornal do Commercio</em> do Rio de Janeiro em 1977 e trabalhou como desenhista durante 15 anos no jornal <em><a href=\"http://www.flickr.com/photos/uchaeditorial/sets/72157623356594715/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">O Globo</a></em>. Foi Diretor de Arte do <em>Jornal dos Sports</em> em 1982 e Editor de Arte da revista <em><a href=\"http://www.flickr.com/photos/uchaeditorial/2781540292/in/set-72157606851715390/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Solu\u00e7\u00f5es</a></em>, da Unisys do Brasil.\n</p>\n<p>Trabalhou por mais de 20 anos na \u00e1rea de v\u00eddeo e cinema. Na Globo V\u00eddeo foi o respons\u00e1vel pela cria\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o das capas de v\u00eddeo da empresa e tamb\u00e9m desenvolveu e editou o <em><a href=\"http://www.flickr.com/photos/uchaeditorial/2781540574/in/set-72157606851715390/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Jornal da Globo V\u00eddeo</a></em>, publica\u00e7\u00e3o que alcan\u00e7ou a tiragem de 200 mil exemplares mensais. Foi Gerente de Comunica\u00e7\u00e3o e Marketing da Herbert Richers Home Video, respons\u00e1vel pelo desenvolvimento de todas as pe\u00e7as de publicidade e marketing da empresa e pela elogiada assessoria de imprensa, que tinha como ferramenta principal o jornal <em>Aperte o Play</em>, distribu\u00eddo para jornalistas e lojistas do mercado.\n</p>\n<p>Foi Gerente de Marketing da Look Filmes, respons\u00e1vel pelo lan\u00e7amento de filmes como <em>Culpado Por Suspeita</em>, <em>Os Imorais</em>, <em>Lucky Luke</em>, <em>Raps\u00f3dia em Agosto</em>, <em>O Rei de Nova York</em>, <em>A Voz da Lua</em>, <em>O Passageiro do Futuro</em> e outros grandes sucessos, e da Sato Company, quando lan\u00e7ou em v\u00eddeo, com enorme sucesso, a cultuada s\u00e9rie cl\u00e1ssica de TV, <em><a href=\"http://www.flickr.com/photos/uchaeditorial/4376928498/in/set-72157623481094692/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">National Kid</a></em>.\n</p>\n<p>Em 2006 fez a reforma gr\u00e1fica do jornal <em><a href=\"http://friburgo.wordpress.com/2006/12/16/finalmente-a-nova-folha-dirigida/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Folha Dirigida</a></em>, do Rio de Janeiro, e em 2007 formatou todas as publica\u00e7\u00f5es de turismo do Grupo Folha Dirigida.\n</p>\n<p>Prestou assessoria de comunica\u00e7\u00e3o ao Col\u00e9gio Friburgo, de S\u00e3o Paulo, onde montou o Departamento de Comunica\u00e7\u00e3o, desenvolveu o site da escola e criou diversos blogs como ferramenta de educa\u00e7\u00e3o para as principais \u00e1reas de ensino. Criou tamb\u00e9m o <em><a href=\"http://issuu.com/ucha/docs/jornaldofriburgo1\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Jornal do Friburgo</a></em>, al\u00e9m de implantar um projeto educacional ligado a jornalismo para o Ensino M\u00e9dio.\n</p>\n<p>Em 2008, participou da exposi\u00e7\u00e3o e do livro <em><a href=\"http://www.readoz.com/publication/read?i=1019052\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Tra\u00e7os Impertinentes</a></em>, uma homenagem de desenhistas e cartunistas ao Centen\u00e1rio da ABI.\n</p>\n<p>Foi curador da <a href=\"http://quadrinhos51.wordpress.com/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Exposi\u00e7\u00e3o Quadrinhos\u201951</a>, que aconteceu na Escola de Belas Artes de S\u00e3o Paulo de 22 de mar\u00e7o a 26 de maio de 2012. A mostra homenageou <a href=\"http://quadrinhos51.wordpress.com/os-homenageados/alvaro-de-moya/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\u00c1lvaro de Moya</a> e alguns dos mais importantes desenhistas de quadrinhos do Brasil, que produziram verdadeiras obras-primas entre as d\u00e9cadas de 50 e 70.\n</p>\n<p>A partir de 2005, foi editor do <a href=\"http://issuu.com/ucha\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><em>Jornal da ABI</em></a> por quase dez anos. Foi colaborador da <em>Revista da Cultura</em>. Participou da megaexposi\u00e7\u00e3o <a href=\"https://www.mis-sp.org.br/exposicoes/relacionados/2319/quadrinhos\" target=\"_blank\">Quadrinhos</a>, no MIS-SP.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Francisco Ucha", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 255816, "project_id": 144780, "description": "Voc\u00ea pode ter em casa esta bel\u00edssima caricatura de Ziraldo, uma arte original desenhada pelo premiado caricaturista Fernandes para a capa do livro \"Fala Desenhista! Ziraldo & Mauricio \u2013 Gigantes do Quadrinhos Nacional\"\n\nD\u00ea o seu apoio agora mesmo e receba seu original at\u00e9 janeiro! \n\nUma obra \u00fanica para quem tem bom gosto com FRETE GR\u00c1TIS!", "minimum_value": 860.0, "maximum_contributions": 1, "deliver_at": "2021-01-01T06:33:02", "updated_at": "2023-02-14T11:56:54.103781", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 2145386496, "title": "EXTRA 1 - Seja dono de uma arte original do Fernandes: Ziraldo", "survey_sent_at": "2022-06-16T21:17:32.158822", "survey_finished_at": null, "common_id": "b112ff55-5255-478b-a20a-7253622eacea", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 980.1284095230441}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": false, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": true, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": false, "Humor": true, "Her\u00f3is": false, "Luta": true, "Guerra": false, "G\u00eaneros": false, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": false, "Folclore": false, "Zine": false, "WebFormatos": false, "Erotismo": false, "Religiosidade": false, "Jogos": false}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 860.0, "menor_ajustado": 980.1284095230441, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"nome": "francisco carlos ucha montoto", "nome_publico": "francisco ucha", "classificacao": "masculino"}, "analises_resumo": {"municipio": "S\u00e3o Paulo", "uf": "SP", "city_id": 5274, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 39, "data_fim": "2021-12-14T02:59:59.999999", "data_ini": "2021-10-08T14:00:22.006791", "meta": 22000.0, "meta_corrigida": 25073.052336636007, "arrecadado": 7915.0, "arrecadado_corrigido": 9020.600420203364, "percentual_arrecadado": 35.97727272727273, "conteudo_adulto": false, "posts": 14, "project_id": 144780, "modalidade": "flex", "titulo": "Fala Desenhista! Ziraldo e Mauricio soltam o verbo", "status": "successful", "total_contribuicoes": 106, "total_apoiadores": 105}}