{"detail": {"project_id": 145033, "id": 145033, "user_id": 1030563, "name": "Dias de Lontra", "headline": "Certas pessoas caem em nossas vidas como cometas, e mudam a nossa jornada para sempre.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/425251/612488d0-13dd-4351-aded-ff15d85e1926.png\" style=\"font-size:14px;\">\n</p>", "goal": 15834.732084676134, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/451690/8e909975-ffeb-4ea6-a300-25b5024374e2.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>''Certas pessoas caem em nossas vidas como cometas, </strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong></strong><strong>e mudam a nossa jornada para sempre''</strong>\n</p>\n<p>Em uma hist\u00f3ria em quadrinhos contada somente atrav\u00e9s do desenho, te convidamos a embarcar nessa jornada sobre fam\u00edlia e amadurecimento que surge da reflex\u00e3o sobre as adversidades que acompanham o processo de crescimento.\n</p>\n<p>Confira agora todos os detalhes sobre <strong><em>Dias de Lontra</em></strong><em></em>, a nova HQ de Gui Lipari em parceria com Li Adisaka, publicada pela Bal\u00e3o Editorial.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/445372/ba5be77e-ad8b-4889-9962-09fefa2f4e34.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/452233/8c19d900-25b6-429a-8d4f-42c6f4881249.png\">\n</p>\n<p>Em uma realidade onde os seres humanos n\u00e3o habitam mais a Terra e tornaram-se uma lenda para aqueles que ficaram, iremos acompanhar a jornada de uma <strong>lontra</strong> que est\u00e1 em seu caminho de volta para casa. O que ela n\u00e3o imagina \u00e9 que uma <strong>surpresa</strong> no meio do percurso ir\u00e1 lhe despertar muitos sentimentos, a colocando em conflito com seus medos e traumas e mudando todo o seu rumo nesta viagem.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/452228/7055e259-f905-412f-b7f3-f40a002a8d0f.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/384867/ffececc5-9544-4f03-839c-12090f30c52f.png\" width=\"695\" height=\"514\" style=\"width:695px;height:514px;display:block;margin:auto;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/439165/2c1b994f-a92e-42d5-bd71-aa57e6d241fc.png\">\n</p>\n<p>O livro ter\u00e1:\n</p>\n<ul>\n\t<li><strong>112 p\u00e1ginas coloridas</strong></li>\n\t<li><strong>14 x 20,5 cm</strong></li>\n\t<li><strong>Capa cartonada</strong></li>\n\t<li><strong>Lombada quadrada</strong></li>\n</ul>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/452273/e79faf5d-9386-4004-b5a8-badc26135deb.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/425253/04f33510-9eb6-41ca-92e5-8a3f119cc9c7.png\" width=\"728\" height=\"659\" style=\"width:728px;height:659px;display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/439210/abf63e61-9345-4fc1-95ff-cc719b8abf3e.png\"><br>\n</p>\n<p>Leia agora as primeiras p\u00e1ginas da hist\u00f3ria!\n</p>\n<p>\n\t<iframe width=\"620px\" height=\"573px\" src=\"https://www.yumpu.com/pt/embed/view/aGPLKOZzV5rvdYc3\">\n\t</iframe><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/452272/a69f99f3-ec90-48bc-9844-d7114a615ee0.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/439170/4c74ed9a-8f6b-4cc4-b380-e56733e71229.png\">\n</p>\n<p>Como recompensa, voc\u00ea ter\u00e1 o <strong>nome nos agradecimentos</strong> do livro e o <strong>livro digital</strong> em PDF, al\u00e9m de poder adquirir o <strong>livro f\u00edsico</strong>, <strong>livros</strong> publicados anteriormente e a <strong>caneca</strong> limitada exclusiva da campanha!\n</p>\n<p><strong>Observa\u00e7\u00e3o: </strong>as recompensas marcadas como <strong>Retirar em S\u00e3o Paulo </strong><span class=\"redactor-invisible-space\">incluem retirada na <strong>CCXP 2022</strong><span class=\"redactor-invisible-space\">!</span></span><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/452226/2ab002ab-e4ca-42ec-a413-0d305d499103.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/439213/34abf068-c777-4827-9588-86d3bf00e1fd.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/451691/417693bf-8d64-4a2d-9b1d-64fb04e11dac.png\"><br>\n</p>\n<p>O <strong>Bravo </strong><span class=\"redactor-invisible-space\">(</span>2019) \u00e9 um dos livros que pode ser adquirido nas recompensas, e conta a hist\u00f3ria de um porquinho da \u00edndia que ao se perder da fam\u00edlia, ter\u00e1 que enfrentar seus medo para tentar reencontr\u00e1-los. O livro foi indicado aos pr\u00eamios <strong>HQ Mix</strong> e <strong>\u00c2ngelo Agostini</strong> na categoria de melhor publica\u00e7\u00e3o infantil.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/439152/cd499b5b-fd6e-413f-be01-08b3c928890f.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/439191/8886e338-d406-466b-b9d7-0897351f96fb.png\" width=\"482\" height=\"322\" style=\"width:482px;height:322px;display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/439202/d4bdc63b-b51c-44bb-8c69-3e6de7172141.png\" width=\"619\" height=\"119\" style=\"width:619px;height:119px;display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u00c9 quadrinista e designer de personagem, come\u00e7ou a publicar quadrinhos em 2018, quando lan\u00e7ou <em><strong>Rocky? T\u00e1 me ouvindo?</strong> e <strong>Apenas Jazz</strong>. </em>No ano seguinte, publicou <em><strong>Bravo</strong></em><span class=\"redactor-invisible-space\"> em parceria com Li Adisaka.</span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/439197/9e7e7f73-bf09-43b0-86dc-f38d9e2a11c4.png\" width=\"512\" height=\"341\" style=\"width:512px;height:341px;display:block;margin:auto;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/439204/c8eee142-79dd-4fde-8468-4f785eae8d1a.png\" width=\"619\" height=\"117\" style=\"width:619px;height:117px;display:block;margin:auto;\">\u00c9 artista visual e apaixonada pelas infinitas possibilidades de combina\u00e7\u00e3o de cores, adentrando o universo das HQs em 2019 quando coloriu <strong><em>Bravo</em></strong>. Agora retorna em uma nova parceria com Gui para dar cor a mais uma hist\u00f3ria.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/451696/b8dc2e32-1148-4255-a476-c23f9d94e7e0.png\" width=\"187\" height=\"311\" style=\"width:187px;height:311px;\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A Bal\u00e3o Editorial estreou em 2010, j\u00e1 tendo publicado desde ent\u00e3o quadrinhos, literatura, acad\u00eamicos e t\u00edtulos estrangeiros. Sua miss\u00e3o \u00e9 divulgar a cultura e o saber acad\u00eamico e promover a leitura em favor da democratiza\u00e7\u00e3o da informa\u00e7\u00e3o, oferecendo materiais que sempre apresentem qualidade e edi\u00e7\u00e3o criteriosa.\n</p>", "permalink": "dias_de_lontra", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/7bmtuV6teIo", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=7bmtuV6teIo&ab_channel=GuiLipari", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/145033/d8e50100-7ad5-4c85-b490-d1eaa731712e.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/145033/project_thumb_thumb_d8e50100-7ad5-4c85-b490-d1eaa731712e.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/145033/project_thumb_small_d8e50100-7ad5-4c85-b490-d1eaa731712e.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/145033/project_thumb_large_d8e50100-7ad5-4c85-b490-d1eaa731712e.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/145033/project_thumb_video_cover_d8e50100-7ad5-4c85-b490-d1eaa731712e.png", "progress": 52.54666666666667, "pledged": 8320.623886094487, "total_contributions": 100, "total_contributors": 96, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-11-19T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-11-18T23:59:59.999999", "online_date": "2022-10-13T14:58:28.318749", "zone_online_date": "2022-10-13T11:58:28.318749", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 30, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 36, "unit": "days"}, "posts_count": 8, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1030563, "name": "Guilherme Lipari", "public_name": "Gui Lipari"}, "reminder_count": 84, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 8, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Adisaka,dias,HQ,Lipari,Lontra", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "5812d1bd-60f0-4dd4-ad80-eb2bbabd9bf1", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "about_txt": "''Certas pessoas caem em nossas vidas como cometas, e mudam a nossa jornada para sempre'' Em uma hist\u00f3ria em quadrinhos contada somente atrav\u00e9s do desenho, te convidamos a embarcar nessa jornada sobre fam\u00edlia e amadurecimento que surge da reflex\u00e3o sobre as adversidades que acompanham o processo de crescimento. Confira agora todos os detalhes sobre Dias de Lontra , a nova HQ de Gui Lipari em parceria com Li Adisaka, publicada pela Bal\u00e3o Editorial. Em uma realidade onde os seres humanos n\u00e3o habitam mais a Terra e tornaram-se uma lenda para aqueles que ficaram, iremos acompanhar a jornada de uma lontra que est\u00e1 em seu caminho de volta para casa. O que ela n\u00e3o imagina \u00e9 que uma surpresa no meio do percurso ir\u00e1 lhe despertar muitos sentimentos, a colocando em conflito com seus medos e traumas e mudando todo o seu rumo nesta viagem. O livro ter\u00e1: 112 p\u00e1ginas coloridas 14 x 20,5 cm Capa cartonada Lombada quadrada Leia agora as primeiras p\u00e1ginas da hist\u00f3ria! Como recompensa, voc\u00ea ter\u00e1 o nome nos agradecimentos do livro e o livro digital em PDF, al\u00e9m de poder adquirir o livro f\u00edsico , livros publicados anteriormente e a caneca limitada exclusiva da campanha! Observa\u00e7\u00e3o: as recompensas marcadas como Retirar em S\u00e3o Paulo incluem retirada na CCXP 2022 ! O Bravo ( 2019) \u00e9 um dos livros que pode ser adquirido nas recompensas, e conta a hist\u00f3ria de um porquinho da \u00edndia que ao se perder da fam\u00edlia, ter\u00e1 que enfrentar seus medo para tentar reencontr\u00e1-los. O livro foi indicado aos pr\u00eamios HQ Mix e \u00c2ngelo Agostini na categoria de melhor publica\u00e7\u00e3o infantil. \u00c9 quadrinista e designer de personagem, come\u00e7ou a publicar quadrinhos em 2018, quando lan\u00e7ou Rocky? T\u00e1 me ouvindo? e Apenas Jazz . No ano seguinte, publicou Bravo em parceria com Li Adisaka. \u00c9 artista visual e apaixonada pelas infinitas possibilidades de combina\u00e7\u00e3o de cores, adentrando o universo das HQs em 2019 quando coloriu Bravo . Agora retorna em uma nova parceria com Gui para dar cor a mais uma hist\u00f3ria. A Bal\u00e3o Editorial estreou em 2010, j\u00e1 tendo publicado desde ent\u00e3o quadrinhos, literatura, acad\u00eamicos e t\u00edtulos estrangeiros. Sua miss\u00e3o \u00e9 divulgar a cultura e o saber acad\u00eamico e promover a leitura em favor da democratiza\u00e7\u00e3o da informa\u00e7\u00e3o, oferecendo materiais que sempre apresentem qualidade e edi\u00e7\u00e3o criteriosa."}, "user": {"id": 1030563, "common_id": "27633c3a-27a6-4aa1-ad5b-42388adb15d4", "name": "Guilherme Lipari", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1030563/thumb_avatar_aa28cbd9-4834-4540-975a-194b8887e2d4.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/guilherme.lipari.33/", "twitter_username": "guilipari", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 16, "total_published_projects": 3, "links": [{"id": 34146, "link": "http://instagram.com/guilipari"}, {"id": 34145, "link": "http://guilipari.com"}], "follows_count": 22, "followers_count": 64, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2018-12-10T12:45:10.5016", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Gui Lipari", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 280642, "project_id": 145033, "description": " Seu nome na lista de apoiadores (para apoios at\u00e9 Outubro de 2022)\n Vers\u00e3o digital do Livro Dias de Lontra (pdf)\n Livro f\u00edsico Dias de Lontra\n Marca p\u00e1ginas do livro Dias de Lontra\n Adesivos exclusivos do livro\n Livro f\u00edsico Bravo\n Marca p\u00e1ginas do livro Bravo\n Livro f\u00edsico Apenas Jazz\n Livro f\u00edsico Rocky? T\u00e1 me ouvindo?\n+ Caneca Dias de Lontra", "minimum_value": 95.0083925080568, "maximum_contributions": 10.556488056450755, "deliver_at": "2022-12-01T15:06:32", "updated_at": "2022-10-13T15:09:47.433585", "paid_count": 10, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": -1610612736, "title": "PROMO\u00c7\u00c3O PARA OS PRIMEIROS APOIADORES!", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "48266f34-10f7-4ec7-9cbe-8ad4251d6546", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/280642/thumb_reward_be62650e-a818-4179-aaae-595e493671f0.png", "run_out": false}]}