{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": true, "mencoes_terror": true, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": true, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": true, "mencoes_jogos": true, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 35.0, "recompensas_menor_ajustado": 36.842241017068595, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1699818, "autoria_nome": "canoa de tolda", "autoria_nome_publico": "canoa de tolda", "autoria_classificacao": "empresa", "social_seguidores": 13, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 4, "geral_municipio": "Penedo", "geral_uf": "AL", "geral_uf_br": "AL", "geral_city_id": 177, "geral_content_rating": 18, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 70, "geral_data_fim": "2022-08-20T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2022-06-10T19:28:22.862746", "geral_meta": 30000.0, "geral_meta_corrigida": 31579.06372891594, "geral_arrecadado": 4045.0, "geral_arrecadado_corrigido": 4257.910426115499, "geral_percentual_arrecadado": 13.483333333333333, "geral_conteudo_adulto": true, "geral_posts": 8, "geral_project_id": 145364, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Marino da Sonhadora - \u00c9 Canoeiro!", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 82, "geral_total_apoiadores": 78, "topico_0": 0.4, "topico_1": 0.4, "topico_2": 0.6, "topico_3": 0.2, "topico_4": 0.2, "topico_5": 0.4, "topico_6": 0.6, "topico_7": 0.2, "topico_8": 0.8, "topico_9": 0.0, "topico_10": 0.4, "topico_11": 0.6, "topico_12": 0.2, "topico_13": 1.0, "topico_14": 0.6, "topico_15": 0.8, "topico_16": 0.4, "topico_17": 0.4, "topico_18": 0.2, "topico_19": 0.2, "topico_20": 0.4, "topico_21": 0.2, "topico_22": 0.8, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.0, "topico_25": 0.2, "topico_26": 0.4, "topico_27": 0.4, "topico_28": 0.2, "topico_29": 0.2, "topico_30": 0.4, "topico_31": 0.2, "topico_32": 0.2, "topico_33": 0.6, "topico_34": 0.2, "topico_35": 0.4, "topico_36": 0.6, "topico_37": 0.6, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.4, "topico_40": 0.0, "topico_41": 0.4, "topico_42": 0.6, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.6, "topico_45": 0.6, "topico_46": 0.4, "topico_47": 0.6, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.0, "geral_sobre": "Marino da Sonhadora \u00e9 mais uma iniciativa cultural da Canoa de Tolda \u2013 Sociedade Socioambiental do Baixo S\u00e3o Francisco , entidade que desde 1998 atua no trecho baixo do rio S\u00e3o Francisco, em Sergipe e Alagoas. O primeiro \u00e1lbum Marino da Sonhadora - \u00c9 Canoeiro! inaugura o selo Edi\u00e7\u00f5es da Canoa voltado para publica\u00e7\u00f5es culturais, educacionais e cient\u00edficas tendo como refer\u00eancia o territ\u00f3rio do Baixo S\u00e3o Francisco. As hist\u00f3rias de Marino abrangem epis\u00f3dios de sua vida, da juventude \u00e0 sua velhice, a partir de relatos colhidos nas margens do Velho Chico incluindo in\u00fameras entrevistas com o pr\u00f3prio canoeiro, e ser\u00e3o apresentadas em uma colet\u00e2nea iniciada com esse primeiro volume. O PROJETO Contar as hist\u00f3rias do grande canoeiro foi uma forma escolhida para falar de uma regi\u00e3o desconhecida da maior parte dos brasileiros. Quando o canoeiro Marino da Sonhadora, relata suas aventuras, fala das gentes do Baixo S\u00e3o Francisco, seus modos de vida, sua rica cultura e suas hist\u00f3rias. O livro est\u00e1 totalmente finalizado, aguardando a composi\u00e7\u00e3o de recursos para encaminhamento \u00e0 gr\u00e1fica e posterior distribui\u00e7\u00e3o e venda em todo o Brasil. A perspectiva \u00e9 de que seja poss\u00edvel, a partir do esperado interesse provocado por este primeiro livro, o lan\u00e7amento dos demais volumes, cujos argumentos j\u00e1 est\u00e3o todos prontos. O segundo livro do Marino da Sonhadora j\u00e1 est\u00e1 em fase de reda\u00e7\u00e3o de roteiro e esbo\u00e7os. Um dos pontos importantes do projeto \u00e9 a promo\u00e7\u00e3o de maior acessibilidade ao livro. Por tal raz\u00e3o, ser\u00e3o doados exemplares para as bibliotecas p\u00fablicas dos munic\u00edpios ribeirinhos em Alagoas, Sergipe. Tamb\u00e9m ser\u00e3o contempladas cidades espec\u00edficas na Bahia (Barra, Barreiras, Bom Jesus da Lapa, Xique-Xique, Santa Maria da Vit\u00f3ria, Juazeiro) e Pernambuco (Petrolina e Petrol\u00e2ndia) que foram significativamente influenciadas pelas navega\u00e7\u00f5es dos canoeiros sergipanos e alagoanos entre os anos quarenta e sessenta do s\u00e9culo vinte. O MUNDO DO MARINO DA SONHADORA As hist\u00f3rias do canoeiro se desenrolam inicialmente no Baixo S\u00e3o Francisco, em Sergipe e Alagoas, por\u00e9m, podem ocorrer em outros lugares. Marino era canoeiro da margem , mas tamb\u00e9m aventureiro, assim como seu pai, que n\u00e3o negava um embarque para outros portos, seja onde fossem. A vontade de conhecer o mundo, navegar por outras \u00e1guas era grande desde menino. O Baixo S\u00e3o Francisco nos anos 40, cen\u00e1rio do primeiro livro de Marino da Sonhadora QUEM \u00c9 O MARINO DA SONHADORA: Homem liberto. Canoeiro de barra a barra , filho, neto e bisneto de m\u00e3es e filhas de santo, pelo lado materno. Corpo fechado, protegido de Oxum e tamb\u00e9m de cangaceiro famoso, aventureiro, dominava artes marciais (\u201cuma arte que mestre Wu me passou, Vin Tsun Kuen\u201d, explicou), bom na faca, mas cabra de paz, viajante (\u201candejo\u201d, preferia), desenhista, namorador de muitas paix\u00f5es beiradeiras, sertanejas, praieiras, costeiras. Um olhar ancho, aberto para o horizonte e percep\u00e7\u00e3o deveras particular do mundo, talvez adiantado para a \u00e9poca e para a regi\u00e3o. Foi, tamb\u00e9m, um grande contador de hist\u00f3rias. Desde menino era muito sonhador, de sonhar acordado, debaixo do sol da caatinga, ou \u00e0 sombra dos coqueiros da praia, na boca do rio: \u201cesse menino sonha at\u00e9 em p\u00e9, andando, fica longe, nim outro mundo que dir\u00e1 dormindo - m\u00e3e Dita se ria toda\u201d, contou o homem. Canoeiro que jurou nunca entrar num caix\u00e3o: a \u00faltima not\u00edcia conhecida, foi de algum tempo ap\u00f3s as entrevistas, de seu desaparecimento na foz. Teria entrado em uma canoinha e sumido no mar. Talvez como imaginado numa noite de lua, com Nalva, na pancada do mar. \u201d Ter canoa, navegar em popa de canoa, mesmo sendo um vergueiro, um proeiro, era uma vida liberta, de gente dona de seu tempo, de seu querer. Canoeiro n\u00e3o era qualidade de gente cativa. E, meu filho, pense num rapazote, com seus vinte e poucos anos, dono de canoa - eu era o canoeiro mais novo nessa margem - solto, experto todo, ganhava seus dinheiros, bastante pra viver direito, folgado, tinha suas cabocas, as namoradas pelos portos, da praia at\u00e9 o sert\u00e3o, ficava ancho. Apois, meu irm\u00e3o, agora pense. N\u00e3o vou dizer que era vida f\u00e1cil, era roj\u00e3o, mas era boa. Acho que peguei isso de meu pai, marinheiro de muitos mares do mundo, o homem andou por a\u00ed e veio bater aqui um dia, e cruzou com o rumo de minha m\u00e3e, outra criatura liberta. V\u00e1 saber, quem sabe? Marinheiro \u00e9 qualidade de ra\u00e7a andeja, assim como a na\u00e7\u00e3o da finada minha m\u00e3e, Jana\u00edna, de minha voinha Viana .\u201d Dessas inesquec\u00edveis conversas com o velho Marino surgiu a ideia, a inadi\u00e1vel necessidade de contar epis\u00f3dios da vida do Marino da Sonhadora: as hist\u00f3rias do homem est\u00e3o enredadas de forma profunda em um per\u00edodo temporal do Baixo S\u00e3o Francisco que, mesmo n\u00e3o t\u00e3o distante, \u00e9 pouco falado. Ficou evidente, desde o in\u00edcio dos contatos com Marino, da import\u00e2ncia da preserva\u00e7\u00e3o e transmiss\u00e3o dos registros do velho canoeiro, n\u00e3o s\u00f3 manter o roj\u00e3o de suas narrativas, mas tamb\u00e9m as variadas nuances de suas sens\u00edveis e agu\u00e7adas vis\u00e3o e percep\u00e7\u00e3o das paisagens, lugares e pessoas, do mundo onde, como e com quem conviveu. Empreitada dif\u00edcil - ao mesmo tempo que empolgante, pelo detalhe das mem\u00f3rias que nos foram confiadas - que, esperamos, permita apresentar um pouco da vida que se levou neste ainda esquecido e pouco conhecido Baixo S\u00e3o Francisco. O LIVRO 1 - \u00c9 CANOEIR O primeiro livro do Marino da Sonhadora tem ambiente no in\u00edcio dos anos 40 do s\u00e9culo vinte, \u00e9poca da entrada do Brasil na Segunda Guerra Mundial, ap\u00f3s o afundamento de v\u00e1rios navios brasileiros pelo submarino alem\u00e3o U-507 nos litorais de Sergipe e da Bahia. Foram eventos que causaram impacto na sociedade das cidades e comunidades do Baixo S\u00e3o Francisco pr\u00f3ximas da foz do grande rio. Numa regi\u00e3o at\u00e9 ent\u00e3o ainda extremamente isolada do resto do Brasil e do mundo, as ramifica\u00e7\u00f5es dos efeitos da guerra se faziam notar pelos mais variados personagens que circulavam pelo porto de Penedo, porta de entrada para as diversas brenhas do Brasil. Marino da Sonhadora, o mais jovem canoeiro da margem - nem por isso pouco experiente - viver\u00e1, junto com seu insepar\u00e1vel companheiro Cascabulho, uma inesperada e atribulada aventura ao se envolver em um epis\u00f3dio diretamente relacionado com a guerra paralela, subterr\u00e2nea, que se desenrolava por diversos lugares do mundo, fora dos cen\u00e1rios onde aliados e as for\u00e7as do Eixo se enfrentavam. O esquecido Baixo S\u00e3o Francisco, localizado no (na \u00e9poca) quase deserto e longo trecho de costa in\u00f3spita entre entre Salvador e o Recife,  ofereceria condi\u00e7\u00f5es ideiais para que aventureiros de outros lugares, com objetivos os mais diversos, aqui se instalassem. Pela sua experi\u00eancia, pelo conhecimento perfeito que tinha da navega\u00e7\u00e3o entre a foz do rio e o alto sert\u00e3o, a grande carreira do Baixo S\u00e3o Francisco (afinal, pegava o nome de barra a barra , navegando entre a praia e o sert\u00e3o...), Marino foi contatado por soturno agente europeu para uma n\u00e3o menos estranha e secreta miss\u00e3o. A bizarra proposta, com objetivos desconhecidos, posto que secretos, uma vez relacionados \"\u00e0 seguran\u00e7a dos pa\u00edses aliados envolvidos na guerra...\", segundo o agente europeu, seria encarada por Marino como mais um desafio para seu esp\u00edrito aventureiro: \" meu neg\u00f3cio era navegar, estar ali, na popa da canoa, com tempo bom, tempo ruim, a refrega arrochando... e, n\u00e3o vou dizer que n\u00e3o era um frangote com ousadia... \" No xang\u00f4 de Pai Zuza, no alto do Oiteiro da velha cidade do Penedo, os b\u00fazios falaram: \"tem coisa  pela frente...\" Mesmo tendo o entendimento dos in\u00fameros riscos, Marino embarca na miss\u00e3o, n\u00e3o sem antes tomar suas precau\u00e7\u00f5es... No entanto, as d\u00favidas persistem mas, uma vez deixado o porto, n\u00e3o h\u00e1 volta para a canoa, que tem que seguir pelas carreiras do rio, vida de canoeiro da margem. Na boca do grande rio, onde as \u00e1guas doces grossas e turvas das cheias avan\u00e7am muitas l\u00e9guas mar adentro. Na boca do grande rio, nas estreladas noites de ver\u00e3o e nas areias ainda mornas da ilha do Arambipe, o farol varre os pensamentos para longe, para acol\u00e1 do horizonte. OS AUTORES Carlos Eduardo Ribeiro Junior Est\u00e1 no Baixo S\u00e3o Francisco desde 1997, voltado para a preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente, cultura e hist\u00f3ria da regi\u00e3o, com \u00eanfase no Patrim\u00f4nio Naval. Coordenou o restauro da tradicional canoa de tolda Luzit\u00e2nia (de porte semelhante ao da canoa Sonhadora de Marino) , ponto de partida das hist\u00f3rias das navega\u00e7\u00f5es no Baixo S\u00e3o Francisco, possibilitou a cria\u00e7\u00e3o do projeto com os relatos de Marino da Sonhadora. Carlos Eduardo \u00e9 autor dos textos, roteiro e esbo\u00e7os da obra e co-autor do projeto gr\u00e1fico da publica\u00e7\u00e3o. Federico de Aquino Artista visual, trabalha com ilustra\u00e7\u00e3o e quadrinhos desde os anos 90. Atrav\u00e9s de seu trabalho na publica\u00e7\u00e3o Bordejo, sobre os saveiros baianos, embarcou no projeto do Marino. Em busca da melhor inspira\u00e7\u00e3o e conhecimento t\u00e9cnico e do local para o trabalho das ilustra\u00e7\u00f5es do livro, Federico veio ao Baixo S\u00e3o Francisco para um mergulho nesse mundo esquecido onde, durante v\u00e1rios dias, navegou a bordo da canoa Luzit\u00e2nia entre a foz do Velho Chico e o alto sert\u00e3o. Com sua arte, Federico \u00e9 o ilustrador e co-autor do projeto gr\u00e1fico da obra. AS RECOMPENSAS As recompensas foram idealizadas com o objetivo de retribuir a todas as pessoas que apoiaram o projeto, seja qual for a contribui\u00e7\u00e3o, e de modo a que possam ter acesso a objetos que sejam relacionados com Marino e o Baixo S\u00e3o Francisco. De acordo com a modalidade do apoio, camisas variadas estar\u00e3o dispon\u00edveis como recompensas, Costas O LIVRO 88 p\u00e1ginas com impress\u00e3o em preto especial (pantone) 9 p\u00e1ginas com encartes especias em impress\u00e3o a cor Formato 230 x 305 mm Capa em triplex com orelhas grandes, lamina\u00e7\u00e3o fosca e verniz localizado Folhas do miolo em papel p\u00f3lem 80 gr Um projeto Realiza\u00e7\u00e3o"}