{"origem": "catarse", "mencoes_premios_festivais": true, "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": true, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": true, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": true, "mencoes_estilo": true, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 250.0, "recompensas_menor_ajustado": 281.54257969146147, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 108632, "autoria_nome": "gilmar", "autoria_nome_publico": "cartunista das cavernas", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 286, "social_newsletter": false, "social_projetos_contribuidos": 15, "social_projetos_publicados": 6, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 55, "geral_data_fim": "2022-01-05T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2021-11-10T15:00:03.330615", "geral_meta": 18000.0, "geral_meta_corrigida": 20271.065737785222, "geral_arrecadado": 46504.18, "geral_arrecadado_corrigido": 52371.62721454428, "geral_percentual_arrecadado": 258.3565555555556, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 10, "geral_project_id": 146130, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Brasil 2021 em Charges", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 795, "geral_total_apoiadores": 769, "geral_sobre": "Brasil 2021 em Charges Dando sequ\u00eancia ao projeto de registro em livro dos principais acontecimentos pol\u00edticos e sociais do Brasil atrav\u00e9s da charge, iniciamos a campanha para a edi\u00e7\u00e3o 2021. O conte\u00fado ser\u00e1 basicamente de charges e tirinhas produzidas pelo cartunis ta Gilmar (Cartunista Das Cavernas ) durante o ano de 2021. A ideia \u00e9 que este livro, como nas edi\u00e7\u00e3o de 2019 e 2020, registre de maneira cr\u00edtica, e atrav\u00e9s do humor, alguns dos principais acontecimentos pol\u00edticos do ano absolutamente tenebrosos na hist\u00f3ria pol\u00edtica e social do Brasil. Para viabilizar esta edi\u00e7\u00e3o 2021, optei mais uma vez pelo financiamento coletivo. Se voc\u00ea tem afinidade com as ideias aqui colocadas e gostaria de ter este momento documentado em charges, conto com seu apoio. Ent\u00e3o vamos nessa!!! Aproveito para agradecer imensamente pelo apoio obtido para as duas edi\u00e7\u00f5es do Brasil em Charges 2019 e 2020, sem esse apoio, esse registro n\u00e3o seria poss\u00edvel. Muito obrigado. Lembrando que fa\u00e7o quest\u00e3o de assinar, com muito carinho, cada exemplar enviado posteriormente para todas as pessoas apoiadoras do projeto. O livro ter\u00e1 100 p\u00e1ginas coloridas no formato 20cm x 20cm. *Se alcan\u00e7armos as metas, todas as pessoas apoiadoras do projeto, receber\u00e3o juntamente com o livro, os mimos acima citados, al\u00e9m de marcador e adesivo. O autor Meu nome \u00e9 Gilmar Machado, o Cartunista Das Cavernas. Trabalho na \u00e1rea h\u00e1 mais de 30 anos, publicando em jornais, revistas e livros no Brasil e em Portugal. Publiquei 10 livros de tiras e quadrinhos, 5 deles adotados pelo governo para distribui\u00e7\u00e3o em bibliotecas p\u00fablicas. Tive alguns pr\u00eamios durante este tempo, entre eles o Pr\u00eamio HQMix de Melhor Cartunista Brasileiro, Pr\u00eamio Jornal\u00edstico Vladmir Herzog de Anistia e Direitos Humanos e Pr\u00eamio Grand Prix Internacional De La Presse Etrang\u00e8re na Fran\u00e7a. Hoje, devido as editoras e jornais impressos respiram por aparelhos, venho atuando e mantendo o meu trabalho vivo atrav\u00e9s das m\u00eddias e redes sociais. Gostaria de dizer que o trabalho das charges desenvolvidas durante o ano \u00e9 essencialmente express\u00e3o emocional a partir de toda a indigna\u00e7\u00e3o que vivo diariamente acompanhando os fatos pol\u00edticos do Brasil. Links para conhecer um pouco mais do trabalho que desenvolvo de forma independente: Instagram: https://www.instagram.com/cartunista_das_cavernas/ Facebook: https://web.facebook.com/CartunistaDasCavernas Twitter: https://twitter.com/CartDasCavernas Foto: Let\u00edcia Castro Marcadores e adesivos. Todos os livros enviados ter\u00e3o marcadores de p\u00e1ginas e adesivos com charges. Recompensas: Originais das charges publicadas na cole\u00e7\u00e3o Brasil Em Charges e livros publicados anteriormente. Cronograma: Novembro/Dezembro: Campanha de financiamento coletivo no Catarse Janeiro: Edi\u00e7\u00e3o e Impress\u00e3o Janeiro/ Fevereiro: Envio do projeto finalizado para todos os apoiadores. Abaixo algumas charges e tirinhas que v\u00e3o compor as p\u00e1ginas do livro:"}