{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": true, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": true, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 40.0, "recompensas_menor_ajustado": 45.04681275063383, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 888560, "autoria_nome": "amanda ribeiro marques", "autoria_nome_publico": "amanda ribeiro marques", "autoria_classificacao": "feminino", "social_seguidores": 15, "social_newsletter": false, "social_projetos_contribuidos": 2, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2022-01-02T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2021-11-02T14:42:21.973671", "geral_meta": 10500.0, "geral_meta_corrigida": 11824.788347041382, "geral_arrecadado": 11096.69, "geral_arrecadado_corrigido": 12496.762914545776, "geral_percentual_arrecadado": 105.6827619047619, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 3, "geral_project_id": 146268, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Reportagem em quadrinhos \"O Time do V\u00edrus\"", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 166, "geral_total_apoiadores": 157, "geral_sobre": "\u00c9 senso comum dizer que no Brasil \u201ctudo vira Fla x Flu\u201d . E, ainda que a divis\u00e3o em grupos seja uma caracter\u00edstica comum de democracias saud\u00e1veis, o que acontece quando as diferen\u00e7as extrapolam o campo das ideias e invadem \u00e1reas que n\u00e3o podem se fiar \u00e0 opini\u00e3o, como a ci\u00eancia e a sa\u00fade? A reportagem em quadrinhos O Time do V\u00edrus discute, com base na met\u00e1fora de uma partida de futebol, como uma polariza\u00e7\u00e3o pol\u00edtica assim\u00e9trica invadiu o campo da ci\u00eancia e atrapalhou o enfrentamento do coronav\u00edrus no primeiro ano da pandemia no pa\u00eds. De um lado, est\u00e1 o time do Brasil , comandado pelo capit\u00e3o Jair Bolsonaro, que viu na pandemia uma \"oportunidade\" de marcar posi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica.  Do outro, est\u00e1 o \u201ctime do v\u00edrus\u201d , composto por pesquisadores e profissionais de sa\u00fade assim apelidados por negacionistas por buscarem orientar a popula\u00e7\u00e3o com base em evid\u00eancias cient\u00edficas. * Esta \u00e9 a primeira vers\u00e3o da HQ. Podem ocorrer eventuais ajustes! A partir de entrevistas com pesquisadores, cientistas pol\u00edticos, historiadores e profissionais de sa\u00fade , a HQ busca resgatar as origens da atual polariza\u00e7\u00e3o pol\u00edtica no Brasil e apontar as consequ\u00eancias dessa disputa em meio a uma pandemia que, apenas no primeiro ano, vitimou quase 200 mil pessoas no pa\u00eds. Sobre o livro O Time do V\u00edrus \u00e9 uma HQ em formato livro no tamanho 16 cm x 23 cm, impressa em papel offset 120g. S\u00e3o 104 p\u00e1ginas, 80 delas de quadrinhos em PB e o restante com textos complementares, como indica\u00e7\u00f5es de fontes, leituras auxiliares e contexto adicional. Todo volume do livro vem acompanhado de um dos dois marca-p\u00e1ginas estilizados do Time do V\u00edrus . Quem optar por pagar mais, receber\u00e1 tamb\u00e9m um botton e um adesivo com o logo do time do v\u00edrus (o time que, no caso, defende a ci\u00eancia). O brinde mais caro \u00e9 a camisa do time do v\u00edrus (de novo, o time que defende medidas de distanciamento e prote\u00e7\u00e3o com evid\u00eancias cient\u00edficas), feita em material dry fit e que poder\u00e1 ser estilizada com o nome e n\u00famero que voc\u00ea preferir*. Sobre os autores O Time do V\u00edrus \u00e9 o segundo livro do casal. Juntos, publicaram Socorro! Pol\u00edcia! (Draco, 2018), uma reportagem em quadrinhos sobre os problemas enfrentados e causados pela pol\u00edcia militar brasileira. Aten\u00e7\u00e3o! Infelizmente, n\u00e3o conseguimos enviar o livro para o exterior. Caso voc\u00ea resida fora do Brasil, informe um endere\u00e7o de algum conhecido que more no pa\u00eds para poder receber o quadrinho ou nos ajude comprando a vers\u00e3o digital! N\u00e3o nos responsabilizamos por problemas na entrega causados por informa\u00e7\u00f5es incorretas sobre endere\u00e7o ou identidade. Caso seja de sua prefer\u00eancia, \u00e9 poss\u00edvel pedir para que seu nome n\u00e3o seja inclu\u00eddo na lista de apoiadores impressa no final do quadrinho (mas sempre h\u00e1 a possibilidade de colocar um apelido!). * O \u00fanico n\u00famero que n\u00e3o poder\u00e1 ser escolhido \u00e9 o 10, reservado para Nat\u00e1lia Pasternak, capit\u00e3 do Time do V\u00edrus."}