{"detail": {"project_id": 146762, "id": 146762, "user_id": 434397, "name": "A Coisa", "headline": "\u00c9 dif\u00edcil passar pela vida sem ver \"a coisa\".", "budget": "<p><strong>OR\u00c7AMENTO</strong>\n</p>\n<p>A produ\u00e7\u00e3o do livro tem suporte de recursos do edital Proac, de 2020.\n</p>\n<p>O que levantarmos aqui ser\u00e1 para cobrir os 13% do Catarse, as taxas de envio dos Correios, as recompensas e mecanismos para colocar o livro no mercado e atingir mais leitores.\n</p>\n<p>Muito obrigado!\n</p>", "goal": 15000.0, "about_html": "<p><strong>A COISA</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/396358/45048e7c-1b5d-4b33-84c0-32732ed6c93b.jpg\"></strong>\n</p><strong><br></strong>\n<p>Todo indiv\u00edduo \u00e9 constitu\u00eddo de suas experi\u00eancias de vida, por isso est\u00e1 em constante transforma\u00e7\u00e3o. Dias bons, dias ruins... Viv\u00eancias que vamos acumulando ao longo da jornada e que v\u00e3o ajustando nossa forma de ver o mundo. Todos passam por isso. O problema \u00e9 quando o dia ruim \u00e9 MUITO RUIM, daqueles que faz voc\u00ea barganhar com todas as energias do universo afim de um caminho um pouco menos assustador. Ningu\u00e9m quer um encontro com o indesej\u00e1vel. Astolfo sabe disso. Tentou, fez de tudo... Mas algumas companhias a gente n\u00e3o escolhe.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/396302/b8190caf-8beb-47ce-ba55-1e4ee1562f23.png\" style=\"float:left;margin:0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p>A Coisa \u00e9 essa companhia. Aquilo que te persegue e invade a sua mente diante da frustra\u00e7\u00e3o de perceber o qu\u00e3o fr\u00e1gil s\u00e3o os nossos planos.\n</p>\n<p>Astolfo v\u00ea A Coisa entrar em sua vida de forma quase onipresente. Uma presen\u00e7a perturbadora que invade cada brecha de privacidade de uma vida que busca uma dire\u00e7\u00e3o para seguir adiante.\n</p>\n<p>Astolfo n\u00e3o quer essa companhia, mas isso n\u00e3o \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p>Orlandeli \u00e9 um autor conhecido por obras que transitam por temas existenciais, uma viagem interna em busca de elaborar conflitos e questionamentos da experi\u00eancia que \u00e9 estar vivo.<br>\n</p>\n<p>Nessa Graphic Novel o autor personifica e da cara \u00e0s sensa\u00e7\u00f5es que surgem quando voc\u00ea se d\u00e1 conta que em seu mundo as coisas n\u00e3o sa\u00edram como o planejado.\n</p>\n<p>Com um texto \u00e1gil e uma narrativa gr\u00e1fica divertida, A Coisa busca um olhar honesto diante do dif\u00edcil exerc\u00edcio que \u00e9 viver e conviver com os amores e as dores da vida.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/397381/2db32fca-df09-4391-a593-6f2e824e6167.png\">\n</p>\n<p><strong>O LIVRO</strong>\n</p>\n<p>Uma edi\u00e7\u00e3o muito bem cuidada pensando na express\u00e3o da arte como narrativa.\n</p>\n<p>O livro tem formato 20cm x 20cm , 112 p\u00e1ginas coloridas em off set 120g e capa dura. Desenvolvido pensando em criar uma rela\u00e7\u00e3o entre o leitor, a materialidade do objeto e a tem\u00e1tica existencial da hist\u00f3ria.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/396308/f5493e68-32e7-4eb6-803d-70b3875462d4.png\">\n</p>\n<p><strong>POR QUE UMA CAMPANHA NO CATARSE?</strong>\n</p>\n<p>O livro <em>A Coisa</em> est\u00e1 em fase final de produ\u00e7\u00e3o. Ele foi um dos ganhadores do Edital Proac realizado pelo Governo do Estado de S\u00e3o Paulo, essa conquista foi fundamental para a  produ\u00e7\u00e3o da obra. Mas de nada adianta o livro existir se n\u00e3o chegar nas m\u00e3os dos leitores. Por isso essa campanha se trata de uma pr\u00e9-venda.<br>\n</p>\n<p>O <em>Catarse</em> conquistou grande credibilidade junto aos apreciadores de arte e cultura, tornando-se uma excelente ferramenta para conectar leitores e obras, por isso optamos pela plataforma para ser uma das principais ferramentas de distribui\u00e7\u00e3o do livro.\n</p>\n<p>Para refor\u00e7ar nessa aposta de utilizar o Catarse como principal ponte entre a obra e o leitor, criamos condi\u00e7\u00f5es e recompensas exclusivas para quem adquirir pela plataforma.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong>COMO FUNCIONA?</strong>\n</p>\n<p>O <em>Catarse</em> \u00e9 uma das plataformas mais confi\u00e1veis quando se fala em financiamento coletivo.\n</p>\n<p>Voc\u00ea escolhe o tipo de apoio com as recompensas que deseja, efetua o pagamento e, no prazo combinado, recebe tudo em casa.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/397349/d2337e0d-5819-4a33-be31-0c58f0ce9e40.png\">\n</p>\n<p>Junto com o livro preparamos algumas recompensas bem especiais, algumas exclusivas apenas para quem comprar pelo Catarse\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/397454/7a069e3d-37a5-4fa9-b2be-f1fcb2bd4d97.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/397317/ab10daf7-4eef-42b5-af46-baf814070fb8.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/397319/dee62d87-9c07-4276-bdce-00b15e9d5aa5.png\"> <img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/397443/deacda9e-2453-4f09-ad68-ca2b45f9e509.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/397321/fd33acac-e659-49ec-b9cf-6d5cdd06ffff.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/397435/b620e502-dc54-44ca-831e-499a6f270a37.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/397327/3272381a-5011-4614-9c9c-ed7cebdc461a.png\">\n</p>\n<p>Para impulsionar e motivar que o livro circule ainda mais, para cada meta estendida atingida vamos presentear os apoiadores com algum brinde ou a\u00e7\u00e3o que trar\u00e1 algum benef\u00edcio.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/400712/2d0fd067-d77f-4989-b922-a312f95c9d35.jpg\">\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/402891/937ce080-d258-4bf4-8f52-7180fbb9d1c8.jpg\" style=\"font-size:14px;font-weight:400;\"></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/404439/3711e4c9-6211-40b0-acb9-5e7f2cd6c969.jpg\">\n</p>\n<p><strong></strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/405056/bdf25a9c-b133-4e31-96de-f272eeea4979.jpg\" style=\"font-size:14px;\"><strong>ORLANDELI</strong>\n</p>\n<p>Cartunista, quadrinista, chargista e ilustrador, Walmir Am\u00e9rico Orlandeli nasceu em 1974 na cidade de Bebedouro, interior de S\u00e3o Paulo.\n</p>\n<p>Em 1994, iniciou sua carreira nas p\u00e1ginas do jornal Di\u00e1rio da Regi\u00e3o com a tira <em>Viol\u00eancia Gratuita</em>.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/397352/d2199aad-2c2f-4cb5-82c0-24b73e0bffc6.jpg\" style=\"float:right;margin:0px 0px 10px 10px;\">\n</p>\n<p>Em 2002 lan\u00e7ou a revista <em>Grump</em>, que lhe rendeu o trof\u00e9u HQMIX de melhor revista de humor.\n</p>\n<p>Participou de v\u00e1rias edi\u00e7\u00f5es do \u00e1lbum <em>Front</em>, publicado pela editora Via Lettera, com hist\u00f3rias em quadrinhos e contos.\n</p>\n<p>Em 2008, criou a tira <em>(SIC)</em> vencedora do primeiro lugar no Sal\u00e3o Internacional de Humor de Piracicaba.\n</p>\n<p>Em 2009, foi convidado a participar da obra <em>MSP50</em>.\n</p>\n<p>Em 2010, lan\u00e7ou um \u00e1lbum com a compila\u00e7\u00e3o das tiras <em>(SIC)</em>, a obra foi uma das contempladas pelo programa Proac Quadrinhos.\n</p>\n<p>Em 2013, foi convidado a participar da obra \u201cMonica\u00b4s\u201d.\n</p>\n<p>Ainda em 2013, publicou <em>Eu matei o Lib\u00f3rio</em>, de forma independente.\n</p>\n<p>Em 2014, lan\u00e7ou a compila\u00e7\u00e3o de tiras <em>Grump \u2013 Naqueles Tempos, 20 anos de hist\u00f3rias</em> em comemora\u00e7\u00e3o aos vinte anos de publica\u00e7\u00e3o do personagem.\n</p>\n<p>Em 2015, criou <em>O mundo de Yang</em>, webs\u00e9rie publicada semanalmente e que foi reunida em livro no final do mesmo ano.\n</p>\n<p>Em 2016, lan\u00e7ou a <i>graphic novel</i> <em>Daruma</em>, obra contemplada pelo Proac, e as colet\u00e2neas <em>Grump \u2013 Um dia eu chego l\u00e1</em>, <em>(Sic) vol 1 \u2013 Sim, eu posso ver... Eu acho</em> e <em>(Sic) vol 2 \u2013 \u00c9... Olhando assim faz sentido</em>.\n</p>\n<p>Em 2017, foi convidado para reinterpretar o personagem <em>Chico Bento</em>, de Mauricio de Sousa, para o selo Graphic MSP, que resultou no \u00e1lbum <em>Chico Bento \u2013 Arvorada</em>, vencedor do trof\u00e9u HQMIX.\n</p>\n<p>Ainda em 2017, lan\u00e7ou o \u00e1lbum <em>O Sinal</em> (Indicado ao pr\u00eamio Jabuti de literatura), pelo selo Jupati, da Marsupial Editora.\n</p>\n<p>Em 2019 publicou a HQ <em>Os olhos de Barth\u00f4</em> e tamb\u00e9m <em>O mundo de Yang - Rumo ao Sul</em>, essa \u00faltima, em campanha aqui pelo Catarse.\n</p>\n<p>Em 2021 publicou a sua segunda Graphic MSP, <em>Chico Bento - Verdade </em>e <em>O mundo de Yang - Dois Cortes</em>, terceiro livro da s\u00e9rie.\n</p>\n<p>Como ilustrador publicou em v\u00e1rios ve\u00edculos, como: jornal Folha de S\u00e3o Paulo, revistas Mundo Estranho, Sa\u00fade, \u00c9poca, Superinteressante, entre outras.\n</p>\n<p>Ganhador de v\u00e1rios pr\u00eamios nacionais e internacionais.\n</p>\n<p><a href=\"http://www.orlandeli.com.br/\"></a><a href=\"http://www.orlandeli.com.br/\">www.orlandeli.com.br</a>\n</p>\n<p>Instagram - @orlandel\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "acoisa", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/G_krgln8BE8", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=G_krgln8BE8", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/146762/394b233c-3a9c-4815-a8ac-d91d675a4e65.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/146762/project_thumb_thumb_394b233c-3a9c-4815-a8ac-d91d675a4e65.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/146762/project_thumb_small_394b233c-3a9c-4815-a8ac-d91d675a4e65.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/146762/project_thumb_large_394b233c-3a9c-4815-a8ac-d91d675a4e65.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/146762/project_thumb_video_cover_394b233c-3a9c-4815-a8ac-d91d675a4e65.jpg", "progress": 220.45633333333333, "pledged": 33068.45, "total_contributions": 467, "total_contributors": 464, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-01-29T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-01-28T23:59:59.999999", "online_date": "2021-12-04T10:52:45.735545", "zone_online_date": "2021-12-04T07:52:45.735545", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 55, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 55, "unit": "days"}, "posts_count": 20, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 434397, "name": "Walmir Orlandeli", "public_name": "Orlandeli"}, "reminder_count": 226, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 20, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Amorfati,Luto,PSICOLOGIA,quadrinhos,vida", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "3fddc334-c9c3-4dcf-88ef-c8c2688b4fa3", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "goal_ajustado": 16697.199587816594, "pledged_ajustado": 36810.03398064891, "about_txt": "A COISA Todo indiv\u00edduo \u00e9 constitu\u00eddo de suas experi\u00eancias de vida, por isso est\u00e1 em constante transforma\u00e7\u00e3o. Dias bons, dias ruins... Viv\u00eancias que vamos acumulando ao longo da jornada e que v\u00e3o ajustando nossa forma de ver o mundo. Todos passam por isso. O problema \u00e9 quando o dia ruim \u00e9 MUITO RUIM, daqueles que faz voc\u00ea barganhar com todas as energias do universo afim de um caminho um pouco menos assustador. Ningu\u00e9m quer um encontro com o indesej\u00e1vel. Astolfo sabe disso. Tentou, fez de tudo... Mas algumas companhias a gente n\u00e3o escolhe. A Coisa \u00e9 essa companhia. Aquilo que te persegue e invade a sua mente diante da frustra\u00e7\u00e3o de perceber o qu\u00e3o fr\u00e1gil s\u00e3o os nossos planos. Astolfo v\u00ea A Coisa entrar em sua vida de forma quase onipresente. Uma presen\u00e7a perturbadora que invade cada brecha de privacidade de uma vida que busca uma dire\u00e7\u00e3o para seguir adiante. Astolfo n\u00e3o quer essa companhia, mas isso n\u00e3o \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o. Orlandeli \u00e9 um autor conhecido por obras que transitam por temas existenciais, uma viagem interna em busca de elaborar conflitos e questionamentos da experi\u00eancia que \u00e9 estar vivo. Nessa Graphic Novel o autor personifica e da cara \u00e0s sensa\u00e7\u00f5es que surgem quando voc\u00ea se d\u00e1 conta que em seu mundo as coisas n\u00e3o sa\u00edram como o planejado. Com um texto \u00e1gil e uma narrativa gr\u00e1fica divertida, A Coisa busca um olhar honesto diante do dif\u00edcil exerc\u00edcio que \u00e9 viver e conviver com os amores e as dores da vida. O LIVRO Uma edi\u00e7\u00e3o muito bem cuidada pensando na express\u00e3o da arte como narrativa. O livro tem formato 20cm x 20cm , 112 p\u00e1ginas coloridas em off set 120g e capa dura. Desenvolvido pensando em criar uma rela\u00e7\u00e3o entre o leitor, a materialidade do objeto e a tem\u00e1tica existencial da hist\u00f3ria. POR QUE UMA CAMPANHA NO CATARSE? O livro A Coisa est\u00e1 em fase final de produ\u00e7\u00e3o. Ele foi um dos ganhadores do Edital Proac realizado pelo Governo do Estado de S\u00e3o Paulo, essa conquista foi fundamental para a  produ\u00e7\u00e3o da obra. Mas de nada adianta o livro existir se n\u00e3o chegar nas m\u00e3os dos leitores. Por isso essa campanha se trata de uma pr\u00e9-venda. O Catarse conquistou grande credibilidade junto aos apreciadores de arte e cultura, tornando-se uma excelente ferramenta para conectar leitores e obras, por isso optamos pela plataforma para ser uma das principais ferramentas de distribui\u00e7\u00e3o do livro. Para refor\u00e7ar nessa aposta de utilizar o Catarse como principal ponte entre a obra e o leitor, criamos condi\u00e7\u00f5es e recompensas exclusivas para quem adquirir pela plataforma. COMO FUNCIONA? O Catarse \u00e9 uma das plataformas mais confi\u00e1veis quando se fala em financiamento coletivo. Voc\u00ea escolhe o tipo de apoio com as recompensas que deseja, efetua o pagamento e, no prazo combinado, recebe tudo em casa. Junto com o livro preparamos algumas recompensas bem especiais, algumas exclusivas apenas para quem comprar pelo Catarse Para impulsionar e motivar que o livro circule ainda mais, para cada meta estendida atingida vamos presentear os apoiadores com algum brinde ou a\u00e7\u00e3o que trar\u00e1 algum benef\u00edcio. ORLANDELI Cartunista, quadrinista, chargista e ilustrador, Walmir Am\u00e9rico Orlandeli nasceu em 1974 na cidade de Bebedouro, interior de S\u00e3o Paulo. Em 1994, iniciou sua carreira nas p\u00e1ginas do jornal Di\u00e1rio da Regi\u00e3o com a tira Viol\u00eancia Gratuita . Em 2002 lan\u00e7ou a revista Grump , que lhe rendeu o trof\u00e9u HQMIX de melhor revista de humor. Participou de v\u00e1rias edi\u00e7\u00f5es do \u00e1lbum Front , publicado pela editora Via Lettera, com hist\u00f3rias em quadrinhos e contos. Em 2008, criou a tira (SIC) vencedora do primeiro lugar no Sal\u00e3o Internacional de Humor de Piracicaba. Em 2009, foi convidado a participar da obra MSP50 . Em 2010, lan\u00e7ou um \u00e1lbum com a compila\u00e7\u00e3o das tiras (SIC) , a obra foi uma das contempladas pelo programa Proac Quadrinhos. Em 2013, foi convidado a participar da obra \u201cMonica\u00b4s\u201d. Ainda em 2013, publicou Eu matei o Lib\u00f3rio , de forma independente. Em 2014, lan\u00e7ou a compila\u00e7\u00e3o de tiras Grump \u2013 Naqueles Tempos, 20 anos de hist\u00f3rias em comemora\u00e7\u00e3o aos vinte anos de publica\u00e7\u00e3o do personagem. Em 2015, criou O mundo de Yang , webs\u00e9rie publicada semanalmente e que foi reunida em livro no final do mesmo ano. Em 2016, lan\u00e7ou a graphic novel Daruma , obra contemplada pelo Proac, e as colet\u00e2neas Grump \u2013 Um dia eu chego l\u00e1 , (Sic) vol 1 \u2013 Sim, eu posso ver... Eu acho e (Sic) vol 2 \u2013 \u00c9... Olhando assim faz sentido . Em 2017, foi convidado para reinterpretar o personagem Chico Bento , de Mauricio de Sousa, para o selo Graphic MSP, que resultou no \u00e1lbum Chico Bento \u2013 Arvorada , vencedor do trof\u00e9u HQMIX. Ainda em 2017, lan\u00e7ou o \u00e1lbum O Sinal (Indicado ao pr\u00eamio Jabuti de literatura), pelo selo Jupati, da Marsupial Editora. Em 2019 publicou a HQ Os olhos de Barth\u00f4 e tamb\u00e9m O mundo de Yang - Rumo ao Sul , essa \u00faltima, em campanha aqui pelo Catarse. Em 2021 publicou a sua segunda Graphic MSP, Chico Bento - Verdade e O mundo de Yang - Dois Cortes , terceiro livro da s\u00e9rie. Como ilustrador publicou em v\u00e1rios ve\u00edculos, como: jornal Folha de S\u00e3o Paulo, revistas Mundo Estranho, Sa\u00fade, \u00c9poca, Superinteressante, entre outras. Ganhador de v\u00e1rios pr\u00eamios nacionais e internacionais. www.orlandeli.com.br Instagram - @orlandel"}, "user": {"id": 434397, "common_id": "a5b7aa84-08a5-4248-b886-f3ce4f545614", "name": "Walmir Orlandeli", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/434397/thumb_avatar_orlandeli_baixa.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/orlandeli", "twitter_username": "orlandeli", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 28, "total_published_projects": 5, "links": [{"id": 28082, "link": "http://www.orlandeli.com.br"}], "follows_count": 1, "followers_count": 379, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/434397/base_passarinho.jpg", "created_at": "2015-06-07T16:19:30.595102", "about_html": "<p>Sou ilustrador e autor de hist\u00f3rias em quadrinhos.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Orlandeli", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 260432, "project_id": 146762, "description": "- Livro \"A Coisa\" (capa dura) COM DESCONTO\n- Marcador de p\u00e1ginas\n- Arte original. Caneta nanquim sobre papel verg\u00ea. Formato A4\nAs artes ser\u00e3o produzidas seguindo a tem\u00e1tica A COISA seguindo a mesma t\u00e9cnica e n\u00edvel de detalhes da amostra.\n\nTodos os livros adquiridos na campanha ser\u00e3o autografados pelo Orlandeli.", "minimum_value": 345.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2022-03-02T01:20:42", "updated_at": "2021-12-04T00:36:27.577098", "paid_count": 3, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2143289344, "title": "A Coisa + marcador + Arte original A4", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "0da859bc-8fe4-4b79-922a-b9f8f2c45850", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/260432/thumb_reward_606fb530-aa54-43a5-aa86-16a07f518c8d.png", "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 384.03559051978164}], "analises_categorias": {"premios_festivais": true, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": true, "herois": false, "disputa": true, "estilo": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": true, "jogos": true}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 345.0, "menor_ajustado": 384.03559051978164, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"nome": "walmir orlandeli", "nome_publico": "orlandeli", "classificacao": "masculino"}, "analises_resumo": {"municipio": "S\u00e3o Paulo", "uf": "SP", "city_id": 5274, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 55, "data_fim": "2022-01-29T02:59:59.999999", "data_ini": "2021-12-04T10:52:45.735545", "meta": 15000.0, "meta_corrigida": 16697.199587816594, "arrecadado": 33068.45, "arrecadado_corrigido": 36810.03398064891, "percentual_arrecadado": 220.45633333333333, "conteudo_adulto": false, "posts": 20, "project_id": 146762, "modalidade": "flex", "titulo": "A Coisa", "status": "successful", "total_contribuicoes": 467, "total_apoiadores": 464}}