{"origem": "catarse", "categorias": {"premios_festivais": false, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "estilo": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false}, "recompensas": {"menor_nominal": 5000.0, "menor_ajustado": 5630.851593829229, "quantidade": 1}, "autoria": {"id": 1755526, "nome": "camila batista", "nome_publico": "camila batista", "classificacao": "feminino"}, "social": {"seguidores": 5, "newsletter": true, "projetos_contribuidos": 1, "projetos_publicados": 1}, "geral": {"municipio": "Valinhos", "uf": "SP", "city_id": 5341, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 30, "data_fim": "2021-12-20T02:59:59.999999", "data_ini": "2021-11-19T19:11:36.46815", "meta": 30000.0, "meta_corrigida": 33785.109562975376, "arrecadado": 275.0, "arrecadado_corrigido": 309.6968376606076, "percentual_arrecadado": 0.9166666666666666, "conteudo_adulto": false, "posts": 0, "project_id": 146985, "modalidade": "flex", "titulo": "Livro Sou Autista e Agora? 2", "status": "successful", "total_contribuicoes": 2, "total_apoiadores": 2, "sobre": "Ap\u00f3s o primeiro livro onde Yuri , o protagonista, descobre que \u00e9 Autista e relata seu processo terapeutico, os benef\u00edcios que o Autoconhecimento trouxeram, nesse segundo livro Yuri que j\u00e1 entende bastante de Autismo desconfia que seu irm\u00e3ozinho seja Autista. O objetivo desse livro \u00e9 falar do Autismo na primeira inf\u00e2ncia, quais os sinais, quando e  quais profissionais procurar, quais interven\u00e7\u00f5es s\u00e3o necess\u00e1rias e novamente o livro seguindo o primeiro focar\u00e1 na conscientiza\u00e7\u00e3o do Autismo, inclus\u00e3o de um modo geral, direitos, e na constru\u00e7\u00e3o de uma sociedade melhor. O Nome Sou Autista 2 n\u00e3o \u00e9 o nome Definitivo do Livro, e a Capa \u00e9 meramente Ilustrativa! Contamos com seu apoio para a realiza\u00e7\u00e3o dessa Obra !"}}