{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": true, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": true, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": true, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 15.0, "recompensas_menor_ajustado": 16.892554781487686, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 87078, "autoria_nome": "ricardo shimabukuro tayra", "autoria_nome_publico": "ricardo tayra (saposvoadores)", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 94, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 221, "social_projetos_publicados": 3, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 44, "geral_data_fim": "2022-03-11T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2021-11-28T16:51:58.192107", "geral_meta": 13.0, "geral_meta_corrigida": 14.640214143955996, "geral_arrecadado": 2686.0, "geral_arrecadado_corrigido": 3024.8934762050617, "geral_percentual_arrecadado": 20661.53846153846, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 8, "geral_project_id": 147294, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Amarelo Seletivo HQ | 2\u00aa chance!", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 93, "geral_total_apoiadores": 93, "topico_0": 0.4, "topico_1": 0.8, "topico_2": 0.0, "topico_3": 1.0, "topico_4": 0.0, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.6, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.6, "topico_9": 0.2, "topico_10": 0.2, "topico_11": 0.6, "topico_12": 0.4, "topico_13": 0.2, "topico_14": 0.4, "topico_15": 0.6, "topico_16": 0.4, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.2, "topico_19": 0.2, "topico_20": 0.8, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.4, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.0, "topico_25": 0.4, "topico_26": 0.2, "topico_27": 0.2, "topico_28": 0.2, "topico_29": 0.2, "topico_30": 0.2, "topico_31": 0.4, "topico_32": 0.4, "topico_33": 0.2, "topico_34": 0.0, "topico_35": 0.2, "topico_36": 0.0, "topico_37": 0.8, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.4, "topico_40": 0.0, "topico_41": 0.2, "topico_42": 0.2, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.2, "topico_45": 0.4, "topico_46": 0.2, "topico_47": 0.6, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.2, "geral_sobre": "CAMPANHA ENCERRADA: para adquirir a revista, visite: www.amareloseletivo.com.br Apoiadores: verifique na aba de \"Novidades\"  o formul\u00e1rio para confirma\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o e o PDF de EXTRAS Amarelo Seletivo conta a hist\u00f3ria de Andr\u00e9, um garoto brasileiro, neto de japoneses, que questiona o preconceito que sofre por sua origem. Ao mesmo tempo, busca aprender mais sobre si mesmo e sobre a terra dos seus av\u00f3s: Okinawa. Uma hist\u00f3ria em quadrinhos nipo-brasileira, contada em estilo mang\u00e1, com roteiro de Ricardo Tayra e ilustra\u00e7\u00f5es de TalessaK. Algumas opini\u00f5es sobre a HQ: Andr\u00e9 \u00e9 um personagem com o qual muitos de n\u00f3s, descendentes de japoneses, iremos nos identificar. Essa bela hist\u00f3ria do Ricardo, na linda arte da Talessa, nos faz lembrar de quando, meninos e meninas, nos sent\u00edamos diferentes da maioria dos nossos coleguinhas. E do que fizemos, cada um \u00e0 sua maneira, para lidar com essa diferen\u00e7a. \u00c9 como voltar \u00e0 nossa pr\u00f3pria inf\u00e2ncia e reviver um misto de sentimentos estranhos que ajudaram a nos formar como adultos. Nem sempre \u00e9 f\u00e1cil ser amarelo, mas nem sempre \u00e9 ruim. Ainda bem. Nobu Chinen , professor e pesquisador de hist\u00f3rias em quadrinhos Amarelo Seletivo \u00e9 uma janela pra vida de Andr\u00e9, mas onde voc\u00ea xereta tamb\u00e9m um pouco da vida da Cris, nessa parte em que a gente \u00e9 tratada como estrangeira na terra em que nascemos. Uma parte que dura, bem... uma vida inteira? E olha que, pro Andr\u00e9, tudo est\u00e1 s\u00f3 come\u00e7ando. E \u00e9 uma sensa\u00e7\u00e3o agridoce partilhar com ele as descobertas dessa vida. Bora l\u00e1? Cris Eiko \u00e9 autora da HQ Culpa e co-autora de Quadrinhos A2 e Penadinho: Vida S\u00e3o 20 p\u00e1ginas coloridas, sendo 18 de quadrinhos, formato A5 (meio sulfite) e sentido de leitura ocidental (da esquerda para a direita). Trata-se de um mangajin : inspirada no estilo dos quadrinhos japoneses ( mang\u00e1s ), mas adaptada \u00e0 uma forma brasileira - portanto n\u00e3o-japonesa ( gaijin ) - de criar. Mais de 450 exemplares da revista j\u00e1 t\u00eam destino. A impress\u00e3o da publica\u00e7\u00e3o \u00e9 resultado da mobiliza\u00e7\u00e3o de mais de 260 pessoas, que participaram da primeira campanha de financiamento coletivo do projeto (que atingiu 237% da meta original de arrecada\u00e7\u00e3o!). Esta segunda campanha visa ampliar a divulga\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o da HQ, neste momento em que ainda h\u00e1 restri\u00e7\u00e3o a eventos presenciais, por conta da pandemia. Colabore com valores entre R$ 15 e R$ 101: al\u00e9m de garantir seu exemplar da revista, voc\u00ea poder\u00e1 ampliar ainda mais o n\u00famero de leitores: a cada 3 exemplares distribu\u00eddos nesta campanha, 1 revista extra ser\u00e1 enviada a uma gibiteca, institui\u00e7\u00e3o ou coletivo cultural/educacional (escolhidos pelos autores, com aux\u00edlio dos apoiadores do projeto, por meio de question\u00e1rios durante e depois do t\u00e9rmino da campanha). PARA APOIAR: se estiver visualizando com smartphone, fa\u00e7a sua escolha na aba Recompensas. Se estiver utilizando notebook, computador ou tablet, a se\u00e7\u00e3o Recompensas estar\u00e1 na lateral direita da tela. Os valores podem ser pagos com cart\u00e3o de cr\u00e9dito, boleto ou PIX.  No item Sobre, a plataforma exibe a meta, quanto j\u00e1 foi obtido e o prazo restante da campanha. Importante: se puder, contribua o mais r\u00e1pido poss\u00edvel, pois desta vez o n\u00famero de exemplares dispon\u00edveis \u00e9 limitado e podem acabar antes do t\u00e9rmino da campanha! Na modalidade FLEX de campanha, o envio de exemplares \u00e9 garantido, mesmo que n\u00e3o chegue ao valor m\u00ednimo de arrecada\u00e7\u00e3o. Mas caso voc\u00ea n\u00e3o possa apoiar com valor diretamente, ainda pode ajudar sugerindo a campanha a seus amigos e redes sociais! H\u00e1 tamb\u00e9m op\u00e7\u00f5es nas quais voc\u00ea garante mais exemplares para distribuir a amigos e familiares que possam se interessar pelo tema. Observa\u00e7\u00e3o: o prazo m\u00e1ximo de envio est\u00e1 estipulado para mar\u00e7o de 2022, mas antecipei o in\u00edcio dos envios - estou fazendo em lotes ao longo do m\u00eas, conforme os endere\u00e7os de envio v\u00e3o sendo confirmados. Ficaremos em contato com os apoiadores com atualiza\u00e7\u00f5es, n\u00e3o deixe de conferir seu e-mail! E aten\u00e7\u00e3o: atendendo a pedidos, campanha prorrogada at\u00e9 10 de mar\u00e7o (n\u00e3o ser\u00e1 necess\u00e1rio aguardar o encerramento para enviar - mas fiquem atentos \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o que vai pelo e-mail ap\u00f3s o apoio e tamb\u00e9m est\u00e1 na aba de \"Novidades\", junto com o PDF de extras). OS AUTORES Ricardo Tayra \u00e9 sansei (neto de japoneses), jornalista, produtor cultural e roteirista. Respons\u00e1vel pelo roteiro e edi\u00e7\u00e3o de Amarelo Seletivo, sua primeira HQ autoral. J\u00e1 roteirizou para o Instituto dos Quadrinhos e escreveu para publica\u00e7\u00f5es sobre quadrinhos e cultura pop, como o site Universo HQ. No Ita\u00fa Cultural, atua na curadoria e produ\u00e7\u00e3o executiva de programa\u00e7\u00f5es sobre HQs, como a feira Banca de Quadrinistas, a s\u00e9rie Caminhos da HQ e as exposi\u00e7\u00f5es do programa Ocupa\u00e7\u00e3o que homenagearam Laerte, Angeli e Glauco (vencedoras do Trof\u00e9u HQ Mix). Estudou roteiro e HQs com Louren\u00e7o Mutarelli, Klebs Junior, Marcelo Cassaro e JM Trevisan, al\u00e9m de edi\u00e7\u00e3o de quadrinhos com Sidney Gusman, Cassius Medauar e Guilherme Kroll. site: ricardotayra.com.br twitter: @ricardotayra instagram: @ricardotayra TalessaK \u00e9 yonsei (bisneta de japoneses), ilustradora convidada para as artes desta HQ. Artista visual, quadrinista, roteirista, desenhista e ilustradora, produz publica\u00e7\u00f5es infantis, anima\u00e7\u00f5es cl\u00e1ssicas e hist\u00f3rias em quadrinhos. Seu curta de anima\u00e7\u00e3o independente Yay\u00e1 integra o acervo da Casa de Dona Yay\u00e1 (CPC-USP). Autora de HQs independentes como: Ira dos Ventos , Sobre Trilhos , Cinco Vermelhos , Minski e Deimos e Phobos (indicada ao Trof\u00e9u HQMIX 2021, categoria Publica\u00e7\u00e3o Independente - Edi\u00e7\u00e3o \u00danica). Participou tamb\u00e9m de diversos eventos e tamb\u00e9m colet\u00e2neas, como Gibi de Menininha (Zarabatana), vencedora do Trof\u00e9u HQMIX - Publica\u00e7\u00e3o Mix. instagram: @talessak site: talessak.com youtube: talessak"}