{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": true, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": true, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 700.0, "recompensas_menor_ajustado": 779.202647431441, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1765517, "autoria_nome": "jo\u00e3o barros da silveira", "autoria_nome_publico": "jo\u00e3o silveira", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 6, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Bel\u00e9m", "geral_uf": "PA", "geral_uf_br": "PA", "geral_city_id": 2440, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2022-03-01T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2021-12-30T17:25:53.998153", "geral_meta": 15000.0, "geral_meta_corrigida": 16697.199587816594, "geral_arrecadado": 1589.0, "geral_arrecadado_corrigido": 1768.7900096693713, "geral_percentual_arrecadado": 10.593333333333334, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 5, "geral_project_id": 147800, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "MITO", "geral_status": "failed", "geral_total_contribuicoes": 25, "geral_total_apoiadores": 24, "topico_0": 0.4, "topico_1": 0.2, "topico_2": 0.4, "topico_3": 0.0, "topico_4": 0.4, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.6, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.8, "topico_9": 0.0, "topico_10": 0.2, "topico_11": 0.6, "topico_12": 0.0, "topico_13": 1.0, "topico_14": 0.4, "topico_15": 0.8, "topico_16": 0.2, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.2, "topico_19": 0.2, "topico_20": 0.4, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.8, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.0, "topico_25": 0.2, "topico_26": 0.4, "topico_27": 0.2, "topico_28": 0.2, "topico_29": 0.2, "topico_30": 0.4, "topico_31": 0.2, "topico_32": 0.2, "topico_33": 0.6, "topico_34": 0.2, "topico_35": 0.4, "topico_36": 0.2, "topico_37": 0.2, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.4, "topico_40": 0.0, "topico_41": 0.2, "topico_42": 0.6, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.6, "topico_45": 0.2, "topico_46": 0.2, "topico_47": 0.4, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.0, "geral_sobre": "A base para o livro surgiu nas minhas redes sociais, onde eram postadas algumas das artes que agora comp\u00f5em o livro. De l\u00e1, tive todo o \u201cfeedback\u201d e incentivo para tornar minhas publica\u00e7\u00f5es um livro impresso. \u201cMito\u201d ser\u00e1 um livro com conte\u00fado cr\u00edtico pol\u00edtico, na sua maioria charges, um copilado de v\u00e1rias ilustra\u00e7\u00f5es abordando, de forma sat\u00edrica, personagens e situa\u00e7\u00f5es do Brasil bolsonarista. Tem por finalidade o que toda obra cr\u00edtica tem, em ess\u00eancia: alertar, denunciar e questionar. Gostaria que muitas pessoas tivessem acesso a esse material, por isso durante a elabora\u00e7\u00e3o do projeto tive muita preocupa\u00e7\u00e3o em, ao final, ter um pre\u00e7o razo\u00e1vel, mas tamb\u00e9m apresentar um produto de qualidade e que dure por bastante tempo. Valores acima da meta estipulada viabilizar\u00e3o doa\u00e7\u00f5es de exemplares para bibliotecas p\u00fablicas, o que me deixaria bastante alegre. O financiamento coletivo foi a maneira que achei para tornar o projeto vi\u00e1vel. Gostaria muito de ver esse livro publicado, e de poder contar com a sua colabora\u00e7\u00e3o para isso. Trecho do posf\u00e1cio feito pelo soci\u00f3logo e professor Homero Correa. O Livro \u201cMito\u201d pertence \u00e0 categoria livro-imagem que certamente ficar\u00e1 eternizada por in\u00fameras gera\u00e7\u00f5es. De maneira sagaz e \u00e1cida, mas com muita intelig\u00eancia e sensibilidade, Jo\u00e3o conseguiu representar em suas ilustra\u00e7\u00f5es as \u201ctrevas\u201d que assolaram o Brasil no (des)governo Bolsonaro, acentuadamente vis\u00edveis para o mundo a partir da pandemia Covid-19, no ano 2020. Mais que t\u00e9cnica e precis\u00e3o na elabora\u00e7\u00e3o de seus desenhos, o autor apresentou uma grande capacidade de intelec\u00e7\u00e3o e engenhosidade para extrair de fatos hist\u00f3ricos a inspira\u00e7\u00e3o para concep\u00e7\u00e3o de sua cria\u00e7\u00e3o. Todas as artes que integram o livro MITO, foram produzidas de forma tradicional, pintura sobre papel de gramatura alta com tinta guache. Para aqueles que curtem ter uma arte original, algumas destas ficar\u00e3o dispon\u00edveis em pacotes na aba recompensas. O autor Meu nome \u00e9\nJo\u00e3o Silveira e j\u00e1 trabalho de forma profissional com ilustra\u00e7\u00e3o desde o in\u00edcio\ndos anos 2000, tendo trabalhado principalmente com ilustra\u00e7\u00f5es para capas de\nrevistas em quadrinhos e livros (https://www.instagram.com/joaobarrosdasilveira/).\nEste \u00e9 o meu primeiro trabalho autoral e justamente com um tema um tanto quanto\nespinhoso, mas seu debate nunca antes se mostrou t\u00e3o necess\u00e1rio. Algumas artes que ir\u00e3o compor o livro Cronograma A maior parte\ndas ilustra\u00e7\u00f5es foram feitas ao longo do ano de 2021, e o conte\u00fado j\u00e1 se\nencontra bastante adiantado, faltando umas poucas artes e a edi\u00e7\u00e3o do material.\nOs meses de janeiro e fevereiro ser\u00e3o para a campanha de financiamento, edi\u00e7\u00e3o\ne produ\u00e7\u00e3o do livro f\u00edsico pela gr\u00e1fica, confec\u00e7\u00e3o de brindes e prepara\u00e7\u00e3o da\nlog\u00edstica para envio (embalagens e servi\u00e7o de entrega) para ent\u00e3o, no m\u00eas de mar\u00e7o,\nocorrer o envio do material."}