{"detail": {"project_id": 147934, "id": 147934, "user_id": 1484837, "name": "Cover Temporalidade 5 e 6 + Batedor", "headline": "Contemplem o final da saga de Cover Temporalidade e conhe\u00e7am um novo personagem: O Batedor!", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/366880/4f0539c4-ddd5-48b4-95a8-e08f79bf4b26.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O uso de todo o valor arrecadado ser\u00e1 utilizado para impress\u00e3o, recompensas e taxas do Catarse. Somente com a sua ajuda, esse projeto ser\u00e1 viabilizado e alcan\u00e7aremos uma tiragem maior, consequentemente, mais leitores. Agradecemos a colabora\u00e7\u00e3o!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/400194/e0316d4b-01f1-4fb3-80ed-deb73eaef3fb.jpg\">\n</p>", "goal": 662.7188424929333, "about_html": "<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/366873/a9efe278-d029-4771-8291-89565804e2c1.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Que tal come\u00e7armos o ano com uma campanha TRIPLA? Estamos ficando loucos?! Nada disso, s\u00f3 queremos que voc\u00ea leitor, tenha um melhor custo benef\u00edcio ao nos apoiar, al\u00e9m de ter a chance de conhecer novas hist\u00f3rias e seus respectivos personagens. Bora conhecer o que temos a oferecer?<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/399982/dee4c9d0-3414-4e16-aa1e-b851c2439c2c.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O prop\u00f3sito dessa campanha <strong>tripla</strong> \u00e9 concluir a <strong>Temporalidade</strong> e oferecer a possibilidade de que conhe\u00e7am o <strong>Batedor</strong>, personagem novo que ir\u00e1 fazer parte do universo de <strong>Jos\u00e9 Amorim Neto</strong>.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Em novembro de 2021 o Cover comemorou 10 anos. O especial <strong>\"Cover Temporalidade\"</strong>, \u00e9 justamente em comemora\u00e7\u00e3o a isso! A campanha atual \u00e9 para nos ajudar com a impress\u00e3o das \u00faltimas duas partes da Temporalidade,  e uma grande novidade que preparamos para voc\u00eas! Prestigiem a <strong>primeira hist\u00f3ria</strong> do <strong>Batedor,</strong> em uma edi\u00e7\u00e3o completinha. Fora isso, ainda \u00e9 poss\u00edvel garantir as edi\u00e7\u00f5es anteriores da Temporalidade, somente aqui, nessa campanha. Confira em nossos pacotes!<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Cover Temporalidade #5 e #6</strong> ter\u00e3o 24 p\u00e1ginas coloridas no formato americano (17x26), papel couche fosco \u2013 115g, capa couche \u2013 250g. Roteiro e cores de <strong>Jos\u00e9 Amorim Neto,</strong> arte de <strong>Lucas Moura,</strong> e capas por <strong>Rodrigo RC</strong> e <strong>Jos\u00e9 Amorim Neto.</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/400071/342c21a7-0913-4a3e-b325-0b400226ee5f.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<blockquote class=\"fontsize-base quote\" style=\"text-align:justify;\">\n\t<strong>Batedor - Tiro Certo</strong> ter\u00e1 24 p\u00e1ginas coloridas no formato americano (17x26), papel offset - 90g, capa couche - 250g. Roteiro de <strong>Rafael Assis</strong>, arte de <strong>Lucas Moura</strong>, cores e capa de <strong>Jos\u00e9 Amorim Neto.</strong>\n</blockquote>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\" style=\"text-align:justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/400066/c3fcdd6f-693d-4c8c-b56c-6e10ffb6c83a.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Adquira <strong>Cover Temporalidade + Batedor</strong> ou somente um ou outro, voc\u00ea escolhe! Basta conferir os nossos <strong>combos</strong> e partir para o abra\u00e7o.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/399984/f54fce0a-3ce1-4484-b319-caf65e215218.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/379107/d373cb0f-e7fa-4b78-bcb3-b70b609b8d51.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">William Banks era apenas um rapaz comum, at\u00e9 ser for\u00e7ado a ser cobaia de um estranho experimento. Tudo aconteceu r\u00e1pido, William se viu sem ch\u00e3o durante meses, sua dignidade foi violada ao ganhar uma nova epiderme, deixando-o assustador perante os olhos de Monte Cruz, sua cidade. As coisas come\u00e7aram a mudar ao conhecer Samantha, uma g\u00f3tica que havia sido retirada de seus pais ainda crian\u00e7a, pelo Culto, um grupo de desajustados que acreditava estar a servi\u00e7o de uma divindade sobrenatural. William e Samantha aos poucos criam la\u00e7os, que viriam a gerar frutos no futuro.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A busca por Philip Thanos, o cientista por tr\u00e1s de sua nova condi\u00e7\u00e3o, move William ao longo da hist\u00f3ria, fazendo-o entrar em confronto com as autoridades de Monte Cruz, consequentemente, indo de frente com o Agente especial A\u00e7o, o cara que os tiras chamam quando a coisa fica feia, segundo ele.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A ansiedade de William em voltar a ter sua antiga vida de volta, faz com que ele esbarre em muitos problemas, como o Vinha, uma planta carn\u00edvora alterada geneticamente, e Insano, um matador de aluguel fascinado por desafios.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Por \u00faltimo e n\u00e3o menos importante, n\u00e3o podemos esquecer a viagem no tempo. Sim, isso rolou tamb\u00e9m, inclusive, neste ponto \u00e9 que se come\u00e7a a temporalidade. Desencadeando uma s\u00e9rie de fatores irrevers\u00edveis, incluindo a paternidade. William deve, ent\u00e3o, aprender a conviver com essa nova realidade e utilizar-se dos poderes do traje para proteger sua fam\u00edlia.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/400072/9ea8880e-bdaa-4e66-b04d-f40a539b64bd.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">E ent\u00e3o voc\u00ea l\u00ea todo o texto acima e pensa \"caramba, tenho que ler tudo que veio antes para entender \"Temporalidade\"? E a resposta \u00e9, N\u00c3O!<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Temporalidade inicia um novo arco na jornada do personagem. O que veio antes serve como uma origem de tudo isso, mas ao mesmo tempo, tem seu encerramento dentro do per\u00edodo em que aquela hist\u00f3ria \u00e9 contada, claro, se voc\u00ea quer conhecer mais sobre a mitologia que cerca Monte Cruz, \u00e9 uma boa pedida conhecer, por\u00e9m, Temporalidade te d\u00e1 um belo resumo do passado acima, situando o local onde a hist\u00f3ria se inicia, contando um novo passo da vida de William, agora estacionado no tempo e seguindo rumo a uma hist\u00f3ria totalmente nova, com novos personagens e munido de uma nova motiva\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Fique agora com uma pr\u00e9via:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/401692/00422939-fd3b-4bd1-bed2-ec7446e86e7c.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/401693/b9bdc907-9749-47ad-841a-db0db09a4fd3.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/401695/b43e77a5-2805-4818-ac58-87f94fa0d5fa.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/400074/43725c48-9df6-4951-9449-aa4d2000c966.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">J\u00e1 temos her\u00f3is demais...\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Pensando nisso, decidimos criar um personagem que ande entre as duas vertentes, algu\u00e9m que pratique atos moralmente question\u00e1veis, um anti-her\u00f3i.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A ideia por tr\u00e1s do <strong>Batedor</strong> era manjada, foi necess\u00e1rio uma remodelagem para chegarmos no que temos hoje, o complicado era achar um modo de apresentar o personagem ao p\u00fablico de forma espont\u00e2nea, foi ent\u00e3o que decidimos inclui-lo em <strong>Monte Cruz</strong>, criando uma poss\u00edvel amizade ou inimizade com o nosso amigo de <strong>capa vermelha</strong>.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">No futuro teremos alguns lan\u00e7amentos focando nessa rela\u00e7\u00e3o conturbada entre os dois personagens, mas por enquanto, que tal conferir a primeira edi\u00e7\u00e3o do Batedor, escrita pelo talentoso, <strong>Rafael Assis</strong> e ilustrada pelo j\u00e1 conhecido, <strong>Lucas Moura.</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/401699/803a64b1-30d6-4295-9239-25f9705d3025.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>EDI\u00c7\u00c3O COMPLETINHA</strong>, n\u00e3o deixem de conhecer um dos novos pilares de <strong>Jos\u00e9 Amorim Neto.</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Ele foi treinado, usado, marcado, mas agora \u00e9 um rejeitado, tudo que ele busca \u00e9 paz. Mas dizem que a paz \u00e9 somente um estado de esp\u00edrito, ser\u00e1 mesmo? Armado at\u00e9 os dentes, ele abre caminho saindo na frente, ele \u00e9 o <strong>Batedor</strong>.<span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Fique agora com uma pr\u00e9via:<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/401711/bc90365b-0e85-4df8-9064-dd103de8c8a0.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/379109/438428b6-9298-49ad-a65c-b8e34f150eca.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/399987/c70061a3-b491-4e7a-bd2c-1a0b82bc90e2.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/399988/43659770-d578-4722-9640-e3d4696d3c4c.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/399989/96020227-0cdc-414b-88c9-6d1f8fc81d9c.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/366877/83800576-eddc-489f-85f8-1cb08fb97ce0.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Abaixo voc\u00ea encontra o primeiro, segundo, terceiro, quarto e quinto item <strong>batido</strong> da nossa lista para as metas estendidas. Todos os apoiadores do <strong>pacote f\u00edsicos</strong> j\u00e1 tem garantido o nosso <strong>5\u00ba card exclusivo, </strong>o<strong> </strong><strong>p\u00f4ster comemorativo </strong>por<strong> Zilson Costa, </strong>o<strong> encarte colecion\u00e1vel N\u00b01 </strong>e<strong> 2 </strong>e os<strong> 25% </strong><strong>de desconto</strong> <strong>no pr\u00f3ximo lan\u00e7amento surpresa</strong> que vai rolar exclusivamente pelo site do Amorim <strong>(www.amorimverso.com.br)</strong>. Fica registrado os nossos sinceros agradecimentos!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/407818/6fd16967-f170-4ebc-b342-87999e45572d.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/379113/8fdd2850-eee7-4b6b-b1b0-e83cedca2e30.png\">\n</p>\n<p>Aprenda como \u00e9 simples e f\u00e1cil apoiar um projeto de financiamento coletivo no Catarse.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">\n\t<iframe width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/d0dca4QcISA\">\n\t</iframe>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/379118/d44804d4-6d7d-4837-b101-a43a4a860c4b.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A Mirage surge com o intuito de dar vida a personagens fant\u00e1sticos, contribuindo cada vez mais com o cen\u00e1rio independente, que ano ap\u00f3s ano se mostra mais robusto e substancial. Estamos desbravando tem\u00e1ticas conhecidas e outras nem tanto, junte-se a gente e explore o novo.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Acesse nosso site e fique por dentro das novidades: <a href=\"http://www.mirageestudio.com.br/\">www.mirageestudio.com.br</a>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/313673/4.jpg\">\n</p>", "permalink": "temporalidor", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/147934/3daf8701-e2e4-4de7-9aae-4dacdb47cfb8.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/147934/project_thumb_thumb_3daf8701-e2e4-4de7-9aae-4dacdb47cfb8.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/147934/project_thumb_small_3daf8701-e2e4-4de7-9aae-4dacdb47cfb8.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/147934/project_thumb_large_3daf8701-e2e4-4de7-9aae-4dacdb47cfb8.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/147934/project_thumb_video_cover_3daf8701-e2e4-4de7-9aae-4dacdb47cfb8.jpg", "progress": 556.3333333333334, "pledged": 3686.925827069019, "total_contributions": 60, "total_contributors": 59, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-02-13T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-02-12T23:59:59.999999", "online_date": "2022-01-10T12:32:06.258435", "zone_online_date": "2022-01-10T09:32:06.258435", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 33, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 33, "unit": "days"}, "posts_count": 16, "address": {"city": "Boituva", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1484837, "name": "Jos\u00e9 Amorim Neto", "public_name": "Mirage Est\u00fadio"}, "reminder_count": 23, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 16, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Batedor,cover,Mirage,Temporalidade", "city_id": 4788, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "ccb08562-c41f-4a72-b35c-23e377c57615", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "about_txt": "Que tal come\u00e7armos o ano com uma campanha TRIPLA? Estamos ficando loucos?! Nada disso, s\u00f3 queremos que voc\u00ea leitor, tenha um melhor custo benef\u00edcio ao nos apoiar, al\u00e9m de ter a chance de conhecer novas hist\u00f3rias e seus respectivos personagens. Bora conhecer o que temos a oferecer? O prop\u00f3sito dessa campanha tripla \u00e9 concluir a Temporalidade e oferecer a possibilidade de que conhe\u00e7am o Batedor , personagem novo que ir\u00e1 fazer parte do universo de Jos\u00e9 Amorim Neto . Em novembro de 2021 o Cover comemorou 10 anos. O especial \"Cover Temporalidade\" , \u00e9 justamente em comemora\u00e7\u00e3o a isso! A campanha atual \u00e9 para nos ajudar com a impress\u00e3o das \u00faltimas duas partes da Temporalidade,  e uma grande novidade que preparamos para voc\u00eas! Prestigiem a primeira hist\u00f3ria do Batedor, em uma edi\u00e7\u00e3o completinha. Fora isso, ainda \u00e9 poss\u00edvel garantir as edi\u00e7\u00f5es anteriores da Temporalidade, somente aqui, nessa campanha. Confira em nossos pacotes! Cover Temporalidade #5 e #6 ter\u00e3o 24 p\u00e1ginas coloridas no formato americano (17x26), papel couche fosco \u2013 115g, capa couche \u2013 250g. Roteiro e cores de Jos\u00e9 Amorim Neto, arte de Lucas Moura, e capas por Rodrigo RC e Jos\u00e9 Amorim Neto. Batedor - Tiro Certo ter\u00e1 24 p\u00e1ginas coloridas no formato americano (17x26), papel offset - 90g, capa couche - 250g. Roteiro de Rafael Assis , arte de Lucas Moura , cores e capa de Jos\u00e9 Amorim Neto. Adquira Cover Temporalidade + Batedor ou somente um ou outro, voc\u00ea escolhe! Basta conferir os nossos combos e partir para o abra\u00e7o. William Banks era apenas um rapaz comum, at\u00e9 ser for\u00e7ado a ser cobaia de um estranho experimento. Tudo aconteceu r\u00e1pido, William se viu sem ch\u00e3o durante meses, sua dignidade foi violada ao ganhar uma nova epiderme, deixando-o assustador perante os olhos de Monte Cruz, sua cidade. As coisas come\u00e7aram a mudar ao conhecer Samantha, uma g\u00f3tica que havia sido retirada de seus pais ainda crian\u00e7a, pelo Culto, um grupo de desajustados que acreditava estar a servi\u00e7o de uma divindade sobrenatural. William e Samantha aos poucos criam la\u00e7os, que viriam a gerar frutos no futuro. A busca por Philip Thanos, o cientista por tr\u00e1s de sua nova condi\u00e7\u00e3o, move William ao longo da hist\u00f3ria, fazendo-o entrar em confronto com as autoridades de Monte Cruz, consequentemente, indo de frente com o Agente especial A\u00e7o, o cara que os tiras chamam quando a coisa fica feia, segundo ele. A ansiedade de William em voltar a ter sua antiga vida de volta, faz com que ele esbarre em muitos problemas, como o Vinha, uma planta carn\u00edvora alterada geneticamente, e Insano, um matador de aluguel fascinado por desafios. Por \u00faltimo e n\u00e3o menos importante, n\u00e3o podemos esquecer a viagem no tempo. Sim, isso rolou tamb\u00e9m, inclusive, neste ponto \u00e9 que se come\u00e7a a temporalidade. Desencadeando uma s\u00e9rie de fatores irrevers\u00edveis, incluindo a paternidade. William deve, ent\u00e3o, aprender a conviver com essa nova realidade e utilizar-se dos poderes do traje para proteger sua fam\u00edlia. E ent\u00e3o voc\u00ea l\u00ea todo o texto acima e pensa \"caramba, tenho que ler tudo que veio antes para entender \"Temporalidade\"? E a resposta \u00e9, N\u00c3O! Temporalidade inicia um novo arco na jornada do personagem. O que veio antes serve como uma origem de tudo isso, mas ao mesmo tempo, tem seu encerramento dentro do per\u00edodo em que aquela hist\u00f3ria \u00e9 contada, claro, se voc\u00ea quer conhecer mais sobre a mitologia que cerca Monte Cruz, \u00e9 uma boa pedida conhecer, por\u00e9m, Temporalidade te d\u00e1 um belo resumo do passado acima, situando o local onde a hist\u00f3ria se inicia, contando um novo passo da vida de William, agora estacionado no tempo e seguindo rumo a uma hist\u00f3ria totalmente nova, com novos personagens e munido de uma nova motiva\u00e7\u00e3o. Fique agora com uma pr\u00e9via: J\u00e1 temos her\u00f3is demais... Pensando nisso, decidimos criar um personagem que ande entre as duas vertentes, algu\u00e9m que pratique atos moralmente question\u00e1veis, um anti-her\u00f3i. A ideia por tr\u00e1s do Batedor era manjada, foi necess\u00e1rio uma remodelagem para chegarmos no que temos hoje, o complicado era achar um modo de apresentar o personagem ao p\u00fablico de forma espont\u00e2nea, foi ent\u00e3o que decidimos inclui-lo em Monte Cruz , criando uma poss\u00edvel amizade ou inimizade com o nosso amigo de capa vermelha . No futuro teremos alguns lan\u00e7amentos focando nessa rela\u00e7\u00e3o conturbada entre os dois personagens, mas por enquanto, que tal conferir a primeira edi\u00e7\u00e3o do Batedor, escrita pelo talentoso, Rafael Assis e ilustrada pelo j\u00e1 conhecido, Lucas Moura. EDI\u00c7\u00c3O COMPLETINHA , n\u00e3o deixem de conhecer um dos novos pilares de Jos\u00e9 Amorim Neto. Ele foi treinado, usado, marcado, mas agora \u00e9 um rejeitado, tudo que ele busca \u00e9 paz. Mas dizem que a paz \u00e9 somente um estado de esp\u00edrito, ser\u00e1 mesmo? Armado at\u00e9 os dentes, ele abre caminho saindo na frente, ele \u00e9 o Batedor . Fique agora com uma pr\u00e9via: Abaixo voc\u00ea encontra o primeiro, segundo, terceiro, quarto e quinto item batido da nossa lista para as metas estendidas. Todos os apoiadores do pacote f\u00edsicos j\u00e1 tem garantido o nosso 5\u00ba card exclusivo, o p\u00f4ster comemorativo por Zilson Costa, o encarte colecion\u00e1vel N\u00b01 e 2 e os 25% de desconto no pr\u00f3ximo lan\u00e7amento surpresa que vai rolar exclusivamente pelo site do Amorim (www.amorimverso.com.br) . Fica registrado os nossos sinceros agradecimentos! Aprenda como \u00e9 simples e f\u00e1cil apoiar um projeto de financiamento coletivo no Catarse. A Mirage surge com o intuito de dar vida a personagens fant\u00e1sticos, contribuindo cada vez mais com o cen\u00e1rio independente, que ano ap\u00f3s ano se mostra mais robusto e substancial. Estamos desbravando tem\u00e1ticas conhecidas e outras nem tanto, junte-se a gente e explore o novo. Acesse nosso site e fique por dentro das novidades: www.mirageestudio.com.br"}, "user": {"id": 1484837, "common_id": "e7271c61-1d99-495b-bc35-2b1538d16ebc", "name": "Jos\u00e9 Amorim Neto", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1484837/thumb_avatar_M_Logo.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 13, "total_published_projects": 12, "links": [{"id": 35144, "link": "http://www.mirageestudio.com.br/"}], "follows_count": 3, "followers_count": 104, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/1484837/base_Wallpaper.jpg", "created_at": "2020-11-07T18:08:17.183436", "about_html": "<p>A Mirage surge com o intuito de dar vida a personagens fant\u00e1sticos, contribuindo cada vez mais com o cen\u00e1rio independente, que ano ap\u00f3s ano se mostra mais robusto e substancial. Estamos desbravando tem\u00e1ticas conhecidas e outras nem tanto, junte-se a gente e explore o novo.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Mirage Est\u00fadio", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 263555, "project_id": 147934, "description": "- Edi\u00e7\u00e3o impressa de Cover Temporalidade #3, #4, #5 e #6 + 2 cards colecion\u00e1veis referentes as edi\u00e7\u00f5es TR\u00caS e QUATRO.\n", "minimum_value": 66.27188424929334, "maximum_contributions": 1.1045314041548888, "deliver_at": "2022-03-01T13:01:00", "updated_at": "2022-01-30T13:04:03.895801", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2146959360, "title": "Combo 14", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "4de08350-7924-43d6-a428-6b49d9832156", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/263555/thumb_reward_35821718-fa41-4742-957a-042971e88651.jpg", "run_out": false}]}