{"detail": {"project_id": 148203, "id": 148203, "user_id": 1592235, "name": "Guerreiro 002", "headline": "Guerreiro, a revista da SCE Edi\u00e7\u00f5es est\u00e1 de volta!\n\nCinco hist\u00f3rias completas!\n\nDivers\u00e3o total!", "budget": "<p><strong>Sobre o Or\u00e7amento!</strong>\n</p>\n<p>Para a produ\u00e7\u00e3o e impress\u00e3o da primeira edi\u00e7\u00e3o, contamos com o apoio da Prefeitura de Santos, da Secretaria Especial da Cultura e do Minist\u00e9rio do Turismo do Brasil, atrav\u00e9s da Lei Aldir Blanc.\n</p>\n<p>Agora, para essa segunda edi\u00e7\u00e3o, usaremos verba oriunda da comercializa\u00e7\u00e3o da edi\u00e7\u00e3o 001, e do valor arrecadado nessa campanha atual para arcarmos com os custos de produ\u00e7\u00e3o e impress\u00e3o.\n</p>\n<p>Por isso que nossa campanha ser\u00e1 uma Campanha Flex.\n</p>\n<p><strong>Composi\u00e7\u00e3o:</strong>\n</p>\n<p>13% - Catarse\n</p>\n<p>10% - Diagrama\u00e7\u00e3o e Revis\u00e3o\n</p>\n<p>60% - Impress\u00e3o\n</p>\n<p>10% - Produ\u00e7\u00e3o\n</p>\n<p>07% - Divulga\u00e7\u00e3o e Recompensas\n</p>\n<p><br>\n</p>", "goal": 3203.141072049177, "about_html": "Guerreiro 02 est\u00e1 ai! Fala, pessoal! N\u00f3s somos a Santos Comic Expo, um evento de Hist\u00f3rias em Quadrinhos e Cultura Pop que acontece em Santos, no litoral de S\u00e3o Paulo, desde 2013, com entrada gratuita para o p\u00fablico. E mesmo com o advento da pandemia em 2020 e com a impossiblidade em realizar o evento nos \u00faltimos dois anos, n\u00e3o ficamos parados. No come\u00e7o de 2021 dividimos com voc\u00eas nossa nova iniciativa, a SCE Edi\u00e7\u00f5es, o bra\u00e7o editorial do evento, como parte de nossa miss\u00e3o de sempre divulgar e ampliar o acesso ao maior n\u00famero de pessoas \u00e0s Hist\u00f3rias em Quadrinhos. Nossa iniciativa come\u00e7ou com a revista Guerreiro, lan\u00e7ada no primeiro semestre de 2021. Guerreiro, a revista da SCE Edi\u00e7\u00f5es. A Guerreiro \u00e9 uma colet\u00e2nea de hist\u00f3rias em quadrinhos com artistas nacionais, com temas que v\u00e3o da a\u00e7\u00e3o ao terror, da fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica \u00e0 com\u00e9dia, com hist\u00f3rias curtas e completas, feitas para agradar todo amante de uma boa hist\u00f3ria. A Guerreiro 001 contou com um ecl\u00e9tico leque de artistas. A come\u00e7ar pela linda capa de Gabriel Jardim apresentando um ponto turistico muito querido da cidade de Santos. As muretas da cidade, com o famoso s\u00edmbolo que carregamos em nosso logo, em uma cena que voc\u00ea  facilmente v\u00ea na orla da cidade. As artes internas da revista tinham tra\u00e7os diferentes entre si mas com uma alta capacidade narrativa e estilos de desenho \u00fanicos. Conhe\u00e7a os participantes da Guerreiro 001: @ogabrieljardim - Capa. @amiltonsantosarts - Angoleiro Ato Um - Solitude. @dangerjazz - Hellxixe. @inlocoart - Hoje. @irapuan.luiz.hq - Anticorpos Sobras. E que ano foi esse 2021, hein? O ano de 2021 foi puxado para muitos em diferentes niveis e em todas as \u00e1reas, e nossa inten\u00e7\u00e3o inicial era tornar a Guerreiro uma revista de periodicidade trimestral, mas fatores adversos n\u00e3o nos favoreceram. E por isso pedimos desculpas. Mas, 2022 est\u00e1 ai, e com o novo ano, nossas esperan\u00e7as de produzir conte\u00fado se renovam e nossa promessa de continuar a revista n\u00e3o ser\u00e1 quebrada! Com isso... A Guerreiro 002 vem ai! Ah, e muito importante!! ****** Todos que apoiaram a modalidade Guerreiro 01 + 02 receber\u00e3o a revista sem custo adicional. Enviamos um e-mail aos apoiadores sobre esse aviso. Mas e a\u00ed, o que vem na Guerreiro 002? Guerreiro 02 contar\u00e1 com 05 hist\u00f3rias completas. E com mais p\u00e1ginas! Sim. Demoramos para concluir a segunda edi\u00e7\u00e3o, ent\u00e3o esperamos compensar o atraso com mais conte\u00fado na edi\u00e7\u00e3o 002. A revista conta com 60 p\u00e1ginas em lombada canoa. E num formato que todo leitor de gibis est\u00e1 acostumado, o formato americano. Todo mundo que come\u00e7ou lendo quadrinhos, come\u00e7ou com algum gibi que voc\u00ea consegue enrolar e colocar no bolso e passar de m\u00e3o em m\u00e3o para que outra pessoa leia. Agora... Conhe\u00e7a os autores presentes na edi\u00e7\u00e3o 002: Amilton Santos \u00e9 um artista freelancer desde 2000. Nesses anos de estrada j\u00e1 trabalhou com t\u00edtulos da DC e Marvel, como Amazing Spider Man, The Avengers, Birds of Prey, Anti-Venom e Black Canary, e revistas independentes no Brasil e nos EUA. Multi talentoso, \u00e9 artista pl\u00e1stico, professor de artes, desenhista e arte finalista. Amilton \u00e9 o co-autor da hq do Angoleiro. Sim, o Angoleiro esta de volta em uma nova hist\u00f3ria com (ou sem) muita a\u00e7\u00e3o, mas com cenas cotidianas que muitos aqui ir\u00e3o se identificar. Angoleiro Ato II, com roteiro de Rodrigo Piovezan,  mostra um dia na vida do personagem, quando at\u00e9 mesmo a busca por um documento pode rechear nosso dia com situa\u00e7\u00f5es pitorescas. Rodrigo Mazer \u00e9 Artista pl\u00e1stico, ilustrador, quadrinista, professor de desenho, pintura e de hist\u00f3rias em quadrinhos. Participou de cinco edi\u00e7\u00f5es da HQ \u201cCervo do Pantanal\u201d da UNESP \u2013 fcav \u2013 Jaboticabal, e fez ilustra\u00e7\u00f5es para a revista \u201cCulturando\u201d. Participou tamb\u00e9m da HQ \u201cCausos do Chico Lorota\u201d. Em 2017 lan\u00e7ou a Graphic Novel de fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica \u201cCYBERPUNK\u201d, com roteiro e arte de sua autoria. A hist\u00f3ria de Rodrigo, Um Conto de Esperan\u00e7a , se passa em um mundo futurista e apocal\u00edptico, onde o ar polu\u00eddo e a escassez de comida s\u00e3o constantes. Uma mulher tenta sobreviver em meio a predadores e proteger as poucas lembran\u00e7as de um passado mais humano. Junior Cortizo trabalha como ilustrador publicit\u00e1rio e hj divide um est\u00fadio pr\u00f3prio, o Estudiorama, sediado em S\u00e3o Paulo, onde pode se dedicar um pouco mais aos materiais autorais entre um trabalho e outro. Entre seus trabalhos podemos destacar a cria\u00e7\u00e3o do grupo A Tribo, e Carrapato, com grande influ\u00eancia dos quadrinhos de super-her\u00f3is americanos. A hist\u00f3ria de Junior, Noite em Claro , mostra como o costume de dormir na sala vendo filmes de terror na tev\u00ea pode deixar nossa imagina\u00e7\u00e3o ainda mais f\u00e9rtil. Qualquer barulho ou sombra durante a noite nos assustam. Jazz Miranda est\u00e1 sempre ilustrando, fazendo quadrinhos e anima\u00e7\u00f5es. Ama terror, m\u00fasica, Halloween, anos 90 e comida que faz mal. A hist\u00f3ria de Jazz, Lago sem Fundo , mostra uma \"celebra\u00e7\u00e3o\" um pouco diferente da noite de Dia das Bruxas. A tradi\u00e7\u00e3o anual de se reunir em volta da fogueira,contar hist\u00f3rias e se divertir ganham contornos perigosos aqui. E Amilton volta em uma hist\u00f3ria do Anticorpos, uma continua\u00e7\u00e3o da aventura publicada na Guerreiro 001. Em Anticorpos- Kluklovod, com roteiro de Rodrigo Piovezan, o grupo se desloca at\u00e9 uma in\u00f3spita regi\u00e3o russa atr\u00e1s de um alvo escondido entre os habitantes de uma vila. E para esta edi\u00e7\u00e3o contamos com arte na capa do Luiz Henrique Alvares. Luiz Henrique Alvares trabalha como desenhista de anima\u00e7\u00e3o em filmes e s\u00e9ries para tv e cinema. Junto a Simbionte Filmes trabalhou nos document\u00e1rios Her\u00f3i da Vida Real e Turma da M\u00f4nica Gera\u00e7\u00f5es. Mais recentemente, fez parte das equipes criativas do desenho da Turma da M\u00f4nica Jovem e dos novos Space Jam: Um Novo Legado e Hotel Transilv\u00e2nia 4. Um pouco dos trabalhos do Luis. Abaixo voc\u00ea v\u00ea um esbo\u00e7o para a capa da Guerreiro 02. N\u00e3o \u00e9 a imagem final, mas serve de degusta\u00e7\u00e3o para o que vem por a\u00ed! Mas e a\u00ed? Ainda v\u00e3o demorar mais com isso? A revista Guerreiro 002 est\u00e1 em fase final de produ\u00e7\u00e3o. As hist\u00f3rias est\u00e3o todas prontas, desenhadas e revisadas. Isso significa que, assim que a campanha se encerrar, a revista ser\u00e1 impressa e enviada aos apoiadores. Ahh! Importante! Quem chegou agora e ainda n\u00e3o possui a Guerreiro 001, n\u00e3o se reprima!! Voc\u00ea poder\u00e1 adquirir a revista aqui, atrav\u00e9s da op\u00e7\u00e3o Guerreiro 001. Teremos formas de apoio para quem quiser adquirir as duas edi\u00e7\u00f5es, ou apenas uma delas. E uma explica\u00e7\u00e3o!!! Informamos na campanha anterior que mostrar\u00edamos os nomes dos apoiadores na revista, at\u00e9 como uma forma de agradecimento pela confian\u00e7a. Mas tivemos a necessidade de imprimir a revista 001 antes do t\u00e9rmino da campnha, impossibilitando o acr\u00e9scimo dos nomes dos apoiadores na edi\u00e7\u00e3o. Mas na Guerreiro 002 ser\u00e1 diferente! Teremos uma rela\u00e7\u00e3o com o nome de todos os apoiadores da edi\u00e7\u00e3o 01 e 02 publicados na revista!! A menos, claro, que n\u00e3o queria ter seu nome publicado. AHHHHH! E a Santos Comic Expo, o evento mais simp\u00e1tico (\u00e9 o que dizem por a\u00ed) da Baixada Santista? Aten\u00e7\u00e3o!! E se dissermos que, al\u00e9m de apoiar a SCE Edi\u00e7\u00f5es, voc\u00ea ter a possibilidade de apoiar a Santos Comic Expo? Como todos sabem, e a gente nunca cansa de frisar, a SCE \u00e9 um evento gratuito e sem fins lucrativos realizado desde 2013. Fazemos sempre o m\u00e1ximo para realizar o melhor poss\u00edvel dentro das nossas possibilidades, mas a gente sempre quer fazer algo maior e melhor. Pensando nisso, resolvemos criar uma categoria onde todo apoio ser\u00e1 destinado para a SCE. E qual categoria seria essa? Apresentamos ent\u00e3o a \u201cSCE Box\u201d !!! Trata-se de um formato conhecido como \u201cmistery box\u201d, ou seja, quem apoiar receber\u00e1 uma caixa com V\u00c1RIOS itens surpresas que a pessoa s\u00f3 ir\u00e1 descobrir no dia em que retirar a sua. Mas como a gente \u00e9 bonzinho, vamos dar dois spoilers da caixa: - Camiseta da SCE!!!! (SIM! Um item muito pedido h\u00e1 anos por voc\u00eas finalmente chegou! Vamos atender esse desejo, que sempre foi nosso tamb\u00e9m) - Guerreiro 01 e 02 (As duas edi\u00e7\u00f5es da revista Guerreiro para voc\u00ea se divertir) - Outros itens bacanas e \"misteriosos\"! (N\u00e3o d\u00e1 pra entregar tudo que vem, n\u00e9? Misteriosa, e tal.) Importante!!! A entrega da caixa ocorrer\u00e1 nos dias 15 e 16 de outubro de 2022 dentro da Santos Comic Expo. N\u00f3s n\u00e3o faremos o envio, pois queremos que quem nos apoiar, sinta a experi\u00eancia do evento que ajudou a construir. E j\u00e1 vai poder \"desfilar\" durante todo o evento vestindo sua nova camiseta!! \u00c9 isso! Agradecemos imensamente a todo o apoio de voc\u00eas que j\u00e1 nos visitaram durante anos na SCE e que acreditaram em nossa nova iniciativa, a SCE edi\u00e7\u00f5es, e o convidamos a continuar conosco nessa nova edi\u00e7\u00e3o. E voc\u00ea que est\u00e1 nos conhecendo agora, o convidamos a nos conhecer atrav\u00e9s de nossas redes sociais, e agradecemos por estar aqui, e apostar em nosso projeto. E, se tudo caminhar bem, nos vemos na SCE 2022 em outubro!! Cuidem-se!", "permalink": "guerreiro_002", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/qadmMopBiVk", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=qadmMopBiVk", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/148203/c2d86391-64d1-44a5-b9ae-11151087a33b.jpeg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/148203/project_thumb_thumb_c2d86391-64d1-44a5-b9ae-11151087a33b.jpeg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/148203/project_thumb_small_c2d86391-64d1-44a5-b9ae-11151087a33b.jpeg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/148203/project_thumb_large_c2d86391-64d1-44a5-b9ae-11151087a33b.jpeg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/148203/project_thumb_video_cover_c2d86391-64d1-44a5-b9ae-11151087a33b.jpeg", "progress": 20.482758620689655, "pledged": 656.0916540680039, "total_contributions": 15, "total_contributors": 15, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-03-02T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-03-01T23:59:59.999999", "online_date": "2022-01-13T15:21:03.001024", "zone_online_date": "2022-01-13T12:21:03.001024", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 47, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 47, "unit": "days"}, "posts_count": 2, "address": {"city": "Santos", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1592235, "name": "rodrigo piovezan", "public_name": "SCE Edi\u00e7\u00f5es"}, "reminder_count": 4, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 2, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Comics,evento,gibi,HQ,quadrinhos", "city_id": 5254, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "6ecb50a4-190f-4f86-a954-24710639938d", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [{"id": 8951, "name": "GA", "data": {"id": ""}}, {"id": 8952, "name": "PIXEL", "data": {"id": ""}}]}, "user": {"id": 1592235, "common_id": "266debba-7397-44ce-8084-6196f8968d4f", "name": "rodrigo piovezan", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1592235/thumb_avatar_WhatsApp_Image_2021-03-03_at_14.59.56.jpeg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/santoscomicexpo", "twitter_username": "santoscomicexpo", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 40761, "link": "https://www.instagram.com/santoscomicexpo/"}, {"id": 36135, "link": "https://www.youtube.com/c/SantosComicExpo/featured"}, {"id": 36134, "link": "https://santoscomicexpo.com.br/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 6, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/1592235/base_WhatsApp_Image_2021-03-03_at_14.56.59.jpeg", "created_at": "2021-03-03T17:50:52.329487", "about_html": "<p>Ol\u00e1, fazemos parte da Santos Comic Expo, evento de quadrinhos e cultura pop realizado desde 2013 na cidade de Santos, no litoral de S\u00e3o Paulo!\n</p>\n<p>Ficamos \u201cquietinhos\u201d em 2020, mas n\u00e3o deixamos de trabalhar em id\u00e9ias pra Santos Comic Expo,  e isso fez com que enfim coloc\u00e1ssemos no papel um desejo, ou melhor, um antigo sonho nosso.\n</p>\n<p>Eis que em 2021 surge o nosso selo editorial: SCE Edi\u00e7\u00f5es!!\n</p>\n<p>Nosso primeiro lan\u00e7amento ser\u00e1 uma colet\u00e2nea com autores da nossa regi\u00e3o, e usaremos a plataforma do Catarse como pr\u00e9-venda!!\n</p>\n<p>Acompanhe nossas redes sociais para saber os detalhes do nosso primeiro lan\u00e7amento...\n</p>\n<p><br>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "SCE Edi\u00e7\u00f5es", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 262360, "project_id": 148203, "description": "Boas!\n\nSua chance de adquirir a Guerreiro 01 \u00e9 agora!\nAqui voc\u00ea garante a revista Guerreiro 01 impressa e entregue em sua casa!\nRecebe tamb\u00e9m uma c\u00f3pia em pdf da revista 02 em seu e-mail.\nS\u00e3o 48 p\u00e1ginas em lombada canoa.\nVoc\u00ea ter\u00e1 seu nome eternizado nas p\u00e1ginas da revista Guerreiro 02.\n", "minimum_value": 16.567971062323334, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2022-04-02T05:26:33", "updated_at": "2022-01-14T14:42:21.762063", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 1073741824, "title": "Guerreiro 01 - envio correio", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "2a2acb4b-f400-4b42-944b-da4bf38f1cea", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/262360/thumb_reward_fa324ef3-9c3f-4c7a-a38e-cacbe9c157e7.jpg", "run_out": false}], "spacy_lemmas": ["ai", "pessoal", "evento", "litoral", "entrada", "p\u00fablico", "advento", "pandemia", "impossiblidade", "evento", "ano", "parado", "come\u00e7o", "dividimo", "iniciativa", "bra\u00e7o", "evento", "parte", "miss\u00e3o", "acesso", "n\u00famero", "pessoa", "iniciativa", "revista", "semestre", "revista", "colet\u00e2nea", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "artista", "tema", "a\u00e7\u00e3o", "terror", "fic\u00e7\u00e3o", "com\u00e9dia", "hist\u00f3ria", "amante", "hist\u00f3ria", "artista", "linda", "capa", "ponto", "cidade", "mureta", "cidade", "s\u00edmbolo", "logo", "cena", "orla", "cidade", "arte", "revista", "tra\u00e7o", "capacidade", "estilo", "desenho", "participante", "ano", "ano", "nivei", "\u00e1rea", "inten\u00e7\u00e3o", "revista", "periodicidade", "fator", "desculpa", "ano", "esperan\u00e7a", "conte\u00fado", "promessa", "revista", "modalidade", "revista", "custo", "apoiador", "aviso", "guerreiro", "hist\u00f3ria", "p\u00e1gina", "edi\u00e7\u00e3o", "atraso", "conte\u00fado", "edi\u00e7\u00e3o", "revista", "p\u00e1gina", "lombada", "formato", "leitor", "gibis", "formato", "quadrinho", "gibir", "bolso", "m\u00e3o", "m\u00e3o", "pessoa", "autor", "edi\u00e7\u00e3o", "artista", "ano", "estrada", "t\u00edtulo", "revista", "multi", "professor", "arte", "arte", "hq", "volta", "hist\u00f3ria", "a\u00e7\u00e3o", "cena", "roteiro", "dia", "vida", "personagem", "mesmo", "busca", "documento", "dia", "situa\u00e7\u00e3o", "ilustrador", "quadrinista", "professor", "desenho", "pintura", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "participou", "edi\u00e7\u00e3o", "ilustra\u00e7\u00e3o", "revista", "fic\u00e7\u00e3o", "roteiro", "arte", "autoria", "hist\u00f3ria", "mundo", "ar", "escassez", "comida", "mulher", "meio", "predador", "lembran\u00e7a", "ilustrador", "est\u00fadio", "material", "trabalho", "trabalho", "cria\u00e7\u00e3o", "grupo", "influ\u00eancia", "quadrinho", "hist\u00f3ria", "costume", "sala", "filme", "terror", "tev\u00ea", "imagina\u00e7\u00e3o", "barulho", "sombra", "noite", "quadrinho", "anima\u00e7\u00e3o", "terror", "m\u00fasica", "ano", "comida", "hist\u00f3ria", "celebra\u00e7\u00e3o", "noite", "tradi\u00e7\u00e3o", "volta", "fogueira", "hist\u00f3ria", "contorno", "hist\u00f3ria", "continua\u00e7\u00e3o", "aventura", "roteiro", "grupo", "regi\u00e3o", "alvo", "habitante", "vila", "edi\u00e7\u00e3o", "arte", "capa", "desenhista", "anima\u00e7\u00e3o", "filme", "s\u00e9rie", "tv", "cinema", "document\u00e1rio", "parte", "equipe", "criativa", "desenho", "trabalho", "esbo\u00e7o", "capa", "imagem", "degusta\u00e7\u00e3o", "revista", "fase", "produ\u00e7\u00e3o", "hist\u00f3ria", "pronta", "campanha", "revista", "apoiador", "importante", "revista", "op\u00e7\u00e3o", "forma", "apoio", "edi\u00e7\u00e3o", "explica\u00e7\u00e3o", "campanha", "nome", "apoiador", "revista", "forma", "agradecimento", "confian\u00e7a", "necessidade", "revista", "t\u00e9rmino", "campnha", "acr\u00e9scimo", "nome", "apoiador", "edi\u00e7\u00e3o", "rela\u00e7\u00e3o", "nome", "apoiador", "edi\u00e7\u00e3o", "revista", "nome", "evento", "aten\u00e7\u00e3o", "possibilidade", "gente", "evento", "fim", "m\u00e1ximo", "possibilidade", "gente", "categoria", "apoio", "formato", "box", "caixa", "item", "pessoa", "dia", "gente", "bonzinho", "spoiler", "caixa", "item", "ano", "voc\u00ea", "desejo", "edi\u00e7\u00e3o", "revista", "item", "misterioso", "entrega", "caixa", "dia", "outubro", "envio", "experi\u00eancia", "evento", "poder", "evento", "camiseta", "apoio", "voc\u00ea", "ano", "iniciativa", "edi\u00e7\u00e3o", "conosco", "edi\u00e7\u00e3o", "rede", "projeto", "outubro"], "spacy_lemmas_freq": {"ai": 1, "pessoal": 1, "evento": 7, "litoral": 1, "entrada": 1, "p\u00fablico": 1, "advento": 1, "pandemia": 1, "impossiblidade": 1, "ano": 8, "parado": 1, "come\u00e7o": 1, "dividimo": 1, "iniciativa": 3, "bra\u00e7o": 1, "parte": 2, "miss\u00e3o": 1, "acesso": 1, "n\u00famero": 1, "pessoa": 3, "revista": 16, "semestre": 1, "colet\u00e2nea": 1, "hist\u00f3ria": 12, "quadrinho": 5, "artista": 3, "tema": 1, "a\u00e7\u00e3o": 2, "terror": 3, "fic\u00e7\u00e3o": 2, "com\u00e9dia": 1, "amante": 1, "linda": 1, "capa": 3, "ponto": 1, "cidade": 3, "mureta": 1, "s\u00edmbolo": 1, "logo": 1, "cena": 2, "orla": 1, "arte": 5, "tra\u00e7o": 1, "capacidade": 1, "estilo": 1, "desenho": 3, "participante": 1, "nivei": 1, "\u00e1rea": 1, "inten\u00e7\u00e3o": 1, "periodicidade": 1, "fator": 1, "desculpa": 1, "esperan\u00e7a": 1, "conte\u00fado": 2, "promessa": 1, "modalidade": 1, "custo": 1, "apoiador": 5, "aviso": 1, "guerreiro": 1, "p\u00e1gina": 2, "edi\u00e7\u00e3o": 11, "atraso": 1, "lombada": 1, "formato": 3, "leitor": 1, "gibis": 1, "gibir": 1, "bolso": 1, "m\u00e3o": 2, "autor": 1, "estrada": 1, "t\u00edtulo": 1, "multi": 1, "professor": 2, "hq": 1, "volta": 2, "roteiro": 3, "dia": 4, "vida": 1, "personagem": 1, "mesmo": 1, "busca": 1, "documento": 1, "situa\u00e7\u00e3o": 1, "ilustrador": 2, "quadrinista": 1, "pintura": 1, "participou": 1, "ilustra\u00e7\u00e3o": 1, "autoria": 1, "mundo": 1, "ar": 1, "escassez": 1, "comida": 2, "mulher": 1, "meio": 1, "predador": 1, "lembran\u00e7a": 1, "est\u00fadio": 1, "material": 1, "trabalho": 3, "cria\u00e7\u00e3o": 1, "grupo": 2, "influ\u00eancia": 1, "costume": 1, "sala": 1, "filme": 2, "tev\u00ea": 1, "imagina\u00e7\u00e3o": 1, "barulho": 1, "sombra": 1, "noite": 2, "anima\u00e7\u00e3o": 2, "m\u00fasica": 1, "celebra\u00e7\u00e3o": 1, "tradi\u00e7\u00e3o": 1, "fogueira": 1, "contorno": 1, "continua\u00e7\u00e3o": 1, "aventura": 1, "regi\u00e3o": 1, "alvo": 1, "habitante": 1, "vila": 1, "desenhista": 1, "s\u00e9rie": 1, "tv": 1, "cinema": 1, "document\u00e1rio": 1, "equipe": 1, "criativa": 1, "esbo\u00e7o": 1, "imagem": 1, "degusta\u00e7\u00e3o": 1, "fase": 1, "produ\u00e7\u00e3o": 1, "pronta": 1, "campanha": 2, "importante": 1, "op\u00e7\u00e3o": 1, "forma": 2, "apoio": 3, "explica\u00e7\u00e3o": 1, "nome": 4, "agradecimento": 1, "confian\u00e7a": 1, "necessidade": 1, "t\u00e9rmino": 1, "campnha": 1, "acr\u00e9scimo": 1, "rela\u00e7\u00e3o": 1, "aten\u00e7\u00e3o": 1, "possibilidade": 2, "gente": 3, "fim": 1, "m\u00e1ximo": 1, "categoria": 1, "box": 1, "caixa": 3, "item": 3, "bonzinho": 1, "spoiler": 1, "voc\u00ea": 2, "desejo": 1, "misterioso": 1, "entrega": 1, "outubro": 2, "envio": 1, "experi\u00eancia": 1, "poder": 1, "camiseta": 1, "conosco": 1, "rede": 1, "projeto": 1}, "spacy_entidades": {"Guerreiro": 15, "Fala": 1, "Santos": 4, "Comic Expo": 3, "Hist\u00f3rias": 2, "Quadrinhos": 2, "Cultura Pop": 1, "S\u00e3o Paulo": 2, "SCE Edi\u00e7\u00f5es": 3, "Gabriel Jardim": 1, "cidade de Santos": 1, "participantes da Guerreiro": 1, "@ogabrieljardim - Capa": 1, "@amiltonsantosarts": 1, "Angoleiro Ato Um - Solitude": 1, "Hellxixe": 1, "@inlocoart": 1, "Anticorpos Sobras": 1, "******": 1, "Sim": 2, "Amilton Santos": 1, "DC": 1, "Marvel": 1, "Amazing Spider Man": 1, "The Avengers": 1, "Birds of Prey": 1, "Anti-Venom": 1, "Black Canary": 1, "Brasil": 1, "EUA": 1, "Multi": 1, "Amilton": 2, "Angoleiro": 2, "Angoleiro Ato II": 1, "Rodrigo Piovezan": 2, "Rodrigo Mazer": 1, "Artista": 1, "\u201cCervo do Pantanal\u201d da UNESP": 1, "Jaboticabal": 1, "Culturando": 1, "\u201cCausos do Chico Lorota\u201d": 1, "Graphic": 1, "Rodrigo": 1, "Um Conto de Esperan\u00e7a": 1, "Junior Cortizo": 1, "Estudiorama": 1, "A Tribo": 1, "Carrapato": 1, "Junior": 1, "Noite": 1, "Claro": 1, "Jazz Miranda": 1, "Halloween": 1, "Jazz": 1, "Lago sem Fundo": 1, "noite de Dia das Bruxas": 1, "Anticorpos": 1, "Anticorpos- Kluklovod": 1, "Luiz Henrique Alvares": 2, "Simbionte Filmes": 1, "Her\u00f3i da Vida Real": 1, "Turma da M\u00f4nica Gera\u00e7\u00f5es": 1, "Turma da M\u00f4nica Jovem": 1, "Space Jam": 1, "Novo Legado": 1, "Hotel Transilv\u00e2nia": 1, "Luis": 1, "Teremos": 1, "AHHHHH": 1, "Baixada Santista": 1, "Aten\u00e7\u00e3o!": 1, "Santos Comic Expo": 1, "SCE": 5, "Fazemos": 1, "Apresentamos": 1, "SCE Box\u201d !!": 1, "mistery box\u201d": 1, "Camiseta da SCE!": 1, "SIM": 1, "Vamos": 1, "revista Guerreiro": 1, "Misteriosa": 1}, "tfidf": {"ai": 4.88999102615884, "pessoal": 3.700406959285004, "evento": 11.47473223709832, "litoral": 4.88999102615884, "entrada": 4.105872067393168, "p\u00fablico": 2.068045406948966, "advento": 6.548219102762372, "pandemia": 3.2160145925871686, "impossiblidade": 7.934513463882263, "ano": 3.940853886645109, "parado": 7.241366283322318, "come\u00e7o": 2.708766790169062, "dividimo": 7.934513463882263, "iniciativa": 10.973542034598623, "bra\u00e7o": 4.2456340097683265, "parte": 2.200809450136849, "miss\u00e3o": 2.505167834927822, "acesso": 3.0218585781462113, "n\u00famero": 2.023716819841736, "pessoa": 3.294762559815588, "revista": 17.503470953497217, "semestre": 4.150323829964002, "colet\u00e2nea": 1.9232462894781013, "hist\u00f3ria": 3.2476344621455073, "quadrinho": 1.6406303705480554, "artista": 3.168560986772815, "tema": 1.8252658811178977, "a\u00e7\u00e3o": 4.181938093701807, "terror": 5.80673070580674, "fic\u00e7\u00e3o": 4.015174875823704, "com\u00e9dia": 3.3193929470410035, "amante": 3.6718335868409477, "linda": 3.8401689016601623, "capa": 1.5724990981837168, "ponto": 2.4749279497381043, "cidade": 4.290675871036852, "mureta": 7.241366283322318, "s\u00edmbolo": 4.1733133481887, "logo": 4.0633124529743725, "cena": 5.232786940076093, "orla": 7.934513463882263, "arte": 3.4229396358213773, "tra\u00e7o": 2.339802084280424, "capacidade": 3.4127248868332227, "estilo": 1.8386889014500383, "desenho": 3.564304005926667, "participante": 4.150323829964002, "nivei": 7.934513463882263, "\u00e1rea": 2.2374199773768586, "inten\u00e7\u00e3o": 3.434703793551998, "periodicidade": 5.226463262780053, "fator": 4.6764169258607815, "desculpa": 5.449606814094262, "esperan\u00e7a": 3.339393613747673, "conte\u00fado": 3.906198505255565, "promessa": 4.602308953707059, "modalidade": 3.261684629420357, "custo": 2.117402303919059, "apoiador": 4.866087089860481, "aviso": 4.408152939266102, "guerreiro": 3.3495459852116913, "p\u00e1gina": 0.5450318099607396, "edi\u00e7\u00e3o": 9.969432350066848, "atraso": 4.350994525426153, "lombada": 4.196843845598895, "formato": 2.7189360954727766, "leitor": 1.4183203878392991, "gibis": 3.4019139707290074, "gibir": 6.548219102762372, "bolso": 2.971668833622356, "m\u00e3o": 3.5214547199606527, "autor": 0.917903779988044, "estrada": 4.105872067393168, "t\u00edtulo": 1.7380693360877424, "multi": 7.241366283322318, "professor": 4.058303231655386, "hq": 2.5874059331647943, "volta": 3.9834281775111244, "roteiro": 4.254961163517898, "dia": 4.30379371636359, "vida": 0.9116453777996214, "personagem": 0.7010580452608242, "mesmo": 2.937301190118148, "busca": 1.9607038520130018, "documento": 4.6764169258607815, "situa\u00e7\u00e3o": 2.3213853574941927, "ilustrador": 3.1989184247684084, "quadrinista": 2.068045406948966, "pintura": 2.9238781697860072, "participou": 4.105872067393168, "ilustra\u00e7\u00e3o": 1.3387329499209515, "autoria": 3.434703793551998, "mundo": 0.8361378252914763, "ar": 3.7150057587061567, "escassez": 5.044141705986099, "comida": 8.937555122165072, "mulher": 2.3213853574941927, "meio": 1.7159133441905339, "predador": 5.295456134267004, "lembran\u00e7a": 3.8073790788371715, "est\u00fadio": 2.5779271892102504, "material": 1.7524285571656313, "trabalho": 2.545835998549956, "cria\u00e7\u00e3o": 1.7079767945947977, "grupo": 3.9011543663901453, "influ\u00eancia": 2.9440808771035267, "costume": 4.084365862172205, "sala": 3.8740704533358437, "filme": 4.2891065859700195, "tev\u00ea": 7.241366283322318, "imagina\u00e7\u00e3o": 3.5036966650389494, "barulho": 5.449606814094262, "sombra": 3.6718335868409477, "noite": 4.732337920242332, "anima\u00e7\u00e3o": 4.6427707149883854, "m\u00fasica": 2.5139784646099774, "celebra\u00e7\u00e3o": 6.142753994654208, "tradi\u00e7\u00e3o": 3.2997844756526273, "fogueira": 5.369564106420726, "contorno": 5.5366181910838925, "continua\u00e7\u00e3o": 3.2523822367580433, "aventura": 1.409483806038801, "regi\u00e3o": 2.6213074848404756, "alvo": 4.5672176338957895, "habitante": 3.9455294173179887, "vila": 4.533316082220107, "desenhista": 2.2142016872748513, "s\u00e9rie": 1.1232690852809697, "tv": 2.798715026832001, "cinema": 2.328711397586266, "document\u00e1rio": 4.196843845598895, "equipe": 2.2611901967107704, "criativa": 5.631928370888217, "esbo\u00e7o": 3.2805531137247397, "imagem": 1.8777294506536386, "degusta\u00e7\u00e3o": 5.295456134267004, "fase": 2.656398804651746, "produ\u00e7\u00e3o": 1.1210688643713673, "pronta": 5.044141705986099, "campanha": 1.5364949794972498, "importante": 3.9455294173179887, "op\u00e7\u00e3o": 1.9281603042805304, "forma": 1.9885819895252492, "apoio": 3.5997654117279447, "explica\u00e7\u00e3o": 4.270951817752617, "nome": 4.282840289717235, "agradecimento": 2.1263709739018193, "confian\u00e7a": 3.6304483706780935, "necessidade": 3.1553899707707336, "t\u00e9rmino": 3.4686053452276795, "campnha": 7.934513463882263, "acr\u00e9scimo": 5.044141705986099, "rela\u00e7\u00e3o": 2.3213853574941927, "aten\u00e7\u00e3o": 2.0823109841077887, "possibilidade": 5.396143002104628, "gente": 6.153573226181953, "fim": 1.7279375371573356, "m\u00e1ximo": 3.515672856085665, "categoria": 2.099702726819658, "box": 4.7990192479531135, "caixa": 11.470918799126856, "item": 7.66384833102541, "bonzinho": 7.934513463882263, "spoiler": 5.161924741642482, "voc\u00ea": 4.0366228025496556, "desejo": 2.8910883469630164, "misterioso": 5.369564106420726, "entrega": 2.108513356501813, "outubro": 5.472032865232875, "envio": 1.7401080727775908, "experi\u00eancia": 2.021010458243993, "poder": 2.0484094324321074, "camiseta": 3.3806365722817224, "conosco": 4.350994525426153, "rede": 2.0595827330302328, "projeto": 0.45295776197274695}}