{"detail": {"project_id": 148256, "id": 148256, "user_id": 457084, "name": "Contos dos Orix\u00e1s 02 - O Rei do Fogo", "headline": "As grandes hist\u00f3rias da mitologia yorub\u00e1 levadas para o universo dos quadrinhos. ", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/403908/b20893b0-0505-4864-94cf-35f675e3d016.jpg\">\n</p>\n<p>O valor da meta, descontando-se a taxa do Catarse (13%), ser\u00e1 usado para:\n</p>\n<p>Trabalho de cria\u00e7\u00e3o, desenho, arte final, cores da obra Contos dos Orix\u00e1s 02.\n</p>\n<p>Remunera\u00e7\u00e3o da equipe, como diagramador, revisor de texto, consultor cultural do projeto e coloristas assistentes.<br>\n</p>\n<p>Impress\u00e3o dos exemplares do livro/HQ e das recompensas.\n</p>\n<p>Produ\u00e7\u00e3o das embalagens e envios atrav\u00e9s dos correios.\n</p>\n<p>Doa\u00e7\u00e3o de exemplares para institui\u00e7\u00f5es sociais e culturais.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/404172/10535d77-9944-4c67-a2b5-4b829cf70c39.jpg\" width=\"682\" height=\"357\" style=\"width:682px;height:357px;display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>FRETE E ENTREGA </strong>\n</p>\n<p>     As categorias de apoio do projeto que possuem recompensas f\u00edsicas geram um valor de frete, que dever\u00e1 ser pago assim que realizado o apoio.\n</p>\n<p>    O envio dos livros ser\u00e3o feitos atrav\u00e9s dos correios, para todo o territ\u00f3rio nacional como destinos internacionais. Para estes, haver\u00e1 um valor adicional de frete, a ser cobrado antes do envio. As previs\u00f5es de entrega das recompensas ser\u00e3o  em julho de 2022.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>SOBRE O CATARSE</strong>\n</p>\n<p>O Catarse \u00e9 uma plataforma de financiamento coletivo de projetos diversos, desde concertos, filmes, livros ou HQs, que h\u00e1 10 anos movimenta e inspira a cultura brasileira.\n</p>\n<p>A campanha dos Contos dos Orix\u00e1s 02 - O Rei do Fogo funciona como uma pr\u00e9-venda da HQ, tornando poss\u00edvel sua produ\u00e7\u00e3o art\u00edstica, al\u00e9m da impress\u00e3o da obra e as recompensas escolhidas pelo p\u00fablico. Bastaver op\u00e7\u00f5es no lado direito da tela.\n</p>\n<p>Se a meta for alcan\u00e7ada, o projeto ser\u00e1 realizado e receber\u00e3o o livro pelos correios, assim como todas as recompensas selecionadas. Por outro lado, se n\u00e3o conseguirmos atingir a meta, o Catarse devolver\u00e1 automaticamente o valor de cada apoio realizado.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>D\u00daVIDAS</strong>\n</p>\n<p>Caso apare\u00e7am d\u00favidas sobre o apoio ou como receber as recompensas, entrem em contato com nossa equipe no e-mail contos.orixas@gmail.com e responder\u00e3o com rapidez.\n</p>\n<p>Tamb\u00e9m atualizaremos mensalmente os apoiadores sobre o projeto, na aba \"Novidades\", enviadas diretamente para o e-mail cadastrado, assim como na p\u00e1gina do projeto.\n</p>\n<p>Quest\u00f5es sobre uso da plataforma, entre em <a href=\"http://www.catar.se/ajuda\" target=\"_blank\">contato com o Catarse</a>.<br>\n</p>\n<p>Para outras d\u00favidas, acessem a se\u00e7\u00e3o de <a href=\"https://jovemnerd.com.br/nerdcastrpg/#faq\" target=\"_blank\">Perguntas Frequentes</a>.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>AGRADECIMENTOS</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Acredito que ningu\u00e9m caminha s\u00f3. Assim, gostaria de agradecer a todos e todas que ajudaram a construir o projeto Contos dos Orix\u00e1s.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"> Agradecer ao Il\u00e9 \u00ccy\u00e1 Omi \u00c0se \u00ccy\u00e1masse, o Terreiro do Gantois, na pessoa da Iyalorix\u00e1, M\u00e3e Carmen, assim como toda a sua fam\u00edlia, bem como os amigos e irm\u00e3os da casa. Palavras jamais ser\u00e3o o bastante para demonstrar meu respeito, admira\u00e7\u00e3o e gratid\u00e3o pelo aprendizado e evolu\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Ao nosso p\u00fablico, que acreditou e viabilizou a publica\u00e7\u00e3o do primeiro livro de maneira independente, atrav\u00e9s de tr\u00eas campanhas e cerca de 4.000 apoios. Desejo que os novos apoiadores possam conhecer e se aprofundar mais no universo e cultura dos orix\u00e1s atrav\u00e9s da nossa obra. <br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Gratid\u00e3o a minha fam\u00edlia e a Lidiane, que sempre me incentivaram a seguir ao longo dos anos de pesquisa, e as in\u00fameras pessoas que de algum modo contribu\u00edram para que os Contos dos Orix\u00e1s alcan\u00e7assem espa\u00e7os mais amplos na cena cultural do pa\u00eds.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">E, sobretudo, agradecer aos Orix\u00e1s, as for\u00e7as da vida.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Abra\u00e7os, ax\u00e9!<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/193292/SELO.jpg\" width=\"447\" height=\"447\" style=\"display:block;margin:auto;width:447px;height:447px;\"><br>\n</p>", "goal": 30000.0, "about_html": "<p style=\"text-align:center;\" rel=\"text-align:center;\"><strong><strong>Em um tempo antigo, quando o c\u00e9u e a terra estavam unidos como duas metades de uma caba\u00e7a, divindades e her\u00f3is caminharam entre os homens. Travaram batalhas com furor, ensinaram a curar e lidar com a terra, o ferro e o fogo, reinaram e amaram com a mesma intensidade. Alguns desceram do luminoso Orum para l\u00e1 viverem e realizarem seus destinos, enquanto outros nasceram no Aiy\u00ea e pelos grandes feitos tornaram-se Orix\u00e1s, marcando para sempre a hist\u00f3ria de dois continentes.\"</strong></strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong><strong><br></strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/403996/4da69738-590d-4429-ad0c-7c570932afbc.jpg\"></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><br>INTRODU\u00c7\u00c3O</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A s\u00e9rie de Hist\u00f3rias em Quadrinhos <em>Contos dos Orix\u00e1s </em>surgiu a partir da converg\u00eancia entre duas paix\u00f5es. A primeira, pelo legado das culturas que moldaram minha terra de origem, a Bahia, com suas tradi\u00e7\u00f5es ancestrais representadas aqui pelas hist\u00f3rias das divindades e povos provenientes dos atuais Benin e Nig\u00e9ria, pa\u00edses na regi\u00e3o Oeste do continente africano.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Seu vasto patrim\u00f4nio filos\u00f3fico, espiritual e pol\u00edtico alcan\u00e7ou pa\u00edses como Brasil e Cuba como consequ\u00eancia da terr\u00edvel di\u00e1spora, manifestando-se na l\u00edngua, cultura e tamb\u00e9m nas artes visuais, m\u00fasica, e a literatura, produzindo obras inspiradas pelos orix\u00e1s, arqu\u00e9tipos milenares de for\u00e7a, coragem, sabedoria e beleza.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A segunda, pelas Hist\u00f3rias em Quadrinhos, linguagem global constru\u00edda a partir da uni\u00e3o entre texto e imagem, capaz de produzir verdadeiros mitos modernos, atualizando s\u00edmbolos e expandindo as possibilidades de contar hist\u00f3rias, um dos atos que nos definem como humanidade desde que os primeiros homens e mulheres se reuniram ao redor do fogo, na noites do tempo.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Ao reunir os dois universos e ap\u00f3s dois anos de trabalho, nasceu o primeiro livro. Lan\u00e7ado em 2019, atravessou fronteiras e alcan\u00e7ou leitores de diferentes origens e lugares, despertando o interesse para conhecerem mais sobre os Itan, as narrativas e mitos ligados aos orix\u00e1s, cuja ess\u00eancia possui a mesma relev\u00e2ncia cultural da Il\u00edada, Odiss\u00e9ia ou o a epopeia indiana Mahabarata, ao abordarem temas universais como o destino, a fam\u00edlia, o amor e a guerra.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Nos \u00faltimos dois anos, ao me aprofundar na jornada, leituras e aprendizados sobre os orix\u00e1s e aspectos da cultura tradicional yorub\u00e1, desenvolvi os  roteiros e artes dos pr\u00f3ximos livros/HQs, cujo pr\u00f3ximo volume, Contos dos Orix\u00e1s 02 - O Rei do Fogo, ser\u00e1 publicado em 2022 atrav\u00e9s do financiamento coletivo.</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Escutando o pedido de nossos leitores, tamb\u00e9m disponibilizamos aqui a op\u00e7\u00e3o de adquirir o primeiro livro (dispostas no canto direito da plataforma) mas as duas obras podem ser lidas de maneira independente.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Hoje, as artes e a HQ s\u00e3o utilizados nas salas de aula como instrumento de educa\u00e7\u00e3o, est\u00e3o no acervo de institui\u00e7\u00f5es como o <span class=\"il\">Smithsonian</span>'s National Museum of African American History and Culture, em Washington, EUA e em breve, ganhar\u00e3o sua vers\u00e3o em ingl\u00eas. </strong><strong>Por\u00e9m, mais importante \u00e9 o fato do livro estar presente nas casas, terreiros e principalmente no cora\u00e7\u00e3o do p\u00fablico, servindo ao seu maior prop\u00f3sito \u2013 ser instrumento de arte, reflex\u00e3o e transforma\u00e7\u00e3o de percep\u00e7\u00f5es sobre o grande legado das civiliza\u00e7\u00f5es africanas e sua descend\u00eancia na forma\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica, cultural e espiritual do povo brasileiro.</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Hugo Canuto,\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Janeiro de 2022<br><br></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>* Para aquisi\u00e7\u00e3o das artes vistas aqui, em tamanho A3 - <a href=\"https://hugocanuto.com/artes/\">https://hugocanuto.com/artes/</a></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>* English version in the botton of the article</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/413462/94ff6a83-9e37-477b-91a7-db067b2394e1.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/404260/93679f6b-bc95-466c-8e3d-a8701d90d234.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/404237/04835b9f-5ea5-44e4-b9ff-3120f9201761.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/404420/b0c30b12-2245-4317-8442-bd53b8c46861.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/406823/4bfec380-b767-4c42-af96-249dbd51c55e.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/404257/0e4d3826-b379-4d18-94c7-f149554b7781.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>CONTOS DOS ORIX\u00c1S - </strong>O primeiro volume da s\u00e9rie foi publicado em 2019, de maneira independente atrav\u00e9s do catarse em tr\u00eas campanhas de financiamento coletivo, com 12.000 exemplares impressos. Destes, cerca de 200 exemplares foram doados para institui\u00e7\u00f5es culturais, terreiros, bibliotecas comunit\u00e1rias, al\u00e9m de 800 livros subsidiados, parte deles para professores.\n</p>\n<p>Vencedora do pr\u00eamio Angelo Agostini 2020 como melhor lan\u00e7amento e do Trof\u00e9u Ab\u00e9b\u00e9 de Prata 2019, uma das obras finalistas selecionadas ao pr\u00eamio Jabuti 2020, na categoria Hist\u00f3rias em Quadrinhos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Uma das primeiras HQs, no Brasil, a ter trechos no idioma yorub\u00e1, com um gloss\u00e1rio trazendo a grafia de termos, locais e personagens, aproximando o leitor de uma l\u00edngua falada por 50 milh\u00f5es de pessoas.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/404208/fb81c843-a1fd-4704-8d63-a6d3a1f5ff4b.jpg\" width=\"212\" height=\"324\" style=\"width:212px;height:324px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/404209/99aabb72-2c71-4081-a415-85ab63c4aaf3.jpg\" width=\"211\" height=\"323\" style=\"width:211px;height:323px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/404212/057a76d0-97c2-4fd1-9853-0d5e357afc40.jpg\" width=\"210\" height=\"320\" style=\"width:210px;height:320px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>CONEX\u00d5ES CULTURAIS NO BRASIL E NO MUNDO</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/404229/e993f2fc-7df5-4676-8b19-68cf79009753.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">Arte Xang\u00f4 filme SPACE JAM - A NEW LEGACY, 2021.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/403986/6814fefa-00e1-4efd-b2af-1600706810b6.jpeg\" width=\"496\" height=\"372\" style=\"width:496px;height:372px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">Painel do artista @DK.OITO no bairro de Marechal Rondon, Salvador, Bahia\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/402756/56b6483d-5855-4d52-a4ec-93f29355d0b2.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">Exposi\u00e7\u00e3o AX\u00c9 BAHIA \u2013 FOWLER MUSEUM, UCLA, Calif\u00f3rnia - EUA - 2017<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/403921/3c5fc4ba-d8a2-40e6-873c-0a5c5e3e2507.jpg\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/402781/92e69804-47fb-4451-bb4c-d6a619000ef1.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">Revistas BAIKA MAGAZINE #11, Fran\u00e7a e JACK KIRBY COLLECTOR MAGAZINE, EUA\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/404195/ca250f80-d965-4069-8b83-13e1c7840698.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/404245/ab01e1ad-954c-4fdb-83c2-342a2910bf39.JPG\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O Rei do Fogo \u00e9 o primeiro volume de uma trilogia, cuja trama se passa alguns anos antes dos eventos apresentados no livro Contos dos Orix\u00e1s, publicado em 2019.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Ser\u00e1 uma hist\u00f3ria de origem, tendo como um dos protagonistas o orix\u00e1 Xang\u00f4, com destaque para divindades como Ex\u00fa, Ogum, Ox\u00f3ssi, Oxum e Ians\u00e3, bem como Ossain, Yemanj\u00e1 e Oxal\u00e1.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O primeiro livro e o novo  possuem hist\u00f3rias que podem ser lidas de maneira independente.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/404357/69f97c9b-d795-4e8f-9ab4-e2a4f2cc13fa.jpg\">\n</p>\n<p>Livro - Ser\u00e3o 80 p\u00e1ginas coloridas no tamanho 17 x 26 cm,  papel couch\u00ea 90 g, capa em papel cart\u00e3o 300g, lombada quadrada e impress\u00e3o de alta qualidade.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Atualmente, sigo desenhando as p\u00e1ginas da hist\u00f3ria e, ao longo da campanha atualizaremos os apoiadores sobre o andamento do projeto com novas imagens.</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/408673/b3b80ce3-5816-4983-bb25-81b996cb13ab.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/408672/c1d3ad36-b401-4702-ae73-f06a549e554f.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/404358/bcf2bac2-1b58-4d3e-9765-5a76bfdf1ca3.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/404255/a4e5c892-dc8a-45de-a884-3db0a84ba7fc.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/404253/40bb2c12-6d6a-46a7-96e0-7039e4ff98c0.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/404261/724c121c-94d7-4157-8ec4-82a0bb59b545.jpg\">\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/404254/3f69e150-1bfe-4c25-8aa3-0445a08c9e97.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/404262/e819e5d3-4c90-4ce8-b272-eafd261401b3.jpg\"><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/404263/c633608f-52cf-4d36-89e7-4318cbb22055.jpg\">\n</p>\n<p>Assim como fizemos no primeiro livro, ap\u00f3s a campanha no Catarse doaremos exemplares dos Contos dos Orix\u00e1s - O Rei do Fogo para institui\u00e7\u00f5es culturais, terreiros e bibliotecas comunit\u00e1rias, tornando o livro um instrumento de educa\u00e7\u00e3o e contribuindo para a <strong>lei 10.639/03,</strong> que versa sobre o ensino da cultura afro-brasileira nas escolas.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Desde 2017, realizamos palestras sobre o livro e oficinas de cria\u00e7\u00e3o de Hist\u00f3rias em Quadrinhos com foco no p\u00fablico jovem e estudantes, em parceria com institui\u00e7\u00f5es como a Ohio State University, EUA, o Museu de Arte do Rio - MAR, sedes do SESC na Bahia, S\u00e3o Paulo, Mato Grosso do Sul e Rio Grande do Norte, assim como a FUNESC, da Para\u00edba.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/403992/4fab9c4c-ad97-4efb-b9d4-a8a29b70e99c.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Exemplos da aplica\u00e7\u00e3o do livro nas escolas, cita\u00e7\u00e3o em quest\u00f5es da OLIMP\u00cdADA NACIONAL DE HIST\u00d3RIA DO BRASIL, palestras e oficinas para estudantes do ensino p\u00fablico na Bahia e outros e estados</strong>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>CITA\u00c7\u00d5ES EM LIVROS E ARTIGOS ACAD\u00caMICOS</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/404343/bc060bae-93e2-4a90-9f4a-f02980ea697e.jpg\" width=\"585\" height=\"210\" style=\"width:585px;height:210px;display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p>Palestra da Ohio State University, EUA, 2021 - Tales of The Orishas, Making off.\n</p>\n<p>Cita\u00e7\u00e3o na palestra da Michigan State University Comics Forum, EUA, pelos professores Paul Humpfrey e Yvonne Chireau.\n</p>\n<p>Cita\u00e7\u00e3o no livro Negritude, Poderes e Hero\u00edsmo, organizado por Elbert de Oliveira Agostinho - @obscariocadehq - 2021.\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Cita\u00e7\u00e3o no livro A Bahia e os Quadrinhos - Caminhadas, evolu\u00e7\u00f5es e an\u00e1lises das HQs baianas, organizado por Andr\u00e9 Betonnasi, Claudia Cedr\u00e1z e Valdomiro Vergueiro - 2021.</span>\n</p>\n<p>Revista do Departamento de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 Unifesp \u2013 Religiosidades afro-brasileras, rela\u00e7\u00f5es \u00e9tnico-raciais e natureza em produ\u00e7\u00f5es art\u00edsticas. Por Tiago Amaral Sales e Daniela Franco Carvalho.\n</p>\n<p><a href=\"https://periodicos.unifesp.br/index.php/olhares/article/view/835\" rel=\"nofollow\">https://periodicos.unifesp.br/index.php/olhares/article/view/835</a>\n</p>\n<p>Decolonialidade Quadrin\u00edstica e Educa\u00e7\u00e3o Ambiental \u2013 Analisando a colonialidade do viver em Contos dos Orix\u00e1s. Por Kassiano Ferreira e Patricia Montanari Giraldi.\n</p>\n<p><a href=\"https://seer.ufs.br/index.php/revisea/article/view/14323\" rel=\"nofollow\">https://seer.ufs.br/index.php/revisea/article/view/14323</a>\n</p>\n<p>Universidade do Sul de Santa Catarina \u2013 Contos dos orix\u00e1s: elementos de quadrinhos de super-her\u00f3is para valoriza\u00e7\u00e3o da mitologia africana. Por Marcela Blasius.\n</p>\n<p><a href=\"https://www.riuni.unisul.br/handle/12345/11365\" rel=\"nofollow\">https://www.riuni.unisul.br/handle/12345/11365</a>\n</p>\n<p>UFPE \u2013 Afro-Indo-Brazilian Religions and the public sphere: An essay on the classification forms of their public presence. Por Roberta Bivar Carneiro Campos e Raoni Neri.\n</p>\n<p><a href=\"https://www.scielo.br/scielo.php?script=sci_arttext&amp;pid=S0100-85872020000100133&amp;tlng=pt\">https://www.scielo.br/scielo.php?script=sci_arttext&amp;pid=S0100-85872020000100133&amp;tlng=pt</a>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/404258/ed38f850-16bf-4fed-8654-09e43674b4a2.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/404259/06876fda-f73e-4cf6-ab9d-789dd4d86384.jpg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>MAT\u00c9RIAS NA M\u00cdDIA INTERNACIONAL E NO BRASIL</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><br></strong>\n</p>\n<p><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=ngz2_pq3Idc\">https://www.youtube.com/watch?v=3_1VzV595D0</a> <strong>Resenha S\u00edlvio Almeida, Universo HQ</strong>\n</p>\n<p><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=ngz2_pq3Idc\">www.youtube.com/watch?v=ngz2_pq3Idc</a> - <strong>Programa Encontro, com F\u00e1tima Bernardes</strong>\n</p>\n<p><a href=\"https://www.youtube.com/watch?time_continue=2&amp;v=JqpCj5r5uRc\">www.youtube.com/watch?time_continue=2&amp;v=JqpCj5r5uRc</a> - <strong>Entrevista TRIP TV</strong>\n</p>\n<p><a href=\"https://youtu.be/XnwmGvu9uQI\">https://youtu.be/XnwmGvu9uQI</a> - <strong>Entrevista Canal Curta</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=QfI_wcvsDoY\">https://www.youtube.com/watch?v=QfI_wcvsDoY</a><strong> - Programa Metropolis, TV Cultura</strong>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/404006/f3e0f878-99d4-4399-b337-4d9591920cb4.jpg\"></strong>\n</p>\n<p><strong>AFROPUNK - </strong><a href=\"https://afropunk.com/2017/10/tales-orishas-comic-book-tells-us-violence-afro-brazilian-religions/\">https://afropunk.com/2017/10/tales-orishas-comic-book-tells-us-violence-afro-brazilian-religions/</a><br>\n</p>\n<p><strong>CNN - </strong><a href=\"https://edition.cnn.com/style/article/african-voices-orishas-comic-book/index.html\">https://edition.cnn.com/style/article/african-voices-orishas-comic-book/index.html</a>\n</p>\n<p><strong>CORREIO BRAZILIENSE - </strong><a href=\"http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e%20arte/2016/11/29/interna_diversao_arte,559083/projeto-apresenta-historias-da-mitologia-africana-para-o-universo-das.shtml\">www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e arte/2016/11/29/interna_diversao_arte,559083/projeto-apresenta-historias-da-mitologia-africana-para-o-universo-das.shtml</a><br>\n</p>\n<p><strong>EL PAIS -</strong> <a href=\"https://brasil.elpais.com/brasil/2019/02/12/cultura/1549967827_022252.html\">https://brasil.elpais.com/brasil/2019/02/12/cultura/1549967827_022252.html</a>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><a href=\"https://brasil.elpais.com/brasil/2018/12/07/cultura/1544220206_964262.html\">https://brasil.elpais.com/brasil/2018/12/07/cultur...</a>\n</p>\n<p><strong>ESTAD\u00c3O - </strong><a href=\"https://cultura.estadao.com.br/noticias/literatura,cultura-africana-inspira-a-hq-contos-de-orun-aiye,70001661489\">https://cultura.estadao.com.br/noticias/literatura,cultura-africana-inspira-a-hq-contos-de-orun-aiye,70001661489</a><br>\n</p>\n<p><strong>FOLHA DE S\u00c3O PAULO -</strong> <a href=\"http://www.folha.uol.com.br/ilustrada/2019/11/hqs-colocam-candomble-e-ex-escravos-no-centro-da-narrativa.shtml?fbclid=IwAR1Utc0bNRj3b4f5FBOr2kZg3cp5sBoM7lKHklrUIhXCgRqlLeQW-YVOR3U\">www.folha.uol.com.br/ilustrada/2019/11/hqs-colocam...</a><br>\n</p>\n<p><strong>GLOBAL VOICES - </strong><a href=\"https://globalvoices.org/2017/02/03/marvel-meets-orishas-a-brazilian-artist-is-turning-african-gods-into-superheroes/\">https://globalvoices.org/2017/02/03/marvel-meets-orishas-a-brazilian-artist-is-turning-african-gods-into-superheroes/</a>\n</p>\n<p><strong>O GLOBO -</strong> <a href=\"https://g1.globo.com/ba/bahia/noticia/2019/01/18/baiano-cria-hqs-de-herois-negros-com-orixas-e-historia-yoruba-legado-das-civilizacoes-africanas.ghtml\">https://g1.globo.com/ba/bahia/noticia/2019/01/18/baiano-cria-hqs-de-herois-negros-com-orixas-e-historia-yoruba-legado-das-civilizacoes-africanas.ghtml</a>\n</p>\n<p><strong>OKAY AFRICA - </strong><a href=\"https://www.okayafrica.com/afro-brazilian-comic-series-orishas/\">https://www.okayafrica.com/afro-brazilian-comic-series-orishas</a>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/404199/6cbd0e4d-9527-4cfd-9bd9-f76cc2c4e972.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/404424/b5bfaea5-d4cf-4073-bbb3-512f69be56bc.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>RECOMPENSAS - S\u00e9rie Orix\u00e1s I, com 17 artes em papel couch\u00ea 170 g, tamanho A3.</strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/404421/8df4d1fb-b2f0-4944-9707-f69bcd601b2c.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>RECOMPENSAS - S\u00e9rie Orix\u00e1s II, com 18 artes em papel couch\u00ea 170g, tamanho A3.</strong><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/413040/84e56370-a7a0-4252-bcd6-96abca39c6e3.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>METAS ESTENDIDAS</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">Ao longo da campanha, divulgaremos as metas caso o valor seja superado, com novas recompensas e extras!\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/404200/8501f9ff-e13c-4b94-a2d2-a3d98fed2319.jpg\">\n</p>\n<p>  Hugo Canuto (Salvador, 1986) \u00e9 ilustrador e autor de Hist\u00f3rias em Quadrinhos, graduado em arquitetura e pesquisador. Busca expressar a rela\u00e7\u00e3o entre cultura, mitologia e a arte atrav\u00e9s dos seus trabalhos,  com enfoque na \u00c1frica Ocidental, Brasil e Am\u00e9rica Latina.\n</p>\n<p>  Publicou o \u00e1lbum Contos dos Orix\u00e1s (120 p\u00e1ginas, 2019) , projeto independente produzido atrav\u00e9s do financiamento coletivo. Atualmente, trabalha na continua\u00e7\u00e3o da saga dos orix\u00e1s e na Graphic Novel A Can\u00e7\u00e3o de Mayrube.\n</p>\n<p>  Acessem o perfil no Facebook - Contos dos Orix\u00e1s, o instagram do autor, @hugocanuto_art ou @contosdosorixas para saber as novidades e andamento do livro.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/404963/586c933b-16de-4a35-a69b-b5ac2cbde2f6.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Simulation of book cover and content</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/404357/69f97c9b-d795-4e8f-9ab4-e2a4f2cc13fa.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Book - There will be 80 color pages in 6-5/8 inches wide by 10-1/4, coated paper 90 g, cover on hard paper 300 g and </strong>\n</p>\n<p>  \u201cIn an ancient time, when heaven and earth were united as two halves of a gourd, deities and heroes walked among men. They fought battles with fury, taught how to deal with ashe, the energy of creation, the land, the iron and the fire. They reigned and loved with great intensity. Some descended from the luminous Orun, to live their lives and fulfill their destiny, while others were born in the aiye and through their great deeds became Orishas, changing forever the history of two continents\u201d.\n</p>\n<p><strong>TO SUPPORT THE PROJECT ON CATARSE, WATCH THIS VIDEO TUTORIAL BELOW<br></strong>\n</p>\n<p><strong>How to back the project, please contact: campanhas@catarse.me</strong>\n</p>\n<p>\n\t<iframe width=\"500\" height=\"281\" src=\"//www.youtube.com/embed/jD192F55Jlo\">\n\t</iframe>\n</p>\n<p>Exchange rate is around USD 1 = R$ 5,00.\n</p>\n<p>The Graphic Novel, other itens plus ship will cost USD 20,00 for any other country\n</p>\n<p>and it will be available in English also.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>FOREWORDS \u2013 HUGO CANUTO</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">      The comic book project \u201cTales of the Orishas\u201d was born as a convergence of passions. First, for the legacy of african heritage at my homeland, Bahia, full of ancestral traditions. I was born in Salvador, a city on the northeastern coast of Brazil with the biggest african oversea heritage, and it influences over our lifestyle, beliefs, food and art.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">   From Nigeria to Haiti, through Cuba and Benin, these deities manifest themselves in different parts of the world, whether through songs, paintings or monuments. They are true symbols of the human ability to transcend their adversities and create miracles of faith in the far west. Umbanda and Candomble are spiritualities whose myths and legends about Orishas are in the core. Both have a strong African and indigenous heritage, and it is part of the syncretic convergence that built Brazilian culture.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">  But I realized that, despite living in the country that received the most African people in the diaspora, and most of population comes from an african descendants, cultural, artistic and spiritual elements of African roots are under a constant attack, mainly by a growing intolerance of religious and political Neo-charismatic movements.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">   The main reason for creating the Graphic Novel was to make an asset for mindset changes, valuing the culture of Bahia, although with a language that was able to build bridges to other countries. Because I believe that bringing the stories of the orishas for audiences who have not yet had contact with it is a way to face racism and spread representation in pop culture.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">   When I decided to produce the Graphic Novel, I plunged in a deep research, talking with scholars and priests of Candombl\u00e9, aiming for something that could honor tradition and, at the same time, introduce the Itan, stories about the orishas in a different approach, working with mythology through comic book visual language.\n</p>", "permalink": "contos_dos_orixas_02_o_rei_do_fogo", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/JqpCj5r5uRc", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=JqpCj5r5uRc&t=2s", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/148256/78fd2ed9-0f98-4248-824f-d9a3056d6f38.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/148256/project_thumb_thumb_78fd2ed9-0f98-4248-824f-d9a3056d6f38.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/148256/project_thumb_small_78fd2ed9-0f98-4248-824f-d9a3056d6f38.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/148256/project_thumb_large_78fd2ed9-0f98-4248-824f-d9a3056d6f38.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/148256/project_thumb_video_cover_78fd2ed9-0f98-4248-824f-d9a3056d6f38.jpg", "progress": 486.34086666666667, "pledged": 145902.26, "total_contributions": 1588, "total_contributors": 1553, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-03-26T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-03-25T23:59:59.999999", "online_date": "2022-01-24T12:21:47.656561", "zone_online_date": "2022-01-24T09:21:47.656561", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 43, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 457084, "name": "Hugo Brito Canuto Oliveira", "public_name": "Hugo Canuto "}, "reminder_count": 457, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 43, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Candombl\u00e9,Historiasemquadrinhos,Mitologia,orix\u00e1s,umbanda", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "50dbc999-15ff-4e9f-84d6-740f74b59f78", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "goal_ajustado": 33135.942124646666, "pledged_ajustado": 161153.62810717168, "about_txt": "Em um tempo antigo, quando o c\u00e9u e a terra estavam unidos como duas metades de uma caba\u00e7a, divindades e her\u00f3is caminharam entre os homens. Travaram batalhas com furor, ensinaram a curar e lidar com a terra, o ferro e o fogo, reinaram e amaram com a mesma intensidade. Alguns desceram do luminoso Orum para l\u00e1 viverem e realizarem seus destinos, enquanto outros nasceram no Aiy\u00ea e pelos grandes feitos tornaram-se Orix\u00e1s, marcando para sempre a hist\u00f3ria de dois continentes.\" INTRODU\u00c7\u00c3O A s\u00e9rie de Hist\u00f3rias em Quadrinhos Contos dos Orix\u00e1s surgiu a partir da converg\u00eancia entre duas paix\u00f5es. A primeira, pelo legado das culturas que moldaram minha terra de origem, a Bahia, com suas tradi\u00e7\u00f5es ancestrais representadas aqui pelas hist\u00f3rias das divindades e povos provenientes dos atuais Benin e Nig\u00e9ria, pa\u00edses na regi\u00e3o Oeste do continente africano. Seu vasto patrim\u00f4nio filos\u00f3fico, espiritual e pol\u00edtico alcan\u00e7ou pa\u00edses como Brasil e Cuba como consequ\u00eancia da terr\u00edvel di\u00e1spora, manifestando-se na l\u00edngua, cultura e tamb\u00e9m nas artes visuais, m\u00fasica, e a literatura, produzindo obras inspiradas pelos orix\u00e1s, arqu\u00e9tipos milenares de for\u00e7a, coragem, sabedoria e beleza. A segunda, pelas Hist\u00f3rias em Quadrinhos, linguagem global constru\u00edda a partir da uni\u00e3o entre texto e imagem, capaz de produzir verdadeiros mitos modernos, atualizando s\u00edmbolos e expandindo as possibilidades de contar hist\u00f3rias, um dos atos que nos definem como humanidade desde que os primeiros homens e mulheres se reuniram ao redor do fogo, na noites do tempo. Ao reunir os dois universos e ap\u00f3s dois anos de trabalho, nasceu o primeiro livro. Lan\u00e7ado em 2019, atravessou fronteiras e alcan\u00e7ou leitores de diferentes origens e lugares, despertando o interesse para conhecerem mais sobre os Itan, as narrativas e mitos ligados aos orix\u00e1s, cuja ess\u00eancia possui a mesma relev\u00e2ncia cultural da Il\u00edada, Odiss\u00e9ia ou o a epopeia indiana Mahabarata, ao abordarem temas universais como o destino, a fam\u00edlia, o amor e a guerra. Nos \u00faltimos dois anos, ao me aprofundar na jornada, leituras e aprendizados sobre os orix\u00e1s e aspectos da cultura tradicional yorub\u00e1, desenvolvi os  roteiros e artes dos pr\u00f3ximos livros/HQs, cujo pr\u00f3ximo volume, Contos dos Orix\u00e1s 02 - O Rei do Fogo, ser\u00e1 publicado em 2022 atrav\u00e9s do financiamento coletivo. Escutando o pedido de nossos leitores, tamb\u00e9m disponibilizamos aqui a op\u00e7\u00e3o de adquirir o primeiro livro (dispostas no canto direito da plataforma) mas as duas obras podem ser lidas de maneira independente. Hoje, as artes e a HQ s\u00e3o utilizados nas salas de aula como instrumento de educa\u00e7\u00e3o, est\u00e3o no acervo de institui\u00e7\u00f5es como o Smithsonian 's National Museum of African American History and Culture, em Washington, EUA e em breve, ganhar\u00e3o sua vers\u00e3o em ingl\u00eas. Por\u00e9m, mais importante \u00e9 o fato do livro estar presente nas casas, terreiros e principalmente no cora\u00e7\u00e3o do p\u00fablico, servindo ao seu maior prop\u00f3sito \u2013 ser instrumento de arte, reflex\u00e3o e transforma\u00e7\u00e3o de percep\u00e7\u00f5es sobre o grande legado das civiliza\u00e7\u00f5es africanas e sua descend\u00eancia na forma\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica, cultural e espiritual do povo brasileiro. Hugo Canuto, Janeiro de 2022 * Para aquisi\u00e7\u00e3o das artes vistas aqui, em tamanho A3 - https://hugocanuto.com/artes/ * English version in the botton of the article CONTOS DOS ORIX\u00c1S - O primeiro volume da s\u00e9rie foi publicado em 2019, de maneira independente atrav\u00e9s do catarse em tr\u00eas campanhas de financiamento coletivo, com 12.000 exemplares impressos. Destes, cerca de 200 exemplares foram doados para institui\u00e7\u00f5es culturais, terreiros, bibliotecas comunit\u00e1rias, al\u00e9m de 800 livros subsidiados, parte deles para professores. Vencedora do pr\u00eamio Angelo Agostini 2020 como melhor lan\u00e7amento e do Trof\u00e9u Ab\u00e9b\u00e9 de Prata 2019, uma das obras finalistas selecionadas ao pr\u00eamio Jabuti 2020, na categoria Hist\u00f3rias em Quadrinhos. Uma das primeiras HQs, no Brasil, a ter trechos no idioma yorub\u00e1, com um gloss\u00e1rio trazendo a grafia de termos, locais e personagens, aproximando o leitor de uma l\u00edngua falada por 50 milh\u00f5es de pessoas. CONEX\u00d5ES CULTURAIS NO BRASIL E NO MUNDO Arte Xang\u00f4 filme SPACE JAM - A NEW LEGACY, 2021. Painel do artista @DK.OITO no bairro de Marechal Rondon, Salvador, Bahia Exposi\u00e7\u00e3o AX\u00c9 BAHIA \u2013 FOWLER MUSEUM, UCLA, Calif\u00f3rnia - EUA - 2017 Revistas BAIKA MAGAZINE #11, Fran\u00e7a e JACK KIRBY COLLECTOR MAGAZINE, EUA O Rei do Fogo \u00e9 o primeiro volume de uma trilogia, cuja trama se passa alguns anos antes dos eventos apresentados no livro Contos dos Orix\u00e1s, publicado em 2019. Ser\u00e1 uma hist\u00f3ria de origem, tendo como um dos protagonistas o orix\u00e1 Xang\u00f4, com destaque para divindades como Ex\u00fa, Ogum, Ox\u00f3ssi, Oxum e Ians\u00e3, bem como Ossain, Yemanj\u00e1 e Oxal\u00e1. O primeiro livro e o novo  possuem hist\u00f3rias que podem ser lidas de maneira independente. Livro - Ser\u00e3o 80 p\u00e1ginas coloridas no tamanho 17 x 26 cm,  papel couch\u00ea 90 g, capa em papel cart\u00e3o 300g, lombada quadrada e impress\u00e3o de alta qualidade. Atualmente, sigo desenhando as p\u00e1ginas da hist\u00f3ria e, ao longo da campanha atualizaremos os apoiadores sobre o andamento do projeto com novas imagens. Assim como fizemos no primeiro livro, ap\u00f3s a campanha no Catarse doaremos exemplares dos Contos dos Orix\u00e1s - O Rei do Fogo para institui\u00e7\u00f5es culturais, terreiros e bibliotecas comunit\u00e1rias, tornando o livro um instrumento de educa\u00e7\u00e3o e contribuindo para a lei 10.639/03, que versa sobre o ensino da cultura afro-brasileira nas escolas. Desde 2017, realizamos palestras sobre o livro e oficinas de cria\u00e7\u00e3o de Hist\u00f3rias em Quadrinhos com foco no p\u00fablico jovem e estudantes, em parceria com institui\u00e7\u00f5es como a Ohio State University, EUA, o Museu de Arte do Rio - MAR, sedes do SESC na Bahia, S\u00e3o Paulo, Mato Grosso do Sul e Rio Grande do Norte, assim como a FUNESC, da Para\u00edba. Exemplos da aplica\u00e7\u00e3o do livro nas escolas, cita\u00e7\u00e3o em quest\u00f5es da OLIMP\u00cdADA NACIONAL DE HIST\u00d3RIA DO BRASIL, palestras e oficinas para estudantes do ensino p\u00fablico na Bahia e outros e estados CITA\u00c7\u00d5ES EM LIVROS E ARTIGOS ACAD\u00caMICOS Palestra da Ohio State University, EUA, 2021 - Tales of The Orishas, Making off. Cita\u00e7\u00e3o na palestra da Michigan State University Comics Forum, EUA, pelos professores Paul Humpfrey e Yvonne Chireau. Cita\u00e7\u00e3o no livro Negritude, Poderes e Hero\u00edsmo, organizado por Elbert de Oliveira Agostinho - @obscariocadehq - 2021. Cita\u00e7\u00e3o no livro A Bahia e os Quadrinhos - Caminhadas, evolu\u00e7\u00f5es e an\u00e1lises das HQs baianas, organizado por Andr\u00e9 Betonnasi, Claudia Cedr\u00e1z e Valdomiro Vergueiro - 2021. Revista do Departamento de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 Unifesp \u2013 Religiosidades afro-brasileras, rela\u00e7\u00f5es \u00e9tnico-raciais e natureza em produ\u00e7\u00f5es art\u00edsticas. Por Tiago Amaral Sales e Daniela Franco Carvalho. https://periodicos.unifesp.br/index.php/olhares/article/view/835 Decolonialidade Quadrin\u00edstica e Educa\u00e7\u00e3o Ambiental \u2013 Analisando a colonialidade do viver em Contos dos Orix\u00e1s. Por Kassiano Ferreira e Patricia Montanari Giraldi. https://seer.ufs.br/index.php/revisea/article/view/14323 Universidade do Sul de Santa Catarina \u2013 Contos dos orix\u00e1s: elementos de quadrinhos de super-her\u00f3is para valoriza\u00e7\u00e3o da mitologia africana. Por Marcela Blasius. https://www.riuni.unisul.br/handle/12345/11365 UFPE \u2013 Afro-Indo-Brazilian Religions and the public sphere: An essay on the classification forms of their public presence. Por Roberta Bivar Carneiro Campos e Raoni Neri. https://www.scielo.br/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0100-85872020000100133&tlng=pt MAT\u00c9RIAS NA M\u00cdDIA INTERNACIONAL E NO BRASIL https://www.youtube.com/watch?v=3_1VzV595D0 Resenha S\u00edlvio Almeida, Universo HQ www.youtube.com/watch?v=ngz2_pq3Idc - Programa Encontro, com F\u00e1tima Bernardes www.youtube.com/watch?time_continue=2&v=JqpCj5r5uRc - Entrevista TRIP TV https://youtu.be/XnwmGvu9uQI - Entrevista Canal Curta https://www.youtube.com/watch?v=QfI_wcvsDoY - Programa Metropolis, TV Cultura AFROPUNK - https://afropunk.com/2017/10/tales-orishas-comic-book-tells-us-violence-afro-brazilian-religions/ CNN - https://edition.cnn.com/style/article/african-voices-orishas-comic-book/index.html CORREIO BRAZILIENSE - www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e arte/2016/11/29/interna_diversao_arte,559083/projeto-apresenta-historias-da-mitologia-africana-para-o-universo-das.shtml EL PAIS - https://brasil.elpais.com/brasil/2019/02/12/cultura/1549967827_022252.html https://brasil.elpais.com/brasil/2018/12/07/cultur... ESTAD\u00c3O - https://cultura.estadao.com.br/noticias/literatura,cultura-africana-inspira-a-hq-contos-de-orun-aiye,70001661489 FOLHA DE S\u00c3O PAULO - www.folha.uol.com.br/ilustrada/2019/11/hqs-colocam... GLOBAL VOICES - https://globalvoices.org/2017/02/03/marvel-meets-orishas-a-brazilian-artist-is-turning-african-gods-into-superheroes/ O GLOBO - https://g1.globo.com/ba/bahia/noticia/2019/01/18/baiano-cria-hqs-de-herois-negros-com-orixas-e-historia-yoruba-legado-das-civilizacoes-africanas.ghtml OKAY AFRICA - https://www.okayafrica.com/afro-brazilian-comic-series-orishas RECOMPENSAS - S\u00e9rie Orix\u00e1s I, com 17 artes em papel couch\u00ea 170 g, tamanho A3. RECOMPENSAS - S\u00e9rie Orix\u00e1s II, com 18 artes em papel couch\u00ea 170g, tamanho A3. METAS ESTENDIDAS Ao longo da campanha, divulgaremos as metas caso o valor seja superado, com novas recompensas e extras! Hugo Canuto (Salvador, 1986) \u00e9 ilustrador e autor de Hist\u00f3rias em Quadrinhos, graduado em arquitetura e pesquisador. Busca expressar a rela\u00e7\u00e3o entre cultura, mitologia e a arte atrav\u00e9s dos seus trabalhos,  com enfoque na \u00c1frica Ocidental, Brasil e Am\u00e9rica Latina. Publicou o \u00e1lbum Contos dos Orix\u00e1s (120 p\u00e1ginas, 2019) , projeto independente produzido atrav\u00e9s do financiamento coletivo. Atualmente, trabalha na continua\u00e7\u00e3o da saga dos orix\u00e1s e na Graphic Novel A Can\u00e7\u00e3o de Mayrube. Acessem o perfil no Facebook - Contos dos Orix\u00e1s, o instagram do autor, @hugocanuto_art ou @contosdosorixas para saber as novidades e andamento do livro. Simulation of book cover and content Book - There will be 80 color pages in 6-5/8 inches wide by 10-1/4, coated paper 90 g, cover on hard paper 300 g and \u201cIn an ancient time, when heaven and earth were united as two halves of a gourd, deities and heroes walked among men. They fought battles with fury, taught how to deal with ashe, the energy of creation, the land, the iron and the fire. They reigned and loved with great intensity. Some descended from the luminous Orun, to live their lives and fulfill their destiny, while others were born in the aiye and through their great deeds became Orishas, changing forever the history of two continents\u201d. TO SUPPORT THE PROJECT ON CATARSE, WATCH THIS VIDEO TUTORIAL BELOW How to back the project, please contact: campanhas@catarse.me Exchange rate is around USD 1 = R$ 5,00. The Graphic Novel, other itens plus ship will cost USD 20,00 for any other country and it will be available in English also. FOREWORDS \u2013 HUGO CANUTO The comic book project \u201cTales of the Orishas\u201d was born as a convergence of passions. First, for the legacy of african heritage at my homeland, Bahia, full of ancestral traditions. I was born in Salvador, a city on the northeastern coast of Brazil with the biggest african oversea heritage, and it influences over our lifestyle, beliefs, food and art. From Nigeria to Haiti, through Cuba and Benin, these deities manifest themselves in different parts of the world, whether through songs, paintings or monuments. They are true symbols of the human ability to transcend their adversities and create miracles of faith in the far west. Umbanda and Candomble are spiritualities whose myths and legends about Orishas are in the core. Both have a strong African and indigenous heritage, and it is part of the syncretic convergence that built Brazilian culture. But I realized that, despite living in the country that received the most African people in the diaspora, and most of population comes from an african descendants, cultural, artistic and spiritual elements of African roots are under a constant attack, mainly by a growing intolerance of religious and political Neo-charismatic movements. The main reason for creating the Graphic Novel was to make an asset for mindset changes, valuing the culture of Bahia, although with a language that was able to build bridges to other countries. Because I believe that bringing the stories of the orishas for audiences who have not yet had contact with it is a way to face racism and spread representation in pop culture. When I decided to produce the Graphic Novel, I plunged in a deep research, talking with scholars and priests of Candombl\u00e9, aiming for something that could honor tradition and, at the same time, introduce the Itan, stories about the orishas in a different approach, working with mythology through comic book visual language."}, "user": {"id": 457084, "common_id": "558a74cf-26c2-400a-938a-5dce69885e5a", "name": "Hugo Brito Canuto Oliveira", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/457084/thumb_avatar_IMG_5364.jpg", "facebook_link": "http://www.facebook.com/ContosdosOrixas/", "twitter_username": "HugoCanuto3", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 65, "total_published_projects": 5, "links": [{"id": 25371, "link": "http://www.instagram.com/hugocanuto_art"}, {"id": 25370, "link": "http://www.facebook.com/"}, {"id": 15868, "link": "http://www.hugocanuto.com"}], "follows_count": 66, "followers_count": 654, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/457084/base_14361367_1366147063419079_2601961713108884921_o.jpg", "created_at": "2015-08-05T02:49:38.405713", "about_html": "<p>Hugo Canuto (Salvador, BA) \u00e9 roteirista, ilustrador e pesquisador. Graduado em arquitetura, busca expressar atrav\u00e9s do seu trabalho a rela\u00e7\u00e3o entre arte, culturas e mitos do Brasil e Am\u00e9rica Latina.\n</p>\n<p>Publicou <em>Contos dos Orix\u00e1s</em> (120 p\u00e1ginas, 2019), Hist\u00f3ria em Quadrinhos inspirada nos mitos e lendas da cultura Yorub\u00e1 e afro-brasileira, via financiamento coletivo no Catarse e com 16.000 exemplares impressos. A obra foi indicada entre as finalistas ao Pr\u00eamio Jabuti 2020 na categoria HQs, vencedora dos Trof\u00e9us Angelo Agostini e o Abeb\u00e9 de Prata, tamb\u00e9m adquirida pelo museu Smithsonian, nos EUA, pa\u00eds no qual, em 2023, a Abrams Books lan\u00e7ar\u00e1 a vers\u00e3o em ingl\u00eas.\n</p>\n<p>Em 2023, lan\u00e7ar\u00e1 um novo volume da s\u00e9rie, <em>Contos dos Orix\u00e1s: O Rei do Fogo</em>, expandindo o universo abordado e com tiragem inicial de 2.500 exemplares.\n</p>\n<p>****\n</p>\n<p>Hugo Canuto is a screenwriter, illustrator and comic book author. Graduated in architecture, he seeks to express through his work the relationship between art, cultures and myths of Brazil, Africa and Latin America.\n</p>\n<p>He created the Graphic Novel series \u201cTales of the Orishas\u201d, a saga inspired by the myths and legends of Yoruba and Afro-Brazilian culture, produced by four successful crowdfunding campaigns and with 20.000 copies sold of the comic books.\n</p>\n<p>The work was nominated among the finalists for the 2020 Jabuti Award in the comics category (the most important book prize in Brazil) winner of the Angelo Agostini comic books prize.\n</p>\n<p>In 2023, the publisher house Abrams Books will launch the English version in the USA.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": false, "subscribed_to_new_followers": false, "subscribed_to_friends_contributions": false, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Hugo Canuto ", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 263493, "project_id": 148256, "description": "1 Livro impresso Contos dos Orix\u00e1s 02 \u2013 O Rei do Fogo\n\nNome nos agradecimentos\n\nAssinatura do autor\nObs - (Imagem de capa provis\u00f3ria).\n\nINTERNATIONAL PLEDGE - R$ 75,00 OR MORE.\nInternational shipping = R$ 75,00 or US$ 15 (approx. exchange). It will be delivered at your door, all over the world.\n\nmenos ", "minimum_value": 45.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2022-07-01T14:20:44", "updated_at": "2022-01-30T04:48:56.641639", "paid_count": 322, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "international", "row_order": -1342177280, "title": "CATEGORIA ", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "51bfc0cb-7c0a-4d07-8163-0041b8632df8", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/263493/thumb_reward_486711f1-bf99-49ef-9ad9-e79a2b67629b.jpg", "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 49.70391318697}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": false, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": true, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": true, "Humor": false, "Her\u00f3is": true, "Luta": false, "Guerra": true, "G\u00eaneros": true, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": true, "Folclore": true, "Zine": false, "WebFormatos": false, "Erotismo": false, "Religiosidade": true, "Jogos": false}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 45.0, "menor_ajustado": 49.70391318697, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"nome": "hugo brito canuto oliveira", "nome_publico": "hugo canuto", "classificacao": "masculino"}, "analises_resumo": {"municipio": "S\u00e3o Paulo", "uf": "SP", "city_id": 5274, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 60, "data_fim": "2022-03-26T02:59:59.999999", "data_ini": "2022-01-24T12:21:47.656561", "meta": 30000.0, "meta_corrigida": 33135.942124646666, "arrecadado": 145902.26, "arrecadado_corrigido": 161153.62810717168, "percentual_arrecadado": 486.34086666666667, "conteudo_adulto": false, "posts": 43, "project_id": 148256, "modalidade": "aon", "titulo": "Contos dos Orix\u00e1s 02 - O Rei do Fogo", "status": "successful", "total_contribuicoes": 1588, "total_apoiadores": 1553}}