{"origem": "catarse", "categorias": {"premios_festivais": false, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": true, "disputa": true, "estilo": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": true, "folclore": true, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": true, "jogos": false}, "recompensas": {"menor_nominal": 300.0, "menor_ajustado": 331.35942124646664, "quantidade": 1}, "autoria": {"id": 1772516, "nome": "maxlon f\u00e9lix de andrade", "nome_publico": "max gibizeiro", "classificacao": "masculino"}, "social": {"seguidores": 11, "newsletter": true, "projetos_contribuidos": 1, "projetos_publicados": 2}, "geral": {"municipio": "Ibirit\u00e9", "uf": "MG", "city_id": 1906, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 45, "data_fim": "2022-02-27T02:59:59.999999", "data_ini": "2022-01-12T17:27:22.1323", "meta": 1600.0, "meta_corrigida": 1767.2502466478222, "arrecadado": 1020.0, "arrecadado_corrigido": 1126.6220322379866, "percentual_arrecadado": 63.75, "conteudo_adulto": false, "posts": 0, "project_id": 148578, "modalidade": "flex", "titulo": "Felino", "status": "successful", "total_contribuicoes": 37, "total_apoiadores": 35, "sobre": "ATEN\u00c7\u00c3O!!! ATEN\u00c7\u00c3O!!!! NOT\u00cdCIA DE \u00daLTIMA HORA!!! Nossa rep\u00f3rter Bia Matos nos tr\u00e1s mais informa\u00e7\u00f5es das ruas de Monte Negro!!! _Boa noite! A cidade de Monte Negro, no interior de Minas Gerais, \u00e9 alo de um dos maiores vil\u00f5es do Brasil. Todos os meios de comunica\u00e7\u00e3o est\u00e3o falando sobre esse assunto. Qual ser\u00e1 o motivo dessa cidade ter atra\u00eddo tantos vil\u00f5es? A popula\u00e7\u00e3o est\u00e1 em p\u00e2nico. A pol\u00edcia n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es de dar conta da vilania que assombra a cidade. Mas parece que algu\u00e9m est\u00e1 disposto a recuperar a calmaria de Monte Negro. Vamos perguntar a esta jovem o que ela tem a nos dizer sobre o que ela viu. Voc\u00ea pode nos contar com detalhes o que exatamente voc\u00ea viu? _Sim. Eu vi quando ele surgiu sorrateiro e pulou da casa sore dois bandidos. Atacou com suas garras como se fosse um FELINO. _Muito obrigada pela sua informa\u00e7\u00e3o. Quem ser\u00e1 que est\u00e1 por tr\u00e1s da m\u00e1scara deste misterioso vigilante que est\u00e3o chamando de FELINO? Aqui \u00e9 a rep\u00f3rter Bia Matos para o JORNAL MN. Felino \u00e9 s\u00f3 a primeira hist\u00f3ria de um novo universo de aventuras regionais que se passam em Monte Negro, no interior de Minas Gerais. Ela abre as portas para mais um super her\u00f3i brasileiro, enriquecendo ainda mais a mitologia e o folclore nacional. \u00c9 com muita satisfa\u00e7\u00e3o que lan\u00e7amos a campanha do FELINO, criado por Maxlon F\u00e9lix, roteirizada por Christian Stussi, desenhada, letrada e diagramada por Ad\u00e3o de Lima Jr e edi\u00e7\u00e3o de Alexandre Pauli. FELINO \u00e9 a primeira HQ da MAX COMICs, o selo independente de Maxlon F\u00e9lix, tamb\u00e9m conhecido como o youtuber Max Gibizeiro. \u00c9 com muita satisfa\u00e7\u00e3o que abrimos essa campanha e contamos com seu apoio na aquisi\u00e7\u00e3o dessa obra lindamente ilustrada por Ad\u00e3o de Lima Jr. e Roteirizada por Chris Stussi. Felino:  Formato Brasileiro 16 x 23, miolo 24 paginas em PB. Essa obra ter\u00e1 45 dias de Campanha e sua previs\u00e3o de entrega ser\u00e1 Abril 2022. Felino \u00e9 o alter-ego de Guilherme Garcia, jovem advogado que atua nos tribunais da cidade fict\u00edcia de Montenegro MG. \u00d3rf\u00e3o de pai aos 12 e de m\u00e3e aos 18, tem uma vida simples com sua namorada Karen. Atua como vigilante em Montenegro e luta contra vil\u00f5es que aterrorizam sua cidade. \u00c9 desprovido de poderes e usa sua intelig\u00eancia e habilidades no Karat\u00ea para combater o crime. Recompensas Tradicionais: Revista Digital Revista F\u00edsica com um Marca Pagina Personalizado com arte frente e verso. Revista F\u00edsica + P\u00f4ster e Marca p\u00e1gina Personalizado com arte frente e verso. Recompensas Limitadas: Espa\u00e7o de divulga\u00e7\u00e3o de sua marca comercial (4) Voc\u00ea no Universo Max Comics (2). Recompensas Extras: 150% Um p\u00f4ster Extra em A4 para todos apoiadores da campanha. Apoiadores f\u00edsicos recebem o p\u00f4ster f\u00edsico, apoiadores digitais recebem a arte digital! Obs: Caso voc\u00ea apoie na recompensa Voc\u00ea no Universo Max Comics, poder\u00e1 criar, ou sugerir um personagem para ingressar no lan\u00e7amento da Super Equipe do Max Universo, ainda este ano no catarse. Personagens com cunho escrachado ser\u00e3o desconsiderados e adequados a seriedade da obra. O personagem sempre ter\u00e1 os cr\u00e9ditos de cria\u00e7\u00e3o dados ao autor-apoiador, por\u00e9m, ele passa a pertencer ao Universo Max Comics, mas afinal, quem n\u00e3o quer ver seu filho(a) voar!!! MUITO OBRIGADO POR APOIAR OS QUADRINHOS NACIONAIS!!! Veja algumas p\u00e1ginas em composi\u00e7\u00e3o da Obra! OS AUTORES Ad\u00e3o de Lima Jr \u00e9 ilustrador, escritor e quadrinista. Escreveu, ilustrou e editou o livro \"Aonde foram os cabelos do vov\u00f4?\", dispon\u00edvel em formato digital e gratuito em seu blogdelimajr.blogspot.com. Criador da webtira \u201cMel e Bel\u201d em melebel.blogspot.com.Desenhou as HQs Trinity - Origens d\u00e9cada de 60, \u201cBagman - Natal\u201d e \u201cFatal - Protetora\u201d e Produziu osJogos de Cards \u201cInfected Z\u201d e \u201cSpell Fast\u201d, para editora Spitter Dragon. Desenhou a HQ Ynai\u00ea - Origem, de Ricardo Thadeu, editora Jacuype Comics. Ilustrou as revistas did\u00e1ticas \u201cAgrinho\u201d infantil e juvenil, para o SENAR. Ilustrou o livro infantil \u201cO Time da Rua de Cima\u201d, Ed. Cassol. Coloriu \u201cMissado Galo e Outros Contos de Machado de Assis\u201d, em quadrinhos, adaptados porFrancisco Vilach\u00e3, Ed. do Brasil. Ajudou a organizar eventos de cultura pop,entre 2015 e 2019, como o Muta\u00e7\u00e3o na Feira do Livro de Porto Alegre e oGibifest em Alvorada. \u00c9 ilustrador solid\u00e1rio nos livros infantis ilustrados \u201cRe-Contando Hist\u00f3rias da Lusofonia\u201d, editora Chiado, e \u201cAjudaris\u201d, ambos de Portugal. Produz artes personalizadas por encomenda de personagens, charges, tirinhas, caricaturas. Atualmente Ad\u00e3o est\u00e1 Ilustrando as HQs TropicalTroll, \u00c9picos e Guardi\u00f5es Salvadores 2. Contatos: instagram @adaodelimajr E-mail adaodelimajr@gmail.com. Portfolio delimajrdesign2.wixsite.com/adaodelimajr Chris Stussi tem 39 anos, \u00e9 marido, pai e Capixaba. Al\u00e9m de roteirista, tamb\u00e9m \u00e9 colorista. Escreveu Patrulha Sideral e Astron para a Spitter Dragon Editora e atualmente trabalha nas cores de Hopper, tamb\u00e9m escrita por ele, para o universo da Spitter, al\u00e9m de Orgulho dos Malditos e \u00c9picos para outros selos editoriais."}}