{"detail": {"project_id": 148659, "id": 148659, "user_id": 181676, "name": "Eu Elemental", "headline": "Euclides deu um rol\u00ea para se encontrar. O que ele n\u00e3o esperava era um mergulho de autoconhecimento.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/403244/08f813ef-8f41-40cc-b88a-83b6579a52e4.JPG\" style=\"font-size:14px;\">\n</p>", "goal": 6500.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/413623/90820cbc-58d1-4401-83bf-5fdeef8e5f6d.JPG\">\n</p>\n<p>As\nexperi\u00eancias de vida s\u00e3o \u00fanicas e diversas, mas h\u00e1 algo \u201celemental\u201d que\ncompartilhamos desse momento?\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/405309/4ec18a2f-9fde-4f8e-bbdc-de9afb8706e8.JPG\"><br>\n</p>\n<p>A\npandemia mundial do Covid-19 trouxe o isolamento social e, com isso,\nmuita gente se viu de encontro consigo mesmo diante de uma quebra de estruturas simb\u00f3licas e imagin\u00e1rias das tramas da realidade que constru\u00edmos. O processo de\nautoconhecimento \u00e9 constante, mas momentos como esse mexem nas\nestruturas constru\u00eddas na\nbase\nda humanidade. Esse reencontro individual de processos do consciente\nreverberou\nna produ\u00e7\u00e3o art\u00edstica de\nDaniel Br\u00e1s desde\nent\u00e3o. Assim, surge\nesta\nnarrativa em\nquadrinhos sobre\nautoconhecimento que busca na experi\u00eancia do \u201ceu\u201d processos\ncognitivos com um espectro subjetivo e po\u00e9tico inspirado na\nnatureza.\n\t<br>\n</p>\n<p>\"Euclides decidiu dar um rol\u00ea para se encontrar. O que ele n\u00e3o esperava era um mergulho de autoconhecimento.\"\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/403200/729e4a05-8150-4541-9c21-e4be9c1f4190.JPG\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/404622/2008a8b1-5158-41ab-bdfd-46af52dd3824.JPG\">\n</p>\n<p>\u00c9 o primeiro livro colorido do autor, onde as experimenta\u00e7\u00f5es gr\u00e1ficas com os tra\u00e7os que buscam ru\u00eddos harm\u00f4nicos trazem uma experi\u00eancia diferente de tudo em sua obra.<br>\n</p>\n<p>Os extras v\u00e3o desde tirinhas do personagem Euclides,  os processos de cria\u00e7\u00e3o at\u00e9 trechos da Monografia de Conclus\u00e3o de Curso em Design na UNESP de Daniel Br\u00e1s, \"Eu Elemental - Hist\u00f3ria em Quadrinhos\".\n</p>\n<p>O livro cont\u00e9m tamb\u00e9m o posf\u00e1cio\nde \n\t<em>William de Oliveira</em>, psic\u00f3logo,\npoeta e gestor do projeto \n\t<em><a href=\"https://www.instagram.com/leituraemcantos/\" target=\"_blank\">Leitura Emcantos</a></em>. Segue\nparte do texto:\n</p>\n<p>\n\t\u201cDaniel\napresenta uma experimenta\u00e7\u00e3o iconogr\u00e1fica como uma filosofia\nimag\u00e9tica e po\u00e9tica do movimento de transforma\u00e7\u00e3o e da busca de\nintegra\u00e7\u00e3o do ser por meio da narrativa m\u00edtica do Eu\nElemental no atravessamento pelas for\u00e7as\narquet\u00edpicas como ato de coragem, de viv\u00eancia do sofrimento\ninerente ao processo de autoconhecimento e alegria da descoberta que\nesse processo de pesquisa gerou. \n\t<br>\n\t<br>\n\tNo Eu\nElemental,  de uma simples gota de\n\u00e1gua-tinta nasce o fluxo de uma narrativa de um her\u00f3i que percorre\na jornada do autoconhecimento num mergulho em si mesmo com a coragem\nde encarar as for\u00e7as arquet\u00edpicas e desvelar a riqueza e crueldade\nda biodiversidade de uma floresta simb\u00f3lica. (...)\u201d\n\t<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/403414/2e3d7711-be25-4097-be72-176c2929b6ea.JPG\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/406139/05690523-28f3-4cc4-a22a-efac62f0d52a.jpg\">\n</p>\n<p>Antes da campanha, \"Eu Elemental\" foi lan\u00e7ado na plataforma <a href=\"https://www.amazon.com.br/Eu-Elemental-Daniel-Br%C3%A1s-ebook/dp/B09H5851W2/\" target=\"_blank\">Kindle</a> e obteve algumas avalia\u00e7\u00f5es de leitores. Veja o que est\u00e3o falando sobre o quadrinho:<br><br>\"Chorei de emo\u00e7\u00e3o. N\u00e3o pude evitar sentir como se estivesse sendo abra\u00e7ada e reconfortada atrav\u00e9s da leitura. Foi uma experi\u00eancia maravilhosa. Senti o cora\u00e7\u00e3o aquecido e o peso da vida um pouco mais leve, muito obrigada!\" - Leitora An\u00f4nima.<br>\n</p>\n<p>\"Quadrinho impec\u00e1vel, l\u00edrico, po\u00e9tico, realista e sens\u00edvel, obra extraordin\u00e1ria, faz com que o leitor olhe para dentro junto com o personagem, tem alus\u00f5es incr\u00edveis, parab\u00e9ns.\" - Milene Rangel, estudante de psicologia e autora da p\u00e1gina \"Tecendo Sentidos\".<br>\n</p>\n<p>\"Eu Elemental \u00e9 o compartilhamento intimista da trajet\u00f3ria de um grande artista. A gentileza em nos apresentar o que lhe foi dado gra\u00e7as a muita introspec\u00e7\u00e3o e viagem \u2013 literal e figurativamente \u2013 \u00e9 tamanha e a oportunidade de ser tocado pela obra n\u00e3o pode ser desperdi\u00e7ada\" - Gleisson Cipriano, autor de \"Ca\u00e7ada Azul\" e \"Sem Ra\u00e7a Definida\", Professor na QUANTA ACADEMIA DE ARTES.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/403202/e941cfa8-00df-4451-a84f-e8be54b8d65a.JPG\">\n</p>\n<p> O quadrinho \u201cEu Elemental\u201d busca a\nviabiliza\u00e7\u00e3o da impress\u00e3o atrav\u00e9s de Financiamento Coletivo na\nplataforma \u201cCatarse\u201d, onde comumente o meio dos quadrinhos\nnacionais tem se apoiado para tornar realidade diversos projetos de\nHQ. \n\t<br>\n\t<br>\n\tPara isso, o projeto proporciona algumas recompensas\naos apoiadores da campanha.\n\t<br><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/403252/a818adbc-880d-48d0-b0ab-c70b9c472ab8.JPG\" width=\"136\" height=\"201\" style=\"width:136px;height:201px;float:left;margin:0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p><strong>\"Eu Elemental - Livro Digital\"</strong> - <br>Para todas as recompensas,<br>est\u00e1 inclu\u00eddo o PDF do quadrinho.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Al\u00e9m do \"Eu Elemental\", voc\u00ea pode adquirir outras obras do autor, como a HQ \"Beab\u00e1\" de 2016  e o livro ilustrado \"#Folktober\" de 2017.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/403208/ad6de3f4-2c1f-43fa-98c8-a18836a78bbf.JPG\">\n</p>\n<p><br><strong>\"BEAB\u00c1\"</strong> - SINOPSE: B\u00ea-a-b\u00e1, vamos come\u00e7ar? Beab\u00e1 narra a aventura de Beto, um menino ansioso em conhecer o mundo a sua volta e com uma motiva\u00e7\u00e3o peculiar: encontrar a \"Fonte do Guaran\u00e1\". As possibilidades de aventuras s\u00e3o incont\u00e1veis quando ele se encontra com uma presen\u00e7a inesperada no Brasil. <strong>INDICADO AO PR\u00caMIO HQ MIX 2017 \"MELHOR PUBLICA\u00c7\u00c3O INFANTIL\"</strong>\n</p>\n<p><strong>\"#FOLKTOBER\"</strong> <span class=\"redactor-invisible-space\">- </span>Criado pelo artista Jake Parker, o \"Inktober\" se trata de um desafio para fazer e postar nas redes sociais um desenho <span class=\"redactor-invisible-space\">por dia durante o m\u00eas de outubro. Este Livro ilustrado vem desta experi\u00eancia, mas n\u00e3o apenas um inktober \u00e9 uma imers\u00e3o no m\u00eas de outubro ilustrando lendas do folclore brasileiro. S\u00e3o 36 ilustra\u00e7\u00f5es de personagens do folclore e uma HQ. Aqui, quem escolhe ouvir os mitos \u00e9 voc\u00ea.</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/408912/04e733a1-5e0d-4ca8-a5c5-45d10ab20892.JPG\">\n</p>\n<p><strong>CARTAZ \"MERGULHO\"</strong> - A p\u00e1gina que inspirou o quadrinho tamb\u00e9m vai virar cartazes no formato A3 numa vers\u00e3o diferente da HQ. Papel Couch\u00ea Fosco 150g/m\u00b2<br>\n</p>\n<p><strong></strong>\"MODELO 3D DO PERSONAGEM EUCLIDES\" - Impresso 3d do personagem de altura 12cm x base 8cmx8cm, com pintura artesanal com tinta acr\u00edlica e verniz fosco Modelo 3d feito pela <a href=\"https://www.instagram.com/saintcaves/\" target=\"_blank\"><em>Fernanda Cavenaghi</em></a>.<br>\n</p>\n<p><strong>Como apoiar?</strong> Escolha uma das recompensas, efetue o pagamento, e, finalizando a campanha, receber\u00e1 em sua casa as recompensas. Caso a campanha n\u00e3o atinja a sua meta inicial, o valor ser\u00e1 devolvido pela plataforma mais confi\u00e1vel de financiamento coletivo.<br>Se passarmos a meta, faremos metas estendidas com intuito de melhorar ainda mais a qualidade do projeto.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/403245/cf286c0b-fc0c-4111-aa01-f1b37ebb709a.JPG\"><br>\n</p>\n<p><strong>Daniel </strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/403246/0973abcd-5686-4b65-abd5-91c1b7ee7fad.JPG\" width=\"213\" height=\"213\" style=\"float:left;width:213px;height:213px;margin:0px 10px 10px 0px;\"><strong>Br\u00e1s</strong> \u00e9 um artista visual que atua pela valoriza\u00e7\u00e3o da natureza, autoconhecimento e da cultura brasileira na conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias em narrativas gr\u00e1ficas, utilizando linguagens como a ilustra\u00e7\u00e3o, o design, a fotografia e a dan\u00e7a. \u00c9 brincante da cultura popular, atuando no Mo\u00e7ambique e Folia de Reis com o Mestre Ronnie e no Grupo Ana Zito de Dan\u00e7as Brasileiras com a mestra Ana Maria Carvalho. Autor da p\u00e1gina <strong><a href=\"https://www.instagram.com/tabloidehq/\" target=\"_blank\">\u201cTabloide HQ\"</a></strong> com Rog\u00e9rio Faria, do artbook <strong>\u201cFolktober\u201d</strong> e do quadrinho <strong>\u201cBeab\u00e1\u201d</strong>, <strong>um dos indicados ao Pr\u00eamio HQ Mix 2017 de \u201cMelhor Publica\u00e7\u00e3o Infantil\u201d</strong>. Idealizador do GAS - Grupo de Artes Sequenciais. O Quadrinho <strong>\"Eu Elemental\"</strong> \u00e9 seu trabalho de conclus\u00e3o de curso em Design Gr\u00e1fico,<strong> formado na UNESP</strong>.\n</p>\n<p>Acompanhe o seu trabalho e postagens sobre o \"Eu Elemental\" nas redes: <strong><a href=\"https://www.instagram.com/danielbrasilina/\" target=\"_blank\">@danielbrasilina</a></strong>\n</p>", "permalink": "euelemental", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/k8VgmOBMu-U", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=k8VgmOBMu-U", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/148659/0f26e277-046e-4ba0-b4d2-f55000dfd930.JPG", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/148659/project_thumb_thumb_0f26e277-046e-4ba0-b4d2-f55000dfd930.JPG", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/148659/project_thumb_small_0f26e277-046e-4ba0-b4d2-f55000dfd930.JPG", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/148659/project_thumb_large_0f26e277-046e-4ba0-b4d2-f55000dfd930.JPG", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/148659/project_thumb_video_cover_0f26e277-046e-4ba0-b4d2-f55000dfd930.JPG", "progress": 113.86153846153846, "pledged": 7401.0, "total_contributions": 89, "total_contributors": 86, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-03-20T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-03-19T23:59:59.999999", "online_date": "2022-01-18T03:07:35.700098", "zone_online_date": "2022-01-18T00:07:35.700098", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 5, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 181676, "name": "Daniel Batista Santos", "public_name": "Daniel Br\u00e1s"}, "reminder_count": 13, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 5, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "autoconhecimento,filosofia,natureza,PSICOLOGIA,quadrinhos", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "8b876783-415c-4da7-b8db-411fc4c446a2", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "goal_ajustado": 7179.4541270067775, "pledged_ajustado": 8174.636922150331, "about_txt": "As\nexperi\u00eancias de vida s\u00e3o \u00fanicas e diversas, mas h\u00e1 algo \u201celemental\u201d que\ncompartilhamos desse momento? A\npandemia mundial do Covid-19 trouxe o isolamento social e, com isso,\nmuita gente se viu de encontro consigo mesmo diante de uma quebra de estruturas simb\u00f3licas e imagin\u00e1rias das tramas da realidade que constru\u00edmos. O processo de\nautoconhecimento \u00e9 constante, mas momentos como esse mexem nas\nestruturas constru\u00eddas na\nbase\nda humanidade. Esse reencontro individual de processos do consciente\nreverberou\nna produ\u00e7\u00e3o art\u00edstica de\nDaniel Br\u00e1s desde\nent\u00e3o. Assim, surge\nesta\nnarrativa em\nquadrinhos sobre\nautoconhecimento que busca na experi\u00eancia do \u201ceu\u201d processos\ncognitivos com um espectro subjetivo e po\u00e9tico inspirado na\nnatureza. \"Euclides decidiu dar um rol\u00ea para se encontrar. O que ele n\u00e3o esperava era um mergulho de autoconhecimento.\" \u00c9 o primeiro livro colorido do autor, onde as experimenta\u00e7\u00f5es gr\u00e1ficas com os tra\u00e7os que buscam ru\u00eddos harm\u00f4nicos trazem uma experi\u00eancia diferente de tudo em sua obra. Os extras v\u00e3o desde tirinhas do personagem Euclides,  os processos de cria\u00e7\u00e3o at\u00e9 trechos da Monografia de Conclus\u00e3o de Curso em Design na UNESP de Daniel Br\u00e1s, \"Eu Elemental - Hist\u00f3ria em Quadrinhos\". O livro cont\u00e9m tamb\u00e9m o posf\u00e1cio\nde William de Oliveira , psic\u00f3logo,\npoeta e gestor do projeto Leitura Emcantos . Segue\nparte do texto: \u201cDaniel\napresenta uma experimenta\u00e7\u00e3o iconogr\u00e1fica como uma filosofia\nimag\u00e9tica e po\u00e9tica do movimento de transforma\u00e7\u00e3o e da busca de\nintegra\u00e7\u00e3o do ser por meio da narrativa m\u00edtica do Eu\nElemental no atravessamento pelas for\u00e7as\narquet\u00edpicas como ato de coragem, de viv\u00eancia do sofrimento\ninerente ao processo de autoconhecimento e alegria da descoberta que\nesse processo de pesquisa gerou. No Eu\nElemental,  de uma simples gota de\n\u00e1gua-tinta nasce o fluxo de uma narrativa de um her\u00f3i que percorre\na jornada do autoconhecimento num mergulho em si mesmo com a coragem\nde encarar as for\u00e7as arquet\u00edpicas e desvelar a riqueza e crueldade\nda biodiversidade de uma floresta simb\u00f3lica. (...)\u201d Antes da campanha, \"Eu Elemental\" foi lan\u00e7ado na plataforma Kindle e obteve algumas avalia\u00e7\u00f5es de leitores. Veja o que est\u00e3o falando sobre o quadrinho: \"Chorei de emo\u00e7\u00e3o. N\u00e3o pude evitar sentir como se estivesse sendo abra\u00e7ada e reconfortada atrav\u00e9s da leitura. Foi uma experi\u00eancia maravilhosa. Senti o cora\u00e7\u00e3o aquecido e o peso da vida um pouco mais leve, muito obrigada!\" - Leitora An\u00f4nima. \"Quadrinho impec\u00e1vel, l\u00edrico, po\u00e9tico, realista e sens\u00edvel, obra extraordin\u00e1ria, faz com que o leitor olhe para dentro junto com o personagem, tem alus\u00f5es incr\u00edveis, parab\u00e9ns.\" - Milene Rangel, estudante de psicologia e autora da p\u00e1gina \"Tecendo Sentidos\". \"Eu Elemental \u00e9 o compartilhamento intimista da trajet\u00f3ria de um grande artista. A gentileza em nos apresentar o que lhe foi dado gra\u00e7as a muita introspec\u00e7\u00e3o e viagem \u2013 literal e figurativamente \u2013 \u00e9 tamanha e a oportunidade de ser tocado pela obra n\u00e3o pode ser desperdi\u00e7ada\" - Gleisson Cipriano, autor de \"Ca\u00e7ada Azul\" e \"Sem Ra\u00e7a Definida\", Professor na QUANTA ACADEMIA DE ARTES. O quadrinho \u201cEu Elemental\u201d busca a\nviabiliza\u00e7\u00e3o da impress\u00e3o atrav\u00e9s de Financiamento Coletivo na\nplataforma \u201cCatarse\u201d, onde comumente o meio dos quadrinhos\nnacionais tem se apoiado para tornar realidade diversos projetos de\nHQ. Para isso, o projeto proporciona algumas recompensas\naos apoiadores da campanha. \"Eu Elemental - Livro Digital\" - Para todas as recompensas, est\u00e1 inclu\u00eddo o PDF do quadrinho. Al\u00e9m do \"Eu Elemental\", voc\u00ea pode adquirir outras obras do autor, como a HQ \"Beab\u00e1\" de 2016  e o livro ilustrado \"#Folktober\" de 2017. \"BEAB\u00c1\" - SINOPSE: B\u00ea-a-b\u00e1, vamos come\u00e7ar? Beab\u00e1 narra a aventura de Beto, um menino ansioso em conhecer o mundo a sua volta e com uma motiva\u00e7\u00e3o peculiar: encontrar a \"Fonte do Guaran\u00e1\". As possibilidades de aventuras s\u00e3o incont\u00e1veis quando ele se encontra com uma presen\u00e7a inesperada no Brasil. INDICADO AO PR\u00caMIO HQ MIX 2017 \"MELHOR PUBLICA\u00c7\u00c3O INFANTIL\" \"#FOLKTOBER\" - Criado pelo artista Jake Parker, o \"Inktober\" se trata de um desafio para fazer e postar nas redes sociais um desenho por dia durante o m\u00eas de outubro. Este Livro ilustrado vem desta experi\u00eancia, mas n\u00e3o apenas um inktober \u00e9 uma imers\u00e3o no m\u00eas de outubro ilustrando lendas do folclore brasileiro. S\u00e3o 36 ilustra\u00e7\u00f5es de personagens do folclore e uma HQ. Aqui, quem escolhe ouvir os mitos \u00e9 voc\u00ea. CARTAZ \"MERGULHO\" - A p\u00e1gina que inspirou o quadrinho tamb\u00e9m vai virar cartazes no formato A3 numa vers\u00e3o diferente da HQ. Papel Couch\u00ea Fosco 150g/m\u00b2 \"MODELO 3D DO PERSONAGEM EUCLIDES\" - Impresso 3d do personagem de altura 12cm x base 8cmx8cm, com pintura artesanal com tinta acr\u00edlica e verniz fosco Modelo 3d feito pela Fernanda Cavenaghi . Como apoiar? Escolha uma das recompensas, efetue o pagamento, e, finalizando a campanha, receber\u00e1 em sua casa as recompensas. Caso a campanha n\u00e3o atinja a sua meta inicial, o valor ser\u00e1 devolvido pela plataforma mais confi\u00e1vel de financiamento coletivo. Se passarmos a meta, faremos metas estendidas com intuito de melhorar ainda mais a qualidade do projeto. Daniel Br\u00e1s \u00e9 um artista visual que atua pela valoriza\u00e7\u00e3o da natureza, autoconhecimento e da cultura brasileira na conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias em narrativas gr\u00e1ficas, utilizando linguagens como a ilustra\u00e7\u00e3o, o design, a fotografia e a dan\u00e7a. \u00c9 brincante da cultura popular, atuando no Mo\u00e7ambique e Folia de Reis com o Mestre Ronnie e no Grupo Ana Zito de Dan\u00e7as Brasileiras com a mestra Ana Maria Carvalho. Autor da p\u00e1gina \u201cTabloide HQ\" com Rog\u00e9rio Faria, do artbook \u201cFolktober\u201d e do quadrinho \u201cBeab\u00e1\u201d , um dos indicados ao Pr\u00eamio HQ Mix 2017 de \u201cMelhor Publica\u00e7\u00e3o Infantil\u201d . Idealizador do GAS - Grupo de Artes Sequenciais. O Quadrinho \"Eu Elemental\" \u00e9 seu trabalho de conclus\u00e3o de curso em Design Gr\u00e1fico, formado na UNESP . Acompanhe o seu trabalho e postagens sobre o \"Eu Elemental\" nas redes: @danielbrasilina"}, "user": {"id": 181676, "common_id": "96048aed-5136-4690-a1d3-0ddc084b3ebf", "name": "Daniel Batista Santos", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/181676/thumb_avatar_0a8e558d-8ad1-46bb-808a-059cea8c4f57.JPG", "facebook_link": "https://www.facebook.com/danielbrasilina", "twitter_username": "danielbrasilina", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 13, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 40763, "link": "https://www.instagram.com/danielbrasilina/"}], "follows_count": 1, "followers_count": 15, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/181676/base_f63b6ca0-6ec4-47e2-bae8-81ea38304d31.jpg", "created_at": "2013-08-16T22:29:10.947827", "about_html": "<p><strong>Daniel Br\u00e1s</strong> \u00e9 um artista visual que atua pela valoriza\u00e7\u00e3o da natureza, autoconhecimento e da cultura brasileira na conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias em narrativas gr\u00e1ficas, utilizando linguagens como a ilustra\u00e7\u00e3o, o design, a fotografia e a dan\u00e7a. \u00c9 brincante da cultura popular, atuando no Mo\u00e7ambique e Folia de Reis com o Mestre Ronnie e no Grupo Ana Zito de Dan\u00e7as Brasileiras com a mestra Ana Maria Carvalho. Autor da p\u00e1gina <strong>\u201cTabloide HQ\"</strong> com Rog\u00e9rio Faria, do artbook <strong>\u201cFolktober\u201d</strong> e do quadrinho <strong>\u201cBeab\u00e1\u201d, um dos indicados ao Pr\u00eamio HQ Mix 2017</strong> de \u201cMelhor Publica\u00e7\u00e3o Infantil\u201d. Idealizador do GAS - Grupo de Artes Sequenciais. O Quadrinho \"Eu Elemental\" \u00e9 seu trabalho de conclus\u00e3o de curso em <span>Design Gr\u00e1fico, <strong>formado na UNESP.<br><br></strong></span>Instagram: <a href=\"https://www.instagram.com/danielbrasilina/\" target=\"_blank\"><strong>@danielbrasilina</strong></a>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Daniel Br\u00e1s", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 263174, "project_id": 148659, "description": "Cartaz Mergulho + PDF + Agradecimentos\nFRETE INCLUSO\n", "minimum_value": 40.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2022-05-01T22:19:47", "updated_at": "2022-01-23T22:36:07.806586", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": -1996488704, "title": "CARTAZ MERGULHO", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "de88a92c-f9cc-4e3b-82eb-9422695c4deb", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/263174/thumb_reward_65db5f2c-80b0-4b50-a3ae-02505d556114.JPG", "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 44.18125616619555}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": false, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": false, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": false, "Humor": false, "Her\u00f3is": true, "Luta": false, "Guerra": false, "G\u00eaneros": false, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": true, "Folclore": true, "Zine": false, "WebFormatos": false, "Erotismo": false, "Religiosidade": false, "Jogos": false}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 40.0, "menor_ajustado": 44.18125616619555, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"nome": "daniel batista santos", "nome_publico": "daniel br\u00e1s", "classificacao": "masculino"}, "analises_resumo": {"municipio": "S\u00e3o Paulo", "uf": "SP", "city_id": 5274, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 60, "data_fim": "2022-03-20T02:59:59.999999", "data_ini": "2022-01-18T03:07:35.700098", "meta": 6500.0, "meta_corrigida": 7179.4541270067775, "arrecadado": 7401.0, "arrecadado_corrigido": 8174.636922150331, "percentual_arrecadado": 113.86153846153846, "conteudo_adulto": false, "posts": 5, "project_id": 148659, "modalidade": "aon", "titulo": "Eu Elemental", "status": "successful", "total_contribuicoes": 89, "total_apoiadores": 86}}