{"detail": {"project_id": 149255, "id": 149255, "user_id": 1640030, "name": "Mors", "headline": "No princ\u00edpio n\u00e3o havia nada. Ent\u00e3o a morte criou a vida \u00e0 sua imagem e semelhan\u00e7a.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/401785/332cd3b2-a88d-4731-81aa-fec183c14d6c.png\">\n</p>\n<hr>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/405062/4d324e42-ef22-4975-896a-50131862cdd1.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/403222/adf80b48-0aaf-4c45-b469-9acf2b9131e7.png\" width=\"479\" height=\"398\" style=\"width:479px;height:398px;\">\n</p>", "goal": 5490.810823983914, "about_html": "Publicar a primeira HQ de Mors, meu personagem antropom\u00f3rfico da Morte. A ideia nasceu em 2019 quando eu estava rabiscando no iPad. Eu queria criar uma hist\u00f3ria infantil que pudesse mostrar \u00e0s crian\u00e7as que a morte \u00e9 t\u00e3o natural quanto respirar. A\u00ed pensei nas f\u00e1bulas; hist\u00f3rias imediatas que trazem uma moral. E lembrando da minha pr\u00f3pria inf\u00e2ncia, imaginei que a melhor maneira de contar essa hist\u00f3ria seria atrav\u00e9s de um livro ilustrado. S\u00f3 que eu escrevia outro livro na \u00e9poca. E estava muito dedicado em termin\u00e1-lo. Naquele per\u00edodo eu tamb\u00e9m fazia muitos trabalhos paralelos, e isso infelizmente me afastou do projeto. Minha vontade de dar continuidade \u00e0 ideia veio s\u00f3 no ano passado quando vi a repercuss\u00e3o do meu livro Teste Sua Morte no Catarse. Paralelo a isso, notei como muitos quadrinhos magn\u00edficos ganharam vida por aqui. Imediatamente senti que era necess\u00e1rio reviver o Mors, mas eu percebi que n\u00e3o deveria somente dedic\u00e1-lo \u00e0s crian\u00e7as e tamb\u00e9m que eu deveria escolher outro formato. Assim surgiu este projeto. Uma iniciativa de contar esta hist\u00f3ria em quadrinhos. O primeiro aparecimento de Mors foi no meu conto \"O Prisioneiro\", o qual formatei em revista. Ele apareceu como o narrador deste e de outros contos subsequentes como \"A Fada da Morte\" e \"A Vampira Vingan\u00e7a\". Em novembro do ano passado criei um IG especialmente para o Mors. Em @morsteller eu posto tirinhas com alguns dos mist\u00e9rios que este personagem conhece. Algumas delas v\u00e3o estar nos extras desta HQ. L\u00e1 tamb\u00e9m h\u00e1 curiosidades sobre a origem de festejos como halloween e natal. Al\u00e9m dessas especifica\u00e7\u00f5es, a HQ tamb\u00e9m vai receber uma introdu\u00e7\u00e3o por Marcos Ara\u00fajo. Ele foi simplesmente o ser vivo que me apresentou Sandman, o que, por sua vez, me fez amar a morte. Confira abaixo a biografia de Marcos Ara\u00fajo. Foto by S\u00e9rgio Santoian. Marcos Ara\u00fajo nasceu em 1969, no Rio de Janeiro. \u00c9 jornalista e editor do coletivo cultural Fanz, que foi criado em 1993, como um fanzine. Apaixonado por rock, cinema, samba e literatura, \u00e9 colaborador de v\u00e1rios blogs e sites. \u00c9 vocalista das bandas de rock Soft and Mirabels, Speedracer e OverEnd. Tamb\u00e9m \u00e9 autor de \u201cTroco a bituca por duas jujubas\u201d (2016), inspirado no encontro casual que teve com o astro David Bowie em um aeroporto do Rio de Janeiro; e de \u201cLiberdade para os lactobacilos vivos\u201d (2018), com pequenas cr\u00f4nicas sobre rela\u00e7\u00f5es sociais, modernidade e pol\u00edtica. Em 2019, participou da colet\u00e2nea \u201cMeia-noite - contos da escurid\u00e3o\u201d, lan\u00e7ada na Bienal do Livro do Rio de Janeiro e da colet\u00e2nea \u201cBarbit\u00faricos\u201d. No ano seguinte tamb\u00e9m lan\u00e7ou um conto in\u00e9dito na colet\u00e2nea \u201cRelatos da Quarentena\u201d. Atualmente, prepara dois livros: biografia da banda carioca Second Come, pioneira do indie rock brasileiro. seu primeiro romance, ambientado em uma dist\u00f3pica Paris p\u00f3s-pandemia, cheia de personagens reais e imagin\u00e1rios. A HQ tamb\u00e9m vai conter alguns extras e outras novidades com tirinhas j\u00e1 publicadas no @morsteller no Instagram. As metas estendidas ser\u00e3o desbloqueadas quando o projeto atingir 100% da arrecada\u00e7\u00e3o. Meta 115% - ? Meta 2 - ? Meta 3 - ? Sou autor de hist\u00f3rias sobre a Morte. Em meus livros procuro desmistificar a imagem aterrorizante que a morte causa em n\u00f3s, mortais, lembrando que ela \u00e9 um processo natural da vida e que um dia, inevitavelmente, passaremos por ele. No come\u00e7o eu escrevia livros de fantasia \u00e9pica, mas ao ler Sandman em 2017, me deparei com a personagem Morte, irm\u00e3 do protagonista, e me apaixonei pelo tema. Desde ent\u00e3o escrevo hist\u00f3rias que conversam com a morte. Afinal, nada \u00e9 mais misterioso que a morte. No m\u00e1ximo, talvez, o Al\u00e9m. J\u00e1 publiquei quatro livros, com dois deles ainda dispon\u00edveis para compra. Teste Sua Morte nasceu fisicamente aqui no Catarse em maio do ano passado, mas j\u00e1 tinha sido lan\u00e7ado na Amazon em janeiro. A vers\u00e3o f\u00edsica pode ser adquirida na Shopee ou atrav\u00e9s deste projeto. 100 Mortes de Voc\u00ea foi publicado apenas na Amazon e quem tem Kindle Unlimited pode baix\u00e1-lo gratuitamente. Conhe\u00e7a minha trajet\u00f3ria . Visite meus perfis no Instagram: @rodrigoroddick e @morsteller Confira minha biografia na Aberst .", "permalink": "mors2", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/149255/4ea08c8b-8225-47d2-a89b-6d84fc5ce46c.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/149255/project_thumb_thumb_4ea08c8b-8225-47d2-a89b-6d84fc5ce46c.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/149255/project_thumb_small_4ea08c8b-8225-47d2-a89b-6d84fc5ce46c.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/149255/project_thumb_large_4ea08c8b-8225-47d2-a89b-6d84fc5ce46c.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/149255/project_thumb_video_cover_4ea08c8b-8225-47d2-a89b-6d84fc5ce46c.png", "progress": 12.6, "pledged": 691.8421638219731, "total_contributions": 10, "total_contributors": 10, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-04-09T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-04-08T23:59:59.999999", "online_date": "2022-02-07T05:12:24.028205", "zone_online_date": "2022-02-07T02:12:24.028205", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 1, "address": {"city": "Rio de Janeiro", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 1640030, "name": "Rodrigo da Silva Santos", "public_name": "Rodrigo Roddick"}, "reminder_count": 5, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 1, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Caveira,Fabula,HQ,morte,Trhiller", "city_id": 3662, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "4c05fc0d-f2be-47c4-bcf2-5982c08b6702", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 1640030, "common_id": "0546f129-2901-4a47-9242-04bb94c5a7f5", "name": "Rodrigo da Silva Santos", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1640030/thumb_avatar_fafc65de-f57e-400a-85da-d026b89a69ba.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/rodrigo.roddick/", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 7, "total_published_projects": 6, "links": [{"id": 38449, "link": "https://rodrigoroddick.medium.com/"}, {"id": 37422, "link": "https://www.instagram.com/rodrigoroddick/"}], "follows_count": 2396, "followers_count": 325, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2021-05-20T05:15:11.833177", "about_html": "<p>Sou autor de hist\u00f3rias sobre a Morte. \nEm meus livros procuro \n\t<strong></strong>desmistificar a imagem aterrorizante que a morte causa aos mortais,\nlembrando que ela \u00e9 um processo natural da vida e que um dia, inevitavelmente, passaremos por ele.\n</p>\n<p>Em 2018, publiquei Emiss\u00e1rios da Morte, meu primeiro livro no tema, no qual a Morte possui cinco filhos.\n</p>\n<p>No ano seguinte, Sangue Negro foi lan\u00e7ado virtualmente na Amazon. Neste livro, a Morte concede a um mortal a \npossibilidade de viver outra vez, por\u00e9m como vampiro. A discuss\u00e3o gira em torno da imortalidade ser uma ben\u00e7\u00e3o ou maldi\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p>Neste ano trouxe <a href=\"https://www.amazon.com.br/Teste-Sua-Morte-Rodrigo-Roddick-ebook/dp/B08SLCBC8S/ref=sr_1_1?__mk_pt_BR=%C3%85M%C3%85%C5%BD%C3%95%C3%91&amp;crid=CJV0GQ5TISZJ&amp;dchild=1&amp;keywords=teste+sua+morte&amp;qid=1635528182&amp;sprefix=teste+sua+mort%2Caps%2C290&amp;sr=8-1\" target=\"_blank\">Teste Sua Morte</a>, um livro mais din\u00e2mico e provocante que lembra ao leitor que estamos jogando com a Morte todos os dias de nossas vidas. O livro vinha sendo cotado por editoras para o formato impresso, mas preferi realizar um financiamento coletivo no Catarse e lan\u00e7\u00e1-lo sozinho.\n</p>\n<p>E recentemente publiquei <a href=\"https://www.amazon.com.br/100-Mortes-Voc%C3%AA-Rodrigo-Roddick-ebook/dp/B09G11DNH8/ref=sr_1_1?__mk_pt_BR=%C3%85M%C3%85%C5%BD%C3%95%C3%91&amp;crid=PX92Y8DXOMY3&amp;dchild=1&amp;keywords=100+mortes+de+voce&amp;qid=1635519192&amp;sprefix=100+mortes+de+voc%2Caps%2C441&amp;sr=8-1\" target=\"_blank\">100 Mortes de Voc\u00ea</a> no Kindle. A hist\u00f3ria neste livro \u00e9 sobre um jovem que vai precisar matar para reviver quem ama.\n</p>\n<p>A princ\u00edpio, eu escrevia livros de fantasia \u00e9pica, mas ao ler Sandman em 2017, me deparei com a personagem Morte, irm\u00e3 do protagonista, e me apaixonei pelo tema. Desde ent\u00e3o venho escrevendo hist\u00f3rias que conversam com a morte. Afinal, nada \u00e9 mais misteriosa que a morte; exceto, talvez, o Al\u00e9m.<br>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Rodrigo Roddick", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 263432, "project_id": 149255, "description": "Apoiando nas primeiras 24h, voc\u00ea vai garantir a HQ impressa + mimos + frete incluso.\n\nEste pacote cont\u00e9m:\n- 1 HQ impressa\n- 1 Marcador Mors + 3 marcadores \"surpresa\"\n- 1 Adesivo Mors\n- 1 P\u00f4ster Mors Halloween\n- Todas as metas estendidas conquistadas\n- Frete incluso\n\nObs: imagens meramente ilustrativas.", "minimum_value": 49.417297415855224, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2022-07-01T14:35:22", "updated_at": "2022-02-09T12:05:37.475208", "paid_count": 5, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 2013265920, "title": "Primeiras 24h", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "a60fd254-9325-42e5-9ed1-6fb451faaf48", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/263432/thumb_reward_fe63bd75-0ed2-4fa4-8b52-623095192bba.jpg", "run_out": true}], "spacy_lemmas": ["personagem", "ideia", "ipad", "hist\u00f3ria", "crian\u00e7a", "morte", "f\u00e1bula", "hist\u00f3ria", "moral", "inf\u00e2ncia", "maneira", "hist\u00f3ria", "livro", "livro", "\u00e9poca", "per\u00edodo", "trabalho", "projeto", "vontade", "continuidade", "ideia", "ano", "repercuss\u00e3o", "livro", "paralelo", "quadrinho", "vida", "crian\u00e7a", "formato", "projeto", "iniciativa", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "aparecimento", "conto", "revista", "narrador", "conto", "novembro", "ano", "ig", "mist\u00e9rio", "personagem", "extra", "curiosidade", "origem", "festejo", "halloween", "especifica\u00e7\u00e3o", "introdu\u00e7\u00e3o", "por", "vez", "morte", "biografia", "jornalista", "editor", "coletivo", "fanzine", "rock", "cinema", "literatura", "blogs", "site", "vocalista", "banda", "rock", "autor", "bituca", "jujuba", "encontro", "astro", "aeroporto", "lactobacilo", "cr\u00f4nica", "rela\u00e7\u00e3o", "modernidade", "colet\u00e2nea", "conto", "escurid\u00e3o", "bienal", "colet\u00e2nea", "ano", "conto", "colet\u00e2nea", "livro", "biografia", "banda", "pioneira", "rock", "romance", "personagem", "imagin\u00e1rio", "extra", "novidade", "tirinha", "meta", "projeto", "arrecada\u00e7\u00e3o", "meta", "meta", "meta", "autor", "hist\u00f3ria", "livro", "imagem", "morte", "processo", "vida", "dia", "come\u00e7o", "livro", "fantasia", "personagem", "irm\u00e3", "protagonista", "tema", "escrevo", "hist\u00f3ria", "morte", "morte", "m\u00e1ximo", "livro", "compra", "maio", "ano", "janeiro", "vers\u00e3o", "projeto", "morte", "trajet\u00f3ria", "perfis", "biografia"], "spacy_lemmas_freq": {"personagem": 4, "ideia": 2, "ipad": 1, "hist\u00f3ria": 6, "crian\u00e7a": 2, "morte": 6, "f\u00e1bula": 1, "moral": 1, "inf\u00e2ncia": 1, "maneira": 1, "livro": 7, "\u00e9poca": 1, "per\u00edodo": 1, "trabalho": 1, "projeto": 4, "vontade": 1, "continuidade": 1, "ano": 4, "repercuss\u00e3o": 1, "paralelo": 1, "quadrinho": 2, "vida": 2, "formato": 1, "iniciativa": 1, "aparecimento": 1, "conto": 4, "revista": 1, "narrador": 1, "novembro": 1, "ig": 1, "mist\u00e9rio": 1, "extra": 2, "curiosidade": 1, "origem": 1, "festejo": 1, "halloween": 1, "especifica\u00e7\u00e3o": 1, "introdu\u00e7\u00e3o": 1, "por": 1, "vez": 1, "biografia": 3, "jornalista": 1, "editor": 1, "coletivo": 1, "fanzine": 1, "rock": 3, "cinema": 1, "literatura": 1, "blogs": 1, "site": 1, "vocalista": 1, "banda": 2, "autor": 2, "bituca": 1, "jujuba": 1, "encontro": 1, "astro": 1, "aeroporto": 1, "lactobacilo": 1, "cr\u00f4nica": 1, "rela\u00e7\u00e3o": 1, "modernidade": 1, "colet\u00e2nea": 3, "escurid\u00e3o": 1, "bienal": 1, "pioneira": 1, "romance": 1, "imagin\u00e1rio": 1, "novidade": 1, "tirinha": 1, "meta": 4, "arrecada\u00e7\u00e3o": 1, "imagem": 1, "processo": 1, "dia": 1, "come\u00e7o": 1, "fantasia": 1, "irm\u00e3": 1, "protagonista": 1, "tema": 1, "escrevo": 1, "m\u00e1ximo": 1, "compra": 1, "maio": 1, "janeiro": 1, "vers\u00e3o": 1, "trajet\u00f3ria": 1, "perfis": 1}, "spacy_entidades": {"Publicar": 1, "Mors": 4, "Morte": 3, "iPad": 1, "Teste Sua Morte": 2, "Catarse": 2, "O Prisioneiro": 1, "A Fada da Morte": 1, "A Vampira Vingan\u00e7a": 1, "IG": 1, "@morsteller": 2, "halloween": 1, "Marcos Ara\u00fajo": 3, "Sandman": 2, "Foto": 1, "S\u00e9rgio Santoian": 1, "Rio de Janeiro": 2, "Fanz": 1, "Soft and Mirabels": 1, "Speedracer": 1, "OverEnd": 1, "\u201cTroco": 1, "David Bowie": 1, "\u201cLiberdade": 1, "\u201cMeia-noite": 1, "Bienal do Livro do Rio de Janeiro": 1, "\u201cBarbit\u00faricos": 1, "\u201cRelatos da Quarentena": 1, "Second Come": 1, "Paris": 1, "Instagram": 2, "Meta 2": 1, "Sou": 1, "Al\u00e9m": 1, "Amazon": 2, "Shopee": 1, "100 Mortes de Voc\u00ea": 1, "Kindle Unlimited": 1, "Visite": 1, "@rodrigoroddick": 1, "@morsteller Confira": 1, "Aberst": 1}, "tfidf": {"personagem": 2.8042321810432966, "ideia": 3.2383109247198565, "ipad": 6.325075551448163, "hist\u00f3ria": 1.6238172310727537, "crian\u00e7a": 3.9418682405276337, "morte": 14.128701827376243, "f\u00e1bula": 4.7990192479531135, "moral": 4.638676597877934, "inf\u00e2ncia": 2.6213074848404756, "maneira": 2.0967830167163233, "livro": 4.28864625065735, "\u00e9poca": 2.1323950885052003, "per\u00edodo": 2.401123975154743, "trabalho": 0.848611999516652, "projeto": 1.8118310478909878, "vontade": 2.6513097351442747, "continuidade": 3.4686053452276795, "ano": 1.9704269433225545, "repercuss\u00e3o": 4.715637639014062, "paralelo": 4.105872067393168, "quadrinho": 0.6562521482192222, "vida": 1.8232907555992428, "formato": 0.9063120318242589, "iniciativa": 3.657847344866208, "aparecimento": 6.142753994654208, "conto": 6.72273860922716, "revista": 1.093966934593576, "narrador": 5.449606814094262, "novembro": 2.6163934700380467, "ig": 7.934513463882263, "mist\u00e9rio": 2.518413061677843, "extra": 4.338644722194837, "curiosidade": 2.992871041272959, "origem": 2.3854373789870436, "festejo": 6.835901175214153, "halloween": 7.934513463882263, "especifica\u00e7\u00e3o": 4.084365862172205, "introdu\u00e7\u00e3o": 3.9642215503301412, "por": 4.002687831157937, "vez": 1.135457601823467, "biografia": 11.781540835949375, "jornalista": 2.8165196514655078, "editor": 2.0823109841077887, "coletivo": 3.329343277894172, "fanzine": 3.0982315569307852, "rock": 12.008063493473811, "cinema": 2.328711397586266, "literatura": 2.3435264833714062, "blogs": 5.161924741642482, "site": 1.5161485279460518, "vocalista": 5.369564106420726, "banda": 6.164966399925292, "autor": 1.835807559976088, "bituca": 7.934513463882263, "jujuba": 7.934513463882263, "encontro": 2.7360164326164376, "astro": 5.226463262780053, "aeroporto": 7.241366283322318, "lactobacilo": 7.934513463882263, "cr\u00f4nica": 4.408152939266102, "rela\u00e7\u00e3o": 2.3213853574941927, "modernidade": 5.737288886546044, "colet\u00e2nea": 5.769738868434304, "escurid\u00e3o": 4.4380059024157825, "bienal": 4.533316082220107, "pioneira": 5.98860331482695, "romance": 2.687489391721777, "imagin\u00e1rio": 4.105872067393168, "novidade": 2.3776854021827254, "tirinha": 2.5546161103418035, "meta": 4.5107364139603465, "arrecada\u00e7\u00e3o": 3.3495459852116913, "imagem": 1.8777294506536386, "processo": 2.007587437911852, "dia": 1.0759484290908976, "come\u00e7o": 2.708766790169062, "fantasia": 2.1537699480899337, "irm\u00e3": 3.6718335868409477, "protagonista": 2.373831832866735, "tema": 1.8252658811178977, "escrevo": 6.325075551448163, "m\u00e1ximo": 3.515672856085665, "compra": 3.0292386854438336, "maio": 3.1638288394165985, "janeiro": 2.8910883469630164, "vers\u00e3o": 1.6119482239549792, "trajet\u00f3ria": 3.1061997265799617, "perfis": 5.226463262780053}}