{"origem": "catarse", "categorias": {"premios_festivais": false, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": true, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": false, "disputa": true, "estilo": false, "ficcao_cientifica": true, "fantasia": false, "folclore": true, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": true, "jogos": false}, "recompensas": {"menor_nominal": 460.0, "menor_ajustado": 480.8941715785655, "quantidade": 1}, "autoria": {"id": 806979, "nome": "jefferson costa", "nome_publico": "jefferson costa", "classificacao": "masculino"}, "social": {"seguidores": 298, "newsletter": true, "projetos_contribuidos": 8, "projetos_publicados": 3}, "geral": {"municipio": "S\u00e3o Paulo", "uf": "SP", "city_id": 5274, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 41, "data_fim": "2022-08-11T02:59:59.999999", "data_ini": "2022-07-01T00:00:05.860596", "meta": 25000.0, "meta_corrigida": 26135.55280318291, "arrecadado": 30108.0, "arrecadado_corrigido": 31475.568951929243, "percentual_arrecadado": 120.432, "conteudo_adulto": false, "posts": 4, "project_id": 149716, "modalidade": "aon", "titulo": "AMANTIKIR", "status": "successful", "total_contribuicoes": 406, "total_apoiadores": 388, "sobre": "Baseado em saberes ancestrais e tradi\u00e7\u00e3o oral do Povo Tupi da regi\u00e3o da Serra da Mantiqueira. E agora um grande incentivo para quem ainda n\u00e3o chegou junto e um presente para aqueles que j\u00e1 apoiaram: a edi\u00e7\u00e3o de Amantikir ter\u00e1 uma sobrecapa exclusiva! A arte da sobrecapa tem como destaque um dos momentos mais ic\u00f4nicos da hist\u00f3ria e mostra o florescimento do amor entre Kunh\u00e3 e Kurasi, o deus Sol. Nessa bela ilustra\u00e7\u00e3o exclusiva aos apoiadores, ainda podemos ver a jovem Mari\u00e1 e sua trajet\u00f3ria encantada pela Serra da Mantiqueira, bem como Iaci, a deusa Lua e o poderoso Tupana. Um item exclusivo, que deixar\u00e1 a sua edi\u00e7\u00e3o de Amantikir ainda mais especial. Por que adaptar Amantikir? ( por Lillo Parra ) N\u00f3s n\u00e3o somos os donos desta terra. Dela nos apropriamos e assassinamos seus habitantes originais, apagando sua identidade, destruindo suas moradas, substituindo seus mitos por uma f\u00e9 crist\u00e3 regida pelo pecado e pela culpa. E fizemos isso ininterruptamente, por s\u00e9culos. E ainda o fazemos, todos os dias, em cada pol\u00edtico contr\u00e1rio \u00e0 demarca\u00e7\u00e3o de suas terras, em cada grama de ouro garimpado para alimentar o \u201cnovo mundo\u201d, com seus celulares e computadores. Dizimamos diariamente a cultura dos donos desta terra em cada peda\u00e7o de carne que consumimos, carne que um dia foi um ser vivo que se alimentou em pastagens onde antes havia florestas. E continuamos num processo cont\u00ednuo de apagamento, reproduzindo padr\u00f5es preconceituosos e recusando todo e qualquer olhar que n\u00e3o esteja filtrado por nossas lentes civilizat\u00f3rias. Mas como lutar contra um sistema que nos obriga, mesmo que involuntariamente, a contribuir com o massacre da cultura ind\u00edgena? N\u00e3o h\u00e1 uma resposta certa. Somos o invasor e nunca o deixaremos de ser. Mas cada um pode lutar com as armas que tem: o voto, a influ\u00eancia nas redes sociais, o ouvir atento e os pequenos gestos de afirma\u00e7\u00e3o aos povos origin\u00e1rios. Ou seja, em tudo aquilo com o que pudermos contribuir. Eu e o Jeff somos artistas. Nossa principal arma \u00e9 e sempre ser\u00e1 a arte. Ent\u00e3o quando decidimos adaptar a hist\u00f3ria da kunh\u00e3 que se apaixonou pelo Sol sab\u00edamos que nunca conseguir\u00edamos reproduzir o mito original com todas as suas nuances. O \u00e1lbum Amantikir sempre ser\u00e1 a vis\u00e3o de um homem branco e um homem preto sobre uma cultura da qual pouco sabemos e que luta todos os dias para manter-se viva. Mas como disse, somos artistas. Nossa voz \u00e9 a nossa arte e com Amantikir tentamos - ainda que modestamente - contribuir para que a voz dos povos origin\u00e1rios n\u00e3o seja silenciada. A luta tem muitas frentes. N\u00f3s n\u00e3o somos os donos desta terra. Os verdadeiros donos deste lugar s\u00e3o ca\u00e7ados diariamente. \u00c9 nossa obriga\u00e7\u00e3o contribuir para que eles tenham for\u00e7a para resistir e n\u00e3o sejam apagados da hist\u00f3ria. Quer saber mais sobre os outros livros dispon\u00edveis nas recompensas? https://jovemnerd.com.br/nerdbunker/anansi-livro-d... https://www.publishnews.com.br/materias/2021/04/15... https://www.omelete.com.br/quadrinhos/arcane-sally... https://jovemnerd.com.br/nerdbunker/segundo-volume... https://universohq.com/reviews/arcane-sally-sr-vap..."}}