{"detail": {"project_id": 150274, "id": 150274, "user_id": 1716464, "name": "Haru eos Cristais M\u00e1gicos", "headline": "Mangaka Nordestino lan\u00e7a seu primeiro quadrinho e conta com seu apoio para desenvolver esse projeto", "budget": "<p>Este projeto est\u00e1 em fase de produ\u00e7\u00e3o inicial\n</p>\n<p>Formato : Mang\u00e1 preto e branco com algumas paginas coloridas.\n</p>\n<p>Data de lan\u00e7amento : 2026\n</p>\n<p>Caso queira Apoiar essa ideia a sair do papel agrade\u00e7o pois estar\u00e1 ajudando bastante caso n\u00e3o chegue na meta tudo bem quem apoiou ter\u00e1 seu o valor de seu apoio ressarcido.\n</p>\n<p>_   -16% Catarse\n</p>\n<p>_   -5 mil p\u00f3s produ\u00e7\u00e3o\n</p>\n<p>_  -20 mil para a produ\u00e7\u00e3o do livro capa dura\n</p>\n<p>_   -5 mil para o envio do livro e uns brindes secretos exclusivos aos apoiadores:  camisa ,livro impresso,figurinhas e etc\n</p>\n<p>_restante do recurso ao autor da obra por seus esfor\u00e7os .\n</p>", "goal": 40000.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/410114/ef2a14b4-4b5b-41d1-b905-caa4df4c7506.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/412564/64df2031-533c-45f0-887a-a8891b7d99f0.jpg\"><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">Sinopse do projeto\n</p>\n<p>Ao sofrer um grave acidente e se afogar em um lago, Haru acorda em uma floresta selvagem primitiva. Cinco cristais antigos com poderes desconhecidos: Azul, Verde, Amarelo, Laranja e Vermelho espalhados pelas costas de uma tartaruga crocodilo gigantesca, carregando uma imensa floresta em suas costas Habitat de feras exoticas e criaturas bizarras, dominadas por um ser com planos malignos. Haru perdeu a memoria e ter\u00e1 que explorar essa estranha floresta cheia de monstros bizarros a procura de respostas de como chegou nesse lugar e como vai sair viva dele.<br>\n</p>\n<p>categoria : comedia ,aventura ,magia  ,superpoderes\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/412566/36237ef1-08a5-4b19-92ec-cd2ffa908ee5.png\">\n</p>\n<p>LIVRO :  capa dura\n</p>\n<p>TAMANHO<br>\n</p>\n<ul>\n\t<li>245 x 300 mm</li>\n</ul>\n<p>FOLHAS\n</p>\n<p>  \u2022   340 p\u00e1ginas\n</p>\n<p>                           Autor\n</p>\n<p>ol\u00e1 me chamo Marcelo sou ilustrador e quadrinista tenho 21 anos e a alguns anos atr\u00e1s tive a ideia de fazer hist\u00f3rias em quadrinhos sem planos s\u00f3 por divers\u00e3o precisei fazer 3 obras para chegar nessa que no qual cada vez me impressiona a cada desenho que fa\u00e7o. Ao me aprofundar nesse mundo percebi que tava tendo futuro no que eu tava fazendo  trabalhei bastante o designer dos personagens que eu fiz, por mais que estavam mal feitos ,mal desenhados na \u00e9poca e  como eu n\u00e3o tinha ideia e por falta de incentivo de como d\u00e1 o pr\u00f3ximo passo, esse projeto foi engavetado . 4 anos depois desenhando bastante eu consegui  evolui tanto a historia quanto o designer desse mundo que criei, e hoje estou compartilhando com voc\u00eas oque fiz nesse tempo, sempre gostei de ler  historias com super poderes e monstros at\u00e9 que minha m\u00e3e me deu uma ideia de tentar fazer uma hist\u00f3ria de fantasia eu achei que seria imposs\u00edvel por n\u00e3o ter id\u00e9ias  e tamb\u00e9m n\u00e3o ter tanta confian\u00e7a nos meus desenhos na \u00e9poca. Mas at\u00e9 que um dia ela me contando as historias que ela viveu foi dai o estalo de ideia que eu precisava pra criar essa minha historia em quadrinho, depois de muito estudo e dedica\u00e7\u00e3o pude consegui criar oque eu estava imaginando e vi que j\u00e1 estava preparado para d\u00e1 o pr\u00f3ximo passo .\n</p>", "permalink": "haru_eos_cristais_magicos_b9a4", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/150274/02f294e9-970c-4841-93fa-3f566422be05.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/150274/project_thumb_thumb_02f294e9-970c-4841-93fa-3f566422be05.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/150274/project_thumb_small_02f294e9-970c-4841-93fa-3f566422be05.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/150274/project_thumb_large_02f294e9-970c-4841-93fa-3f566422be05.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/150274/project_thumb_video_cover_02f294e9-970c-4841-93fa-3f566422be05.png", "progress": 0.225, "pledged": 90.0, "total_contributions": 1, "total_contributors": 1, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-03-19T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-03-18T23:59:59.999999", "online_date": "2022-02-26T04:06:07.828735", "zone_online_date": "2022-02-26T01:06:07.828735", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 20, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 20, "unit": "days"}, "posts_count": 1, "address": {"city": "Meruoca", "state_acronym": "CE", "state": "Cear\u00e1"}, "user": {"id": 1716464, "name": "Jo\u00e3o Marcelo Araujo da Silva", "public_name": "Marcelo"}, "reminder_count": 4, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 1, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Fantasia,hq;quadrinhos;herois;manga;monstros,superpoderes,Terrror", "city_id": 811, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "a52c62ad-7b45-40c1-9357-689c049c2f3b", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "goal_ajustado": 43926.48659187131, "pledged_ajustado": 98.83459483171045, "about_txt": "Sinopse do projeto Ao sofrer um grave acidente e se afogar em um lago, Haru acorda em uma floresta selvagem primitiva. Cinco cristais antigos com poderes desconhecidos: Azul, Verde, Amarelo, Laranja e Vermelho espalhados pelas costas de uma tartaruga crocodilo gigantesca, carregando uma imensa floresta em suas costas Habitat de feras exoticas e criaturas bizarras, dominadas por um ser com planos malignos. Haru perdeu a memoria e ter\u00e1 que explorar essa estranha floresta cheia de monstros bizarros a procura de respostas de como chegou nesse lugar e como vai sair viva dele. categoria : comedia ,aventura ,magia  ,superpoderes LIVRO :  capa dura TAMANHO 245 x 300 mm FOLHAS \u2022   340 p\u00e1ginas Autor ol\u00e1 me chamo Marcelo sou ilustrador e quadrinista tenho 21 anos e a alguns anos atr\u00e1s tive a ideia de fazer hist\u00f3rias em quadrinhos sem planos s\u00f3 por divers\u00e3o precisei fazer 3 obras para chegar nessa que no qual cada vez me impressiona a cada desenho que fa\u00e7o. Ao me aprofundar nesse mundo percebi que tava tendo futuro no que eu tava fazendo  trabalhei bastante o designer dos personagens que eu fiz, por mais que estavam mal feitos ,mal desenhados na \u00e9poca e  como eu n\u00e3o tinha ideia e por falta de incentivo de como d\u00e1 o pr\u00f3ximo passo, esse projeto foi engavetado . 4 anos depois desenhando bastante eu consegui  evolui tanto a historia quanto o designer desse mundo que criei, e hoje estou compartilhando com voc\u00eas oque fiz nesse tempo, sempre gostei de ler  historias com super poderes e monstros at\u00e9 que minha m\u00e3e me deu uma ideia de tentar fazer uma hist\u00f3ria de fantasia eu achei que seria imposs\u00edvel por n\u00e3o ter id\u00e9ias  e tamb\u00e9m n\u00e3o ter tanta confian\u00e7a nos meus desenhos na \u00e9poca. Mas at\u00e9 que um dia ela me contando as historias que ela viveu foi dai o estalo de ideia que eu precisava pra criar essa minha historia em quadrinho, depois de muito estudo e dedica\u00e7\u00e3o pude consegui criar oque eu estava imaginando e vi que j\u00e1 estava preparado para d\u00e1 o pr\u00f3ximo passo ."}, "user": {"id": 1716464, "common_id": "3dcfa652-5716-4733-b4c4-9128e2207505", "name": "Jo\u00e3o Marcelo Araujo da Silva", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1716464/thumb_avatar_ae9b9fa8-8ddf-4c8a-8481-f2e1d72b6f93.jpg", "facebook_link": null, "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 4, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2021-09-20T02:01:12.229235", "about_html": "<p>sou ilustrador a quase 8 anos tenho 21 anos moro em Meruoca CE Tive essa ideia de criar um quadrinho brincando MSM e quando eu fiz algumas ilustra\u00e7\u00f5es vi que eu tinha potencial de criar uma historia e assim conto com ajuda do meu tablet pra desenhar digitalmente e est\u00e1 sendo bem divertido desenhar cada p\u00e1gina caso d\u00ea certo espero um dia publicar-lo .\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Marcelo", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 265373, "project_id": 150274, "description": "Pacote com 2 ilustra\u00e7\u00f5es raras digital PNG exclusivas para usar como descanso de tela +livro em formato digital ", "minimum_value": 40.0, "maximum_contributions": 100, "deliver_at": "2026-07-01T12:52:19", "updated_at": "2022-03-04T03:48:04.897606", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 0, "title": "Recompensa BRONZE", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "79579811-5d77-4b76-8ddb-e030012308d8", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/265373/thumb_reward_ba474e40-14fe-4bc8-93e8-5ede71b3e869.png", "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 43.92648659187131}], "analises_categorias": {"premios_festivais": false, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": true, "herois": true, "luta": false, "guerra": false, "estilo": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": true, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": true, "religiosidade": false, "jogos": false}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 40.0, "menor_ajustado": 43.92648659187131, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"nome": "jo\u00e3o marcelo araujo da silva", "nome_publico": "marcelo", "classificacao": "masculino"}, "analises_resumo": {"municipio": "Meruoca", "uf": "CE", "city_id": 811, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 20, "data_fim": "2022-03-19T02:59:59.999999", "data_ini": "2022-02-26T04:06:07.828735", "meta": 40000.0, "meta_corrigida": 43926.48659187131, "arrecadado": 90.0, "arrecadado_corrigido": 98.83459483171045, "percentual_arrecadado": 0.225, "conteudo_adulto": false, "posts": 1, "project_id": 150274, "modalidade": "aon", "titulo": "Haru eos Cristais M\u00e1gicos", "status": "failed", "total_contribuicoes": 1, "total_apoiadores": 1}}