{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": true, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 90.0, "recompensas_menor_ajustado": 97.8657266169111, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 442725, "autoria_nome": "jo\u00e3o paulo ferreira da silva", "autoria_nome_publico": "jp da silva", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 231, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": false, "social_sub_novos_seguidores": false, "social_sub_posts_projeto": false, "social_projetos_contribuidos": 14, "social_projetos_publicados": 15, "geral_municipio": "Campina Grande", "geral_uf": "PB", "geral_uf_br": "PB", "geral_city_id": 2614, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 23, "geral_data_fim": "2022-03-28T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2022-03-04T23:32:16.935191", "geral_meta": 22.0, "geral_meta_corrigida": 23.922733173022714, "geral_arrecadado": 264.0, "geral_arrecadado_corrigido": 287.0727980762726, "geral_percentual_arrecadado": 1200.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 51, "geral_project_id": 150490, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Kop\u00f3, Reimpress\u00e3o!", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 8, "geral_total_apoiadores": 8, "topico_0": 0.0, "topico_1": 0.0, "topico_2": 0.2, "topico_3": 0.0, "topico_4": 0.0, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.0, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.2, "topico_9": 0.0, "topico_10": 0.0, "topico_11": 0.0, "topico_12": 0.0, "topico_13": 0.0, "topico_14": 0.0, "topico_15": 0.0, "topico_16": 0.0, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.0, "topico_19": 0.0, "topico_20": 0.0, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.0, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.0, "topico_25": 0.0, "topico_26": 0.0, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.0, "topico_30": 0.0, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.0, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.0, "topico_35": 0.0, "topico_36": 0.0, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.2, "topico_40": 0.2, "topico_41": 0.0, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.0, "topico_45": 0.2, "topico_46": 0.0, "topico_47": 0.4, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.0, "geral_sobre": "O medo era t\u00e3o grande que, mesmo numa noite quente, ele\nainda assim tremeu de pavor... \u00c9 a nova revista em quadrinhos \u201cKOP\u00d3\u201d , que est\u00e1 com sua venda no Catarse! N\u00e3o \u00e9 preciso bater a meta para voc\u00ea ter em m\u00e3os esse novo lan\u00e7amento, cheio de mist\u00e9rio e suspense, onde: Miguel, Thamires e T\u00e1rsila passar\u00e3o uma noite cheia de desafios para tentar encontrar a sa\u00edda de uma floresta perdida na Bahia. Recompesas Pacot\u00e3o! Muitas p\u00e1ginas reunidas em seis edi\u00e7\u00f5es, com uma in\u00e9dita ainda em banca! Kop\u00f3 , volume \u00fanico! + Arte original feita a m\u00e3o do fusca, tamanho 17 cm x 26 cm! Para voc\u00ea montar um belo quadro em seu escrit\u00f3rio! Resenhas bem legal do Canal do Presto: (1) Chap\u00e9u do Presto apresenta no Catarse os melhores financiamentos que encerram em Setembro de 2021 - YouTube Chap\u00e9u do Presto (S07E20) Quadrinhos Nacionais - Parte 51 - YouTube Chap\u00e9u do Presto (S08E02) Dia do Quadrinho Nacional - YouTube Chap\u00e9u do Presto (S06E06) Quadrinhos Nacionais - Parte 34 - YouTube Vale apena conferir!"}