{"detail": {"project_id": 150574, "id": 150574, "user_id": 1793805, "name": "Aberra\u00e7\u00f5es - HQ F\u00edsica", "headline": "\"N\u00e3o sei se essa \u00e9 uma hist\u00f3ria que gostaria de contar, acho que nunca vai ser\" \u2764\ud83e\udde1\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c", "budget": "<p>O or\u00e7amento ser\u00e1 divido entre 70% para impress\u00e3o, 17% para editora\u00e7\u00e3o e outros gastos necess\u00e1rios, al\u00e9m da taxa de 13% do site do Catarse.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/411928/23155bfc-598d-4c03-a734-2e738547e566.png\">\n</p>", "goal": 20000.0, "about_html": "<ul>\n\t<li><strong>Sobre o Projeto:</strong></li>\n</ul>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/411910/6a4775b5-784a-4ae8-9472-297df69fb5c3.png\">\n</p>\n<p>\"Aberra\u00e7\u00f5es\" \u00e9 uma HQ em produ\u00e7\u00e3o que conta a hist\u00f3ria de Angel, uma meio-dem\u00f4nio e seus amigos, que vivem em um mundo onde criaturas fant\u00e1sticas convivem com seres-humanos e tentam aprender a lidar com seus problemas psicol\u00f3gicos e sociol\u00f3gicos, tudo isso enquanto descobrem novos poderes e habilidades ao longo do caminho.\n</p>\n<p>Esta \u00e9 uma hist\u00f3ria pela qual tenho muito carinho, que j\u00e1 planejo a pelo menos 4 anos e tem como objetivo discutir e viabilizar temas ainda vistos como tabu, como sa\u00fade mental e preconceito (e a correla\u00e7\u00e3o entre estes temas). <strong>Ainda assim</strong>, esta HQ tratar\u00e1 de temas fortes, como preconceito, relacionamentos abusivos, automutila\u00e7\u00e3o e suic\u00eddio.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<ul>\n\t<li><strong>Sinopse:</strong></li>\n</ul>\n<p>Em um mundo onde anjos e dem\u00f4nios vivem \u201cem paz\u201d entre os humanos, Angel \u00e9 apenas mais um dos milhares de dem\u00f4nios espalhados pelo mundo, usando sua m\u00e1scara para esconder sua monstruosidade e sua feiura como todos os milhares de dem\u00f4nios espalhados pelo mundo. Mas, ap\u00f3s sua tentativa de suic\u00eddio, seus problemas e traumas a fazem se transformar no monstro que ela sempre acreditou ser. Agora, cabe a seus amigos descobrirem o que pode ter causado isso a Angel e acharem um jeito de recuperarem sua amiga.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<ul>\n\t<li><strong>Personagens:</strong></li>\n</ul>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/411913/c1dc56f2-ed16-455f-a83b-f7a8155a4f5d.png\">\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;\"><strong>Angel</strong>\n</p>\n<p>18 anos, 1,53m, nasceu em 25/05, usa qualquer pronome.\n</p>\n<p>\u00c9 uma meio-dem\u00f4nio n\u00e3o-bin\u00e1rio introvertido, recluso e pessimista, mas com os amigos por perto se torna extrovertido, pateta e aparentemente mais feliz. \nAngel parece n\u00e3o gostar de contar ou n\u00e3o lembrar dos acontecimentos da inf\u00e2ncia, talvez por isso elu beba tanto.\n</p>\n<p>Seus pais s\u00e3o meio controladores e um pouco grossos as vezes, mas nada com que devessem se preocupar... Certo?\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;\"><strong>Felipe</strong><br>\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;\"><span class=\"redactor-invisible-space\">18 anos, 1,67m, nasceu em 08/06, usa ele/dele.<span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span>\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Melhor amigo de inf\u00e2ncia de Angel, eles se afastaram por algum motivo, e por conta da morte repentina do pai de Felipe, mas agora est\u00e3o de volta! Parece que ele perdeu muita coisa...</span>\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Ele parece ser bravo, mas no fundo tem um cora\u00e7\u00e3o mole e \u00e9 um \u00f3timo amigo!<span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span>\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"margin-left:40px;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Alex (Alexandra)</strong></span>\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;\"><span class=\"redactor-invisible-space\">19 anos, 1,80m, nasceu em 18/04, usa ela/dela e elu/delu.</span>\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Um anjo apaixonado por m\u00fasica, \u00e9 a voz da raz\u00e3o desse grupo de amigos, quase sempre os impedindo de fazer merda. \nAlex tem um passado misterioso, nunca contou a ningu\u00e9m o que aconteceu com seus pais, j\u00e1 que mora com a tia desde os 9 anos...\n\t<br></span></span>\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span>\n</p>\n<p style=\"margin-left:40px;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Luana</strong></span></span>\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">18 anos, 1,59m, nasceu em 04/05, autista, usa ela/dela.</span></span></span>\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span></span>\n</p>\n<p><a href=\"https://twitter.com/Lukadente/status/1499072699645186061/photo/1\" class=\"css-4rbku5 css-18t94o4 css-1dbjc4n r-1loqt21 r-1pi2tsx r-1ny4l3l\"></a>\n</p>\n<p><span class=\"css-901oao css-16my406 r-poiln3 r-bcqeeo r-qvutc0\">Uma elfo otimista e alegre, filha de Nicholas e Matheus, aparentemente \u00e9 a \u00fanica elfo que j\u00e1 viu na vida, mas isso n\u00e3o parece a incomodar por enquanto...</span>\n</p>\n<p><span class=\"css-901oao css-16my406 r-poiln3 r-bcqeeo r-qvutc0\">\u00c9 apaixonada por tudo que tem haver com espa\u00e7o!</span>\n</p>\n<p><span class=\"css-901oao css-16my406 r-poiln3 r-bcqeeo r-qvutc0\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;\"><span class=\"css-901oao css-16my406 r-poiln3 r-bcqeeo r-qvutc0\"><strong>Myla (Camila)</strong></span>\n</p>\n<p><span class=\"css-901oao css-16my406 r-poiln3 r-bcqeeo r-qvutc0\">18 anos, 1,65m, nasceu em 10/09, usa ela/dela.</span>\n</p>\n<p><span class=\"css-901oao css-16my406 r-poiln3 r-bcqeeo r-qvutc0\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Apesar dos problemas familiares, ela n\u00e3o parece ligar muito pra isso, pois \u00e9 uma garota segura de si e confiante, n\u00e3o deixando ningu\u00e9m falar merda dela ou de seus amigos. \nTem uma \"pequena\" richa com Felipe desde... Sempre?\n\t</span></span>\n</p>\n<p><span class=\"css-901oao css-16my406 r-poiln3 r-bcqeeo r-qvutc0\">Sonha em ser uma grande cozinheira!</span>\n</p>\n<p><span class=\"css-901oao css-16my406 r-poiln3 r-bcqeeo r-qvutc0\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span>\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;\"><span class=\"css-901oao css-16my406 r-poiln3 r-bcqeeo r-qvutc0\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Tom (Thomas)</strong></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"css-901oao css-16my406 r-poiln3 r-bcqeeo r-qvutc0\"><span class=\"redactor-invisible-space\">18 anos, 1,70m, nasceu em 02/12, tem TDAH, usa ele/dele.</span></span>\n</p>\n<p><span class=\"css-901oao css-16my406 r-poiln3 r-bcqeeo r-qvutc0\">\u00c9 um garoto taiwan\u00eas apaixonado por rob\u00f3tica \u00e9 criar coisas, sempre com uma ideia na cabe\u00e7a. De fato, ele mesmo criou seu bra\u00e7o mec\u00e2nico. \nFoi adotado aos 10 anos, depois da fam\u00edlia sofrer um acidente quando ele tinha apenas 3 anos...\n\t</span>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;\"><span class=\"css-901oao css-16my406 r-poiln3 r-bcqeeo r-qvutc0\"></span><strong>Levy</strong>\n</p>\n<p>18 anos, 1,62m, Nasceu em 14/07, usa ele/dele.\n</p>\n<p>\u00c9 super t\u00edmido, mas n\u00e3o deixe ele bravo... \nTem uma doen\u00e7a desconhecida que faz flores crescerem pelo seu corpo, mas por enquanto tem apenas uma crescendo na cabe\u00e7a. Ele ama Videogames!\n</p>\n<p>Parece ter uma quedinha por Tom.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;\"><strong>Nick (Nicholas)</strong>\n</p>\n<p>42 anos, 1,77m, nasceu em 01/07, usa ele/dele.<br>\n</p>\n<p>Pai de Luana, e professor de F\u00edsica na escola Santa Vina, onde o grupo de amigos estuda, Nick \u00e9 mais perfeccionista, sem paci\u00eancia e odeia travessuras.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;\"><strong>Math (Matheus)</strong>\n</p>\n<p>36 anos, 1,73m, nasceu em 23/08, usa ele/dele.\n</p>\n<p>Pai de Luana e professor de Geografia na mesma escola, Math \u00e9 mais calmo e paciente.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;\"><strong>Sam (Samantha)</strong>\n</p>\n<p>8 anos, 1,39m, nasceu em 30/04, autista, usa ela/dela.\n</p>\n<p><span class=\"css-901oao css-16my406 r-poiln3 r-bcqeeo r-qvutc0\">Irm\u00e3zinha de Angel, \u00e9 levada e se irrita f\u00e1cil. \nN\u00e3o sabe o que aconteceu com Angel, assim como ningu\u00e9m sabe, mas prometeu protege-la assim como Angel prometeu proteger a irm\u00e3zinha de \n\t<del>seus pais.</del></span>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<ul>\n\t<li>\n\t<strong>Classifica\u00e7\u00e3o:</strong> +18\n\t</li>\n\t<li>\n\t<strong>Formato: 66\u00d796 </strong>cm, <strong>aproximadamente</strong> 200 p\u00e1ginas coloridas, divididas em 5 cap\u00edtulos, papel alto alvura 120g, capa colorida.\n\t</li>\n\t<li>\n\t<strong>Distribui\u00e7\u00e3o:</strong> primeiros cap\u00edtulos na internet e HQs f\u00edsicas de capa dura.\n\t</li>\n</ul>\n<p><a href=\"https://twitter.com/Lukadente/status/1499072791160709121/photo/1\" class=\"css-4rbku5 css-18t94o4 css-1dbjc4n r-1loqt21 r-1pi2tsx r-1ny4l3l\"></a>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><span class=\"css-901oao css-16my406 r-poiln3 r-bcqeeo r-qvutc0\"></span>\n</p>", "permalink": "aberracoes_hq_fisica_362e", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/150574/7edd0253-81e8-4805-b420-b937170d69e3.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/150574/project_thumb_thumb_7edd0253-81e8-4805-b420-b937170d69e3.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/150574/project_thumb_small_7edd0253-81e8-4805-b420-b937170d69e3.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/150574/project_thumb_large_7edd0253-81e8-4805-b420-b937170d69e3.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/150574/project_thumb_video_cover_7edd0253-81e8-4805-b420-b937170d69e3.png", "progress": 0.35, "pledged": 70.0, "total_contributions": 2, "total_contributors": 2, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-12-02T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-12-01T23:59:59.999999", "online_date": "2022-03-07T02:23:48.054048", "zone_online_date": "2022-03-06T23:23:48.054048", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 270, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 270, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Santos", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1793805, "name": "Gabriella De Giulio Aquino", "public_name": "Luka Aquino"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "comic,HQ,Hqbr,Hq's,indie", "city_id": 5254, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "6a9f9627-0ca9-405c-8f5a-9f9b4d9d44d8", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "goal_ajustado": 21747.939248202467, "pledged_ajustado": 76.11778736870863, "about_txt": "Sobre o Projeto: \"Aberra\u00e7\u00f5es\" \u00e9 uma HQ em produ\u00e7\u00e3o que conta a hist\u00f3ria de Angel, uma meio-dem\u00f4nio e seus amigos, que vivem em um mundo onde criaturas fant\u00e1sticas convivem com seres-humanos e tentam aprender a lidar com seus problemas psicol\u00f3gicos e sociol\u00f3gicos, tudo isso enquanto descobrem novos poderes e habilidades ao longo do caminho. Esta \u00e9 uma hist\u00f3ria pela qual tenho muito carinho, que j\u00e1 planejo a pelo menos 4 anos e tem como objetivo discutir e viabilizar temas ainda vistos como tabu, como sa\u00fade mental e preconceito (e a correla\u00e7\u00e3o entre estes temas). Ainda assim , esta HQ tratar\u00e1 de temas fortes, como preconceito, relacionamentos abusivos, automutila\u00e7\u00e3o e suic\u00eddio. Sinopse: Em um mundo onde anjos e dem\u00f4nios vivem \u201cem paz\u201d entre os humanos, Angel \u00e9 apenas mais um dos milhares de dem\u00f4nios espalhados pelo mundo, usando sua m\u00e1scara para esconder sua monstruosidade e sua feiura como todos os milhares de dem\u00f4nios espalhados pelo mundo. Mas, ap\u00f3s sua tentativa de suic\u00eddio, seus problemas e traumas a fazem se transformar no monstro que ela sempre acreditou ser. Agora, cabe a seus amigos descobrirem o que pode ter causado isso a Angel e acharem um jeito de recuperarem sua amiga. Personagens: Angel 18 anos, 1,53m, nasceu em 25/05, usa qualquer pronome. \u00c9 uma meio-dem\u00f4nio n\u00e3o-bin\u00e1rio introvertido, recluso e pessimista, mas com os amigos por perto se torna extrovertido, pateta e aparentemente mais feliz. \nAngel parece n\u00e3o gostar de contar ou n\u00e3o lembrar dos acontecimentos da inf\u00e2ncia, talvez por isso elu beba tanto. Seus pais s\u00e3o meio controladores e um pouco grossos as vezes, mas nada com que devessem se preocupar... Certo? Felipe 18 anos, 1,67m, nasceu em 08/06, usa ele/dele. Melhor amigo de inf\u00e2ncia de Angel, eles se afastaram por algum motivo, e por conta da morte repentina do pai de Felipe, mas agora est\u00e3o de volta! Parece que ele perdeu muita coisa... Ele parece ser bravo, mas no fundo tem um cora\u00e7\u00e3o mole e \u00e9 um \u00f3timo amigo! Alex (Alexandra) 19 anos, 1,80m, nasceu em 18/04, usa ela/dela e elu/delu. Um anjo apaixonado por m\u00fasica, \u00e9 a voz da raz\u00e3o desse grupo de amigos, quase sempre os impedindo de fazer merda. \nAlex tem um passado misterioso, nunca contou a ningu\u00e9m o que aconteceu com seus pais, j\u00e1 que mora com a tia desde os 9 anos... Luana 18 anos, 1,59m, nasceu em 04/05, autista, usa ela/dela. Uma elfo otimista e alegre, filha de Nicholas e Matheus, aparentemente \u00e9 a \u00fanica elfo que j\u00e1 viu na vida, mas isso n\u00e3o parece a incomodar por enquanto... \u00c9 apaixonada por tudo que tem haver com espa\u00e7o! Myla (Camila) 18 anos, 1,65m, nasceu em 10/09, usa ela/dela. Apesar dos problemas familiares, ela n\u00e3o parece ligar muito pra isso, pois \u00e9 uma garota segura de si e confiante, n\u00e3o deixando ningu\u00e9m falar merda dela ou de seus amigos. \nTem uma \"pequena\" richa com Felipe desde... Sempre? Sonha em ser uma grande cozinheira! Tom (Thomas) 18 anos, 1,70m, nasceu em 02/12, tem TDAH, usa ele/dele. \u00c9 um garoto taiwan\u00eas apaixonado por rob\u00f3tica \u00e9 criar coisas, sempre com uma ideia na cabe\u00e7a. De fato, ele mesmo criou seu bra\u00e7o mec\u00e2nico. \nFoi adotado aos 10 anos, depois da fam\u00edlia sofrer um acidente quando ele tinha apenas 3 anos... Levy 18 anos, 1,62m, Nasceu em 14/07, usa ele/dele. \u00c9 super t\u00edmido, mas n\u00e3o deixe ele bravo... \nTem uma doen\u00e7a desconhecida que faz flores crescerem pelo seu corpo, mas por enquanto tem apenas uma crescendo na cabe\u00e7a. Ele ama Videogames! Parece ter uma quedinha por Tom. Nick (Nicholas) 42 anos, 1,77m, nasceu em 01/07, usa ele/dele. Pai de Luana, e professor de F\u00edsica na escola Santa Vina, onde o grupo de amigos estuda, Nick \u00e9 mais perfeccionista, sem paci\u00eancia e odeia travessuras. Math (Matheus) 36 anos, 1,73m, nasceu em 23/08, usa ele/dele. Pai de Luana e professor de Geografia na mesma escola, Math \u00e9 mais calmo e paciente. Sam (Samantha) 8 anos, 1,39m, nasceu em 30/04, autista, usa ela/dela. Irm\u00e3zinha de Angel, \u00e9 levada e se irrita f\u00e1cil. \nN\u00e3o sabe o que aconteceu com Angel, assim como ningu\u00e9m sabe, mas prometeu protege-la assim como Angel prometeu proteger a irm\u00e3zinha de seus pais. Classifica\u00e7\u00e3o: +18 Formato: 66\u00d796 cm, aproximadamente 200 p\u00e1ginas coloridas, divididas em 5 cap\u00edtulos, papel alto alvura 120g, capa colorida. Distribui\u00e7\u00e3o: primeiros cap\u00edtulos na internet e HQs f\u00edsicas de capa dura."}, "user": {"id": 1793805, "common_id": "1b0eb7fc-c806-4f85-b7cd-d27b8741b61d", "name": "Gabriella De Giulio Aquino", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1793805/thumb_avatar_63fc6f99-89e2-4e4b-8dc7-88db7165b3bd.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/luka.Aquino.50", "twitter_username": "Lukadente", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 2, "links": [{"id": 41378, "link": "https://www.redbubble.com/people/Lukadente/shop?asc=u"}, {"id": 41377, "link": "https://shopee.com.br/lukadente"}, {"id": 41375, "link": "https://ko-fi.com/lukadente"}, {"id": 41374, "link": "http://patreon.com/lukadente"}, {"id": 41373, "link": "https://www.artstation.com/lukadente"}, {"id": 41372, "link": "https://www.behance.net/lukaaquino"}, {"id": 41371, "link": "https://www.linkedin.com/in/luka-Aquino-80a012204"}, {"id": 41369, "link": "https://www.wattpad.com/user/Lukadente"}, {"id": 41368, "link": "https://tapas.io/lukadente"}, {"id": 41367, "link": "https://www.reddit.com/user/Lukadente"}, {"id": 41366, "link": "http://tiktok.com/@lukadente"}, {"id": 41365, "link": "https://www.youtube.com/channel/UCFrEGILkB2K40xJjXJ5cReQ"}, {"id": 41364, "link": "https://www.tumblr.com/blog/lukadente"}, {"id": 41363, "link": "https://www.instagram.com/lukadente/"}, {"id": 41362, "link": "https://www.facebook.com/lukadente"}], "follows_count": 2, "followers_count": 1, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/1793805/base_bc7f7ee9-7a0f-4fe8-b40e-d69950090d49.png", "created_at": "2022-03-03T01:32:03.271985", "about_html": "<p>Opa, eae? <strong>Bem vinde!</strong>\n</p>\n<p><br><br>Me chamo Luka, tenho 20 anos e sou ume artista multim\u00eddia independente trans n\u00e3o-bin\u00e1rie g\u00eanero-fluido e autista de Santos-SP.\n</p>\n<p><br><br>\n</p>\n<ul>\n\t<li>No momento, uso <strong>qualquer pronome</strong>\n\t</li>\n\t<li>\n\t<strong>Contato:</strong> lukadente@outlook.com</li>\n</ul>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Luka Aquino", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 266548, "project_id": 150574, "description": "Aqui voc\u00ea recebe:\n\n\u2022 Acesso antecipado a produ\u00e7\u00e3o e cap\u00edtulos prontos da HQ!\n\n\u2022 Uma homenagem nas p\u00e1ginas finais da HQ com seu nome ou username!\n\n\u2022 Uma ilustra\u00e7\u00e3o personalizada de qualquer um dos personagens, para usar como avatar nas redes sociais!\n\n\u2022 Uma encomenda de ilustra\u00e7\u00e3o ou pe\u00e7a gr\u00e1fica personalizada, com at\u00e9 2 pessoas!\n\n\u2022 Produtos diversos de \"Aberra\u00e7\u00f5es\" ou de artes minhas (de 1 \u00e0 3 produtos)!\n\n\u2022 PDF Aberra\u00e7\u00f5es!\n\n\u2022 HQ impressa Aberra\u00e7\u00f5es!\n\n(Previs\u00e3o de entrega estimada para entrega do PDF e da HQ impressa da hist\u00f3ria completa).", "minimum_value": 120.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2022-12-02T09:08:26", "updated_at": "2022-09-13T16:47:22.08054", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 1610612736, "title": "Elfo \ud83d\udc99", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "c6eff795-9361-4609-81da-81abc78bb3e9", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 130.48763548921482}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": false, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": false, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": true, "Terror": true, "Humor": false, "Her\u00f3is": false, "Luta": false, "Guerra": false, "G\u00eaneros": true, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": true, "Fantasia": true, "Folclore": false, "Zine": false, "WebFormatos": false, "Erotismo": true, "Religiosidade": false, "Jogos": false}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 120.0, "menor_ajustado": 130.48763548921482, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"nome": "gabriella de giulio aquino", "nome_publico": "luka aquino", "classificacao": "M"}, "analises_resumo": {"municipio": "Santos", "uf": "SP", "city_id": 5254, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 270, "data_fim": "2022-12-02T02:59:59.999999", "data_ini": "2022-03-07T02:23:48.054048", "meta": 20000.0, "meta_corrigida": 21747.939248202467, "arrecadado": 70.0, "arrecadado_corrigido": 76.11778736870863, "percentual_arrecadado": 0.35, "conteudo_adulto": false, "posts": 0, "project_id": 150574, "modalidade": "flex", "titulo": "Aberra\u00e7\u00f5es - HQ F\u00edsica", "status": "successful", "total_contribuicoes": 2, "total_apoiadores": 2}}