{"detail": {"project_id": 150634, "id": 150634, "user_id": 785889, "name": "COLE\u00c7\u00c3O TOPPI - VOLUMES 1 E 2", "headline": "Voc\u00ea nunca teve uma cole\u00e7\u00e3o t\u00e3o TOPPI!", "budget": "<p>GR\u00c1FICA: <strong>40%</strong> / ENVIOS: <strong>20%</strong> / CUSTOS EDITORIAIS: <strong>27%</strong> / CATARSE: <strong>13%</strong>\n</p>", "goal": 108739.69624101234, "about_html": "A pr\u00e9-venda do Catarse fechou, mas voc\u00ea pode comprar os livros em nosso site com frete gr\u00e1tis: www.figuraeditora.com . Disponibilidad imediata. ENVIADOS EM JUNHO E JULHO DE 2022 C hegou o momento que voc\u00ea tanto aguardava, figura! Sergio Toppi \u2013 o autor que nossa editora revelou para todo um novo p\u00fablico e que se tornou uma febre na gibisfera brasileira \u2013 chega finalmente em uma cole\u00e7\u00e3o que organiza sua obra por tem\u00e1ticas. Acredite: voc\u00ea n\u00e3o ter\u00e1 cole\u00e7\u00e3o mais bonita do que essa! Ela reunir\u00e1 quatro d\u00e9cadas da produ\u00e7\u00e3o desse mestre que dedicou a sua vida para contar hist\u00f3rias sobre os mais diversos locais e culturas da humanidade com uma arte inigual\u00e1vel. A Cole\u00e7\u00e3o Toppi estreia dia 10 de mar\u00e7o, \u00e0s 20h, no Catarse e com os dois primeiros volumes em uma \u00fanica pr\u00e9-venda. Nossa cole\u00e7\u00e3o tem como inspira\u00e7\u00e3o a colet\u00e2nea que est\u00e1 sendo lan\u00e7ada pela editora norte-americana Magnectic Press, mas vai ter diferen\u00e7as tanto na organiza\u00e7\u00e3o dos volumes quanto no conte\u00fado deles. O volume 1 \u2013 \u201cAm\u00e9rica Latina\u201d \u2013, por exemplo, ter\u00e1 uma hist\u00f3ria a mais do que o mesmo livro lan\u00e7ado nos EUA. Esse volume \u00e9 dedicado a HQs que se passam no M\u00e9xico, Am\u00e9rica Central e Am\u00e9rica do Sul. S\u00e3o aventuras de fundo hist\u00f3rico que refletem sobre o contato dos colonizadores europeus com os povos nativos da regi\u00e3o. O volume 2 \u2013 \u201cSeres m\u00e1gicos\u201d \u2013 gira em torno de personagens mitol\u00f3gicos e das f\u00e1bulas: bruxas, gnomos, sapos e bonecas encantadas habitam as p\u00e1ginas desse livro, que contrasta o homem moderno em contato com os seus mais antigos mitos e criaturas fant\u00e1sticas. A Figura Editora convida voc\u00ea a participar da pr\u00e9-venda da Cole\u00e7\u00e3o Toppi , em que voc\u00ea adquire os livros com os melhores descontos e ainda assina o seu nome nas edi\u00e7\u00f5es. PREVIEW Para ler um adiantamento das edi\u00e7\u00f5es, CLIQUE AQUI . AS EDI\u00c7\u00d5ES Volume Um - AM\u00c9RICA LATINA Capa dura/ 186 p\u00e1ginas* / Formato 21 x 29.7 cm / HQs em cores e preto e branco/ Miolo em papel couch\u00ea fosco 115g/ Tradu\u00e7\u00e3o de Paulo Guanaes Cont\u00e9m as hist\u00f3rias: - Tzoacotlan 1521 - San Isidro Maxtlacingo 1850 - Chapungo - Hip\u00f3tese 1492 - A lenda de Potos\u00ed (em cores) - O tesouro de Cibola (em cores) Volume Dois - Seres M\u00e1gicos Capa dura/ 166 p\u00e1ginas*/ Formato 21 x 29.7 cm / HQs em preto e branco/ Miolo em papel couch\u00ea fosco 115g/ Tradu\u00e7\u00e3o de Paulo Guanaes Cont\u00e9m as hist\u00f3rias: - Bois Broc\u00e8lan 1909 - Pribiloff 1898 - Black and tan 1920 - Puppenherstellerstrasse 89 - Cogumelos - Krull - Hortuge - Aioranguaq - Solitudinis Morbus - Um deus menor - O rei e o corvo *N\u00famero previsto de p\u00e1ginas. Pode ter pequenas altera\u00e7\u00f5es. OUTROS PRODUTOS", "permalink": "colecao_toppi", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/5LW37URaG7s", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=5LW37URaG7s", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/150634/2b2a2ad8-cc6f-49c3-a6d2-9bbc06210447.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/150634/project_thumb_thumb_2b2a2ad8-cc6f-49c3-a6d2-9bbc06210447.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/150634/project_thumb_small_2b2a2ad8-cc6f-49c3-a6d2-9bbc06210447.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/150634/project_thumb_large_2b2a2ad8-cc6f-49c3-a6d2-9bbc06210447.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/150634/project_thumb_video_cover_2b2a2ad8-cc6f-49c3-a6d2-9bbc06210447.jpg", "progress": 243.32044, "pledged": 264585.9073482947, "total_contributions": 1711, "total_contributors": 1355, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-04-27T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-04-26T23:59:59.999999", "online_date": "2022-03-10T23:00:14.494919", "zone_online_date": "2022-03-10T20:00:14.494919", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 47, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 47, "unit": "days"}, "posts_count": 13, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 785889, "name": "Rodrigo Machado da Rosa", "public_name": "Figura Editora"}, "reminder_count": 294, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 13, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Cole\u00e7\u00e3o,Figura,HQ,quadrinhos,Toppi", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "b1b51734-e2a3-4351-abfc-e80aca6a4768", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [{"id": 9519, "name": "GA", "data": {"id": ""}}, {"id": 9520, "name": "PIXEL", "data": {"id": "436429384019183"}}]}, "user": {"id": 785889, "common_id": "4660945f-48db-4d30-ac04-dce8f5ff21b9", "name": "Rodrigo Machado da Rosa", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/785889/thumb_avatar_503a9cc5-63ec-42ef-88da-bb89dee1e806.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/figuraeditora/?ref=bookmarks", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 27, "total_published_projects": 25, "links": null, "follows_count": 1, "followers_count": 1847, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2017-07-17T18:33:52.74331", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Figura Editora", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 267403, "project_id": 150634, "description": "ATEN\u00c7\u00c3O: esta \u00e9 uma recompensa extra. S\u00f3 est\u00e1 dispon\u00edvel para quem adquirir alguma outra recompensa que contenha a Cole\u00e7\u00e3o Toppi, pois tudo ser\u00e1 enviado dentro do mesmo frete.\n\n- 1 livro Sharaz-De Integral\n- 1 marca-p\u00e1ginas", "minimum_value": 79.37997825593901, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2022-06-01T20:37:08", "updated_at": "2022-03-30T19:21:46.789717", "paid_count": 48, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": -1725656500, "title": "22. Sharaz-De Integral para retirada em S\u00e3o Paulo", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "6b487f34-efef-4221-93d5-57a2d8e517b5", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/267403/thumb_reward_dc434bf4-4b54-4d96-8c25-f97f38fd8c13.jpg", "run_out": false}], "spacy_lemmas": ["livro", "site", "frete", "disponibilidad", "junho", "julho", "c", "momento", "figurar", "autor", "editora", "p\u00fablico", "febre", "gibisfera", "cole\u00e7\u00e3o", "obra", "tem\u00e1tica", "acredite", "cole\u00e7\u00e3o", "d\u00e9cada", "produ\u00e7\u00e3o", "mestre", "vida", "hist\u00f3ria", "local", "cultura", "humanidade", "arte", "dia", "mar\u00e7o", "20h", "volume", "cole\u00e7\u00e3o", "inspira\u00e7\u00e3o", "colet\u00e2nea", "editora", "diferen\u00e7a", "organiza\u00e7\u00e3o", "volume", "conte\u00fado", "volume", "exemplo", "hist\u00f3ria", "livro", "volume", "fundo", "contato", "colonizador", "povo", "regi\u00e3o", "volume", "torno", "personagem", "f\u00e1bula", "bruxa", "gnomo", "sapo", "boneca", "p\u00e1gina", "livro", "homem", "contato", "mito", "criatura", "livro", "desconto", "nome", "edi\u00e7\u00e3o", "preview", "adiantamento", "edi\u00e7\u00e3o", "p\u00e1gina", "cor", "papel", "hist\u00f3ria", "lenda", "cor", "tesouro", "cor", "volume", "papel", "hist\u00f3ria", "rei", "corvo", "n\u00famero", "p\u00e1gina", "altera\u00e7\u00e3o"], "spacy_lemmas_freq": {"livro": 4, "site": 1, "frete": 1, "disponibilidad": 1, "junho": 1, "julho": 1, "c": 1, "momento": 1, "figurar": 1, "autor": 1, "editora": 2, "p\u00fablico": 1, "febre": 1, "gibisfera": 1, "cole\u00e7\u00e3o": 3, "obra": 1, "tem\u00e1tica": 1, "acredite": 1, "d\u00e9cada": 1, "produ\u00e7\u00e3o": 1, "mestre": 1, "vida": 1, "hist\u00f3ria": 4, "local": 1, "cultura": 1, "humanidade": 1, "arte": 1, "dia": 1, "mar\u00e7o": 1, "20h": 1, "volume": 6, "inspira\u00e7\u00e3o": 1, "colet\u00e2nea": 1, "diferen\u00e7a": 1, "organiza\u00e7\u00e3o": 1, "conte\u00fado": 1, "exemplo": 1, "fundo": 1, "contato": 2, "colonizador": 1, "povo": 1, "regi\u00e3o": 1, "torno": 1, "personagem": 1, "f\u00e1bula": 1, "bruxa": 1, "gnomo": 1, "sapo": 1, "boneca": 1, "p\u00e1gina": 3, "homem": 1, "mito": 1, "criatura": 1, "desconto": 1, "nome": 1, "edi\u00e7\u00e3o": 2, "preview": 1, "adiantamento": 1, "cor": 3, "papel": 2, "lenda": 1, "tesouro": 1, "rei": 1, "corvo": 1, "n\u00famero": 1, "altera\u00e7\u00e3o": 1}, "spacy_entidades": {"Catarse": 2, "Disponibilidad": 1, "ENVIADOS": 1, "JUNHO": 1, "Cole\u00e7\u00e3o Toppi": 2, "Magnectic Press": 1, "\u2013 \u201cAm\u00e9rica Latina": 1, "EUA": 1, "HQs": 3, "M\u00e9xico": 1, "Am\u00e9rica Central": 1, "Am\u00e9rica do Sul": 1, "Seres": 1, "Figura Editora": 1, "PREVIEW": 1, "CLIQUE AQUI": 1, "EDI\u00c7\u00d5ES Volume Um - AM\u00c9RICA LATINA Capa": 1, "Formato 21": 2, "Miolo": 2, "Tradu\u00e7\u00e3o de Paulo Guanaes Cont\u00e9m": 2, "Tzoacotlan 1521": 1, "San Isidro Maxtlacingo": 1, "Chapungo": 1, "Hip\u00f3tese": 1, "Potos\u00ed": 1, "Cibola": 1, "Volume Dois -": 1, "Bois Broc\u00e8lan": 1, "Pribiloff 1898 -": 1, "Puppenherstellerstrasse 89 -": 1, "Cogumelos": 1, "Krull": 1, "Hortuge": 1, "Aioranguaq": 1, "Solitudinis Morbus": 1, "PRODUTOS": 1}, "tfidf": {"livro": 2.4506550003756287, "site": 1.5161485279460518, "frete": 1.9455520469923997, "disponibilidad": 5.737288886546044, "junho": 3.114231898277226, "julho": 3.147021721100217, "c": 4.379165402392849, "momento": 1.7001027381638916, "figurar": 5.369564106420726, "autor": 0.917903779988044, "editora": 2.51738048449483, "p\u00fablico": 2.068045406948966, "febre": 6.142753994654208, "gibisfera": 7.934513463882263, "cole\u00e7\u00e3o": 6.652457287428124, "obra": 1.098254186605196, "tem\u00e1tica": 3.5524868292083815, "acredite": 6.142753994654208, "d\u00e9cada": 2.2509336965435818, "produ\u00e7\u00e3o": 1.1210688643713673, "mestre": 2.3971791968637266, "vida": 0.9116453777996214, "hist\u00f3ria": 1.082544820715169, "local": 2.626245766481058, "cultura": 1.7924760582949066, "humanidade": 2.7195777062732773, "arte": 0.6845879271642754, "dia": 1.0759484290908976, "mar\u00e7o": 3.2160145925871686, "20h": 6.325075551448163, "volume": 8.782283760597968, "inspira\u00e7\u00e3o": 2.8656092616620317, "colet\u00e2nea": 1.9232462894781013, "diferen\u00e7a": 3.2901225647408903, "organiza\u00e7\u00e3o": 3.4019139707290074, "conte\u00fado": 1.9530992526277824, "exemplo": 2.4964341549590676, "fundo": 2.9857535735040948, "contato": 4.025870088476895, "colonizador": 6.325075551448163, "povo": 3.1304924191490064, "regi\u00e3o": 2.6213074848404756, "torno": 3.5778046371926715, "personagem": 0.7010580452608242, "f\u00e1bula": 4.7990192479531135, "bruxa": 4.1733133481887, "gnomo": 6.548219102762372, "sapo": 5.5366181910838925, "boneca": 5.449606814094262, "p\u00e1gina": 0.8175477149411094, "homem": 2.053980477481563, "mito": 3.189581335519013, "criatura": 2.366168960121166, "desconto": 2.393249918723837, "nome": 1.0707100724293088, "edi\u00e7\u00e3o": 1.8126240636485178, "preview": 3.7756303805225913, "adiantamento": 6.142753994654208, "cor": 4.558249514132004, "papel": 1.7739924850499345, "lenda": 2.698071501052314, "tesouro": 4.2969273041558775, "rei": 4.002687831157937, "corvo": 5.161924741642482, "n\u00famero": 2.023716819841736, "altera\u00e7\u00e3o": 3.700406959285004}}