{"detail": {"project_id": 151903, "id": 151903, "user_id": 1061462, "name": "Jardim das del\u00edcias", "headline": "Artbook mais monstruoso e sensual que voc\u00ea j\u00e1 viu.", "budget": "<p>O artbook j\u00e1 est\u00e1 pronto e ir\u00e1 para a gr\u00e1fica assim que o projeto for finalizado, assim como as demais recompensas.<br>\n</p>\n<p>Todo o dinheiro arrecadado ser\u00e1 investido diretamente na produ\u00e7\u00e3o e envio do livro e das recompensas, salvo os 13% que ficar\u00e3o com o Catarse como taxa de uso da plataforma.\n</p>", "goal": 2154.3278288580927, "about_html": "O artbook Depois de dois anos do sucesso da minha primeira HQ homoer\u00f3tica eu venho aqui anunciar o artbook que ir\u00e1 continuar com o legado safadineo do Inframundo, o artbook \u201cJardim das del\u00edcias\u201d. Baseado em uma das obras que mais me causam fasc\u00ednio, do autor Hieronymus Bosch, o tr\u00edptico \u201cO jardim das del\u00edcias terrenas\u201d. Um conjunto de tr\u00eas quadros que unidos retratam o para\u00edso, a terra e o inferno. Inspirado pela pintura que retrata a vida do homem na terra, rendido aos prazeres sexuais e retratado com um ser que caiu na tenta\u00e7\u00e3o, eu criei uma s\u00e9rie de ilustra\u00e7\u00f5es para retratar um ambiente angelical repleto de monstros situa\u00e7\u00f5es carregadas de tens\u00e3o sexual e tes\u00e3o. O que \u00e9 o Inframundo? Este \u00e9 o universo fict\u00edcio de minha s\u00e9rie de hist\u00f3rias em quadrinhos, um mundo ut\u00f3pico povoado pelas mais variadas criaturas que vivem juntas embora todas as suas diferen\u00e7as. Nesse mundo eu tento fazer uma rela\u00e7\u00e3o entre a sua variedade de esp\u00e9cies de criaturas e a diversidade do nosso Brasil atual. Desde pessoas queer at\u00e9 pessoas com necessidades especiais, todos s\u00e3o, de alguma forma, representados aqui com muito orgulho e amor de ser do jeito que somos. Seja bem-vindo ao nosso jardim Esses jardins s\u00e3o locais muito importantes para as criaturas que habitam o Inframundo. Um local muito antigo, repleto de constru\u00e7\u00f5es ancestrais tomadas pela natureza e pelo desejo. Nesse lugar se re\u00fanem criaturas de todos os tipos em busca de satisfazer seus desejos mais carnais. Apenas lembre-se que nosso jardim tem quatro regras muito importantes: respeite os desejos e limites dos outros, respeite seus pr\u00f3prios desejos, ame e divirta-se. O impresso O livro impresso ter\u00e1  p\u00e1ginas com artes coloridas, 32 p\u00e1ginas, no formato grande 20 x 20 cm para voc\u00ea poder desfrutar ainda mais, impresso em papel couch\u00e9 fosco 115g e capa em papel cart\u00e3o 300g. Ele \u00e9 grandinho, manuseie com cuidado e carinho. O autor Sou Sandro Manesco Junior, professor formado em Licenciatura em L\u00edngua Espanhola e Literatura Hisp\u00e2nica pela Universidade Estadual de Londrina e trabalho como freelancer, ilustrador e quadrinista desde 2017 sob o pseud\u00f4nimo \u201cEu sou Infinito\u201d na internet. Os temas mais recorrentes em minhas obras s\u00e3o das mais variadas relacionadas aos LGBTQ+, tendo meu principal foco na representatividade da comunidade \u201cBear\u201d (Ursos) e a problematiza\u00e7\u00e3o da \u201cmasculinidade homossexual\u201d no cen\u00e1rio dos quadrinhos nacionais e independentes. Em 2020 redescobri minha paix\u00e3o por criar personagens fant\u00e1sticos. Criaturas monstruosas e m\u00edticas baseadas nos mais diversos mitos fundadores e culturas, mas com um bocado de brasilidade. As recompensas - Jardim das del\u00edcias (IMPRESSO e em PDF) - BRINDE - Marca p\u00e1ginas NSFW - Cartela de adesivos - Ecobag personalizada, cinco modelos para escolher (larg. 40cm, comp. 35cm) - HQ +18 Contos do Inframundo - Corpos em Chamas - Artbook Monstru\u00e1rio do Inframundo - HQs +18 em vers\u00f5es digitais - BRINDE - Marca p\u00e1ginas da HQ \"Corpos em Chamas\" e \"Monstru\u00e1rio do Inframundo\"", "permalink": "jardim_das_delicias", "video_embed_url": "//player.vimeo.com/video/697785041", "video_url": "https://vimeo.com/manage/videos/697785041", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/151903/67cd9ef0-b637-4f1a-b3e1-f7ade050af0b.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/151903/project_thumb_thumb_67cd9ef0-b637-4f1a-b3e1-f7ade050af0b.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/151903/project_thumb_small_67cd9ef0-b637-4f1a-b3e1-f7ade050af0b.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/151903/project_thumb_large_67cd9ef0-b637-4f1a-b3e1-f7ade050af0b.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/151903/project_thumb_video_cover_67cd9ef0-b637-4f1a-b3e1-f7ade050af0b.jpg", "progress": 156.25, "pledged": 3366.13723259077, "total_contributions": 51, "total_contributors": 48, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-06-02T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-06-01T23:59:59.999999", "online_date": "2022-04-11T01:40:57.089767", "zone_online_date": "2022-04-10T22:40:57.089767", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 52, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 52, "unit": "days"}, "posts_count": 18, "address": {"city": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Amoreira", "state_acronym": "PR", "state": "Paran\u00e1"}, "user": {"id": 1061462, "name": "Sandro Manesco Junior", "public_name": "Eu sou infinito - Sandro Manesco Jr"}, "reminder_count": 21, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 18, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Artbook,gay,HQ,quadrinho,sexo", "city_id": 3146, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "47990c4c-2bbe-422c-ba17-216551dac880", "is_adult_content": true, "content_rating": 18, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 1061462, "common_id": "ec2815c7-d974-4aae-b30b-551bf9e6cd12", "name": "Sandro Manesco Junior", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1061462/thumb_avatar_45141405-ecb2-4e2c-8576-9995dd0e49e3.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/Eu-sou-infinito-789272191208903/", "twitter_username": "eu_sou_infinito", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 12, "total_published_projects": 7, "links": [{"id": 32654, "link": "https://www.instagram.com/eu_sou_infinito/"}, {"id": 26740, "link": "https://tapas.io/eusouinfinito01"}], "follows_count": 3, "followers_count": 103, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2019-02-06T19:01:20.601922", "about_html": "<p>Ilustrador freelancer e quadrinista independente brasileiro que trabalha com representatividade LGBT+ e da comunidade ursinha. Iniciei meu trabalho em 2017 com a publica\u00e7\u00e3o online de meu web-quadrinho \"La\u00e7os\" com o objetivo de contar uma hist\u00f3ria sobre os efeitos da homofobia e o poder da empatia na vida de jovens no nosso pa\u00eds.\n</p>\n<p>Sou professor formado e laureado pela Universidade Estadual de Londrina no curso de Licenciatura em L\u00edngua Espanhola e Literatura Hisp\u00e2nica.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Eu sou infinito - Sandro Manesco Jr", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 269587, "project_id": 151903, "description": "Para voc\u00ea que apoiou uma RECOMPENSA F\u00cdSICA sem a ecobag, e agora quer adicionar ela no seu pedido. Ela ser\u00e1 enviada junto ao seu artbook, por isso n\u00e3o h\u00e1 frete. Caso v\u00e1 retirar seu artbook na Poc Con, ir\u00e1 pegar seu artbook e mimos dentro da sua nova ecobag.", "minimum_value": 32.31491743287139, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2022-07-01T18:08:14", "updated_at": "2022-05-01T18:12:33.169909", "paid_count": 3, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 2146435072, "title": "Agora eu quero a ecobag!!!", "survey_sent_at": "2022-06-02T22:08:59.60773", "survey_finished_at": "2022-06-12T17:43:59.798063", "common_id": "64f04ecc-0851-4b1f-bea1-e02f9f42fb11", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/269587/thumb_reward_15abffdb-f46b-437c-b759-1f29dc73cfaf.jpg", "run_out": false}], "spacy_lemmas": ["artbook", "depois", "ano", "sucesso", "hq", "artbook", "legado", "artbook", "del\u00edcia", "obra", "autor", "tr\u00edptico", "jardim", "terrena", "conjunto", "quadro", "para\u00edso", "terra", "inferno", "pintura", "vida", "homem", "terra", "prazer", "ser", "tenta\u00e7\u00e3o", "s\u00e9rie", "ilustra\u00e7\u00e3o", "ambiente", "monstro", "situa\u00e7\u00e3o", "tens\u00e3o", "tes\u00e3o", "universo", "s\u00e9rie", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "mundo", "criatura", "diferen\u00e7a", "mundo", "rela\u00e7\u00e3o", "variedade", "esp\u00e9cie", "criatura", "diversidade", "pessoa", "pessoa", "necessidade", "forma", "orgulho", "amor", "jeito", "jardim", "jardim", "criatura", "local", "constru\u00e7\u00e3o", "natureza", "desejo", "lugar", "criatura", "tipo", "busca", "desejo", "jardim", "regra", "desejo", "limite", "desejo", "ame", "impresso", "livro", "p\u00e1gina", "arte", "p\u00e1gina", "formato", "papel", "couch\u00e9", "g", "capa", "papel", "manuseie", "cuidado", "carinho", "autor", "professor", "trabalho", "ilustrador", "pseud\u00f4nimo", "tema", "obra", "foco", "representatividade", "comunidade", "problematiza\u00e7\u00e3o", "masculinidade", "cen\u00e1rio", "quadrinho", "redescobri", "paix\u00e3o", "personagem", "criatura", "mito", "cultura", "bocado", "brasilidade", "recompensa", "del\u00edcia", "p\u00e1gino", "adesivo", "modelo", "larg", "comp", "vers\u00e3o", "p\u00e1gina"], "spacy_lemmas_freq": {"artbook": 3, "depois": 1, "ano": 1, "sucesso": 1, "hq": 1, "legado": 1, "del\u00edcia": 2, "obra": 2, "autor": 2, "tr\u00edptico": 1, "jardim": 4, "terrena": 1, "conjunto": 1, "quadro": 1, "para\u00edso": 1, "terra": 2, "inferno": 1, "pintura": 1, "vida": 1, "homem": 1, "prazer": 1, "ser": 1, "tenta\u00e7\u00e3o": 1, "s\u00e9rie": 2, "ilustra\u00e7\u00e3o": 1, "ambiente": 1, "monstro": 1, "situa\u00e7\u00e3o": 1, "tens\u00e3o": 1, "tes\u00e3o": 1, "universo": 1, "hist\u00f3ria": 1, "quadrinho": 2, "mundo": 2, "criatura": 5, "diferen\u00e7a": 1, "rela\u00e7\u00e3o": 1, "variedade": 1, "esp\u00e9cie": 1, "diversidade": 1, "pessoa": 2, "necessidade": 1, "forma": 1, "orgulho": 1, "amor": 1, "jeito": 1, "local": 1, "constru\u00e7\u00e3o": 1, "natureza": 1, "desejo": 4, "lugar": 1, "tipo": 1, "busca": 1, "regra": 1, "limite": 1, "ame": 1, "impresso": 1, "livro": 1, "p\u00e1gina": 3, "arte": 1, "formato": 1, "papel": 2, "couch\u00e9": 1, "g": 1, "capa": 1, "manuseie": 1, "cuidado": 1, "carinho": 1, "professor": 1, "trabalho": 1, "ilustrador": 1, "pseud\u00f4nimo": 1, "tema": 1, "foco": 1, "representatividade": 1, "comunidade": 1, "problematiza\u00e7\u00e3o": 1, "masculinidade": 1, "cen\u00e1rio": 1, "redescobri": 1, "paix\u00e3o": 1, "personagem": 1, "mito": 1, "cultura": 1, "bocado": 1, "brasilidade": 1, "recompensa": 1, "p\u00e1gino": 1, "adesivo": 1, "modelo": 1, "larg": 1, "comp": 1, "vers\u00e3o": 1}, "spacy_entidades": {"Inframundo": 3, "Jardim": 1, "Hieronymus Bosch": 1, "Brasil": 1, "Sou Sandro Manesco Junior": 1, "Licenciatura": 1, "L\u00edngua Espanhola": 1, "Literatura Hisp\u00e2nica": 1, "Universidade Estadual de Londrina": 1, "Infinito": 1, "LGBTQ+": 1, "Bear": 1, "Ursos": 1, "Jardim das del\u00edcias": 1, "IMPRESSO": 1, "PDF": 1, "Ecobag": 1, "Contos do Inframundo": 1, "Corpos": 1, "Chamas": 1, "Artbook Monstru\u00e1rio do Inframundo": 1, "HQs": 1, "Corpos em Chamas": 1, "Monstru\u00e1rio do Inframundo": 1}, "tfidf": {"artbook": 12.38355292233583, "depois": 6.835901175214153, "ano": 0.49260673583063863, "sucesso": 1.8637757358797733, "hq": 2.5874059331647943, "legado": 4.350994525426153, "del\u00edcia": 12.650151102896325, "obra": 2.196508373210392, "autor": 1.835807559976088, "tr\u00edptico": 7.934513463882263, "jardim": 22.52771348355287, "terrena": 7.934513463882263, "conjunto": 3.2997844756526273, "quadro": 3.1638288394165985, "para\u00edso": 5.369564106420726, "terra": 4.543105967492634, "inferno": 3.8073790788371715, "pintura": 2.9238781697860072, "vida": 0.9116453777996214, "homem": 2.053980477481563, "prazer": 3.1304924191490064, "ser": 2.3435264833714062, "tenta\u00e7\u00e3o": 5.5366181910838925, "s\u00e9rie": 2.2465381705619394, "ilustra\u00e7\u00e3o": 1.3387329499209515, "ambiente": 3.339393613747673, "monstro": 2.758363731308434, "situa\u00e7\u00e3o": 2.3213853574941927, "tens\u00e3o": 4.5672176338957895, "tes\u00e3o": 5.044141705986099, "universo": 1.39348346469236, "hist\u00f3ria": 0.2706362051787923, "quadrinho": 0.6562521482192222, "mundo": 1.6722756505829526, "criatura": 11.830844800605831, "diferen\u00e7a": 3.2901225647408903, "rela\u00e7\u00e3o": 2.3213853574941927, "variedade": 4.379165402392849, "esp\u00e9cie": 3.138722918285522, "diversidade": 3.79137873749073, "pessoa": 2.196508373210392, "necessidade": 3.1553899707707336, "forma": 0.9942909947626246, "orgulho": 3.6860182218329043, "amor": 2.234069890491577, "jeito": 3.0982315569307852, "local": 2.626245766481058, "constru\u00e7\u00e3o": 3.329343277894172, "natureza": 3.1983150154877675, "desejo": 11.564353387852066, "lugar": 1.8918806301998816, "tipo": 2.0456355055493822, "busca": 1.9607038520130018, "regra": 3.603780123595932, "limite": 3.271074369770196, "ame": 7.934513463882263, "impresso": 3.014532538054138, "livro": 0.6126637500939072, "p\u00e1gina": 0.8175477149411094, "arte": 0.6845879271642754, "formato": 0.9063120318242589, "papel": 1.7739924850499345, "couch\u00e9": 3.434703793551998, "g": 1.3511042417234984, "capa": 0.5241663660612389, "manuseie": 7.934513463882263, "cuidado": 3.423653957365413, "carinho": 2.8346470360580645, "professor": 2.029151615827693, "trabalho": 0.848611999516652, "ilustrador": 1.5994592123842042, "pseud\u00f4nimo": 4.1733133481887, "tema": 1.8252658811178977, "foco": 3.1809232727758987, "representatividade": 4.379165402392849, "comunidade": 3.329343277894172, "problematiza\u00e7\u00e3o": 6.142753994654208, "masculinidade": 5.5366181910838925, "cen\u00e1rio": 2.1026309865987463, "redescobri": 6.835901175214153, "paix\u00e3o": 2.522867412027223, "personagem": 0.7010580452608242, "mito": 3.189581335519013, "cultura": 1.7924760582949066, "bocado": 5.101300119826047, "brasilidade": 6.142753994654208, "recompensa": 0.8783381797818528, "p\u00e1gino": 4.500526259397117, "adesivo": 2.6115034847438547, "modelo": 2.8105494844790044, "larg": 7.934513463882263, "comp": 7.934513463882263, "vers\u00e3o": 1.6119482239549792}}