{"detail": {"project_id": 151915, "id": 151915, "user_id": 417340, "name": "Revista O.Q de Quadrinhos n\u00ba 08", "headline": "Revista O.Q de Quadrinhos n\u00ba 08 -  Apoiando sonhos!", "budget": "<table>\n<colgroup>\n<col>\n<col>\n<col>\n<col>\n</colgroup>\n<tbody>\n<tr>\n\t<td>\n\t</td>\n\t<td>\n\t</td>\n\t<td>\n\t</td>\n\t<td>\n\t</td>\n</tr>\n<tr>\n\t<td>\n<br>\n\t</td>\n\t<td>\n\t</td>\n\t<td>\n<br>\n\t</td>\n\t<td>\n\t</td>\n</tr>\n</tbody>\n</table>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/423376/c3b7d502-58de-44e5-a2a3-5ef52a442a3b.jpeg\">\n</p>", "goal": 12171.952233048223, "about_html": "A revista O.Q de Quadrinhos \u00e9 produzida e editada pelo artista, cartunista, quadrinista e produtor cultural Jimmy Rus (Ev\u00e2nio B. da Costa). Fruto de um trabalho coletivo, teve sua primeira edi\u00e7\u00e3o em setembro de 2009, ap\u00f3s Jimmy organizar, coordenar e promover um curso de 04 meses, voltado para a produ\u00e7\u00e3o de HQs na cidade de Uberl\u00e2ndia/MG. Este curso foi realizado via lei municipal de incentivo e contou com o apoio do Sesc Uberl\u00e2ndia, que cedeu por 8 meses uma sala de aula, onde Jimmy e a equipe do O.Q de Quadrinhos realizaram dois cursos voltados para crian\u00e7as, adolescentes e adultos. Seguindo o caminho burocr\u00e1tico das leis de incentivo, de 2009 a 2015 foram editadas 07 n\u00fameros da revista,  e realizados mais sete cursos itinerantes, voltados para o ensino e a produ\u00e7\u00e3o de HQs, charges, cartuns e ilustra\u00e7\u00f5es, as quais tiveram como destino as p\u00e1ginas da Revista O.Q de Quadrinhos. Sempre abrindo espa\u00e7o para artistas profissionais locais e iniciantes, inclusive crian\u00e7as e adolescentes, a revista O.Q de Quadrinhos, deseja com esse projeto retornar ao cen\u00e1rio da cidade de Uberl\u00e2ndia e regi\u00e3o, abrindo portas a quem deseja criar e publicar HQs e cong\u00eaneres na cidade de Uberl\u00e2ndia e regi\u00e3o. Desengavetar material! Criar novos! Receber novas hist\u00f3rias e disponibiliza-las ao p\u00fablico por um pre\u00e7o acess\u00edvel. E principalmente, apoiar e sonhar junto com diversos desenhistas iniciantes que desejam um lugar ao sol. Esses s\u00e3o alguns dos objetivos pelo qual a revista O.Q de Quadrinhos retorna no n\u00famero 08. A Revista O.Q de Quadrinhos n\u00ba 08 tem esperado desde 2016 por uma nova edi\u00e7\u00e3o, a qual nesse momento nos estamos retomando, para publicar em 2022, saindo das leis de incentivo e seguindo o caminho do quadrinho independente. Embora nesse momento (2022) as oficinas n\u00e3o venham a ser retomadas, estamos dando o pontap\u00e9 inicial para o retorno das atividades da revista O.Q de Quadrinhos/O.Q Studiun, inclusive com edital ( ver edital na p\u00e1gina http://oq-studiun.blogspot.com/ ) para a sele\u00e7\u00e3o de material (cartuns, HQs, Charges, ilustra\u00e7\u00f5es) que ira fazer parte de uma sele\u00e7\u00e3o e ser\u00e3o publicadas na revista, que al\u00e7a voos para al\u00e9m de Minas Gerais. A revista possuir\u00e1 dois formato, sendo um impresso e o outro em e-book, e a edi\u00e7\u00e3o n\u00ba 08 ser\u00e1 lan\u00e7ada entre Agosto de Setembro de 2022. Por isso pedimos e aguardamos seu apoio e seguimos no nosso lema: N\u00e3o deixe o grafite esfriar! Revista O.Q de Quadrinhos n\u00ba 08- Incentivando sonhos. Jimmy Rus Editor", "permalink": "revista_o_q_de_quadrinhos_n_08_7c6f", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/151915/0e241573-1a41-43dc-978f-f6ddd30c532b.jpeg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/151915/project_thumb_thumb_0e241573-1a41-43dc-978f-f6ddd30c532b.jpeg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/151915/project_thumb_small_0e241573-1a41-43dc-978f-f6ddd30c532b.jpeg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/151915/project_thumb_large_0e241573-1a41-43dc-978f-f6ddd30c532b.jpeg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/151915/project_thumb_video_cover_0e241573-1a41-43dc-978f-f6ddd30c532b.jpeg", "progress": 16.8141592920354, "pledged": 2046.611437415188, "total_contributions": 35, "total_contributors": 34, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-07-09T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-07-08T23:59:59.999999", "online_date": "2022-04-12T03:58:09.554946", "zone_online_date": "2022-04-12T00:58:09.554946", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 85, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 87, "unit": "days"}, "posts_count": 13, "address": {"city": "Uberl\u00e2ndia", "state_acronym": "MG", "state": "Minas Gerais"}, "user": {"id": 417340, "name": "Ev\u00e2nio Bezerra da Costa", "public_name": "Jimmy Rus"}, "reminder_count": 3, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 13, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "HQs,Quadrinhosbrasiliros,Quadrinhosindependentes,Revistas", "city_id": 2393, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "97666fab-5785-47e0-a46b-927af6e8c601", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 417340, "common_id": "5a497d98-1be2-487b-b3b2-ef8ffd91280a", "name": "Ev\u00e2nio Bezerra da Costa", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/417340/thumb_avatar_Jimmy_Rus2cartase.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/jimmy.rus", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 1, "total_published_projects": 4, "links": [{"id": 1859, "link": "http://oq-studiun.blogspot.com.br"}, {"id": 1860, "link": "http://jimmyrus.blogspot.com.br/p/los-intelectuais-cartum.html"}], "follows_count": 0, "followers_count": 7, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2015-04-26T21:37:59.803407", "about_html": "<p><strong>         Jimmy Rus</strong> \u00e9 o nome art\u00edstico de Ev\u00e2nio B. Costa.\n</p>\n<p> Formado (Bacharel e Licenciatura) em Artes Pl\u00e1sticas pela Universidade Federal de Uberl\u00e2ndia (UFU) \u00e9 produtor cultural, artista pl\u00e1stico, quadrinista, professor de arte, desenhista, entre outras coisas.\n</p>\n<p>Como produtor \u00e9 membro fundador do O.Q de Quadrinhos (grupo informal de artistas criado em 2005) e vem desde 2009 realizado na cidade de Uberl\u00e2ndia (MG) os <strong>Cursos O.Q de Quadrinhos</strong>. Inteiramente gratuitos, estes cursos tem o intuito de ensinar crian\u00e7as e adolescentes e quem mais se interessar pelo assunto a Arte do desenho, da produ\u00e7\u00e3o de roteiro e da cria\u00e7\u00e3o de personagens, itens obrigat\u00f3rios para todo e qualquer produtor de HQs.\n</p>\n<p>Al\u00e9m de Artista Pl\u00e1stico, Jimmy e professor de Arte, com mais de 16 anos de sala de aula atuando na rede municipal, estadual e particular de Uberl\u00e2ndia/MG e Prata/MG.\n</p>\n<p>Entre os anos de 2017 e 2019 foi cartunista do  jornal Di\u00e1rio de Uberl\u00e2ndia, onde publicou seus personagens da tira Los Intelectuais (atualmente as publica\u00e7\u00f5es seguem no Instagram, onde semanalmente p\u00fablica na p\u00e1gina @losintelectuais).\n</p>\n<p>Atualmente al\u00e9m da p\u00e1gina @losintelectuais e editor/produtor da revista O.Q de Quadrinhos.\n</p>\n<p>Contato: jimmyrus13@yahoo.com.br\n</p>\n<p><br>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Jimmy Rus", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 268825, "project_id": 151915, "description": "E-book da revista O.Q de Quadrinhos n\u00b008 para quem tem pouco espa\u00e7o mas curte HQs.", "minimum_value": 12.925966973148556, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2022-09-01T17:01:56", "updated_at": "2022-04-19T17:04:29.119132", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 2113929216, "title": "E-book  da Revista O.Q de Quadrinhos n\u00ba 08 ", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "9094bedd-c68f-418a-ad50-5e2ce78c405a", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/268825/thumb_reward_e83d7164-8650-4b95-b9b2-1a2114b72e8f.jpg", "run_out": false}], "spacy_lemmas": ["revista", "artista", "produtor", "trabalho", "edi\u00e7\u00e3o", "setembro", "curso", "m\u00eas", "produ\u00e7\u00e3o", "cidade", "curso", "via", "apoio", "m\u00eas", "sala", "aula", "equipe", "curso", "crian\u00e7a", "adolescente", "adulto", "caminho", "lei", "n\u00famero", "revista", "curso", "ensino", "produ\u00e7\u00e3o", "charges", "ilustra\u00e7\u00e3o", "destino", "p\u00e1gina", "revista", "espa\u00e7o", "artista", "crian\u00e7a", "adolescente", "revista", "projeto", "cen\u00e1rio", "cidade", "regi\u00e3o", "porta", "cong\u00eaner", "cidade", "regi\u00e3o", "material", "hist\u00f3ria", "p\u00fablico", "pre\u00e7o", "desenhista", "lugar", "sol", "objetivo", "revista", "n\u00famero", "n\u00ba", "edi\u00e7\u00e3o", "momento", "lei", "incentivo", "caminho", "quadrinho", "momento", "oficina", "pontap\u00e9", "retorno", "atividade", "revista", "edital", "edital", "p\u00e1gina", "sele\u00e7\u00e3o", "material", "ilustra\u00e7\u00e3o", "parte", "sele\u00e7\u00e3o", "revista", "voos", "revista", "formato", "impresso", "edi\u00e7\u00e3o", "n\u00ba", "agosto", "setembro", "apoio", "lema", "grafite", "revista", "n\u00ba", "sonho"], "spacy_lemmas_freq": {"revista": 9, "artista": 2, "produtor": 1, "trabalho": 1, "edi\u00e7\u00e3o": 3, "setembro": 2, "curso": 4, "m\u00eas": 2, "produ\u00e7\u00e3o": 2, "cidade": 3, "via": 1, "apoio": 2, "sala": 1, "aula": 1, "equipe": 1, "crian\u00e7a": 2, "adolescente": 2, "adulto": 1, "caminho": 2, "lei": 2, "n\u00famero": 2, "ensino": 1, "charges": 1, "ilustra\u00e7\u00e3o": 2, "destino": 1, "p\u00e1gina": 2, "espa\u00e7o": 1, "projeto": 1, "cen\u00e1rio": 1, "regi\u00e3o": 2, "porta": 1, "cong\u00eaner": 1, "material": 2, "hist\u00f3ria": 1, "p\u00fablico": 1, "pre\u00e7o": 1, "desenhista": 1, "lugar": 1, "sol": 1, "objetivo": 1, "n\u00ba": 3, "momento": 2, "incentivo": 1, "quadrinho": 1, "oficina": 1, "pontap\u00e9": 1, "retorno": 1, "atividade": 1, "edital": 2, "sele\u00e7\u00e3o": 2, "parte": 1, "voos": 1, "formato": 1, "impresso": 1, "agosto": 1, "lema": 1, "grafite": 1, "sonho": 1}, "spacy_entidades": {"Jimmy Rus": 2, "Ev\u00e2nio B. da Costa": 1, "Jimmy": 2, "HQs": 4, "Uberl\u00e2ndia": 3, "MG": 1, "Sesc Uberl\u00e2ndia": 1, "O.Q de Quadrinhos": 4, "Revista O.Q de Quadrinhos": 2, "O.Q Studiun": 1, "Charges": 1, "Minas Gerais": 1, "Agosto de Setembro de 2022": 1, "Revista O.Q de Quadrinhos n\u00ba 08-": 1}, "tfidf": {"revista": 9.845702411342184, "artista": 2.1123739911818764, "produtor": 3.309540650597992, "trabalho": 0.848611999516652, "edi\u00e7\u00e3o": 2.7189360954727766, "setembro": 5.718679297296872, "curso": 9.464675840484665, "m\u00eas": 4.080221259234825, "produ\u00e7\u00e3o": 2.2421377287427346, "cidade": 4.290675871036852, "via": 3.515672856085665, "apoio": 2.39984360781863, "sala": 3.8740704533358437, "aula": 2.878267658533955, "equipe": 2.2611901967107704, "crian\u00e7a": 3.9418682405276337, "adolescente": 7.288108045467744, "adulto": 3.5524868292083815, "caminho": 4.193566033432647, "lei": 6.869407587103996, "n\u00famero": 4.047433639683472, "ensino": 3.644054022733872, "charges": 4.6764169258607815, "ilustra\u00e7\u00e3o": 2.677465899841903, "destino": 2.798715026832001, "p\u00e1gina": 0.5450318099607396, "espa\u00e7o": 2.2820242836136124, "projeto": 0.45295776197274695, "cen\u00e1rio": 2.1026309865987463, "regi\u00e3o": 5.242614969680951, "porta": 3.339393613747673, "cong\u00eaner": 7.934513463882263, "material": 3.5048571143312626, "hist\u00f3ria": 0.2706362051787923, "p\u00fablico": 2.068045406948966, "pre\u00e7o": 2.351017155100564, "desenhista": 2.2142016872748513, "lugar": 1.8918806301998816, "sol": 3.8740704533358437, "objetivo": 2.029151615827693, "n\u00ba": 12.590531536796686, "momento": 3.400205476327783, "incentivo": 3.9832697453008357, "quadrinho": 0.3281260741096111, "oficina": 3.4019139707290074, "pontap\u00e9": 6.142753994654208, "retorno": 3.644054022733872, "atividade": 3.1304924191490064, "edital": 7.5512607610451825, "sele\u00e7\u00e3o": 7.647279199417904, "parte": 1.1004047250684246, "voos": 5.98860331482695, "formato": 0.9063120318242589, "impresso": 3.014532538054138, "agosto": 3.1223291085098457, "lema": 5.98860331482695, "grafite": 4.533316082220107, "sonho": 1.887141284835985}}