{"detail": {"project_id": 152418, "id": 152418, "user_id": 1388023, "name": "O Flama & a B\u00fassola do Destino", "headline": "Mike Deodato Jr. apresenta: o ic\u00f4nico her\u00f3i em novas aventuras! \u00daLTIMOS DIAS! COMPRE AGORA!", "budget": "<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/454462/4e24e851-e5ed-430f-a701-c9a1a6a86962.png\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Existem muitos custos em se produzir um \ngrande t\u00edtulo. Por\u00e9m, esta campanha \n\t<strong>visa</strong>\n\t<strong>unicamente trabalhar de forma eficaz e direta a pr\u00e9-venda</strong>, assim como as taxas do Catarse e despesas operacionais relacionadas a campanha e impostos. <strong>Todos os outros custos ser\u00e3o inteiramente arcados pela MEMY e atrav\u00e9s do PROAC.</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Portanto, esperamos muito atingir nossa meta de pr\u00e9-venda. Somos uma empresa ainda come\u00e7ando, formada por profissionais apaixonados, e sua contribui\u00e7\u00e3o vai nos ajudar muito! Por\u00e9m, cada p\u00e1gina da sua HQ j\u00e1 est\u00e1 com a produ\u00e7\u00e3o e impress\u00e3o garantida.<br><br><br><em>*importante: N\u00e3o nos responsabilizaremos pelo reenvio de pacotes de apoiadores que retornarem nos Correios por causa de endere\u00e7o ou outros dados errados ou desatualizados no Catarse. \u00c9 de responsabilidade do apoiador garantir que seus dados estejam corretos na plataforma</em>.<br></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/454455/2899a1e0-077c-42ba-8c7a-7088235dd2ec.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A equipe da <strong>MEMY</strong>, que hoje envolve v\u00e1rios profissionais e artistas, gostaria de agradecer pela sua aten\u00e7\u00e3o e garantir que vamos entregar a <strong>melhor graphic novel</strong> poss\u00edvel para retribuir todo o <strong>suporte</strong> e a <strong>confian\u00e7a</strong> que voc\u00eas depositaram na gente para viabilizar esse projeto.<br><br>Estamos\n em nossa terceira campanha de pr\u00e9-venda. E quem j\u00e1 p\u00f4s as m\u00e3os em \nnossas HQs, atrav\u00e9s do selo TORTUGA, sabe bem da nossa qualidade impec\u00e1vel e zelo por nossos \nprodutos. Viemos para ficar e nossa meta \u00e9 melhorar nosso trabalho a \ncada novo livro. Queremos ser suas editoras preferidas! Por isso, saibam\n que estamos aqui por voc\u00eas!\n\t<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Por \u00faltimo, pedimos mais uma vez que sigam a <a href=\"https://www.instagram.com/memy.media/\" target=\"_blank\"><strong>MEMY no Instagram</strong></a>, assim como a <strong><a href=\"https://www.instagram.com/tortuga.memy/\" target=\"_blank\">Tortuga</a></strong>. E, se poss\u00edvel, tamb\u00e9m no <strong>Twitter,</strong> pela <strong><a href=\"https://twitter.com/MEMYmedia\" target=\"_blank\">@MEMYmedia</a></strong> e <a href=\"https://twitter.com/Tortuga_MEMY\" target=\"_blank\"><strong>@Tortuga_MEMY</strong></a><strong></strong>.<br><br>Voc\u00eas podem acessar nossos sites em <strong><a href=\"https://memy.media/\" target=\"_blank\">MEMY.MEDIA</a></strong> e <strong><a href=\"https://tortuga.memy.media/\" target=\"_blank\">TORTUGA.MEMY.MEDIA</a>.<br><br></strong>E quaisquer d\u00favidas ou perguntas \u00e9 s\u00f3 mandar um e-mail para <strong>memy@memy.media</strong>, com<strong> </strong>o assunto <strong>\"Catarse: Flama\"</strong>.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>MUITO OBRIGADO! </strong>Mas espera... <strong>TEM MAIS! </strong>Continue lendo!<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/454456/187c0119-5b07-48cf-af06-2827f00fe4a2.png\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Voc\u00ea pode fazer parte desta hist\u00f3ria!</strong><br><br>Para\n voc\u00eas se organizarem direitinho, estamos apresentando nossa agenda de \nlan\u00e7amentos para os pr\u00f3ximos meses! Por favor, sigam as p\u00e1ginas e nos \napoiem. Para que possamos trazer o \n\t<strong>DOBRO</strong> ou o <strong>TRIPLO</strong> de conte\u00fado de qualidade para o mercado!<br><br>E para quem n\u00e3o conhecia, tamb\u00e9m estamos anunciando junto as HQs do nosso selo de projetos internacionais: a <strong>TORTUGA</strong>.\n\t<br><br>E tem mais! Adquirindo qualquer \nprojeto da MEMY, voc\u00ea ajuda a difundir nossa cultura no exterior. \n\t<em>Todos os projetos da <strong>MEMY</strong> v\u00e3o sair aqui no <strong>Brasil</strong> e nos <strong>EUA</strong>. </em>E, para mantermos esse projeto ambicioso, precisamos nos fortalecer cada vez mais!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/454459/88ca6065-1199-45a5-b401-1321ed50c619.png\"><a href=\"https://www.catarse.me/historiassurreaisdemonstros\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/428210/8f27b81e-cb92-488f-99eb-c36807f2300f.png\"></a><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/454465/94a6dedd-f21b-4b5b-a28d-bfe823f678c8.png\"><a href=\"https://www.catarse.me/maonegra\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/428238/d7c7b8fb-3d58-4604-8e1c-0cb437cbc3e0.png\"></a><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/454464/4ad15ebf-0182-4317-9967-b3fbbaf8fdf1.png\"><a href=\"https://www.catarse.me/oabismo\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/428219/2a482b05-0216-45d8-9e41-375d4e92a244.png\"></a><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/454466/6d848a09-d458-44c3-babe-3a7b00edbd74.png\"><a href=\"https://www.catarse.me/Ramthar\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/428232/ae45d6c8-81ff-4985-aaf3-9baa79aa9d89.png\"><br></a><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/454467/956126ca-68c0-4c3e-95e8-a93eeaa59863.png\">\n</p>", "goal": 11300.0, "about_html": "<p><br><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/454452/164b3270-8d6b-4bf6-8075-9fedb5b574ac.png\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Criado por Deodato Borges em 1963, o Flama \u00e9 um vigilante urbano cuja identidade secreta jamais foi revelada. Metido em uma malha colante, usando m\u00e1scara, capa e rev\u00f3lveres, atua com vigor e intelig\u00eancia, investigando crimes com apoio frequente da pol\u00edcia. Seus habituais parceiros de aventuras s\u00e3o \u201ca mocinha\u201d Eliana, \u201co divertido\u201d Bol\u00e3o, \u201co inquieto\u201d Zico e \u201co sereno\u201d Comiss\u00e1rio Laurence. Sem superpoderes, o intr\u00e9pido her\u00f3i \u00e9 um atleta acima da m\u00e9dia, que pode saltar entre pr\u00e9dios, suportar terr\u00edveis queimaduras, galgar e se desprender de cordas com muita habilidade, demonstrando for\u00e7a al\u00e9m do normal\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Sendo um dos her\u00f3is brasileiros mais antigos, <em>As Aventuras do Flama</em> originalmente era uma novela policial com sequ\u00eancias di\u00e1rias, que Deodato transmitia pela R\u00e1dio Borborema, de Campina Grande, no in\u00edcio dos anos 1960. O programa tinha um apresentador \u2013 o pr\u00f3prio Deodato \u2013, que fazia jogos com os ouvintes com distribui\u00e7\u00e3o de brindes. A revista do Flama foi lan\u00e7ada para presentear o p\u00fablico, tornando-se imediatamente um grande sucesso. Segundo Deodato, o programa tinha um \u00edndice de audi\u00eancia pr\u00f3ximo dos 100%, o hor\u00e1rio da novela foi alterado, pois as crian\u00e7as s\u00f3 iam \u00e0 escola depois do Flama resolver. mais um caso.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/454332/f1a14d5c-cdb9-4d11-b538-19ac88e8467e.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Ao contr\u00e1rio de um Batman ou Homem-Aranha, que se desenvolveram e mudaram ao longo das d\u00e9cadas, o <strong>Flama</strong> jamais ganhou uma vers\u00e3o atualizada para os tempos modernos, com um argumento e linguagem mais contempor\u00e2nea. At\u00e9 mesmo as poucas apari\u00e7\u00f5es do personagem, em participa\u00e7\u00f5es  especiais, sempre retratavam aquele arqu\u00e9tipo mais simpl\u00f3rio, t\u00edpico dos personagens criados nos anos 50 e 60.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Nossa proposta \u00e9 reinserir o personagem para o p\u00fablico atual, numa linguagem mais contempor\u00e2nea e com uma qualidade competitiva, para que possa tamb\u00e9m ser exportado para outros idiomas. Temos a permiss\u00e3o de uso do personagem, cedida pelo filho do autor, o tamb\u00e9m quadrinista <strong>Mike Deodato Jr.</strong>, que nos passou a miss\u00e3o de honrar a mem\u00f3ria de seu pai e do personagem.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/473523/1e564031-b7e6-49ad-843d-f418766b1af9.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Toda a narrativa remete a tr\u00eas pontos principais: mist\u00e9rio, trazendo elementos de uma t\u00edpica hist\u00f3ria de detetives; aventura, referenciando o g\u00eanero de super-her\u00f3is; e drama, inspirado nas antigas radionovelas brasileiras, em que existem micron\u00facleos de personagens, com subtramas.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Uma vez que, na hist\u00f3ria original, <strong>Deodato Borges</strong> jamais explicou a origem do Flama, um dos grandes enigmas ser\u00e1 a diverg\u00eancia quanto \u00e0s origens de onde o personagem surgiu - deixando que o p\u00fablico tenha sua pr\u00f3pria interpreta\u00e7\u00e3o e se interesse por ir descobrindo elementos graduais na trama, espalhados entre a hist\u00f3ria, para montar o quebra-cabe\u00e7a.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Nossa proposta \u00e9 que <strong>O</strong> <strong>Flama &amp; a B\u00fassola do Destino</strong>, seja o um novo ponto introdut\u00f3rio para o personagem. Por\u00e9m a ideia \u00e9 expandir a mitologia, com hist\u00f3rias subsequentes. Inclusive, a sequ\u00eancia: <strong>O Flama &amp; o N\u00famero Fantasma</strong>, j\u00e1 est\u00e1 sendo produzida e o terceiro \u00e1lbum <strong>O Flama &amp;</strong> <strong>as</strong> <strong>Tr\u00eas M\u00e3os do Terror, </strong>em fase de roteiriza\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Cada \u00e1lbum ser\u00e1 independente um do outro, facilitando a leitura deles isoladamente. Por\u00e9m, quando lidos em sequ\u00eancia dar\u00e3o uma amplitude muito maior a hist\u00f3ria.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/454361/4a5cfe67-665f-41ab-b035-c88d4cc58126.png\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A ambienta\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria, \u00e9 um misto de era do r\u00e1dio e gangsteres, com sutis toques futur\u00edsticos. Embora n\u00e3o falemos especificamente do ano em que se passam os eventos, a est\u00e9tica remete aos anos 1920 at\u00e9 1950. Pegamos um pouco de cada um, em: moda, arquitetura e comportamento e misturamos com temas e elementos mais atuais.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A cidade, \u201c<strong>Northwest Bay</strong>\u201d, \u00e9 uma refer\u00eancia direta \u00e0 localidades do Norte e Nordeste do Brasil - sem perder o charme da narrativa noir dos filmes de detetive dos anos 40. Uma mistura de metr\u00f3pole cinzenta: Chicago/Nova York na \u00e9poca da grande recess\u00e3o, com uma cidade litor\u00e2nea, vibrante, com geografia e marcos homenageando pontos do nosso pa\u00eds.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/454370/19d8e237-780d-4cc5-86bd-d1961302b2dc.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Nesta primeira aventura, somos apresentados \u00e0 cidade de Northwest Bay, onde o programa de r\u00e1dio mais famoso \u00e9 \"<strong>As Aventuras do Flama</strong>\u201d; Uma radionovela que narra as aventuras de um her\u00f3i mascarado contra o crime. Criada pelo famoso, e sempre recluso, escritor <strong>D.B. Flamel</strong>.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Ap\u00f3s o misterioso suic\u00eddio do comiss\u00e1rio de pol\u00edcia, sua antiga secret\u00e1ria e um detetive resolvem iniciar uma investiga\u00e7\u00e3o por conta pr\u00f3pria que os levam para um confronto direto o submundo da cidade e mist\u00e9rios al\u00e9m da compreens\u00e3o.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Enquanto isso, nos becos da cidade, um homem sem nome ou passado parece determinado a assumir a identidade do famoso escritor desaparecido e de sua cria\u00e7\u00e3o m\u00e1xima: o <strong>Flama</strong>.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Em um jogo de gato e rato, nada ou ningu\u00e9m \u00e9 o que parece ser e a verdade pode ser apenas uma quest\u00e3o de ponto de vista.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A <strong>B\u00fassola do Destino </strong>\u00e9 o ponto de partida para as tramas e segredos de personagens intrigantes.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/454372/6bc60e31-4fb9-4754-807c-8efa939d272d.png\"><em><strong>Nome</strong></em><strong>: </strong>O Flama &amp; a B\u00fassola do Destino<br><em><strong>Autores: </strong></em>Deodato Borges (cria\u00e7\u00e3o), MJ Macedo (argumento, arte e cores),<br>D\u00e9bora Carit\u00e1 (arte)<br><em><strong>N\u00famero de p\u00e1ginas:</strong></em><strong></strong> 220 coloridas<br><em><strong>Formato: </strong></em>17 x 26 cm (formato americano)<br><em><strong>Diretor Executivo e editor:</strong></em><strong></strong> MJ Macedo<br><em><strong>Revis\u00e3o: </strong></em>Elis Marangoni<br><strong><em>Editora\u00e7\u00e3o:</em> </strong>Fl\u00e1vio Soares &amp; Design Company\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/473524/a5f9c1ce-9f37-4ffb-983e-6de04b6ffc5c.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/454673/8bdfa848-2e5a-40e4-94ad-53610dfcd9b2.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Com total exclusividade aqui no Catarse, estamos lan\u00e7ando em primeira m\u00e3o nossas duas <strong>primeiras camisetas</strong> da <strong>MEMY.STORE</strong>, para voc\u00ea turbinar o seu pedido e receber junto ao seu livro impresso e com desconto! <br><br>A <strong>MEMY.STORE</strong> abre em breve, e al\u00e9m de todas as HQs da MEMY e da TORTUGA, voc\u00ea tamb\u00e9m poder\u00e1 adquirir camisetas exclusivas e muito mais!<br><br>Esses itens podem ser inclusos em qualquer recompensa que conste o livro f\u00edsico <strong>Flama &amp; a B\u00fassola do Destino</strong> sem frete adicional. As camisetas tamb\u00e9m podem ser adquiridas separadamente e, neste caso, o FRETE ser\u00e1 cobrado \u00e0 parte assim que a campanha terminar. <strong>ATEN\u00c7\u00c3O:</strong> Ao comprar avulso, as camisetas <strong>n\u00e3o ser\u00e3o acompanhadas dos livros</strong>!<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/454679/8c804457-a27d-4030-8d41-f83ba35634bf.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><em>\u25ba<span class=\"redactor-invisible-space\"> Camiseta Unissex Premium de gola redonda e manga curta, confeccionada em meia malha 100% algod\u00e3o.  O modelo vai do P ao XGG. <br><br>\u25ba Camiseta feminina com manga curta, gola redonda e comprimento mais curto. Modelagem acinturada, confeccionada em meia malha 100% algod\u00e3o. <em>O modelo vai do P ao GG.</em><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span></em><br><br><em>Camiseta Unissex Premium</em><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/454691/ff8891cb-fb1f-4c61-b748-791785534f69.png\"><br>\n</p>\n<p><em>Camiseta feminina</em>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/454692/95354665-118f-4c8c-b243-83fb7b99f40f.png\"><br>\n</p>\n<h5></h5>\n<h5>- Pode ocorrer varia\u00e7\u00f5es de at\u00e9 3 cm em todas as medidas de cada pe\u00e7a em rela\u00e7\u00e3o a tabela.</h5>\n<h5 style=\"text-align:justify;\">- Compare as medidas com as camisetas que voc\u00ea tem e descubra qual \u00e9 o tamanho ideal para voc\u00ea.</h5>\n<h5 style=\"text-align:justify;\">- Na d\u00favida entre dois tamanhos, opte pelo maior.<br><br>\n</h5>\n<p style=\"text-align:justify;\">Todas as camisetas est\u00e3o com um desconto de lan\u00e7amento pelo Catarse! Aproveitem!<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"fe5nidar khvhiq1o r5qsrrlp i5tg98hk f9ovudaz przvwfww gx1rr48f gfz4du6o r7fjleex nz2484kf svot0ezm dcnh1tix sxl192xd t3g6t33p\"></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/454421/320cb032-ae69-4d4a-acaf-f9bfc19bb901.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Atualmente, j\u00e1 temos toda a HQ roteirizada, desenhada e letreirizada na \u00edntegra, enquanto as cores est\u00e3o passando por um \u00faltimo processo de revis\u00e3o. E tudo isso apenas para entregar o melhor material poss\u00edvel para voc\u00ea!<br><br>Sua edi\u00e7\u00e3o de <strong>O Flama &amp; a B\u00fassola do Destino</strong> ser\u00e1 encaminhada para o conforto de sua casa com todo o zelo, aten\u00e7\u00e3o e a qualidade que sempre imprimos em nosso trabalho, em <strong>Mar\u00e7o de 2023</strong>.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/454445/6a87c2eb-7ca5-459d-9e6b-97e6d41f5ad9.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>TEMOS EXPERI\u00caNCIA<br></strong>Apesar desta ser a primeira campanha do selo MEMY de graphic novels, a MEMY | MEDIA j\u00e1 tem experi\u00eancia com pr\u00e9-vendas por financiamento coletivo e publica\u00e7\u00e3o de HQs. \u00c9 nosso o selo, TORTUGA, que desde Dezembro do ano passado vem trazendo t\u00edtulos cada vez mais interessantes para o p\u00fablico com compromisso, qualidade e seriedade. Pelas nossas m\u00e3os j\u00e1 vieram Dois Generais, Altai &amp; Jonson e o primeiro t\u00edtulo da Biblioteca Bonelli: O Homem de Chicago.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/454444/8a7a21e1-cef1-4835-a736-0b838eb43a0d.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Atrav\u00e9s da TORTUGA aprendemos muito sobre edi\u00e7\u00e3o, impress\u00e3o, publica\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o e atendimento. Temos certeza que toda essa experi\u00eancia far\u00e1 a total diferen\u00e7a para que a MEMY entregue projetos cada vez melhores.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>PR\u00c9-VENDA</strong><br>Vale lembrar que estamos usando o modelo <strong>FLEX</strong> e que isso \u00e9 apenas uma pr\u00e9-venda. A HQ j\u00e1 foi <strong>inteiramente financiada</strong> atrav\u00e9s do <strong>PROAC - SP</strong>. Estamos apenas usando a ferramenta do Catarse como uma forma eficaz de chegar ao nosso p\u00fablico.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Ou seja, independente do valor arrecadado, o projeto <strong>SER\u00c1 ENTREGUE</strong>. <em>Este \u00e9 o compromisso da MEMY com nosso p\u00fablico. </em>Por\u00e9m, sua contribui\u00e7\u00e3o \u00e9 MUITO IMPORTANTE. Somos uma empresa pequena e precisamos da sua ajuda para seguir com nosso sonho. <strong>Cada centavo conta</strong>, para que possamos continuar trabalhando e reinvestindo em novos projetos.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/454696/a1e09a32-178e-4f22-a1eb-642caafa1583.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Ao contr\u00e1rio do que a MEMY | MEDIA fez nas pr\u00e9-vendas da TORTUGA, vamos testar um novo modelo, junto com voc\u00eas. Desta vez o frete estar\u00e1 INCLUSO no valor. Foi uma forma que encontramos de facilitar o processo e tamb\u00e9m de conseguir reduzir de forma consider\u00e1vel os valores, para voc\u00ea sempre ter produtos acess\u00edveis.<br><br><strong>No caso de CAMISETAS compradas SEM o livro, o FRETE ser\u00e1 cobrado via PIX quando o projeto estiver FINALIZADO.</strong> Entraremos em contato! <strong>Fiquem tranquilos!</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/454666/95f05db9-2ef8-4c0c-b1cd-2eaa29ca3486.png\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O envio das camisetas ser\u00e1 feito atrav\u00e9s da modalidade <strong>PAC</strong> - Correios. Chegamos \u00e0 estes valores com calculando um valor m\u00e9dio de frete por regi\u00e3o.<br><br><strong>Confira a seguir os valores de acordo com as regi\u00f5es:<br></strong><br>\u25ba<span class=\"redactor-invisible-space\"> REGI\u00c3O NORTE E NORDESTE - r$ 35,00<br></span>\u25ba REGI\u00c3O CENTRO OESTE E SUL - r$ 25,00<br>\u25ba REGI\u00c3O SUDESTE - r$ 20,00<br>\u25ba S\u00c3O PAULO - r$ 15,00\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/454422/cad56964-0827-4a90-ae8b-f1cab138b884.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>DEODATO BORGES<br></strong>Deodato Taumaturgo Borges foi um jornalista, radialista e quadrinista brasileiro, criador da radionovela e revista em quadrinhos As Aventuras do Flama e pai do tamb\u00e9m quadrinista Mike Deodato Jr.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Um dos pioneiros das hist\u00f3rias em quadrinhos na Para\u00edba, criou As Aventuras do Flama inicialmente como um programa de r\u00e1dio em 1963, no mesmo ano, transp\u00f4s o personagem para a revista As Aventuras do Flama, a primeira do g\u00eanero no Nordeste do Brasil. Inspirada em sucessos da \u00e9poca, como Jer\u00f4nimo, o Her\u00f3i do Sert\u00e3o e The Spirit, a revista tinha 40 p\u00e1ginas em preto e branco, e inicialmente havia sido concebida como um brinde para divulgar a s\u00e9rie de r\u00e1dio.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Ainda na d\u00e9cada de 1960, Borges foi diretor geral dos Di\u00e1rios Associados de Pernambuco. Em 1973, tornou-se editor de cultura do jornal O Norte, de Jo\u00e3o Pessoa, no qual introduziu as tiras de quadrinhos. Foi tamb\u00e9m secret\u00e1rio de Comunica\u00e7\u00e3o do governo da Para\u00edba.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Na d\u00e9cada de 1980, produziu ao lado do filho duas hist\u00f3rias de fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica p\u00f3s-apocal\u00edpticas, 3000 Anos Depois e Ramthar, ambas foram publicadas na revista Schwermetall, a vers\u00e3o alem\u00e3 da revista francesa M\u00e9tal Hurlant. 3000 Anos Depois tamb\u00e9m foi publicada no mercado americano nos anos 90 com o t\u00edtulo Fallout 3000.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>MJ MACEDO<br></strong>MJ Macedo come\u00e7ou sua carreira como ilustrador, mas j\u00e1 atuou em quase todos os segmentos do entretenimento: quadrinhos, games, anima\u00e7\u00e3o, literatura e filmes. Al\u00e9m de ter trabalhado como consultor de neg\u00f3cios e gestor de projetos para v\u00e1rias empresas do ramo.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Em 2012 publicou o livro <strong>A Espetacular Vida da Morte</strong>, pela editora Gutenberg; al\u00e9m de roteirizar e desenhar algumas historietas para colet\u00e2neas de terror e fic\u00e7\u00e3o. Desde ent\u00e3o tem se dedicado a montar sua pr\u00f3pria empresa de entretenimento. O que se concretizou atrav\u00e9s da <strong>MEMY | MEDIA</strong>, em 2020.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">MJ divide seu tempo entre gerir a empresa e se focar nos in\u00fameros projetos em andamento, que s\u00e3o sua verdadeira paix\u00e3o.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>D\u00c9BORA CARIT\u00c1<br></strong>D\u00e9bora Carit\u00e1 \u00e9 desenhista e ilustradora. Entre seus trabalhos publicados est\u00e3o \"Mafiosa\" (Dark Horse Comics, USA, 2021), os quadrinhos oficiais do game Black OPS4 - Call of Duty (2018) dispon\u00edveis no site oficial do jogo, Star Trek: Through the Mirror #5 (Maio 2018, IDW Publishing (USA) - l\u00e1pis e arte-final), capas para a editora BlackBox Comics (USA, 2019), Ivory Ghosts #1, #2 e #3 (2020), (Kymera Press (USA)- l\u00e1pis), Dejah Thoris (s\u00e9rie mensal Dynamite Entertainment, 2012 a 2014- l\u00e1pis e arte-final), s\u00e9rie Project Superpowers - cores- (de Alex Ross, Dynamite - 2007 a 2009); Gene Simmons' - Dominatrix (2007 - cores), Arana &amp; Spiderman (cores. Marvel, USA, 2006), X-23, Hulk (cores, Marvel, USA, 2005), s\u00e9rie 24 Horas (cores, IDW Publishing, USA, 2006), dentre outros trabalhos, como capas para a revista nacional Mundo dos Super-Herois.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/454424/76a53ce7-7b5e-4a42-9289-eb7abd41401a.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><em>A <strong>MEMY | MEDIA</strong> \u00e9 uma empresa de entretenimento multiplataforma, dedicada \u00e0 cria\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o e gerenciamento de novas e emocionantes propriedades intelectuais. N\u00f3s fazemos quadrinhos, games e anima\u00e7\u00f5es voltadas para o mercado nacional e internacional. Entre nossos selos, temos a principal <strong>MEMY,</strong> focada na produ\u00e7\u00e3o de cultura pop para todas as idades, <strong>MEMY MINI</strong>, com projetos para crian\u00e7as pr\u00e9-escolares e educativos, <strong>TORTUGA</strong>, nossa casa editorial - voltada para publica\u00e7\u00e3o de t\u00edtulos internacionais no Brasil - e <strong>Ancient Black</strong>, est\u00fadio de produ\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica que atende clientes no mercado internacional desde 2019. Em breve estaremos lan\u00e7ando a <strong>MEMY STORE</strong>, para venda de nossas HQs e demais produtos.<br></em>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/454428/3230d2d0-0227-468e-959f-81e202c83db5.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Ao longo de 2023 lan\u00e7aremos nossos primeiros grandes projetos. Ser\u00e3o v\u00e1rios t\u00edtulos de HQs pelos selos MEMY &amp; TORTUGA al\u00e9m de: livros, light novels, games e outras novidades que v\u00e3o te surpreender. Confere no final da p\u00e1gina, que tem v\u00e1rios an\u00fancios dos nossos projetos l\u00e1!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>N\u00f3s ainda somos uma empresa pequenininha, mas sonhamos grande.</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><em></em>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/454423/b16d5913-2e48-4ded-8d68-d31840afd2f9.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><em>E n\u00e3o \u00e9 tudo! </em>Essa \u00e9 a sua <strong>NOVA </strong><strong>CHANCE</strong> de adquirir outras tr\u00eas OBRAS MAGN\u00cdFICAS da TORTUGA, o segundo selo da MEMY | MEDIA, por um valor<strong> ABAIXO DO PRE\u00c7O</strong>. <strong>S\u00f3 aqui voc\u00ea encontra estes descontos!</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>E anote a\u00ed: </strong>como  os livros s\u00e3o da TORTUGA tamb\u00e9m, eles v\u00e3o <strong>JUNTOS</strong> da sua edi\u00e7\u00e3o de <strong>O Flama &amp; a B\u00fassola do Destino</strong>! Vai ser um pacot\u00e3o!\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><em></em>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><em></em><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/454443/aeb63a75-296d-4184-8821-4a9a8a8e3da4.png\">\n</p>\n<p><em><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/454431/9d9cc6e2-0551-406f-b0fb-f9c8891a6830.png\"></em>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><em>Em </em><em>Dois Generais</em><em>, o premiado autor </em><em>Scott Chantler</em><em> visita a </em>II <em>Guerra Mundial </em><em>pelos </em>olhos de seu av\u00f4, Law Chantler, oficial do ex\u00e9rcito canadense que participou do desembarque aliado no Dia D. Um quadrinho obrigat\u00f3rio e envolvente que mostra a hist\u00f3ria de dois her\u00f3is da vida real lutando contra o nazi-facismo alem\u00e3o e tamb\u00e9m por suas vidas.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/454432/ceec70c4-a08f-4f2a-b12d-048d0528a7e9.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Aclamado pela cr\u00edtica, Scott Chantler \u00e9 o autor das graphic novels Bix e Dois Generais \u2013 indicada para dois pr\u00eamios Eisner; selecionada como uma das melhores HQs americanas de 2012 (Best American Comics) e parte da lista de 40 melhores livros canadenses de n\u00e3o-fic\u00e7\u00e3o de todos os tempos.</span><br>\n</p>\n<p><strong>E ainda tem mais!</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/454435/ef2d9223-2f93-4731-8cab-f4b72c71371d.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Inspirados pelos seriados e filmes policiais dos anos 70 e 80, Tiziano Sclavi e Giorgio Cavazzano d\u00e3o vida a Altai &amp; Jonson, uma dupla de detetives particulares que \"combate\" o crime \u2013 e tenta ganhar algum dinheiro com isso \u2013 na fant\u00e1stica S\u00e3o Francisco.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Persegui\u00e7\u00f5es emocionantes, tiroteios, explos\u00f5es sem sentido, um fusca duro na queda e muita, muita falta de dinheiro, correm pelas mais de 300 p\u00e1ginas deste \u00e1lbum que publica todas as HQs produzidas pelos autores com os personagens.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><del><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/454436/240db810-2427-480a-9e85-927278e07906.png\"></del><br><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">\u00c9 o mais puro creme do g\u00eanero buddy cop, seguindo a f\u00f3rmula de filmes como M\u00e1quina Mort\u00edfera, 48 horas, Hora do Rush, Bad Boys ou as boas e velhas s\u00e9ries enlatadas que passavam antigamente na TV.<span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span><del></del></span><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/454437/f01932e7-c7bb-4226-803c-2089fdaaa3e2.png\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O melhor da a\u00e7\u00e3o e do humor dos quadrinhos italianos esperam por voc\u00ea em<strong> <strong>31 hist\u00f3rias in\u00e9ditas no Brasil!<br><br>E para finalizar voc\u00ea ainda pode levar:<br></strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/454439/8f18bc46-e9e5-44a5-a127-445d081266fa.png\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>O sangue corre pelas ruas de Chicago!</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Um misterioso homem toma para si a miss\u00e3o de livrar as ruas da Chicago do in\u00edcio dos anos <strong>1930</strong> da praga dos g\u00e2ngsteres e seus neg\u00f3cios. Mas ele n\u00e3o estar\u00e1 s\u00f3. Usando das mais \nbaixas chantagens, o misterioso justiceiro arrasta para o centro de sua \ncausa um grupo de pessoas de passado \u201cconturbado\u201d.\n</p>\n<p>\u00c9 a receita perfeita para um coquetel de sangue e tiros servido \u00e0 <strong>moda italiana</strong>.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/454440/a107d7ee-7a4d-470d-93ed-954a494824c3.png\">\n</p>\n<p><strong>E o Homem de Chicago n\u00e3o chega s\u00f3!</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Martin Myst\u00e8re, o cl\u00e1ssico personagem da Sergio Bonelli Editore nascido da mente f\u00e9rtil de Castelli tamb\u00e9m d\u00e1 as caras em CINCO HIST\u00d3RIAS cheias de a\u00e7\u00e3o e mist\u00e9rios.\n</p>\n<p><em><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/454441/562f41da-bd4f-435f-9e07-866b336da1f7.png\"><br></em><br><strong>\u00c9 muito her\u00f3i junto! E voc\u00ea n\u00e3o pode perder estar oportunidade!</strong>\n</p>", "permalink": "flama", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/152418/b53e3ba3-f20c-4999-9213-f302c81d1de2.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/152418/project_thumb_thumb_b53e3ba3-f20c-4999-9213-f302c81d1de2.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/152418/project_thumb_small_b53e3ba3-f20c-4999-9213-f302c81d1de2.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/152418/project_thumb_large_b53e3ba3-f20c-4999-9213-f302c81d1de2.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/152418/project_thumb_video_cover_b53e3ba3-f20c-4999-9213-f302c81d1de2.png", "progress": 71.11504424778761, "pledged": 8036.0, "total_contributions": 53, "total_contributors": 52, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-12-04T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-12-03T23:59:59.999999", "online_date": "2022-10-24T23:14:29.524096", "zone_online_date": "2022-10-24T20:14:29.524096", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 40, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 40, "unit": "days"}, "posts_count": 1, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1388023, "name": "MEMY media EIRELI", "public_name": "MEMY"}, "reminder_count": 152, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 1, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Deodato,HQs,literatura,quadrinhos,Super-her\u00f3is", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "f8a91157-d85c-4946-81da-564dbbcdb4ce", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "goal_ajustado": 11928.831503789354, "pledged_ajustado": 8483.193802163827, "about_txt": "Criado por Deodato Borges em 1963, o Flama \u00e9 um vigilante urbano cuja identidade secreta jamais foi revelada. Metido em uma malha colante, usando m\u00e1scara, capa e rev\u00f3lveres, atua com vigor e intelig\u00eancia, investigando crimes com apoio frequente da pol\u00edcia. Seus habituais parceiros de aventuras s\u00e3o \u201ca mocinha\u201d Eliana, \u201co divertido\u201d Bol\u00e3o, \u201co inquieto\u201d Zico e \u201co sereno\u201d Comiss\u00e1rio Laurence. Sem superpoderes, o intr\u00e9pido her\u00f3i \u00e9 um atleta acima da m\u00e9dia, que pode saltar entre pr\u00e9dios, suportar terr\u00edveis queimaduras, galgar e se desprender de cordas com muita habilidade, demonstrando for\u00e7a al\u00e9m do normal Sendo um dos her\u00f3is brasileiros mais antigos, As Aventuras do Flama originalmente era uma novela policial com sequ\u00eancias di\u00e1rias, que Deodato transmitia pela R\u00e1dio Borborema, de Campina Grande, no in\u00edcio dos anos 1960. O programa tinha um apresentador \u2013 o pr\u00f3prio Deodato \u2013, que fazia jogos com os ouvintes com distribui\u00e7\u00e3o de brindes. A revista do Flama foi lan\u00e7ada para presentear o p\u00fablico, tornando-se imediatamente um grande sucesso. Segundo Deodato, o programa tinha um \u00edndice de audi\u00eancia pr\u00f3ximo dos 100%, o hor\u00e1rio da novela foi alterado, pois as crian\u00e7as s\u00f3 iam \u00e0 escola depois do Flama resolver. mais um caso. Ao contr\u00e1rio de um Batman ou Homem-Aranha, que se desenvolveram e mudaram ao longo das d\u00e9cadas, o Flama jamais ganhou uma vers\u00e3o atualizada para os tempos modernos, com um argumento e linguagem mais contempor\u00e2nea. At\u00e9 mesmo as poucas apari\u00e7\u00f5es do personagem, em participa\u00e7\u00f5es  especiais, sempre retratavam aquele arqu\u00e9tipo mais simpl\u00f3rio, t\u00edpico dos personagens criados nos anos 50 e 60. Nossa proposta \u00e9 reinserir o personagem para o p\u00fablico atual, numa linguagem mais contempor\u00e2nea e com uma qualidade competitiva, para que possa tamb\u00e9m ser exportado para outros idiomas. Temos a permiss\u00e3o de uso do personagem, cedida pelo filho do autor, o tamb\u00e9m quadrinista Mike Deodato Jr. , que nos passou a miss\u00e3o de honrar a mem\u00f3ria de seu pai e do personagem. Toda a narrativa remete a tr\u00eas pontos principais: mist\u00e9rio, trazendo elementos de uma t\u00edpica hist\u00f3ria de detetives; aventura, referenciando o g\u00eanero de super-her\u00f3is; e drama, inspirado nas antigas radionovelas brasileiras, em que existem micron\u00facleos de personagens, com subtramas. Uma vez que, na hist\u00f3ria original, Deodato Borges jamais explicou a origem do Flama, um dos grandes enigmas ser\u00e1 a diverg\u00eancia quanto \u00e0s origens de onde o personagem surgiu - deixando que o p\u00fablico tenha sua pr\u00f3pria interpreta\u00e7\u00e3o e se interesse por ir descobrindo elementos graduais na trama, espalhados entre a hist\u00f3ria, para montar o quebra-cabe\u00e7a. Nossa proposta \u00e9 que O Flama & a B\u00fassola do Destino , seja o um novo ponto introdut\u00f3rio para o personagem. Por\u00e9m a ideia \u00e9 expandir a mitologia, com hist\u00f3rias subsequentes. Inclusive, a sequ\u00eancia: O Flama & o N\u00famero Fantasma , j\u00e1 est\u00e1 sendo produzida e o terceiro \u00e1lbum O Flama & as Tr\u00eas M\u00e3os do Terror, em fase de roteiriza\u00e7\u00e3o. Cada \u00e1lbum ser\u00e1 independente um do outro, facilitando a leitura deles isoladamente. Por\u00e9m, quando lidos em sequ\u00eancia dar\u00e3o uma amplitude muito maior a hist\u00f3ria. A ambienta\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria, \u00e9 um misto de era do r\u00e1dio e gangsteres, com sutis toques futur\u00edsticos. Embora n\u00e3o falemos especificamente do ano em que se passam os eventos, a est\u00e9tica remete aos anos 1920 at\u00e9 1950. Pegamos um pouco de cada um, em: moda, arquitetura e comportamento e misturamos com temas e elementos mais atuais. A cidade, \u201c Northwest Bay \u201d, \u00e9 uma refer\u00eancia direta \u00e0 localidades do Norte e Nordeste do Brasil - sem perder o charme da narrativa noir dos filmes de detetive dos anos 40. Uma mistura de metr\u00f3pole cinzenta: Chicago/Nova York na \u00e9poca da grande recess\u00e3o, com uma cidade litor\u00e2nea, vibrante, com geografia e marcos homenageando pontos do nosso pa\u00eds. Nesta primeira aventura, somos apresentados \u00e0 cidade de Northwest Bay, onde o programa de r\u00e1dio mais famoso \u00e9 \" As Aventuras do Flama \u201d; Uma radionovela que narra as aventuras de um her\u00f3i mascarado contra o crime. Criada pelo famoso, e sempre recluso, escritor D.B. Flamel . Ap\u00f3s o misterioso suic\u00eddio do comiss\u00e1rio de pol\u00edcia, sua antiga secret\u00e1ria e um detetive resolvem iniciar uma investiga\u00e7\u00e3o por conta pr\u00f3pria que os levam para um confronto direto o submundo da cidade e mist\u00e9rios al\u00e9m da compreens\u00e3o. Enquanto isso, nos becos da cidade, um homem sem nome ou passado parece determinado a assumir a identidade do famoso escritor desaparecido e de sua cria\u00e7\u00e3o m\u00e1xima: o Flama . Em um jogo de gato e rato, nada ou ningu\u00e9m \u00e9 o que parece ser e a verdade pode ser apenas uma quest\u00e3o de ponto de vista. A B\u00fassola do Destino \u00e9 o ponto de partida para as tramas e segredos de personagens intrigantes. Nome : O Flama & a B\u00fassola do Destino Autores: Deodato Borges (cria\u00e7\u00e3o), MJ Macedo (argumento, arte e cores), D\u00e9bora Carit\u00e1 (arte) N\u00famero de p\u00e1ginas: 220 coloridas Formato: 17 x 26 cm (formato americano) Diretor Executivo e editor: MJ Macedo Revis\u00e3o: Elis Marangoni Editora\u00e7\u00e3o: Fl\u00e1vio Soares & Design Company Com total exclusividade aqui no Catarse, estamos lan\u00e7ando em primeira m\u00e3o nossas duas primeiras camisetas da MEMY.STORE , para voc\u00ea turbinar o seu pedido e receber junto ao seu livro impresso e com desconto! A MEMY.STORE abre em breve, e al\u00e9m de todas as HQs da MEMY e da TORTUGA, voc\u00ea tamb\u00e9m poder\u00e1 adquirir camisetas exclusivas e muito mais! Esses itens podem ser inclusos em qualquer recompensa que conste o livro f\u00edsico Flama & a B\u00fassola do Destino sem frete adicional. As camisetas tamb\u00e9m podem ser adquiridas separadamente e, neste caso, o FRETE ser\u00e1 cobrado \u00e0 parte assim que a campanha terminar. ATEN\u00c7\u00c3O: Ao comprar avulso, as camisetas n\u00e3o ser\u00e3o acompanhadas dos livros ! \u25ba Camiseta Unissex Premium de gola redonda e manga curta, confeccionada em meia malha 100% algod\u00e3o.  O modelo vai do P ao XGG. \u25ba Camiseta feminina com manga curta, gola redonda e comprimento mais curto. Modelagem acinturada, confeccionada em meia malha 100% algod\u00e3o. O modelo vai do P ao GG. Camiseta Unissex Premium Camiseta feminina - Pode ocorrer varia\u00e7\u00f5es de at\u00e9 3 cm em todas as medidas de cada pe\u00e7a em rela\u00e7\u00e3o a tabela. - Compare as medidas com as camisetas que voc\u00ea tem e descubra qual \u00e9 o tamanho ideal para voc\u00ea. - Na d\u00favida entre dois tamanhos, opte pelo maior. Todas as camisetas est\u00e3o com um desconto de lan\u00e7amento pelo Catarse! Aproveitem! Atualmente, j\u00e1 temos toda a HQ roteirizada, desenhada e letreirizada na \u00edntegra, enquanto as cores est\u00e3o passando por um \u00faltimo processo de revis\u00e3o. E tudo isso apenas para entregar o melhor material poss\u00edvel para voc\u00ea! Sua edi\u00e7\u00e3o de O Flama & a B\u00fassola do Destino ser\u00e1 encaminhada para o conforto de sua casa com todo o zelo, aten\u00e7\u00e3o e a qualidade que sempre imprimos em nosso trabalho, em Mar\u00e7o de 2023 . TEMOS EXPERI\u00caNCIA Apesar desta ser a primeira campanha do selo MEMY de graphic novels, a MEMY | MEDIA j\u00e1 tem experi\u00eancia com pr\u00e9-vendas por financiamento coletivo e publica\u00e7\u00e3o de HQs. \u00c9 nosso o selo, TORTUGA, que desde Dezembro do ano passado vem trazendo t\u00edtulos cada vez mais interessantes para o p\u00fablico com compromisso, qualidade e seriedade. Pelas nossas m\u00e3os j\u00e1 vieram Dois Generais, Altai & Jonson e o primeiro t\u00edtulo da Biblioteca Bonelli: O Homem de Chicago. Atrav\u00e9s da TORTUGA aprendemos muito sobre edi\u00e7\u00e3o, impress\u00e3o, publica\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o e atendimento. Temos certeza que toda essa experi\u00eancia far\u00e1 a total diferen\u00e7a para que a MEMY entregue projetos cada vez melhores. PR\u00c9-VENDA Vale lembrar que estamos usando o modelo FLEX e que isso \u00e9 apenas uma pr\u00e9-venda. A HQ j\u00e1 foi inteiramente financiada atrav\u00e9s do PROAC - SP . Estamos apenas usando a ferramenta do Catarse como uma forma eficaz de chegar ao nosso p\u00fablico. Ou seja, independente do valor arrecadado, o projeto SER\u00c1 ENTREGUE . Este \u00e9 o compromisso da MEMY com nosso p\u00fablico. Por\u00e9m, sua contribui\u00e7\u00e3o \u00e9 MUITO IMPORTANTE. Somos uma empresa pequena e precisamos da sua ajuda para seguir com nosso sonho. Cada centavo conta , para que possamos continuar trabalhando e reinvestindo em novos projetos. Ao contr\u00e1rio do que a MEMY | MEDIA fez nas pr\u00e9-vendas da TORTUGA, vamos testar um novo modelo, junto com voc\u00eas. Desta vez o frete estar\u00e1 INCLUSO no valor. Foi uma forma que encontramos de facilitar o processo e tamb\u00e9m de conseguir reduzir de forma consider\u00e1vel os valores, para voc\u00ea sempre ter produtos acess\u00edveis. No caso de CAMISETAS compradas SEM o livro, o FRETE ser\u00e1 cobrado via PIX quando o projeto estiver FINALIZADO. Entraremos em contato! Fiquem tranquilos! O envio das camisetas ser\u00e1 feito atrav\u00e9s da modalidade PAC - Correios. Chegamos \u00e0 estes valores com calculando um valor m\u00e9dio de frete por regi\u00e3o. Confira a seguir os valores de acordo com as regi\u00f5es: \u25ba REGI\u00c3O NORTE E NORDESTE - r$ 35,00 \u25ba REGI\u00c3O CENTRO OESTE E SUL - r$ 25,00 \u25ba REGI\u00c3O SUDESTE - r$ 20,00 \u25ba S\u00c3O PAULO - r$ 15,00 DEODATO BORGES Deodato Taumaturgo Borges foi um jornalista, radialista e quadrinista brasileiro, criador da radionovela e revista em quadrinhos As Aventuras do Flama e pai do tamb\u00e9m quadrinista Mike Deodato Jr. Um dos pioneiros das hist\u00f3rias em quadrinhos na Para\u00edba, criou As Aventuras do Flama inicialmente como um programa de r\u00e1dio em 1963, no mesmo ano, transp\u00f4s o personagem para a revista As Aventuras do Flama, a primeira do g\u00eanero no Nordeste do Brasil. Inspirada em sucessos da \u00e9poca, como Jer\u00f4nimo, o Her\u00f3i do Sert\u00e3o e The Spirit, a revista tinha 40 p\u00e1ginas em preto e branco, e inicialmente havia sido concebida como um brinde para divulgar a s\u00e9rie de r\u00e1dio. Ainda na d\u00e9cada de 1960, Borges foi diretor geral dos Di\u00e1rios Associados de Pernambuco. Em 1973, tornou-se editor de cultura do jornal O Norte, de Jo\u00e3o Pessoa, no qual introduziu as tiras de quadrinhos. Foi tamb\u00e9m secret\u00e1rio de Comunica\u00e7\u00e3o do governo da Para\u00edba. Na d\u00e9cada de 1980, produziu ao lado do filho duas hist\u00f3rias de fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica p\u00f3s-apocal\u00edpticas, 3000 Anos Depois e Ramthar, ambas foram publicadas na revista Schwermetall, a vers\u00e3o alem\u00e3 da revista francesa M\u00e9tal Hurlant. 3000 Anos Depois tamb\u00e9m foi publicada no mercado americano nos anos 90 com o t\u00edtulo Fallout 3000. MJ MACEDO MJ Macedo come\u00e7ou sua carreira como ilustrador, mas j\u00e1 atuou em quase todos os segmentos do entretenimento: quadrinhos, games, anima\u00e7\u00e3o, literatura e filmes. Al\u00e9m de ter trabalhado como consultor de neg\u00f3cios e gestor de projetos para v\u00e1rias empresas do ramo. Em 2012 publicou o livro A Espetacular Vida da Morte , pela editora Gutenberg; al\u00e9m de roteirizar e desenhar algumas historietas para colet\u00e2neas de terror e fic\u00e7\u00e3o. Desde ent\u00e3o tem se dedicado a montar sua pr\u00f3pria empresa de entretenimento. O que se concretizou atrav\u00e9s da MEMY | MEDIA , em 2020. MJ divide seu tempo entre gerir a empresa e se focar nos in\u00fameros projetos em andamento, que s\u00e3o sua verdadeira paix\u00e3o. D\u00c9BORA CARIT\u00c1 D\u00e9bora Carit\u00e1 \u00e9 desenhista e ilustradora. Entre seus trabalhos publicados est\u00e3o \"Mafiosa\" (Dark Horse Comics, USA, 2021), os quadrinhos oficiais do game Black OPS4 - Call of Duty (2018) dispon\u00edveis no site oficial do jogo, Star Trek: Through the Mirror #5 (Maio 2018, IDW Publishing (USA) - l\u00e1pis e arte-final), capas para a editora BlackBox Comics (USA, 2019), Ivory Ghosts #1, #2 e #3 (2020), (Kymera Press (USA)- l\u00e1pis), Dejah Thoris (s\u00e9rie mensal Dynamite Entertainment, 2012 a 2014- l\u00e1pis e arte-final), s\u00e9rie Project Superpowers - cores- (de Alex Ross, Dynamite - 2007 a 2009); Gene Simmons' - Dominatrix (2007 - cores), Arana & Spiderman (cores. Marvel, USA, 2006), X-23, Hulk (cores, Marvel, USA, 2005), s\u00e9rie 24 Horas (cores, IDW Publishing, USA, 2006), dentre outros trabalhos, como capas para a revista nacional Mundo dos Super-Herois. A MEMY | MEDIA \u00e9 uma empresa de entretenimento multiplataforma, dedicada \u00e0 cria\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o e gerenciamento de novas e emocionantes propriedades intelectuais. N\u00f3s fazemos quadrinhos, games e anima\u00e7\u00f5es voltadas para o mercado nacional e internacional. Entre nossos selos, temos a principal MEMY, focada na produ\u00e7\u00e3o de cultura pop para todas as idades, MEMY MINI , com projetos para crian\u00e7as pr\u00e9-escolares e educativos, TORTUGA , nossa casa editorial - voltada para publica\u00e7\u00e3o de t\u00edtulos internacionais no Brasil - e Ancient Black , est\u00fadio de produ\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica que atende clientes no mercado internacional desde 2019. Em breve estaremos lan\u00e7ando a MEMY STORE , para venda de nossas HQs e demais produtos. Ao longo de 2023 lan\u00e7aremos nossos primeiros grandes projetos. Ser\u00e3o v\u00e1rios t\u00edtulos de HQs pelos selos MEMY & TORTUGA al\u00e9m de: livros, light novels, games e outras novidades que v\u00e3o te surpreender. Confere no final da p\u00e1gina, que tem v\u00e1rios an\u00fancios dos nossos projetos l\u00e1! N\u00f3s ainda somos uma empresa pequenininha, mas sonhamos grande. E n\u00e3o \u00e9 tudo! Essa \u00e9 a sua NOVA CHANCE de adquirir outras tr\u00eas OBRAS MAGN\u00cdFICAS da TORTUGA, o segundo selo da MEMY | MEDIA, por um valor ABAIXO DO PRE\u00c7O . S\u00f3 aqui voc\u00ea encontra estes descontos! E anote a\u00ed: como  os livros s\u00e3o da TORTUGA tamb\u00e9m, eles v\u00e3o JUNTOS da sua edi\u00e7\u00e3o de O Flama & a B\u00fassola do Destino ! Vai ser um pacot\u00e3o! Em Dois Generais , o premiado autor Scott Chantler visita a II Guerra Mundial pelos olhos de seu av\u00f4, Law Chantler, oficial do ex\u00e9rcito canadense que participou do desembarque aliado no Dia D. Um quadrinho obrigat\u00f3rio e envolvente que mostra a hist\u00f3ria de dois her\u00f3is da vida real lutando contra o nazi-facismo alem\u00e3o e tamb\u00e9m por suas vidas. Aclamado pela cr\u00edtica, Scott Chantler \u00e9 o autor das graphic novels Bix e Dois Generais \u2013 indicada para dois pr\u00eamios Eisner; selecionada como uma das melhores HQs americanas de 2012 (Best American Comics) e parte da lista de 40 melhores livros canadenses de n\u00e3o-fic\u00e7\u00e3o de todos os tempos. E ainda tem mais! Inspirados pelos seriados e filmes policiais dos anos 70 e 80, Tiziano Sclavi e Giorgio Cavazzano d\u00e3o vida a Altai & Jonson, uma dupla de detetives particulares que \"combate\" o crime \u2013 e tenta ganhar algum dinheiro com isso \u2013 na fant\u00e1stica S\u00e3o Francisco. Persegui\u00e7\u00f5es emocionantes, tiroteios, explos\u00f5es sem sentido, um fusca duro na queda e muita, muita falta de dinheiro, correm pelas mais de 300 p\u00e1ginas deste \u00e1lbum que publica todas as HQs produzidas pelos autores com os personagens. \u00c9 o mais puro creme do g\u00eanero buddy cop, seguindo a f\u00f3rmula de filmes como M\u00e1quina Mort\u00edfera, 48 horas, Hora do Rush, Bad Boys ou as boas e velhas s\u00e9ries enlatadas que passavam antigamente na TV. O melhor da a\u00e7\u00e3o e do humor dos quadrinhos italianos esperam por voc\u00ea em 31 hist\u00f3rias in\u00e9ditas no Brasil! E para finalizar voc\u00ea ainda pode levar: O sangue corre pelas ruas de Chicago! Um misterioso homem toma para si a miss\u00e3o de livrar as ruas da Chicago do in\u00edcio dos anos 1930 da praga dos g\u00e2ngsteres e seus neg\u00f3cios. Mas ele n\u00e3o estar\u00e1 s\u00f3. Usando das mais \nbaixas chantagens, o misterioso justiceiro arrasta para o centro de sua \ncausa um grupo de pessoas de passado \u201cconturbado\u201d. \u00c9 a receita perfeita para um coquetel de sangue e tiros servido \u00e0 moda italiana . E o Homem de Chicago n\u00e3o chega s\u00f3! Martin Myst\u00e8re, o cl\u00e1ssico personagem da Sergio Bonelli Editore nascido da mente f\u00e9rtil de Castelli tamb\u00e9m d\u00e1 as caras em CINCO HIST\u00d3RIAS cheias de a\u00e7\u00e3o e mist\u00e9rios. \u00c9 muito her\u00f3i junto! E voc\u00ea n\u00e3o pode perder estar oportunidade!"}, "user": {"id": 1388023, "common_id": "8d6f017a-6c02-49fe-9653-03b7e3f16b1f", "name": "MEMY media EIRELI", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1388023/thumb_avatar_memy_twitter.png", "facebook_link": "", "twitter_username": "MEMYmedia", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 33426, "link": "http://memy.media/"}, {"id": 33425, "link": "https://www.instagram.com/memy.media/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 32, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/1388023/base_1500x500_MEMY.png", "created_at": "2020-08-11T19:53:45.878109", "about_html": "<p style=\"margin-left:40px;\">GAMES + COMICS + ANIMATION + FUN + ART + WE + YOU <br><br>A MEMY \u00e9 uma empresa de entretenimento multi-plataforma.<span class=\"redactor-invisible-space\"> Produzimos QUADRINHOS, GAMES, ANIMA\u00c7\u00d5ES e tudo relacionado a entretenimento e cultura POP.  Somos pequenos, por\u00e9m com grandes sonhos.<span class=\"redactor-invisible-space\"> Somos novos, por\u00e9m temos a experi\u00eancia de profissionais de anos trabalhando no mercado nacional e internacional.<br><br>Nossa miss\u00e3o \u00e9 criar hist\u00f3rias e produtos inovadores, sem esquecer dos grandes cl\u00e1ssicos. Trazer o melhor do mundo para o Brasil e o melhor do Brasil para o mundo. Tudo do nosso jeito MEMY de ser, buscando novas maneiras de produzir e distribuir arte, cultura e entretenimento de qualidade.<br><br>Vamos juntos!<br><br><br><br><br><br><br></span><br></span>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "MEMY", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 281342, "project_id": 152418, "description": "Leve uma camisa JUNTO da sua HQ!\nE com a ilustra\u00e7\u00e3o do mestre Mike Deodato Jr.!\n\nNesta op\u00e7\u00e3o voc\u00ea adquiri o modelo a seguir:\n\n\u2688 - Camiseta FRAMES\n\nCaso queira mais de uma op\u00e7\u00e3o, entrar em contato.\n\n\u25ba\u26a0\ufe0fTamanhos e modelos (masculino ou feminino) ser\u00e3o confirmados por formul\u00e1rio.\n\n\u25ba \ud83d\ude9a FRETE GR\u00c1TIS \ud835\uddee\ud835\uddfd\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude00 para as pessoas que j\u00e1 compraram alguma categoria com o livro incluso\n\n\u25ba\u26a0\ufe0fPara compra avulsa, consulte o FRETE na nossa descri\u00e7\u00e3o, que ser\u00e1 cobrado \u00e0 parte assim que a campanha terminar\n\n\u25ba\ud83d\udea8ESSA RECOMPENSA \u00c9 UM ADICIONAL PARA TURBINAR O SEU PEDIDO! O livro n\u00e3o vem incluso se voc\u00ea comprar somente ela\n\n\u25ba\ud83d\udce8 Envio somente para o Brasil\n\n\u25ba\u26a0\ufe0f Consulte a tabela de medidas na descri\u00e7\u00e3o do projeto, no t\u00f3pico \"CAMISETAS\".", "minimum_value": 120.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2023-03-02T00:32:08", "updated_at": "2022-10-24T23:07:33.058187", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 1593835520, "title": " TURBINE SEU PEDIDO: adicional de camiseta FRAMES", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "08efcf61-30fb-4478-9d35-0670ba47b3c7", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/281342/thumb_reward_8c27fe72-23c8-4a40-8590-901c88761d16.png", "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 126.67785667740907}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": false, "FIQ": true, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": false, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": true, "Terror": true, "Humor": true, "Her\u00f3is": true, "Luta": true, "Guerra": true, "G\u00eaneros": true, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": true, "Folclore": true, "Zine": false, "WebFormatos": false, "Erotismo": false, "Religiosidade": false, "Jogos": true}}