{"detail": {"project_id": 152574, "id": 152574, "user_id": 1073070, "name": "Frankenstein [HQ]", "headline": "Do alem\u00e3o Ralf K\u00f6nig, uma releitura sobre um dos maiores trabalhos liter\u00e1rios da hist\u00f3ria.", "budget": "<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/420836/89f38809-8942-458d-90ed-be4313d3eecf.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Trata-se de uma obra que ser\u00e1 produzida e enviada independentemente do resultado da campanha. Isto \u00e9 uma pr\u00e9-venda.\n</p>", "goal": 3770.073700501662, "about_html": "Do celebrado e premiado autor alem\u00e3o Ralf K\u00f6nig Uma releitura incr\u00edvel sobre um dos maiores trabalhos liter\u00e1rios da humanidade: Frankenstein de Mary Shelley. Desde 2018, a artista e editora Isabel Kreitz tem feito com que criadores de quadrinhos de l\u00edngua alem\u00e3 reinterpretem cl\u00e1ssicos arrepiantes na s\u00e9rie \u201cDie Unheimlichen\u201d da Carlsen. De Poe e S\u00f3focles, surgiram variantes interessantes de obras conhecidas. O premiado Ralf K\u00f6nig, no \u00faltimo volume da cole\u00e7\u00e3o, assumiu a ic\u00f4nica obra de Mary Shelley, \u201cFrankenstein: ou o Prometeu Moderno\". O autor \u00e9 conhecido no Brasil por suas obras LGBTQIA+ e, recentemente, como respons\u00e1vel pelo roteiro e arte de uma das edi\u00e7\u00f5es de anivers\u00e1rio de 75 anos do personagem Lucky Luke. O livro de Shelley dispensa apresenta\u00e7\u00f5es. Originalmente publicado em 1818, tornou-se um dos maiores cl\u00e1ssicos da literatura mundial e a pedra fundamental da Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica em geral. Seguindo o esp\u00edrito da s\u00e9rie, \"Frankenstein\" de K\u00f6nig n\u00e3o \u00e9 uma adapta\u00e7\u00e3o tradicional ou apenas uma releitura. A HQ consegue criar uma perfeita correspond\u00eancia com o original. O protagonista, que prefere permanecer an\u00f4nimo, escreve uma carta furiosa para Mary Shelley e aponta que ela tomou algumas liberdades no seu conto. Ele, ent\u00e3o, relata como \u00e9 realmente o processo de ludibriar a morte. E o motivo que levaria algu\u00e9m a isso. Com seu estilo inconfund\u00edvel, K\u00f6nig apresenta a mais original e po\u00e9tica abordagem para o mais famoso \u201cmonstro\u201d da cultura. Uma graphic novel que faz justi\u00e7a tanto ao cl\u00e1ssico imortal de Shelley quanto ao pr\u00f3prio curr\u00edculo do talentoso quadrinista alem\u00e3o. Confira algumas p\u00e1ginas do quadrinho: Algumas j\u00e1 publicadas no Brasil: Ainda in\u00e9dito no Brasil, seu mais recente trabalho: H\u00e1 pouco mais de duzentos anos, Mary Shelley criou FRANKENSTEIN, sua obra-prima. Seu livro de estreia \u00e9 um marco do romance g\u00f3tico, verdadeiro \u00edcone do terror e influ\u00eancia fundamental para o surgimento da fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica. A criatura de Frankenstein \u00e9 considerada o primeiro mito dos tempos modernos. Literal e figurativamente, seu personagem \u00e9 uma composi\u00e7\u00e3o de v\u00e1rias partes, sobretudo da experi\u00eancia liter\u00e1ria de Shelley, que costurou conceitos do G\u00eanesis ao Para\u00edso Perdido, da Gr\u00e9cia Antiga ao Iluminismo. Muitas d\u00e9cadas anterior \u00e0 obra de Poe, Bram Stoker ou H.G. Wells, FRANKENSTEIN vem sendo publicado ininterruptamente desde 1818. Tudo aconteceu no ver\u00e3o de 1816,  quando Mary e um grupo de escritores ingleses \u2015 incluindo o seu marido, Percy Shelly, o poeta Lord Byron e John William Polidori \u2015 dividiam uma casa na villa Diodatti, na Su\u00ed\u00e7a. Entusiasmados pela leitura de uma edi\u00e7\u00e3o francesa de Fantasmagoriana \u2015 colet\u00e2nea de hist\u00f3rias sobre apari\u00e7\u00f5es, espectros, sonhos e fantasmas \u2015, os quatro aceitaram o desafio de escrever um conto de terror cada. Mary concebeu a origem de FRANKENSTEIN. E curiosamente, Polidori escreveu o que viria a ser O Vampiro, romance que serviria de inspira\u00e7\u00e3o para Dr\u00e1cula, de Bram Stoker. FRANKENSTEIN, OU O PROMETEU MODERNO \u00e9 uma obra sempre atual e, nas m\u00e3os do alem\u00e3o Ralf K\u00f6nig, ele ganhou uma das vers\u00f5es mais fi\u00e9is, e ao mesmo tempo, disruptivas dos quadrinhos. Imperd\u00edvel. Ralf K\u00f6nig \u00e9 um dos mais conhecidos e bem-sucedidos criadores de hist\u00f3rias em quadrinhos da Alemanha. Suas obras foram traduzidas para v\u00e1rias l\u00ednguas e j\u00e1 teve adapta\u00e7\u00e3o para o cinema. Mary Shelley \u00e9 uma mulher \u00e0 frente de seu tempo. Enquanto muitas outras eram apagadas pelos maridos e pais, e sofrendo com grande \u00edndice de analfabetismo e limita\u00e7\u00f5es civis, como proibidas de votar, Shelley superou tudo isto. Editora de seu marido, respeitada por escritores de sua pr\u00f3pria \u00e9poca, escreveu uma das maiores obras da literatura mundial. \"Frankenstein ou o Prometeu Moderno\" influenciou autores como Poe e H.G. Wells, sendo considerado um dos primeiros romances de fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica. Ele foi adaptado em todas m\u00eddias, do teatro ao cinema, dos quadrinhos as anima\u00e7\u00f5es. HQ em formato americano, com 64 p\u00e1ginas, capa cart\u00e3o de alta gramatura e miolo offset 120g. A HQ \u00e9 colorizada por Emily Z\u00fcrn e Stefan Dinter, criando toda a atmosfera da obra, e tem posf\u00e1cio de Monty Arnold. Para edi\u00e7\u00e3o brasileira, temos um texto extra de Mario Oliveira, premiado quadrinista e organizador da POC CON. Tradu\u00e7\u00e3o de Ester Gewehr. Ao t\u00e9rmino da campanha. At\u00e9 15/6 suas recompensas ser\u00e3o postadas! Esta HQ pode tamb\u00e9m ser adquirida na Amazon. Acesse (EM BREVE)", "permalink": "frankhq", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/152574/1cbcb375-b92c-45c7-a8a0-a74523f2b545.jpeg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/152574/project_thumb_thumb_1cbcb375-b92c-45c7-a8a0-a74523f2b545.jpeg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/152574/project_thumb_small_1cbcb375-b92c-45c7-a8a0-a74523f2b545.jpeg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/152574/project_thumb_large_1cbcb375-b92c-45c7-a8a0-a74523f2b545.jpeg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/152574/project_thumb_video_cover_1cbcb375-b92c-45c7-a8a0-a74523f2b545.jpeg", "progress": 231.05714285714285, "pledged": 8711.024575987698, "total_contributions": 137, "total_contributors": 137, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-06-07T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-06-06T23:59:59.999999", "online_date": "2022-04-28T00:56:57.587873", "zone_online_date": "2022-04-27T21:56:57.587873", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 40, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 40, "unit": "days"}, "posts_count": 8, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1073070, "name": "SKRIPT EDITORA E EVENTOS LTDA", "public_name": "Skript Editora"}, "reminder_count": 101, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 8, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Dracula,Frankenstein,literatura,terror,zumbi", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "50c5f43d-ecca-4bab-87e8-8602188e10f5", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 1073070, "common_id": "25844e3d-30a2-48e2-b59a-5c52528cdd2d", "name": "SKRIPT EDITORA E EVENTOS LTDA", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1073070/thumb_avatar_53702612_825852861100515_5699658267374911488_n.jpg", "facebook_link": "http://Www.Facebook.Com/skripteditora", "twitter_username": "skripteditora", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 66, "total_published_projects": 211, "links": null, "follows_count": 1301, "followers_count": 2646, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/1073070/base_53764550_294291551241071_6862307069748314112_n.jpg", "created_at": "2019-03-08T17:06:51.481887", "about_html": "<p style=\"text-align:justify;\">A editora Skript foi criada em 30 de abril de 2018.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Com o objetivo de priorizar obras in\u00e9ditas produzidas por artistas nacionais, o Catarse foi a plataforma escolhida para os pr\u00e9-lan\u00e7amentos de seus projetos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O primeiro: TEATRO DO PAVOR\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">(<a href=\"http://www.catarse.me/teatro_do_pavor_2018\">www.catarse.me/teatro_do_pavor_2018</a>)\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208608/A6B1A8F0-D8B3-4DC2-A92E-9CC59C12A4EC.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A obra foi lan\u00e7ada na CCXP/18 e contou com 13 contos in\u00e9ditos de terror com a tem\u00e1tica folclore nacional. Foram os autores da obra: Kaol Porfirio, Camillo Solano, Ale Presser, Diego Moreau, Alice Monstrinho, Amaury Filho, Renata Aguiar, Aldo Solano, Manu Cunhas, Marcel Bartholo, Igum D\u2019Jorge, Thamy Adriana,  Douglas Freitas e Roberth Santos (com uma tirinha especial feita por Gustavo Borges).\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A releitura de personagens tradicionais e a diversidade de convidados foram diferenciais na HQ e a tornaram um imediato sucesso, sendo elogiada na m\u00eddia, em v\u00e1rios blogs e reviews no YouTube.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208609/8289EF0D-204B-45C4-A5AD-1B0094035D9E.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A HQ, ainda, foi indicada ao Trof\u00e9u HQ MIX na categoria Mix. Um reconhecimento j\u00e1 em nosso primeiro trabalho.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230713/46D1A273-5484-463B-BA63-BC949C590D53.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"> \ud83d\udd78\ud83d\udd78\ud83d\udd78\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">No primeiro semestre de 2019 novos projetos ganharam a luz do dia. Todos via Catarse.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Ap\u00f3s o fim da campanha, os quadrinhos da Skript s\u00e3o comercializados pela Amazon.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230715/870BE160-07E8-419B-805A-58EDD1AD3036.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 BILL FINGER</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Biografia em quadrinhos sobre o criador do Batman, reconhecido somente em 2014 pela DC. A HQ retrata a vida e obra de um dos maiores roteiristas dos quadrinhos, a Era de Ouro e Prata, al\u00e9m de personalidades como Wil Eisner, Jerry Robinson, Stan Lee e muitos outros. Com roteiro de Diego Moreau e Douglas Freitas e arte de Sandro Zambi com cores de Italo Bispo.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230716/0EB87EC5-5F48-4D40-9538-C113E19D71F7.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u2022 <strong>NAS PROFUNDEZAS DA LOUCURA</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Em um mundo p\u00f3s-apocal\u00edptico, Alice e seu irm\u00e3o buscam sobreviver entre o caos decorrente do retorno de Cthulhu. Com roteiro de Douglas Freitas e a arte realista de Amaury Filho, capa de Daniel Caneda, a obra tem a participa\u00e7\u00e3o de diversos artistas em uma galeria de arte complementar, como Caio Oliveira,  Marcel Bartholo, Thiago Kroening e muitos outros.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230717/EFEFBE29-12F6-41BD-B1CD-CCF023804E40.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 A TESTEMUNHA</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Mesclando a chegada de Cthulhu \u00e0 Terra, adaptando o conto Dagon para os quadrinhos, essa HQ \u00e9 uma homenagem \u00e0 obra do pai do terror c\u00f3smico H. P. Lovecraft. Roteiro de Douglas Freitas e arte de Alice Monstrinho, com capa de Alex Tso.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230718/8EAA13BC-9598-47F8-B96F-33C71CE7B074.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 A NECROMANTE</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O g\u00eanero Espada e Feiti\u00e7aria \u00e9 um dos mais celebrados. Poucos sabem que um dos primeiros registros est\u00e1 na B\u00edblia, em 1\u00ba Samuel 28. Reis, Feiticeiras e Fantasmas em uma obra imperd\u00edvel, adaptada por Douglas Freitas e pintada pelo artista Marcel Bartholo.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208614/B56B0BC0-B6B5-4112-9FD1-0F41899DB94E.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/260638/mulheres_e_quadrinhos_capa.jpg\" width=\"338\" height=\"475\" style=\"width:338px;height:475px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 MULHERES &amp; QUADRINHOS</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Outro objetivo da Skript \u00e9 celebrar a nona arte e incentivar pesquisas sobre o tema. Seu primeiro livro foi MULHERES E QUADRINHOS, organizado por Lalu\u00f1a Gusm\u00e3o e Dani Marino, com mais de 120 convidadas. S\u00e3o mais de 500 p\u00e1ginas comtirinhas, artes, entrevistas e artigos cient\u00edficos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230720/E19EA4D4-BFEA-4111-97CF-766A7A53389A.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O semestre de 2019 ainda n\u00e3o havia terminado quando a necessidade de um quadrinho infantil bateu \u00e0 porta. Com o objetivo de atender a demanda e o m\u00eas do folclore (agosto), um novo projeto nasceu...\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230721/FAA19CD1-7038-448F-8DBC-8DAD3E829026.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u2022 <strong>ESCOLA DO PAVOR</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A vers\u00e3o Kids do Teatro do Pavor, com tr\u00eas hist\u00f3rias sobre folclore, todas voltada ao p\u00fablico infanto-juvenil. Um material imperd\u00edvel ao jovens e \u201cvelhos\u201d leitores.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230722/8ACF9F2A-8856-46B9-84BA-5BE57EE2EED0.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u2022 <strong>CROWLEY - A GRANDE BESTA </strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Aleister Crowley foi poeta, alpinista, enxadrista... mago. A Skript lan\u00e7ou um quadrinho semibiografico da figura mais controversa do s\u00e9culo XX, fundador da Thelema, escritor do Livro da Lei. Conhe\u00e7a sua importante participa\u00e7\u00e3o na Segunda Grande Guerra e os principais eventos da vida daquele que foi conhecido como o \u201chomem mais perverso do mundo\u201d. Com roteiro de Douglas Freitas, arte de Rob Saint, cores de Italo Silva, letra de Johnny C. Vargas, com pref\u00e1cio de Marcos Keller (Mundo Freak e Magickando) e p\u00f3sfacio de Raphael Topo Ranieri (Formiga El\u00e9trica) e edi\u00e7\u00e3o de Diego Moreau.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230723/83526AE3-7C28-4A49-ABDD-D14E6727C2D9.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 BEM NA FITA</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">NOSTALGIA, M\u00daSICA E QUADRINHOS, tudo isto, junto e misturado, em uma hist\u00f3ria cheia de atitude.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Imagine que voc\u00ea vive nos anos 90 numa cidade do interior. Os sucessos de suas bandas favoritas n\u00e3o chegam e tudo que quer \u00e9 ficar por dentro da m\u00fasica dos seus \u00eddolos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Esta era o dia-a-dia de Juju, at\u00e9 ser transportada para um mundo em que os videoclipes s\u00e3o realidade.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Unindo for\u00e7as com conhecidos \u00edcones, ela viver\u00e1 uma emocionante aventura percorrendo hits como Take on Me, Smooth Criminal, Californication, Zombie, Ironic e outros.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Bem na Fita \u00e9 escrita por Guilherme Smee, desenhada por importantes artistas nacionais e com edi\u00e7\u00e3o de Diego Moreau. Aperte o play e rebobine para os anos 90.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208612/EEC87782-896D-47AC-A42C-191C792A4916.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Todas as obras ap\u00f3s o fim da campanha no Catarse podem ser adquiridas na Amazon, em uma parceria que foi firmada e anunciada em mar\u00e7o de 2019.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208613/C7B5956B-7EA4-4F65-9726-A93877BB7EC0.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A  cuidadosa curadoria dos projetos e  a excel\u00eancia dos materiais e autores, confirmam que a Skript come\u00e7ou com p\u00e9 direito. Mas tudo isso n\u00e3o seria poss\u00edvel sem o apoio e o carinho de pessoas como voc\u00ea. A sua paix\u00e3o pela leitura, que tamb\u00e9m \u00e9 a nossa, \u00e9 o que nos move. Por isso, MUITO OBRIGADO!!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208610/5DC07396-1EA1-4860-8D51-D6F2DADEBFBA.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Skript Editora", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 269228, "project_id": 152574, "description": "Receba 2 quadrinhos. \nA HQ \"Frankenstein\"do alem\u00e3o Ralf K\u00f6nig (com 40% off) e a HQ \"Horror C\u00f3smico\" do finland\u00eas Aapo Rapi (com 40% off).\n-\nO envio das HQs acontecer\u00e1 na primeira quinzena de junho, logo ap\u00f3s o t\u00e9rmino da campanha. \n--\nTUDO COM FRETE GR\u00c1TIS\n", "minimum_value": 96.94475229861418, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2022-06-01T06:10:04", "updated_at": "2022-04-27T22:39:25.171283", "paid_count": 21, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 1610612736, "title": "COMBO N\u00d3RDICO - 40% OFF [FRETE GR\u00c1TIS]", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "ff1fdf88-2fe6-4657-b83c-39c68d495d50", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/269228/thumb_reward_e43168cf-eb0c-4596-8f17-c9088620ac35.jpeg", "run_out": false}], "spacy_lemmas": ["celebrado", "autor", "releitura", "trabalho", "humanidade", "artista", "editora", "criador", "quadrinho", "l\u00edngua", "cl\u00e1ssico", "s\u00e9rie", "variante", "interessante", "obra", "premiado", "volume", "cole\u00e7\u00e3o", "obra", "autor", "obra", "roteiro", "arte", "edi\u00e7\u00e3o", "anivers\u00e1rio", "ano", "personagem", "livro", "apresenta\u00e7\u00e3o", "cl\u00e1ssico", "literatura", "pedra", "esp\u00edrito", "s\u00e9rie", "adapta\u00e7\u00e3o", "releitura", "correspond\u00eancia", "original", "protagonista", "carta", "liberdade", "conto", "processo", "morte", "motivo", "estilo", "abordagem", "monstro", "cultura", "graphic", "justi\u00e7a", "cl\u00e1ssico", "curr\u00edculo", "alem\u00e3o", "p\u00e1gina", "quadrinho", "trabalho", "ano", "livro", "estreia", "marco", "romance", "\u00edcone", "terror", "influ\u00eancia", "surgimento", "fic\u00e7\u00e3o", "criatura", "mito", "tempo", "literal", "personagem", "composi\u00e7\u00e3o", "parte", "experi\u00eancia", "conceito", "d\u00e9cada", "obra", "ver\u00e3o", "grupo", "escritor", "marido", "poeta", "casa", "villa", "leitura", "edi\u00e7\u00e3o", "colet\u00e2nea", "hist\u00f3ria", "apari\u00e7\u00e3o", "espectro", "sonho", "fantasma", "desafio", "conto", "terror", "origem", "romance", "inspira\u00e7\u00e3o", "obra", "m\u00e3o", "alem\u00e3o", "vers\u00e3o", "tempo", "disruptiva", "quadrinho", "criador", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "obra", "l\u00edngua", "adapta\u00e7\u00e3o", "cinema", "mulher", "frente", "tempo", "marido", "pai", "\u00edndice", "analfabetismo", "limita\u00e7\u00e3o", "proibida", "editora", "marido", "escritor", "\u00e9poca", "obra", "literatura", "autor", "romance", "fic\u00e7\u00e3o", "m\u00eddia", "teatro", "cinema", "quadrinho", "anima\u00e7\u00e3o", "formato", "p\u00e1gina", "capa", "alto", "gramatura", "miolo", "atmosfera", "obra", "posf\u00e1cio", "edi\u00e7\u00e3o", "texto", "premiado", "organizador", "tradu\u00e7\u00e3o", "t\u00e9rmino", "campanha", "recompensa", "hq"], "spacy_lemmas_freq": {"celebrado": 1, "autor": 3, "releitura": 2, "trabalho": 2, "humanidade": 1, "artista": 1, "editora": 2, "criador": 2, "quadrinho": 5, "l\u00edngua": 2, "cl\u00e1ssico": 3, "s\u00e9rie": 2, "variante": 1, "interessante": 1, "obra": 8, "premiado": 2, "volume": 1, "cole\u00e7\u00e3o": 1, "roteiro": 1, "arte": 1, "edi\u00e7\u00e3o": 3, "anivers\u00e1rio": 1, "ano": 2, "personagem": 2, "livro": 2, "apresenta\u00e7\u00e3o": 1, "literatura": 2, "pedra": 1, "esp\u00edrito": 1, "adapta\u00e7\u00e3o": 2, "correspond\u00eancia": 1, "original": 1, "protagonista": 1, "carta": 1, "liberdade": 1, "conto": 2, "processo": 1, "morte": 1, "motivo": 1, "estilo": 1, "abordagem": 1, "monstro": 1, "cultura": 1, "graphic": 1, "justi\u00e7a": 1, "curr\u00edculo": 1, "alem\u00e3o": 2, "p\u00e1gina": 2, "estreia": 1, "marco": 1, "romance": 3, "\u00edcone": 1, "terror": 2, "influ\u00eancia": 1, "surgimento": 1, "fic\u00e7\u00e3o": 2, "criatura": 1, "mito": 1, "tempo": 3, "literal": 1, "composi\u00e7\u00e3o": 1, "parte": 1, "experi\u00eancia": 1, "conceito": 1, "d\u00e9cada": 1, "ver\u00e3o": 1, "grupo": 1, "escritor": 2, "marido": 3, "poeta": 1, "casa": 1, "villa": 1, "leitura": 1, "colet\u00e2nea": 1, "hist\u00f3ria": 2, "apari\u00e7\u00e3o": 1, "espectro": 1, "sonho": 1, "fantasma": 1, "desafio": 1, "origem": 1, "inspira\u00e7\u00e3o": 1, "m\u00e3o": 1, "vers\u00e3o": 1, "disruptiva": 1, "cinema": 2, "mulher": 1, "frente": 1, "pai": 1, "\u00edndice": 1, "analfabetismo": 1, "limita\u00e7\u00e3o": 1, "proibida": 1, "\u00e9poca": 1, "m\u00eddia": 1, "teatro": 1, "anima\u00e7\u00e3o": 1, "formato": 1, "capa": 1, "alto": 1, "gramatura": 1, "miolo": 1, "atmosfera": 1, "posf\u00e1cio": 1, "texto": 1, "organizador": 1, "tradu\u00e7\u00e3o": 1, "t\u00e9rmino": 1, "campanha": 1, "recompensa": 1, "hq": 1}, "spacy_entidades": {"Ralf K\u00f6nig": 4, "Frankenstein de Mary Shelley": 1, "Isabel Kreitz": 1, "Die Unheimlichen": 1, "Carlsen": 1, "Poe": 3, "S\u00f3focles": 1, "Mary Shelley": 4, "Frankenstein": 4, "Prometeu Moderno": 2, "Brasil": 3, "Lucky Luke": 1, "Shelley": 4, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": 1, "K\u00f6nig": 2, "FRANKENSTEIN": 4, "Literal": 1, "G\u00eanesis": 1, "Para\u00edso Perdido": 1, "Gr\u00e9cia Antiga": 1, "Iluminismo": 1, "Bram Stoker": 2, "H.G. Wells": 2, "Mary": 2, "\u2015": 2, "Percy Shelly": 1, "Lord Byron": 1, "John William Polidori \u2015": 1, "Diodatti": 1, "Su\u00ed\u00e7a": 1, "Fantasmagoriana \u2015": 1, "Polidori": 1, "O Vampiro": 1, "Dr\u00e1cula": 1, "OU": 1, "MODERNO": 1, "Alemanha": 1, "Emily Z\u00fcrn": 1, "Stefan Dinter": 1, "Monty Arnold": 1, "Mario Oliveira": 1, "POC": 1, "Tradu\u00e7\u00e3o de Ester Gewehr": 1, "Amazon": 1, "BREVE": 1}, "tfidf": {"celebrado": 5.737288886546044, "autor": 2.753711339964132, "releitura": 8.3466266963774, "trabalho": 1.697223999033304, "humanidade": 2.7195777062732773, "artista": 1.0561869955909382, "editora": 2.51738048449483, "criador": 4.052861051426665, "quadrinho": 1.6406303705480554, "l\u00edngua": 7.315694689732416, "cl\u00e1ssico": 8.578018945945308, "s\u00e9rie": 2.2465381705619394, "variante": 5.737288886546044, "interessante": 5.855071922202427, "obra": 8.786033492841568, "premiado": 7.05558843323602, "volume": 1.4637139600996614, "cole\u00e7\u00e3o": 2.2174857624760413, "roteiro": 1.4183203878392991, "arte": 0.6845879271642754, "edi\u00e7\u00e3o": 2.7189360954727766, "anivers\u00e1rio": 4.105872067393168, "ano": 0.9852134716612773, "personagem": 1.4021160905216483, "livro": 1.2253275001878143, "apresenta\u00e7\u00e3o": 3.445877094150123, "literatura": 4.6870529667428125, "pedra": 4.002687831157937, "esp\u00edrito": 3.271074369770196, "adapta\u00e7\u00e3o": 5.1843584238349045, "correspond\u00eancia": 5.737288886546044, "original": 2.758363731308434, "protagonista": 2.373831832866735, "carta": 3.457176649404057, "liberdade": 3.2523822367580433, "conto": 3.36136930461358, "processo": 2.007587437911852, "morte": 2.3547836378960407, "motivo": 2.8656092616620317, "estilo": 1.8386889014500383, "abordagem": 4.196843845598895, "monstro": 2.758363731308434, "cultura": 1.7924760582949066, "graphic": 2.5969753841809453, "justi\u00e7a": 3.5907080420285795, "curr\u00edculo": 4.323595551238038, "alem\u00e3o": 11.710143844404854, "p\u00e1gina": 0.5450318099607396, "estreia": 3.2071256451699224, "marco": 4.196843845598895, "romance": 8.062468175165332, "\u00edcone": 4.105872067393168, "terror": 3.87115380387116, "influ\u00eancia": 2.9440808771035267, "surgimento": 4.002687831157937, "fic\u00e7\u00e3o": 4.015174875823704, "criatura": 2.366168960121166, "mito": 3.189581335519013, "tempo": 3.1256154681305226, "literal": 6.325075551448163, "composi\u00e7\u00e3o": 3.7756303805225913, "parte": 1.1004047250684246, "experi\u00eancia": 2.021010458243993, "conceito": 3.1061997265799617, "d\u00e9cada": 2.2509336965435818, "ver\u00e3o": 5.044141705986099, "grupo": 1.9505771831950727, "escritor": 4.096818864864215, "marido": 12.317616202179504, "poeta": 3.8740704533358437, "casa": 1.5476341445196182, "villa": 7.934513463882263, "leitura": 2.085188683935404, "colet\u00e2nea": 1.9232462894781013, "hist\u00f3ria": 0.5412724103575846, "apari\u00e7\u00e3o": 3.9642215503301412, "espectro": 5.369564106420726, "sonho": 1.887141284835985, "fantasma": 3.79137873749073, "desafio": 2.5685374488604116, "origem": 2.3854373789870436, "inspira\u00e7\u00e3o": 2.8656092616620317, "m\u00e3o": 1.7607273599803264, "vers\u00e3o": 1.6119482239549792, "disruptiva": 7.934513463882263, "cinema": 4.657422795172532, "mulher": 2.3213853574941927, "frente": 2.550018401093174, "pai": 2.0623956744068472, "\u00edndice": 5.737288886546044, "analfabetismo": 7.934513463882263, "limita\u00e7\u00e3o": 4.7990192479531135, "proibida": 6.835901175214153, "\u00e9poca": 2.1323950885052003, "m\u00eddia": 2.8910883469630164, "teatro": 3.7448587218558376, "anima\u00e7\u00e3o": 2.3213853574941927, "formato": 0.9063120318242589, "capa": 0.5241663660612389, "alto": 3.909161773147114, "gramatura": 3.082483199962646, "miolo": 1.3346429646694264, "atmosfera": 4.196843845598895, "posf\u00e1cio": 4.220941397177955, "texto": 1.852294553505817, "organizador": 3.891462196047713, "tradu\u00e7\u00e3o": 2.9857535735040948, "t\u00e9rmino": 3.4686053452276795, "campanha": 0.7682474897486249, "recompensa": 0.8783381797818528, "hq": 2.5874059331647943}}