{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 280.0, "recompensas_menor_ajustado": 296.4768496916761, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 151236, "autoria_nome": "thiago yoshiharu itice 04322674925", "autoria_nome_publico": "yoshi itice", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 350, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 120, "social_projetos_publicados": 7, "geral_municipio": "Curitiba", "geral_uf": "PR", "geral_uf_br": "PR", "geral_city_id": 2882, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2022-07-09T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2022-05-09T03:05:54.062126", "geral_meta": 16000.0, "geral_meta_corrigida": 16941.534268095776, "geral_arrecadado": 34790.11, "geral_arrecadado_corrigido": 36837.36504723885, "geral_percentual_arrecadado": 217.4381875, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 5, "geral_project_id": 152518, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Eventos Semiapocal\u00edpticos - Z\u00e9 Augusto", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 371, "geral_total_apoiadores": 367, "geral_sobre": "Exausto e ferido pela vida, Z\u00e9 Augusto vive em sua remota cabana, confinado com suas lembran\u00e7as e segredos. Apenas uma peculiar combina\u00e7\u00e3o de eventos e personagens seria capaz de remexer seu esqueleto. \"Z\u00e9 Augusto\" \u00e9 o quinto e \u00faltimo volume da s\u00e9rie \"Eventos Semiapocal\u00edpticos\" e amarra todos os outros livros da s\u00e9rie. Chegou a hora de conhecer o destino de Eduardo, Afonso, Robertinho, Gordo, Gilmar, Gabriela, Laura, Rafael e todos os outros personagens afetados pelo grande Evento Semiapocal\u00edptico. Bateu a curiosidade? Ent\u00e3o CLIQUE AQUI para ler uma amostra da HQ: O quadrinho ser\u00e1 o maior de toda a s\u00e9rie e contar\u00e1 com 88 p\u00e1ginas coloridas em couch\u00e9 fosco e formato 17x25cm. Ser\u00e3o pelo menos 1.000 exemplares e a previs\u00e3o de lan\u00e7amento \u00e9 Dezembro deste ano! Para esta \u00faltima campanha retornei com v\u00e1rias recompensas das campanhas anteriores. Al\u00e9m do exemplar impresso e autografado, voc\u00ea pode completar a sua cole\u00e7\u00e3o e levar junto uma bel\u00edssima ecobag, caderninho, print exclusivo da campanha, aquarela original e outras pequenas surpresas! ATEN\u00c7\u00c3O! Apoiadores que querem completar sua cole\u00e7\u00e3o: Apoiadores que desejam dois, tr\u00eas ou quatro livros espec\u00edficos da s\u00e9rie podem realizar o apoio no pacote com a quantidade desejada de livros e, ao final da campanha, DEVEM responder um question\u00e1rio que ser\u00e1 enviado por e-mail para que respondam quais livros desejam receber. Por exemplo: se voc\u00ea deseja receber \"Z\u00e9 Augusto\", \"Rafael\" e \"Gilmar\", voc\u00ea deve realizar o apoio no pacote \" Z\u00e9 e mais 2 \". Ao final da campanha voc\u00ea receber\u00e1 por e-mail um question\u00e1rio para selecionar os livros desejados. Voc\u00ea tamb\u00e9m pode montar o seu pr\u00f3prio pacote de recompensas, adicionando ou removendo itens. Para isso, entre em contato comigo pelos e-mails yoshi.itice@gmail.com; yoshi_itice@yahoo.com.br ou pelo meu perfil no Instagram @yoshiitice Yoshi Itice \u00e9 formado em Design Gr\u00e1fico, p\u00f3s graduado em Hist\u00f3rias em Quadrinhos e trabalha com ilustra\u00e7\u00e3o e HQ desde 2010. Dentre suas publica\u00e7\u00f5es est\u00e3o \" Last RPG Fantasy \" (2012), a webs\u00e9rie \" Batsuman \" (2010~2015) e sua nova s\u00e9rie de quadrinhos \" Eventos Semiapocal\u00edpticos \" com \" Eduardo e Afonso \" (2017), \" Gilmar \" (2018), \" Gabriela \" (2019) e \" Rafael \" (2021). Voc\u00ea pode conhecer mais sobre seus quadrinhos e ilustra\u00e7\u00f5es AQUI ."}