{"detail": {"project_id": 152712, "id": 152712, "user_id": 1001943, "name": "HQ \u2013 Tex em Cores Vol. 51", "headline": "TEX EM CORES NO CATARSE! ", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/421389/a5dbc24c-0b6c-4977-9c68-342cd316c3af.jpg\">\n</p>\n<p>Or\u00e7amento\n</p>\n<p>Meta R$25.000,00\n</p>\n<p>70% custo gr\u00e1fico\n</p>\n<p>16% produ\u00e7\u00e3o do projeto, direitos autorais, impostos\n</p>\n<p>13% Catarse\n</p>\n<p>6% Recompensas\n</p>", "goal": 25000.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/421394/7cebae68-33b4-47fe-b1e9-363b6df9ddc5.png\" width=\"660\" height=\"374\" style=\"width:660px;height:374px;\">\n</p>\n<p>TEX EM CORES NO CATARSE!\n</p>\n<p><strong>Este \u00e9 um projeto \u00fanico e exclusivo do Catarse. As pe\u00e7as remanescentes ser\u00e3o encontradas somente em nosso site oficial, sem desconto e sem brinde no <i>valor final de R$74,90 </i>(este produto N\u00c3O \u00c9 QUALIFICADO PARA: Amazon, Black Friday, UNESP, USP, Carnaval de Descontos e quaisquer outras promo\u00e7\u00f5es de nosso e-commerce).</strong><br>\n</p>\n<p>Tiragem: 1000 exemplares\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/421375/70642dcb-e6a6-4853-be93-408a2d17c5bf.jpg\">\n</p>\n<p><strong>O Caub\u00f3i mais Famoso dos Quadrinhos!</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p>Criado na It\u00e1lia em 1948 pela dupla Giovanni Luigi Bonelli e Aurelio Galleppini, Tex se tornou parte da Hist\u00f3ria dos quadrinhos. Sua estreia no Brasil se deu em 1951 e suas aventuras s\u00e3o publicadas aqui sem interrup\u00e7\u00e3o desde 1971, atraindo f\u00e3s de norte a sul do pa\u00eds.\n</p>\n<p>A explos\u00e3o dos filmes de faroeste, somada ao fato de Tex ser um dos poucos personagens que realmente demonstram valores \u00e9ticos e morais em seus roteiros, transformaram o personagem no her\u00f3i de maior longevidade nas bancas nacionais.\n</p>\n<p>Al\u00e9m de muita a\u00e7\u00e3o em cada saga, a leitura de suas aventuras se torna especialmente interessante pelos conhecimentos que trazem. A cultura ind\u00edgena, a Hist\u00f3ria dos Estados Unidos, os costumes do per\u00edodo... cada m\u00ednimo detalhe \u00e9 pesquisado para que o leitor tenha uma no\u00e7\u00e3o exata do ambiente e \u00e9poca em que o personagem se situa. Tex mescla cultura e divers\u00e3o em doses perfeitas, o que justifica muito de seu sucesso, n\u00e3o s\u00f3 no Brasil, mas em todo o mundo.\n</p>\n<p>Tendo passado por algumas editoras desde sua estreia em terras tupiniquins, Tex foi incorporado \u00e0 Mythos editora em 1998 e conta com diversos t\u00edtulos do personagem em seu cat\u00e1logo. S\u00e3o cole\u00e7\u00f5es que buscam satisfazer todos os tipos de leitor, trazendo tanto hist\u00f3rias atuais como as mais cl\u00e1ssicas, em preto e branco ou em cores, com diferentes acabamentos gr\u00e1ficos e tipos de papel.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/421376/6e1d2109-9e3c-4ad5-9738-4f2dfcb69b86.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Sobre a cole\u00e7\u00e3o Tex em Cores</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong>Tex em Cores</strong> \u00e9 uma irm\u00e3 direta da publica\u00e7\u00e3o italiana <i>Tex Storica a Colori - La Reppublica</i>, com uma diferen\u00e7a: n\u00e3o contem o mesmo n\u00famero de p\u00e1ginas. A adapta\u00e7\u00e3o foi feita em fun\u00e7\u00e3o dos custos de produ\u00e7\u00e3o e gr\u00e1ficos. Nossa brasileir\u00edssima <strong>Tex em Cores</strong> traz as aventuras cl\u00e1ssicas do her\u00f3i, em ordem cronol\u00f3gica, de acordo com a publica\u00e7\u00e3o original italiana, e preza pela continuidade das hist\u00f3rias.\n</p>\n<p><strong>Tex em Cores </strong>nasceu, tanto aqui como na It\u00e1lia, porque seus criadores decidiram reviver, totalmente em cores, as aventuras inocentes e deliciosas do famoso her\u00f3i e descortinar suas origens secretas para novos leitores. Infelizmente, os resultados n\u00e3o ocorreram como esperado, j\u00e1 que a prefer\u00eancia da maioria dos leitores de Tex se mostrou ser por hist\u00f3rias do ranger em preto e branco.\n</p>\n<p>Com o passar do tempo e o aumento de custos gr\u00e1ficos, o t\u00edtulo se tornou invi\u00e1vel nos moldes em que foi concebido \u2013 que nos levou ao Catarse.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/421377/2f4f295e-7e28-4cd6-b6d1-02289f193c67.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Nossa Campanha</strong>\n</p>\n<p>A ideia de levar <strong>Tex em Cores</strong> para o Catarse surgiu com base nos novos tempos vividos pelo quadrinho mundial: o formato <i>deluxe,</i> que tamb\u00e9m invadiu o mercado brasileiro, apresentando tamanhos diferenciados e acabamento gr\u00e1fico mais sofisticado, com arcos de hist\u00f3rias autocontidos.\n</p>\n<p><strong>Tex em Cores</strong> n\u00e3o apresentava esses quesitos em sua publica\u00e7\u00e3o peri\u00f3dica e acabou se tornando comercialmente invi\u00e1vel, o que for\u00e7ou a Mythos a descontinu\u00e1-la.\n</p>\n<p>Mas e os leitores, ainda que em n\u00famero n\u00e3o t\u00e3o expressivo, que adoravam a cole\u00e7\u00e3o? N\u00f3s pod\u00edamos simplesmente abandon\u00e1-los? Nosso cora\u00e7\u00e3o se apertou, mas uma decis\u00e3o precisava ser tomada. Manter <strong>Tex em Cores</strong><i> </i>nos moldes atuais seria imposs\u00edvel. O que poderia ser feito para n\u00e3o deixar seus fi\u00e9is leitores na m\u00e3o?\n</p>\n<p>Lan\u00e7ar o produto pelo Catarse, \u00e9 claro, e atender, de maneira financeiramente saud\u00e1vel, todos aqueles que adoram o t\u00edtulo.\n</p>\n<p>S\u00f3 que h\u00e1 um por\u00e9m: para isso, precisamos da SUA ajuda, j\u00e1 que a continuidade <strong>Tex em Cores</strong><i> </i>depende exclusivamente do sucesso deste projeto.\n</p>\n<p>O que voc\u00ea vai encontrar nessa edi\u00e7\u00e3o especial \u00e9 uma deliciosa aventura tamanho big, trazendo as origens do personagem, mostrando como Tex se tornou o ranger que conhecemos hoje e revelando seu delicado hist\u00f3rico de fora da lei, seguido de uma contribui\u00e7\u00e3o casual com a corpora\u00e7\u00e3o dos rangers para capturar terr\u00edveis malfeitores que espalhavam medo pelo oeste americano e banhavam a terra com sangue inocente.\n</p>\n<p>Estamos com todos os dedos cruzados para que o projeto d\u00ea muito certo e outras pessoas se interessem pela s\u00e9rie. Contudo, se n\u00e3o tivermos um feedback positivo de voc\u00eas e a meta da campanha n\u00e3o atingir 100%, isso ser\u00e1 sinal de que essa nossa e querida revista infelizmente precisar\u00e1 se aposentar.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/421378/6f8cb4e1-aee0-48c1-aa94-5092b24b6746.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Brasil x It\u00e1lia </strong>\n</p>\n<p>Ao contr\u00e1rio do que se imagina, o segmento de quadrinhos no Brasil \u00e9 bastante limitado. Estranho, n\u00e3o? Com tantos lan\u00e7amentos e editoras independentes, a sensa\u00e7\u00e3o \u00e9 a de ser um mercado enorme e em franca expans\u00e3o.\n</p>\n<p>N\u00e3o \u00e9 bem assim. Tomando como base as pesquisas nacionais da <i>Nilsen </i>(\u00f3rg\u00e3o dedicado a levantamentos do mercado editorial brasileiro), nosso \u201cgrande pequeno\u201d gigante n\u00e3o passa de 2% do mercado editorial total, que engloba revistas, livros, livros infantis, livros did\u00e1ticos e todo o restante de publica\u00e7\u00f5es impressas ou em formato e-book.\n</p>\n<p>Quando comparamos o Brasil com o resto do mundo, surgem discrep\u00e2ncias enormes. A Europa \u2013 principalmente It\u00e1lia, Fran\u00e7a e B\u00e9lgica \u2013 \u00e9 a maior produtora e consumidora de HQs no mundo, excetuando-se o eixo asi\u00e1tico, \u00e9 claro.\n</p>\n<p>E n\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa: no mercado italiano, assim como no franco-belga, o h\u00e1bito da leitura \u00e9 algo cultural, ligado a uma base educacional forte, com est\u00edmulos constantes \u00e0 leitura desde a primeira inf\u00e2ncia, vida acad\u00eamica e fase adulta. Para se ter uma ideia, o n\u00edvel de produ\u00e7\u00e3o nesses pa\u00edses \u00e9 t\u00e3o amplo que existem sagas em quadrinhos utilizadas em escolas para o ensino de Hist\u00f3ria, Geografia e Conhecimentos Gerais \u2013 algo bem diferente do Brasil, onde faltam incentivos \u00e0 educa\u00e7\u00e3o e \u00e0 leitura, e as HQs acabam ficando em segundo ou terceiro plano, ou reservadas \u00e0 idade infanto-juvenil, como mera divers\u00e3o ou passatempo.\n</p>\n<p>As diferen\u00e7as de renda entre as classes A, B, C e D tamb\u00e9m influem muito no acesso \u00e0 leitura. Quanto menor o poder aquisitivo, menor a busca pela leitura \u2013 no caso, quadrinhos.\n</p>\n<p>Voc\u00ea pode indagar, e com raz\u00e3o, <i>por que ent\u00e3o vemos tantos livros sendo consumidos e tantas not\u00edcias sobre uma expans\u00e3o, ainda que t\u00edmida, do mercado editorial?</i>\n</p>\n<p>A resposta est\u00e1 no tipo de consumidor e no tipo de consumo: hoje, o mercado editorial como um todo sofre de certos v\u00edcios, em que se priorizam as aquisi\u00e7\u00f5es est\u00e9ticas mais do que as de conte\u00fado, gerando uma demanda que se retroalimenta: beleza visual, que se liga ao custo gr\u00e1fico, que se liga ao desejo de exibi\u00e7\u00e3o (nas estantes), que se liga \u00e0 superficialidade da aquisi\u00e7\u00e3o, que se liga ao pre\u00e7o, que se liga \u00e0 elitiza\u00e7\u00e3o, que se liga \u00e0 possibilidade de consumo, que se liga \u00e0 capacidade financeira, que se liga diretamente a voc\u00ea, o consumidor final que determina a tiragem.\n</p>\n<p>Tanto a compra de insumos (tinta, chapas, papel, etc.) como a negocia\u00e7\u00e3o de direitos autorais s\u00e3o feitas em moeda estrangeira, e a desvaloriza\u00e7\u00e3o de nossa moeda frente a outras agrava ainda mais os custos editoriais, impactando diretamente no pre\u00e7o final do produto.\n</p>\n<p>Com um pa\u00eds t\u00e3o grande como o nosso, \u00e9 um verdadeiro pesar que boa parte de nossa popula\u00e7\u00e3o ainda seja enquadrada como \u201canalfabeta funcional\u201d. Mas essa \u00e9 uma realidade esperada nos pa\u00edses \u201cem desenvolvimento\u201d ou \u201csubdesenvolvidos\u201d, sendo reflexo de uma sociedade deficit\u00e1ria em sua base mais importante para a forma\u00e7\u00e3o e renova\u00e7\u00e3o continuada de leitores: a educacional.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/421379/6d6fedc2-4eec-40ce-8195-329c2f160e2c.jpg\"><br>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/421387/552c5bfd-4467-4578-bee1-d968de522156.png\" width=\"666\" height=\"1408\" style=\"width:666px;height:1408px;\">\n</p>\n<p><u>RECOMPENSAS: em todas as recompensas voc\u00ea ganha um certificado de apoio (exceto para <i>comic shops</i>)!</u>\n</p>\n<p><u>Para o combo das comic shops: entraremos em contato com os apoiadores para que voc\u00eas nos enviem os logotipos de voc\u00ea em alt\u00edssima resolu\u00e7\u00e3o para que possamos personalizar os brindes de cada um ;) Fiquem atentos: o contato ser\u00e1 feito na primeira semana subsequente do t\u00e9rmino da campanha.</u>\n</p>\n<p><u><br></u>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/421383/a27215e3-3bf2-4dfe-9f38-89f65f2233f1.jpg\">\n</p>\n<p>META 1 - R$20.000,00\n</p>\n<p>META 2 - R$25.000,00<br>\n</p>\n<p>Meta extra: se a meta for atingida, <strong>al\u00e9m do que voc\u00ea j\u00e1 tem</strong> voc\u00ea ainda vai ganhar:\n</p>\n<p>+ P\u00f4ster B (Cartaz de Procurado - revela\u00e7\u00e3o surpresa)\n</p>\n<p>+ Marca-p\u00e1gina B especial com faca (rifle do Tex)\n</p>\n<p><em>***exceto para Combo Comic Shop.</em>\n</p>\n<p><em><br></em>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/421384/15ca31a1-ee20-4ac4-94f3-2abc15d75310.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Sobre a Mythos Editora</strong>\n</p>\n<p>Criada em 1996,\n</p>\n<p>a Mythos Editora \u00e9 uma empresa din\u00e2mica, conhecida no mercado editorial brasileiro e internacional pela qualidade de suas publica\u00e7\u00f5es. O portfolio de produtos se destaca pela alta qualidade gr\u00e1fica e de conte\u00fado. A editora materializa a experi\u00eancia de seus s\u00f3cios-propriet\u00e1rios \u2013 Dorival Vitor Lopes e Helcio de Carvalho \u2013 editores na gigante Abril por mais de 15 anos. A empresa continua ampliando seu espectro de publica\u00e7\u00f5es, sempre priorizando a qualidade e ocupando um lugar cada vez mais significativo no disputad\u00edssimo mercado editorial brasileiro.<br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/421385/a5764e18-564d-4b8b-8615-b5e41006511b.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Para conhecer mais sobre a Mythos:</strong><strong></strong>\n</p>\n<p><a href=\"https://www.lojamythos.com.br/\">https:</a><a href=\"https://www.lojamythos.com.br/\">//www.lojamythos.com.br/</a>\n</p>\n<p><a href=\"https://www.facebook.com/hqsmythoseditora/\">facebook.com/hqsmythoseditora/</a>\n</p>\n<p><a href=\"https://www.instagram.com/mythoseditora/\">instagram.com/mythoseditora/</a>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/421386/080df770-3db7-4bfd-abf4-81e36c08eeeb.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Cronograma</strong>\n</p>\n<p>Campanha: 29/04/2022 at\u00e9 08/06/2022\n</p>\n<p>Compensa\u00e7\u00e3o de \u00faltimos boletos: de 09/06/2022 at\u00e9 14/06/2022\n</p>\n<p>Per\u00edodo para pagamento do Catarse: de 15/06/2022 at\u00e9 04/07/2022\n</p>\n<p>Impress\u00e3o: entre 05/07/2022 e 20/07/2022\n</p>\n<p>Pacotes: 21/07/2022 a 25/07/2022\n</p>\n<p>Prazo Correios: 5 a 15 dias \u00fateis\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "hq_tex_em_cores_vol_51_8e94", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/93qAodPqTIY", "video_url": "https://youtu.be/93qAodPqTIY?t=1101", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/152712/00623ea6-94e0-481e-9952-c555bd3ef5cc.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/152712/project_thumb_thumb_00623ea6-94e0-481e-9952-c555bd3ef5cc.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/152712/project_thumb_small_00623ea6-94e0-481e-9952-c555bd3ef5cc.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/152712/project_thumb_large_00623ea6-94e0-481e-9952-c555bd3ef5cc.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/152712/project_thumb_video_cover_00623ea6-94e0-481e-9952-c555bd3ef5cc.png", "progress": 91.58544, "pledged": 22896.36, "total_contributions": 263, "total_contributors": 240, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-06-09T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-06-08T23:59:59.999999", "online_date": "2022-04-29T22:30:47.195587", "zone_online_date": "2022-04-29T19:30:47.195587", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 40, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 40, "unit": "days"}, "posts_count": 8, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1001943, "name": "MYTHOS EDITORA - EIRELI", "public_name": "Mythos Editora"}, "reminder_count": 44, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 8, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Bonelli,Faroeste,HQs,quadrinhos,Tex", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "312cda18-f268-47f6-a507-d6c87f7cffa3", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "goal_ajustado": 26929.09786072616, "pledged_ajustado": 24663.13276377664, "about_txt": "TEX EM CORES NO CATARSE! Este \u00e9 um projeto \u00fanico e exclusivo do Catarse. As pe\u00e7as remanescentes ser\u00e3o encontradas somente em nosso site oficial, sem desconto e sem brinde no valor final de R$74,90 (este produto N\u00c3O \u00c9 QUALIFICADO PARA: Amazon, Black Friday, UNESP, USP, Carnaval de Descontos e quaisquer outras promo\u00e7\u00f5es de nosso e-commerce). Tiragem: 1000 exemplares O Caub\u00f3i mais Famoso dos Quadrinhos! Criado na It\u00e1lia em 1948 pela dupla Giovanni Luigi Bonelli e Aurelio Galleppini, Tex se tornou parte da Hist\u00f3ria dos quadrinhos. Sua estreia no Brasil se deu em 1951 e suas aventuras s\u00e3o publicadas aqui sem interrup\u00e7\u00e3o desde 1971, atraindo f\u00e3s de norte a sul do pa\u00eds. A explos\u00e3o dos filmes de faroeste, somada ao fato de Tex ser um dos poucos personagens que realmente demonstram valores \u00e9ticos e morais em seus roteiros, transformaram o personagem no her\u00f3i de maior longevidade nas bancas nacionais. Al\u00e9m de muita a\u00e7\u00e3o em cada saga, a leitura de suas aventuras se torna especialmente interessante pelos conhecimentos que trazem. A cultura ind\u00edgena, a Hist\u00f3ria dos Estados Unidos, os costumes do per\u00edodo... cada m\u00ednimo detalhe \u00e9 pesquisado para que o leitor tenha uma no\u00e7\u00e3o exata do ambiente e \u00e9poca em que o personagem se situa. Tex mescla cultura e divers\u00e3o em doses perfeitas, o que justifica muito de seu sucesso, n\u00e3o s\u00f3 no Brasil, mas em todo o mundo. Tendo passado por algumas editoras desde sua estreia em terras tupiniquins, Tex foi incorporado \u00e0 Mythos editora em 1998 e conta com diversos t\u00edtulos do personagem em seu cat\u00e1logo. S\u00e3o cole\u00e7\u00f5es que buscam satisfazer todos os tipos de leitor, trazendo tanto hist\u00f3rias atuais como as mais cl\u00e1ssicas, em preto e branco ou em cores, com diferentes acabamentos gr\u00e1ficos e tipos de papel. Sobre a cole\u00e7\u00e3o Tex em Cores Tex em Cores \u00e9 uma irm\u00e3 direta da publica\u00e7\u00e3o italiana Tex Storica a Colori - La Reppublica , com uma diferen\u00e7a: n\u00e3o contem o mesmo n\u00famero de p\u00e1ginas. A adapta\u00e7\u00e3o foi feita em fun\u00e7\u00e3o dos custos de produ\u00e7\u00e3o e gr\u00e1ficos. Nossa brasileir\u00edssima Tex em Cores traz as aventuras cl\u00e1ssicas do her\u00f3i, em ordem cronol\u00f3gica, de acordo com a publica\u00e7\u00e3o original italiana, e preza pela continuidade das hist\u00f3rias. Tex em Cores nasceu, tanto aqui como na It\u00e1lia, porque seus criadores decidiram reviver, totalmente em cores, as aventuras inocentes e deliciosas do famoso her\u00f3i e descortinar suas origens secretas para novos leitores. Infelizmente, os resultados n\u00e3o ocorreram como esperado, j\u00e1 que a prefer\u00eancia da maioria dos leitores de Tex se mostrou ser por hist\u00f3rias do ranger em preto e branco. Com o passar do tempo e o aumento de custos gr\u00e1ficos, o t\u00edtulo se tornou invi\u00e1vel nos moldes em que foi concebido \u2013 que nos levou ao Catarse. Nossa Campanha A ideia de levar Tex em Cores para o Catarse surgiu com base nos novos tempos vividos pelo quadrinho mundial: o formato deluxe, que tamb\u00e9m invadiu o mercado brasileiro, apresentando tamanhos diferenciados e acabamento gr\u00e1fico mais sofisticado, com arcos de hist\u00f3rias autocontidos. Tex em Cores n\u00e3o apresentava esses quesitos em sua publica\u00e7\u00e3o peri\u00f3dica e acabou se tornando comercialmente invi\u00e1vel, o que for\u00e7ou a Mythos a descontinu\u00e1-la. Mas e os leitores, ainda que em n\u00famero n\u00e3o t\u00e3o expressivo, que adoravam a cole\u00e7\u00e3o? N\u00f3s pod\u00edamos simplesmente abandon\u00e1-los? Nosso cora\u00e7\u00e3o se apertou, mas uma decis\u00e3o precisava ser tomada. Manter Tex em Cores nos moldes atuais seria imposs\u00edvel. O que poderia ser feito para n\u00e3o deixar seus fi\u00e9is leitores na m\u00e3o? Lan\u00e7ar o produto pelo Catarse, \u00e9 claro, e atender, de maneira financeiramente saud\u00e1vel, todos aqueles que adoram o t\u00edtulo. S\u00f3 que h\u00e1 um por\u00e9m: para isso, precisamos da SUA ajuda, j\u00e1 que a continuidade Tex em Cores depende exclusivamente do sucesso deste projeto. O que voc\u00ea vai encontrar nessa edi\u00e7\u00e3o especial \u00e9 uma deliciosa aventura tamanho big, trazendo as origens do personagem, mostrando como Tex se tornou o ranger que conhecemos hoje e revelando seu delicado hist\u00f3rico de fora da lei, seguido de uma contribui\u00e7\u00e3o casual com a corpora\u00e7\u00e3o dos rangers para capturar terr\u00edveis malfeitores que espalhavam medo pelo oeste americano e banhavam a terra com sangue inocente. Estamos com todos os dedos cruzados para que o projeto d\u00ea muito certo e outras pessoas se interessem pela s\u00e9rie. Contudo, se n\u00e3o tivermos um feedback positivo de voc\u00eas e a meta da campanha n\u00e3o atingir 100%, isso ser\u00e1 sinal de que essa nossa e querida revista infelizmente precisar\u00e1 se aposentar. Brasil x It\u00e1lia Ao contr\u00e1rio do que se imagina, o segmento de quadrinhos no Brasil \u00e9 bastante limitado. Estranho, n\u00e3o? Com tantos lan\u00e7amentos e editoras independentes, a sensa\u00e7\u00e3o \u00e9 a de ser um mercado enorme e em franca expans\u00e3o. N\u00e3o \u00e9 bem assim. Tomando como base as pesquisas nacionais da Nilsen (\u00f3rg\u00e3o dedicado a levantamentos do mercado editorial brasileiro), nosso \u201cgrande pequeno\u201d gigante n\u00e3o passa de 2% do mercado editorial total, que engloba revistas, livros, livros infantis, livros did\u00e1ticos e todo o restante de publica\u00e7\u00f5es impressas ou em formato e-book. Quando comparamos o Brasil com o resto do mundo, surgem discrep\u00e2ncias enormes. A Europa \u2013 principalmente It\u00e1lia, Fran\u00e7a e B\u00e9lgica \u2013 \u00e9 a maior produtora e consumidora de HQs no mundo, excetuando-se o eixo asi\u00e1tico, \u00e9 claro. E n\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa: no mercado italiano, assim como no franco-belga, o h\u00e1bito da leitura \u00e9 algo cultural, ligado a uma base educacional forte, com est\u00edmulos constantes \u00e0 leitura desde a primeira inf\u00e2ncia, vida acad\u00eamica e fase adulta. Para se ter uma ideia, o n\u00edvel de produ\u00e7\u00e3o nesses pa\u00edses \u00e9 t\u00e3o amplo que existem sagas em quadrinhos utilizadas em escolas para o ensino de Hist\u00f3ria, Geografia e Conhecimentos Gerais \u2013 algo bem diferente do Brasil, onde faltam incentivos \u00e0 educa\u00e7\u00e3o e \u00e0 leitura, e as HQs acabam ficando em segundo ou terceiro plano, ou reservadas \u00e0 idade infanto-juvenil, como mera divers\u00e3o ou passatempo. As diferen\u00e7as de renda entre as classes A, B, C e D tamb\u00e9m influem muito no acesso \u00e0 leitura. Quanto menor o poder aquisitivo, menor a busca pela leitura \u2013 no caso, quadrinhos. Voc\u00ea pode indagar, e com raz\u00e3o, por que ent\u00e3o vemos tantos livros sendo consumidos e tantas not\u00edcias sobre uma expans\u00e3o, ainda que t\u00edmida, do mercado editorial? A resposta est\u00e1 no tipo de consumidor e no tipo de consumo: hoje, o mercado editorial como um todo sofre de certos v\u00edcios, em que se priorizam as aquisi\u00e7\u00f5es est\u00e9ticas mais do que as de conte\u00fado, gerando uma demanda que se retroalimenta: beleza visual, que se liga ao custo gr\u00e1fico, que se liga ao desejo de exibi\u00e7\u00e3o (nas estantes), que se liga \u00e0 superficialidade da aquisi\u00e7\u00e3o, que se liga ao pre\u00e7o, que se liga \u00e0 elitiza\u00e7\u00e3o, que se liga \u00e0 possibilidade de consumo, que se liga \u00e0 capacidade financeira, que se liga diretamente a voc\u00ea, o consumidor final que determina a tiragem. Tanto a compra de insumos (tinta, chapas, papel, etc.) como a negocia\u00e7\u00e3o de direitos autorais s\u00e3o feitas em moeda estrangeira, e a desvaloriza\u00e7\u00e3o de nossa moeda frente a outras agrava ainda mais os custos editoriais, impactando diretamente no pre\u00e7o final do produto. Com um pa\u00eds t\u00e3o grande como o nosso, \u00e9 um verdadeiro pesar que boa parte de nossa popula\u00e7\u00e3o ainda seja enquadrada como \u201canalfabeta funcional\u201d. Mas essa \u00e9 uma realidade esperada nos pa\u00edses \u201cem desenvolvimento\u201d ou \u201csubdesenvolvidos\u201d, sendo reflexo de uma sociedade deficit\u00e1ria em sua base mais importante para a forma\u00e7\u00e3o e renova\u00e7\u00e3o continuada de leitores: a educacional. RECOMPENSAS: em todas as recompensas voc\u00ea ganha um certificado de apoio (exceto para comic shops )! Para o combo das comic shops: entraremos em contato com os apoiadores para que voc\u00eas nos enviem os logotipos de voc\u00ea em alt\u00edssima resolu\u00e7\u00e3o para que possamos personalizar os brindes de cada um ;) Fiquem atentos: o contato ser\u00e1 feito na primeira semana subsequente do t\u00e9rmino da campanha. META 1 - R$20.000,00 META 2 - R$25.000,00 Meta extra: se a meta for atingida, al\u00e9m do que voc\u00ea j\u00e1 tem voc\u00ea ainda vai ganhar: + P\u00f4ster B (Cartaz de Procurado - revela\u00e7\u00e3o surpresa) + Marca-p\u00e1gina B especial com faca (rifle do Tex) ***exceto para Combo Comic Shop. Sobre a Mythos Editora Criada em 1996, a Mythos Editora \u00e9 uma empresa din\u00e2mica, conhecida no mercado editorial brasileiro e internacional pela qualidade de suas publica\u00e7\u00f5es. O portfolio de produtos se destaca pela alta qualidade gr\u00e1fica e de conte\u00fado. A editora materializa a experi\u00eancia de seus s\u00f3cios-propriet\u00e1rios \u2013 Dorival Vitor Lopes e Helcio de Carvalho \u2013 editores na gigante Abril por mais de 15 anos. A empresa continua ampliando seu espectro de publica\u00e7\u00f5es, sempre priorizando a qualidade e ocupando um lugar cada vez mais significativo no disputad\u00edssimo mercado editorial brasileiro. Para conhecer mais sobre a Mythos: https: //www.lojamythos.com.br/ facebook.com/hqsmythoseditora/ instagram.com/mythoseditora/ Cronograma Campanha: 29/04/2022 at\u00e9 08/06/2022 Compensa\u00e7\u00e3o de \u00faltimos boletos: de 09/06/2022 at\u00e9 14/06/2022 Per\u00edodo para pagamento do Catarse: de 15/06/2022 at\u00e9 04/07/2022 Impress\u00e3o: entre 05/07/2022 e 20/07/2022 Pacotes: 21/07/2022 a 25/07/2022 Prazo Correios: 5 a 15 dias \u00fateis"}, "user": {"id": 1001943, "common_id": "16e24c95-080a-4054-82ea-973bf78041e8", "name": "MYTHOS EDITORA - EIRELI", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1001943/thumb_avatar_4a1c2ba4-3b7e-4b81-8748-f43681efdc0b.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/hqsmythoseditora/", "twitter_username": "EditoraMythos", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 3, "links": [{"id": 25044, "link": "https://www.lojamythos.com.br/hq.php"}, {"id": 25043, "link": "https://www.instagram.com/mythoseditora/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 201, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/1001943/base_3a45e85d-de04-4cd1-ba7c-6eb8e5f0c640.jpg", "created_at": "2018-10-19T07:00:20.969144", "about_html": "<p><strong>Mythos Editora</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/189245/MYTHOS_BOOKS_-_LOGO_2016A.png\" width=\"118\" height=\"159\" style=\"float:left;width:118px;height:159px;margin:0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p>Criada em 1996, a <em><strong>Mythos Editora</strong></em> \u00e9 uma empresa din\u00e2mica, conhecida no mercado editorial brasileiro e internacional pela qualidade de suas publica\u00e7\u00f5es. Seu <em>portfolio</em> produtos traz uma ampla linha de quadrinhos populares, HQs de alta qualidade gr\u00e1fica e revistas de temas variados, como Psicologia, Filosofia, Hist\u00f3ria e Espiritismo. A editora materializa a experi\u00eancia de seus s\u00f3cios-propriet\u00e1rios \u2013 Dorival Vitor Lopes e Helcio de Carvalho \u2013, editores da gigante Abril por mais de 15 anos.\n</p>\n<p>Empresa-irm\u00e3 do <em>Art &amp; Comics International</em> \u2013 est\u00fadio de cria\u00e7\u00e3o pioneiro na introdu\u00e7\u00e3o de um grande n\u00famero de brasileiros no mercado norte-americano de publica\u00e7\u00f5es \u2013, a <em>Mythos</em> continua a ampliar seu espectro de publica\u00e7\u00f5es, priorizando a qualidade e ocupando um lugar cada vez mais significativo no mercado editorial brasileiro.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Mythos Editora", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 270894, "project_id": 152712, "description": "15 x FORTE APACHE que contemplam:\n15 Quadrinhos\n15 Marca p\u00e1ginas\n15 P\u00f4sters\n15 Totens\n15 Pins", "minimum_value": 1000.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2022-10-01T19:37:31", "updated_at": "2022-06-07T14:55:27.00606", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2143289344, "title": "Personalizado FORTE APACHE", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "9e35b1e9-f6d2-426d-86e9-3855be13d87e", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 1077.1639144290464}], "analises_categorias": {"premios_festivais": false, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": true, "herois": true, "luta": true, "guerra": true, "estilo": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": true, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": true, "religiosidade": false, "jogos": true}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 1000.0, "menor_ajustado": 1077.1639144290464, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"nome": "mythos editora - eireli", "nome_publico": "mythos editora", "classificacao": "empresa"}, "analises_resumo": {"municipio": "S\u00e3o Paulo", "uf": "SP", "city_id": 5274, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 40, "data_fim": "2022-06-09T02:59:59.999999", "data_ini": "2022-04-29T22:30:47.195587", "meta": 25000.0, "meta_corrigida": 26929.09786072616, "arrecadado": 22896.36, "arrecadado_corrigido": 24663.13276377664, "percentual_arrecadado": 91.58544, "conteudo_adulto": false, "posts": 8, "project_id": 152712, "modalidade": "flex", "titulo": "HQ \u2013 Tex em Cores Vol. 51", "status": "successful", "total_contribuicoes": 263, "total_apoiadores": 240}}