{"detail": {"project_id": 152799, "id": 152799, "user_id": 187052, "name": "Ziraldo \u2013 Mem\u00f3rias de um agitador genial!", "headline": "Uma esp\u00e9cie de \u2018Amarcord\u2019 ziraldiano com muita emo\u00e7\u00e3o, bom humor e surpresas!", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/422343/34b14a06-059a-4295-ae2a-bb2061cce7f2.png\">\n</p>\n<p><strong>65% \u2013 Gr\u00e1fica<br>13% \u2013 Catarse<br>22% \u2013 Produ\u00e7\u00e3o e expedi\u00e7\u00e3o</strong>\n</p>\n<p>N\u00f3s colocamos uma meta bastante baixa porque j\u00e1 estamos com o livro na gr\u00e1fica. O seu apoio neste projeto nos ajuda a ampliar a tiragem em offset e o projeto poder\u00e1 ganhar melhorias se conseguirmos dobrar a meta. Ent\u00e3o, apoie e nos ajude a divulgar para que mais pessoas conhe\u00e7am essa obra reveladora!<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/422588/66c59f61-f89d-40dc-b544-88e2281b8f20.jpg\">\n</p>\n<p><strong>PASSO A PASSO DO CATARSE</strong>\n</p>\n<p>1. Preencha seu cadastro no Catarse, como faria em qualquer loja online. Esse cadastro \u00e9 importante para que possamos enviar corretamente o livro para sua resid\u00eancia.\n</p>\n<p>2 - Escolha o apoio que deseja fazer, confira o valor e clique em \u201cContinuar\u201d\n</p>\n<p>3. Voc\u00ea pode deixar o seu apoio p\u00fablico ou privado, mas... deix\u00e1-lo p\u00fablico \u00e9 mais legal, pois isso incentiva mais gente conhecida a vir junto com a gente!\n</p>\n<p>4. Escolha o meio de pagamento: cart\u00e3o de cr\u00e9dito ou boleto. Se for boleto, n\u00e3o esque\u00e7a de fazer o pagamento para validar automaticamente a compra.\n</p>\n<p>5. Com o apoio conclu\u00eddo, \u00e9 s\u00f3 aguardar a entrega que acontecer\u00e1 a partir do dia 29 de junho! E sempre preste aten\u00e7\u00e3o em seu e-mail: \u00e9 por esse meio que conseguimos nos comunicar com os apoiadores.\n</p>", "goal": 5082.460280428733, "about_html": "Ziraldo \u2013 Mem\u00f3rias \u00e9 um livro que faz uma homenagem a um dos mais importantes artistas gr\u00e1ficos e escritores do mundo, autor de obras memor\u00e1veis como a Turma do Perer\u00ea , Flicts , O Menino Maluquinho , e fundador do jornal O Pasquim , que revolucionou a imprensa brasileira. O livro publica a importante entrevista biogr\u00e1fica que Ziraldo concedeu ao jornalista Francisco Ucha, editor do Jornal da ABI . Este depoimento emocionado se tornou uma esp\u00e9cie de \u2018Amarcord\u2019 ziraldiano, que \u00e9 complementado com uma vasta pesquisa de textos e imagens que estavam perdidas no mundo quase infinito de publica\u00e7\u00f5es da imprensa brasileira. A obra traz depoimentos exclusivos, como o do grande jornalista Zuenir Ventura , autor de 1968: O Ano Que n\u00e3o Terminou , que conta alguns \"causos\" sobre Ziraldo, e da cineasta Marisa Furtado de Oliveira , realizadora do document\u00e1rio Ziraldo em Profiss\u00e3o Cartunista . O Pref\u00e1cio emocionante foi escrito por Ricky Goodwin , grande amigo de Ziraldo, que trabalhou com ele no Pasquim e na Funarte. Textos adicionais e parte da pesquisa foi realizada pelo jornalista Marcos Eduardo Massolini . Publicamos tamb\u00e9m as fotos de Ziraldo que foram clicadas durante a hist\u00f3rica entrevista por Duayer , cartunista e fot\u00f3grafo do Pasquim nos anos 1970 e 80. Palavra do autor Tenho um profundo respeito e admira\u00e7\u00e3o pelo trabalho do Ziraldo e por tudo o que ele representa para a cultura e a imprensa no Brasil. E foi isso o que me motivou a publicar este livro-homenagem: compartilhar a experi\u00eancia de ter ouvido Ziraldo contar suas mem\u00f3rias com tanta alegria naquele dia t\u00edpico do ver\u00e3o carioca em seu est\u00fadio entre a Lagoa e Ipanema. Plano da Obra Ziraldo \u2013 Mem\u00f3rias tem 160 p\u00e1ginas impressas em OFFSET em uma cor no sofisticado Papel P\u00f3len Bold 90 g/m\u00b2, com capa cartonada colorida e laminada em brilho, com orelhas. Formato 16 X 23 cm. Os apoiadores do Catarse ter\u00e3o um desconto especial de, no m\u00ednimo, 10% sobre o valor que ser\u00e1 vendido nas livrarias e lojas online (Previs\u00e3o de pre\u00e7o depois do Catarse: R$60). Prazo de entrega Esta campanha ter\u00e1 45 dias e terminar\u00e1 no dia 17 de junho. Os livros come\u00e7ar\u00e3o a ser entregues 12 dias depois: no dia 29 de junho. Ziraldo \u2013 Mem\u00f3rias j\u00e1 est\u00e1 sendo impresso neste momento. DEPOIMENTOS \"Pouca gente \u00e9 como Ziraldo, que junta esp\u00edrito de luta com carinho pelos outros\" \u2013 Ana Arruda Callado , jornalista \"Ziraldo j\u00e1 deveria ter assento na Academia Brasileira de Letras, h\u00e1 muito tempo, pelo conjunto da obra\" \u2013 Jaguar , cartunista \"Sua frustra\u00e7\u00e3o maior \u00e9 n\u00e3o ser um esc\u00e2ndalo nem uma calamidade. Pois, popular\u00edssimo, acha, como eu, que merecia ser mais incompreendido.\u201d \u2013 Mill\u00f4r Fernandes , escritor, humorista \"Ziraldo \u00e9 assombroso como trabalhador infatig\u00e1vel, sem que a multiplicidade de encargos, livremente assumidos, sacrifique a excel\u00eancia de suas realiza\u00e7\u00f5es e a eficaz execu\u00e7\u00e3o de seus projetos\" \u2013 Mauricio Az\u00eado , jornalista \"Senhor de um tra\u00e7o pessoal e moderno\" \u2013 Wilson Figueiredo , jornalista O financiamento coletivo \u00e9 como uma compra antecipada, tranquila e segura, feita pela internet, como se voc\u00ea fizesse qualquer compra numa loja virtual de sua prefer\u00eancia. Por\u00e9m, voc\u00ea entra no projeto desde o come\u00e7o e ganha descontos com isso, al\u00e9m de poder adquirir outros itens e pe\u00e7as exclusivas que n\u00e3o ser\u00e3o vendidas depois. Voc\u00ea ACREDITA em nosso projeto, apoia um produto cultural e a gente valoriza demais a sua participa\u00e7\u00e3o! LEVE JUNTO E COM DESCONTO O LIVRO DO DUAYER NO PASQUIM! \u2022 Salve-se Quem Puder! Cartuns e Fotos de Duayer nos 50 Anos do Pasquim \u2013 Este livro \u00e9 uma incr\u00edvel viagem pict\u00f3rica pelos anos 1970 e 80 atrav\u00e9s dos cartuns provocativos de Duayer e suas fotos com os bastidores da turma do Pasquim. Formato 16,6 x 23,8 cm. 192 p\u00e1ginas. Capa cartonada com orelha e aplica\u00e7\u00e3o de verniz sobre lamina\u00e7\u00e3o fosca. ESCOLHA TAMB\u00c9M O HUMOR POLITICAMENTE INCORRETO DE HANS GROTZ! S\u00e3o dois \u00e1lbuns com 96 p\u00e1ginas cada e uma sele\u00e7\u00e3o das melhores tiras do impag\u00e1vel rabugento Hans Grotz, personagem politicamente incorreto de Lucas Libanio. Formato 20,5 x 19 cm . Capa cartonada. OS ANOS 1970 EST\u00c3O DE VOLTA COM ESTE IC\u00d4NICO HER\u00d3I NACIONAL! O Judoka por FHAF trouxe de volta a obra genial de Floriano Hermeto, desenhista que entrou para a Hist\u00f3ria ao produzir cinco aventuras do her\u00f3i nacional que vive intrincadas aventuras de mist\u00e9rio e espionagem: O Judoka , da Ebal. Formato 17,5 x 25,7 cm . 192 p\u00e1ginas. Capa dura.", "permalink": "ziraldo", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/152799/53d96f87-5b36-4f46-963d-f73e61a95d00.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/152799/project_thumb_thumb_53d96f87-5b36-4f46-963d-f73e61a95d00.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/152799/project_thumb_small_53d96f87-5b36-4f46-963d-f73e61a95d00.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/152799/project_thumb_large_53d96f87-5b36-4f46-963d-f73e61a95d00.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/152799/project_thumb_video_cover_53d96f87-5b36-4f46-963d-f73e61a95d00.png", "progress": 114.35416666666667, "pledged": 5812.005099848608, "total_contributions": 73, "total_contributors": 72, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-06-20T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-06-19T23:59:59.999999", "online_date": "2022-05-05T22:59:59.961886", "zone_online_date": "2022-05-05T19:59:59.961886", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 45, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 45, "unit": "days"}, "posts_count": 10, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 187052, "name": "Francisco Carlos Ucha Montoto", "public_name": "Francisco Ucha"}, "reminder_count": 61, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 10, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Cruzeiro,o,Pasquim,Perer\u00ea,ziraldo", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "366aef68-29aa-4d6c-916b-68003a9957f4", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 187052, "common_id": "0c51ca10-325c-4d8a-bd9e-da362e6bc21d", "name": "Francisco Carlos Ucha Montoto", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/187052/thumb_avatar_9065d4c3-dd64-44f3-a924-c5bd9c76c7a1.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/franciscoucha", "twitter_username": "franciscoucha", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 58, "total_published_projects": 17, "links": [{"id": 35197, "link": "https://www.facebook.com/viagemaofundodobau"}, {"id": 22646, "link": "https://bit.ly/3dQUvz3"}, {"id": 22645, "link": "https://planetamongo.wordpress.com/"}, {"id": 22644, "link": "https://ucha.wordpress.com/"}], "follows_count": 75, "followers_count": 221, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/187052/base_4e30057c-d91c-4729-abab-2d46115db419.png", "created_at": "2013-09-03T20:43:17.965898", "about_html": "<p><strong>Francisco Ucha</strong> \u00e9 jornalista, desenhista, designer gr\u00e1fico e publicit\u00e1rio.\n</p>\n<p>Lan\u00e7ou pelo Catarse os livros <strong><a href=\"https://www.catarse.me/judokaporfhaf\" target=\"_blank\">O Judoka por FHAF</a></strong>, que recuperou a obra do quadrinista Floriano Hermeto; <strong><a href=\"https://www.catarse.me/duayer?project_id=93934&amp;project_user_id\" target=\"_blank\">Salve-se Quem Puder! Cartuns e Fotos de Duayer</a></strong>, uma homenagem aos 50 anos do Pasquim a partir da obra do fot\u00f3grafo e cartunista Duayer; e <strong><a href=\"https://www.catarse.me/tonycarson\" target=\"_blank\">Tony Carson \u2013 Chacal</a></strong>, de <a href=\"https://www.facebook.com/antoninodesenhista\" target=\"_blank\">Antonino Homobono Balieiro</a>, uma homenagem ao desenhista que realizou trabalhos como <em>S\u00edtio do Picapau Amarelo</em>, para a RGE; <em>Chet</em>, para a Vecchi; e <em>Dr\u00e1cula</em>, para a Bloch; <strong><a href=\"https://www.catarse.me/independencia\" target=\"_blank\">Uma Aventura na Independ\u00eancia</a></strong>, obra-prima premiada de Luiz Ant\u00f4nio Novelli. Lan\u00e7ou tamb\u00e9m os elogiados livros biogr\u00e1ficos <strong><a href=\"https://www.catarse.me/ziraldo\" target=\"_blank\">Ziraldo \u2013 Mem\u00f3rias</a></strong> e <strong><a href=\"https://www.catarse.me/mauricioecia\" target=\"_blank\">Mauricio &amp; Companhia</a></strong>.\n</p>\n<p>Nasceu no Rio de Janeiro, participou do movimento de quadrinhos e de <a href=\"http://www.flickr.com/photos/uchaeditorial/6171638561/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">cinema super-8</a> em Pernambuco. Come\u00e7ou profissionalmente no <em>Jornal do Commercio</em> do Rio de Janeiro em 1977 e trabalhou como desenhista durante 15 anos no jornal <em><a href=\"http://www.flickr.com/photos/uchaeditorial/sets/72157623356594715/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">O Globo</a></em>. Foi Diretor de Arte do <em>Jornal dos Sports</em> em 1982 e Editor de Arte da revista <em><a href=\"http://www.flickr.com/photos/uchaeditorial/2781540292/in/set-72157606851715390/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Solu\u00e7\u00f5es</a></em>, da Unisys do Brasil.\n</p>\n<p>Trabalhou por mais de 20 anos na \u00e1rea de v\u00eddeo e cinema. Na Globo V\u00eddeo foi o respons\u00e1vel pela cria\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o das capas de v\u00eddeo da empresa e tamb\u00e9m desenvolveu e editou o <em><a href=\"http://www.flickr.com/photos/uchaeditorial/2781540574/in/set-72157606851715390/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Jornal da Globo V\u00eddeo</a></em>, publica\u00e7\u00e3o que alcan\u00e7ou a tiragem de 200 mil exemplares mensais. Foi Gerente de Comunica\u00e7\u00e3o e Marketing da Herbert Richers Home Video, respons\u00e1vel pelo desenvolvimento de todas as pe\u00e7as de publicidade e marketing da empresa e pela elogiada assessoria de imprensa, que tinha como ferramenta principal o jornal <em>Aperte o Play</em>, distribu\u00eddo para jornalistas e lojistas do mercado.\n</p>\n<p>Foi Gerente de Marketing da Look Filmes, respons\u00e1vel pelo lan\u00e7amento de filmes como <em>Culpado Por Suspeita</em>, <em>Os Imorais</em>, <em>Lucky Luke</em>, <em>Raps\u00f3dia em Agosto</em>, <em>O Rei de Nova York</em>, <em>A Voz da Lua</em>, <em>O Passageiro do Futuro</em> e outros grandes sucessos, e da Sato Company, quando lan\u00e7ou em v\u00eddeo, com enorme sucesso, a cultuada s\u00e9rie cl\u00e1ssica de TV, <em><a href=\"http://www.flickr.com/photos/uchaeditorial/4376928498/in/set-72157623481094692/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">National Kid</a></em>.\n</p>\n<p>Em 2006 fez a reforma gr\u00e1fica do jornal <em><a href=\"http://friburgo.wordpress.com/2006/12/16/finalmente-a-nova-folha-dirigida/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Folha Dirigida</a></em>, do Rio de Janeiro, e em 2007 formatou todas as publica\u00e7\u00f5es de turismo do Grupo Folha Dirigida.\n</p>\n<p>Prestou assessoria de comunica\u00e7\u00e3o ao Col\u00e9gio Friburgo, de S\u00e3o Paulo, onde montou o Departamento de Comunica\u00e7\u00e3o, desenvolveu o site da escola e criou diversos blogs como ferramenta de educa\u00e7\u00e3o para as principais \u00e1reas de ensino. Criou tamb\u00e9m o <em><a href=\"http://issuu.com/ucha/docs/jornaldofriburgo1\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Jornal do Friburgo</a></em>, al\u00e9m de implantar um projeto educacional ligado a jornalismo para o Ensino M\u00e9dio.\n</p>\n<p>Em 2008, participou da exposi\u00e7\u00e3o e do livro <em><a href=\"http://www.readoz.com/publication/read?i=1019052\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Tra\u00e7os Impertinentes</a></em>, uma homenagem de desenhistas e cartunistas ao Centen\u00e1rio da ABI.\n</p>\n<p>Foi curador da <a href=\"http://quadrinhos51.wordpress.com/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Exposi\u00e7\u00e3o Quadrinhos\u201951</a>, que aconteceu na Escola de Belas Artes de S\u00e3o Paulo de 22 de mar\u00e7o a 26 de maio de 2012. A mostra homenageou <a href=\"http://quadrinhos51.wordpress.com/os-homenageados/alvaro-de-moya/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\u00c1lvaro de Moya</a> e alguns dos mais importantes desenhistas de quadrinhos do Brasil, que produziram verdadeiras obras-primas entre as d\u00e9cadas de 50 e 70.\n</p>\n<p>A partir de 2005, foi editor do <a href=\"http://issuu.com/ucha\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><em>Jornal da ABI</em></a> por quase dez anos. Foi colaborador da <em>Revista da Cultura</em>. Participou da megaexposi\u00e7\u00e3o <a href=\"https://www.mis-sp.org.br/exposicoes/relacionados/2319/quadrinhos\" target=\"_blank\">Quadrinhos</a>, no MIS-SP.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Francisco Ucha", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 270296, "project_id": 152799, "description": "Garanta o seu exemplar do livro \u201cZiraldo \u2013 Mem\u00f3rias\u201d\nE os nossos mais sinceros agradecimentos.\n", "minimum_value": 58.236524046579234, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2022-06-01T10:00:56", "updated_at": "2022-05-11T10:04:02.624892", "paid_count": 24, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": -1073741824, "title": "1 \u2013 UM LIVRO \u201cZIRALDO \u2013 MEM\u00d3RIAS\u201d", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "2d521e85-a073-4596-a866-29805010217a", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/270296/thumb_reward_3ccad96c-8309-414a-bb25-7223951921f1.png", "run_out": false}], "spacy_lemmas": ["livro", "homenagem", "artista", "escritor", "mundo", "autor", "obra", "fundador", "jornal", "imprensa", "livro", "entrevista", "jornalista", "editor", "depoimento", "esp\u00e9cie", "pesquisa", "texto", "imagem", "mundo", "publica\u00e7\u00e3o", "imprensa", "obra", "depoimento", "jornalista", "autor", "ano", "causo", "cineasta", "realizadora", "document\u00e1rio", "pref\u00e1cio", "amigo", "textos", "parte", "pesquisa", "jornalista", "foto", "entrevista", "fot\u00f3grafo", "ano", "palavra", "autor", "respeito", "admira\u00e7\u00e3o", "trabalho", "cultura", "imprensa", "experi\u00eancia", "mem\u00f3ria", "alegrio", "dia", "ver\u00e3o", "est\u00fadio", "p\u00e1gina", "cor", "sofisticado", "capa", "brilho", "orelha", "apoiador", "desconto", "pequeno", "valor", "livraria", "loja", "pre\u00e7o", "prazo", "entrega", "campanha", "dia", "dia", "junho", "livro", "dia", "dia", "junho", "momento", "depoimentos", "gente", "esp\u00edrito", "luta", "carinho", "jornalista", "assento", "tempo", "conjunto", "obra", "frustra\u00e7\u00e3o", "esc\u00e2ndalo", "calamidade", "escritor", "humorista", "trabalhador", "multiplicidade", "encargo", "excel\u00eancia", "realiza\u00e7\u00e3o", "execu\u00e7\u00e3o", "projeto", "jornalista", "tra\u00e7o", "jornalista", "financiamento", "compra", "compra", "loja", "prefer\u00eancia", "projeto", "come\u00e7o", "desconto", "item", "pe\u00e7a", "projeto", "produto", "gente", "participa\u00e7\u00e3o", "livro", "ano", "livro", "viagem", "ano", "provocativo", "foto", "bastidor", "turma", "p\u00e1gina", "capa", "orelha", "aplica\u00e7\u00e3o", "verniz", "lamina\u00e7\u00e3o", "\u00e1lbun", "p\u00e1gina", "sele\u00e7\u00e3o", "tira", "rabugento", "personagem", "incorreto", "capa", "anos", "volta", "ic\u00f4nico", "volta", "obra", "aventura", "her\u00f3i", "aventuras", "mist\u00e9rio", "espionagem", "p\u00e1gina", "capa"], "spacy_lemmas_freq": {"livro": 5, "homenagem": 1, "artista": 1, "escritor": 2, "mundo": 2, "autor": 3, "obra": 4, "fundador": 1, "jornal": 1, "imprensa": 3, "entrevista": 2, "jornalista": 6, "editor": 1, "depoimento": 2, "esp\u00e9cie": 1, "pesquisa": 2, "texto": 1, "imagem": 1, "publica\u00e7\u00e3o": 1, "ano": 4, "causo": 1, "cineasta": 1, "realizadora": 1, "document\u00e1rio": 1, "pref\u00e1cio": 1, "amigo": 1, "textos": 1, "parte": 1, "foto": 2, "fot\u00f3grafo": 1, "palavra": 1, "respeito": 1, "admira\u00e7\u00e3o": 1, "trabalho": 1, "cultura": 1, "experi\u00eancia": 1, "mem\u00f3ria": 1, "alegrio": 1, "dia": 5, "ver\u00e3o": 1, "est\u00fadio": 1, "p\u00e1gina": 4, "cor": 1, "sofisticado": 1, "capa": 4, "brilho": 1, "orelha": 2, "apoiador": 1, "desconto": 2, "pequeno": 1, "valor": 1, "livraria": 1, "loja": 2, "pre\u00e7o": 1, "prazo": 1, "entrega": 1, "campanha": 1, "junho": 2, "momento": 1, "depoimentos": 1, "gente": 2, "esp\u00edrito": 1, "luta": 1, "carinho": 1, "assento": 1, "tempo": 1, "conjunto": 1, "frustra\u00e7\u00e3o": 1, "esc\u00e2ndalo": 1, "calamidade": 1, "humorista": 1, "trabalhador": 1, "multiplicidade": 1, "encargo": 1, "excel\u00eancia": 1, "realiza\u00e7\u00e3o": 1, "execu\u00e7\u00e3o": 1, "projeto": 3, "tra\u00e7o": 1, "financiamento": 1, "compra": 2, "prefer\u00eancia": 1, "come\u00e7o": 1, "item": 1, "pe\u00e7a": 1, "produto": 1, "participa\u00e7\u00e3o": 1, "viagem": 1, "provocativo": 1, "bastidor": 1, "turma": 1, "aplica\u00e7\u00e3o": 1, "verniz": 1, "lamina\u00e7\u00e3o": 1, "\u00e1lbun": 1, "sele\u00e7\u00e3o": 1, "tira": 1, "rabugento": 1, "personagem": 1, "incorreto": 1, "anos": 1, "volta": 2, "ic\u00f4nico": 1, "aventura": 1, "her\u00f3i": 1, "aventuras": 1, "mist\u00e9rio": 1, "espionagem": 1}, "spacy_entidades": {"Ziraldo \u2013 Mem\u00f3rias": 2, "Turma do Perer\u00ea": 1, "Flicts": 1, "O Menino Maluquinho": 1, "O Pasquim": 1, "Ziraldo": 10, "Francisco Ucha": 1, "Jornal da ABI": 1, "Amarcord": 1, "Zuenir Ventura": 1, "Ano Que n\u00e3o Terminou": 1, "Marisa Furtado de Oliveira": 1, "Profiss\u00e3o Cartunista": 1, "Pref\u00e1cio": 1, "Ricky Goodwin": 1, "Pasquim": 3, "Funarte": 1, "Marcos Eduardo Massolini": 1, "Duayer": 2, "Tenho": 1, "Brasil": 1, "Lagoa": 1, "Ipanema": 1, "Obra Ziraldo \u2013 Mem\u00f3rias": 1, "OFFSET": 1, "Papel P\u00f3len Bold": 1, "Formato 16 X": 1, "Catarse": 2, "Previs\u00e3o": 1, "Ana Arruda Callado": 1, "Academia Brasileira de Letras": 1, "Jaguar": 1, "Mill\u00f4r Fernandes": 1, "Mauricio Az\u00eado": 1, "Senhor": 1, "Wilson Figueiredo": 1, "internet": 1, "ACREDITA": 1, "DESCONTO": 1, "PASQUIM": 1, "Salve-se Quem Puder": 1, "Cartuns": 1, "Fotos de Duayer": 1, "Anos do Pasquim \u2013": 1, "Formato": 1, "HUMOR POLITICAMENTE INCORRETO": 1, "Hans Grotz": 1, "Lucas Libanio": 1, "VOLTA": 1, "IC\u00d4NICO": 1, "Judoka": 2, "FHAF": 1, "Floriano Hermeto": 1, "Hist\u00f3ria": 1, "Ebal": 1}, "tfidf": {"livro": 3.063318750469536, "homenagem": 2.846917128649879, "artista": 1.0561869955909382, "escritor": 4.096818864864215, "mundo": 1.6722756505829526, "autor": 2.753711339964132, "obra": 4.393016746420784, "fundador": 3.700406959285004, "jornal": 2.470681658856653, "imprensa": 12.128079497314909, "entrevista": 6.344679058169014, "jornalista": 16.899117908793045, "editor": 2.0823109841077887, "depoimento": 9.352833851721563, "esp\u00e9cie": 3.138722918285522, "pesquisa": 4.9498558994762085, "texto": 1.852294553505817, "imagem": 1.8777294506536386, "publica\u00e7\u00e3o": 1.227651127279516, "ano": 1.9704269433225545, "causo": 5.295456134267004, "cineasta": 4.468777561082536, "realizadora": 7.934513463882263, "document\u00e1rio": 4.196843845598895, "pref\u00e1cio": 3.261684629420357, "amigo": 1.342839731873605, "textos": 6.142753994654208, "parte": 1.1004047250684246, "foto": 5.396143002104628, "fot\u00f3grafo": 4.638676597877934, "palavra": 2.7640294688441114, "respeito": 3.3701652724144266, "admira\u00e7\u00e3o": 4.756459633534317, "trabalho": 0.848611999516652, "cultura": 1.7924760582949066, "experi\u00eancia": 2.021010458243993, "mem\u00f3ria": 3.0000395307515713, "alegrio": 6.548219102762372, "dia": 5.379742145454488, "ver\u00e3o": 5.044141705986099, "est\u00fadio": 2.5779271892102504, "p\u00e1gina": 1.0900636199214793, "cor": 1.5194165047106678, "sofisticado": 6.835901175214153, "capa": 2.0966654642449556, "brilho": 3.2523822367580433, "orelha": 5.054683384844289, "apoiador": 0.9732174179720962, "desconto": 4.786499837447674, "pequeno": 3.3912186816122594, "valor": 1.2599520720678372, "livraria": 3.271074369770196, "loja": 5.417533580338124, "pre\u00e7o": 2.351017155100564, "prazo": 2.5826553304061965, "entrega": 2.108513356501813, "campanha": 0.7682474897486249, "junho": 6.228463796554452, "momento": 1.7001027381638916, "depoimentos": 7.241366283322318, "gente": 4.102382150787968, "esp\u00edrito": 3.271074369770196, "luta": 2.708766790169062, "carinho": 2.8346470360580645, "assento": 7.241366283322318, "tempo": 1.0418718227101742, "conjunto": 3.2997844756526273, "frustra\u00e7\u00e3o": 4.5672176338957895, "esc\u00e2ndalo": 5.161924741642482, "calamidade": 6.835901175214153, "humorista": 5.855071922202427, "trabalhador": 4.990074484715823, "multiplicidade": 6.835901175214153, "encargo": 5.161924741642482, "excel\u00eancia": 5.295456134267004, "realiza\u00e7\u00e3o": 3.1223291085098457, "execu\u00e7\u00e3o": 4.6764169258607815, "projeto": 1.3588732859182409, "tra\u00e7o": 2.339802084280424, "financiamento": 1.48720760134105, "compra": 6.058477370887667, "prefer\u00eancia": 3.8401689016601623, "come\u00e7o": 2.708766790169062, "item": 2.5546161103418035, "pe\u00e7a": 2.992871041272959, "produto": 2.2961587945485173, "participa\u00e7\u00e3o": 2.381553878960646, "viagem": 2.550018401093174, "provocativo": 7.934513463882263, "bastidor": 3.52779421661801, "turma": 3.657847344866208, "aplica\u00e7\u00e3o": 4.379165402392849, "verniz": 3.4801661676287554, "lamina\u00e7\u00e3o": 2.5921792119174523, "\u00e1lbun": 3.909161773147114, "sele\u00e7\u00e3o": 3.823639599708952, "tira": 2.2961587945485173, "rabugento": 5.737288886546044, "personagem": 0.7010580452608242, "incorreto": 5.5366181910838925, "anos": 4.602308953707059, "volta": 3.9834281775111244, "ic\u00f4nico": 5.737288886546044, "aventura": 1.409483806038801, "her\u00f3i": 2.0938718065088646, "aventuras": 3.909161773147114, "mist\u00e9rio": 2.518413061677843, "espionagem": 4.602308953707059}}