{"detail": {"project_id": 152914, "id": 152914, "user_id": 1550567, "name": "Clube Atomic - Mozart Couto - Levier / Braga", "headline": "Lan\u00e7amentos e cl\u00e1ssicos dos quadrinhos em um Clube de Vantagens. Vem pro Clube Atomic!", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/422859/619cbbef-33b4-4a1a-8d49-92d532c734f9.jpg\">\n</p>\n<p>77% impress\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o\n</p>\n<p>13% Catarse\n</p>\n<p>10% Royalties\n</p>", "goal": 24900.0, "about_html": "<p><em>A Atomic editora, tem o prazer de anunciar, o lan\u00e7amento do Clube Atomic, clube de quadrinhos que traz vantagens e brindes exclusivos. A cada edi\u00e7\u00e3o, dois lan\u00e7amentos: Um \u00e1lbum in\u00e9dito, em capa cartonada, outro cl\u00e1ssico, em capa dura.</em><br>\n</p>\n<p><em></em>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/427153/146118f0-03ad-4ca6-acc3-a3d106f39cdc.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Como funciona?</strong>\n</p>\n<p>\u00c9 muito simples! O leitor vai poder adquirir as obras individualmente, apoiando uma ou outra, mas caso opte por apoiar os dois lan\u00e7amentos, automaticamente estar\u00e1 fazendo parte do Clube Atomic, <em>no per\u00edodo</em> (n\u00e3o h\u00e1 assinaturas).\n</p>\n<p>O apoiador poder\u00e1 montar tamb\u00e9m um combo <em>personalizado</em>, inserindo outras publica\u00e7\u00f5es da editora lan\u00e7adas no per\u00edodo.\n</p>\n<p>E-mail: atomiceditora@gmail.com\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/427827/65a94334-44e1-449a-a90a-cd38013b0cee.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Vantagens:</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p>\u2022 <strong>Desconto de 10% no valor de capa dos \u00e1lbuns</strong>.\n</p>\n<p>\u2022 <strong>Fanzine Quadritos</strong>: Publica\u00e7\u00e3o criada em 1987 e que agora ser\u00e1 ve\u00edculo exclusivo do Clube Atomic. Entrevistas, artigos sobre o mundo dos quadrinhos, HQs e colabora\u00e7\u00f5es de Mozart Couto, J\u00falio Shimamoto, Emir Ribeiro, Laudo, Law Tissot, Ciberpaj\u00e9, Eduardo Schloesser, Toninho Lima entre outros.\n</p>\n<p><em>Coluna de FRANCO DE ROSA</em>: Os bastidores da HQB como voc\u00ea nunca viu, contadas por quem vivenciou os principais momentos dos quadrinhos brasileiros.\n</p>\n<p>Vamos tamb\u00e9m aprofundar e esmiu\u00e7ar as obras e autores lan\u00e7ados pelo Clube e apresentar extras que v\u00e3o adicionar mais tempero \u00e0 leitura dos \u00e1lbuns principais.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/427193/8b00c3c5-65ec-45a1-97c2-834769e2736a.jpg\" width=\"701\" height=\"401\" style=\"width:701px;height:401px;\">\n</p>\n<p>\u2022 <strong>Fanzine Quadritos Extra (PDF)</strong>: Vers\u00e3o estendida do fanzine. 60 p\u00e1ginas com as tradicionais se\u00e7\u00f5es do fanzine e muita HQ, ilustra\u00e7\u00f5es, tiras, etc.\n</p>\n<p>\u2022 <strong>Marcador de P\u00e1gina</strong> de ambos os \u00e1lbuns.\n</p>\n<p>\u2022 <strong>Adesivo do Clube Atomic</strong> - arte exclusiva de um grande artista de nosso cast.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/422772/f8d34e1c-2e12-4f87-bd34-533711064b76.jpg\">\n</p>\n<p>\u2022 <strong>Cole\u00e7\u00e3o Cards da HQB - </strong>Capas cl\u00e1ssicas de publica\u00e7\u00f5es que fizeram a hist\u00f3ria dos quadrinhos brasileiros e resumo das atra\u00e7\u00f5es no verso. A cada edi\u00e7\u00e3o, 15 cards 10x15, em papel de alta gramatura.\n</p>\n<p>\u2022 <strong>Cart\u00e3o de vantagens - </strong>Descontos em todo o cat\u00e1logo da editora Atomic e futuras edi\u00e7\u00f5es do Clube.\n</p>\n<p>\u2022 <strong>Brinde Surpresa:</strong> A cada edi\u00e7\u00e3o, um brinde inusitado.\n</p>\n<p>Nesta primeira edi\u00e7\u00e3o do Clube iremos apresentar as obras <em>O Monstro da Rua Cear\u00e1</em> (in\u00e9dito, da dupla Felipe Levier e Marcel Braga) e <em>Depois da Escurid\u00e3o</em> (cl\u00e1ssico, de Mozart Couto).<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/422850/f96ed77c-b25f-44b5-a27f-90d0dc483a0f.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/422773/b444c458-5ae3-4e6f-9dbf-78c7dca9610d.jpg\"><br>\n</p>\n<p><strong>Depois da Escurid\u00e3o - Mozart Couto</strong>\n</p>\n<p>Uma hist\u00f3ria de terror de teor sobrenatural e psicol\u00f3gica. Na primeira parte, duas crian\u00e7as e uma mulher encontram-se presas dentro de uma casa abandonada. Na segunda, uma garota lida com vis\u00f5es aterradoras e busca a ajuda de um psicoterapeuta. Uma \u00e1rvore conecta a narrativa. Em Depois da escurid\u00e3o, n\u00e3o h\u00e1 vampiros ou lobisomens. Existe somente o terror e os monstros gerados pela ignor\u00e2ncia e pela nega\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p>Um cl\u00e1ssico do mestre Mozart Couto, publicado anteriormente pela Atomic, em 2013, agora em vers\u00e3o definitiva: Capa dura com verniz fosco e reserva de verniz brilho, papel especial P\u00f3len Bold e extras in\u00e9ditos.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/427154/8471ab37-0dd0-4183-9376-a6409c999902.jpg\" width=\"719\" height=\"718\" style=\"width:719px;height:718px;\">\n</p>\n<p><strong>O autor:</strong>\n</p>\n<p>MOZART COUTO \u00e9 um dos maiores mestres da nona arte brasileira de todos os tempos. Dono de um tra\u00e7o impactante e de alt\u00edssimo n\u00edvel, sua narrativa gr\u00e1fica \u00e9 marcante. Seus roteiros instigam o leitor a virar uma p\u00e1gina atr\u00e1s da outra com di\u00e1logos cr\u00edveis e muito bem elaborados.\n</p>\n<p>Em sua carreira profissional passou por editoras que fizeram hist\u00f3ria como Grafipar, Press Editorial, D'Arte, entre outras. Tamb\u00e9m tem no hist\u00f3rico passagens pelas editoras americanas Marvel, DC e Darkhorse, assim como v\u00e1rios \u00e1lbuns publicados na Europa.\n</p>\n<p>Entre seus cl\u00e1ssicos figuram os personagens Ambrak e Brakan, assim como as s\u00e9ries \"O Viajante\" e \"Casa dos Horrores\". Tamb\u00e9m publicou diversas hist\u00f3rias nas cl\u00e1ssicas revistas Calafrio e Mestres do Terror.\n</p>\n<p><strong><em>Servi\u00e7o:</em>\n\t</strong>\n</p>\n<p><em><strong>Capa 40x56cm, 4x1 cores, Couche brilho LD 150g - Guarda 4 p\u00e1ginas 28x40 1 cor Offset LD 180g - Miolo 64 p\u00e1ginas 20x28cm 1 cor, P\u00f3len Bold LD 90g, lombada 6mm, lamina\u00e7\u00e3o fosca com reserva de verniz, costura e capa dura.</strong></em>\n</p>\n<p>preview:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/422803/d395c3d3-c1a0-44fc-8720-6fd303baced0.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/422819/45076978-6300-4806-ad8b-863f8503a1f2.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/422820/7e33e81d-08cb-4d3c-8c90-0d8c360d7975.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/422851/7de4b9ef-7a20-4a6b-8ce9-9a52235b965f.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/422774/a2089661-ae36-4ff0-b5e7-0546a26c5324.jpg\"><br>\n</p>\n<p><strong>O Monstro da Rua Cear\u00e1 - Felipe Levier e Marcel Braga</strong>\n</p>\n<p>Um jovem solit\u00e1rio e imerso em conflitos existenciais vai a um show de Death Metal, onde coisas perturbadoras come\u00e7am a acontecer. Uma HQ escrita com suor e l\u00e1grimas, forjada no campo de batalha; Combates travados ao som de bandas que compunham o cen\u00e1rio agressivo do underground carioca. Uma obra emblem\u00e1tica que mostra a for\u00e7a e os anseios de uma gera\u00e7\u00e3o, trazendo como pano de fundo este cen\u00e1rio fascinante situado em algum ponto obscuro dos anos 90.\n</p>\n<p>Autores:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/427155/d2705602-5032-4298-abd9-208ef4a70967.jpg\">\n</p>\n<p>Felipe Oliveira Guimar\u00e3es, natural da Zona Oeste da cidade do Rio de Janeiro \u2013 mais\nprecisamente, Bangu \u2013, nasceu em 24 de maio de 1978.\nHistoriador e funcion\u00e1rio p\u00fablico nas \u00e1reas de Educa\u00e7\u00e3o e Turismo.\nEscreveu seus primeiros contos ainda na inf\u00e2ncia, quando os quadrinhos entraram na sua\nvida atrav\u00e9s das cole\u00e7\u00f5es A Espada Selvagem de Conan, Cine Mist\u00e9rio, Spektro, Cripta\ndo Terror, Calafrio, dentre outras.\nAmante do colecionismo de LPs, HQs e filmes cult.\nNa literatura, tem como mestres H. P. Lovecraft, Edgar Allan Poe, Oscar Wilde, Andr\u00e9\nVianco e, em especial, os poetas que compunham a vanguarda da segunda gera\u00e7\u00e3o do\nRomantismo brasileiro.\nNo cinema, roteiristas como Jos\u00e9 Mojica Marins, George Romero, Mario Bava e Dario\nArgento serviram de inspira\u00e7\u00e3o para sua primeira HQ, O Monstro da Rua Cear\u00e1.\nSempre manteve contato com a literatura, publicando pelas editoras Letteris, Madio\nEditorial e SPAE.\nEm homenagem ao seu pai, adotou o pseud\u00f4nimo Felipe Levier, utilizado pela primeira\nvez nesta obra.\n\t<br>\n</p>\n<p><strong><em>Servi\u00e7o:\n\t</em></strong>\n</p>\n<p><strong><em>capa 28x56,4cm, 4x0 cores Triplex CS2 LD 300g, miolo 72 p\u00e1ginas, 20x28, 1 cor, Couche Fosco LD 115g, lombada 4mm, lamina\u00e7\u00e3o fosca, PUR.</em></strong>\n</p>\n<p><strong>Preview:</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/422813/a63b8339-5836-42d2-8be4-d0b9b481b7bb.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/422815/82e7a9d4-0b47-41b5-b275-9673dc19f563.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/422816/4c24a7e7-1f51-46e4-a35a-58bf75e63700.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/422852/a061b5f9-511e-497d-87d5-16c07e98c042.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/422862/b268d5cd-2d14-45bc-8d31-d6f5dd296ed1.jpg\">\n</p>\n<p>O fanzine Quadritos surgiu em maio de 1987, no \"boom\" de fanzines dos anos 80. Criado por Marcos Freitas (inspirado em Historieta, do mestre Oscar Kern) publicou centenas de p\u00e1ginas ao longo dos anos, trazendo muita HQ, entrevistas, artigos, ilustra\u00e7\u00f5es, tiras, cartuns, numa grande miscel\u00e2nea editorial.<br>\n</p>\n<p>Nesta nova fase, como ve\u00edculo exclusivo do Clube Atomic, o zine vai ter capa colorida com verniz fosco + 32 p\u00e1ginas de miolo pb, no formato 17x25 e lombada canoa.\n</p>\n<p>Vai apresentar extras dos \u00e1lbuns publicados, entrevistas com os autores, al\u00e9m de publicar quadrinhos ineditos de um time de peso dos quadrinhos nacionais, sempre ao lado dos novos talentos.\n</p>\n<p>O Quadritos Extra (em PDF, tamb\u00e9m exclusivo aos apoiadores do Clube) vai ter 30 p\u00e1ginas adicionais com as se\u00e7\u00f5es cl\u00e1ssicas do fanzine e mais quadrinhos e informa\u00e7\u00f5es.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/422855/fa62f5f1-38f6-43f4-b0f1-a3e5822e95ac.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/422857/c72f973f-fbe7-45bd-b864-c498cde5bc80.jpg\">\n</p>\n<p>A Atomic nasceu com a proposta de publicar quadrinho nacional, especialmente o quadrinho underground autoral criado em fanzines nos anos 80 e 90. Fundada em 2013 por Marcos Freitas Silva, em Porto Alegre, RS, atualmente situa-se em Palho\u00e7a, SC.\n</p>\n<p>Al\u00e9m da retomada do cl\u00e1ssico fanzine oitentista Quadritos, a Atomic lan\u00e7ou tamb\u00e9m, no in\u00edcio de seus trabalhos, a Cole\u00e7\u00e3o Monstros dos Fanzines, reunindo nomes importantes dos quadrinhos undergrounds em edi\u00e7\u00f5es de peso, entre 132 e 224 p\u00e1ginas. As edi\u00e7\u00f5es contemplaram nomes como Joacy Jamys, Fl\u00e1vio Calazans, Laudo e Luciano Irrthum (est\u00e1 programada a edi\u00e7\u00e3o 5 com os quadrinhos de Ciberpaj\u00e9).<br>\n</p>\n<p>Publicou tamb\u00e9m \u00e1lbuns de nomes consagrados dos quadrinhos brasileiros, como J\u00falio Shimamoto (Sombras Completo, Contos de Horror), Mozart Couto (Depois da Escurid\u00e3o, Os Guerreiros de Hakan, Samurai e Brakan), Emir Ribeiro (Mich\u00e9lle a vampira, Velta), Alexandre Grincenkov (Veneno de Deus), Jer\u00f4nimo Souza e Toninho Lima (J. Souza 30 anos), Luiz I\u00f3rio (Cova do Horror), Fl\u00e1vio Calazans (A Guerra dos Golfinhos, Guerra das Ideias, A Hora da Horta), Eduardo Schloesser (Phobos e Deimos) e muitos outros.\n</p>\n<p>Recentemente a editora lan\u00e7ou a revista Atomic Magazine, apresentando cinco autores e cinco s\u00e9ries in\u00e9ditas: Law Tissot (Cidade Cyber), Ciberpaj\u00e9 (Conversas de Belzebu com seu pai Morto), Gazy Andraus (Inatur\u00e2nimas), Emir Ribeiro (O Homem de Preto) e Laudo (Darkla e o Cl\u00e3 da Caverna do Medo). A revista vai para sua terceira edi\u00e7\u00e3o, dando prosseguimento \u00e0s s\u00e9ries.\n</p>\n<p>Outra revista peri\u00f3dica \u00e9 Mich\u00e8lle a vampira, de Emir Ribeiro. Criada no final dos anos 70 para a editora curitibana Grafipar, acabou saindo mesmo pela Press, de SP, que publicou alguns cap\u00edtulos da saga da sensual vampira francesa nos anos 80. A Atomic publicou um \u00e1lbum reunindo toda a saga da vampira baseada em roteiros para jornais e mant\u00e9m a revista com aventuras in\u00e9ditas da personagem. A terceira edi\u00e7\u00e3o deve sair em breve.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/422858/c84e98aa-046d-4c22-bf3a-3f03c953017c.jpg\">\n</p>", "permalink": "clube_atomic", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/sd6EBvKogjU", "video_url": "https://youtu.be/sd6EBvKogjU", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/152914/5282281f-3426-41fd-98f7-8ed76e0e257c.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/152914/project_thumb_thumb_5282281f-3426-41fd-98f7-8ed76e0e257c.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/152914/project_thumb_small_5282281f-3426-41fd-98f7-8ed76e0e257c.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/152914/project_thumb_large_5282281f-3426-41fd-98f7-8ed76e0e257c.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/152914/project_thumb_video_cover_5282281f-3426-41fd-98f7-8ed76e0e257c.jpg", "progress": 23.06024096385542, "pledged": 5742.0, "total_contributions": 50, "total_contributors": 48, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-08-10T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-08-09T23:59:59.999999", "online_date": "2022-06-11T01:13:41.054582", "zone_online_date": "2022-06-10T22:13:41.054582", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 2, "address": {"city": "Palho\u00e7a", "state_acronym": "SC", "state": "Santa Catarina"}, "user": {"id": 1550567, "name": "Marcos Freitas Silva", "public_name": "Atomic Editora"}, "reminder_count": 47, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 2, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "horror,Hqb,Mozartcouto,quadrinhos,terror", "city_id": 4597, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "4c4b1b50-80e0-4ef4-b938-8271a4ecfe8a", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "goal_ajustado": 26210.62289500023, "pledged_ajustado": 6044.2327977145105, "about_txt": "A Atomic editora, tem o prazer de anunciar, o lan\u00e7amento do Clube Atomic, clube de quadrinhos que traz vantagens e brindes exclusivos. A cada edi\u00e7\u00e3o, dois lan\u00e7amentos: Um \u00e1lbum in\u00e9dito, em capa cartonada, outro cl\u00e1ssico, em capa dura. Como funciona? \u00c9 muito simples! O leitor vai poder adquirir as obras individualmente, apoiando uma ou outra, mas caso opte por apoiar os dois lan\u00e7amentos, automaticamente estar\u00e1 fazendo parte do Clube Atomic, no per\u00edodo (n\u00e3o h\u00e1 assinaturas). O apoiador poder\u00e1 montar tamb\u00e9m um combo personalizado , inserindo outras publica\u00e7\u00f5es da editora lan\u00e7adas no per\u00edodo. E-mail: atomiceditora@gmail.com Vantagens: \u2022 Desconto de 10% no valor de capa dos \u00e1lbuns . \u2022 Fanzine Quadritos : Publica\u00e7\u00e3o criada em 1987 e que agora ser\u00e1 ve\u00edculo exclusivo do Clube Atomic. Entrevistas, artigos sobre o mundo dos quadrinhos, HQs e colabora\u00e7\u00f5es de Mozart Couto, J\u00falio Shimamoto, Emir Ribeiro, Laudo, Law Tissot, Ciberpaj\u00e9, Eduardo Schloesser, Toninho Lima entre outros. Coluna de FRANCO DE ROSA : Os bastidores da HQB como voc\u00ea nunca viu, contadas por quem vivenciou os principais momentos dos quadrinhos brasileiros. Vamos tamb\u00e9m aprofundar e esmiu\u00e7ar as obras e autores lan\u00e7ados pelo Clube e apresentar extras que v\u00e3o adicionar mais tempero \u00e0 leitura dos \u00e1lbuns principais. \u2022 Fanzine Quadritos Extra (PDF) : Vers\u00e3o estendida do fanzine. 60 p\u00e1ginas com as tradicionais se\u00e7\u00f5es do fanzine e muita HQ, ilustra\u00e7\u00f5es, tiras, etc. \u2022 Marcador de P\u00e1gina de ambos os \u00e1lbuns. \u2022 Adesivo do Clube Atomic - arte exclusiva de um grande artista de nosso cast. \u2022 Cole\u00e7\u00e3o Cards da HQB - Capas cl\u00e1ssicas de publica\u00e7\u00f5es que fizeram a hist\u00f3ria dos quadrinhos brasileiros e resumo das atra\u00e7\u00f5es no verso. A cada edi\u00e7\u00e3o, 15 cards 10x15, em papel de alta gramatura. \u2022 Cart\u00e3o de vantagens - Descontos em todo o cat\u00e1logo da editora Atomic e futuras edi\u00e7\u00f5es do Clube. \u2022 Brinde Surpresa: A cada edi\u00e7\u00e3o, um brinde inusitado. Nesta primeira edi\u00e7\u00e3o do Clube iremos apresentar as obras O Monstro da Rua Cear\u00e1 (in\u00e9dito, da dupla Felipe Levier e Marcel Braga) e Depois da Escurid\u00e3o (cl\u00e1ssico, de Mozart Couto). Depois da Escurid\u00e3o - Mozart Couto Uma hist\u00f3ria de terror de teor sobrenatural e psicol\u00f3gica. Na primeira parte, duas crian\u00e7as e uma mulher encontram-se presas dentro de uma casa abandonada. Na segunda, uma garota lida com vis\u00f5es aterradoras e busca a ajuda de um psicoterapeuta. Uma \u00e1rvore conecta a narrativa. Em Depois da escurid\u00e3o, n\u00e3o h\u00e1 vampiros ou lobisomens. Existe somente o terror e os monstros gerados pela ignor\u00e2ncia e pela nega\u00e7\u00e3o. Um cl\u00e1ssico do mestre Mozart Couto, publicado anteriormente pela Atomic, em 2013, agora em vers\u00e3o definitiva: Capa dura com verniz fosco e reserva de verniz brilho, papel especial P\u00f3len Bold e extras in\u00e9ditos. O autor: MOZART COUTO \u00e9 um dos maiores mestres da nona arte brasileira de todos os tempos. Dono de um tra\u00e7o impactante e de alt\u00edssimo n\u00edvel, sua narrativa gr\u00e1fica \u00e9 marcante. Seus roteiros instigam o leitor a virar uma p\u00e1gina atr\u00e1s da outra com di\u00e1logos cr\u00edveis e muito bem elaborados. Em sua carreira profissional passou por editoras que fizeram hist\u00f3ria como Grafipar, Press Editorial, D'Arte, entre outras. Tamb\u00e9m tem no hist\u00f3rico passagens pelas editoras americanas Marvel, DC e Darkhorse, assim como v\u00e1rios \u00e1lbuns publicados na Europa. Entre seus cl\u00e1ssicos figuram os personagens Ambrak e Brakan, assim como as s\u00e9ries \"O Viajante\" e \"Casa dos Horrores\". Tamb\u00e9m publicou diversas hist\u00f3rias nas cl\u00e1ssicas revistas Calafrio e Mestres do Terror. Servi\u00e7o: Capa 40x56cm, 4x1 cores, Couche brilho LD 150g - Guarda 4 p\u00e1ginas 28x40 1 cor Offset LD 180g - Miolo 64 p\u00e1ginas 20x28cm 1 cor, P\u00f3len Bold LD 90g, lombada 6mm, lamina\u00e7\u00e3o fosca com reserva de verniz, costura e capa dura. preview: O Monstro da Rua Cear\u00e1 - Felipe Levier e Marcel Braga Um jovem solit\u00e1rio e imerso em conflitos existenciais vai a um show de Death Metal, onde coisas perturbadoras come\u00e7am a acontecer. Uma HQ escrita com suor e l\u00e1grimas, forjada no campo de batalha; Combates travados ao som de bandas que compunham o cen\u00e1rio agressivo do underground carioca. Uma obra emblem\u00e1tica que mostra a for\u00e7a e os anseios de uma gera\u00e7\u00e3o, trazendo como pano de fundo este cen\u00e1rio fascinante situado em algum ponto obscuro dos anos 90. Autores: Felipe Oliveira Guimar\u00e3es, natural da Zona Oeste da cidade do Rio de Janeiro \u2013 mais\nprecisamente, Bangu \u2013, nasceu em 24 de maio de 1978.\nHistoriador e funcion\u00e1rio p\u00fablico nas \u00e1reas de Educa\u00e7\u00e3o e Turismo.\nEscreveu seus primeiros contos ainda na inf\u00e2ncia, quando os quadrinhos entraram na sua\nvida atrav\u00e9s das cole\u00e7\u00f5es A Espada Selvagem de Conan, Cine Mist\u00e9rio, Spektro, Cripta\ndo Terror, Calafrio, dentre outras.\nAmante do colecionismo de LPs, HQs e filmes cult.\nNa literatura, tem como mestres H. P. Lovecraft, Edgar Allan Poe, Oscar Wilde, Andr\u00e9\nVianco e, em especial, os poetas que compunham a vanguarda da segunda gera\u00e7\u00e3o do\nRomantismo brasileiro.\nNo cinema, roteiristas como Jos\u00e9 Mojica Marins, George Romero, Mario Bava e Dario\nArgento serviram de inspira\u00e7\u00e3o para sua primeira HQ, O Monstro da Rua Cear\u00e1.\nSempre manteve contato com a literatura, publicando pelas editoras Letteris, Madio\nEditorial e SPAE.\nEm homenagem ao seu pai, adotou o pseud\u00f4nimo Felipe Levier, utilizado pela primeira\nvez nesta obra. Servi\u00e7o: capa 28x56,4cm, 4x0 cores Triplex CS2 LD 300g, miolo 72 p\u00e1ginas, 20x28, 1 cor, Couche Fosco LD 115g, lombada 4mm, lamina\u00e7\u00e3o fosca, PUR. Preview: O fanzine Quadritos surgiu em maio de 1987, no \"boom\" de fanzines dos anos 80. Criado por Marcos Freitas (inspirado em Historieta, do mestre Oscar Kern) publicou centenas de p\u00e1ginas ao longo dos anos, trazendo muita HQ, entrevistas, artigos, ilustra\u00e7\u00f5es, tiras, cartuns, numa grande miscel\u00e2nea editorial. Nesta nova fase, como ve\u00edculo exclusivo do Clube Atomic, o zine vai ter capa colorida com verniz fosco + 32 p\u00e1ginas de miolo pb, no formato 17x25 e lombada canoa. Vai apresentar extras dos \u00e1lbuns publicados, entrevistas com os autores, al\u00e9m de publicar quadrinhos ineditos de um time de peso dos quadrinhos nacionais, sempre ao lado dos novos talentos. O Quadritos Extra (em PDF, tamb\u00e9m exclusivo aos apoiadores do Clube) vai ter 30 p\u00e1ginas adicionais com as se\u00e7\u00f5es cl\u00e1ssicas do fanzine e mais quadrinhos e informa\u00e7\u00f5es. A Atomic nasceu com a proposta de publicar quadrinho nacional, especialmente o quadrinho underground autoral criado em fanzines nos anos 80 e 90. Fundada em 2013 por Marcos Freitas Silva, em Porto Alegre, RS, atualmente situa-se em Palho\u00e7a, SC. Al\u00e9m da retomada do cl\u00e1ssico fanzine oitentista Quadritos, a Atomic lan\u00e7ou tamb\u00e9m, no in\u00edcio de seus trabalhos, a Cole\u00e7\u00e3o Monstros dos Fanzines, reunindo nomes importantes dos quadrinhos undergrounds em edi\u00e7\u00f5es de peso, entre 132 e 224 p\u00e1ginas. As edi\u00e7\u00f5es contemplaram nomes como Joacy Jamys, Fl\u00e1vio Calazans, Laudo e Luciano Irrthum (est\u00e1 programada a edi\u00e7\u00e3o 5 com os quadrinhos de Ciberpaj\u00e9). Publicou tamb\u00e9m \u00e1lbuns de nomes consagrados dos quadrinhos brasileiros, como J\u00falio Shimamoto (Sombras Completo, Contos de Horror), Mozart Couto (Depois da Escurid\u00e3o, Os Guerreiros de Hakan, Samurai e Brakan), Emir Ribeiro (Mich\u00e9lle a vampira, Velta), Alexandre Grincenkov (Veneno de Deus), Jer\u00f4nimo Souza e Toninho Lima (J. Souza 30 anos), Luiz I\u00f3rio (Cova do Horror), Fl\u00e1vio Calazans (A Guerra dos Golfinhos, Guerra das Ideias, A Hora da Horta), Eduardo Schloesser (Phobos e Deimos) e muitos outros. Recentemente a editora lan\u00e7ou a revista Atomic Magazine, apresentando cinco autores e cinco s\u00e9ries in\u00e9ditas: Law Tissot (Cidade Cyber), Ciberpaj\u00e9 (Conversas de Belzebu com seu pai Morto), Gazy Andraus (Inatur\u00e2nimas), Emir Ribeiro (O Homem de Preto) e Laudo (Darkla e o Cl\u00e3 da Caverna do Medo). A revista vai para sua terceira edi\u00e7\u00e3o, dando prosseguimento \u00e0s s\u00e9ries. Outra revista peri\u00f3dica \u00e9 Mich\u00e8lle a vampira, de Emir Ribeiro. Criada no final dos anos 70 para a editora curitibana Grafipar, acabou saindo mesmo pela Press, de SP, que publicou alguns cap\u00edtulos da saga da sensual vampira francesa nos anos 80. A Atomic publicou um \u00e1lbum reunindo toda a saga da vampira baseada em roteiros para jornais e mant\u00e9m a revista com aventuras in\u00e9ditas da personagem. A terceira edi\u00e7\u00e3o deve sair em breve."}, "user": {"id": 1550567, "common_id": "6dd076de-4cd8-429a-8ba5-388726d0b07f", "name": "Marcos Freitas Silva", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1550567/thumb_avatar_bd77c744-39b6-4985-bab8-303205c87d38.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/atomiceditora", "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 2, "total_published_projects": 3, "links": [{"id": 38597, "link": "https://www.instagram.com/atomiceditora_oficial/"}], "follows_count": 22, "followers_count": 63, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2021-01-27T00:33:11.137514", "about_html": "<p>A Atomic \u00e9 uma gr\u00e1fica e editora especializada em quadrinhos. Foi criada em 2013, em Porto Alegre, por Marcos Freitas Silva, com as publica\u00e7\u00f5es Quadritos 10 (que dava sequencia ao fanzine oitentista) e Monstros dos Fanzines 1 (Joacy Jamys), colet\u00e2nea em alta qualidade gr\u00e1fica de um dos maiores artistas undergrounds brasileiros. Dentre os \u00e1lbuns editados, destacam-se Sombras Completo, Contos de Horror (J\u00falio Shimamoto), Depois da Escurid\u00e3o, Brakan, Os Guerreiros de Hakan, Samurai (Mozart Couto), Mich\u00e8lle a vampira, Velta 45 anos (Emir Ribeiro), Phobus e Deimos (Eduardo Schloesser), Guerra das Ideias e A Guerra dos Golfinhos (Fl\u00e1vio Calazans). Hoje a Editora localiza-se em Palho\u00e7a (SC) onde continua editando quadrinhos, como Quadritos, Atomic Magazine, Casey Ruggles, Monstros dos Fanzines, Mich\u00e8lle, a vampira, entre outras publica\u00e7\u00f5es.<br>\n</p>\n<p>Xerox Mec\u00e2nico \u00e9 um selo de quadrinhos autorais brasileiros criado em 2022 e faz parte do Grupo Atomic.<br>\n</p>\n<p>Atomic Web radio foi criada em 2020. Est\u00e1 24 horas no ar com programa\u00e7\u00e3o musical de qualidade no site <a href=\"http://www.atomicwebradio.com/\">www.atomicwebradio.com</a><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Atomic Editora", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 269888, "project_id": 152914, "description": "\u2022 1 edi\u00e7\u00e3o de O Monstro da Rua Cear\u00e1\n\u2022 1 Marcador de p\u00e1gina\n\u2022 Nome inserido na obra\n\nUm jovem solit\u00e1rio e imerso em conflitos existenciais vai a um show de Death Metal, onde coisas perturbadoras come\u00e7am a acontecer. Capa cartonada com orelhas verniz fosco, miolo couch\u00e9 115g pb, lombada PUR.", "minimum_value": 45.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2022-11-02T22:36:22", "updated_at": "2022-06-15T11:56:10.784219", "paid_count": 5, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 1073741824, "title": "O Monstro da Rua Cear\u00e1 - Felipe Levier / Marcel Braga", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "832c4e1e-8183-42f7-babf-10ae91226582", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/269888/thumb_reward_c6d815a1-20cc-4c0e-929f-dafae43fc391.jpg", "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 47.36859559337391}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": false, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": false, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": true, "Humor": false, "Her\u00f3is": false, "Luta": true, "Guerra": true, "G\u00eaneros": true, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": true, "Fantasia": true, "Folclore": false, "Zine": true, "WebFormatos": false, "Erotismo": false, "Religiosidade": true, "Jogos": true}}