{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": true, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 35.0, "recompensas_menor_ajustado": 37.05960621145951, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1092741, "autoria_nome": "bruno c\u00e9sar dos santos", "autoria_nome_publico": "bruno c\u00e9sar dos santos", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 1, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 2, "geral_municipio": "Caic\u00f3", "geral_uf": "RN", "geral_uf_br": "RN", "geral_city_id": 3709, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 30, "geral_data_fim": "2022-06-04T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2022-05-04T17:51:27.19713", "geral_meta": 8000.0, "geral_meta_corrigida": 8470.767134047888, "geral_arrecadado": 140.0, "geral_arrecadado_corrigido": 148.23842484583804, "geral_percentual_arrecadado": 1.75, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": 152904, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Sob O Sol Uma Aventura Pelo Sert\u00e3o", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 2, "geral_total_apoiadores": 2, "topico_0": 0.0, "topico_1": 0.2, "topico_2": 0.0, "topico_3": 0.2, "topico_4": 0.0, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.0, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.0, "topico_10": 0.0, "topico_11": 0.0, "topico_12": 0.0, "topico_13": 0.2, "topico_14": 0.0, "topico_15": 0.2, "topico_16": 0.4, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.0, "topico_19": 0.0, "topico_20": 0.2, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.0, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.0, "topico_25": 0.0, "topico_26": 0.0, "topico_27": 0.2, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.0, "topico_30": 0.0, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.0, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.0, "topico_35": 0.0, "topico_36": 0.0, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.2, "topico_39": 0.2, "topico_40": 0.0, "topico_41": 0.0, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.0, "topico_45": 0.0, "topico_46": 0.0, "topico_47": 0.0, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.0, "geral_sobre": "O espet\u00e1culo: O espet\u00e1culo Sob O Sol teve sua estreia em 2018 e at\u00e9 2019 foi apresentado em pra\u00e7as, festivais de teatro, comunidades rurais e tamb\u00e9m foi encenado fora do estado, foram mais de 25.000 pessoas que assistiram. O que Queremos: Agora queres transformar essa hist\u00f3ria em uma aventura em quadrinhos, para isso o artistas Istelo Almeida morador de Caic\u00f3 \u00e9 ele o respons\u00e1vel pelo desenho. Istelo est\u00e1 usando a t\u00e9cnica da aquarela fazendo todos o trabalho de forma manual, as ilustra\u00e7\u00f5es a \u00fanica finaliza\u00e7\u00e3o digital que o desenho ir\u00e1 passar ser\u00e1 o escaneamento e os textos nos bal\u00f5es. preservando o m\u00e1ximo da aquarela. Sinopse do Espet\u00e1culo e Quadrinho: Os tr\u00eas irm\u00e3os, Alu\u00edzio, Rita e Fido est\u00e3o em frenteando a maior seca que o nordeste enfrentou e est\u00e3o fazendo de tudo para trazer a chuva desde cantigas at\u00e9 promessas, mas nada adianta. Alu\u00edzio ouve falar de um a\u00e7ude que nunca seca, mas ele se encontra nas terras de ningu\u00e9m lugar que quem foi nunca voltou. No caminho ele encontrar\u00e1 com seres m\u00edsticos, uns amigos outros nem tanto."}