{"detail": {"project_id": 153014, "id": 153014, "user_id": 912207, "name": "Lampi\u00e3o Pr\u00e9-venda Volume 2", "headline": "\"Uma trai\u00e7\u00e3o ceifa a vida da maior lenda do canga\u00e7o, \u00e9 a\u00ed que a hist\u00f3ria de Lampi\u00e3o se alumia mais\"", "budget": "<p>Lampi\u00e3o \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o quadrimestral, esse sendo o segundo financiamento que abranger\u00e1 os cap\u00edtulos 5 a 8 da hist\u00f3ria. A cada m\u00eas, os apoiadores ser\u00e3o informados do avan\u00e7o do projeto e da chegada das recompensas, at\u00e9 a entrega, em Maio.\n</p>\n<p>Os custos do projeto est\u00e3o divididos entre: Gr\u00e1fica (45%), Envios (22%), Produ\u00e7\u00e3o (20%) e Catarse (13%).\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/405496/c0c3983d-4465-4831-8062-cdf845fea113.png\" style=\"display:block;margin:auto;\"><br>\n</p>\n<p>Se n\u00e3o puder apoiar financeiramente, apresente este projeto pra quem voc\u00ea acha que se interessaria! Divulga\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m \u00e9 uma forma de apoio!<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">                                                       instagram.com/indievisivelpress\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">instagram.com/heitoramatsuart<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">instagram.com/colorblindraws\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">twitter.com/indievisivelp<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">twitter.com/heitoramatsuart\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">fb.com/indievisivelpress\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">indievisivelpress.com.br\n</p>", "goal": 4764.806512901937, "about_html": "\"... de tanto atirar, mais parecia um candeeiro aceso nas escuras noites da caatinga.\" - Cicinato Ferreira Neto No volume 2 seguimos Lampi\u00e3o e Juliana em dire\u00e7\u00e3o a Mossor\u00f3. O cangaceiro e sua companheira de viagem est\u00e3o em busca de suprimentos, pois Lampi\u00e3o sabe que o que o espera n\u00e3o \u00e9 um caminho simples e desprovido de enfrentamentos. Os dois ent\u00e3o se v\u00eaem envoltos por um mist\u00e9rio no meio do sert\u00e3o. Um homem \u00e0 beira da morte. Uma cidade que nega ajuda. O amor de um pai por sua filha. Lampi\u00e3o volume 2 promete ir ainda mais fundo no folclore e magia deste m\u00edstico sert\u00e3o brasileiro! Lampi\u00e3o teve seu lan\u00e7amento em 2021 acompanhado de um sucesso arrebatador nas redes sociais e se tornou o maior financiamento coletivo de um mang\u00e1 no Catarse. Mais de mil pessoas se uniram para mostrar ao mundo que existe mang\u00e1 brasileiro e um dos mais destemidos viria do Nordeste! Com destaque na m\u00eddia especializada em mang\u00e1, entre leitores e principalmente entre o povo nordestino, Lampi\u00e3o trouxe uma nova roupagem ao nosso sert\u00e3o. Um mundo dark, m\u00e1gico e cheio do nosso folclore e tradi\u00e7\u00e3o. A roupagem do mang\u00e1 d\u00e1 um g\u00e1s a uma obra que fala sobre uma das maiores lendas do Brasil. Gra\u00e7as a ajuda de todos os apoiadores o mang\u00e1 n\u00e3o s\u00f3 foi um sucesso, como possibilitou uma obra \u00edmpar no cen\u00e1rio nacional: papel de qualidade, galeria de convidados, sobrecapa e diversas recompensas extras. At\u00e9 um projeto de anima\u00e7\u00e3o est\u00e1 se encaminhando como podemos ver pela abertura que apresentamos aqui! A IndieVisivel Press tem orgulho de ter escolhido Lampi\u00e3o como nosso primeiro peri\u00f3dico e pretendemos continuar a produ\u00e7\u00e3o de um volume a cada 4 meses. Tempo para produ\u00e7\u00e3o, revis\u00e3o e entrega do melhor mang\u00e1 para todos os apoiadores. \u00c9 a primeira vez com Lampi\u00e3o? N\u00e3o tem o primeiro volume? Sem problemas, que voc\u00ea poder\u00e1 adquirir aqui, na ou na loja da Indie . Aproveite para ver o come\u00e7o do primeiro volume aqui . Heitor Amatsu Ilustrador e mangak\u00e1! Premiado tr\u00eas vezes no Silent Manga Audition, e publica atualmente na Fran\u00e7a o quadrinho Magnus Opus. Junto com Carlo criou Lampi\u00e3o para por a prova que d\u00e1 para fazer mang\u00e1 e apresentar o Nordeste pro mundo. Carlo Ilustrador e roteirista, atualmente estudando cursando Design, Carlo \u00e9 um leitor \u00e1vido de mang\u00e1s e estreia agora com seu primeiro projeto publicado. Sua parceria com Heitor trouxe uma ideia que poderia estar num cordel para as p\u00e1ginas de Lampi\u00e3o.", "permalink": "lampiaopre2", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/FdbJ0jW_MUk", "video_url": "https://youtu.be/FdbJ0jW_MUk", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/153014/c4962735-2518-4481-b7c3-73d60e0e9cdf.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/153014/project_thumb_thumb_c4962735-2518-4481-b7c3-73d60e0e9cdf.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/153014/project_thumb_small_c4962735-2518-4481-b7c3-73d60e0e9cdf.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/153014/project_thumb_large_c4962735-2518-4481-b7c3-73d60e0e9cdf.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/153014/project_thumb_video_cover_c4962735-2518-4481-b7c3-73d60e0e9cdf.png", "progress": 64.88888888888889, "pledged": 3091.8300039274795, "total_contributions": 51, "total_contributors": 48, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-06-06T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-06-05T23:59:59.999999", "online_date": "2022-05-07T01:06:56.593295", "zone_online_date": "2022-05-06T22:06:56.593295", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 30, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 30, "unit": "days"}, "posts_count": 2, "address": {"city": "Rio de Janeiro", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 912207, "name": "Monique Gomes Duarte", "public_name": "IndieVisivel Press"}, "reminder_count": 33, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 2, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "HQ,Lampi\u00e3o,mang\u00e1,quadrinhos,Shounen", "city_id": 3662, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "eef84e9b-44a2-4133-84e5-c15234ee1209", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 912207, "common_id": "8c092baf-5663-4d79-ac47-28b8911618a9", "name": "Monique Gomes Duarte", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/912207/thumb_avatar_Logo_IndieVisivel.jpg", "facebook_link": "http://fb.com/indievisivelpress", "twitter_username": "indievisivelp ", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 48, "total_published_projects": 37, "links": [{"id": 24618, "link": "http://instagram.com/indievisivelpress"}], "follows_count": 7, "followers_count": 1435, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/912207/base_banner-CATARSE-2.jpg", "created_at": "2018-04-18T18:51:04.906072", "about_html": "<p><strong>Um est\u00fadio indie com vontade de falar sobre a humanidade de cada um de n\u00f3s</strong><strong>.</strong>\n</p>\n<p>A equipe hoje conhecida como IndieVisivel Press surgiu da vontade de cinco pessoas de fazerem mais com suas hist\u00f3rias. Cada um a seu jeito contava hist\u00f3rias com fundo mais humano, falando sobre o dia a dia de personagens fant\u00e1sticos e pessoas comuns e como elas lidam com pagar contas, tentar ser felizes, sobreviver \u00e0 depress\u00e3o ou fazer alguma diferen\u00e7a no mundo.\n</p>\n<p>Cada membro da equipe vem de uma \u00e1rea diferente e contribui com uma vis\u00e3o de mundo \u00fanica. Somos arquitetos, jornalistas, economistas, designers e publicit\u00e1rios. Pessoas de \u00e1reas complementares e ao mesmo tempo completamente dissonantes.\n</p>\n<p>Juntos, somos a IndieVisivel Press. Um selo, um est\u00fadio independente, pode nos chamar como ficar melhor para voc\u00ea. Somos aqueles que querem contar hist\u00f3rias cruas, verdadeiras e humanas.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "IndieVisivel Press", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 270120, "project_id": 153014, "description": "C\u00f3pia f\u00edsica do mang\u00e1 e marca p\u00e1ginas,\nPrint exclusivo,\nCartela de adesivos,\nChaveiro,\nPin,\nArtbook,\nComission digital do Heitor,\nMetas estendidas.\nFrete gr\u00e1tis!", "minimum_value": 529.422945877993, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2022-07-01T22:14:26", "updated_at": "2022-05-06T22:15:00.827637", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 2147221504, "title": "", "survey_sent_at": "2022-07-29T11:51:04.5772", "survey_finished_at": null, "common_id": "fb9f34f4-6b38-4dae-bb48-fa70e4d1ab3e", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/270120/thumb_reward_5f503284-b247-41a0-8bac-6a5177cb22e5.jfif", "run_out": false}], "spacy_lemmas": ["candeeiro", "aceso", "escura", "caatinga", "volume", "dire\u00e7\u00e3o", "cangaceiro", "companheira", "viagem", "busca", "suprimento", "caminho", "enfrentamento", "envolto", "mist\u00e9rio", "meio", "homem", "beira", "morte", "cidade", "ajudar", "amor", "pai", "filha", "lampi\u00e3o", "volume", "folclore", "magia", "lan\u00e7amento", "acompanhar", "sucesso", "rede", "financiamento", "mang\u00e1", "pessoa", "mundo", "viria", "nordeste", "destaque", "m\u00eddia", "leitor", "povo", "roupagem", "sert\u00e3o", "mundo", "folclore", "tradi\u00e7\u00e3o", "roupagem", "g\u00e1s", "obra", "lenda", "ajuda", "apoiador", "mang\u00e1", "sucesso", "obra", "cen\u00e1rio", "papel", "qualidade", "galeriar", "convidado", "sobrecapa", "projeto", "anima\u00e7\u00e3o", "abertura", "orgulho", "peri\u00f3dico", "produ\u00e7\u00e3o", "volume", "m\u00eas", "tempo", "produ\u00e7\u00e3o", "revis\u00e3o", "mang\u00e1", "apoiador", "vez", "volume", "problema", "loja", "come\u00e7o", "volume", "premiado", "vez", "quadrinho", "prova", "mang\u00e1", "nordeste", "mundo", "leitor", "mang\u00e1s", "projeto", "parceria", "ideia", "cordel", "p\u00e1gina"], "spacy_lemmas_freq": {"candeeiro": 1, "aceso": 1, "escura": 1, "caatinga": 1, "volume": 5, "dire\u00e7\u00e3o": 1, "cangaceiro": 1, "companheira": 1, "viagem": 1, "busca": 1, "suprimento": 1, "caminho": 1, "enfrentamento": 1, "envolto": 1, "mist\u00e9rio": 1, "meio": 1, "homem": 1, "beira": 1, "morte": 1, "cidade": 1, "ajudar": 1, "amor": 1, "pai": 1, "filha": 1, "lampi\u00e3o": 1, "folclore": 2, "magia": 1, "lan\u00e7amento": 1, "acompanhar": 1, "sucesso": 2, "rede": 1, "financiamento": 1, "mang\u00e1": 4, "pessoa": 1, "mundo": 3, "viria": 1, "nordeste": 2, "destaque": 1, "m\u00eddia": 1, "leitor": 2, "povo": 1, "roupagem": 2, "sert\u00e3o": 1, "tradi\u00e7\u00e3o": 1, "g\u00e1s": 1, "obra": 2, "lenda": 1, "ajuda": 1, "apoiador": 2, "cen\u00e1rio": 1, "papel": 1, "qualidade": 1, "galeriar": 1, "convidado": 1, "sobrecapa": 1, "projeto": 2, "anima\u00e7\u00e3o": 1, "abertura": 1, "orgulho": 1, "peri\u00f3dico": 1, "produ\u00e7\u00e3o": 2, "m\u00eas": 1, "tempo": 1, "revis\u00e3o": 1, "vez": 2, "problema": 1, "loja": 1, "come\u00e7o": 1, "premiado": 1, "quadrinho": 1, "prova": 1, "mang\u00e1s": 1, "parceria": 1, "ideia": 1, "cordel": 1, "p\u00e1gina": 1}, "spacy_entidades": {"Cicinato Ferreira Neto": 1, "Lampi\u00e3o": 8, "Juliana": 1, "Mossor\u00f3": 1, "Catarse": 1, "Nordeste": 2, "Brasil": 1, "IndieVisivel Press": 1, "Indie": 1, "Heitor Amatsu Ilustrador": 1, "Premiado": 1, "Silent Manga Audition": 1, "Fran\u00e7a": 1, "Magnus Opus": 1, "Carlo criou Lampi\u00e3o": 1, "Carlo Ilustrador": 1, "Design": 1, "Carlo": 1, "Heitor": 1}, "tfidf": {"candeeiro": 6.325075551448163, "aceso": 6.325075551448163, "escura": 5.737288886546044, "caatinga": 5.855071922202427, "volume": 7.318569800498307, "dire\u00e7\u00e3o": 3.4019139707290074, "cangaceiro": 5.161924741642482, "companheira": 5.101300119826047, "viagem": 2.550018401093174, "busca": 1.9607038520130018, "suprimento": 6.325075551448163, "caminho": 2.0967830167163233, "enfrentamento": 6.142753994654208, "envolto": 6.142753994654208, "mist\u00e9rio": 2.518413061677843, "meio": 1.7159133441905339, "homem": 2.053980477481563, "beira": 5.295456134267004, "morte": 2.3547836378960407, "cidade": 1.4302252903456174, "ajudar": 4.323595551238038, "amor": 2.234069890491577, "pai": 2.0623956744068472, "filha": 3.1304924191490064, "lampi\u00e3o": 6.835901175214153, "folclore": 7.520252387973252, "magia": 2.971668833622356, "lan\u00e7amento": 1.5459520583366333, "acompanhar": 6.142753994654208, "sucesso": 3.7275514717595466, "rede": 2.0595827330302328, "financiamento": 1.48720760134105, "mang\u00e1": 12.588086884400868, "pessoa": 1.098254186605196, "mundo": 2.5084134758744288, "viria": 6.835901175214153, "nordeste": 9.277353195755868, "destaque": 3.0441643356605095, "m\u00eddia": 2.8910883469630164, "leitor": 2.8366407756785983, "povo": 3.1304924191490064, "roupagem": 11.263856741776435, "sert\u00e3o": 5.449606814094262, "tradi\u00e7\u00e3o": 3.2997844756526273, "g\u00e1s": 5.98860331482695, "obra": 2.196508373210392, "lenda": 2.698071501052314, "ajuda": 1.8637757358797733, "apoiador": 1.9464348359441923, "cen\u00e1rio": 2.1026309865987463, "papel": 0.8869962425249672, "qualidade": 1.9110658709212305, "galeriar": 5.044141705986099, "convidado": 3.147021721100217, "sobrecapa": 3.8569760199765435, "projeto": 0.9059155239454939, "anima\u00e7\u00e3o": 2.3213853574941927, "abertura": 4.379165402392849, "orgulho": 3.6860182218329043, "peri\u00f3dico": 5.369564106420726, "produ\u00e7\u00e3o": 2.2421377287427346, "m\u00eas": 2.0401106296174123, "tempo": 1.0418718227101742, "revis\u00e3o": 2.8165196514655078, "vez": 2.270915203646934, "problema": 2.1263709739018193, "loja": 2.708766790169062, "come\u00e7o": 2.708766790169062, "premiado": 3.52779421661801, "quadrinho": 0.3281260741096111, "prova": 3.909161773147114, "mang\u00e1s": 3.3193929470410035, "parceria": 1.7989485728005243, "ideia": 1.6191554623599282, "cordel": 4.990074484715823, "p\u00e1gina": 0.2725159049803698}}