{"detail": {"project_id": 153078, "id": 153078, "user_id": 785889, "name": "O Lugar Errado", "headline": "Brecht Evens, um dos artistas mais festejados da HQ europeia atual, estreia finalmente no Brasil", "budget": "<p><strong>GR\u00c1FICA: </strong>40% / <strong>ENVIOS:</strong> 20% / <strong>CUSTOS EDITORIAIS: </strong>27% / <strong>CATARSE: </strong>13%\n</p>", "goal": 41762.59805412944, "about_html": "A pr\u00e9-venda do Catarse fechou, mas voc\u00ea pode comprar o livro na pr\u00e9-venda de nosso site, com 10% de desconto e frete gr\u00e1tis, por tempo limitado: www.figuraeditora.com PREVIS\u00c3O DO IN\u00cdCIO DOS ENVIOS: DURANTE O M\u00caS DE NOVEMBRO. \u00c9 hora de apo star no novo, figura. Depois de seis anos publicando os grandes mestres que influenciaram \u00e0 hist\u00f3ria das HQs, como Breccia, Toppi e outros, chegou o hora de editar os artistas que est\u00e3o mudando os quadrinhos hoje: que ser\u00e3o os cl\u00e1ssicos no futuro. E Brecht Evens \u00e9, com certeza, um deles. Realizado em aquarelas deslumbrantes,com uma ousada palheta de cores e texturas, O Lugar Errado gira em torno do misterioso e carism\u00e1tico Robbie. A energia vivaz de Robbie cativa a aten\u00e7\u00e3o de homens e mulheres; seu brilho contrasta com a personalidade deslocada de seu amigo de inf\u00e2ncia, Gert. Com uma m\u00e3o t\u00e3o sens\u00edvel quanto exuberante, a primeira graphic novel no Brasil de Brecht Evens captura a estranha qu\u00edmica da intera\u00e7\u00e3o social. O Lugar Errado contrasta a vida como ela \u00e9, angustiada e desajeitada, com a vida como ela pode ser: espont\u00e2nea, desinibida e livre. A obra estreia o novo selo da editora: Figura Agora se dedicar\u00e1 \u00e0 produ\u00e7\u00e3o contempor\u00e2nea dos quadrinhos, trazendo o que de mais bacana esteja se fazendo na cena atual. Colabore neste que \u00e9 o projeto mais arrojado da editora nos \u00faltimos anos e tenha seu nome nos cr\u00e9ditos da edi\u00e7\u00e3o. A EDI\u00c7\u00c3O O Lugar Errado tera\u0301 188 pa\u0301ginas, capa dura, miolo em cores, impresso em papel Of set 120g e formato 21x26cm.\nA traduc\u0327a\u0303o e\u0301 de Daniel Dago. VALORES Nas primeiras 48 horas, O Lugar Errado\npodera\u0301 ser adquirido por apenas R$74 nas\nrecompensas A ou B (com frete de R$20 ou\nretirada em lojas da cidade de Sa\u0303o Paulo). Nas recompensas C e D, (tamb\u00e9m va\u0301lidas por 48h)\nvoce\u0302 pode levar o livro mais um caderno de\nEvens por R$ 84 (ou seja, um caderno sai por apenas R$10. Tem formato 15x21cm, 112 p\u00e1ginas sem pauta, em papel P\u00f3len 70g). Nas livrarias, o livro custara\u0301 R$115. PREVIEW Quer ler um trecho de O Lugar Errado? Clique aqui. O AUTOR BRECHT EVENS (B\u00e9lgica, 1986)estudou ilustra\u00e7\u00e3o em na Escola de Sint-Lucas Gent. Sua hist\u00f3ria em quadrinhos O Lugar Errado (2009), come\u00e7ou como um projeto de gradua\u00e7\u00e3o e foi um afastamento da arte em quadrinhos mais t\u00edpica de seus trabalhos anteriores. Ganhou o Pr\u00eamio Willy Vandersteen do Festival de Quadrinhos de Haarlem, como a melhor novela gr\u00e1fica em l\u00edngua holandesa e o Prix de l\u2019Audace do Festival Internacional de Quadrinhos de Angoul\u00eame, em 2011. Outras de suas obras s\u00e3o The Making Of (2011), Panther (2016) e a vers\u00e3o holandesa e francesa de The City of Belgium (2018), que ganhou o Pr\u00eamio do J\u00fari no Festival Internacional de Quadrinhos de Angoul\u00eame. Brecht mora em Paris.", "permalink": "o_lugar_errado", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/IWpi44FBsWU", "video_url": "https://youtu.be/IWpi44FBsWU", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/153078/128292c0-fede-4a36-bf72-335b36b42284.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/153078/project_thumb_thumb_128292c0-fede-4a36-bf72-335b36b42284.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/153078/project_thumb_small_128292c0-fede-4a36-bf72-335b36b42284.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/153078/project_thumb_large_128292c0-fede-4a36-bf72-335b36b42284.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/153078/project_thumb_video_cover_128292c0-fede-4a36-bf72-335b36b42284.jpg", "progress": 82.00725, "pledged": 34248.358192745065, "total_contributions": 326, "total_contributors": 316, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-10-04T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-10-03T23:59:59.999999", "online_date": "2022-08-16T23:00:29.993502", "zone_online_date": "2022-08-16T20:00:29.993502", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 7, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 48, "unit": "days"}, "posts_count": 3, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 785889, "name": "Rodrigo Machado da Rosa", "public_name": "Figura Editora"}, "reminder_count": 126, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 3, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "arte,Figura,HQ,Ilustra\u00e7\u00e3o,quadrinhos", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "9467880e-3635-4d1e-81bc-c557646ca43f", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [{"id": 11133, "name": "GA", "data": {"id": ""}}, {"id": 11134, "name": "PIXEL", "data": {"id": "436429384019183"}}]}, "user": {"id": 785889, "common_id": "4660945f-48db-4d30-ac04-dce8f5ff21b9", "name": "Rodrigo Machado da Rosa", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/785889/thumb_avatar_503a9cc5-63ec-42ef-88da-bb89dee1e806.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/figuraeditora/?ref=bookmarks", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 27, "total_published_projects": 25, "links": null, "follows_count": 1, "followers_count": 1847, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2017-07-17T18:33:52.74331", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Figura Editora", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 276535, "project_id": 153078, "description": "- O Lugar Errado\n- Caderno com ilustra\u00e7\u00e3o de Brecht Evens na capa: 112 p\u00e1ginas, formato 16 X 23 cm, com folhas sem pautas em papel P\u00f3len 70 g, capa em Triplex 250 g. e el\u00e1stico. Com 50% de desconto.\n- Marcap\u00e1ginas\n- O seu nome na lista de colaboradores\n\nFrete de R$20 adicionado ao final\n\n", "minimum_value": 99.18617037855743, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2022-11-01T17:13:26", "updated_at": "2022-08-19T16:25:30.927268", "paid_count": 19, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2097152000, "title": "3. O Lugar Errado + Caderno com ilustra\u00e7\u00e3o de Brecht Evens na capa", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "6cc43cf7-ec13-41c0-b118-a1ae2760d5b6", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/276535/thumb_reward_be09fede-4f6c-4bd7-b1cb-c2630dc17ba4.jpg", "run_out": false}], "spacy_lemmas": ["livro", "site", "desconto", "frete", "tempo", "in\u00edcio", "envios", "hora", "apo", "novo", "figurar", "ano", "mestre", "hist\u00f3ria", "hora", "artista", "quadrinho", "cl\u00e1ssico", "futuro", "certeza", "aquarela", "ousado", "palheta", "cor", "textura", "torno", "energia", "aten\u00e7\u00e3o", "homem", "mulher", "brilho", "personalidade", "amigo", "inf\u00e2ncia", "m\u00e3o", "graphic", "qu\u00edmica", "intera\u00e7\u00e3o", "lugar", "vida", "vida", "espont\u00e2nea", "obra", "selo", "editora", "produ\u00e7\u00e3o", "quadrinho", "cena", "projeto", "editora", "ano", "nome", "cr\u00e9dito", "edi\u00e7\u00e3o", "lugar", "capa", "miolo", "cor", "papel", "g", "formato", "valores", "hora", "recompensa", "frete", "retirada", "loja", "cidade", "recompenso", "c", "livro", "caderno", "evens", "caderno", "formato", "p\u00e1gina", "pauta", "papel", "g", "livraria", "livro", "trecho", "ilustra\u00e7\u00e3o", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "projeto", "gradua\u00e7\u00e3o", "afastamento", "arte", "quadrinho", "trabalho", "novela", "l\u00edngua", "obra", "vers\u00e3o"], "spacy_lemmas_freq": {"livro": 3, "site": 1, "desconto": 1, "frete": 2, "tempo": 1, "in\u00edcio": 1, "envios": 1, "hora": 3, "apo": 1, "novo": 1, "figurar": 1, "ano": 2, "mestre": 1, "hist\u00f3ria": 2, "artista": 1, "quadrinho": 4, "cl\u00e1ssico": 1, "futuro": 1, "certeza": 1, "aquarela": 1, "ousado": 1, "palheta": 1, "cor": 2, "textura": 1, "torno": 1, "energia": 1, "aten\u00e7\u00e3o": 1, "homem": 1, "mulher": 1, "brilho": 1, "personalidade": 1, "amigo": 1, "inf\u00e2ncia": 1, "m\u00e3o": 1, "graphic": 1, "qu\u00edmica": 1, "intera\u00e7\u00e3o": 1, "lugar": 2, "vida": 2, "espont\u00e2nea": 1, "obra": 2, "selo": 1, "editora": 2, "produ\u00e7\u00e3o": 1, "cena": 1, "projeto": 2, "nome": 1, "cr\u00e9dito": 1, "edi\u00e7\u00e3o": 1, "capa": 1, "miolo": 1, "papel": 2, "g": 2, "formato": 2, "valores": 1, "recompensa": 1, "retirada": 1, "loja": 1, "cidade": 1, "recompenso": 1, "c": 1, "caderno": 2, "evens": 1, "p\u00e1gina": 1, "pauta": 1, "livraria": 1, "trecho": 1, "ilustra\u00e7\u00e3o": 1, "gradua\u00e7\u00e3o": 1, "afastamento": 1, "arte": 1, "trabalho": 1, "novela": 1, "l\u00edngua": 1, "vers\u00e3o": 1}, "spacy_entidades": {"Catarse": 1, "PREVIS\u00c3O": 1, "IN\u00cdCIO": 1, "ENVIOS:": 1, "NOVEMBRO": 1, "HQs": 1, "Breccia": 1, "Toppi": 1, "Brecht Evens": 2, "O Lugar Errado": 4, "Robbie": 2, "Gert": 1, "Brasil": 1, "Lugar Errado": 1, "Colabore": 1, "EDI\u00c7\u00c3O": 1, "O Lugar Errado tera\u0301": 1, "Of": 1, "Daniel Dago": 1, "R$74": 1, "B": 1, "R$": 1, "Sa\u0303o Paulo": 1, "C": 1, "D": 1, "voce\u0302": 1, "Evens": 1, "R$10": 1, "P\u00f3len": 1, "PREVIEW Quer": 1, "Clique": 1, "AUTOR BRECHT EVENS": 1, "B\u00e9lgica": 1, "Escola de Sint-Lucas Gent": 1, "Pr\u00eamio Willy Vandersteen": 1, "Festival de Quadrinhos de Haarlem": 1, "Prix de l\u2019Audace do": 1, "Festival Internacional de Quadrinhos": 2, "Angoul\u00eame": 2, "The Making Of": 1, "Panther": 1, "The City of Belgium": 1, "Pr\u00eamio do J\u00fari": 1, "Brecht": 1, "Paris": 1}, "tfidf": {"livro": 1.8379912502817215, "site": 1.5161485279460518, "desconto": 2.393249918723837, "frete": 3.8911040939847994, "tempo": 1.0418718227101742, "in\u00edcio": 1.9838709112945363, "envios": 5.5366181910838925, "hora": 5.80673070580674, "apo": 6.325075551448163, "novo": 3.9832697453008357, "figurar": 5.369564106420726, "ano": 0.9852134716612773, "mestre": 2.3971791968637266, "hist\u00f3ria": 0.5412724103575846, "artista": 1.0561869955909382, "quadrinho": 1.3125042964384444, "cl\u00e1ssico": 2.859339648648436, "futuro": 2.5408859175299017, "certeza": 2.9440808771035267, "aquarela": 2.9106329430359867, "ousado": 6.835901175214153, "palheta": 5.98860331482695, "cor": 3.0388330094213356, "textura": 5.369564106420726, "torno": 3.5778046371926715, "energia": 3.515672856085665, "aten\u00e7\u00e3o": 2.0823109841077887, "homem": 2.053980477481563, "mulher": 2.3213853574941927, "brilho": 3.2523822367580433, "personalidade": 3.4686053452276795, "amigo": 1.342839731873605, "inf\u00e2ncia": 2.6213074848404756, "m\u00e3o": 1.7607273599803264, "graphic": 2.5969753841809453, "qu\u00edmica": 6.835901175214153, "intera\u00e7\u00e3o": 4.468777561082536, "lugar": 3.7837612603997632, "vida": 1.8232907555992428, "espont\u00e2nea": 7.241366283322318, "obra": 2.196508373210392, "selo": 2.2611901967107704, "editora": 2.51738048449483, "produ\u00e7\u00e3o": 1.1210688643713673, "cena": 2.6163934700380467, "projeto": 0.9059155239454939, "nome": 1.0707100724293088, "cr\u00e9dito": 3.0366736639313516, "edi\u00e7\u00e3o": 0.9063120318242589, "capa": 0.5241663660612389, "miolo": 1.3346429646694264, "papel": 1.7739924850499345, "g": 2.702208483446997, "formato": 1.8126240636485178, "valores": 4.938781190328272, "recompensa": 0.8783381797818528, "retirada": 4.002687831157937, "loja": 2.708766790169062, "cidade": 1.4302252903456174, "recompenso": 1.8341945118621992, "c": 4.379165402392849, "caderno": 7.372036443665809, "evens": 7.934513463882263, "p\u00e1gina": 0.2725159049803698, "pauta": 4.990074484715823, "livraria": 3.271074369770196, "trecho": 4.002687831157937, "ilustra\u00e7\u00e3o": 1.3387329499209515, "gradua\u00e7\u00e3o": 4.105872067393168, "afastamento": 6.835901175214153, "arte": 0.6845879271642754, "trabalho": 0.848611999516652, "novela": 4.1733133481887, "l\u00edngua": 3.657847344866208, "vers\u00e3o": 1.6119482239549792}}