{"detail": {"project_id": 153320, "id": 153320, "user_id": 1663635, "name": "Meio s\u00e9culo de Velta", "headline": "50 anos da mais conhecida detetive/super-hero\u00edna brasileira. N\u00e3o fique de fora.", "budget": "<p>R$ 9.000,00 (Nove  mil reais).\n</p>", "goal": 9000.0, "about_html": "<p>N\u00e3o \u00e9 qualquer personagem de quadrinhos que chega aos 50 anos sendo publicada e com um p\u00fablico cativo por tanto tempo.<br>Criada em 1973 e publicada inicialmente em jornais do estado da Para\u00edba, a super-detetive VELTA tamb\u00e9m  tem suas aventuras lidas em outros pa\u00edses, mesmo sem a devida tradu\u00e7\u00e3o para cada idioma nativo.<br>Para comemorar meio s\u00e9culo de publica\u00e7\u00e3o ininterrupta, a personagem ter\u00e1 uma s\u00e9rie especial de 3 n\u00fameros ( * ), com convidados especiais como Gabriel \"Billy\" Castilho e Henry Garrit nos roteiros e May Santos desenhando cart\u00f5es e um poster.<br>Os apoiadores dessa futura edi\u00e7\u00e3o ter\u00e3o seus nomes escritos na hist\u00f3ria dos quadrinhos brasileiros, ao participarem desse lan\u00e7amento hist\u00f3rico... e ainda ganhar\u00e3o \u00f3timas recompensas. \u00c9 s\u00f3 escolher. <br>Ent\u00e3o, apoiem, divulguem, convidem interessados a apoiar.<br>Agrade\u00e7o, desde j\u00e1, a todos.<br><br>( * ) - 3 edi\u00e7\u00f5es formato 25,5 x 15,5 cm, capas coloridas plastificadas em cart\u00e3o 150Kg e miolo em preto e branco em papel 90Kg, impress\u00e3o em off-set. Total de p\u00e1ginas, incluindo capas: 108 (Cento e oito).<br><br>\n</p>", "permalink": "meio_seculo_de_velta_bf9a", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/153320/594a94ad-d5a0-4d45-87fb-58cf8c78ece1.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/153320/project_thumb_thumb_594a94ad-d5a0-4d45-87fb-58cf8c78ece1.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/153320/project_thumb_small_594a94ad-d5a0-4d45-87fb-58cf8c78ece1.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/153320/project_thumb_large_594a94ad-d5a0-4d45-87fb-58cf8c78ece1.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/153320/project_thumb_video_cover_594a94ad-d5a0-4d45-87fb-58cf8c78ece1.jpg", "progress": 76.17777777777778, "pledged": 6856.0, "total_contributions": 71, "total_contributors": 68, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-03-08T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-03-07T23:59:59.999999", "online_date": "2022-11-07T16:41:29.215322", "zone_online_date": "2022-11-07T13:41:29.215322", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 49, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 120, "unit": "days"}, "posts_count": 6, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1663635, "name": "Emir Lima Ribeiro", "public_name": "Emir Ribeiro"}, "reminder_count": 41, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 6, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Emir,Velta", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "e759ff01-bf13-435f-a189-d4ad9ecaf13a", "is_adult_content": true, "content_rating": 18, "recommended": false, "integrations": [], "goal_ajustado": 9485.66224835025, "pledged_ajustado": 7225.966708298813, "about_txt": "N\u00e3o \u00e9 qualquer personagem de quadrinhos que chega aos 50 anos sendo publicada e com um p\u00fablico cativo por tanto tempo. Criada em 1973 e publicada inicialmente em jornais do estado da Para\u00edba, a super-detetive VELTA tamb\u00e9m  tem suas aventuras lidas em outros pa\u00edses, mesmo sem a devida tradu\u00e7\u00e3o para cada idioma nativo. Para comemorar meio s\u00e9culo de publica\u00e7\u00e3o ininterrupta, a personagem ter\u00e1 uma s\u00e9rie especial de 3 n\u00fameros ( * ), com convidados especiais como Gabriel \"Billy\" Castilho e Henry Garrit nos roteiros e May Santos desenhando cart\u00f5es e um poster. Os apoiadores dessa futura edi\u00e7\u00e3o ter\u00e3o seus nomes escritos na hist\u00f3ria dos quadrinhos brasileiros, ao participarem desse lan\u00e7amento hist\u00f3rico... e ainda ganhar\u00e3o \u00f3timas recompensas. \u00c9 s\u00f3 escolher. Ent\u00e3o, apoiem, divulguem, convidem interessados a apoiar. Agrade\u00e7o, desde j\u00e1, a todos. ( * ) - 3 edi\u00e7\u00f5es formato 25,5 x 15,5 cm, capas coloridas plastificadas em cart\u00e3o 150Kg e miolo em preto e branco em papel 90Kg, impress\u00e3o em off-set. Total de p\u00e1ginas, incluindo capas: 108 (Cento e oito)."}, "user": {"id": 1663635, "common_id": "91aef467-d0fa-45bc-9c65-cc5c8ddcb6ab", "name": "Emir Lima Ribeiro", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1663635/thumb_avatar_28a58e4a-7450-4a6f-a9cd-c744db921b77.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/emir.ribeiro.1", "twitter_username": "emir.ribeirogmail.com", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 2, "total_published_projects": 2, "links": null, "follows_count": 43, "followers_count": 44, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2021-06-25T03:46:00.645326", "about_html": "<p>Irrequieto, contestador e contr\u00e1rio a imposi\u00e7\u00f5es e modismos, Emir dotou Velta de todas as qualidades e atributos que se contrapunham ao estabelecido pelo mercado de quadrinhos da \u00e9poca, dominado pelos violentos super-her\u00f3is americanos. Velta apareceu se rebelando contra os quadrinhos machistas carregados de propaganda e ideologia capitalista e contra a censura truculenta do regime ditatorial militar brasileiro, usando roupas sum\u00e1rias e grande apelo er\u00f3tico, al\u00e9m de uma personalidade forte e independente.\n</p>\n<p>A personagem estava longe de ser a coitadinha burra ou a coadjuvante que se metia em encrencas para ser salva pelo her\u00f3i musculoso de queixo anguloso. Ao contr\u00e1rio, era ela quem \u201csalvava\u201d o dia, com sua intelig\u00eancia e seus poderes.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Emir Ribeiro", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 288407, "project_id": 153320, "description": "1) S\u00e9rie \"Meio s\u00e9culo de Velta\", completa e impressa(3 volumes).\n2) \"Velta - Conto da super-detetive\" N\u00bas 1, 2, 3 e 4", "minimum_value": 170.0, "maximum_contributions": 1, "deliver_at": "2023-03-01T19:17:27", "updated_at": "2023-03-03T19:18:51.567037", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 2147479552, "title": "Para M. Fabri", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "5dee7d69-aacd-47d1-8eb4-f206236b5b80", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/288407/thumb_reward_8415c8e4-7916-4697-a072-bac0115f924c.jpg", "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 179.17362024661583}], "analises_categorias": {"premios_festivais": false, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "estilo": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": true, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 170.0, "menor_ajustado": 179.17362024661583, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"nome": "emir lima ribeiro", "nome_publico": "emir ribeiro", "classificacao": "masculino"}, "analises_resumo": {"municipio": "S\u00e3o Paulo", "uf": "SP", "city_id": 5274, "content_rating": 18, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 49, "data_fim": "2023-03-08T02:59:59.999999", "data_ini": "2022-11-07T16:41:29.215322", "meta": 9000.0, "meta_corrigida": 9485.66224835025, "arrecadado": 6856.0, "arrecadado_corrigido": 7225.966708298813, "percentual_arrecadado": 76.17777777777778, "conteudo_adulto": true, "posts": 6, "project_id": 153320, "modalidade": "flex", "titulo": "Meio s\u00e9culo de Velta", "status": "successful", "total_contribuicoes": 71, "total_apoiadores": 68}}