{"detail": {"project_id": 153477, "id": 153477, "user_id": 1067572, "name": "DESUMANOS e os outros", "headline": "Quando a f\u00e9 falha, vem \u00e0 tona o que estava por baixo dos panos. ", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/425395/42e8c715-d3c4-4164-ba70-3619c5ddcb68.png\" width=\"353\" height=\"110\" style=\"width:353px;height:110px;\">\n</p>\n<p>O or\u00e7amento dessa produ\u00e7\u00e3o est\u00e1 estipulado em R$6500,00 distribu\u00eddo da seguinte forma:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/426608/44685b8f-ad01-4546-a9e1-8b511a843536.jpg\">\n</p>\n<p>72% - Gr\u00e1fica (impress\u00e3o)<br>\n</p>\n<p>13% - Envios (Correios)\n</p>\n<p>13% - Catarse<br>\n</p>\n<p>2%<span class=\"redactor-invisible-space\"> - ISBN + C\u00f3digo + Registro</span>\n</p>", "goal": 6500.0, "about_html": "<p style=\"text-align:center;\"><strong>CONHE\u00c7A MEU NOVO PROJETO</strong>\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\" style=\"text-align:center;\"><a href=\"http://catarse.me/self2\"><strong>PRINT SELF#2</strong></a><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/425389/8e4df83b-29e9-42b6-95e3-9a069ff575ee.png\" width=\"387\" height=\"123\" style=\"width:387px;height:123px;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Primeiramente quero agradecer a todos que apoiaram meus dois projetos anteriores aqui no Catarse:<strong> O \u00daltimo dos Tropeiros</strong> e <strong>Print Self: Olho por olho.</strong> (Espero que tenham recebido suas recompensas conforme esperado e prometido). Agora partimos para outro projeto e conto com a parceria e apoio de todos voc\u00eas, mas aten\u00e7\u00e3o, o projeto ficar\u00e1 <em><strong>apenas 55 dias no ar.</strong></em> Ent\u00e3o corre e garante j\u00e1 a sua HQ! Desconto super especial para os 30 primeiros apoiadores.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">******************************\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O assunto n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil de ser abordado. Pouca gente tem coragem de falar sobre isso, mas \u00e9 preciso!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O projeto tem objetivo contar uma BOA HIST\u00d3RIA, mas al\u00e9m disso usar a hist\u00f3ria em quadrinhos para prote\u00e7\u00e3o da inf\u00e2ncia e adolesc\u00eancia e alertar para crimes contra a dignidade humana.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Estamos no MAIO LARANJA e vamos falar sobre PEDOFILIA E ABUSO SEXUAL DE MENORES atrav\u00e9s da Arte em Quadrinhos.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/425540/d57b8ecd-38db-4c21-b803-5aeb95955d59.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Diariamente crian\u00e7as e adolescentes s\u00e3o expostos a diversas formas de viol\u00eancia nos ambientes mais distintos por eles frequentados. Dessa forma, a fam\u00edlia, a sociedade e o poder p\u00fablico, devem ser envolvidos na discuss\u00e3o e nas atividades propostas em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 preven\u00e7\u00e3o ao abuso e explora\u00e7\u00e3o sexual, alertando principalmente que as v\u00edtimas, em sua grande maioria, n\u00e3o tem a percep\u00e7\u00e3o do que \u00e9 o abuso sexual.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Havendo alguma suspeita \u00e9 poss\u00edvel fazer a den\u00fancia por meio do canal Disque 100. A liga\u00e7\u00e3o \u00e9 gratuita, funciona todos os dias da semana, por 24h, inclusive s\u00e1bados, domingos e feriados. A den\u00fancia pode ser feita tamb\u00e9m na Pol\u00edcia Militar, pelo n\u00famero 190, ou Pol\u00edcia Rodovi\u00e1ria Federal, pelo 191. O sigilo \u00e9 garantido, e as liga\u00e7\u00f5es podem ser feitas por aparelhos fixos ou m\u00f3vel.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Conhe\u00e7a um pouco mais sobre um dos temas da minha nova HQ \"DESUMANOS e os outros\".\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/425542/c8685739-af44-427a-8b2f-bc9117455d10.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O abuso sexual de menores por membros da Igreja Cat\u00f3lica refere-se aos atos de abuso sexual de crian\u00e7as por cl\u00e9rigos  -  padres, freiras e membros de ordens  religiosas da Igreja Cat\u00f3lica e outras entidades religiosas. Foram feitas v\u00e1rias den\u00fancias de abuso sexual de menores em muitas partes do mundo nos \u00faltimos anos (cerca de 4% dos cl\u00e9rigos nos EUA foram acusados, pesquisa realizada em 2012). <br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Nos s\u00e9culos XX  e XXI, os  casos  envolveram  muitas   alega\u00e7\u00f5es,  investiga\u00e7\u00f5es,  julgamentos, condena\u00e7\u00f5es   e   revela\u00e7\u00f5es sobre d\u00e9cadas  de  tentativas  por  parte  de  funcion\u00e1rios  da  Igreja  de encobrir os incidentes relatados. Os abusos incluem sobretudo rapazes, mas tamb\u00e9m meninas, algumas com apenas tr\u00eas anos de idade,  com  a maioria entre os  11 e os 14 anos.  As acusa\u00e7\u00f5es de abuso e encobrimento come\u00e7aram a receber aten\u00e7\u00e3o p\u00fablica durante o final da d\u00e9cada de 1980.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O mais indignante \u00e9 que em quase todos esses casos os acusados n\u00e3o foram condenados na esfera judicial, a maior puni\u00e7\u00e3o aplicada foi o afastamento das atividades religiosas. Em janeiro de 2014, o Vaticano anunciou a expuls\u00e3o de 400 padres por den\u00fancias de pedofilia, entretanto n\u00e3o informou que tipos de a\u00e7\u00f5es foram direcionados aos que foram abusados por esses cl\u00e9rigos. Na maioria dos casos os acusados foram (e ainda s\u00e3o) transferidos para outras par\u00f3quias, outras cidades, onde continuam praticando os mesmos atos e at\u00e9 pior.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/425543/abc08ba5-1b4c-4854-a575-894e3b511146.jpg\">\n</p>\n<p>Pouco se fala sobre o assunto na m\u00eddia e isso mostra o qu\u00e3o grande \u00e9 a influ\u00eancia e poderio das institui\u00e7\u00f5es religiosas, que s\u00e3o a base hist\u00f3rica das comunidades. Sendo uma das edifica\u00e7\u00f5es centrais das cidades, desde a antiguidade, mantendo-se at\u00e9 os dias atuais como s\u00edmbolos de poder.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">As consequ\u00eancias e traumas que um abuso pode trazer a vida de uma pessoa \u00e9 imensur\u00e1vel. N\u00e3o d\u00e1 para imaginar o que isso faz com a mente de uma crian\u00e7a, de um jovem, de um inocente. O medo e a press\u00e3o psicol\u00f3gica de quem \u00e9 molestado talvez seja mais terr\u00edvel que o pr\u00f3prio abuso em si, pois todo o contexto gera uma controv\u00e9rsia que dificulta lidar com tudo o que acontece. O futuro de toda crian\u00e7a abusada nunca ser\u00e1 \u2018normal\u2019. E em situa\u00e7\u00f5es onde o molestador \u00e9 algu\u00e9m que inspira confian\u00e7a a rea\u00e7\u00e3o p\u00f3s abuso \u00e9 encoberta pelo sentimento rompido e a sensa\u00e7\u00e3o de trai\u00e7\u00e3o, que vir\u00e1 com o amadurecimento. <strong><em>O sil\u00eancio, na maioria das vezes, acaba sendo a op\u00e7\u00e3o mais comum, mas voc\u00ea vai descobrir que n\u00e3o foi isso que aconteceu nesta hist\u00f3ria.</em></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/425544/68c60246-f961-4881-8b02-d38d66d36fec.png\" width=\"405\" height=\"129\" style=\"width:405px;height:129px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Uma cidadezinha de interior, poucos habitantes e eventos sinistros s\u00e3o o contexto desse suspense repleto de a\u00e7\u00e3o. Personagens nada comuns, com apar\u00eancias que podem enganar at\u00e9 os mais entendidos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Uma narrativa que mescla hist\u00f3rias, mitos, cren\u00e7as religiosas e populares, relatos, investiga\u00e7\u00e3o e um misto de terror e suspense.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/425545/3d1b24cf-625c-4b35-a7b4-0d9b6555a208.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Nessa edi\u00e7\u00e3o estr\u00e9ia o \u2018\u2018Senhor dos Caga\u00e7os\u2019\u2019 personagem que faz men\u00e7\u00e3o ao imagin\u00e1rio popular. Desde crian\u00e7a eu ouvia hist\u00f3rias (que pareciam reais) do \"<strong><em>Velho do Saco/Homem do Saco</em></strong>\" que aparecia, vez em quando, e levava no saco as crian\u00e7as malcriadas, desobedientes e que faziam \"<em>arte</em>\". No contexto dessa HQ ele ganha um olhar de quem sempre fez \"arte\" desde pequeno e, agora adulto, enxerga tudo isso diferente.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/425548/10458082-4e3a-495d-a928-0cd57f9e606f.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/425392/5ae52414-bef4-4617-bf2a-22b2f5c718ef.png\" width=\"402\" height=\"125\" style=\"width:402px;height:125px;\"><br>\n</p>\n<p><strong>LAN\u00c7AMENTO PREVISTO PARA ComicCon RS 2022</strong> (3 e 4 de setembro) em Canoas/RS.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/426977/4eb33ace-db48-45f2-a56a-9f8baee6371e.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/426117/942d4f5a-a446-43c5-a83a-f7bd5163b543.png\">\n</p>\n<p>Formato: 17x25 cm.<br>\n</p>\n<p>Capa colorida papel triplex.\n</p>\n<p>Miolo PB em papel couche 115g - P\u00e1ginas feitas predominantemente com t\u00e9cnica tradicional de arte feita a m\u00e3o em papel (com l\u00e1pis grafite HB, 2B, 4B e 6B, e nanquim).\n</p>\n<p><strong>Edi\u00e7\u00e3o em volume \u00fanico</strong> (Nessa edi\u00e7\u00e3o come\u00e7a e nessa edi\u00e7\u00e3o termina!)\n</p>\n<p>52 p\u00e1ginas de muito <strong>suspense e a\u00e7\u00e3o</strong>!\n</p>\n<p><strong><em>Tiragem prevista de 1000 livros impressos</em></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/425650/4d6761c8-da05-4572-bcdc-8081f6b31fb6.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/425652/4c51e1c2-c86d-4828-a5e9-069008c9a1b2.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Com Extras (Sketch's; Originais de 2008,2010; P\u00e1ginas a l\u00e1pis; Processo de arte das p\u00e1ginas; Roteiro original de 2008; Adapta\u00e7\u00f5es; Artigos sobre abuso sexual de menores; Artistas convidados e mais).<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/425598/aef305d1-6638-4ab2-8e1d-c1905fa5fb9d.jpg\" width=\"561\" height=\"877\" style=\"width:561px;height:877px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/425599/17587d83-1a5b-4ffa-8292-2e2c9f510970.jpg\" width=\"558\" height=\"829\" style=\"width:558px;height:829px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/425393/0286ea6d-a535-41f0-8a44-a3e2da87729d.png\" width=\"401\" height=\"124\" style=\"width:401px;height:124px;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/426581/433d0f6d-6e31-46dd-a03b-411b0332a429.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Este projeto conta com a parceria dos incr\u00edveis desenhistas Douglas Dias e Manoel Taylor. Conhe\u00e7a um pouco mais sobre essas feras.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>DOUGLAS GARCIA DIAS @douglashqs</strong><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/425600/0adbb3db-dfaa-4563-bd58-75858fcc145c.jpg\" width=\"197\" height=\"195\" style=\"width:197px;height:195px;float:left;margin:0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p>Ilustrador e professor de desenho. Dedicado a estudos diversos na \u00e1rea da ilustra\u00e7\u00e3o tendo j\u00e1 atuando com cartuns para jornais, hist\u00f3ria em quadrinhos de g\u00eaneros \u00e9 estilos diversos, anima\u00e7\u00e3o, game mobile, design, caricatura, tira e hist\u00f3ria em quadrinhos e ilustra\u00e7\u00f5es liter\u00e1rias. Curioso, inquieto e reflexivo abra\u00e7ou nas inconst\u00e2ncias da vida uma vis\u00e3o art\u00edstica fluida, permitindo se deslocar por v\u00e1rias experiencias est\u00e9ticas. Atualmente mant\u00e9m alguns projetos ativos, entre eles est\u00e3o: As tiras de humor \u00e1cido Fauna Coaching publicadas em sua conta no Instagram @douglashqs, aulas de desenho em v\u00e1rios espa\u00e7os culturais, a exposi\u00e7\u00e3o de ilustra\u00e7\u00f5es filos\u00f3fico-liter\u00e1rias O Estrangeiro: conflitos e manchas transgeracionais e participa\u00e7\u00f5es art\u00edstico-coletivas. <br>\n</p>\n<p>Em busca de novos desafios art\u00edsticos e novas descobertas filos\u00f3ficas at\u00e9 onde o conhecimento e o tra\u00e7o permitirem. Compra, l\u00ea, estuda, desenha quadrinhos desde pi\u00e1. Est\u00e1 hibernando em Bento Gon\u00e7alves/RS. Na maior parte do tempo vive desenhando, dando aulas e cuidando de animais entre outras coisas.\n</p>\n<p> Nessa HQ \u00e9 respons\u00e1vel pela 4\u00aa capa da revista (Arte exclusiva do Senhor dos Caga\u00e7os) e pela ilustra\u00e7\u00e3o de capa do 3\u00ba cap\u00edtulo de DESUMANOS e os outros.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Entre tantos trabalhos j\u00e1 realizados selecionei algumas imagens para voc\u00ea ter uma ideia do que vem por a\u00ed. Olha s\u00f3 a arte fenomenal do Douglas.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/426583/f0abb324-51db-444d-8c35-3af70464937c.jpg\">\n</p>Fflyer de divulga\u00e7\u00e3o de oficinas ministradas por Douglas na Escola Micael Biasin em Bento Gon\u00e7alves/RS.\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/426465/f152f3cf-110f-4548-8b54-4789cbdc13b6.jpg\" alt=\"Uma das ilustra\u00e7\u00f5es feitas para o livro A Casa Fant\u00e1stica, de Gabrielle Roveda e Lucas de Lucca.\">\n</p>\n<p>Uma das ilustra\u00e7\u00f5es feitas para o livro A Casa Fant\u00e1stica, de Gabrielle Roveda e Lucas de Lucca.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/426466/fb87b88e-4dee-45cb-b924-4d7f0687a9f9.jpg\">\n</p>\n<p>Arte para p\u00e1gina 6 da HQ Roseta n\u00ba2, de Henrique Madeira.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/426467/a8aff14a-fa33-4db9-b312-d076376ee601.jpg\">\n</p>\n<p>Arte do Tigre HapKido.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/426468/47c37c8a-27ab-4faa-a258-4ef991689304.jpg\">\n</p>\n<p>Fauna Coaching - T\u00edtulo 10 (cria\u00e7\u00e3o de Douglas Dias).\n</p>\n<p><strong><em>Abaixo, confira a fant\u00e1stica arte do Douglas para capa do Cap\u00edtulo 3 de DESUMANOS e os outros.</em></strong><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/425601/756fad80-ff42-4e7d-abaa-59432c2174a8.jpg\"><br>\n</p>\n<p>***************************************<br>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/426415/8522905d-88d5-4b08-b544-968bc7f606ae.jpeg\" width=\"201\" height=\"207\" style=\"width:201px;height:207px;float:left;margin:0px 10px 10px 0px;\">MANOEL TAYLOR @comictaylor</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Picado por um grafite radioativo, o jovem Taylor descobriu habilidades art\u00edsticas muito cedo, e ap\u00f3s anos de estudos com diversos mestres da nona arte, ele usa seus desenhos para ilustrar id\u00e9ias, capas de livros e hist\u00f3rias em quadrinhos, sem uma fantasia colorida e com Black Power armado, ele se tornou o Incr\u00edvel Manoel Taylor!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Vive protegendo a cidade de Caxias do Sul, empunhando seu l\u00e1pis sagrado na luta contra o racismo e preconceito. Um defensor da arte negra nos quadrinhos. <em><strong>Se liga nos tra\u00e7os do guri!</strong></em>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/426570/5c441d7b-e128-403f-ae93-a9f895fa93a5.jpeg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/426571/2bf0ad07-a6fb-467c-815b-cd7c24a7b153.jpeg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/426572/f0ff7247-2b23-45af-87d9-7c9e9db663cf.jpeg\">\n</p>\n<p>***************************************\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/425602/9876355b-1e0d-4a4f-8924-6becace74ac0.jpg\" width=\"203\" height=\"220\" style=\"width:203px;height:220px;float:left;margin:0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p><strong>JOSIAS SILVEIRA @josias.arte</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">N\u00e3o tem um laborat\u00f3rio cient\u00edfico, mas \u00e9 criador de DESUMANOS e os outros. Nessa HQ ele \u00e9 ilustrador, desenhista, roteirista, editor, letrista, colorista, quadrinista, etc. Seus trabalhos partem, normalmente, das suas viv\u00eancias e experiencias de vida, mas dessa vez o assunto \u00e9 mais intenso e o autor pretende falar sobre algo maior.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Como quase todos os her\u00f3is nascem e agem com o objetivo de proteger a vida, assim tamb\u00e9m nasceu essa HQ. Lutar contra a pedofilia e abusos sexuais de menores para proteger a dignidade da vida humana. <em><strong>Vale a pena voc\u00ea entrar nessa luta tamb\u00e9m!</strong></em>\n</p>\n<p>Seus mais recentes trabalhos publicados com financiamento coletivo via catarse s\u00e3o<strong> PRINT SELF: Olho por olho</strong> e<strong> O \u00daltimo dos Tropeiros.</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/426437/43060167-3e1f-44d6-ab7a-e756ba06d942.jpg\">\n</p>\n<p>Acima, capa e p\u00e1ginas da HQ PRINT SELF: Olho por olho (Preto, branco e vermelho), publicado em fevereiro de 2022.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/425638/ec04bd0c-c743-4756-95a0-7eb54c758a43.jpg\" width=\"567\" height=\"724\" style=\"width:567px;height:724px;\">\n</p>\n<p>Acima, <strong><em>O \u00faltimo dos Tropeiros </em></strong>(criador, obra e o Tropeiro); Abaixo, capa e p\u00e1ginas da HQ \"O \u00faltimo dos Tropeiros\", publicado via catarse em 2021.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/426438/c3e386bf-bb07-4628-b20b-b2c2004cccf6.jpg\">\n</p>\n<p>Confira tamb\u00e9m algumas artes feitas para publica\u00e7\u00f5es impress\u00e3o pelo criador desse projeto.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/426589/ef91ac4a-a03d-4362-8f85-ae725dbfae30.JPG\">\n</p><br>\n<p>Arte para capa do Zine Tela HQ n\u00ba4, organizado por Denilson Reis, lan\u00e7ado em 2020. Arte da capa do livro Os Bonjas tamb\u00e9m amam, de cr\u00f4nicas do escritor Paulo Ribeiro, lan\u00e7ado em 2019.\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/426586/d72ffda5-fa80-4e7d-b821-df1f20cf01ec.JPG\">\n</p><br>\n<p>Artes para HQ The Painter, de Juliana Fabris Bonotto, ilustrada por Josias Silveira em 2010.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/426595/4601df0a-1b4b-4e11-9a27-84fe1ef071dc.JPG\">\n</p>Em 2012, no atelier de artes do Campus8, da UCS (Universidade de Caxias do Sul/RS), produzindo uma tela a \u00f3leo do que seria a arte de capa para essa HQ, adaptada para capa do 1\u00ba cap\u00edtulo da hist\u00f3ria, conforme voc\u00ea ver\u00e1 abaixo.\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/426605/39d9c653-5994-4734-9a3a-383e2fb15a8a.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/426685/a0909ae9-8522-4965-be1e-8e7495c4f71c.jpg\" width=\"373\" height=\"117\" style=\"width:373px;height:117px;\">\n</p>\n<p>Nossa expectativa \u00e9 atingirmos a meta, mas ultrapassar ela dar\u00e1 brindes especiais para os nossos apoiadores. Conto com VOC\u00ca!\n</p>\n<p> <img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/426686/765e61a2-b4dc-48b2-8f95-6186eb3d3fb9.jpg\" width=\"467\" height=\"99\" style=\"width:467px;height:99px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/426687/31ba41a3-0383-47e4-aa6c-f72ef65902b3.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/426688/e521ceac-eea8-4f88-b900-61fd2099bf51.jpg\" width=\"481\" height=\"102\" style=\"width:481px;height:102px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/426689/6165d42b-f8e5-4b52-8832-a75c9fe19af0.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/426690/cd9b9222-705e-4b56-9183-bc15b16ac7d2.jpg\" width=\"457\" height=\"99\" style=\"width:457px;height:99px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/426691/66b9e39b-26d6-4d6a-9547-657a47351115.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/426692/52ef7d85-3b42-4b0a-bd3d-63115521340f.jpg\" width=\"480\" height=\"101\" style=\"width:480px;height:101px;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/426693/52f4dd3b-bdf8-490e-876a-e517edbd9d16.jpg\">\n</p>", "permalink": "desumanos", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/153477/5b9256c5-69fe-41ea-9833-49293cbe2203.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/153477/project_thumb_thumb_5b9256c5-69fe-41ea-9833-49293cbe2203.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/153477/project_thumb_small_5b9256c5-69fe-41ea-9833-49293cbe2203.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/153477/project_thumb_large_5b9256c5-69fe-41ea-9833-49293cbe2203.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/153477/project_thumb_video_cover_5b9256c5-69fe-41ea-9833-49293cbe2203.jpg", "progress": 24.353846153846153, "pledged": 1583.0, "total_contributions": 52, "total_contributors": 32, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-07-24T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-07-23T23:59:59.999999", "online_date": "2022-05-30T02:30:27.84966", "zone_online_date": "2022-05-29T23:30:27.84966", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 55, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 55, "unit": "days"}, "posts_count": 5, "address": {"city": "Caxias do Sul", "state_acronym": "RS", "state": "Rio Grande do Sul"}, "user": {"id": 1067572, "name": "Josias Silveira da Silva ", "public_name": "Josias Silveira"}, "reminder_count": 20, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 5, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Desumanos,Josias", "city_id": 3949, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "93474125-0763-4c88-aebe-72c3bb5e3999", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "goal_ajustado": 6882.49829641391, "pledged_ajustado": 1676.153046649726, "about_txt": "CONHE\u00c7A MEU NOVO PROJETO PRINT SELF#2 Primeiramente quero agradecer a todos que apoiaram meus dois projetos anteriores aqui no Catarse: O \u00daltimo dos Tropeiros e Print Self: Olho por olho. (Espero que tenham recebido suas recompensas conforme esperado e prometido). Agora partimos para outro projeto e conto com a parceria e apoio de todos voc\u00eas, mas aten\u00e7\u00e3o, o projeto ficar\u00e1 apenas 55 dias no ar. Ent\u00e3o corre e garante j\u00e1 a sua HQ! Desconto super especial para os 30 primeiros apoiadores. ****************************** O assunto n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil de ser abordado. Pouca gente tem coragem de falar sobre isso, mas \u00e9 preciso! O projeto tem objetivo contar uma BOA HIST\u00d3RIA, mas al\u00e9m disso usar a hist\u00f3ria em quadrinhos para prote\u00e7\u00e3o da inf\u00e2ncia e adolesc\u00eancia e alertar para crimes contra a dignidade humana. Estamos no MAIO LARANJA e vamos falar sobre PEDOFILIA E ABUSO SEXUAL DE MENORES atrav\u00e9s da Arte em Quadrinhos. Diariamente crian\u00e7as e adolescentes s\u00e3o expostos a diversas formas de viol\u00eancia nos ambientes mais distintos por eles frequentados. Dessa forma, a fam\u00edlia, a sociedade e o poder p\u00fablico, devem ser envolvidos na discuss\u00e3o e nas atividades propostas em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 preven\u00e7\u00e3o ao abuso e explora\u00e7\u00e3o sexual, alertando principalmente que as v\u00edtimas, em sua grande maioria, n\u00e3o tem a percep\u00e7\u00e3o do que \u00e9 o abuso sexual. Havendo alguma suspeita \u00e9 poss\u00edvel fazer a den\u00fancia por meio do canal Disque 100. A liga\u00e7\u00e3o \u00e9 gratuita, funciona todos os dias da semana, por 24h, inclusive s\u00e1bados, domingos e feriados. A den\u00fancia pode ser feita tamb\u00e9m na Pol\u00edcia Militar, pelo n\u00famero 190, ou Pol\u00edcia Rodovi\u00e1ria Federal, pelo 191. O sigilo \u00e9 garantido, e as liga\u00e7\u00f5es podem ser feitas por aparelhos fixos ou m\u00f3vel. Conhe\u00e7a um pouco mais sobre um dos temas da minha nova HQ \"DESUMANOS e os outros\". O abuso sexual de menores por membros da Igreja Cat\u00f3lica refere-se aos atos de abuso sexual de crian\u00e7as por cl\u00e9rigos  -  padres, freiras e membros de ordens  religiosas da Igreja Cat\u00f3lica e outras entidades religiosas. Foram feitas v\u00e1rias den\u00fancias de abuso sexual de menores em muitas partes do mundo nos \u00faltimos anos (cerca de 4% dos cl\u00e9rigos nos EUA foram acusados, pesquisa realizada em 2012). Nos s\u00e9culos XX  e XXI, os  casos  envolveram  muitas   alega\u00e7\u00f5es,  investiga\u00e7\u00f5es,  julgamentos, condena\u00e7\u00f5es   e   revela\u00e7\u00f5es sobre d\u00e9cadas  de  tentativas  por  parte  de  funcion\u00e1rios  da  Igreja  de encobrir os incidentes relatados. Os abusos incluem sobretudo rapazes, mas tamb\u00e9m meninas, algumas com apenas tr\u00eas anos de idade,  com  a maioria entre os  11 e os 14 anos.  As acusa\u00e7\u00f5es de abuso e encobrimento come\u00e7aram a receber aten\u00e7\u00e3o p\u00fablica durante o final da d\u00e9cada de 1980. O mais indignante \u00e9 que em quase todos esses casos os acusados n\u00e3o foram condenados na esfera judicial, a maior puni\u00e7\u00e3o aplicada foi o afastamento das atividades religiosas. Em janeiro de 2014, o Vaticano anunciou a expuls\u00e3o de 400 padres por den\u00fancias de pedofilia, entretanto n\u00e3o informou que tipos de a\u00e7\u00f5es foram direcionados aos que foram abusados por esses cl\u00e9rigos. Na maioria dos casos os acusados foram (e ainda s\u00e3o) transferidos para outras par\u00f3quias, outras cidades, onde continuam praticando os mesmos atos e at\u00e9 pior. Pouco se fala sobre o assunto na m\u00eddia e isso mostra o qu\u00e3o grande \u00e9 a influ\u00eancia e poderio das institui\u00e7\u00f5es religiosas, que s\u00e3o a base hist\u00f3rica das comunidades. Sendo uma das edifica\u00e7\u00f5es centrais das cidades, desde a antiguidade, mantendo-se at\u00e9 os dias atuais como s\u00edmbolos de poder. As consequ\u00eancias e traumas que um abuso pode trazer a vida de uma pessoa \u00e9 imensur\u00e1vel. N\u00e3o d\u00e1 para imaginar o que isso faz com a mente de uma crian\u00e7a, de um jovem, de um inocente. O medo e a press\u00e3o psicol\u00f3gica de quem \u00e9 molestado talvez seja mais terr\u00edvel que o pr\u00f3prio abuso em si, pois todo o contexto gera uma controv\u00e9rsia que dificulta lidar com tudo o que acontece. O futuro de toda crian\u00e7a abusada nunca ser\u00e1 \u2018normal\u2019. E em situa\u00e7\u00f5es onde o molestador \u00e9 algu\u00e9m que inspira confian\u00e7a a rea\u00e7\u00e3o p\u00f3s abuso \u00e9 encoberta pelo sentimento rompido e a sensa\u00e7\u00e3o de trai\u00e7\u00e3o, que vir\u00e1 com o amadurecimento. O sil\u00eancio, na maioria das vezes, acaba sendo a op\u00e7\u00e3o mais comum, mas voc\u00ea vai descobrir que n\u00e3o foi isso que aconteceu nesta hist\u00f3ria. Uma cidadezinha de interior, poucos habitantes e eventos sinistros s\u00e3o o contexto desse suspense repleto de a\u00e7\u00e3o. Personagens nada comuns, com apar\u00eancias que podem enganar at\u00e9 os mais entendidos. Uma narrativa que mescla hist\u00f3rias, mitos, cren\u00e7as religiosas e populares, relatos, investiga\u00e7\u00e3o e um misto de terror e suspense. Nessa edi\u00e7\u00e3o estr\u00e9ia o \u2018\u2018Senhor dos Caga\u00e7os\u2019\u2019 personagem que faz men\u00e7\u00e3o ao imagin\u00e1rio popular. Desde crian\u00e7a eu ouvia hist\u00f3rias (que pareciam reais) do \" Velho do Saco/Homem do Saco \" que aparecia, vez em quando, e levava no saco as crian\u00e7as malcriadas, desobedientes e que faziam \" arte \". No contexto dessa HQ ele ganha um olhar de quem sempre fez \"arte\" desde pequeno e, agora adulto, enxerga tudo isso diferente. LAN\u00c7AMENTO PREVISTO PARA ComicCon RS 2022 (3 e 4 de setembro) em Canoas/RS. Formato: 17x25 cm. Capa colorida papel triplex. Miolo PB em papel couche 115g - P\u00e1ginas feitas predominantemente com t\u00e9cnica tradicional de arte feita a m\u00e3o em papel (com l\u00e1pis grafite HB, 2B, 4B e 6B, e nanquim). Edi\u00e7\u00e3o em volume \u00fanico (Nessa edi\u00e7\u00e3o come\u00e7a e nessa edi\u00e7\u00e3o termina!) 52 p\u00e1ginas de muito suspense e a\u00e7\u00e3o ! Tiragem prevista de 1000 livros impressos Com Extras (Sketch's; Originais de 2008,2010; P\u00e1ginas a l\u00e1pis; Processo de arte das p\u00e1ginas; Roteiro original de 2008; Adapta\u00e7\u00f5es; Artigos sobre abuso sexual de menores; Artistas convidados e mais). Este projeto conta com a parceria dos incr\u00edveis desenhistas Douglas Dias e Manoel Taylor. Conhe\u00e7a um pouco mais sobre essas feras. DOUGLAS GARCIA DIAS @douglashqs Ilustrador e professor de desenho. Dedicado a estudos diversos na \u00e1rea da ilustra\u00e7\u00e3o tendo j\u00e1 atuando com cartuns para jornais, hist\u00f3ria em quadrinhos de g\u00eaneros \u00e9 estilos diversos, anima\u00e7\u00e3o, game mobile, design, caricatura, tira e hist\u00f3ria em quadrinhos e ilustra\u00e7\u00f5es liter\u00e1rias. Curioso, inquieto e reflexivo abra\u00e7ou nas inconst\u00e2ncias da vida uma vis\u00e3o art\u00edstica fluida, permitindo se deslocar por v\u00e1rias experiencias est\u00e9ticas. Atualmente mant\u00e9m alguns projetos ativos, entre eles est\u00e3o: As tiras de humor \u00e1cido Fauna Coaching publicadas em sua conta no Instagram @douglashqs, aulas de desenho em v\u00e1rios espa\u00e7os culturais, a exposi\u00e7\u00e3o de ilustra\u00e7\u00f5es filos\u00f3fico-liter\u00e1rias O Estrangeiro: conflitos e manchas transgeracionais e participa\u00e7\u00f5es art\u00edstico-coletivas. Em busca de novos desafios art\u00edsticos e novas descobertas filos\u00f3ficas at\u00e9 onde o conhecimento e o tra\u00e7o permitirem. Compra, l\u00ea, estuda, desenha quadrinhos desde pi\u00e1. Est\u00e1 hibernando em Bento Gon\u00e7alves/RS. Na maior parte do tempo vive desenhando, dando aulas e cuidando de animais entre outras coisas. Nessa HQ \u00e9 respons\u00e1vel pela 4\u00aa capa da revista (Arte exclusiva do Senhor dos Caga\u00e7os) e pela ilustra\u00e7\u00e3o de capa do 3\u00ba cap\u00edtulo de DESUMANOS e os outros. Entre tantos trabalhos j\u00e1 realizados selecionei algumas imagens para voc\u00ea ter uma ideia do que vem por a\u00ed. Olha s\u00f3 a arte fenomenal do Douglas. Fflyer de divulga\u00e7\u00e3o de oficinas ministradas por Douglas na Escola Micael Biasin em Bento Gon\u00e7alves/RS. Uma das ilustra\u00e7\u00f5es feitas para o livro A Casa Fant\u00e1stica, de Gabrielle Roveda e Lucas de Lucca. Arte para p\u00e1gina 6 da HQ Roseta n\u00ba2, de Henrique Madeira. Arte do Tigre HapKido. Fauna Coaching - T\u00edtulo 10 (cria\u00e7\u00e3o de Douglas Dias). Abaixo, confira a fant\u00e1stica arte do Douglas para capa do Cap\u00edtulo 3 de DESUMANOS e os outros. *************************************** MANOEL TAYLOR @comictaylor Picado por um grafite radioativo, o jovem Taylor descobriu habilidades art\u00edsticas muito cedo, e ap\u00f3s anos de estudos com diversos mestres da nona arte, ele usa seus desenhos para ilustrar id\u00e9ias, capas de livros e hist\u00f3rias em quadrinhos, sem uma fantasia colorida e com Black Power armado, ele se tornou o Incr\u00edvel Manoel Taylor! Vive protegendo a cidade de Caxias do Sul, empunhando seu l\u00e1pis sagrado na luta contra o racismo e preconceito. Um defensor da arte negra nos quadrinhos. Se liga nos tra\u00e7os do guri! *************************************** JOSIAS SILVEIRA @josias.arte N\u00e3o tem um laborat\u00f3rio cient\u00edfico, mas \u00e9 criador de DESUMANOS e os outros. Nessa HQ ele \u00e9 ilustrador, desenhista, roteirista, editor, letrista, colorista, quadrinista, etc. Seus trabalhos partem, normalmente, das suas viv\u00eancias e experiencias de vida, mas dessa vez o assunto \u00e9 mais intenso e o autor pretende falar sobre algo maior. Como quase todos os her\u00f3is nascem e agem com o objetivo de proteger a vida, assim tamb\u00e9m nasceu essa HQ. Lutar contra a pedofilia e abusos sexuais de menores para proteger a dignidade da vida humana. Vale a pena voc\u00ea entrar nessa luta tamb\u00e9m! Seus mais recentes trabalhos publicados com financiamento coletivo via catarse s\u00e3o PRINT SELF: Olho por olho e O \u00daltimo dos Tropeiros. Acima, capa e p\u00e1ginas da HQ PRINT SELF: Olho por olho (Preto, branco e vermelho), publicado em fevereiro de 2022. Acima, O \u00faltimo dos Tropeiros (criador, obra e o Tropeiro); Abaixo, capa e p\u00e1ginas da HQ \"O \u00faltimo dos Tropeiros\", publicado via catarse em 2021. Confira tamb\u00e9m algumas artes feitas para publica\u00e7\u00f5es impress\u00e3o pelo criador desse projeto. Arte para capa do Zine Tela HQ n\u00ba4, organizado por Denilson Reis, lan\u00e7ado em 2020. Arte da capa do livro Os Bonjas tamb\u00e9m amam, de cr\u00f4nicas do escritor Paulo Ribeiro, lan\u00e7ado em 2019. Artes para HQ The Painter, de Juliana Fabris Bonotto, ilustrada por Josias Silveira em 2010. Em 2012, no atelier de artes do Campus8, da UCS (Universidade de Caxias do Sul/RS), produzindo uma tela a \u00f3leo do que seria a arte de capa para essa HQ, adaptada para capa do 1\u00ba cap\u00edtulo da hist\u00f3ria, conforme voc\u00ea ver\u00e1 abaixo. Nossa expectativa \u00e9 atingirmos a meta, mas ultrapassar ela dar\u00e1 brindes especiais para os nossos apoiadores. Conto com VOC\u00ca!"}, "user": {"id": 1067572, "common_id": "92036e15-f9f2-4def-a653-541735d5013d", "name": "Josias Silveira da Silva ", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1067572/thumb_avatar_a427aaf7-7102-4d16-935a-c58240ef05bc.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/locutorjosiassilveira", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 56, "total_published_projects": 4, "links": null, "follows_count": 108, "followers_count": 48, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2019-02-20T10:29:02.407541", "about_html": "<p>Josias Silveira, \u00e9 artista pl\u00e1stico transplantado de c\u00f3rneas de ambos os olhos, nascido em 28/04/1987, em Bom Jesus \u2013 RS.\n</p>\n<p>Formado em Licenciatura Plena em Educa\u00e7\u00e3o Art\u00edstica, com Habilita\u00e7\u00e3o em Artes Pl\u00e1sticas pela UCS \u2013 Universidade de Caxias do Sul, em 2010.\n</p>\n<p>P\u00f3s-graduado na Especializa\u00e7\u00e3o em Doc\u00eancia na Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e Profissional, pelo IFRS Campus Caxias/RS, em 2021.\n</p>\n<p>Amante da 9\u00aa Arte e Colecionador de Quadrinhos.\n</p>\n<p>-Professor de ARTE nas Redes Municipal e Estadual em Caxias do Sul/RS \u2013 Atuando na Educa\u00e7\u00e3o infantil, Ensino Fundamental, Ensino M\u00e9dio e EJA desde 2018.\n</p>\n<p>-Professor do Curso de Desenho Art\u00edstico em Caxias do Sul/RS em 2019.\n</p>\n<p>-Professor de Desenho na INFOLINE \u2013 Centro de Ensino, em Bom Jesus no per\u00edodo de 2014/2015.\n</p>\n<p>-Tutor/Orientador de Est\u00e1gio para Artes Visuais no Ensino M\u00e9dio em 2012, pela REGESD (Rede Ga\u00facha de Ensino Superior a Dist\u00e2ncia) no Polo UCS em Caxias do Sul.\n</p>\n<p>-Tutor Presencial do Curso de Artes Visuais em 2011, pela REGESD (Rede Ga\u00facha de Ensino Superior a Dist\u00e2ncia) no Polo UCS em Caxias do Sul.\n</p>\n<p>-Professor de Desenho Art\u00edstico em Caxias do Sul de 2010 a 2011, no ITC - Instituto Tecnol\u00f3gico de Cursos Profissionalizantes.\n</p>\n<p>Trabalhou tamb\u00e9m produzindo charges para jornais regionais, diversas HQ\u2019s institucionais, capas e ilustra\u00e7\u00f5es para livros.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/365948/40e4f48c-a903-4144-b034-16bbe5c17044.jpg\">\n</p>\n<p>Desenvolve produ\u00e7\u00f5es art\u00edsticas com linguagens m\u00faltiplas e variadas, tais como: desenho, retrato, caricatura, pintura, gravura, fotografia, escultura, v\u00eddeo-arte, interven\u00e7\u00f5es, hist\u00f3ria em quadrinhos (HQ), grafite, logomarcas, locu\u00e7\u00f5es e produ\u00e7\u00f5es de \u00e1udios, bem como atividades de ensino na \u00e1rea de Arte e Cultura.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Josias Silveira", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 272878, "project_id": 153477, "description": "> PRINT A5 - Arte de Douglas Dias - Tamanho (14,5X21cm)\n> Livro HQ DESUMANOS e os outros (impresso) \n> Nome na lista de Agradecimentos (DESUMANOS E OS OUTROS).\n", "minimum_value": 30.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2022-09-01T22:24:19", "updated_at": "2022-06-22T15:50:33.155507", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": -402653184, "title": "LIVRO + PRINT A5 (Arte Douglas Dias)", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "a99644c2-8866-4b66-8aae-2d8de295f5e5", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/272878/thumb_reward_213d43a1-4d69-406e-918d-4919dd0e7547.jpg", "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 31.76537675267958}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": false, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": true, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": true, "Humor": true, "Her\u00f3is": true, "Luta": true, "Guerra": true, "G\u00eaneros": true, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": false, "Folclore": false, "Zine": false, "WebFormatos": false, "Erotismo": true, "Religiosidade": false, "Jogos": true}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 30.0, "menor_ajustado": 31.76537675267958, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"nome": "josias silveira da silva", "nome_publico": "josias silveira", "classificacao": "masculino"}, "analises_resumo": {"municipio": "Caxias do Sul", "uf": "RS", "city_id": 3949, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 55, "data_fim": "2022-07-24T02:59:59.999999", "data_ini": "2022-05-30T02:30:27.84966", "meta": 6500.0, "meta_corrigida": 6882.49829641391, "arrecadado": 1583.0, "arrecadado_corrigido": 1676.153046649726, "percentual_arrecadado": 24.353846153846153, "conteudo_adulto": false, "posts": 5, "project_id": 153477, "modalidade": "flex", "titulo": "DESUMANOS e os outros", "status": "successful", "total_contribuicoes": 52, "total_apoiadores": 32}}