{"detail": {"project_id": 154498, "id": 154498, "user_id": 216503, "name": "\u00daLTIMA CHANCE!", "headline": "\u00daltima chance de adquirir nossas lan\u00e7amentos mais recentes com precinho bacana! Corre!!", "budget": "<p>Como se trata de uma promo\u00e7\u00e3o os livros j\u00e1 est\u00e3o impressos, os custos s\u00e3o os de manuseio, campanha nas redes sociais e envio.\n</p>", "goal": 500.0, "about_html": "<p><strong>Essa \u00e9 a \u00faltima chance do ano de adquirir nossos lan\u00e7amentos mais recentes com grandes descontos aqui no Catarse!</strong>\n</p>\n<p>Nossas 6 \u00faltimas publica\u00e7\u00f5es retornam com pre\u00e7os especiais por apenas 30 dias, com o melhor dos quadrinhos, charges e livros te\u00f3ricos sobre o tema!\n</p>\n<p>Corra para garantir o seu!\n</p>\n<p><strong>SAN MART\u00cdN POR BRECCIA</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/392377/fde06d46-fe7d-4d72-a376-3a62f4484930.jpeg\">\n</p>\n<p><strong>SAN MARTIN</strong> \u00e9 o resultado de um \u00e1rduo trabalho de compila\u00e7\u00e3o, sele\u00e7\u00e3o e restaura\u00e7\u00e3o das imagens de <strong>Alberto Breccia</strong>, sobre o Libertador Don Jos\u00e9 de San Mart\u00edn. O autor deste livro \u00e9 Toni Torres que, mobilizado pelo interesse em tornar conhecidas estas maravilhosas ilustra\u00e7\u00f5es, escreveu uma hist\u00f3ria em quadrinhos do Pai da Na\u00e7\u00e3o argentina e um dos liberadores da Am\u00e9rica.\n</p>\n<p>Com 96 p\u00e1ginas, capa dura, formato europeu (20 x 28 cm), fitilho, marcador de p\u00e1gina e miolo em papel couch\u00ea fosco, o quadrinho \u00e9 uma obra-prima, escrita por um dos mais respeitados pesquisadores dos quadrinhos e com arte de um dos maiores nomes da nona arte mundial. Traduzido pelo historiador M\u00e1rcio Rodrigues, com revis\u00e3o de Ester Gewehr e adapta\u00e7\u00e3o de Diego Moreau, com layout de Johnny Vargas, tendo Douglas Freitas e Thiago Modenesi como editores. Entre as 10 melhores HQs publicadas na Argentina em 2021, segundo v\u00e1rios blogs especializados do pa\u00eds!<br>\n</p>\n<p><strong>BAIXOU para apenas 49 reais!!!</strong>\n</p>\n<p><strong>A MENINA COMUNISTA E O MENINO GUERRILHEIRO </strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/415010/24c34cec-39ad-44ec-baa6-1112d6ae737a.jpg\">\n</p>\n<p>Com um tra\u00e7o que re\u00fane o testemunho e o hist\u00f3rico, o po\u00e9tico e o abstrato, como faz a mem\u00f3ria de uma crian\u00e7a, a artista Mar\u00eda Giuffra publicou na argentina a hist\u00f3ria em quadrinhos <strong>A Menina Comunista e o Menino Guerrilheiro</strong>, um belo e terr\u00edvel livro que compila, al\u00e9m de sua pr\u00f3pria, dez hist\u00f3rias de inf\u00e2ncia sob a ditadura narradas por crian\u00e7as dos desaparecidos. Foi publicada originalmente pela Historieteca Editorial com o apoio do Fundo Nacional das Artes e chega agora ao Brasil pela editora Quadriculando. Uma das melhores HQs j\u00e1 publicadas na Argentina, 100% verdade e baseada em testemunhos.<br>\n</p>\n<p>A edi\u00e7\u00e3o nacional da HQ est\u00e1 caprichada, com 152 p\u00e1ginas em preto e branco, formato 29x21 cm, papel offset fosco e capa cart\u00e3o. Foi mais um sucesso da editora no Catarse, atingindo quase 150% da meta na pr\u00e9-venda!\n</p>\n<p><strong>Por apenas 69 reais!</strong>\n</p>\n<p><strong>DESENHOS DO NANDO</strong>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/430059/38f9d3f0-b8a8-4b85-82cd-42654cdce50c.jpg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></strong>\n</p>\n<p>Ganhou vida o livro que re\u00fane as charges do Nando! O ilustrador <strong>Nando Motta </strong>se tornou um fen\u00f4meno nas redes sociais e ganhou mais e mais espa\u00e7o com suas retrata\u00e7\u00f5es de situa\u00e7\u00f5es da pol\u00edtica brasileira e de quest\u00f5es sociais nos \u00faltimos anos.\n</p>\n<p><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></strong>\n</p>\n<p>Com mais de 300 mil seguidores no Instragram, charges reproduzidas em v\u00e1rios sites e muito bom humor, Nando conquistou um p\u00fablico e trouxe risadas para enfrentar momentos t\u00e3o duros e dif\u00edceis como esses que o Brasil vive na atualidade.\n</p>\n<p>O livro tem 100 p\u00e1ginas, coloridas, no formato 20x20 cent\u00edmetros com orelhas, papel offset, com direito a marcador de p\u00e1ginas.<br>\n</p>\n<p><strong>Por apenas 35 reais!</strong>\n</p>\n<p><strong>QUADRINHOS &amp; EDUCA\u00c7\u00c3O - VOLUME 6</strong>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/376736/3f6a22b7-ab5e-4043-b628-1074e4e84b70.jpg\"></strong>\n</p>\n<p><strong>Quadrinhos &amp; Educa\u00e7\u00e3o - volume 6</strong> \u00e9 um livro fundamental para quem pesquisa ou apenas curte quadrinhos, fruto de uma iniciativa dos professores <strong>Amaro Braga</strong> (UFAL) e T<strong>hiago Modenesi</strong> (UNIT). A cole\u00e7\u00e3o j\u00e1 vai para seu sexto volume e re\u00fane pesquisas essenciais sobre a articula\u00e7\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o com as hist\u00f3rias em quadrinhos.\n</p>\n<p>Quadrinhos &amp; Educa\u00e7\u00e3o j\u00e1 foi indicado v\u00e1rias vezes na categoria <strong>Melhor Livro Te\u00f3rico do Trof\u00e9u HQMix</strong> e tornou-se refer\u00eancia para pesquisas sobre o tema, amealhando autores/as de todo Brasil e do exterior. O volume 6 tem 180 p\u00e1ginas e segue o padr\u00e3o das edi\u00e7\u00f5es anteriores, com papel offset, tamanho 15x22 cm, capa cart\u00e3o com orelhas e farta quantidade de ilustra\u00e7\u00f5es.\n</p>\n<p><strong>Por apenas 30 reais!</strong>\n</p>\n<p><strong>JANTAR COM AMIGOS</strong>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/395030/e836ad21-0712-46a9-a5df-715b8619bcfa.jpg\"></strong>\n</p>\n<p>Um grupo de amigos de longa data. Uma morte inesperada. Uma viagem \u00e0 Patag\u00f4nia que ser\u00e1 tamb\u00e9m uma viagem \u00e0 hist\u00f3ria deste grupo que aparenta ser bastante unido. O que est\u00e1 escondido atr\u00e1s de uma turma em que todos parecem se conhecer profundamente? Os amigos s\u00e3o realmente sinceros conosco? Quantas hist\u00f3rias escondidas est\u00e3o por tr\u00e1s deles?\n</p>\n<p>A nova hist\u00f3ria em quadrinhos de<strong> Rodolfo Santullo (roteiro)</strong> e<strong> Marcos Vergara (desenhos) </strong>conta a complexa hist\u00f3ria de um grupo de amigos no fim dos seus 20 anos, principio dos seus 30, e os conflitos que podem ocorrer nesse amadurecimento, al\u00e9m das v\u00e1rias maneiras de encar\u00e1-los. Mas tamb\u00e9m nos traz um mist\u00e9rio policial, com um crime, suspeitos e os caminhos que levam a uma poss\u00edvel investiga\u00e7\u00e3o.<span class=\"redactor-invisible-space\"></span><br>\n</p>\n<p>Nossa edi\u00e7\u00e3o tem 84 p\u00e1ginas, no formato 15 x 23cm com capa cart\u00e3o e orelhas, al\u00e9m de uma arte da capa exclusiva para edi\u00e7\u00e3o nacional feita por Marcos Vergara.\n</p>\n<p><strong>Por apenas 30 reais!</strong>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong></strong></span><strong>O VI\u00daVO</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/369408/334460c4-6a1c-465d-826a-326bbccbc36f.jpg\">\n</p>\n<p>A hist\u00f3ria em quadrinhos criada pelo chileno <strong>Gonzalo Oyanedel</strong> com desenhos de <strong>Rodrigo Campos, Cristian Docolomansky e Nitrox M\u00e1rquez</strong> captura o melhor dos quadrinhos noir e dos contos pulp em uma narrativa policial cheia de reviravoltas e situada numa Santiago da d\u00e9cada de 50 do s\u00e9culo XX, com uma riqueza de detalhes arquitet\u00f4nicos e hist\u00f3ricos da cidade.\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Partimos de um pr\u00f3logo onde \u00e9 tra\u00e7ada a premissa do personagem, aqui se estabelece o tom e as bases do quadrinho. <strong>O Vi\u00favo </strong>segue os passos de um psicopata que sequestra e assassina crian\u00e7as de rua, a solu\u00e7\u00e3o deste caso torna-se um ponto de retorno \u00e0s ruas para o her\u00f3i. O que acontece quando a justi\u00e7a n\u00e3o \u00e9 suficiente?<span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Na sequ\u00eancia temos a hist\u00f3ria maior do personagem, com a trama principal, e a conclus\u00e3o numa \u00faltima HQ de maneira surpreendente. Voc\u00eas n\u00e3o fazem ideia do que lhes esperam nessa trama policial criada por Gonzalo Oyanedel<span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Nesse nosso primeiro \u00e1lbum reunimos as 3 HQs j\u00e1 publicadas no Chile em mais de 150 p\u00e1ginas de quadrinhos preto e branco, formato 15 x 23cm com orelhas, e um farto conjunto de notas do roteirista explicando detalhe a detalhe as v\u00e1rias passagens das HQs.<span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span><br>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Por apenas 39 reais!</strong></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Caso queira montar um combo espec\u00edfico que n\u00e3o conste aqui \u00e9 s\u00f3 entrar em contato conosco pelo e-mail quadriculando@yahoo.com ou pelo direct de nosso Instagram (@quadriculando1) e Twitter (@quadriculando1).</strong></span>\n</p>", "permalink": "ultimachance", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/154498/61b64e19-2bae-4760-ac06-832309985241.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/154498/project_thumb_thumb_61b64e19-2bae-4760-ac06-832309985241.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/154498/project_thumb_small_61b64e19-2bae-4760-ac06-832309985241.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/154498/project_thumb_large_61b64e19-2bae-4760-ac06-832309985241.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/154498/project_thumb_video_cover_61b64e19-2bae-4760-ac06-832309985241.png", "progress": 345.5, "pledged": 1727.5, "total_contributions": 23, "total_contributors": 21, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-07-16T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-07-15T23:59:59.999999", "online_date": "2022-06-15T23:01:42.689638", "zone_online_date": "2022-06-15T20:01:42.689638", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 30, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 30, "unit": "days"}, "posts_count": 48, "address": {"city": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes", "state_acronym": "PE", "state": "Pernambuco"}, "user": {"id": 216503, "name": "THIAGO VASCONCELLOS MODENESI", "public_name": "Editora Quadriculando"}, "reminder_count": 20, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 48, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Lan\u00e7amentos,Quadriculando,quadrinhos", "city_id": 3274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "8c4ada07-1dfb-480d-be23-7f298bdb80f4", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "goal_ajustado": 526.3177288152656, "pledged_ajustado": 1818.4277530567429, "about_txt": "Essa \u00e9 a \u00faltima chance do ano de adquirir nossos lan\u00e7amentos mais recentes com grandes descontos aqui no Catarse! Nossas 6 \u00faltimas publica\u00e7\u00f5es retornam com pre\u00e7os especiais por apenas 30 dias, com o melhor dos quadrinhos, charges e livros te\u00f3ricos sobre o tema! Corra para garantir o seu! SAN MART\u00cdN POR BRECCIA SAN MARTIN \u00e9 o resultado de um \u00e1rduo trabalho de compila\u00e7\u00e3o, sele\u00e7\u00e3o e restaura\u00e7\u00e3o das imagens de Alberto Breccia , sobre o Libertador Don Jos\u00e9 de San Mart\u00edn. O autor deste livro \u00e9 Toni Torres que, mobilizado pelo interesse em tornar conhecidas estas maravilhosas ilustra\u00e7\u00f5es, escreveu uma hist\u00f3ria em quadrinhos do Pai da Na\u00e7\u00e3o argentina e um dos liberadores da Am\u00e9rica. Com 96 p\u00e1ginas, capa dura, formato europeu (20 x 28 cm), fitilho, marcador de p\u00e1gina e miolo em papel couch\u00ea fosco, o quadrinho \u00e9 uma obra-prima, escrita por um dos mais respeitados pesquisadores dos quadrinhos e com arte de um dos maiores nomes da nona arte mundial. Traduzido pelo historiador M\u00e1rcio Rodrigues, com revis\u00e3o de Ester Gewehr e adapta\u00e7\u00e3o de Diego Moreau, com layout de Johnny Vargas, tendo Douglas Freitas e Thiago Modenesi como editores. Entre as 10 melhores HQs publicadas na Argentina em 2021, segundo v\u00e1rios blogs especializados do pa\u00eds! BAIXOU para apenas 49 reais!!! A MENINA COMUNISTA E O MENINO GUERRILHEIRO Com um tra\u00e7o que re\u00fane o testemunho e o hist\u00f3rico, o po\u00e9tico e o abstrato, como faz a mem\u00f3ria de uma crian\u00e7a, a artista Mar\u00eda Giuffra publicou na argentina a hist\u00f3ria em quadrinhos A Menina Comunista e o Menino Guerrilheiro , um belo e terr\u00edvel livro que compila, al\u00e9m de sua pr\u00f3pria, dez hist\u00f3rias de inf\u00e2ncia sob a ditadura narradas por crian\u00e7as dos desaparecidos. Foi publicada originalmente pela Historieteca Editorial com o apoio do Fundo Nacional das Artes e chega agora ao Brasil pela editora Quadriculando. Uma das melhores HQs j\u00e1 publicadas na Argentina, 100% verdade e baseada em testemunhos. A edi\u00e7\u00e3o nacional da HQ est\u00e1 caprichada, com 152 p\u00e1ginas em preto e branco, formato 29x21 cm, papel offset fosco e capa cart\u00e3o. Foi mais um sucesso da editora no Catarse, atingindo quase 150% da meta na pr\u00e9-venda! Por apenas 69 reais! DESENHOS DO NANDO Ganhou vida o livro que re\u00fane as charges do Nando! O ilustrador Nando Motta se tornou um fen\u00f4meno nas redes sociais e ganhou mais e mais espa\u00e7o com suas retrata\u00e7\u00f5es de situa\u00e7\u00f5es da pol\u00edtica brasileira e de quest\u00f5es sociais nos \u00faltimos anos. Com mais de 300 mil seguidores no Instragram, charges reproduzidas em v\u00e1rios sites e muito bom humor, Nando conquistou um p\u00fablico e trouxe risadas para enfrentar momentos t\u00e3o duros e dif\u00edceis como esses que o Brasil vive na atualidade. O livro tem 100 p\u00e1ginas, coloridas, no formato 20x20 cent\u00edmetros com orelhas, papel offset, com direito a marcador de p\u00e1ginas. Por apenas 35 reais! QUADRINHOS & EDUCA\u00c7\u00c3O - VOLUME 6 Quadrinhos & Educa\u00e7\u00e3o - volume 6 \u00e9 um livro fundamental para quem pesquisa ou apenas curte quadrinhos, fruto de uma iniciativa dos professores Amaro Braga (UFAL) e T hiago Modenesi (UNIT). A cole\u00e7\u00e3o j\u00e1 vai para seu sexto volume e re\u00fane pesquisas essenciais sobre a articula\u00e7\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o com as hist\u00f3rias em quadrinhos. Quadrinhos & Educa\u00e7\u00e3o j\u00e1 foi indicado v\u00e1rias vezes na categoria Melhor Livro Te\u00f3rico do Trof\u00e9u HQMix e tornou-se refer\u00eancia para pesquisas sobre o tema, amealhando autores/as de todo Brasil e do exterior. O volume 6 tem 180 p\u00e1ginas e segue o padr\u00e3o das edi\u00e7\u00f5es anteriores, com papel offset, tamanho 15x22 cm, capa cart\u00e3o com orelhas e farta quantidade de ilustra\u00e7\u00f5es. Por apenas 30 reais! JANTAR COM AMIGOS Um grupo de amigos de longa data. Uma morte inesperada. Uma viagem \u00e0 Patag\u00f4nia que ser\u00e1 tamb\u00e9m uma viagem \u00e0 hist\u00f3ria deste grupo que aparenta ser bastante unido. O que est\u00e1 escondido atr\u00e1s de uma turma em que todos parecem se conhecer profundamente? Os amigos s\u00e3o realmente sinceros conosco? Quantas hist\u00f3rias escondidas est\u00e3o por tr\u00e1s deles? A nova hist\u00f3ria em quadrinhos de Rodolfo Santullo (roteiro) e Marcos Vergara (desenhos) conta a complexa hist\u00f3ria de um grupo de amigos no fim dos seus 20 anos, principio dos seus 30, e os conflitos que podem ocorrer nesse amadurecimento, al\u00e9m das v\u00e1rias maneiras de encar\u00e1-los. Mas tamb\u00e9m nos traz um mist\u00e9rio policial, com um crime, suspeitos e os caminhos que levam a uma poss\u00edvel investiga\u00e7\u00e3o. Nossa edi\u00e7\u00e3o tem 84 p\u00e1ginas, no formato 15 x 23cm com capa cart\u00e3o e orelhas, al\u00e9m de uma arte da capa exclusiva para edi\u00e7\u00e3o nacional feita por Marcos Vergara. Por apenas 30 reais! O VI\u00daVO A hist\u00f3ria em quadrinhos criada pelo chileno Gonzalo Oyanedel com desenhos de Rodrigo Campos, Cristian Docolomansky e Nitrox M\u00e1rquez captura o melhor dos quadrinhos noir e dos contos pulp em uma narrativa policial cheia de reviravoltas e situada numa Santiago da d\u00e9cada de 50 do s\u00e9culo XX, com uma riqueza de detalhes arquitet\u00f4nicos e hist\u00f3ricos da cidade. Partimos de um pr\u00f3logo onde \u00e9 tra\u00e7ada a premissa do personagem, aqui se estabelece o tom e as bases do quadrinho. O Vi\u00favo segue os passos de um psicopata que sequestra e assassina crian\u00e7as de rua, a solu\u00e7\u00e3o deste caso torna-se um ponto de retorno \u00e0s ruas para o her\u00f3i. O que acontece quando a justi\u00e7a n\u00e3o \u00e9 suficiente? Na sequ\u00eancia temos a hist\u00f3ria maior do personagem, com a trama principal, e a conclus\u00e3o numa \u00faltima HQ de maneira surpreendente. Voc\u00eas n\u00e3o fazem ideia do que lhes esperam nessa trama policial criada por Gonzalo Oyanedel Nesse nosso primeiro \u00e1lbum reunimos as 3 HQs j\u00e1 publicadas no Chile em mais de 150 p\u00e1ginas de quadrinhos preto e branco, formato 15 x 23cm com orelhas, e um farto conjunto de notas do roteirista explicando detalhe a detalhe as v\u00e1rias passagens das HQs. Por apenas 39 reais! Caso queira montar um combo espec\u00edfico que n\u00e3o conste aqui \u00e9 s\u00f3 entrar em contato conosco pelo e-mail quadriculando@yahoo.com ou pelo direct de nosso Instagram (@quadriculando1) e Twitter (@quadriculando1)."}, "user": {"id": 216503, "common_id": "9be82aef-e924-4e7b-b747-61c29cc0a6a2", "name": "THIAGO VASCONCELLOS MODENESI", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/216503/thumb_avatar_75c31be1-2370-41f8-b667-92166f1d1db1.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/thiago.modenesi", "twitter_username": "thiagomodenesi", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 617, "total_published_projects": 34, "links": null, "follows_count": 23, "followers_count": 433, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2013-11-21T21:50:09.743291", "about_html": "<p>Professor no Centro Universit\u00e1rio dos Guararapes (UNIFG) e no Mestrado em Gest\u00e3o P\u00fablica da Universidade Federal de Pernambuco - UFPE, ex-secret\u00e1rio de Esporte e Cultura na cidade de Jaboat\u00e3o dos Guararapes/Pernambuco, pesquisador de HQs, editor da QUADRICULANDO e autor de livros te\u00f3ricos sobre o tema.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Editora Quadriculando", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 274319, "project_id": 154498, "description": "Jantar com Amigos, O Vi\u00favo e San Mart\u00edn, o melhor dos quadrinhos latino-americanos!", "minimum_value": 105.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2022-07-01T14:14:56", "updated_at": "2022-07-15T14:16:15.731014", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2147482624, "title": "ATENDENDO A PEDIDOS", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "a8099785-08ef-4cc0-bc0a-b3a01565bef4", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/274319/thumb_reward_48c52499-cd34-450e-92b0-54d5dbbf04b0.png", "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 110.52672305120579}], "analises_categorias": {"premios_festivais": false, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": true, "herois": true, "luta": false, "guerra": true, "estilo": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": true, "religiosidade": false, "jogos": true}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 105.0, "menor_ajustado": 110.52672305120579, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"nome": "thiago vasconcellos modenesi", "nome_publico": "editora quadriculando", "classificacao": "empresa"}, "analises_resumo": {"municipio": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes", "uf": "PE", "city_id": 3274, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 30, "data_fim": "2022-07-16T02:59:59.999999", "data_ini": "2022-06-15T23:01:42.689638", "meta": 500.0, "meta_corrigida": 526.3177288152656, "arrecadado": 1727.5, "arrecadado_corrigido": 1818.4277530567429, "percentual_arrecadado": 345.5, "conteudo_adulto": false, "posts": 48, "project_id": 154498, "modalidade": "flex", "titulo": "\u00daLTIMA CHANCE!", "status": "successful", "total_contribuicoes": 23, "total_apoiadores": 21}}