{"detail": {"project_id": 155423, "id": 155423, "user_id": 1229360, "name": "Capote 5", "headline": "Pr\u00e9-venda de Capote 5! Revista mensal impressa de humor e quadrinhos, do cartunista Fl\u00e1vio!", "budget": "<p>- GR\u00c1FICA - 56%\n</p>\n<p>- CORREIO - 31%\n</p>\n<p>- CATARSE - 13%\n</p>", "goal": 18.0, "about_html": "<p>Compre o seu exemplar impresso de Capote 5, revista mensal de humor e quadrinhos, produzida pelo cartunista e quadrinista Fl\u00e1vio Almeida! S\u00e3o 44 anos de estrada a servi\u00e7o da qualidade de humor e quadrinhos!\n</p>\n<p>A revista j\u00e1 est\u00e1 impressa. Tem o tamanho de 15x21 cms. tem 36 p\u00e1ginas em preto e branco e capa colorida em papel cart\u00e3o 250 grs.\n</p>\n<p>Veja a Capa e algumas p\u00e1ginas!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/434145/3ecc6080-e068-4492-be28-a5bfebd9c02c.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/434146/a8d67e39-1992-41f5-97cb-e9aaebd90538.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/434147/5003e814-bf16-43d6-a3bf-77a4892c7f56.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/434148/94349b72-407f-4858-8cf9-88e539910d91.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/434149/5a48a4d9-c77c-475f-a73e-6fe5863bc9f3.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/434150/4c6cf9df-fffc-4b9f-8255-688e1a5c590a.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/434151/3eed12a0-bf40-48a5-9807-524cf2df387e.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/434152/019c9011-d4b3-4965-a6b4-c9012587bb16.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/434153/0d053f24-3c48-478c-89c2-3d2c9a860390.jpg\">\n</p>\n<p><strong>O Autor</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/436960/4c7d8309-0d86-470b-863a-23dbf2b4c360.jpg\">\n</p>\n<p>Fl\u00e1vio Almeida \u00e9 quadrinista, cartunista e ilustrador com 44 anos de carreira. Iniciou-se profissionalmente no jornal \"O Pasquim\" e na revista \"Mad\". Nas quatro editoras em que a revista \"Mad\" foi publicada no Brasil, Fl\u00e1vio Almeida publicou os seus trabalhos em todas elas. Na fase em que foi publicada na Editora Record, foi Subeditor Geral e Diretor de Arte da \"Mad\" por cinco anos.\n</p>\n<p>Seus trabalhos foram publicados em 35 jornais e 80 revistas no Brasil.\n</p>\n<p>Ilustrou quatro livros de panos infantis para a Editora Maco: \"Quem faz?\" e <em>\"Planeta Vida\"</em>, textos e desenhos, lan\u00e7ado na Confer\u00eancia Internacional sobre Meio Ambiente - Rio 92, sendo este livro indicado pela Secretaria Estadual do Meio Ambiente do Estado de S\u00e3o Paulo; \"Dent\u00e3o\" e \"Sangue Bom, Cora\u00e7\u00e3o Bom\" - Hemorio/Minist\u00e9rio da Sa\u00fade/RJ - 2000.\n</p>\n<p>Publicou o livro infantil \"Rimas dos Bichos\", textos e ilustra\u00e7\u00f5es, pela Editora L\u00ea /Belo Horizonte. Publicou o livro infantil \"O Jardim da Minha Casa\", textos e ilustra\u00e7\u00f5es, pela Editora Melhoramentos. Participou da premiada \"Cole\u00e7\u00e3o Ler &amp; Ver\" da Editora Melhoramentos, com a personagem \"Dasd\u00f4\", no livro \"Senhoras &amp; Senhores\", com o cl\u00e1ssico \"Senhora\" de Jos\u00e9 Alencar. Esta Cole\u00e7\u00e3o reuniu em oito livros, os principais cartunistas brasileiros e cl\u00e1ssicos da Literatura Brasileira. A Cole\u00e7\u00e3o ganhou o \"Pr\u00eamio HQ-Mix\" como \"Melhor Contribui\u00e7\u00e3o ao Quadrinho Brasileiro\".\n</p>\n<p>Ilustrou os seguintes livros infantis: \"O Grande Guru\", de Reynaldo Valinho Alvarez - Editora Agir; \"A Hist\u00f3ria do Bode Z\u00e9 Pil\u00e3o Que J\u00e1 Nasceu de Bigode e Falastr\u00e3o\", de Lu\u00eds Pimentel - Editora Ao Livro T\u00e9cnico; \"As Roupas do Papai Foram Embora\", de Lu\u00eds Pimentel - Editora Record; \"Incr\u00edvel Tribo P\u00e9-no-Traseiro\", de Lu\u00eds Pimentel - Editora Ao Livro T\u00e9cnico; \"Navarro Caucus e o Planeta Corimar\", de Renata Silva Neto - Editora Ao Livro T\u00e9cnico; \"O Rio da Vida\", de Luc\u00edlia Junqueira de Almeida Prado - Editora Record; \"Guia do Consumidor Mirim\", de Maria Helena Esteb\u00e1n - Editora Raz\u00e3o Cultural e Editora Rovelle; \"A Fofoqueira\", de Maria Leda Chini - Editora Raz\u00e3o Cultural; \"A Franga Suru\", de Gilberto Martins Pandelot - Editora Raz\u00e3o Cultural; \"Darwin no Brasil\", album de quadrinhos, textos e desenhos de Fl\u00e1vio Almeida, Editora Vieira &amp; Lent; \"Florinha na Terra dos Rinocerantes a Ecologia da Cordialidade e o Aquecimento Global\", de Sergio Bruni, adapta\u00e7\u00e3o para quadrinhos de Fl\u00e1vio Almeida, textos e desenhos. Editora Vieira &amp; Lent; Cole\u00e7\u00e3o de 5 livros infantis \"A Turma do Z\u00e9 Neurim\", de Roberto Lent - Editora Vieira &amp; Lent. Publicou no site \"Ci\u00eancia Hoje das Crian\u00e7as\", a s\u00e9rie em quadrinhos, \"A Turma do Z\u00e9 Neurim\"- 2006. Publicou o \"envelop\u00e3o\" com \"A Turma do Z\u00e9 Neurim em quadrinhos\", com os quadrinhos que foram publicados no site da \"Ci\u00eancia Hoje das Crian\u00e7as\", este material foi produzido pela Funda\u00e7\u00e3o Ci\u00eancia Hoje e com o apoio da Faperj - 2012<span class=\"redactor-invisible-space\">.</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Foi premiado no Sal\u00e3o Internacional de Humor de Piracicaba, em 1980. Foi premiado no Sal\u00e3o Internacional de Cartuns Sobre o Terceiro Mundo, em 1984, em Duisburg, na Alemanha.</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Publicou seus cartuns na revista espanhola \"Cambio16\" e no livro \"International Anthology of Cartoons\", na Su\u00e9cia.</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Ilustrou uma cole\u00e7\u00e3o de 11 livros sobre \"Ensino de Enfermagem \u00e0 Dist\u00e2ncia\" - Fiocruz / Minist\u00e9rio da Sa\u00fade/RJ 2000.</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Foi ilustrador de \"\u00daltima Hora\" do Rio de Janeiro, em 1978.</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Foi ilustrador de \"O Globo\" de 1989 a 1991.</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Seus trabalhos foram publicados no \"Jornal do Brasil\", \"\u00daltima Hora\", \"O Dia\", \"Folha de S.Paulo\" e \"O Estado de S.Paulo\". Al\u00e9m de jornais e revistas da Espanha, It\u00e1lia e Su\u00e9cia.</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Ilustrou o livro em PDF \"Uma Jornada Contra a dor\" \"Children Pain Book\", livro em quadrinhos para crian\u00e7as que sentem dores cr\u00f4nicas. Este livro j\u00e1 foi traduzido para o ingl\u00eas, espanhol, alem\u00e3o e turco.</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Participou de sal\u00f5es de humor nos seguintes pa\u00edses: Brasil, Jap\u00e3o, Canad\u00e1, B\u00e9lgica, Alemanha, Holanda, Maced\u00f4nia, Turquia, Cuba, Portugal, Cor\u00e9ia, Taiwan, Pol\u00f4nia e It\u00e1lia.</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Produz a revista mensal de humor e quadrinhos, CAPOTE que tem uma campanha de assinaturas, aqui no Catarse, <a href=\"https://www.catarse.me/quadrinhosdoflavio\" target=\"_blank\">https://www.catarse.me/quadrinhosdoflavio</a> . V\u00e1 no link e garanta o seu exemplar da CAPOTE, todos os meses!</span>\n</p>", "permalink": "capote5", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/155423/c8846ddc-9af5-4c16-af50-fa4d33b64f78.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/155423/project_thumb_thumb_c8846ddc-9af5-4c16-af50-fa4d33b64f78.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/155423/project_thumb_small_c8846ddc-9af5-4c16-af50-fa4d33b64f78.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/155423/project_thumb_large_c8846ddc-9af5-4c16-af50-fa4d33b64f78.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/155423/project_thumb_video_cover_c8846ddc-9af5-4c16-af50-fa4d33b64f78.jpg", "progress": 1500.0, "pledged": 270.0, "total_contributions": 3, "total_contributors": 3, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-07-20T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-07-19T23:59:59.999999", "online_date": "2022-07-09T10:37:35.162623", "zone_online_date": "2022-07-09T07:37:35.162623", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 10, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 10, "unit": "days"}, "posts_count": 1, "address": {"city": "Rio de Janeiro", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 1229360, "name": "Fl\u00e1vio Jos\u00e9 Teixeira Almeida", "public_name": "FL\u00c1VIO ALMEIDA"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 1, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "humor,Quadrinhosbr", "city_id": 3662, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "eeae7226-65f1-449f-b50d-db8e6a5c8915", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "goal_ajustado": 18.817598018291694, "pledged_ajustado": 282.2639702743754, "about_txt": "Compre o seu exemplar impresso de Capote 5, revista mensal de humor e quadrinhos, produzida pelo cartunista e quadrinista Fl\u00e1vio Almeida! S\u00e3o 44 anos de estrada a servi\u00e7o da qualidade de humor e quadrinhos! A revista j\u00e1 est\u00e1 impressa. Tem o tamanho de 15x21 cms. tem 36 p\u00e1ginas em preto e branco e capa colorida em papel cart\u00e3o 250 grs. Veja a Capa e algumas p\u00e1ginas! O Autor Fl\u00e1vio Almeida \u00e9 quadrinista, cartunista e ilustrador com 44 anos de carreira. Iniciou-se profissionalmente no jornal \"O Pasquim\" e na revista \"Mad\". Nas quatro editoras em que a revista \"Mad\" foi publicada no Brasil, Fl\u00e1vio Almeida publicou os seus trabalhos em todas elas. Na fase em que foi publicada na Editora Record, foi Subeditor Geral e Diretor de Arte da \"Mad\" por cinco anos. Seus trabalhos foram publicados em 35 jornais e 80 revistas no Brasil. Ilustrou quatro livros de panos infantis para a Editora Maco: \"Quem faz?\" e \"Planeta Vida\" , textos e desenhos, lan\u00e7ado na Confer\u00eancia Internacional sobre Meio Ambiente - Rio 92, sendo este livro indicado pela Secretaria Estadual do Meio Ambiente do Estado de S\u00e3o Paulo; \"Dent\u00e3o\" e \"Sangue Bom, Cora\u00e7\u00e3o Bom\" - Hemorio/Minist\u00e9rio da Sa\u00fade/RJ - 2000. Publicou o livro infantil \"Rimas dos Bichos\", textos e ilustra\u00e7\u00f5es, pela Editora L\u00ea /Belo Horizonte. Publicou o livro infantil \"O Jardim da Minha Casa\", textos e ilustra\u00e7\u00f5es, pela Editora Melhoramentos. Participou da premiada \"Cole\u00e7\u00e3o Ler & Ver\" da Editora Melhoramentos, com a personagem \"Dasd\u00f4\", no livro \"Senhoras & Senhores\", com o cl\u00e1ssico \"Senhora\" de Jos\u00e9 Alencar. Esta Cole\u00e7\u00e3o reuniu em oito livros, os principais cartunistas brasileiros e cl\u00e1ssicos da Literatura Brasileira. A Cole\u00e7\u00e3o ganhou o \"Pr\u00eamio HQ-Mix\" como \"Melhor Contribui\u00e7\u00e3o ao Quadrinho Brasileiro\". Ilustrou os seguintes livros infantis: \"O Grande Guru\", de Reynaldo Valinho Alvarez - Editora Agir; \"A Hist\u00f3ria do Bode Z\u00e9 Pil\u00e3o Que J\u00e1 Nasceu de Bigode e Falastr\u00e3o\", de Lu\u00eds Pimentel - Editora Ao Livro T\u00e9cnico; \"As Roupas do Papai Foram Embora\", de Lu\u00eds Pimentel - Editora Record; \"Incr\u00edvel Tribo P\u00e9-no-Traseiro\", de Lu\u00eds Pimentel - Editora Ao Livro T\u00e9cnico; \"Navarro Caucus e o Planeta Corimar\", de Renata Silva Neto - Editora Ao Livro T\u00e9cnico; \"O Rio da Vida\", de Luc\u00edlia Junqueira de Almeida Prado - Editora Record; \"Guia do Consumidor Mirim\", de Maria Helena Esteb\u00e1n - Editora Raz\u00e3o Cultural e Editora Rovelle; \"A Fofoqueira\", de Maria Leda Chini - Editora Raz\u00e3o Cultural; \"A Franga Suru\", de Gilberto Martins Pandelot - Editora Raz\u00e3o Cultural; \"Darwin no Brasil\", album de quadrinhos, textos e desenhos de Fl\u00e1vio Almeida, Editora Vieira & Lent; \"Florinha na Terra dos Rinocerantes a Ecologia da Cordialidade e o Aquecimento Global\", de Sergio Bruni, adapta\u00e7\u00e3o para quadrinhos de Fl\u00e1vio Almeida, textos e desenhos. Editora Vieira & Lent; Cole\u00e7\u00e3o de 5 livros infantis \"A Turma do Z\u00e9 Neurim\", de Roberto Lent - Editora Vieira & Lent. Publicou no site \"Ci\u00eancia Hoje das Crian\u00e7as\", a s\u00e9rie em quadrinhos, \"A Turma do Z\u00e9 Neurim\"- 2006. Publicou o \"envelop\u00e3o\" com \"A Turma do Z\u00e9 Neurim em quadrinhos\", com os quadrinhos que foram publicados no site da \"Ci\u00eancia Hoje das Crian\u00e7as\", este material foi produzido pela Funda\u00e7\u00e3o Ci\u00eancia Hoje e com o apoio da Faperj - 2012 . Foi premiado no Sal\u00e3o Internacional de Humor de Piracicaba, em 1980. Foi premiado no Sal\u00e3o Internacional de Cartuns Sobre o Terceiro Mundo, em 1984, em Duisburg, na Alemanha. Publicou seus cartuns na revista espanhola \"Cambio16\" e no livro \"International Anthology of Cartoons\", na Su\u00e9cia. Ilustrou uma cole\u00e7\u00e3o de 11 livros sobre \"Ensino de Enfermagem \u00e0 Dist\u00e2ncia\" - Fiocruz / Minist\u00e9rio da Sa\u00fade/RJ 2000. Foi ilustrador de \"\u00daltima Hora\" do Rio de Janeiro, em 1978. Foi ilustrador de \"O Globo\" de 1989 a 1991. Seus trabalhos foram publicados no \"Jornal do Brasil\", \"\u00daltima Hora\", \"O Dia\", \"Folha de S.Paulo\" e \"O Estado de S.Paulo\". Al\u00e9m de jornais e revistas da Espanha, It\u00e1lia e Su\u00e9cia. Ilustrou o livro em PDF \"Uma Jornada Contra a dor\" \"Children Pain Book\", livro em quadrinhos para crian\u00e7as que sentem dores cr\u00f4nicas. Este livro j\u00e1 foi traduzido para o ingl\u00eas, espanhol, alem\u00e3o e turco. Participou de sal\u00f5es de humor nos seguintes pa\u00edses: Brasil, Jap\u00e3o, Canad\u00e1, B\u00e9lgica, Alemanha, Holanda, Maced\u00f4nia, Turquia, Cuba, Portugal, Cor\u00e9ia, Taiwan, Pol\u00f4nia e It\u00e1lia. Produz a revista mensal de humor e quadrinhos, CAPOTE que tem uma campanha de assinaturas, aqui no Catarse, https://www.catarse.me/quadrinhosdoflavio . V\u00e1 no link e garanta o seu exemplar da CAPOTE, todos os meses!"}, "user": {"id": 1229360, "common_id": "13875569-14e1-4c0f-82db-99ba0e35d8bd", "name": "Fl\u00e1vio Jos\u00e9 Teixeira Almeida", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1229360/thumb_avatar_754bd3c9-3490-4153-94a8-d195218e8b45.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 14, "links": [{"id": 47665, "link": "https://www.instagram.com/flaviocomix/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 20, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/1229360/base_1c6391d6-f8fb-4eb9-8b63-243b57bd440a.jpg", "created_at": "2019-11-19T13:04:33.18458", "about_html": "<p>Produtora de revistas e graphics novels.\n</p>\n<p><br><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "FL\u00c1VIO ALMEIDA", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 273979, "project_id": 155423, "description": "EDI\u00c7\u00c3O EM PDF!\n- DEDICAT\u00d3RIA E AUT\u00d3GRAFO!", "minimum_value": 10.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2022-08-01T13:20:20", "updated_at": "2022-07-19T17:25:24.06031", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 1073741824, "title": "DIGITAL!", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "1555aa9e-b96a-4472-b607-53bb0eb77f5e", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/273979/thumb_reward_d2f44884-3164-4e7f-a1a2-eaf4177d4876.jpg", "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 10.454221121273163}], "analises_categorias": {"premios_festivais": false, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": true, "herois": false, "luta": false, "guerra": false, "estilo": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 10.0, "menor_ajustado": 10.454221121273163, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"nome": "fl\u00e1vio jos\u00e9 teixeira almeida", "nome_publico": "fl\u00e1vio almeida", "classificacao": "masculino"}, "analises_resumo": {"municipio": "Rio de Janeiro", "uf": "RJ", "city_id": 3662, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 10, "data_fim": "2022-07-20T02:59:59.999999", "data_ini": "2022-07-09T10:37:35.162623", "meta": 18.0, "meta_corrigida": 18.817598018291694, "arrecadado": 270.0, "arrecadado_corrigido": 282.2639702743754, "percentual_arrecadado": 1500.0, "conteudo_adulto": false, "posts": 1, "project_id": 155423, "modalidade": "flex", "titulo": "Capote 5", "status": "successful", "total_contribuicoes": 3, "total_apoiadores": 3}}