{"detail": {"project_id": 155428, "id": 155428, "user_id": 216503, "name": "EDUCA\u00c7\u00c3O PARA ABOLI\u00c7\u00c3O:charges e HQs no 2\u00ba Reinado", "headline": "A Revista Illustrada e suas HQs na luta em defesa da aboli\u00e7\u00e3o e do fim do Imp\u00e9rio no Brasil.", "budget": "<p><strong>Nosso or\u00e7amento inclui:</strong>\n</p>\n<p>+ A revis\u00e3o e nova diagrama\u00e7\u00e3o do livro - 40%\n</p>\n<p>+ Catarse 13%\n</p>\n<p>+ Merchandising 47%\n</p>", "goal": 1566.097427029854, "about_html": "EDUCA\u00c7\u00c3O PARA ABOLI\u00c7\u00c3O: CHARGES E HIST\u00d3RIAS EM QUADRINHOS NO SEGUNDO REINADO DO BRASIL est\u00e1 de volta! Voc\u00ea n\u00e3o pode deixar de adquirir o estudo que foi transformado nesse livro que analisa a import\u00e2ncia educacional da arte nos quadrinhos e charges de Angelo Agostini em prol da luta pela aboli\u00e7\u00e3o da escravid\u00e3o e fim do Imp\u00e9rio no Brasil . A obra Educa\u00e7\u00e3o para Aboli\u00e7\u00e3o: charges e hist\u00f3rias em quadrinhos no Segundo Reinado do Brasil ganha aqui sua terceira edi\u00e7\u00e3o, revisada e ampliada, com mais ilustra\u00e7\u00f5es do mestre Angelo Agostini, \u00edtalo-brasileiro considerado um dos pais dos quadrinhos no nosso pa\u00eds. O livro foi escrito pelo professor Thiago Modenesi, editor da Quadriculando, a partir de sua disserta\u00e7\u00e3o de mestrado premiada no Trof\u00e9u HQMix em 2013 como melhor disserta\u00e7\u00e3o daquele ano. O Professor Thiago Modenesi criou esse livro a partir de sua pesquisa sobre o potencial educacional que os desenhos de Angelo Agostini teriam na forma\u00e7\u00e3o da corrente abolicionista no Segundo Reinado do pa\u00eds. Agostini era um contestador do Imp\u00e9rio, um cr\u00edtico sagaz e mordaz de Dom Pedro II e passou pouco a pouco a retratar em tra\u00e7os realistas os absurdos que se perpetravam contra os negros no Brasil. Educa\u00e7\u00e3o para Aboli\u00e7\u00e3o ja teve uma primeira edi\u00e7\u00e3o pela Universidade Federal de Pernambuco - UFPE e uma segunda pelo Centro Universit\u00e1rio Guararapes - UNIFG, ambas esgotadas. Da\u00ed a necessidade de uma terceira edi\u00e7\u00e3o, agora publicada conjuntamente pelas Editoras Quadriculando e Anita Garibaldi. A terceira edi\u00e7\u00e3o possui novo tratamento de imagens, al\u00e9m de um anexo com material n\u00e3o publicado na primeira e segunda edi\u00e7\u00f5es, s\u00e3o 180 p\u00e1ginas em preto e branco, formato 15x21 cm. PRIMEIRA META ESTENDIDA ATINGIDA! TEREMOS LIVROS IMPRESSOS PARA TODOS OS APOIADORES! 1. REDU\u00c7\u00c3O DA META ESTENDIDA! Inicialmente Educa\u00e7\u00e3o para Aboli\u00e7\u00e3o ser\u00e1 um e-book, mas teremos uma meta estendida em que nosso livro ser\u00e1 impresso se chegarmos aos 4500 3500 reais (!) e todos que o apoiaram receber\u00e3o um exemplar autografado! Nos ajude a transformar Educa\u00e7\u00e3o para Aboli\u00e7\u00e3o em mais um t\u00edtulo impresso por nossa editora. Levaremos em considera\u00e7\u00e3o os apoios feitos por aqui no Catarse e tamb\u00e9m os que forem realizados no site da editora na pr\u00e9-venda! Queremos muito que nosso livro saia impresso! Capa da Edi\u00e7\u00e3o 332 da Revista Illustrada, de 1880. 2. Se chegarmos aos 6500 reais teremos um e-book com as 100 primeiras capas desenhas por Angelo Agostini na Revista Illustrada para todos os apoiadores/as! 3. J\u00e1 se alcan\u00e7armos 8500 reais o livro Arte das Capas da Revista Illustrada ser\u00e1 impresso e enviado a todos os apoiadores/as! Nos ajude a bater as metas e publicar os dois livros! Thiago Modenesi \u00e9 licenciado em Hist\u00f3ria pela UFPE, Bacharel em Direito pela Fac. Metropolitana/PE. Pedagogo pela Fac. \u00danica/MG, Mestre e Doutor em Educa\u00e7\u00e3o pela UFPE, com Especializa\u00e7\u00f5es em Ensino de Hist\u00f3ria pela UFRPE, Moderna Educa\u00e7\u00e3o pela PUC/RS e Ci\u00eancia Pol\u00edtica pela Universidade Est\u00e1cio/SP. Professor no Estado de Pernambuco e no Centro Universit\u00e1rio Tiradentes - UNIT/PE, Thiago estuda Quadrinhos desde seu mestrado, sendo autor dos livros Educa\u00e7\u00e3o para Aboli\u00e7\u00e3o: charges e hist\u00f3rias em quadrinhos no Segundo Reindado, Educando na Rep\u00fablica: charges, cartuns e hist\u00f3rias em quadrinhos da Revista Illustrada, Pol\u00edtica e o Patrim\u00f4nio Cultural e Art\u00edstico e A Fant\u00e1stica Hist\u00f3ria dos Quadrinhos: do surgimento aos syndicates. Al\u00e9m disso, organiza a cole\u00e7\u00e3o Quadrinhos & Educa\u00e7\u00e3o em conjunto com o professor Amaro Braga (UFAL), coordena o Conselho Editorial da Revista Giby, com participantes de 21 pa\u00edses latino-americanos e europeus, e criou a editora Quadriculando, na qual atual como editor. Thiago tamb\u00e9m participa do Conselho Editorial da Editora Anita Garibaldi e coordena o Grupo Interdisciplinar de Pesquisas em Charges, Cartuns e Hist\u00f3rias em Quadrinhos - GIP-HQ. O livro conta com pref\u00e1cio da professora S\u00f4nia Maria Bibe Luyten, especialista em HQs e na cultura pop japonesa. Ela tem 50 anos de profiss\u00e3o ligado \u00e0s Hist\u00f3rias em Quadrinhos. SONIA M. BIBE LUYTEN \u00e9 Doutora em Ci\u00eancias da Comunica\u00e7\u00e3o pela Escola de Comunica\u00e7\u00f5es da Universidade de S\u00e3o Paulo, com tese sobre mang\u00e1. .  Foi professora do Departamento de Jornalismo e Comunica\u00e7\u00f5es da ECA/USP, professora convidada da Universidade de Estudos Estrangeiros de Osaka e T\u00f3quio \u2013 Jap\u00e3o,  Universidade Real de Utrecht - Holanda, Universidade de Poitiers \u2013 Fran\u00e7a (1998-1999). Foi professora e coordenadora do curso de P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o da Universidade Cat\u00f3lica de Santos lecionando uma cadeira sobre Hist\u00f3rias em Quadrinhos. Foi professora do primeiro curso universit\u00e1rio de Hist\u00f3rias em Quadrinhos no Brasil, com in\u00edcio em 1972 na Escola de Comunica\u00e7\u00f5es e Artes  da Universidade de S\u00e3o Paulo Autora de in\u00fameros artigos, pref\u00e1cios e  dos livros Comunica\u00e7\u00e3o e Acultura\u00e7\u00e3o . S\u00e3o Paulo, Ed. Loyola, 1981 , Hist\u00f3rias em Quadrinhos \u2013 Leitura Cr\u00edtica. . Paulinas, 1984 , O que \u00e9 Hist\u00f3rias em Quadrinhos.  Brasiliense, 1985, Mang\u00e1, o poder dos quadrinhos japoneses .  Hedra, 2000  com reedi\u00e7\u00e3o em 2012 com pref\u00e1cio de Mauricio de Sousa e Cultura Pop japonesa: anim\u00ea e mang\u00e1 .  Hedra, 2006.. Obteve v\u00e1rios pr\u00eamios por sua pesquisa em Hist\u00f3rias em Quadrinhos . HQ Mix em 1988, 1991, 1999 (S\u00e3o Paulo \u2013 Brasil ), MANGACOM em 2001. (S\u00e3o Paulo- Brasil), Pr\u00eamio Romano Calise , em Lucca It\u00e1lia em 1990, Pr\u00eamio \u00c2ngelo Agostini \u2013 Mestre dos Quadrinhos em 2005, Pr\u00eamio C\u00e1tedra UNESCO/Metodista de Comunica\u00e7\u00e3o- em 2006 e Honraria do governo japon\u00eas pela atua\u00e7\u00e3o na divulga\u00e7\u00e3o e pesquisa da Cultura Pop Japonesa. \u2013 em 2008.. Foi presidente do Pr\u00eamio HQMIX , que faz a premia\u00e7\u00e3o dos melhores artistas na \u00e1rea de Hist\u00f3rias em Quadrinhos e Humor Gr\u00e1fico e atualmente Presidente da Comiss\u00e3o de Teses (TCC, Mestrado  e Doutorado do Trof\u00e9us H QMIX. Capa da primeira edi\u00e7\u00e3o Capa da segunda di\u00e7\u00e3o No lan\u00e7amento da nossa 3\u00aa edi\u00e7\u00e3o do premiado livro Educa\u00e7\u00e3o para aboli\u00e7\u00e3o: charges e HQs no Segundo Reinado do Brasil voc\u00ea ganha de presente 2 e-books, 2 edi\u00e7\u00f5es da revisa Giby e 1 fac-simile da primeira edi\u00e7\u00e3o da Revista Illustrada! Al\u00e9m de cupom de 20% de desconto na nossa loja virtual! Apoiando essa recompensa voc\u00ea leva: 1. Educa\u00e7\u00e3o para aboli\u00e7\u00e3o (e-book) 2. A Fant\u00e1stica Hist\u00f3ria dos Quadrinhos: do surgimento aos syndicates (1833-1967) (e-book) 3. Quadrinhos & Educa\u00e7\u00e3o - volume 6 (e-book) 4. Giby #1 (digital) 5. Giby #2 (digital) 6. Fac-simile da Revista Illustrada #1 digital em PDF Em https://www.quadriculando.com.br voc\u00ea vai encontrar todos os t\u00edtulos publicados pela editora e ainda pode acessar nossas pr\u00e9-vendas com descontos exclusivos e diferenciados Capa da primeira edi\u00e7\u00e3o da Revista Illustrada, de 1876. O autor \u00edtalo-brasileiro criticou o regime imperialista brasileiro, teve papel importante na luta abolicionista e foi um artista fundamental nos prim\u00f3rdios das HQs no Brasil (e no mundo) Por Thiago Modenesi Texto publicado em 30 de janeiro de 2021. Muito se discute acerca de quem foi o primeiro a produzir uma hist\u00f3ria em quadrinhos. Alguns defendem que foi Richard Outcault; outros, Rodolphe T\u00f6pffer; e h\u00e1 ainda aqueles que acham poss\u00edvel ter sido o \u00edtalo-brasileiro Angelo Agostini. Agostini nasceu em Vercelli, regi\u00e3o italiana do Piemonte, em 1843. Depois, mudou-se para Paris, onde estudou desenho, concluindo o curso em 1858. Ent\u00e3o, vem para o Brasil e se estabelece em S\u00e3o Paulo, aos 16 anos de idade, acompanhando sua m\u00e3e \u2013 a cantora l\u00edrica Raquel Agostini. Antes de chegar \u00e0 Revista Illustrada , Agostini publicou em v\u00e1rios jornais e revistas em S\u00e3o Paulo, come\u00e7ando por O Diabo Coxo , que tamb\u00e9m editou. Fez o mesmo ainda em O Cabri\u00e3o . J\u00e1 no Rio de Janeiro, contribui em alguns n\u00fameros do Arlequim em 1867 e segue para a Vida Fluminense , em 1868. \u00c9 nela que seus desenhos amadurecem e ele publica pela primeira vez a sua obra Nh\u00f4 Quim ou Impress\u00f5es de uma viagem \u00e0 corte, no dia 30 de janeiro de 1869. Essa \u00e9 considerada nossa primeira hist\u00f3ria em quadrinhos. Na sequ\u00eancia, Agostini publica no jornal O Mosquito , entre 1869 e 1875; ap\u00f3s sua sa\u00edda, passa os meses seguintes organizando o lan\u00e7amento da sua Revista Illustrada , que ocorre em 1876. Agostini contribuiu decisivamente para a imprensa no Segundo Reinado do Imp\u00e9rio do Brasil. No Rio de Janeiro publicou e editou sua famosa publica\u00e7\u00e3o, que carregou o nome do autor at\u00e9 o fim da publica\u00e7\u00e3o, mesmo quando ele n\u00e3o desenhava nela h\u00e1 bastante tempo. A Revista Illustrada foi o que de mais relevante circulou nesse per\u00edodo no campo das artes gr\u00e1ficas. A ironia de Agostini e o retrato permanente do imperador como express\u00e3o m\u00e1xima da pol\u00edtica da \u00e9poca foram as marcas do que o autor produziu. Joaquim Nabuco, figura expressiva do movimento abolicionista e parlamentar no per\u00edodo imperial, chegou a dizer que a Revista Illustrada era a b\u00edblia abolicionista dos que n\u00e3o sabiam ler. \u00c9 de se destacar a for\u00e7a da revista como instrumento na campanha abolicionista, que se caracterizou como referencial pol\u00edtico e cultural na campanha pelo fim da escravid\u00e3o, a luta mais importante do per\u00edodo para Agostini. Marco da imprensa no Brasil, a Illustrada foi a publica\u00e7\u00e3o sat\u00edrica de maior destaque em todo o Imp\u00e9rio. Tamb\u00e9m foi publicada na Revista Illustrada a segunda grande obra sequencial do autor. Ap\u00f3s Nh\u00f4 Quim , surge o Z\u00e9 Caipora , em 27 de janeiro de 1883 \u2013 personagem que figura nas p\u00e1ginas da Revista em 24 cap\u00edtulos, publicados de maneira irregular. Ap\u00f3s o sucesso, Agostini decide lan\u00e7ar o Z\u00e9 Caipora em fasc\u00edculos, criando o que pode ser considerada a primeira hist\u00f3ria em quadrinhos com personagem fixo publicada no Brasil. HQ publicada na Revista Illustrada. (Reprodu\u00e7\u00e3o). Autor prol\u00edfico, per\u00edodo barra-pesada Foram cerca de duas mil p\u00e1ginas durante os doze anos da publica\u00e7\u00e3o da Revista Illustrada, em meio a um dos per\u00edodos mais conturbados da hist\u00f3ria brasileira. Curiosamente, os autores do Imp\u00e9rio tinham a liberdade de desenhar o que quisessem, pois a Revista Illustrada n\u00e3o tinha nenhum tipo de financiamento governamental. Na verdade, seu sustento se dava com o apoio dos leitores. Chegou a ter o espantoso n\u00famero de 4 mil assinantes semanais em uma Corte com grande presen\u00e7a de analfabetos, \u00edndice at\u00e9 ent\u00e3o n\u00e3o alcan\u00e7ado por qualquer jornal da Am\u00e9rica do Sul. A Revista Illustrada n\u00e3o publicava os chamados \u201cpedidos\u201d, n\u00e3o possu\u00eda anunciantes at\u00e9 1889 e sobreviveu ao custo dos leitores e assinantes. Agostini denunciava, por exemplo, o Jornal do Comm\u00e9rcio por receber favores oficiais. Cr\u00edtico do Imp\u00e9rio do Brasil, principalmente da figura de Dom Pedro II, acabou por aderir \u00e0 causa abolicionista, enxergando nesta uma forma de minar mais e mais as estruturas de sustenta\u00e7\u00e3o da monarquia brasileira. Suas charges desmoralizaram a escravid\u00e3o e os senhores de escravos. Agostini se junta \u00e0 causa n\u00e3o por motivos humanit\u00e1rios \u2013 ao menos, n\u00e3o a princ\u00edpio; mas acaba tendo uma participa\u00e7\u00e3o bastante expressiva na luta pela liberta\u00e7\u00e3o dos escravos e pela proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica. O desenho detalhado de Agostini fez dele o principal artista gr\u00e1fico brasileiro da segunda metade do s\u00e9culo XIX. Chama aten\u00e7\u00e3o a forma como deu destaque aos maus tratos que sofriam os escravizados, com imagens fortes e detalhes sobre as condi\u00e7\u00f5es de trabalho e as puni\u00e7\u00f5es. Agostini fazia ilustra\u00e7\u00f5es elaboradas com esmero de detalhes, que tinham alcance e grande repercuss\u00e3o na Corte e nas prov\u00edncias. A defesa do fim da escravid\u00e3o marca sua obra, em especial a partir de 1880. Neste momento, a obra de Agostini atingiu parte da intelectualidade, dos jornalistas e dos parlamentares, chegando at\u00e9 a sensibilizar parte dos propriet\u00e1rios de terra. No princ\u00edpio, o foco da Revista Illustrada n\u00e3o se deu propriamente na escravid\u00e3o. Agostini desenhava de tudo um pouco, levando um tempo razo\u00e1vel para figurar a primeira ilustra\u00e7\u00e3o que criticou o regime escravocrata em si. Isso s\u00f3 ocorreu em 1880, na capa da edi\u00e7\u00e3o 222 do 5\u00ba ano da publica\u00e7\u00e3o. As charges e hist\u00f3rias em quadrinhos colaboraram muito para a tomada de consci\u00eancia por parte da elite da desumanidade no trato com os negros. A obra de Agostini desnuda nuances pouco conhecidas e estudadas da Hist\u00f3ria de nosso pa\u00eds. Exemplo disso \u00e9 o retrato da escravid\u00e3o de orientais, que antecedeu a dos negros africanos, feita pelo autor em 1878, no 3\u00ba ano de publica\u00e7\u00e3o da Revista Illustrada. Tamb\u00e9m pudemos ver o que foi o carnaval no Brasil, as campanhas de sa\u00fade p\u00fablica da \u00e9poca, detalhes do cotidiano da Corte, tudo ricamente retratado no desenho realista do autor. Marginal, afinal Angelo Agostini foi posto \u00e0 margem da corte do Imp\u00e9rio. Suas publica\u00e7\u00f5es incomodavam e desestabilizavam a figura do imperador, principal retrato das ideias em uso na \u00e9poca. Todo o poss\u00edvel foi feito para desacreditar o desenhista e mand\u00e1-lo de volta \u00e0 Europa. O mais curioso \u00e9 que isso acontece depois da aboli\u00e7\u00e3o. Agostini retorna \u00e0 Europa justo em em um momento que havia passado a elogiar o Imperador e a fam\u00edlia real. Agostini desenhou a revista Illustrada at\u00e9 a edi\u00e7\u00e3o de n\u00famero 510, que circulou no dia 18 de agosto de 1888. A pr\u00f3pria revista vir\u00e1 a noticiar que ele seguiu para a Europa naquele mesmo ano. Sua sa\u00edda do Brasil se deu por conta de um relacionamento com uma jovem menor de idade, Abigail de Andrade, com quem teve a filha Angelina, um esc\u00e2ndalo \u00e0 \u00e9poca. Em Paris, Agostini vive a trag\u00e9dia de perder seu segundo filho, que morre ainda beb\u00ea, e logo depois sua mulher. Ap\u00f3s sua sa\u00edda, Luiz Andrade e Pereira Neto passaram a comandar a publica\u00e7\u00e3o em todos os seus aspectos, se esfor\u00e7ando para terem grande semelhan\u00e7a com as ilustra\u00e7\u00f5es de Agostini. Agostini ent\u00e3o volta ao Brasil e funda a Revista Don Quixote , que seria publicada por quase dez anos (1895-1906), colaborando tamb\u00e9m com a revista O Tico-Tico , importante publica\u00e7\u00e3o do per\u00edodo, onde traz de volta um personagem que o havia marcado: o Z\u00e9 Caipora. Ainda colaborou na Gazeta de Not\u00edcias e na revista O Malho. Nela, ele publica mais 40 cap\u00edtulos in\u00e9ditos da saga do Z\u00e9 Caipora, de 1905 a 1906, encerrando a hist\u00f3ria no de n\u00famero 75, com um gancho para uma continua\u00e7\u00e3o que nunca viria a acontecer. A obra tem momentos c\u00f4micos, uma fase de aventura e outra de romance. O Senado Federal chegou a publicar em 2002 um \u00e1lbum reunindo as hist\u00f3rias de Nh\u00f4 Quim e Z\u00e9 Caipora publicadas entre 1869 a 1883 \u2013 uma leitura essencial. Pioneiro das HQs N\u00e3o h\u00e1 como contestar que a p\u00e1gina 08 da Revista Illustrada trazia uma ilustra\u00e7\u00e3o que podemos tranquilamente considerar uma charge de algum acontecimento do per\u00edodo, no geral vinculada a figuras de destaque da corte e das pol\u00edticas da \u00e9poca. As p\u00e1ginas centrais, contudo, n\u00e3o s\u00e3o simples de classificar. A sequ\u00eancia de quadros com textos no rodap\u00e9 n\u00e3o \u00e9 considerada por todos os pesquisadores da \u00e1rea como sendo necessariamente uma hist\u00f3ria em quadrinhos. Eu sou daqueles que me arrisco a enquadr\u00e1-las na categoria da arte sequencial. Mesmo n\u00e3o tendo bal\u00f5es as entendo como hist\u00f3rias em quadrinhos no seu est\u00e1gio embrion\u00e1rio. O Menino Amarelo de Outcault tamb\u00e9m n\u00e3o os possu\u00eda \u2013 o texto estava contido no camisol\u00e3o do personagem principal. Ainda assim todos consideram esta uma hist\u00f3ria em quadrinhos. A influ\u00eancia de Agostini ainda \u00e9 grande no Brasil do s\u00e9culo 21. Uma das principais premia\u00e7\u00f5es de HQs do Brasil leva o seu nome, o Trof\u00e9u Angelo Agostini da Associa\u00e7\u00e3o de Quadrinhistas e Caricaturistas. Mas n\u00e3o s\u00f3: h\u00e1 pesquisadores que consideram os desenhos publicados por Agostini para O Cabri\u00e3o como a primeira charge produzida no Brasil. A partir deste material, se deram as bases para o conjunto das charges do s\u00e9culo 20 e 21, que s\u00e3o veiculadas em praticamente todos os grandes jornais do pa\u00eds. Ali est\u00e1 o toque do deboche, ora sutil, ora escrachado, das autoridades constitu\u00eddas, do poder e da pol\u00edtica brasileira, uma tradi\u00e7\u00e3o inaugurada ainda no Imp\u00e9rio na cr\u00edtica ao rei e sua corte, caminho seguido na Rep\u00fablica pelos mais variados chargistas. Tamb\u00e9m est\u00e1 no Z\u00e9 Caipora e em Nh\u00f4 Quim o tra\u00e7o da retrata\u00e7\u00e3o do cotidiano do brasileiro, em particular do mais humilde, do cidad\u00e3o do interior, tudo com muito humor e sarcasmo. As min\u00facias de nossa hist\u00f3ria t\u00eam sido revisitadas por v\u00e1rios autores nacionais nos \u00faltimos anos, herdeiros diretos da tradi\u00e7\u00e3o que busca a compreens\u00e3o de quem \u00e9 e como vive o brasileiro, quais as suas contradi\u00e7\u00f5es, ang\u00fastias e caracter\u00edsticas \u2013 algo que podemos ler hoje nas HQs de Fl\u00e1vio Colin, Marcelo D\u2019 Salete, Jos\u00e9 Aguiar; mas tamb\u00e9m nas s\u00e1tiras do cotidiano feitas por Laerte, Angeli e Glauco, nos tempos da Chiclete com Banana. Tudo tem um toque de Agostini. Este texto foi publicado originalmente na edi\u00e7\u00e3o impressa da revista Plaf #3 . Dispo\u00edvel em https://www.revistaogrito.com/quem-foi-angelo-agos...", "permalink": "agostini", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/155428/3de3cb17-b62e-404c-b80a-4ba7da30a91d.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/155428/project_thumb_thumb_3de3cb17-b62e-404c-b80a-4ba7da30a91d.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/155428/project_thumb_small_3de3cb17-b62e-404c-b80a-4ba7da30a91d.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/155428/project_thumb_large_3de3cb17-b62e-404c-b80a-4ba7da30a91d.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/155428/project_thumb_video_cover_3de3cb17-b62e-404c-b80a-4ba7da30a91d.jpg", "progress": 296.8433333333333, "pledged": 4648.8558056429865, "total_contributions": 88, "total_contributors": 87, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-10-02T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-10-01T23:59:59.999999", "online_date": "2022-08-02T03:01:02.712823", "zone_online_date": "2022-08-02T00:01:02.712823", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 43, "address": {"city": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes", "state_acronym": "PE", "state": "Pernambuco"}, "user": {"id": 216503, "name": "THIAGO VASCONCELLOS MODENESI", "public_name": "Editora Quadriculando"}, "reminder_count": 53, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 43, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Agostini,Charges,Imp\u00e9rio,quadrinhos,revista", "city_id": 3274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "575ed68e-c45f-4afd-a046-26a43c143c7e", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 216503, "common_id": "9be82aef-e924-4e7b-b747-61c29cc0a6a2", "name": "THIAGO VASCONCELLOS MODENESI", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/216503/thumb_avatar_75c31be1-2370-41f8-b667-92166f1d1db1.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/thiago.modenesi", "twitter_username": "thiagomodenesi", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 617, "total_published_projects": 34, "links": null, "follows_count": 23, "followers_count": 433, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2013-11-21T21:50:09.743291", "about_html": "<p>Professor no Centro Universit\u00e1rio dos Guararapes (UNIFG) e no Mestrado em Gest\u00e3o P\u00fablica da Universidade Federal de Pernambuco - UFPE, ex-secret\u00e1rio de Esporte e Cultura na cidade de Jaboat\u00e3o dos Guararapes/Pernambuco, pesquisador de HQs, editor da QUADRICULANDO e autor de livros te\u00f3ricos sobre o tema.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Editora Quadriculando", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 273986, "project_id": 155428, "description": "Adquira o estudo que analisa a import\u00e2ncia educacional da arte nos quadrinhos e charges de Angelo Agostini em prol da luta pela aboli\u00e7\u00e3o da escravid\u00e3o e fim do Imp\u00e9rio no Brasil. Livro escrito pelo professor Thiago Modenesi a partir de sua disserta\u00e7\u00e3o de mestrado premiada no Trof\u00e9u HQMix em 2013 como melhor disserta\u00e7\u00e3o daquele ano.", "minimum_value": 26.101623783830902, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2022-09-01T15:25:46", "updated_at": "2022-09-17T01:04:23.576246", "paid_count": 16, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": -1610612736, "title": "EDUCA\u00c7\u00c3O PARA ABOLI\u00c7\u00c3O (e-book)", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "c853d409-65b2-4b2d-90e7-0d32c6dd8d1f", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/273986/thumb_reward_7f789b6f-cfc1-480b-8daf-661bdb9b3296.jpg", "run_out": false}], "spacy_lemmas": ["aboli\u00e7\u00e3o", "reinado", "volta", "estudo", "livro", "import\u00e2ncia", "arte", "quadrinho", "charge", "prol", "luta", "aboli\u00e7\u00e3o", "escravid\u00e3o", "fim", "imp\u00e9rio", "obra", "charges", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "edi\u00e7\u00e3o", "ilustra\u00e7\u00e3o", "mestre", "pai", "quadrinho", "pa\u00eds", "livro", "professor", "editor", "partir", "disserta\u00e7\u00e3o", "mestrado", "disserta\u00e7\u00e3o", "ano", "livro", "partir", "pesquisa", "potencial", "desenho", "forma\u00e7\u00e3o", "corrente", "reinado", "pa\u00eds", "contestador", "imp\u00e9rio", "cr\u00edtico", "mordaz", "pouco", "tra\u00e7o", "absurdo", "negro", "educa\u00e7\u00e3o", "edi\u00e7\u00e3o", "segunda", "necessidade", "edi\u00e7\u00e3o", "edi\u00e7\u00e3o", "tratamento", "imagem", "anexo", "material", "edi\u00e7\u00e3o", "p\u00e1gina", "branco", "formato", "meta", "livros", "apoiadores", "redu\u00e7\u00e3o", "meta", "livro", "real", "exemplar", "ajude", "t\u00edtulo", "editora", "considera\u00e7\u00e3o", "apoio", "site", "editora", "livro", "capa", "real", "capa", "apoiador", "real", "livro", "apoiador", "ajude", "meta", "livro", "direito", "pedagogo", "doutor", "professor", "estado", "mestrado", "autor", "livro", "charges", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "charges", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "surgimento", "syndicate", "cole\u00e7\u00e3o", "conjunto", "professor", "participante", "pa\u00eds", "editora", "editor", "livro", "pref\u00e1cio", "professora", "cultura", "japon\u00eas", "ano", "profiss\u00e3o", "luyten", "tese", "mang\u00e1", "professora", "professora", "professora", "coordenadora", "curso", "cadeira", "professora", "curso", "in\u00edcio", "artigo", "pref\u00e1cio", "livro", "poder", "quadrinho", "reedi\u00e7\u00e3o", "pref\u00e1cio", "japonesa", "anim\u00ea", "pr\u00eamio", "pesquisa", "mix", "mangacom", "governo", "atua\u00e7\u00e3o", "divulga\u00e7\u00e3o", "pesquisa", "presidente", "premia\u00e7\u00e3o", "artista", "\u00e1rea", "presidente", "capa", "edi\u00e7\u00e3o", "di\u00e7\u00e3o", "lan\u00e7amento", "edi\u00e7\u00e3o", "premiado", "aboli\u00e7\u00e3o", "charges", "edi\u00e7\u00e3o", "revisa", "edi\u00e7\u00e3o", "cupom", "desconto", "loja", "educa\u00e7\u00e3o", "aboli\u00e7\u00e3o", "surgimento", "syndicate", "volume", "giby", "digital", "giby", "t\u00edtulo", "editora", "desconto", "edi\u00e7\u00e3o", "autor", "regime", "papel", "luta", "artista", "prim\u00f3rdio", "mundo", "janeiro", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "regi\u00e3o", "desenho", "curso", "ano", "idade", "m\u00e3e", "cantora", "l\u00edrico", "jornal", "n\u00famero", "desenho", "vez", "obra", "viagem", "corte", "dia", "janeiro", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "sequ\u00eancia", "jornal", "sa\u00edda", "m\u00eas", "lan\u00e7amento", "imprensa", "publica\u00e7\u00e3o", "nome", "autor", "fim", "publica\u00e7\u00e3o", "tempo", "per\u00edodo", "campo", "arte", "ironia", "retrato", "imperador", "express\u00e3o", "pol\u00edtica", "\u00e9poca", "marca", "autor", "figura", "movimento", "per\u00edodo", "b\u00edblia", "for\u00e7a", "revista", "instrumento", "campanha", "referencial", "campanha", "fim", "escravid\u00e3o", "luta", "per\u00edodo", "imprensa", "publica\u00e7\u00e3o", "destaque", "imp\u00e9rio", "obra", "autor", "janeiro", "personagem", "p\u00e1gina", "revista", "cap\u00edtulo", "maneira", "sucesso", "fasc\u00edculo", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "personagem", "autor", "per\u00edodo", "p\u00e1gina", "ano", "publica\u00e7\u00e3o", "meio", "per\u00edodo", "hist\u00f3ria", "autor", "liberdade", "tipo", "financiamento", "verdade", "sustento", "apoio", "leitor", "n\u00famero", "assinante", "presen\u00e7a", "analfabeto", "\u00edndice", "jornal", "pedido", "anunciante", "custo", "leitor", "exemplo", "favor", "figura", "causa", "forma", "estrutura", "sustenta\u00e7\u00e3o", "monarquia", "charges", "escravid\u00e3o", "senhor", "escravo", "causa", "motivo", "menos", "princ\u00edpio", "participa\u00e7\u00e3o", "luta", "liberta\u00e7\u00e3o", "escravo", "proclama\u00e7\u00e3o", "rep\u00fablica", "desenho", "artista", "metade", "s\u00e9culo", "aten\u00e7\u00e3o", "forma", "destaque", "trato", "escravizado", "imagem", "detalhe", "condi\u00e7\u00e3o", "trabalho", "puni\u00e7\u00e3o", "ilustra\u00e7\u00e3o", "esmero", "detalhe", "alcance", "repercuss\u00e3o", "prov\u00edncia", "defesa", "fim", "escravid\u00e3o", "marca", "obra", "partir", "momento", "obra", "parte", "intelectualidade", "jornalista", "parlamentar", "parte", "propriet\u00e1rio", "terra", "princ\u00edpio", "foco", "escravid\u00e3o", "tempo", "ilustra\u00e7\u00e3o", "regime", "capa", "edi\u00e7\u00e3o", "ano", "publica\u00e7\u00e3o", "charge", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "tomada", "consci\u00eancia", "parte", "elite", "desumanidade", "trato", "negro", "obra", "nuance", "pa\u00eds", "exemplo", "retrato", "escravid\u00e3o", "oriental", "autor", "ano", "publica\u00e7\u00e3o", "carnaval", "campanha", "sa\u00fade", "\u00e9poca", "detalhe", "cotidiano", "desenho", "autor", "margem", "corte", "imp\u00e9rio", "publica\u00e7\u00e3o", "figura", "imperador", "retrato", "ideia", "uso", "\u00e9poca", "poss\u00edvel", "desenhista", "volta", "aboli\u00e7\u00e3o", "momento", "fam\u00edlia", "revista", "edi\u00e7\u00e3o", "n\u00famero", "dia", "agosto", "revista", "ano", "sa\u00edda", "conta", "relacionamento", "jovem", "idade", "filha", "esc\u00e2ndalo", "\u00e9poca", "trag\u00e9dia", "filho", "mulher", "sa\u00edda", "publica\u00e7\u00e3o", "aspecto", "semelhan\u00e7a", "ilustra\u00e7\u00e3o", "voltar", "ano", "revista", "publica\u00e7\u00e3o", "per\u00edodo", "volta", "personagem", "revista", "cap\u00edtulo", "saga", "hist\u00f3ria", "n\u00famero", "gancho", "continua\u00e7\u00e3o", "obra", "momento", "fase", "aventura", "romance", "\u00e1lbum", "hist\u00f3ria", "leitura", "ilustra\u00e7\u00e3o", "charge", "acontecimento", "per\u00edodo", "geral", "figura", "destaque", "corte", "pol\u00edtica", "\u00e9poca", "p\u00e1gina", "sequ\u00eancia", "quadro", "texto", "rodap\u00e9", "pesquisador", "\u00e1rea", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "categoria", "arte", "bal\u00e3o", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "est\u00e1gio", "texto", "camisol\u00e3o", "personagem", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "influ\u00eancia", "s\u00e9culo", "premia\u00e7\u00e3o", "nome", "pesquisador", "desenho", "charge", "material", "base", "conjunto", "charge", "s\u00e9culo", "jornal", "pa\u00eds", "toque", "deboche", "autoridade", "poder", "pol\u00edtica", "tradi\u00e7\u00e3o", "imp\u00e9rio", "cr\u00edtica", "rei", "corte", "caminho", "rep\u00fablica", "chargista", "tra\u00e7o", "retrata\u00e7\u00e3o", "cotidiano", "brasileiro", "humilde", "cidad\u00e3o", "interior", "sarcasmo", "min\u00facia", "hist\u00f3ria", "autor", "ano", "herdeiro", "direto", "tradi\u00e7\u00e3o", "compreens\u00e3o", "brasileiro", "contradi\u00e7\u00e3o", "ang\u00fastia", "caracter\u00edstica", "s\u00e1tira", "cotidiano", "tempo", "toque", "texto", "edi\u00e7\u00e3o", "revista"], "spacy_lemmas_freq": {"aboli\u00e7\u00e3o": 5, "reinado": 2, "volta": 3, "estudo": 1, "livro": 10, "import\u00e2ncia": 1, "arte": 3, "quadrinho": 13, "charge": 5, "prol": 1, "luta": 4, "escravid\u00e3o": 6, "fim": 4, "imp\u00e9rio": 5, "obra": 7, "charges": 5, "hist\u00f3ria": 14, "edi\u00e7\u00e3o": 13, "ilustra\u00e7\u00e3o": 5, "mestre": 1, "pai": 1, "pa\u00eds": 5, "professor": 3, "editor": 2, "partir": 3, "disserta\u00e7\u00e3o": 2, "mestrado": 2, "ano": 9, "pesquisa": 3, "potencial": 1, "desenho": 6, "forma\u00e7\u00e3o": 1, "corrente": 1, "contestador": 1, "cr\u00edtico": 1, "mordaz": 1, "pouco": 1, "tra\u00e7o": 2, "absurdo": 1, "negro": 2, "educa\u00e7\u00e3o": 2, "segunda": 1, "necessidade": 1, "tratamento": 1, "imagem": 2, "anexo": 1, "material": 2, "p\u00e1gina": 4, "branco": 1, "formato": 1, "meta": 3, "livros": 1, "apoiadores": 1, "redu\u00e7\u00e3o": 1, "real": 3, "exemplar": 1, "ajude": 2, "t\u00edtulo": 2, "editora": 4, "considera\u00e7\u00e3o": 1, "apoio": 2, "site": 1, "capa": 4, "apoiador": 2, "direito": 1, "pedagogo": 1, "doutor": 1, "estado": 1, "autor": 10, "surgimento": 2, "syndicate": 2, "cole\u00e7\u00e3o": 1, "conjunto": 2, "participante": 1, "pref\u00e1cio": 3, "professora": 5, "cultura": 1, "japon\u00eas": 1, "profiss\u00e3o": 1, "luyten": 1, "tese": 1, "mang\u00e1": 1, "coordenadora": 1, "curso": 3, "cadeira": 1, "in\u00edcio": 1, "artigo": 1, "poder": 2, "reedi\u00e7\u00e3o": 1, "japonesa": 1, "anim\u00ea": 1, "pr\u00eamio": 1, "mix": 1, "mangacom": 1, "governo": 1, "atua\u00e7\u00e3o": 1, "divulga\u00e7\u00e3o": 1, "presidente": 2, "premia\u00e7\u00e3o": 2, "artista": 3, "\u00e1rea": 2, "di\u00e7\u00e3o": 1, "lan\u00e7amento": 2, "premiado": 1, "revisa": 1, "cupom": 1, "desconto": 2, "loja": 1, "volume": 1, "giby": 2, "digital": 1, "regime": 2, "papel": 1, "prim\u00f3rdio": 1, "mundo": 1, "janeiro": 3, "regi\u00e3o": 1, "idade": 2, "m\u00e3e": 1, "cantora": 1, "l\u00edrico": 1, "jornal": 4, "n\u00famero": 4, "vez": 1, "viagem": 1, "corte": 4, "dia": 2, "sequ\u00eancia": 2, "sa\u00edda": 3, "m\u00eas": 1, "imprensa": 2, "publica\u00e7\u00e3o": 9, "nome": 2, "tempo": 3, "per\u00edodo": 7, "campo": 1, "ironia": 1, "retrato": 3, "imperador": 2, "express\u00e3o": 1, "pol\u00edtica": 3, "\u00e9poca": 5, "marca": 2, "figura": 4, "movimento": 1, "b\u00edblia": 1, "for\u00e7a": 1, "revista": 7, "instrumento": 1, "campanha": 3, "referencial": 1, "destaque": 3, "personagem": 4, "cap\u00edtulo": 2, "maneira": 1, "sucesso": 1, "fasc\u00edculo": 1, "meio": 1, "liberdade": 1, "tipo": 1, "financiamento": 1, "verdade": 1, "sustento": 1, "leitor": 2, "assinante": 1, "presen\u00e7a": 1, "analfabeto": 1, "\u00edndice": 1, "pedido": 1, "anunciante": 1, "custo": 1, "exemplo": 2, "favor": 1, "causa": 2, "forma": 2, "estrutura": 1, "sustenta\u00e7\u00e3o": 1, "monarquia": 1, "senhor": 1, "escravo": 2, "motivo": 1, "menos": 1, "princ\u00edpio": 2, "participa\u00e7\u00e3o": 1, "liberta\u00e7\u00e3o": 1, "proclama\u00e7\u00e3o": 1, "rep\u00fablica": 2, "metade": 1, "s\u00e9culo": 3, "aten\u00e7\u00e3o": 1, "trato": 2, "escravizado": 1, "detalhe": 3, "condi\u00e7\u00e3o": 1, "trabalho": 1, "puni\u00e7\u00e3o": 1, "esmero": 1, "alcance": 1, "repercuss\u00e3o": 1, "prov\u00edncia": 1, "defesa": 1, "momento": 3, "parte": 3, "intelectualidade": 1, "jornalista": 1, "parlamentar": 1, "propriet\u00e1rio": 1, "terra": 1, "foco": 1, "tomada": 1, "consci\u00eancia": 1, "elite": 1, "desumanidade": 1, "nuance": 1, "oriental": 1, "carnaval": 1, "sa\u00fade": 1, "cotidiano": 3, "margem": 1, "ideia": 1, "uso": 1, "poss\u00edvel": 1, "desenhista": 1, "fam\u00edlia": 1, "agosto": 1, "conta": 1, "relacionamento": 1, "jovem": 1, "filha": 1, "esc\u00e2ndalo": 1, "trag\u00e9dia": 1, "filho": 1, "mulher": 1, "aspecto": 1, "semelhan\u00e7a": 1, "voltar": 1, "saga": 1, "gancho": 1, "continua\u00e7\u00e3o": 1, "fase": 1, "aventura": 1, "romance": 1, "\u00e1lbum": 1, "leitura": 1, "acontecimento": 1, "geral": 1, "quadro": 1, "texto": 3, "rodap\u00e9": 1, "pesquisador": 2, "categoria": 1, "bal\u00e3o": 1, "est\u00e1gio": 1, "camisol\u00e3o": 1, "influ\u00eancia": 1, "base": 1, "toque": 2, "deboche": 1, "autoridade": 1, "tradi\u00e7\u00e3o": 2, "cr\u00edtica": 1, "rei": 1, "caminho": 1, "chargista": 1, "retrata\u00e7\u00e3o": 1, "brasileiro": 2, "humilde": 1, "cidad\u00e3o": 1, "interior": 1, "sarcasmo": 1, "min\u00facia": 1, "herdeiro": 1, "direto": 1, "compreens\u00e3o": 1, "contradi\u00e7\u00e3o": 1, "ang\u00fastia": 1, "caracter\u00edstica": 1, "s\u00e1tira": 1}, "spacy_entidades": {"EDUCA\u00c7\u00c3O": 1, "ABOLI\u00c7\u00c3O": 1, "CHARGES": 1, "HIST\u00d3RIAS": 1, "QUADRINHOS NO": 1, "SEGUNDO REINADO": 1, "BRASIL": 1, "Angelo Agostini": 6, "Imp\u00e9rio": 6, "Brasil": 14, "Educa\u00e7\u00e3o para Aboli\u00e7\u00e3o": 4, "Segundo Reinado do Brasil": 2, "Thiago Modenesi": 2, "Quadriculando": 2, "Trof\u00e9u HQMix": 1, "Professor Thiago Modenesi": 1, "Segundo Reinado": 2, "Agostini": 23, "mordaz de Dom Pedro II": 1, "Educa\u00e7\u00e3o para": 1, "Aboli\u00e7\u00e3o": 1, "Universidade Federal de Pernambuco": 1, "UFPE": 3, "Centro Universit\u00e1rio Guararapes": 1, "UNIFG": 1, "Editoras Quadriculando": 1, "Anita Garibaldi": 1, "META ESTENDIDA ATINGIDA!": 1, "TODOS OS APOIADORES!": 1, "REDU\u00c7\u00c3O": 1, "META ESTENDIDA!": 1, "Catarse": 1, "Edi\u00e7\u00e3o 332 da": 1, "Revista Illustrada": 18, "Arte das Capas da Revista Illustrada": 1, "Hist\u00f3ria": 1, "Bacharel": 1, "Fac": 2, "Metropolitana": 1, "PE": 1, "MG": 1, "Mestre": 1, "Educa\u00e7\u00e3o": 2, "Especializa\u00e7\u00f5es em Ensino de Hist\u00f3ria pela UFRPE, Moderna Educa\u00e7\u00e3o": 1, "PUC": 1, "RS": 1, "Ci\u00eancia Pol\u00edtica pela Universidade Est\u00e1cio": 1, "SP": 1, "Estado de Pernambuco": 1, "Centro Universit\u00e1rio Tiradentes - UNIT": 1, "Thiago": 2, "Quadrinhos": 8, "Segundo Reindado": 1, "Rep\u00fablica": 2, "charges": 2, "Pol\u00edtica e o Patrim\u00f4nio Cultural": 1, "A Fant\u00e1stica Hist\u00f3ria dos Quadrinhos": 1, "Quadrinhos & Educa\u00e7\u00e3o": 2, "Amaro Braga": 1, "UFAL": 1, "Conselho Editorial da Revista Giby": 1, "Conselho Editorial da Editora Anita Garibaldi": 1, "Grupo Interdisciplinar de Pesquisas": 1, "Charges": 1, "Cartuns": 1, "Hist\u00f3rias": 8, "GIP-HQ": 1, "S\u00f4nia": 1, "Maria Bibe Luyten": 1, "HQs": 6, "Doutora em Ci\u00eancias da Comunica\u00e7\u00e3o pela Escola de Comunica\u00e7\u00f5es da Universidade de S\u00e3o Paulo": 1, "Departamento de Jornalismo e Comunica\u00e7\u00f5es da ECA": 1, "USP": 1, "Universidade de Estudos Estrangeiros": 1, "Osaka": 1, "T\u00f3quio": 1, "Jap\u00e3o": 1, "Universidade Real de Utrecht": 1, "Holanda": 1, "Universidade de Poitiers": 1, "Fran\u00e7a": 1, "P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o da Universidade Cat\u00f3lica de Santos": 1, "Escola de Comunica\u00e7\u00f5es e Artes  da Universidade de S\u00e3o Paulo": 1, "Comunica\u00e7\u00e3o": 1, "Acultura\u00e7\u00e3o": 1, "S\u00e3o Paulo": 4, "Ed": 1, "Loyola": 1, "Quadrinhos \u2013 Leitura Cr\u00edtica": 1, "O que \u00e9": 1, "Brasiliense": 1, "Mang\u00e1": 1, "Hedra": 2, "Mauricio de Sousa": 1, "Mix": 1, "MANGACOM": 1, "S\u00e3o Paulo- Brasil": 1, "Pr\u00eamio Romano Calise": 1, "Lucca It\u00e1lia": 1, "Pr\u00eamio \u00c2ngelo Agostini": 1, "Mestre dos Quadrinhos": 1, "Pr\u00eamio C\u00e1tedra UNESCO": 1, "Metodista de Comunica\u00e7\u00e3o-": 1, "Honraria": 1, "Cultura Pop Japonesa": 1, "Pr\u00eamio HQMIX": 1, "Humor Gr\u00e1fico": 1, "Presidente da Comiss\u00e3o de Teses": 1, "TCC": 1, "Mestrado": 1, "Doutorado do Trof\u00e9us H QMIX": 1, "Capa": 1, "Giby": 1, "Fant\u00e1stica Hist\u00f3ria dos Quadrinhos": 1, "PDF": 1, "Thiago Modenesi Texto": 1, "Richard Outcault": 1, "Rodolphe T\u00f6pffer": 1, "Vercelli": 1, "Piemonte": 1, "Paris": 2, "Raquel Agostini": 1, "O Diabo Coxo": 1, "O Cabri\u00e3o": 2, "Rio de Janeiro": 2, "Arlequim": 1, "Vida Fluminense": 1, "Nh\u00f4 Quim ou Impress\u00f5es": 1, "O Mosquito": 1, "Imp\u00e9rio do Brasil": 2, "Joaquim Nabuco": 1, "Marco": 1, "Illustrada": 2, "Nh\u00f4 Quim": 3, "Z\u00e9 Caipora": 5, "Revista": 1, "Corte": 3, "Am\u00e9rica do Sul": 1, "Jornal do Comm\u00e9rcio": 1, "Dom Pedro II": 1, "proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica": 1, "Hist\u00f3ria de nosso pa\u00eds": 1, "Marginal": 1, "Europa": 3, "Imperador": 1, "Abigail de Andrade": 1, "Angelina": 1, "Luiz Andrade": 1, "Pereira Neto": 1, "Revista Don Quixote": 1, "O Tico-Tico": 1, "Gazeta de Not\u00edcias": 1, "O Malho": 1, "Senado Federal": 1, "Menino Amarelo de Outcault": 1, "Trof\u00e9u Angelo Agostini": 1, "Associa\u00e7\u00e3o de Quadrinhistas": 1, "Caricaturistas": 1, "Fl\u00e1vio Colin": 1, "Marcelo D\u2019 Salete": 1, "Jos\u00e9 Aguiar": 1, "Laerte": 1, "Angeli": 1, "Glauco": 1, "Chiclete com Banana": 1, "Plaf": 1, "Dispo\u00edvel": 1}, "tfidf": {"aboli\u00e7\u00e3o": 31.625377757240813, "reinado": 10.899213628188525, "volta": 5.975142266266687, "estudo": 2.6412086391577705, "livro": 6.126637500939072, "import\u00e2ncia": 3.3701652724144266, "arte": 2.053763781492826, "quadrinho": 4.265638963424944, "charge": 20.316562264871862, "prol": 5.161924741642482, "luta": 10.835067160676248, "escravid\u00e3o": 33.219709146503355, "fim": 6.911750148629342, "imp\u00e9rio": 22.83608816947895, "obra": 7.687779306236372, "charges": 23.382084629303908, "hist\u00f3ria": 3.788906872503092, "edi\u00e7\u00e3o": 11.782056413715365, "ilustra\u00e7\u00e3o": 6.693664749604757, "mestre": 2.3971791968637266, "pai": 2.0623956744068472, "pa\u00eds": 9.400370588064463, "professor": 6.0874548474830785, "editor": 4.164621968215577, "partir": 6.6722593395221805, "disserta\u00e7\u00e3o": 9.352833851721563, "mestrado": 8.126624905948745, "ano": 4.433460622475748, "pesquisa": 7.424783849214313, "potencial": 4.2456340097683265, "desenho": 7.128608011853334, "forma\u00e7\u00e3o": 3.0218585781462113, "corrente": 5.369564106420726, "contestador": 6.835901175214153, "cr\u00edtico": 4.127850974111944, "mordaz": 7.241366283322318, "pouco": 3.138722918285522, "tra\u00e7o": 4.679604168560848, "absurdo": 4.990074484715823, "negro": 10.323849483284963, "educa\u00e7\u00e3o": 7.520252387973252, "segunda": 4.938781190328272, "necessidade": 3.1553899707707336, "tratamento": 3.891462196047713, "imagem": 3.755458901307277, "anexo": 5.5366181910838925, "material": 3.5048571143312626, "p\u00e1gina": 1.0900636199214793, "branco": 1.6749319998173402, "formato": 0.9063120318242589, "meta": 3.38305231047026, "livros": 4.5672176338957895, "apoiadores": 3.8740704533358437, "redu\u00e7\u00e3o": 5.631928370888217, "real": 8.292088406532335, "exemplar": 1.6191554623599282, "ajude": 7.234050700691905, "t\u00edtulo": 3.476138672175485, "editora": 5.03476096898966, "considera\u00e7\u00e3o": 5.855071922202427, "apoio": 2.39984360781863, "site": 1.5161485279460518, "capa": 2.0966654642449556, "apoiador": 1.9464348359441923, "direito": 2.666655304818935, "pedagogo": 6.325075551448163, "doutor": 4.196843845598895, "estado": 2.6312085558231875, "autor": 9.17903779988044, "surgimento": 8.005375662315874, "syndicate": 11.710143844404854, "cole\u00e7\u00e3o": 2.2174857624760413, "conjunto": 6.599568951305255, "participante": 4.150323829964002, "pref\u00e1cio": 9.785053888261071, "professora": 18.01890061797966, "cultura": 1.7924760582949066, "japon\u00eas": 4.88999102615884, "profiss\u00e3o": 3.6304483706780935, "luyten": 7.241366283322318, "tese": 4.5672176338957895, "mang\u00e1": 3.147021721100217, "coordenadora": 5.101300119826047, "curso": 7.098506880363498, "cadeira": 4.843471010523947, "in\u00edcio": 1.9838709112945363, "artigo": 3.445877094150123, "poder": 4.096818864864215, "reedi\u00e7\u00e3o": 5.101300119826047, "japonesa": 5.98860331482695, "anim\u00ea": 6.835901175214153, "pr\u00eamio": 1.9405520365756939, "mix": 3.3806365722817224, "mangacom": 7.241366283322318, "governo": 3.445877094150123, "atua\u00e7\u00e3o": 4.2456340097683265, "divulga\u00e7\u00e3o": 2.917233627067339, "presidente": 9.431275278028124, "premia\u00e7\u00e3o": 7.713952039953087, "artista": 3.168560986772815, "\u00e1rea": 4.474839954753717, "di\u00e7\u00e3o": 6.835901175214153, "lan\u00e7amento": 3.0919041166732666, "premiado": 3.52779421661801, "revisa": 7.241366283322318, "cupom": 4.602308953707059, "desconto": 4.786499837447674, "loja": 2.708766790169062, "volume": 1.4637139600996614, "giby": 15.869026927764526, "digital": 4.533316082220107, "regime": 9.77998205231768, "papel": 0.8869962425249672, "prim\u00f3rdio": 5.295456134267004, "mundo": 0.8361378252914763, "janeiro": 8.67326504088905, "regi\u00e3o": 2.6213074848404756, "idade": 5.262417111646375, "m\u00e3e": 2.937301190118148, "cantora": 7.241366283322318, "l\u00edrico": 7.241366283322318, "jornal": 9.882726635426613, "n\u00famero": 8.094867279366945, "vez": 1.135457601823467, "viagem": 2.550018401093174, "corte": 18.002105037588468, "dia": 2.151896858181795, "sequ\u00eancia": 6.699091970423383, "sa\u00edda": 12.253097586516613, "m\u00eas": 2.0401106296174123, "imprensa": 8.085386331543273, "publica\u00e7\u00e3o": 11.048860145515645, "nome": 2.1414201448586176, "tempo": 3.1256154681305226, "per\u00edodo": 16.8078678260832, "campo": 3.309540650597992, "ironia": 4.500526259397117, "retrato": 12.253097586516613, "imperador": 12.650151102896325, "express\u00e3o": 3.4801661676287554, "pol\u00edtica": 12.128079497314909, "\u00e9poca": 10.661975442526002, "marca": 4.657422795172532, "figura": 12.237264562724446, "movimento": 3.423653957365413, "b\u00edblia": 5.226463262780053, "for\u00e7a": 2.3033016820608974, "revista": 7.657768542155033, "instrumento": 4.5672176338957895, "campanha": 2.3047424692458747, "referencial": 6.548219102762372, "destaque": 9.132493006981528, "personagem": 2.8042321810432966, "cap\u00edtulo": 4.495076215084887, "maneira": 2.0967830167163233, "sucesso": 1.8637757358797733, "fasc\u00edculo": 5.5366181910838925, "meio": 1.7159133441905339, "liberdade": 3.2523822367580433, "tipo": 2.0456355055493822, "financiamento": 1.48720760134105, "verdade": 2.4090605247504793, "sustento": 6.835901175214153, "leitor": 2.8366407756785983, "assinante": 5.98860331482695, "presen\u00e7a": 3.3193929470410035, "analfabeto": 7.934513463882263, "\u00edndice": 5.737288886546044, "pedido": 3.0441643356605095, "anunciante": 5.855071922202427, "custo": 2.117402303919059, "exemplo": 4.992868309918135, "favor": 3.3806365722817224, "causa": 6.379162671038026, "forma": 1.9885819895252492, "estrutura": 3.9832697453008357, "sustenta\u00e7\u00e3o": 7.241366283322318, "monarquia": 6.835901175214153, "senhor": 4.127850974111944, "escravo": 9.77998205231768, "motivo": 2.8656092616620317, "menos": 2.775458164667734, "princ\u00edpio": 7.680337803320325, "participa\u00e7\u00e3o": 2.381553878960646, "liberta\u00e7\u00e3o": 6.548219102762372, "proclama\u00e7\u00e3o": 6.835901175214153, "rep\u00fablica": 11.710143844404854, "metade": 3.7150057587061567, "s\u00e9culo": 7.595508246029951, "aten\u00e7\u00e3o": 2.0823109841077887, "trato": 11.474577773092088, "escravizado": 7.241366283322318, "detalhe": 6.783570590132311, "condi\u00e7\u00e3o": 3.2805531137247397, "trabalho": 0.848611999516652, "puni\u00e7\u00e3o": 6.142753994654208, "esmero": 5.226463262780053, "alcance": 4.084365862172205, "repercuss\u00e3o": 4.715637639014062, "prov\u00edncia": 5.631928370888217, "defesa": 4.756459633534317, "momento": 5.100308214491674, "parte": 3.3012141752052737, "intelectualidade": 7.934513463882263, "jornalista": 2.8165196514655078, "parlamentar": 7.934513463882263, "propriet\u00e1rio": 4.638676597877934, "terra": 2.271552983746317, "foco": 3.1809232727758987, "tomada": 6.835901175214153, "consci\u00eancia": 4.0633124529743725, "elite": 4.533316082220107, "desumanidade": 7.934513463882263, "nuance": 4.990074484715823, "oriental": 7.241366283322318, "carnaval": 5.98860331482695, "sa\u00fade": 4.084365862172205, "cotidiano": 9.391477257447018, "margem": 4.379165402392849, "ideia": 1.6191554623599282, "uso": 3.261684629420357, "poss\u00edvel": 5.295456134267004, "desenhista": 2.2142016872748513, "fam\u00edlia": 2.1323950885052003, "agosto": 3.1223291085098457, "conta": 2.0909690468509035, "relacionamento": 3.2901225647408903, "jovem": 2.656398804651746, "filha": 3.1304924191490064, "esc\u00e2ndalo": 5.161924741642482, "trag\u00e9dia": 4.002687831157937, "filho": 2.518413061677843, "mulher": 2.3213853574941927, "aspecto": 3.339393613747673, "semelhan\u00e7a": 5.044141705986099, "voltar": 5.449606814094262, "saga": 2.5779271892102504, "gancho": 5.631928370888217, "continua\u00e7\u00e3o": 3.2523822367580433, "fase": 2.656398804651746, "aventura": 1.409483806038801, "romance": 2.687489391721777, "\u00e1lbum": 2.2240864465073935, "leitura": 2.085188683935404, "acontecimento": 2.9857535735040948, "geral": 4.938781190328272, "quadro": 3.1638288394165985, "texto": 5.556883660517451, "rodap\u00e9": 5.631928370888217, "pesquisador": 6.277445836571044, "categoria": 2.099702726819658, "bal\u00e3o": 3.8073790788371715, "est\u00e1gio": 4.756459633534317, "camisol\u00e3o": 7.934513463882263, "influ\u00eancia": 2.9440808771035267, "base": 2.971668833622356, "toque": 7.080128618419648, "deboche": 6.548219102762372, "autoridade": 5.226463262780053, "tradi\u00e7\u00e3o": 6.599568951305255, "cr\u00edtica": 3.423653957365413, "rei": 4.002687831157937, "caminho": 2.0967830167163233, "chargista": 5.98860331482695, "retrata\u00e7\u00e3o": 6.548219102762372, "brasileiro": 6.542148739540392, "humilde": 5.631928370888217, "cidad\u00e3o": 4.1733133481887, "interior": 2.840763263075501, "sarcasmo": 5.369564106420726, "min\u00facia": 6.835901175214153, "herdeiro": 4.843471010523947, "direto": 4.756459633534317, "compreens\u00e3o": 3.927180278649792, "contradi\u00e7\u00e3o": 5.449606814094262, "ang\u00fastia": 4.350994525426153, "caracter\u00edstica": 3.261684629420357, "s\u00e1tira": 4.756459633534317}}