{"detail": {"project_id": 155923, "id": 155923, "user_id": 1073070, "name": "DESCONT\u00c3O TOPPI", "headline": "Breccia e Toppi, dois dos maiores g\u00eanios da nona arte, com obras lind\u00edssimas e 50% de desconto.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/436287/19ea31cd-a016-418c-9e8e-8cc7d6f59e74.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Trata-se de obras j\u00e1 publicadas. Ser\u00e3o enviadas aos apoiadores ao t\u00e9rmino da campanha. Quem optar, pode adquirir via Amazon (ambas est\u00e3o na plataforma).\n</p>", "goal": 1045.4221121273165, "about_html": "Dois g\u00eanios dos quadrinhos em obras com 50% de desconto. Conhe\u00e7a um pouco mais sobre cada uma destas obras: F\u00e1bulas do Velho Mundo \u00e9 a obra mais intimista de Sergio Toppi . Entre guerreiros e ca\u00e7adores, monstros e her\u00f3is, ele quadriniza contos de sua inf\u00e2ncia, contado por seus pais e av\u00f3s. Tradi\u00e7\u00f5es etruscas, de aventura, suspense e horror, em uma de suas HQs mais elogiadas. O esmero no roteiro e arte desta colet\u00e2nea se destaca positivamente ao f\u00e3 deste autor que j\u00e1 \u00e9 conhecido por ser um dos artistas mais perfeccionistas da nona arte. Sergio Toppi sempre trouxe para nona arte hist\u00f3rias de outras culturas e civiliza\u00e7\u00f5es, viajando do ocidente ao oriente, do passado ao futuro, em contos fabulosos, em um tra\u00e7o inigual\u00e1vel, tornando-se, sem d\u00favidas, um dos maiores g\u00eanios dos quadrinhos de todos os tempos. Nascido em Mil\u00e3o, em 1932, nos anos 50, j\u00e1 era um ilustrador reconhecido no mercado italiano. Seu talento sempre o destacou entre os profissionais de sua gera\u00e7\u00e3o, motivo pelo qual foi convidado a participar do aquecido universo de quadrinhos da \u00e9poca, colaborando com revistas italianas como Corriere dei Piccoli , Corriere dei Ragazzi , Linus, Alter Alter , Corto Maltese e L'Eternatuta . N\u00e3o tardou para que seus trabalhos migrassem para outros pa\u00edses, como Fran\u00e7a e Espanha. Outro momento importante de sua carreira foi sua participa\u00e7\u00e3o, em 1974, na famosa editora Bonelli, maior da It\u00e1lia. Ap\u00f3s v\u00e1rios quadrinhos em revistas e jornais, no ano seguinte, ganhou o pr\u00eamio mais prestigiado do mundo: o Yellow Kid , no 11\u00ba Festival Internacional de Quadrinhos de Lucca , na It\u00e1lia. Em 1992, voltou a ganhar outro pr\u00eamio Yellow Kid . Em 1992, Toppi ganhou os pr\u00eamios Caran D'ache (no Festival de Lucca ) e A.N.A.F.I. (Associazione Nazionale Amici del Fumetto e dell\u2019Illustrazione): na categoria \u201cMiglior Autore\u201d. J\u00e1 em 1994, Toppi recebeu mais um pr\u00eamio na It\u00e1lia, o aclamado trof\u00e9u Signor Bonaventura. Dono de um estilo pr\u00f3prio , Toppi \u00e9 fonte de inspira\u00e7\u00e3o de artistas de todo mundo, sendo referencia declarada de Gil Kane , Frank Miller, Walt Simonson, Bill Sienkiewicz, Simone Bianchi, Ashley Wood e Dave McKean. Autor de dezenas de \u00e1lbuns e centenas de hist\u00f3rias, infelizmente veio a falecer em 21 de agosto de 2012, aos 79 anos, v\u00edtima de c\u00e2ncer. Conhe\u00e7a o projeto e algumas p\u00e1ginas desta magn\u00edfica obra de Sergio Toppi: F\u00e1bulas do Velho Mundo re\u00fane hist\u00f3rias publicadas em diferentes ocasi\u00f5es e compiladas em *Fable Toscane et autres r\u00e9cits* (F\u00e1bula Toscana e outras hist\u00f3rias, em tradu\u00e7\u00e3o literal). Este \u00e9 o \u00faltimo \u00e1lbum publicado em franc\u00eas do Sergio Toppi pela editora Mosquito (sua \u00faltima casa editorial). Nesta colet\u00e2nea s\u00e3o reunidas cinco hist\u00f3rias com a principal e a mais longa intitulada F\u00e1bula Toscana . Toppi escolheu a Europa e sua It\u00e1lia natal como cen\u00e1rios para os seus cinco contos, ambientados em v\u00e1rios per\u00edodos. O exotismo e a aventura que caracterizam as obras do Toppi est\u00e3o presentes, mas desta vez s\u00e3o misturados ao mesmo tempo com uma certa intimidade. As hist\u00f3rias oscilam entre o fant\u00e1stico e o realista, justificando o motivo pelo qual este \u00e9 um dos quadrinhos prediletos dos f\u00e3s do autor. Conhe\u00e7a os contos - e confira mais p\u00e1ginas - que comp\u00f5e a obra: As coisas ocultas: Os povos antigos se encontravam em paz, at\u00e9 um mal ancestral ressurgir na forma de um monstro terr\u00edvel. Enquanto uma besta morre, outra desperta. Publicada pela primeira vez em Le avventure possibili sob o t\u00edtulo Le Cose nascoste. Citt\u00e0 di Mariano Comense (2000). O manto de S\u00e3o Martinho: No s\u00e9culo XII, soldados massacram aldeias e montam piras para combater uma heresia emergente. Perseguidas por cavaleiros, duas crian\u00e7as fogem para a floresta quando encontram uma misteriosa capela. Primeira publica\u00e7\u00e3o em Le avventure possibili sob o t\u00edtulo Il mantello di San Martino (2001). F\u00e1bula Toscana: No s\u00e9culo XIX, muito longe das mudan\u00e7as pol\u00edticas que sacodem a It\u00e1lia, Domenico, o velho carpinteiro da aldeia, d\u00e1 aulas \u00e0s crian\u00e7as. Ele \u00e9 um homem bom que paga os seus impostos e aceita ovos como pagamento pelo seu trabalho. Exausto ap\u00f3s uma longa caminhada, ele decide dormir debaixo de uma \u00e1rvore. Quando acorda, descobre que muitas coisas mudaram na aldeia. Publicado pela primeira vez sob o t\u00edtulo Mastro Domenico em Il Giornalino (1989). O que poderia ser mais banal do que um inc\u00eandio? Uma s\u00e9rie de inc\u00eandios misteriosos ocorre em uma aldeia. A psicose se instala, \u00e9 preciso encontrar o culpado. Primeira publica\u00e7\u00e3o sob o t\u00edtulo Qualcosa pi\u00f9 comune di un incendio em Le avventure possibili. Citt\u00e0 di Mariano Comense (1999). Orlando vir\u00e1 : Fala-se de paladinos, de lutas heroicas, de choque de civiliza\u00e7\u00f5es, de magia, de trai\u00e7\u00e3o e de Orlando, o salvador. Primeira publica\u00e7\u00e3o sob o t\u00edtulo Verr\u00e0 Orlando in Immagini di Sicilia , em 1986.\" HQ tem 108 p\u00e1ginas em papel offset de alga gramatura. Capa Dura (com sobrecapa). ********** SAN MARTIN \u00e9 o resultado de um \u00e1rduo trabalho de compila\u00e7\u00e3o, sele\u00e7\u00e3o e restaura\u00e7\u00e3o das imagens de Alberto Breccia, sobre o Libertador Don Jos\u00e9 de San Mart\u00edn. O autor deste livro \u00e9 Toni Torres que, mobilizado pelo interesse em tornar conhecidas estas maravilhosas ilustra\u00e7\u00f5es, escreveu uma hist\u00f3ria em quadrinhos do Pai da Na\u00e7\u00e3o argentina e um dos liberadores da Am\u00e9rica. Com 96 p\u00e1ginas, capa dura, formato europeu (20 x 28 cm), fitilho, marcador de p\u00e1gina e miolo em papel couch\u00ea fosco, o quadrinho \u00e9 uma obra-prima, escrita por um dos mais respeitados pesquisadores dos quadrinhos e com arte de um dos maiores nomes da nona arte mundial. Traduzido pelo historiador M\u00e1rcio Rodrigues, com revis\u00e3o de Ester Gewehr e adapta\u00e7\u00e3o de Diego Moreau, com layout de Johnny Vargas, tendo Douglas Freitas e Thiago Modenesi como editores. Confira algumas p\u00e1ginas da HQ: ALBERTO BRECCIA \u00e9 um dos maiores nomes dos quadrinhos mundiais. Nasceu em Montevid\u00e9u, em 1919, crescendo em Buenos Aires a partir de 1922. Autodidata, sua primeira publica\u00e7\u00e3o foi aos 19 anos. Ap\u00f3s diversos trabalhos na Vito Nervio , cria em 1958 o personagem Sherlock Time , em parceria com H. G. Oesterheld. Ernie Pike , Mort Cinder , A Vida do Che e O Eternauta , foram alguns dos principais trabalhos da dupla. Nos anos 70, uma das suas produ\u00e7\u00f5es mais aclamadas foi Os Mitos de Cthulhu , inspirado no conto de H. P. Lovecraft, com roteiro de Norberto Buscaglia. Ganham destaque tamb\u00e9m todas as obras ao lado de Carlos Trillo. Foi naquela d\u00e9cada, em 1973 mais precisamente, que recebeu um dos maiores pr\u00eamios da ind\u00fastria, o Yellow Kid. No final dos anos 70, em sua maturidade art\u00edstica, Breccia trouxe inova\u00e7\u00f5es ao seu tra\u00e7o. Ao lado do roteirista Juan Sasturain, publicou Perramus em 1983, primeira hist\u00f3ria em quadrinhos a receber o Pr\u00eamio Anistia Internacional. Em 1991 adaptou Informe sobre Cegos , de Ernesto S\u00e1bato. Reconhecido como um dos pilares da chamada \u201c escola argentina do preto e branco \u201c, ao lado de seu filho, Enrique Breccia e de Hugo Pratt (apesar desse n\u00e3o ser argentino). Faleceu em 10 de novembro de 1993. Quase todos seus principais trabalhos j\u00e1 foram publicados no Brasil, restando alguns ainda in\u00e9ditos. Por\u00e9m, \u00e9 uma por\u00e7\u00e3o \u00ednfima perto do volume de publica\u00e7\u00f5es deste g\u00eanio dos quadrinhos. Estas obras est\u00e3o chegando por aqui atrav\u00e9s de editoras como Trem Fantasma, Comix Zone, Figura e Conrad. E, agora, via Skript e Quadriculando tamb\u00e9m. Toni Torres estudou quadrinhos com Alberto Salinas, Carlos Villagr\u00e1n e Jorge Zaffino. Foi assistente deste \u00faltimo e trabalhou para a Editorial Columba. Em 1995, juntamente com Gustavo Desimone, lan\u00e7ou La Negra. No ano seguinte, com gr\u00e1ficos de Mariano Navarro, criaram Caballero Rojo (inspirado no lutador do programa de televis\u00e3o Titanes en el Ring) para a revista Comiqueando, um personagem que em 1998 lhes rendeu o pr\u00eamio de melhor argumentista e melhor desenhista. Sua HQ foi publicada na It\u00e1lia pela editora Allagala. Mais tarde fez Juan de Noche, tamb\u00e9m acompanhado por Mariano Navarro. Criou a Secundaria de Superh\u00e9roes (Editorial Domus) com o desenhista Javier Solar. Em parceria com Mariano Navarro e Hern\u00e1n Cabrera, desenhou El Colo Galv\u00e1n e mais tarde, com Sergio Mulko, O Eternauta. Escreveu tamb\u00e9m roteiros para a revista Antolog\u00eda de H\u00e9roes argentinos e para a s\u00e9rie Carlitos. Novamente com Mariano Navarro e Hern\u00e1n Cabrera, fez G-Woman e G-Raider para o site da Internet Giantess Club. Esteve envolvido na organiza\u00e7\u00e3o de v\u00e1rias exposi\u00e7\u00f5es de hist\u00f3rias em quadrinhos. Torres escreve artigos sobre o g\u00eanero para revista Retro Magia Comics e no suplemento Viva do jornal Clar\u00edn. Al\u00e9m disso, \u00e9 colaborador da revista Fierro, tradicional publica\u00e7\u00e3o argentina de quadrinhos. \u00c9 propriet\u00e1rio da loja especializada em quadrinhos CLUB Del Comic e passou 10 anos pesquisando, digitalizando e organizando as ilustra\u00e7\u00f5es do mestre Alberto Breccia para construir o roteiro de sua obra-prima: San Martin por Breccia. Os envios acontecer\u00e3o ao t\u00e9rmino da campanha.", "permalink": "toppi22", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/vmmav79_Zlw", "video_url": "https://youtu.be/vmmav79_Zlw", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/155923/689fa555-8ab2-4a0c-b2c7-63e2284d4880.jpeg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/155923/project_thumb_thumb_689fa555-8ab2-4a0c-b2c7-63e2284d4880.jpeg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/155923/project_thumb_small_689fa555-8ab2-4a0c-b2c7-63e2284d4880.jpeg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/155923/project_thumb_large_689fa555-8ab2-4a0c-b2c7-63e2284d4880.jpeg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/155923/project_thumb_video_cover_689fa555-8ab2-4a0c-b2c7-63e2284d4880.jpeg", "progress": 434.9, "pledged": 4546.540765641698, "total_contributions": 61, "total_contributors": 61, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-08-08T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-08-07T23:59:59.999999", "online_date": "2022-07-22T16:37:21.658009", "zone_online_date": "2022-07-22T13:37:21.658009", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 16, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 16, "unit": "days"}, "posts_count": 4, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1073070, "name": "SKRIPT EDITORA E EVENTOS LTDA", "public_name": "Skript Editora"}, "reminder_count": 64, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 4, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "f\u00e1bulas,Fantasia,guerra,historia", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "048a63c7-9492-4bb7-8e32-142f927307db", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 1073070, "common_id": "25844e3d-30a2-48e2-b59a-5c52528cdd2d", "name": "SKRIPT EDITORA E EVENTOS LTDA", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1073070/thumb_avatar_53702612_825852861100515_5699658267374911488_n.jpg", "facebook_link": "http://Www.Facebook.Com/skripteditora", "twitter_username": "skripteditora", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 66, "total_published_projects": 211, "links": null, "follows_count": 1301, "followers_count": 2646, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/1073070/base_53764550_294291551241071_6862307069748314112_n.jpg", "created_at": "2019-03-08T17:06:51.481887", "about_html": "<p style=\"text-align:justify;\">A editora Skript foi criada em 30 de abril de 2018.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Com o objetivo de priorizar obras in\u00e9ditas produzidas por artistas nacionais, o Catarse foi a plataforma escolhida para os pr\u00e9-lan\u00e7amentos de seus projetos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O primeiro: TEATRO DO PAVOR\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">(<a href=\"http://www.catarse.me/teatro_do_pavor_2018\">www.catarse.me/teatro_do_pavor_2018</a>)\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208608/A6B1A8F0-D8B3-4DC2-A92E-9CC59C12A4EC.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A obra foi lan\u00e7ada na CCXP/18 e contou com 13 contos in\u00e9ditos de terror com a tem\u00e1tica folclore nacional. Foram os autores da obra: Kaol Porfirio, Camillo Solano, Ale Presser, Diego Moreau, Alice Monstrinho, Amaury Filho, Renata Aguiar, Aldo Solano, Manu Cunhas, Marcel Bartholo, Igum D\u2019Jorge, Thamy Adriana,  Douglas Freitas e Roberth Santos (com uma tirinha especial feita por Gustavo Borges).\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A releitura de personagens tradicionais e a diversidade de convidados foram diferenciais na HQ e a tornaram um imediato sucesso, sendo elogiada na m\u00eddia, em v\u00e1rios blogs e reviews no YouTube.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208609/8289EF0D-204B-45C4-A5AD-1B0094035D9E.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A HQ, ainda, foi indicada ao Trof\u00e9u HQ MIX na categoria Mix. Um reconhecimento j\u00e1 em nosso primeiro trabalho.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230713/46D1A273-5484-463B-BA63-BC949C590D53.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"> \ud83d\udd78\ud83d\udd78\ud83d\udd78\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">No primeiro semestre de 2019 novos projetos ganharam a luz do dia. Todos via Catarse.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Ap\u00f3s o fim da campanha, os quadrinhos da Skript s\u00e3o comercializados pela Amazon.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230715/870BE160-07E8-419B-805A-58EDD1AD3036.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 BILL FINGER</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Biografia em quadrinhos sobre o criador do Batman, reconhecido somente em 2014 pela DC. A HQ retrata a vida e obra de um dos maiores roteiristas dos quadrinhos, a Era de Ouro e Prata, al\u00e9m de personalidades como Wil Eisner, Jerry Robinson, Stan Lee e muitos outros. Com roteiro de Diego Moreau e Douglas Freitas e arte de Sandro Zambi com cores de Italo Bispo.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230716/0EB87EC5-5F48-4D40-9538-C113E19D71F7.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u2022 <strong>NAS PROFUNDEZAS DA LOUCURA</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Em um mundo p\u00f3s-apocal\u00edptico, Alice e seu irm\u00e3o buscam sobreviver entre o caos decorrente do retorno de Cthulhu. Com roteiro de Douglas Freitas e a arte realista de Amaury Filho, capa de Daniel Caneda, a obra tem a participa\u00e7\u00e3o de diversos artistas em uma galeria de arte complementar, como Caio Oliveira,  Marcel Bartholo, Thiago Kroening e muitos outros.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230717/EFEFBE29-12F6-41BD-B1CD-CCF023804E40.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 A TESTEMUNHA</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Mesclando a chegada de Cthulhu \u00e0 Terra, adaptando o conto Dagon para os quadrinhos, essa HQ \u00e9 uma homenagem \u00e0 obra do pai do terror c\u00f3smico H. P. Lovecraft. Roteiro de Douglas Freitas e arte de Alice Monstrinho, com capa de Alex Tso.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230718/8EAA13BC-9598-47F8-B96F-33C71CE7B074.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 A NECROMANTE</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O g\u00eanero Espada e Feiti\u00e7aria \u00e9 um dos mais celebrados. Poucos sabem que um dos primeiros registros est\u00e1 na B\u00edblia, em 1\u00ba Samuel 28. Reis, Feiticeiras e Fantasmas em uma obra imperd\u00edvel, adaptada por Douglas Freitas e pintada pelo artista Marcel Bartholo.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208614/B56B0BC0-B6B5-4112-9FD1-0F41899DB94E.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/260638/mulheres_e_quadrinhos_capa.jpg\" width=\"338\" height=\"475\" style=\"width:338px;height:475px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 MULHERES &amp; QUADRINHOS</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Outro objetivo da Skript \u00e9 celebrar a nona arte e incentivar pesquisas sobre o tema. Seu primeiro livro foi MULHERES E QUADRINHOS, organizado por Lalu\u00f1a Gusm\u00e3o e Dani Marino, com mais de 120 convidadas. S\u00e3o mais de 500 p\u00e1ginas comtirinhas, artes, entrevistas e artigos cient\u00edficos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230720/E19EA4D4-BFEA-4111-97CF-766A7A53389A.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O semestre de 2019 ainda n\u00e3o havia terminado quando a necessidade de um quadrinho infantil bateu \u00e0 porta. Com o objetivo de atender a demanda e o m\u00eas do folclore (agosto), um novo projeto nasceu...\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230721/FAA19CD1-7038-448F-8DBC-8DAD3E829026.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u2022 <strong>ESCOLA DO PAVOR</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A vers\u00e3o Kids do Teatro do Pavor, com tr\u00eas hist\u00f3rias sobre folclore, todas voltada ao p\u00fablico infanto-juvenil. Um material imperd\u00edvel ao jovens e \u201cvelhos\u201d leitores.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230722/8ACF9F2A-8856-46B9-84BA-5BE57EE2EED0.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u2022 <strong>CROWLEY - A GRANDE BESTA </strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Aleister Crowley foi poeta, alpinista, enxadrista... mago. A Skript lan\u00e7ou um quadrinho semibiografico da figura mais controversa do s\u00e9culo XX, fundador da Thelema, escritor do Livro da Lei. Conhe\u00e7a sua importante participa\u00e7\u00e3o na Segunda Grande Guerra e os principais eventos da vida daquele que foi conhecido como o \u201chomem mais perverso do mundo\u201d. Com roteiro de Douglas Freitas, arte de Rob Saint, cores de Italo Silva, letra de Johnny C. Vargas, com pref\u00e1cio de Marcos Keller (Mundo Freak e Magickando) e p\u00f3sfacio de Raphael Topo Ranieri (Formiga El\u00e9trica) e edi\u00e7\u00e3o de Diego Moreau.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230723/83526AE3-7C28-4A49-ABDD-D14E6727C2D9.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 BEM NA FITA</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">NOSTALGIA, M\u00daSICA E QUADRINHOS, tudo isto, junto e misturado, em uma hist\u00f3ria cheia de atitude.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Imagine que voc\u00ea vive nos anos 90 numa cidade do interior. Os sucessos de suas bandas favoritas n\u00e3o chegam e tudo que quer \u00e9 ficar por dentro da m\u00fasica dos seus \u00eddolos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Esta era o dia-a-dia de Juju, at\u00e9 ser transportada para um mundo em que os videoclipes s\u00e3o realidade.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Unindo for\u00e7as com conhecidos \u00edcones, ela viver\u00e1 uma emocionante aventura percorrendo hits como Take on Me, Smooth Criminal, Californication, Zombie, Ironic e outros.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Bem na Fita \u00e9 escrita por Guilherme Smee, desenhada por importantes artistas nacionais e com edi\u00e7\u00e3o de Diego Moreau. Aperte o play e rebobine para os anos 90.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208612/EEC87782-896D-47AC-A42C-191C792A4916.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Todas as obras ap\u00f3s o fim da campanha no Catarse podem ser adquiridas na Amazon, em uma parceria que foi firmada e anunciada em mar\u00e7o de 2019.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208613/C7B5956B-7EA4-4F65-9726-A93877BB7EC0.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A  cuidadosa curadoria dos projetos e  a excel\u00eancia dos materiais e autores, confirmam que a Skript come\u00e7ou com p\u00e9 direito. Mas tudo isso n\u00e3o seria poss\u00edvel sem o apoio e o carinho de pessoas como voc\u00ea. A sua paix\u00e3o pela leitura, que tamb\u00e9m \u00e9 a nossa, \u00e9 o que nos move. Por isso, MUITO OBRIGADO!!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208610/5DC07396-1EA1-4860-8D51-D6F2DADEBFBA.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Skript Editora", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 274732, "project_id": 155923, "description": "Com 96 p\u00e1ginas, um bel\u00edssimo lan\u00e7amento p\u00f3stumo de Alberto Breccia, organizado e com roteiros de Toni Torres, em uma edi\u00e7\u00e3o de luxo (com capa dura e fitilho). ", "minimum_value": 47.04399504572923, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2022-08-01T19:27:07", "updated_at": "2022-07-22T16:36:55.999035", "paid_count": 6, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 1073741824, "title": "SAN MARTIN POR BRECCIA", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "d5ec913d-be6f-4b9f-bb61-19443ee488a8", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/274732/thumb_reward_44121c99-c44b-4e5d-b1b8-884d6a2bad05.jpeg", "run_out": false}], "spacy_lemmas": ["g\u00eanio", "quadrinho", "obra", "desconto", "obra", "obra", "guerreiro", "ca\u00e7ador", "monstro", "her\u00f3i", "conto", "inf\u00e2ncia", "pai", "av\u00f3s", "tradi\u00e7\u00f5es", "aventura", "horror", "esmero", "roteiro", "arte", "colet\u00e2nea", "f\u00e3", "autor", "artista", "nona", "toppi", "arte", "hist\u00f3ria", "cultura", "civiliza\u00e7\u00e3o", "ocidente", "oriente", "passado", "futuro", "conto", "tra\u00e7o", "d\u00favida", "g\u00eanio", "quadrinho", "tempo", "ano", "ilustrador", "mercado", "talento", "profissional", "gera\u00e7\u00e3o", "motivo", "aquecido", "universo", "quadrinho", "\u00e9poca", "revista", "trabalho", "pa\u00eds", "momento", "carreira", "participa\u00e7\u00e3o", "editora", "quadrinho", "revista", "jornal", "ano", "pr\u00eamio", "mundo", "pr\u00eamio", "pr\u00eamio", "categoria", "pr\u00eamio", "trof\u00e9u", "dono", "estilo", "fonte", "inspira\u00e7\u00e3o", "artista", "mundo", "referencia", "autor", "\u00e1lbum", "centena", "hist\u00f3ria", "agosto", "ano", "v\u00edtima", "c\u00e2ncer", "projeto", "p\u00e1gina", "obra", "hist\u00f3ria", "ocasi\u00e3o", "autr", "hist\u00f3ria", "tradu\u00e7\u00e3o", "\u00e1lbum", "franc\u00eas", "editora", "casa", "colet\u00e2nea", "hist\u00f3ria", "principal", "intitulada", "cen\u00e1rio", "conto", "per\u00edodo", "exotismo", "aventura", "obra", "vez", "tempo", "intimidade", "hist\u00f3ria", "fant\u00e1stico", "realista", "motivo", "quadrinho", "predileto", "f\u00e3", "autor", "conto", "p\u00e1gina", "obra", "coisa", "povo", "paz", "mal", "forma", "monstro", "besta", "desperta", "vez", "possibili", "t\u00edtulo", "manto", "s\u00e9culo", "soldado", "aldeia", "pira", "heresia", "cavaleiro", "crian\u00e7a", "fogem", "floresta", "capela", "publica\u00e7\u00e3o", "possibili", "t\u00edtulo", "s\u00e9culo", "mudan\u00e7a", "carpinteiro", "aldeia", "aula", "crian\u00e7a", "homem", "imposto", "ovo", "pagamento", "trabalho", "caminhada", "\u00e1rvore", "coisa", "aldeia", "vez", "t\u00edtulo", "inc\u00eandio", "s\u00e9rie", "inc\u00eandio", "aldeia", "psicose", "culpado", "publica\u00e7\u00e3o", "t\u00edtulo", "possibili", "paladinos", "luta", "choque", "civiliza\u00e7\u00e3o", "magia", "trai\u00e7\u00e3o", "salvador", "publica\u00e7\u00e3o", "t\u00edtulo", "p\u00e1gina", "papel", "offset", "gramatura", "capa", "sobrecapa", "resultado", "trabalho", "compila\u00e7\u00e3o", "sele\u00e7\u00e3o", "restaura\u00e7\u00e3o", "imagem", "autor", "livro", "interesse", "maravilhosa", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "liberador", "p\u00e1gina", "capa", "formato", "fitilho", "marcador", "p\u00e1gina", "miolo", "papel", "quadrinho", "pesquisador", "quadrinho", "arte", "nome", "nona", "arte", "historiador", "revis\u00e3o", "adapta\u00e7\u00e3o", "layout", "editor", "p\u00e1gina", "nome", "quadrinho", "partir", "publica\u00e7\u00e3o", "ano", "trabalho", "personagem", "parceria", "trabalho", "dupla", "ano", "produ\u00e7\u00e3o", "mito", "conto", "roteiro", "destaque", "obra", "lado", "d\u00e9cada", "pr\u00eamio", "ind\u00fastria", "final", "ano", "maturidade", "inova\u00e7\u00e3o", "tra\u00e7o", "lado", "roteirista", "perramus", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "pilar", "preto", "branco", "lado", "filho", "novembro", "trabalho", "in\u00e9dito", "por\u00e7\u00e3o", "volume", "publica\u00e7\u00e3o", "g\u00eanio", "quadrinho", "obra", "editora", "ver", "quadrinho", "assistente", "ano", "gr\u00e1fico", "lutador", "programa", "televis\u00e3o", "revista", "personagem", "pr\u00eamio", "editora", "desenhista", "parceria", "roteiro", "revista", "s\u00e9rie", "site", "organiza\u00e7\u00e3o", "exposi\u00e7\u00e3o", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "artigo", "g\u00eanero", "revista", "suplemento", "jornal", "revista", "publica\u00e7\u00e3o", "quadrinho", "propriet\u00e1rio", "loja", "quadrinho", "ano", "ilustra\u00e7\u00e3o", "mestre", "roteiro", "envio", "t\u00e9rmino", "campanha"], "spacy_lemmas_freq": {"g\u00eanio": 3, "quadrinho": 15, "obra": 8, "desconto": 1, "guerreiro": 1, "ca\u00e7ador": 1, "monstro": 2, "her\u00f3i": 1, "conto": 5, "inf\u00e2ncia": 1, "pai": 1, "av\u00f3s": 1, "tradi\u00e7\u00f5es": 1, "aventura": 2, "horror": 1, "esmero": 1, "roteiro": 4, "arte": 4, "colet\u00e2nea": 2, "f\u00e3": 2, "autor": 4, "artista": 2, "nona": 2, "toppi": 1, "hist\u00f3ria": 9, "cultura": 1, "civiliza\u00e7\u00e3o": 2, "ocidente": 1, "oriente": 1, "passado": 1, "futuro": 1, "tra\u00e7o": 2, "d\u00favida": 1, "tempo": 2, "ano": 8, "ilustrador": 1, "mercado": 1, "talento": 1, "profissional": 1, "gera\u00e7\u00e3o": 1, "motivo": 2, "aquecido": 1, "universo": 1, "\u00e9poca": 1, "revista": 6, "trabalho": 6, "pa\u00eds": 1, "momento": 1, "carreira": 1, "participa\u00e7\u00e3o": 1, "editora": 4, "jornal": 2, "pr\u00eamio": 6, "mundo": 2, "categoria": 1, "trof\u00e9u": 1, "dono": 1, "estilo": 1, "fonte": 1, "inspira\u00e7\u00e3o": 1, "referencia": 1, "\u00e1lbum": 2, "centena": 1, "agosto": 1, "v\u00edtima": 1, "c\u00e2ncer": 1, "projeto": 1, "p\u00e1gina": 6, "ocasi\u00e3o": 1, "autr": 1, "tradu\u00e7\u00e3o": 1, "franc\u00eas": 1, "casa": 1, "principal": 1, "intitulada": 1, "cen\u00e1rio": 1, "per\u00edodo": 1, "exotismo": 1, "vez": 3, "intimidade": 1, "fant\u00e1stico": 1, "realista": 1, "predileto": 1, "coisa": 2, "povo": 1, "paz": 1, "mal": 1, "forma": 1, "besta": 1, "desperta": 1, "possibili": 3, "t\u00edtulo": 5, "manto": 1, "s\u00e9culo": 2, "soldado": 1, "aldeia": 4, "pira": 1, "heresia": 1, "cavaleiro": 1, "crian\u00e7a": 2, "fogem": 1, "floresta": 1, "capela": 1, "publica\u00e7\u00e3o": 6, "mudan\u00e7a": 1, "carpinteiro": 1, "aula": 1, "homem": 1, "imposto": 1, "ovo": 1, "pagamento": 1, "caminhada": 1, "\u00e1rvore": 1, "inc\u00eandio": 2, "s\u00e9rie": 2, "psicose": 1, "culpado": 1, "paladinos": 1, "luta": 1, "choque": 1, "magia": 1, "trai\u00e7\u00e3o": 1, "salvador": 1, "papel": 2, "offset": 1, "gramatura": 1, "capa": 2, "sobrecapa": 1, "resultado": 1, "compila\u00e7\u00e3o": 1, "sele\u00e7\u00e3o": 1, "restaura\u00e7\u00e3o": 1, "imagem": 1, "livro": 1, "interesse": 1, "maravilhosa": 1, "liberador": 1, "formato": 1, "fitilho": 1, "marcador": 1, "miolo": 1, "pesquisador": 1, "nome": 2, "historiador": 1, "revis\u00e3o": 1, "adapta\u00e7\u00e3o": 1, "layout": 1, "editor": 1, "partir": 1, "personagem": 2, "parceria": 2, "dupla": 1, "produ\u00e7\u00e3o": 1, "mito": 1, "destaque": 1, "lado": 3, "d\u00e9cada": 1, "ind\u00fastria": 1, "final": 1, "maturidade": 1, "inova\u00e7\u00e3o": 1, "roteirista": 1, "perramus": 1, "pilar": 1, "preto": 1, "branco": 1, "filho": 1, "novembro": 1, "in\u00e9dito": 1, "por\u00e7\u00e3o": 1, "volume": 1, "ver": 1, "assistente": 1, "gr\u00e1fico": 1, "lutador": 1, "programa": 1, "televis\u00e3o": 1, "desenhista": 1, "site": 1, "organiza\u00e7\u00e3o": 1, "exposi\u00e7\u00e3o": 1, "artigo": 1, "g\u00eanero": 1, "suplemento": 1, "propriet\u00e1rio": 1, "loja": 1, "ilustra\u00e7\u00e3o": 1, "mestre": 1, "envio": 1, "t\u00e9rmino": 1, "campanha": 1}, "spacy_entidades": {"F\u00e1bulas do Velho Mundo": 2, "Sergio Toppi": 2, "HQs": 1, "Mil\u00e3o": 1, "Corriere": 1, "Piccoli": 1, "Corriere dei Ragazzi": 1, "Linus": 1, "Alter Alter": 1, "Corto Maltese": 1, "L'Eternatuta": 1, "Fran\u00e7a": 1, "Espanha": 1, "Bonelli": 1, "It\u00e1lia": 6, "Yellow Kid": 3, "Festival Internacional de Quadrinhos de Lucca": 1, "Toppi": 5, "Caran D'ache": 1, "Festival de Lucca": 1, "A.N.A.F.I.": 1, "Associazione Nazionale Amici del Fumetto": 1, "\u201cMiglior Autore": 1, "Signor Bonaventura": 1, "Gil Kane": 1, "Frank Miller": 1, "Walt Simonson": 1, "Bill Sienkiewicz": 1, "Simone Bianchi": 1, "Ashley Wood": 1, "Dave McKean": 1, "F\u00e1bula Toscana": 3, "Sergio": 1, "Mosquito": 1, "Europa": 1, "Le": 2, "Le Cose": 1, "Citt\u00e0 di Mariano Comense": 2, "S\u00e3o Martinho": 1, "XII": 1, "Il mantello di San Martino": 1, "Domenico": 1, "Mastro Domenico": 1, "Il Giornalino": 1, "Qualcosa": 1, "Le avventure possibili": 1, "Orlando": 2, "Verr\u00e0 Orlando in Immagini di Sicilia": 1, "Capa Dura": 1, "********** SAN MARTIN": 1, "Alberto Breccia": 2, "Libertador Don Jos\u00e9 de San Mart\u00edn": 1, "Toni Torres": 2, "Pai da Na\u00e7\u00e3o": 1, "Am\u00e9rica": 1, "couch\u00ea fosco": 1, "M\u00e1rcio Rodrigues": 1, "Ester Gewehr": 1, "Diego Moreau": 1, "Johnny Vargas": 1, "Douglas Freitas": 1, "Thiago Modenesi": 1, "BRECCIA": 1, "Montevid\u00e9u": 1, "Buenos Aires": 1, "Vito Nervio": 1, "Sherlock Time": 1, "H. G. Oesterheld": 1, "Ernie Pike": 1, "Mort Cinder": 1, "A Vida do Che": 1, "O Eternauta": 2, "Os Mitos de Cthulhu": 1, "H. P. Lovecraft": 1, "Norberto Buscaglia": 1, "Ganham": 1, "Carlos Trillo": 1, "Breccia": 2, "Juan Sasturain": 1, "Perramus": 1, "Pr\u00eamio Anistia Internacional": 1, "Informe": 1, "Cegos": 1, "Ernesto S\u00e1bato": 1, "\u201c escola argentina do preto": 1, "Enrique Breccia": 1, "Hugo Pratt": 1, "Brasil": 1, "Trem Fantasma": 1, "Comix Zone": 1, "Figura": 1, "Conrad": 1, "Skript": 1, "Quadriculando": 1, "Alberto Salinas": 1, "Carlos Villagr\u00e1n": 1, "Jorge Zaffino": 1, "Editorial Columba": 1, "Gustavo Desimone": 1, "La Negra": 1, "Mariano Navarro": 4, "Caballero Rojo": 1, "Titanes": 1, "el Ring": 1, "Comiqueando": 1, "Allagala": 1, "Juan de Noche": 1, "Secundaria de Superh\u00e9roes": 1, "Editorial Domus": 1, "Javier Solar": 1, "Hern\u00e1n Cabrera": 2, "El Colo Galv\u00e1n": 1, "Sergio Mulko": 1, "Antolog\u00eda de H\u00e9roes": 1, "Carlitos": 1, "G-Woman": 1, "G-Raider": 1, "Internet Giantess Club": 1, "Torres": 1, "Retro Magia Comics": 1, "Viva do jornal": 1, "Clar\u00edn": 1, "Fierro": 1, "Del Comic": 1, "San Martin": 1}, "tfidf": {"g\u00eanio": 12.06747137536235, "quadrinho": 4.921891111644166, "obra": 8.786033492841568, "desconto": 2.393249918723837, "guerreiro": 3.3495459852116913, "ca\u00e7ador": 3.540064309209824, "monstro": 5.516727462616868, "her\u00f3i": 2.0938718065088646, "conto": 8.40342326153395, "inf\u00e2ncia": 2.6213074848404756, "pai": 2.0623956744068472, "av\u00f3s": 5.044141705986099, "tradi\u00e7\u00f5es": 7.241366283322318, "aventura": 2.818967612077602, "horror": 2.897560861468634, "esmero": 5.226463262780053, "roteiro": 5.673281551357197, "arte": 2.7383517086571016, "colet\u00e2nea": 3.8464925789562026, "f\u00e3": 4.102382150787968, "autor": 3.671615119952176, "artista": 2.1123739911818764, "nona": 6.619081301195984, "toppi": 5.98860331482695, "hist\u00f3ria": 2.4357258466091305, "cultura": 1.7924760582949066, "civiliza\u00e7\u00e3o": 7.818323546294228, "ocidente": 5.855071922202427, "oriente": 6.325075551448163, "passado": 2.5685374488604116, "futuro": 2.5408859175299017, "tra\u00e7o": 4.679604168560848, "d\u00favida": 2.4210847177172807, "tempo": 2.0837436454203484, "ano": 3.940853886645109, "ilustrador": 1.5994592123842042, "mercado": 1.843203581804565, "talento": 2.884657456632726, "profissional": 3.2071256451699224, "gera\u00e7\u00e3o": 2.9786864062810023, "motivo": 5.731218523324063, "aquecido": 7.241366283322318, "universo": 1.39348346469236, "\u00e9poca": 2.1323950885052003, "revista": 6.563801607561457, "trabalho": 5.091671997099912, "pa\u00eds": 1.8800741176128926, "momento": 1.7001027381638916, "carreira": 2.220780658372894, "participa\u00e7\u00e3o": 2.381553878960646, "editora": 5.03476096898966, "jornal": 4.941363317713306, "pr\u00eamio": 11.643312219454163, "mundo": 1.6722756505829526, "categoria": 2.099702726819658, "trof\u00e9u": 3.1061997265799617, "dono": 3.52779421661801, "estilo": 1.8386889014500383, "fonte": 3.138722918285522, "inspira\u00e7\u00e3o": 2.8656092616620317, "referencia": 5.5366181910838925, "\u00e1lbum": 4.448172893014787, "centena": 3.457176649404057, "agosto": 3.1223291085098457, "v\u00edtima": 3.8073790788371715, "c\u00e2ncer": 5.101300119826047, "projeto": 0.45295776197274695, "p\u00e1gina": 1.635095429882219, "ocasi\u00e3o": 4.350994525426153, "autr": 7.241366283322318, "tradu\u00e7\u00e3o": 2.9857535735040948, "franc\u00eas": 5.295456134267004, "casa": 1.5476341445196182, "principal": 5.369564106420726, "intitulada": 7.241366283322318, "cen\u00e1rio": 2.1026309865987463, "per\u00edodo": 2.401123975154743, "exotismo": 7.241366283322318, "vez": 3.4063728054704008, "intimidade": 5.295456134267004, "fant\u00e1stico": 3.79137873749073, "realista": 6.325075551448163, "predileto": 6.835901175214153, "coisa": 2.9935236282917232, "povo": 3.1304924191490064, "paz": 3.6170253503459526, "mal": 3.457176649404057, "forma": 0.9942909947626246, "besta": 5.161924741642482, "desperta": 6.835901175214153, "possibili": 21.724098849966953, "t\u00edtulo": 8.690346680438712, "manto": 5.737288886546044, "s\u00e9culo": 5.063672164019967, "soldado": 3.8401689016601623, "aldeia": 18.86255055605625, "pira": 6.835901175214153, "heresia": 7.241366283322318, "cavaleiro": 4.4380059024157825, "crian\u00e7a": 3.9418682405276337, "fogem": 5.449606814094262, "floresta": 3.2901225647408903, "capela": 7.241366283322318, "publica\u00e7\u00e3o": 7.3659067636770965, "mudan\u00e7a": 3.074701059520591, "carpinteiro": 7.241366283322318, "aula": 2.878267658533955, "homem": 2.053980477481563, "imposto": 5.855071922202427, "ovo": 6.142753994654208, "pagamento": 2.878267658533955, "caminhada": 4.756459633534317, "\u00e1rvore": 4.042693165771636, "inc\u00eandio": 10.739128212841452, "s\u00e9rie": 2.2465381705619394, "psicose": 6.548219102762372, "culpado": 5.855071922202427, "paladinos": 6.835901175214153, "luta": 2.708766790169062, "choque": 5.101300119826047, "magia": 2.971668833622356, "trai\u00e7\u00e3o": 4.638676597877934, "salvador": 5.855071922202427, "papel": 1.7739924850499345, "offset": 2.2044136809086887, "gramatura": 3.082483199962646, "capa": 1.0483327321224778, "sobrecapa": 3.8569760199765435, "resultado": 2.6115034847438547, "compila\u00e7\u00e3o": 4.084365862172205, "sele\u00e7\u00e3o": 3.823639599708952, "restaura\u00e7\u00e3o": 4.638676597877934, "imagem": 1.8777294506536386, "livro": 0.6126637500939072, "interesse": 2.8719184308552963, "maravilhosa": 5.044141705986099, "liberador": 6.548219102762372, "formato": 0.9063120318242589, "fitilho": 4.500526259397117, "marcador": 2.2240864465073935, "miolo": 1.3346429646694264, "pesquisador": 3.138722918285522, "nome": 2.1414201448586176, "historiador": 4.270951817752617, "revis\u00e3o": 2.8165196514655078, "adapta\u00e7\u00e3o": 2.5921792119174523, "layout": 3.8401689016601623, "editor": 2.0823109841077887, "partir": 2.2240864465073935, "personagem": 1.4021160905216483, "parceria": 3.5978971456010487, "dupla": 3.090326377423672, "produ\u00e7\u00e3o": 1.1210688643713673, "mito": 3.189581335519013, "destaque": 3.0441643356605095, "lado": 4.7771761354833355, "d\u00e9cada": 2.2509336965435818, "ind\u00fastria": 4.042693165771636, "final": 1.6466549037204787, "maturidade": 4.5672176338957895, "inova\u00e7\u00e3o": 5.295456134267004, "roteirista": 2.646246433187728, "perramus": 7.241366283322318, "pilar": 5.295456134267004, "preto": 4.042693165771636, "branco": 1.6749319998173402, "filho": 2.518413061677843, "novembro": 2.6163934700380467, "in\u00e9dito": 4.127850974111944, "por\u00e7\u00e3o": 5.737288886546044, "volume": 1.4637139600996614, "ver": 5.449606814094262, "assistente": 3.9832697453008357, "gr\u00e1fico": 4.756459633534317, "lutador": 5.295456134267004, "programa": 3.3806365722817224, "televis\u00e3o": 4.2969273041558775, "desenhista": 2.2142016872748513, "site": 1.5161485279460518, "organiza\u00e7\u00e3o": 3.4019139707290074, "exposi\u00e7\u00e3o": 3.0982315569307852, "artigo": 3.445877094150123, "g\u00eanero": 2.1323950885052003, "suplemento": 5.5366181910838925, "propriet\u00e1rio": 4.638676597877934, "loja": 2.708766790169062, "ilustra\u00e7\u00e3o": 1.3387329499209515, "mestre": 2.3971791968637266, "envio": 1.7401080727775908, "t\u00e9rmino": 3.4686053452276795, "campanha": 0.7682474897486249}}