{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": true, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": true, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 30.0, "recompensas_menor_ajustado": 31.36266336381949, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1310465, "autoria_nome": "tupayba emerenciano", "autoria_nome_publico": "tupayba emerenciano", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 3, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": false, "social_sub_novos_seguidores": false, "social_sub_posts_projeto": false, "social_projetos_contribuidos": 3, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Natal", "geral_uf": "RN", "geral_uf_br": "RN", "geral_city_id": 3774, "geral_content_rating": 18, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2022-09-25T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2022-07-26T16:42:19.521413", "geral_meta": 2500.0, "geral_meta_corrigida": 2613.555280318291, "geral_arrecadado": 40.0, "geral_arrecadado_corrigido": 41.81688448509265, "geral_percentual_arrecadado": 1.6, "geral_conteudo_adulto": true, "geral_posts": 0, "geral_project_id": 156062, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "TURMALINA MAGAZINE", "geral_status": "failed", "geral_total_contribuicoes": 1, "geral_total_apoiadores": 1, "geral_sobre": "Bem vindos a TURMALINA MAGAZINE. A proposta da revista \u00e9 ser independente. Ideia que surgiu no final de 2019 e come\u00e7o de 2020, mas, que infelizmente engavetei devido a pandemia. Hq essa que tem historias curtas de apenas 1 p\u00e1gina ou 2. Com antologias de diversos temas. Fic\u00e7\u00e3o, suspense, drama, er\u00f3tico e etc. Quando foi in\u00edcio de 2021, soprei a poeira que estava em cima do projeto, estalei os dedos das m\u00e3os e a edi\u00e7\u00e3o 01 finalmente foi concluida... E nesse segundo semestre do ano de 2022 decidi fazer a segunda edi\u00e7\u00e3o e estou atr\u00e1s de colabora\u00e7\u00f5es para gastos de impress\u00f5es e para poder pagar os artistas que ir\u00e3o desenhar as p\u00e1ginas. Com planos para concluir, imprimir e enviar a segunda edi\u00e7\u00e3o no come\u00e7o do segundo semestre de 2023. Afinal se precisa de tempo para desenhar as p\u00e1ginas, editar, imprimir e por a\u00ed vai... Se voc\u00ea estiver interessado em adquirir a 01 ou colaborar e receber algum mimo, veja as op\u00e7\u00f5es que est\u00e3o disponiveis, que al\u00e9m de receber os itens, tamb\u00e9m receba: Meu muito obrigado."}