{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": true, "mencoes_folclore": true, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": true, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 10000000000, "recompensas_menor_ajustado": 10000000000, "recompensas_quantidade": 0, "autoria_id": 1856804, "autoria_nome": "john carlos rodrigues de negreiros", "autoria_nome_publico": "regentes do caos", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 2, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Teresina", "geral_uf": "PI", "geral_uf_br": "PI", "geral_city_id": 3586, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2022-10-01T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2022-08-02T00:31:02.698013", "geral_meta": 5200.0, "geral_meta_corrigida": 5429.137747036827, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": 156302, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Hist\u00f3ria em quadrinhos de lendas urbanas ", "geral_status": "failed", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "topico_0": 0.0, "topico_1": 0.4, "topico_2": 0.0, "topico_3": 0.0, "topico_4": 0.0, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.0, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.2, "topico_9": 0.0, "topico_10": 0.0, "topico_11": 0.0, "topico_12": 0.0, "topico_13": 0.2, "topico_14": 0.0, "topico_15": 0.0, "topico_16": 0.0, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.0, "topico_19": 0.0, "topico_20": 0.0, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.0, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.0, "topico_25": 0.0, "topico_26": 0.2, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.0, "topico_30": 0.0, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.0, "topico_33": 0.2, "topico_34": 0.2, "topico_35": 0.2, "topico_36": 0.2, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.0, "topico_40": 0.0, "topico_41": 0.0, "topico_42": 0.2, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.0, "topico_45": 0.2, "topico_46": 0.2, "topico_47": 0.2, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.0, "geral_sobre": "A vida comum de um novo aluno na cidade de Salvador se mostra ser diferente do planejado quando um fat\u00eddico acontecimento o faz ganhar habilidades sobrenaturais junto do seu colega de turma. Regentes do caos apresenta um novo mundo, conhecido por muitos como lendas e mitos, mas que agora Deimos e Gael sabem que o sobrenatural \u00e9 apenas um lugar inexplorado, repleto de magias e mist\u00e9rios.Atr\u00e1s de respostas e movidos por interesses pr\u00f3prios, juntos eles s\u00e3o obrigados a enfrentarem perigos que amea\u00e7am a cidade na esperan\u00e7a de saberem mais sobre si mesmos."}