{"detail": {"project_id": 156751, "id": 156751, "user_id": 125520, "name": "T\u00e9o & O Mini Mundo - Quentinho no Cora\u00e7\u00e3o", "headline": "As tirinhas dos \u00faltimos dois anos reunidas em um livro com 120 p\u00e1ginas coloridas.", "budget": "<ul>\n\t<li>57% - Impress\u00e3o</li>\n\t<li>13% - Produ\u00e7\u00e3o</li>\n\t<li>07% - Divulga\u00e7\u00e3o</li>\n\t<li>10% - Distribui\u00e7\u00e3o</li>\n\t<li>13% - Comiss\u00e3o do Catarse</li>\n</ul>", "goal": 24912.0, "about_html": "<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\">ATUALIZA\u00c7\u00c3O: Este projeto foi <strong>super bem sucedido</strong> e agora voc\u00ea pode comprar o livro na <a href=\"https://www.lojinhadoteo.com.br/\">Lojinha do T\u00e9o</a>.\n</p>\n<hr>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444168/3d5750ea-8015-43d8-82e1-7fc2e4aabbb1.jpg\"><br>\n</p>\n<p>T\u00e9o &amp; O Mini Mundo s\u00e3o tirinhas de amor, humor e autoconhecimento produzidas pelo aquarelista Caetano Cury.\n</p>\n<p>Os quadrinhos j\u00e1 foram publicados em dois livros e <strong>o terceiro ser\u00e1 lan\u00e7ado em novembro de 2022</strong>, caso esta campanha seja bem sucedida.\n</p>\n<p>Todos os exemplares ser\u00e3o <strong>autografados </strong>pelo autor e ter\u00e3o uma <strong>lista de agradecimento</strong> com os nomes de quem apoiou o projeto.\n</p>\n<p>Em 2022, o T\u00e9o &amp; O Mini Mundo venceu o <strong>trof\u00e9u Angelo Agostini</strong> duas vezes.<br>\n</p>\n<p>Ambas as premia\u00e7\u00f5es foram na categoria melhor web quadrinho, referentes \u00e0s edi\u00e7\u00f5es de 2020 e 2021.\n</p>\n<p>As tirinhas tamb\u00e9m j\u00e1 foram indicadas ao Trof\u00e9u HQ Mix em cinco oportunidades.<br>\n</p>\n<p>Em 2022, o T\u00e9o &amp; O Mini Mundo comemora <strong>dez anos</strong> desde a publica\u00e7\u00e3o da primeira tira na internet.\n</p>\n<p>Hoje mais de <strong>260 mil pessoas</strong> seguem o <a href=\"https://www.instagram.com/teoeominimundo/\">@teoeominimundo</a> no Instagram.\n</p>\n<p>As tirinhas tamb\u00e9m s\u00e3o distribu\u00eddas pelo Facebook, Twitter, YouTube e TikTok.\n</p>\n<p>Os personagens principais s\u00e3o o menino <strong>T\u00e9o </strong>e a borboleta <strong>Eul\u00e1lia</strong>.<br>\n</p>\n<p>Os dois caminham por belos cen\u00e1rios rurais enquanto conversam sobre os <strong>mist\u00e9rios da vida</strong>.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444170/126db436-f9ed-46fb-9649-109a7c8b54fe.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Como surgiu o T\u00e9o &amp; O Mini Mundo?</strong><br>\n</p>\n<p>O T\u00e9o &amp; O Mini Mundo nasceu em 2012. Caetano Cury sentia a necessidade de ter um personagem fixo, mas ao mesmo tempo queria criar hist\u00f3rias mais livres, sem precisar desenhar sempre as mesmas figuras. Ent\u00e3o veio a ideia de criar o T\u00e9o, um menino que observava um mini mundo nas lentes de um microsc\u00f3pio, onde tudo podia acontecer.\n</p>\n<p><strong></strong><strong>Como funciona a campanha do livro T\u00e9o &amp; O Mini Mundo - Quentinho no Cora\u00e7\u00e3o?</strong>\n</p>\n<p>A campanha <span class=\"redactor-invisible-space\">visa arrecadar fundos para a produ\u00e7\u00e3o do livro T\u00e9o &amp; O Mini Mundo<span class=\"redactor-invisible-space\"> - Quentinho no Cora\u00e7\u00e3o. Caso a meta seja atingida, o livro ser\u00e1 impresso e enviado com aut\u00f3grafo para as pessoas que apoiaram. Cada apoiador ou apoiadora poder\u00e1 escolher um pacote de recompensas, que pode conter, por exemplo, um exemplar f\u00edsico do novo livro ou at\u00e9 mesmo a cole\u00e7\u00e3o completa do T\u00e9o &amp; O Mini Mundo.</span></span><br>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/446089/b1c64b8b-f246-46e8-b134-893ff2789090.jpg\"><br></span></span>\n</p>\n<p><strong>Quais tirinhas estar\u00e3o no livro T\u00e9o &amp; O Mini Mundo - Quentinho no Cora\u00e7\u00e3o?</strong><br>\n</p>\n<p>O livro T\u00e9o &amp; O Mini Mundo<span class=\"redactor-invisible-space\"> - Quentinho no Cora\u00e7\u00e3o, o terceiro volume da s\u00e9rie, re\u00fane as principais tirinhas produzidas em 2020, 2021 e 2022 e publicadas no Instagram <a href=\"https://www.instagram.com/teoeominimundo/\">@teoeominimundo</a>, al\u00e9m de algumas hist\u00f3rias in\u00e9ditas. S\u00e3o aproximadamente 90, distribu\u00eddas em 120 p\u00e1ginas. A maior parte das tirinhas foi produzida em aquarela, t\u00e9cnica que Caetano Cury vem aprendendo desde o primeiro livro. Em Quentinho no Cora\u00e7\u00e3o ser\u00e1 poss\u00edvel acompanhar um amadurecimento do tra\u00e7o e da pintura, em especial nas experimenta\u00e7\u00f5es com cores.</span>\n</p>\n<p><strong>Qual \u00e9 o tema das tirinhas do livro T\u00e9o &amp; O Mini Mundo</strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong> - Quentinho no Cora\u00e7\u00e3o?</strong></span><br>\n</p>\n<p>Muitas tirinhas do novo livro far\u00e3o jus ao subt\u00edtulo \"Quentinho no cora\u00e7\u00e3o\", falando de amor e afeto, mas essa n\u00e3o \u00e9 a \u00fanica tem\u00e1tica do livro. O autor tamb\u00e9m explora quest\u00f5es relacionadas \u00e0 filosofia e autoconhecimento, assuntos tamb\u00e9m presentes nos volumes 1 e 2, assim como cr\u00edticas sociais e pol\u00edticas. A obra ter\u00e1 ainda algumas tirinhas com o humor peculiar das hist\u00f3rias do T\u00e9o &amp; O Mini Mundo, al\u00e9m de abordar temas importantes como racismo, elei\u00e7\u00f5es, guerra e pandemia.\n</p>\n<p class=\"fontsize-large\"><strong>Preciso ler primeiro os demais livros da cole\u00e7\u00e3o para entender o T\u00e9o &amp; O Mini Mundo</strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong> - Quentinho no Cora\u00e7\u00e3o?</strong></span><br>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p>T\u00e9o &amp; O Mini Mundo - Quentinho no Cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 uma continua\u00e7\u00e3o de T\u00e9o &amp; O Mini Mundo - O LIVRO e T\u00e9o &amp; O Mini Mundo - O Lugar do Outro. As tirinhas s\u00e3o independentes, podem ser lidas em qualquer ordem e em qualquer momento. Mas assim como nos primeiros volumes da cole\u00e7\u00e3o, as tirinhas do terceiro livro da s\u00e9rie est\u00e3o dispostas mais ou menos cronologicamente. Ent\u00e3o, \u00e9 interessante conhecer a obra completa para acompanhar as transforma\u00e7\u00f5es no tra\u00e7o e nos roteiros ao longo dos anos.\n</p>\n<p><strong>Por que o subt\u00edtulo do novo livro \u00e9 Quentinho no Cora\u00e7\u00e3o?</strong><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444158/2a997030-9c18-462c-b95a-3b0b9cc21b56.jpg\"><br>\n</p>\n<p>Quentinho no Cora\u00e7\u00e3o \u00e9 uma refer\u00eancia a uma das tirinhas que estar\u00e3o no livro, em que T\u00e9o diz para Eul\u00e1lia: \"Voc\u00ea \u00e9 pura contradi\u00e7\u00e3o, me d\u00e1 frio na barriga e quentinho no cora\u00e7\u00e3o\". A ideia de usar um trecho de tirinha para compor o subt\u00edtulo come\u00e7ou no segundo livro da cole\u00e7\u00e3o, T\u00e9o &amp; O Mini Mundo - O Lugar do Outro, no qual est\u00e1 publicada uma tirinha em que Eul\u00e1lia responde para o T\u00e9o que lugar ele deveria conhecer.\n</p>\n<p><strong>Vai ter evento presencial para a entrega dos primeiros pacotes de recompensas?</strong>\n</p>\n<p>No dia 5 de novembro, se tudo correr dentro do planejado, faremos um evento presencial de lan\u00e7amento do T\u00e9o &amp; O Mini Mundo - Quentinho no Cora\u00e7\u00e3o. Ser\u00e1 na Ugra, tradicional loja de quadrinhos de S\u00e3o Paulo. Os detalhes do evento ser\u00e3o divulgados pela p\u00e1gina de novidades e voc\u00ea receber\u00e1 uma mensagem para confirmar sua presen\u00e7a. Na Ugra faremos as primeiras entregas dos livros e demais recompensas e voc\u00ea ter\u00e1 a oportunidade de receber uma dedicat\u00f3ria do autor.\n</p>\n<p><strong>E se eu n\u00e3o puder ir ao evento de lan\u00e7amento?</strong><br>\n</p>\n<p>Na semana seguinte ao lan\u00e7amento na Ugra, os pacotes de recompensas come\u00e7am a ser enviados para o endere\u00e7o que voc\u00ea cadastrou no Catarse. O material ser\u00e1 embalado pela Dimi Express e entregue pela FM Transportes. O prazo para recebimento depende da dist\u00e2ncia e da data da postagem, logo n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel dizer o dia exato do recebimento. Quando o pacote for preparado, voc\u00ea receber\u00e1 um c\u00f3digo de rastreio por e-mail e poder\u00e1 acompanhar o passo a passo da entrega. Optamos por enviar via transportadora para garantir maior transpar\u00eancia e controle no processo de envio. Al\u00e9m do c\u00f3digo de rastreio, voc\u00ea tamb\u00e9m receber\u00e1 uma nota fiscal por e-mail. Se encontrar algum problema, mande uma mensagem pela p\u00e1gina de contato.\n</p>\n<p><strong>Quais vantagens eu terei se apoiar nos primeiros minutos?</strong><br>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/446091/bd3ccdf2-eda3-4d74-a8ea-0372dcd87808.jpeg\">\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Um dos pacotes de recompensas vai conter um desenho original do T\u00e9o e da Eul\u00e1lia feito a m\u00e3o em nanquim e aquarela. \u00c9 um presente do autor para as primeiras 30 pessoas que escolherem este pacote, por isso \u00e9 bom chegar cedo. Outra vantagem de acessar o Catarse logo no come\u00e7o da campanha \u00e9 que todas as pessoas que apoiarem nas primeiras 24 horas v\u00e3o ganhar um papel de cartas com envelope exclusivo do T\u00e9o &amp; O Mini Mundo. Ah, e todo mundo que se inscreveu na pr\u00e9-campanha vai concorrer ao sorteio de uma tirinha original em aquarela.</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Quais outras recompensas ser\u00e3o enviadas para as apoiadoras e apoiadores?</strong></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Al\u00e9m novo livro e dos demais volumes da cole\u00e7\u00e3o T\u00e9o &amp; O Mini Mundo, quem participar da campanha poder\u00e1 receber, a depender do plano escolhido, um \u00edm\u00e3 com a tirinha J\u00e1 Falei Eu Te Amo Hoje?, um cart\u00e3o postal exclusivo, um marcador de p\u00e1ginas, um sketchbook do T\u00e9o &amp; O Mini Mundo, um exemplar do livro do Jorge e do livro Click Plock e at\u00e9 uma tirinha original em aquarela.</span>\n</p>\n<p><strong>Os exemplares ser\u00e3o autografados? Meu nome ser\u00e1 impresso no livro?</strong>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Todas as pessoas que escolherem o livro f\u00edsico como recompensa receber\u00e3o, no endere\u00e7o cadastrado no Catarse, um exemplar autografado do T\u00e9o &amp; O Mini Mundo - Quentinho no Cora\u00e7\u00e3o. Note que o aut\u00f3grafo n\u00e3o \u00e9 uma dedicat\u00f3ria, mas sim uma assinatura do autor. Para agilizar os envios, optamos por publicar uma lista de agradecimento em vez de escrever manualmente o nome de todas as pessoas que apoiarem, livro por livro.</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Como fa\u00e7o para alterar ou excluir meu nome da lista de agradecimento?</strong><br></span>\n</p>\n<p>Em algumas p\u00e1ginas do livro ser\u00e1 publicada uma lista de agradecimento com o nome das pessoas que apoiaram o projeto, inclusive as que selecionaram o item \"quero que meu apoio n\u00e3o fique p\u00fablico\", op\u00e7\u00e3o v\u00e1lida para a exibi\u00e7\u00e3o nas p\u00e1ginas do Catarse. O nome a ser publicado \u00e9 o mesmo que consta no seu registro no Catarse. Caso voc\u00ea queira alter\u00e1-lo ou solicitar que ele n\u00e3o seja publicado, envie uma mensagem pela p\u00e1gina de contato.\n</p>\n<p><strong>Apoiadores do Clube do T\u00e9o ter\u00e3o vantagens?</strong>\n</p>\n<p>Al\u00e9m de terem participado do processo de escolha da nova capa, quem participa do Clube do T\u00e9o vai ter um espa\u00e7o especial de agradecimento no livro. Vamos enviar uma mensagem durante a campanha informando mais detalhes. Outra vantagem em participar do Clube \u00e9 que os primeiros pacotes com o novo livro e demais recompensas ser\u00e3o enviados para apoiadores e apoiadoras com o cadastro ativo.\n</p>\n<p><strong>Posso ver outras tirinhas que estar\u00e3o no livro ?</strong>\n</p>\n<p>Sim! Aqui est\u00e3o as tr\u00eas primeiras:\n</p><figure><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444791/b61df804-4dc0-4f72-b6b0-7c83633e75ee.jpg\"></figure><figure><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444792/abf913e0-0b97-45e1-83a1-5c0632ea8a56.jpg\"></figure><figure><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444793/7e5dc0e1-72d0-40b6-986a-e36b68e057dd.jpg\"></figure><figure><br></figure>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\">Ajude a escrever mais\nessa hist\u00f3ria no Mini Mundo do T\u00e9o. Escolha um pacote de recompensas e registre seu nome no terceiro livro da cole\u00e7\u00e3o T\u00e9o &amp; O Mini Mundo.\n</p>", "permalink": "teo3", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/L7xlaJEa1kc", "video_url": "https://youtu.be/L7xlaJEa1kc", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/156751/a1974ca6-48ee-444d-857b-920765871f60.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/156751/project_thumb_thumb_a1974ca6-48ee-444d-857b-920765871f60.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/156751/project_thumb_small_a1974ca6-48ee-444d-857b-920765871f60.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/156751/project_thumb_large_a1974ca6-48ee-444d-857b-920765871f60.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/156751/project_thumb_video_cover_a1974ca6-48ee-444d-857b-920765871f60.jpg", "progress": 521.917148362235, "pledged": 130020.0, "total_contributions": 1361, "total_contributors": 1348, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-09-30T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-09-29T23:59:59.999999", "online_date": "2022-09-09T12:50:27.272503", "zone_online_date": "2022-09-09T09:50:27.272503", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 20, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 20, "unit": "days"}, "posts_count": 11, "address": {"city": "Guaxup\u00e9", "state_acronym": "MG", "state": "Minas Gerais"}, "user": {"id": 125520, "name": "Caetano Cury Nardi", "public_name": "T\u00e9o & O Mini Mundo"}, "reminder_count": 701, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 11, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Amor,autoconhecimento,filosofia,quadrinhos,Tirinhas", "city_id": 1894, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "fc64ae1b-ba4a-4267-a737-b2e4a126faef", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [{"id": 11178, "name": "GA", "data": {"id": ""}}, {"id": 11179, "name": "PIXEL", "data": {"id": "320691146868200"}}], "goal_ajustado": 26201.01657286629, "pledged_ajustado": 136747.59853902034, "about_txt": "ATUALIZA\u00c7\u00c3O: Este projeto foi super bem sucedido e agora voc\u00ea pode comprar o livro na Lojinha do T\u00e9o . T\u00e9o & O Mini Mundo s\u00e3o tirinhas de amor, humor e autoconhecimento produzidas pelo aquarelista Caetano Cury. Os quadrinhos j\u00e1 foram publicados em dois livros e o terceiro ser\u00e1 lan\u00e7ado em novembro de 2022 , caso esta campanha seja bem sucedida. Todos os exemplares ser\u00e3o autografados pelo autor e ter\u00e3o uma lista de agradecimento com os nomes de quem apoiou o projeto. Em 2022, o T\u00e9o & O Mini Mundo venceu o trof\u00e9u Angelo Agostini duas vezes. Ambas as premia\u00e7\u00f5es foram na categoria melhor web quadrinho, referentes \u00e0s edi\u00e7\u00f5es de 2020 e 2021. As tirinhas tamb\u00e9m j\u00e1 foram indicadas ao Trof\u00e9u HQ Mix em cinco oportunidades. Em 2022, o T\u00e9o & O Mini Mundo comemora dez anos desde a publica\u00e7\u00e3o da primeira tira na internet. Hoje mais de 260 mil pessoas seguem o @teoeominimundo no Instagram. As tirinhas tamb\u00e9m s\u00e3o distribu\u00eddas pelo Facebook, Twitter, YouTube e TikTok. Os personagens principais s\u00e3o o menino T\u00e9o e a borboleta Eul\u00e1lia . Os dois caminham por belos cen\u00e1rios rurais enquanto conversam sobre os mist\u00e9rios da vida . Como surgiu o T\u00e9o & O Mini Mundo? O T\u00e9o & O Mini Mundo nasceu em 2012. Caetano Cury sentia a necessidade de ter um personagem fixo, mas ao mesmo tempo queria criar hist\u00f3rias mais livres, sem precisar desenhar sempre as mesmas figuras. Ent\u00e3o veio a ideia de criar o T\u00e9o, um menino que observava um mini mundo nas lentes de um microsc\u00f3pio, onde tudo podia acontecer. Como funciona a campanha do livro T\u00e9o & O Mini Mundo - Quentinho no Cora\u00e7\u00e3o? A campanha visa arrecadar fundos para a produ\u00e7\u00e3o do livro T\u00e9o & O Mini Mundo - Quentinho no Cora\u00e7\u00e3o. Caso a meta seja atingida, o livro ser\u00e1 impresso e enviado com aut\u00f3grafo para as pessoas que apoiaram. Cada apoiador ou apoiadora poder\u00e1 escolher um pacote de recompensas, que pode conter, por exemplo, um exemplar f\u00edsico do novo livro ou at\u00e9 mesmo a cole\u00e7\u00e3o completa do T\u00e9o & O Mini Mundo. Quais tirinhas estar\u00e3o no livro T\u00e9o & O Mini Mundo - Quentinho no Cora\u00e7\u00e3o? O livro T\u00e9o & O Mini Mundo - Quentinho no Cora\u00e7\u00e3o, o terceiro volume da s\u00e9rie, re\u00fane as principais tirinhas produzidas em 2020, 2021 e 2022 e publicadas no Instagram @teoeominimundo , al\u00e9m de algumas hist\u00f3rias in\u00e9ditas. S\u00e3o aproximadamente 90, distribu\u00eddas em 120 p\u00e1ginas. A maior parte das tirinhas foi produzida em aquarela, t\u00e9cnica que Caetano Cury vem aprendendo desde o primeiro livro. Em Quentinho no Cora\u00e7\u00e3o ser\u00e1 poss\u00edvel acompanhar um amadurecimento do tra\u00e7o e da pintura, em especial nas experimenta\u00e7\u00f5es com cores. Qual \u00e9 o tema das tirinhas do livro T\u00e9o & O Mini Mundo - Quentinho no Cora\u00e7\u00e3o? Muitas tirinhas do novo livro far\u00e3o jus ao subt\u00edtulo \"Quentinho no cora\u00e7\u00e3o\", falando de amor e afeto, mas essa n\u00e3o \u00e9 a \u00fanica tem\u00e1tica do livro. O autor tamb\u00e9m explora quest\u00f5es relacionadas \u00e0 filosofia e autoconhecimento, assuntos tamb\u00e9m presentes nos volumes 1 e 2, assim como cr\u00edticas sociais e pol\u00edticas. A obra ter\u00e1 ainda algumas tirinhas com o humor peculiar das hist\u00f3rias do T\u00e9o & O Mini Mundo, al\u00e9m de abordar temas importantes como racismo, elei\u00e7\u00f5es, guerra e pandemia. Preciso ler primeiro os demais livros da cole\u00e7\u00e3o para entender o T\u00e9o & O Mini Mundo - Quentinho no Cora\u00e7\u00e3o? T\u00e9o & O Mini Mundo - Quentinho no Cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 uma continua\u00e7\u00e3o de T\u00e9o & O Mini Mundo - O LIVRO e T\u00e9o & O Mini Mundo - O Lugar do Outro. As tirinhas s\u00e3o independentes, podem ser lidas em qualquer ordem e em qualquer momento. Mas assim como nos primeiros volumes da cole\u00e7\u00e3o, as tirinhas do terceiro livro da s\u00e9rie est\u00e3o dispostas mais ou menos cronologicamente. Ent\u00e3o, \u00e9 interessante conhecer a obra completa para acompanhar as transforma\u00e7\u00f5es no tra\u00e7o e nos roteiros ao longo dos anos. Por que o subt\u00edtulo do novo livro \u00e9 Quentinho no Cora\u00e7\u00e3o? Quentinho no Cora\u00e7\u00e3o \u00e9 uma refer\u00eancia a uma das tirinhas que estar\u00e3o no livro, em que T\u00e9o diz para Eul\u00e1lia: \"Voc\u00ea \u00e9 pura contradi\u00e7\u00e3o, me d\u00e1 frio na barriga e quentinho no cora\u00e7\u00e3o\". A ideia de usar um trecho de tirinha para compor o subt\u00edtulo come\u00e7ou no segundo livro da cole\u00e7\u00e3o, T\u00e9o & O Mini Mundo - O Lugar do Outro, no qual est\u00e1 publicada uma tirinha em que Eul\u00e1lia responde para o T\u00e9o que lugar ele deveria conhecer. Vai ter evento presencial para a entrega dos primeiros pacotes de recompensas? No dia 5 de novembro, se tudo correr dentro do planejado, faremos um evento presencial de lan\u00e7amento do T\u00e9o & O Mini Mundo - Quentinho no Cora\u00e7\u00e3o. Ser\u00e1 na Ugra, tradicional loja de quadrinhos de S\u00e3o Paulo. Os detalhes do evento ser\u00e3o divulgados pela p\u00e1gina de novidades e voc\u00ea receber\u00e1 uma mensagem para confirmar sua presen\u00e7a. Na Ugra faremos as primeiras entregas dos livros e demais recompensas e voc\u00ea ter\u00e1 a oportunidade de receber uma dedicat\u00f3ria do autor. E se eu n\u00e3o puder ir ao evento de lan\u00e7amento? Na semana seguinte ao lan\u00e7amento na Ugra, os pacotes de recompensas come\u00e7am a ser enviados para o endere\u00e7o que voc\u00ea cadastrou no Catarse. O material ser\u00e1 embalado pela Dimi Express e entregue pela FM Transportes. O prazo para recebimento depende da dist\u00e2ncia e da data da postagem, logo n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel dizer o dia exato do recebimento. Quando o pacote for preparado, voc\u00ea receber\u00e1 um c\u00f3digo de rastreio por e-mail e poder\u00e1 acompanhar o passo a passo da entrega. Optamos por enviar via transportadora para garantir maior transpar\u00eancia e controle no processo de envio. Al\u00e9m do c\u00f3digo de rastreio, voc\u00ea tamb\u00e9m receber\u00e1 uma nota fiscal por e-mail. Se encontrar algum problema, mande uma mensagem pela p\u00e1gina de contato. Quais vantagens eu terei se apoiar nos primeiros minutos? Um dos pacotes de recompensas vai conter um desenho original do T\u00e9o e da Eul\u00e1lia feito a m\u00e3o em nanquim e aquarela. \u00c9 um presente do autor para as primeiras 30 pessoas que escolherem este pacote, por isso \u00e9 bom chegar cedo. Outra vantagem de acessar o Catarse logo no come\u00e7o da campanha \u00e9 que todas as pessoas que apoiarem nas primeiras 24 horas v\u00e3o ganhar um papel de cartas com envelope exclusivo do T\u00e9o & O Mini Mundo. Ah, e todo mundo que se inscreveu na pr\u00e9-campanha vai concorrer ao sorteio de uma tirinha original em aquarela. Quais outras recompensas ser\u00e3o enviadas para as apoiadoras e apoiadores? Al\u00e9m novo livro e dos demais volumes da cole\u00e7\u00e3o T\u00e9o & O Mini Mundo, quem participar da campanha poder\u00e1 receber, a depender do plano escolhido, um \u00edm\u00e3 com a tirinha J\u00e1 Falei Eu Te Amo Hoje?, um cart\u00e3o postal exclusivo, um marcador de p\u00e1ginas, um sketchbook do T\u00e9o & O Mini Mundo, um exemplar do livro do Jorge e do livro Click Plock e at\u00e9 uma tirinha original em aquarela. Os exemplares ser\u00e3o autografados? Meu nome ser\u00e1 impresso no livro? Todas as pessoas que escolherem o livro f\u00edsico como recompensa receber\u00e3o, no endere\u00e7o cadastrado no Catarse, um exemplar autografado do T\u00e9o & O Mini Mundo - Quentinho no Cora\u00e7\u00e3o. Note que o aut\u00f3grafo n\u00e3o \u00e9 uma dedicat\u00f3ria, mas sim uma assinatura do autor. Para agilizar os envios, optamos por publicar uma lista de agradecimento em vez de escrever manualmente o nome de todas as pessoas que apoiarem, livro por livro. Como fa\u00e7o para alterar ou excluir meu nome da lista de agradecimento? Em algumas p\u00e1ginas do livro ser\u00e1 publicada uma lista de agradecimento com o nome das pessoas que apoiaram o projeto, inclusive as que selecionaram o item \"quero que meu apoio n\u00e3o fique p\u00fablico\", op\u00e7\u00e3o v\u00e1lida para a exibi\u00e7\u00e3o nas p\u00e1ginas do Catarse. O nome a ser publicado \u00e9 o mesmo que consta no seu registro no Catarse. Caso voc\u00ea queira alter\u00e1-lo ou solicitar que ele n\u00e3o seja publicado, envie uma mensagem pela p\u00e1gina de contato. Apoiadores do Clube do T\u00e9o ter\u00e3o vantagens? Al\u00e9m de terem participado do processo de escolha da nova capa, quem participa do Clube do T\u00e9o vai ter um espa\u00e7o especial de agradecimento no livro. Vamos enviar uma mensagem durante a campanha informando mais detalhes. Outra vantagem em participar do Clube \u00e9 que os primeiros pacotes com o novo livro e demais recompensas ser\u00e3o enviados para apoiadores e apoiadoras com o cadastro ativo. Posso ver outras tirinhas que estar\u00e3o no livro ? Sim! Aqui est\u00e3o as tr\u00eas primeiras: Ajude a escrever mais\nessa hist\u00f3ria no Mini Mundo do T\u00e9o. Escolha um pacote de recompensas e registre seu nome no terceiro livro da cole\u00e7\u00e3o T\u00e9o & O Mini Mundo."}, "user": {"id": 125520, "common_id": "e604623c-6a82-4d2b-9237-dc64faeaeb40", "name": "Caetano Cury Nardi", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/125520/thumb_avatar_1d747d01-70a0-4b37-b8e8-834e19883893.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 29, "total_published_projects": 4, "links": [{"id": 39269, "link": "http://instagram.com/teoeominimundo"}], "follows_count": 0, "followers_count": 245, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2013-01-31T13:46:11.774428", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": false, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "T\u00e9o & O Mini Mundo", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 277011, "project_id": 156751, "description": "- Um desenho do T\u00e9o e da Eul\u00e1lia feito com nanquim e colorido com aquarela em papel algod\u00e3o tamanho 15 x 10 de presente para os primeiros 30 apoios;\n- Um exemplar autografado do livro T\u00e9o & O Mini Mundo - Vol 3. - Quentinho no Cora\u00e7\u00e3o;\n- Um \u00edm\u00e3 com a tirinha \"J\u00e1 falei eu te amo hoje\";\n- Um cart\u00e3o postal exclusivo para quem apoiar a campanha (n\u00e3o ser\u00e1 vendido depois);\n- Um marcador de p\u00e1ginas exclusivo da campanha de lan\u00e7amento (n\u00e3o ser\u00e1 distribu\u00eddo depois);\n- Seu nome impresso na lista de agradecimentos do novo livro.", "minimum_value": 63.0, "maximum_contributions": 30, "deliver_at": "2022-11-02T06:10:40", "updated_at": "2022-09-09T22:26:44.177061", "paid_count": 30, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2147450880, "title": "MIOS\u00d3TIS - \ud83c\udf81 PACOTE ESPECIAL PARA OS 30 PRIMEIROS APOIOS (Pintura original de presente + Livro \"Quentinho no Cora\u00e7\u00e3o\" autografado + \u00cdm\u00e3 + Postal + Marcador + Nome na lista)", "survey_sent_at": "2022-11-01T13:09:33.563882", "survey_finished_at": "2022-11-15T17:25:56.78096", "common_id": "92c39cb5-8b6e-4c0a-bb8b-4f4c9755a029", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/277011/thumb_reward_3327d5e1-0245-45da-b663-84213cb057bf.jpg", "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 66.25979624641042}], "analises_categorias": {"premios_festivais": true, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": true, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": true, "herois": false, "disputa": true, "estilo": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": true, "erotismo": false, "religiosidade": true, "jogos": true}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 63.0, "menor_ajustado": 66.25979624641042, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"nome": "caetano cury nardi", "nome_publico": "t\u00e9o & o mini mundo", "classificacao": "masculino"}, "analises_resumo": {"municipio": "Guaxup\u00e9", "uf": "MG", "city_id": 1894, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 20, "data_fim": "2022-09-30T02:59:59.999999", "data_ini": "2022-09-09T12:50:27.272503", "meta": 24912.0, "meta_corrigida": 26201.01657286629, "arrecadado": 130020.0, "arrecadado_corrigido": 136747.59853902034, "percentual_arrecadado": 521.917148362235, "conteudo_adulto": false, "posts": 11, "project_id": 156751, "modalidade": "aon", "titulo": "T\u00e9o & O Mini Mundo - Quentinho no Cora\u00e7\u00e3o", "status": "successful", "total_contribuicoes": 1361, "total_apoiadores": 1348}}