{"origem": "catarse", "mencoes_premios_festivais": false, "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": true, "mencoes_questoes_genero": true, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": true, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_estilo": true, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 10000000000, "recompensas_menor_ajustado": 10000000000, "recompensas_quantidade": 0, "autoria_id": 1862121, "autoria_nome": "camila machado reis", "autoria_nome_publico": "camila reis", "autoria_classificacao": "feminino", "social_seguidores": 1, "social_newsletter": true, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 3, "geral_municipio": "Belo Horizonte", "geral_uf": "MG", "geral_city_id": 1634, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 1, "geral_data_fim": "2022-10-02T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2022-08-13T16:44:56.191446", "geral_meta": 1500.0, "geral_meta_corrigida": 1566.097427029854, "geral_arrecadado": 1700.0, "geral_arrecadado_corrigido": 1774.9104173005012, "geral_percentual_arrecadado": 113.33333333333333, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": 156716, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Apocolocintose HQ", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 18, "geral_total_apoiadores": 15, "geral_sobre": "Somos Camila Machado Reis (atriz, pesquisadora de teatro da Antiguidade romana e doutoranda em Estudos Cl\u00e1ssicos pela Universidade de Coimbra) e Ana Luiza Marigo (arquiteta, cartunista e artista pl\u00e1stica). Juntas formamos uma parceria criativa e temos o intuito de arrecadar o valor necess\u00e1rio para publicar nossa adapta\u00e7\u00e3o aos quadrinhos da Apocolocintose do Divino Claudius - s\u00e1tira pol\u00edtica escrita pelo fil\u00f3sofo e dramaturgo S\u00eaneca, que trata da morte do Imperador tirano Claudius em sua  tentativa de transformar-se em divindade. Este precioso texto cl\u00e1ssico foi contextualizado por n\u00f3s ao Brasil atual numa cuidadosa adapta\u00e7\u00e3o aos quadrinhos ilustrada por Ana Luiza Marigo, a partir da tradu\u00e7\u00e3o do latim e do grego feita por Camila Machado Reis e Rafael Silva. https://revistas.ufrj.br/ index.php/CODEX/article/view/ 32928 Nossa proposta foi incorporar \u00e0 s\u00e1tira temas atuais da nossa realidade brasileira tais como a gest\u00e3o da pandemia, o desmatamento, o desmonte ambiental, o genoc\u00eddio de povos ind\u00edgenas, etc. Entendemos que a s\u00e1tira \u00e9 um poderoso instrumento de compreens\u00e3o de nossa realidade, por vezes absurda, atrav\u00e9s da mobiliza\u00e7\u00e3o de uma indigna\u00e7\u00e3o l\u00fadica, t\u00e3o importante no contexto atual.  Estimamos que o di\u00e1logo entre essas duas realidades temporais confere ao trabalho uma grande riqueza imag\u00e9tica  e surpreendentes refer\u00eancias simb\u00f3licas que se proliferam ao longo da hist\u00f3ria antiga at\u00e9 os dias de hoje. Convidamos voc\u00eas a conhecer um pouco mais do nosso trabalho atrav\u00e9s da generosa cr\u00edtica publicada pela Revista Fora do Eixo no ano passado: https://foradoeixorevista. wordpress.com/2021/10/05/o- tirano-claudio-em-hq/ E tamb\u00e9m atrav\u00e9s de nosso perfil no Instagram, onde mostramos o processo criativo: https://instagram.com/ apocolocintose?utm_medium= copy_link Nosso trabalho foi aprovado para publica\u00e7\u00e3o pela Editora Dial\u00e9tica, e teremos que arrecadar a soma de 1500 Reais, valor cobrado pela editora. Qualquer contribui\u00e7\u00e3o ser\u00e1 bem vinda. Agradecemos a sua aten\u00e7\u00e3o Cordialmente, Ana Luiza Marigo e Camila Machado Reis"}