{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": true, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": true, "mencoes_disputa": true, "mencoes_ficcao_cientifica": true, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": true, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 40.0, "recompensas_menor_ajustado": 42.22595222580302, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1591257, "autoria_nome": "anisio almeida araujo junior", "autoria_nome_publico": "anisio serrazul", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 12, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 3, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Goi\u00e2nia", "geral_uf": "GO", "geral_uf_br": "GO", "geral_city_id": 981, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 8, "geral_data_fim": "2022-11-16T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2022-10-11T00:41:45.817947", "geral_meta": 8000.0, "geral_meta_corrigida": 8445.190445160604, "geral_arrecadado": 2237.0, "geral_arrecadado_corrigido": 2361.486378228034, "geral_percentual_arrecadado": 27.9625, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": 156820, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Fator Ecofor\u00e7a", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 21, "geral_total_apoiadores": 21, "topico_0": 0.0, "topico_1": 0.4, "topico_2": 0.2, "topico_3": 0.2, "topico_4": 0.0, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.2, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.6, "topico_9": 0.2, "topico_10": 0.0, "topico_11": 0.2, "topico_12": 0.4, "topico_13": 0.2, "topico_14": 0.4, "topico_15": 0.2, "topico_16": 0.0, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.2, "topico_19": 0.4, "topico_20": 0.4, "topico_21": 0.2, "topico_22": 0.2, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.0, "topico_25": 0.0, "topico_26": 0.2, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.0, "topico_30": 0.8, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.2, "topico_33": 0.2, "topico_34": 0.2, "topico_35": 0.2, "topico_36": 0.4, "topico_37": 0.4, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.0, "topico_40": 0.0, "topico_41": 0.6, "topico_42": 0.2, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.0, "topico_45": 0.6, "topico_46": 0.2, "topico_47": 0.4, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.0, "geral_sobre": "A T E N \u00c7 \u00c3 O : POR FAVOR, LEIA A NOSSA CAMPANHA AT\u00c9 O FINAL!!! Em 2005, o quadrinista Anisio Serrazul dava in\u00edcio a um projeto muito audacioso: publicar uma revista mensal, de um grupo de super-her\u00f3is brasileiros, que chegasse em todas as bancas do pa\u00eds. Um feito at\u00e9 ent\u00e3o praticamente impens\u00e1vel, ou melhor dizendo, impratic\u00e1vel. Mas, lutando contra todas as perspectivas negativas, contra todas as adversidades da \u00e9poca, a revista Guerreiros da Tempestade nasceu e, sim, circulou por todo o territ\u00f3rio brasileiro, alcan\u00e7ando as mais diversas bancas de revistas e chegando nas m\u00e3os de milhares de leitores! Mas... qual era a proposta de Guerreiros da Tempestade? No futuro, no ano de 2.155, depois de tomar o poder pela for\u00e7a, Ad\u00e3o 15 governa a Nova Ordem Mundial com m\u00e3os de ferro e culpa a ra\u00e7a humana pela situa\u00e7\u00e3o do planeta, totalmente devastado em consequ\u00eancia das in\u00fameras guerras causadas pela ambi\u00e7\u00e3o dos homens, deixando o mundo repleto de desertos, fome e quase sem reservas naturais de energia, com exce\u00e7\u00e3o da EcoFor\u00e7a, energia extra\u00edda do moribundo planeta Terra. Neste futuro dist\u00f3pico, a biotecnologia \u00e9 usada para o desenvolvimento de ex\u00e9rcitos de escravos, criados em laborat\u00f3rios. O que resta da humanidade tenta resistir ao poder do mal\u00e9fico governante e acaba confinada em ru\u00ednas das antigas grandes cidades, transformadas em campos de concentra\u00e7\u00e3o. Neste futuro, os \u00fanicos humanos com algum privil\u00e9gio s\u00e3o os cientistas da megacorpora\u00e7\u00e3o \"GenetCorp\", onde s\u00e3o desenvolvidas pesquisas com DNA humano para cria\u00e7\u00e3o de novas esp\u00e9cies h\u00edbridas. Dr. Paiva \u00e9 um desses cientistas. Ao descobrir os planos de Ad\u00e3o 15 para conquistar a Terra,, atrav\u00e9s de uma invas\u00e3o militar no passado, promovida pela viagem no tempo, dr. Paiva se desespera e desperta Gabriel, uma de suas cria\u00e7\u00f5es. Em um laborat\u00f3rio secreto, Gabriel \u00e9 equipado \u00e0s pressas com as armas mais poderosas do futuro, os braceletes de EcoFor\u00e7a, que conferem ao jovem alado poderes al\u00e9m da imagina\u00e7\u00e3o. Usando um avan\u00e7ado dispositivo temporal, o cientista envia Gabriel de volta no tempo, aos dias de hoje, com a miss\u00e3o de mudar os rumos da hist\u00f3ria, evitando assim o futuro apocal\u00edptico. Ao chegar em nossa \u00e9poca, o her\u00f3i libera a imensa energia da EcoFor\u00e7a, que busca e encontra seis jovens hospedeiros, conferindo-lhes espantosos poderes. Gabriel ent\u00e3o os encontra e os prepara para seu novo destino, orientando e guiando seus escolhidos numa jornada para combater as terr\u00edveis amea\u00e7as enviadas do futuro. Assim, Rodrigo, Thiago, Arthur, Leonardo, Andr\u00e9 e Fernando lutam contra o tempo para dominar seus poderes e entender o que aconteceu com suas vidas. Por\u00e9m, nossos her\u00f3is n\u00e3o est\u00e3o sozinhos, uma misteriosa e poderosa garota de pele azul tamb\u00e9m volta no tempo e se junta ao grupo, a bela e eletrizante Eva. Ad\u00e3o 15 est\u00e1 chegando e tem um \u00fanico objetivo, conquistar e tomar para si todos os recursos naturais do planeta Terra. Para tanto, vir\u00e1 acompanhado de seu mais poderoso ex\u00e9rcito, com a miss\u00e3o de dominar as maiores pot\u00eancias mundiais e destruir os \u00fanicos que podem impedir seus planos... os jovens humanos superpoderosos conhecidos como Guerreiros da Tempestade. __________ Bem... essa era a premissa por tr\u00e1s da primeira s\u00e9rie publicada e, mais que isso,  continua sendo o nosso mote principal. Mas, agora que estamos retornando aos projetos editoriais, optamos por come\u00e7armos por um novo t\u00edtulo, o qual pudesse apresentar aos nossos leitores, a cada nova edi\u00e7\u00e3o, diversos outros personagens, al\u00e9m dos Guerreiros da Tempestade, uma vez que o  Universo Serrazul \u00e9 muito vasto e repleto se seres fant\u00e1sticos! E foi assim que nasceu a ideia da revista seriada intitulada FATOR ECOFOR\u00c7A ! Acima, as capas das duas primeiras edi\u00e7\u00f5es. \u00c9 importante voc\u00ea saber que temos muita hist\u00f3ria para contar e, neste momento, j\u00e1 estamos com 10 edi\u00e7\u00f5es prontas para serem impressas! Motivos para voc\u00ea nos apoiar n\u00e3o faltam: . Nossos personagens s\u00e3o interessantes; . Nossas tramas s\u00e3o envolventes; . Nossa campanha \u00e9 flex; . Possu\u00edmos gr\u00e1fica pr\u00f3pria. (os dois \u00faltimos motivos significam que, independente do valor arrecadado, a revista ser\u00e1 impressa!) Ah: \u00c9 importante dizer que este \u00e9 apenas o primeiro projeto do nosso retorno! H\u00e1 muito mais pro vir! Portanto, mais do que nunca, lhes dizemos: Junte-se aos her\u00f3is e domine o poder!!! Anisio Serrazul Conhe\u00e7a e saiba mais sobre o criador do Fator EcoFor\u00e7a e dos Guerreiros da Tempestade, clicando nas imagens abaixo, para conferir as entrevistas que Anisio concedeu ao Lorde Lobo , do canal Grandes Her\u00f3is BR : Descri\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica da revista no card abaixo: ----------------------> A T E N \u00c7 \u00c3 O :     <---------------------- Por ser a nossa primeira campanha de arrecada\u00e7\u00e3o, via Catarse, a cobran\u00e7a do frete foi um equ\u00edvoco! Mas, para compensar o nosso descuido, estaremos enviando tr\u00eas cards extras para TODAS as pessoas que nos apoiarem! Acreditamos que, com esta novidade, tenha ficado at\u00e9 mais gostoso apoiar e indicar a nossa campanha, n\u00e9?"}