{"detail": {"project_id": 157160, "id": 157160, "user_id": 26282, "name": "Cole\u00e7\u00e3o Imagin\u00e1rios 2022 - quadrinhos e literatura", "headline": "A cole\u00e7\u00e3o que re\u00fane os futuros grandes autores da literatura e quadrinhos do Brasil est\u00e1 de volta!", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/443056/5117fffd-da5a-4836-8109-2668efec581f.png\">\n</p>", "goal": 3155.2283926862106, "about_html": "<p><a href=\"mailto:editoradraco@gmail.com\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/485097/e86f5aa6-d1cd-4fa6-81bc-2047960a90ec.png\"></a><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444161/60a7efd7-1979-48cf-b61c-643743cd2654.png\">\n</p>\n<p>Dois projetos de jovens criadores de hist\u00f3rias precisam do seu apoio. Muitos est\u00e3o estreando, mas j\u00e1 apresentam narrativas divertidas e t\u00e3o bem realizadas que v\u00e3o mexer com a sua cabe\u00e7a!<br>\n</p>\n<p><strong>Fa\u00e7a um apoio e receba as recompensas em sua casa!\n\t</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/450654/de218c99-35a6-4edb-87ce-a8ef19a985b8.jpg\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/446910/9a015532-6ac9-41ac-80af-1a98f91ab1db.png\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444164/4e0aa874-5a54-4f07-8a7b-9f88b5735b0e.png\">\n</p>\n<p>A <strong>Editora Draco</strong>, fundada por <strong>Erick Santos Cardoso</strong> (tamb\u00e9m conhecido como Erick Sama), entrou de vez no mercado de livrarias em 2009 com o lan\u00e7amento das colet\u00e2neas de contos de fantasia, fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e terror <em><strong>Imagin\u00e1rios</strong></em> - Volumes 1 e 2.\n</p>\n<p>Em 2013, a linha de HQs da casa teve in\u00edcio com a s\u00e9rie <em><strong>Imagin\u00e1rios em Quadrinhos, </strong></em>editadas e com participa\u00e7\u00e3o de <strong>Raphael Fernandes</strong>.\n</p>\n<p>Ambas duraram 5 edi\u00e7\u00f5es e marcaram \u00e9poca, trazendo uma \u00f3tima fotografia dos talentos que atuavam no cen\u00e1rio nacional.\n</p>\n<p>Quando come\u00e7aram os cursos da <strong>Escola de Drag\u00f5es</strong> em 2021, a escolha do nome do selo que carregaria as publica\u00e7\u00f5es das obras dos alunos veio naturalmente.\n</p>\n<p>Ent\u00e3o, seguindo a tradi\u00e7\u00e3o da Draco de revelar novos talentos, iniciamos essa nova fase com dois livros gestados e nascidos em nossas turmas: a colet\u00e2nea de quadrinhos <strong><em>\u201cDez Maneiras de Morrer\u201d</em></strong> e a colet\u00e2nea de contos <strong><em>\u201cEstranho Brasil Colonial\u201d</em></strong>.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444166/1bdf5232-4082-4612-8247-cc088f3f6229.png\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444186/5c372f97-00d5-4efe-b447-406456452386.png\">\n</p>\n<p>Produzido pelos alunos do editor e roteirista <strong>Raphael Fernandes</strong>, o primeiro quadrinho do novo selo Imagin\u00e1rios faz um mergulho no lado mais sombrio do horror. A colet\u00e2nea foi editada em conjunto com o editor e roteirista <strong>Rog\u00e9rio Faria</strong>.\n</p>\n<p><em><strong>\u201cDez Maneiras de Morrer\u201d</strong></em> re\u00fane 10 HQs de 10 p\u00e1ginas cada, todas com uma coisa em comum: revelam formas incomuns de desencarnar. Al\u00e9m dos roteiros dos alunos, o volume conta com a participa\u00e7\u00e3o de artistas convidados.\n</p>\n<p><em>\u201cMorte Faminta\u201d</em><br>Roteiro: Marcelo A. Galv\u00e3o<br>Arte: Renato Manass\u00e9s\n</p>\n<p><em>\u201cSelfiec\u00eddio\u201d</em><br>Roteiro: Murilo Zibetti<br>Arte: Emmanuel Merlotti\n</p>\n<p><em>\u201cMorte a Latria\u201d</em><br>Roteiro: Bruna<br>Arte: Numa\n</p>\n<p><em>\u201cA sina do porco\u201d</em><br>Roteiro: Gui Monteiro<br>Arte: Laion Pess\u00f4a\n</p>\n<p><em>\u201cInfinito\u201d</em><br>Roteiro: Rog\u00e9rio Faria<br>Arte: Gus Micheski\n</p>\n<p><em>\u201cPisadeira\u201d</em><br>Roteiro e arte: Jack Azulita\n</p>\n<p><em>\u201cFam\u00edlia dividida\u201d</em><br>Roteiro e arte: Milo Paulino\n</p>\n<p><em>\u201cEu pedi numa ora\u00e7\u00e3o...\u201d</em><br>Roteiro: Carolina Rubira<br>Arte: Pedro Balduino\n</p>\n<p><em>\u201cCanteiro\u201d</em><br>Roteiro: Jessica Borges<br>Arte: Luiz Rosa\n</p>\n<p><em>\u201cGravidez Indesejada\u201d</em>*<br>Roteiro: Raphael Fernandes<br>Arte: Victor Freundt<br>\n</p>\n<p>(*) Participa\u00e7\u00e3o especial do professor.\n</p>\n<p><i><em>A colet\u00e2nea de quadrinhos </em></i>tem mais de 128 p\u00e1ginas em preto e branco, formato 17 x 24 cm, papel p\u00f3len bold, capa cartonada e orelhas.<br>\n</p>\n<p><strong>Preview de algumas das HQs:</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444245/d2cd87e4-4560-4487-8f3e-3bff4b711a2d.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444246/d007bc89-697d-40ea-b6d1-6fb7f7a895cf.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444247/cbb43f23-6db6-49c6-b2aa-305df546b6a8.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444248/fa9abeb3-2259-4937-b19e-e235a6f49a87.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444249/d7a446f5-ef6a-4416-bbff-5beef01342b1.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444385/f2c8feea-7896-4655-a845-c45306c2ddda.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444386/a9e2f6b0-7400-4fcc-ac74-46de1c1af0a5.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444167/2cf7dbaa-e7bb-4371-a2a2-86328013d6e9.png\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444187/84c37d05-f21e-41c7-9dfa-80de2477b874.png\">\n</p>\n<p>Produzida pelos alunos do editor e escritor <strong>Erick Sama</strong>, a primeira colet\u00e2nea de contos do novo selo Imagin\u00e1rios homenageia o subg\u00eanero <em>new weird</em> e imagina nosso pa\u00eds sempre regido sob alguma forma de coloniza\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p><em><strong>\u201cEstranho Brasil Colonial\u201d</strong></em> re\u00fane 13 contos de 4.000 a 8.000 palavras com narrativas que misturam terror, fantasia e fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica.\n</p>\n<p><em>\u201cO grande catalisador\u201d </em>- Alexandre Katz<br><em>\u201cAzul mais escuro\u201d</em> - Danny Marks<br><em>\u201cSanto do pau oco\u201d</em> - Giuliano Roverato<br><em>\u201cFesta no c\u00e9u\u201d</em> - Luis Buttes<br><em>\u201cCartas Palmarinas, ou Relatos Colhidos \u00e0 Santa S\u00e9 Acerca do Cataclisma em Terras Lusoamericanas\u201d</em> - Thiago Baptista<br><em>\u201cA can\u00e7\u00e3o das sereias voadoras\u201d</em> - Gustavo Withers<br><em>\u201cS\u00f3 termina quando acaba\u201d</em> - Pedro Lins<br><em>\u201cBoitat\u00e1\u201d</em> - P. G. Gava<br><em>\u201cNos escombros do alvorecer\u201d</em> - Rafa Storino<br><em>\u201cManguebeach\u201d</em> - Murilo Zibetti<br><em>\u201cBicho\u201d</em> - Ricardo Manenti<br><em>\u201cSum\u00e9\"</em> - Rog\u00e9rio Faria<br><em>\u201cMidnight Show\u201d</em> - Weber Urschei\n</p>\n<p>A colet\u00e2nea de liteatura tem mais de 264 p\u00e1ginas, formato 14 x 21 cm, papel p\u00f3len bold, capa cartonada e orelhas<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444178/b8394436-ec85-4fe9-81a7-c4983dc1ea8e.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444171/61502674-184f-4e2a-8ff7-8d8d2a53e423.png\">\n</p>\n<p>A <strong>Escola de Drag\u00f5es</strong> \u00e9 um projeto de forma\u00e7\u00e3o de contadores de hist\u00f3rias da <strong>Editora Draco</strong>. Atrav\u00e9s de cursos de escrita criativa, os editores dividem seus conhecimentos de mais de uma d\u00e9cada para que os alunos e as alunas descubram sua pr\u00f3pria voz autoral.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444172/bcfc3c01-082a-4d0b-a061-dd3b735661ce.png\" alt=\"http://www.editoradraco.com/cursos\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Outro objetivo do projeto \u00e9 formar uma nova gera\u00e7\u00e3o de roteiristas de quadrinhos e escritores que estar\u00e3o nas pr\u00f3ximas publica\u00e7\u00f5es da Draco. Esta campanha \u00e9 a primeira de muitas, cujo tema ser\u00e1 sempre escolhido pelos participantes das primeiras turmas de cada ano e executadas com a supervis\u00e3o de editores publicados e premiados que vivem para criar hist\u00f3rias originais de verdade. Agora em <strong>setembro</strong>, teremos novas turmas dos cursos. Inscri\u00e7\u00f5es abertas:\n</p>\n<p><a href=\"https://editoradraco.com/produto/curso-basico-de-roteiro-para-quadrinhos/\" target=\"_blank\"><strong>Roteiro para Quadrinhos \u2013 Hist\u00f3rias curtas e one-shots (B\u00e1sico)</strong></a>\n</p>\n<p><a href=\"https://editoradraco.com/produto/curso-roteiro-para-quadrinhos-historias-longas-e-series/\" target=\"_blank\"><strong>Roteiro para Quadrinhos \u2013 Hist\u00f3rias longas e s\u00e9ries (Intermedi\u00e1rio)\n\t</strong></a>\n</p>\n<p><a href=\"https://editoradraco.com/produto/curso-contos-narrativas-curtas-e-fantasticas/\" target=\"_blank\"><strong>Conto \u2013 Narrativas curtas e fant\u00e1sticas (B\u00e1sico)\n\t</strong></a>\n</p>\n<p><a href=\"https://editoradraco.com/produto/curso-romance-narrativas-longas-e-extraordinarias/\" target=\"_blank\"><strong>Romance \u2013 Narrativas longas e extraordin\u00e1rias (Intermedi\u00e1rio)</strong></a>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444185/77066ee4-27d9-4184-aa9e-e8e6f28eb80d.png\"></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444191/bf90e5ce-b0e5-47f5-bdd7-4014760ee2ad.png\"></strong>\n</p>\n<p><strong>Raphael Fernandes\n\t</strong>\n</p>\n<p>O roteirista e editor \u00e9 velho conhecido pelos leitores da Editora Draco por seus roteiros em hist\u00f3rias de crime, horror e fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, sempre caracterizados por elementos brasileiros, clima urbano e toda uma viv\u00eancia nas ruas do pa\u00eds.\n</p>\n<p>Entre seus trabalhos mais aclamados como roteirista, est\u00e3o <em>\"Ditadura No Ar\", \"O Despertar de Cthulhu\", \"Dem\u00f4nios da Goetia\", \"Na Quebrada\", \"Arquivos Secretos da Segunda Guerra Mundial\", \u201cOlho de Vidro - Manguetown\u201d</em> e <em>\"Apag\u00e3o\"</em>. Este \u00faltimo tamb\u00e9m teve um audiojogo em parceria com a Rede Geek, chegando a alcan\u00e7ar centenas de milhares de ouvintes. Ganhou um Trof\u00e9u HQMix de Roteirista Novo Talento e de Melhor Miniss\u00e9rie por <em>\u201cDitadura No Ar - Cora\u00e7\u00e3o Selvagem\u201d</em>.\n</p>\n<p>Formado em Hist\u00f3ria pela USP, Fernandes edita quadrinhos desde 2005, incluindo publica\u00e7\u00f5es como a revista <em>\"MAD\"</em>, o independente <em>\"Gibi Qu\u00e2ntico\"</em> e in\u00fameras obras vencedoras do Trof\u00e9u HQMix e Trof\u00e9u Angelo Agostini. Diversos dos autores que foram editados por ele publicam obras nas grandes editoras brasileiras, europeias, japonesas e norte-americanas.\n</p>\n<p>Ministra cursos de roteiro e cria\u00e7\u00e3o desde 2014, sendo respons\u00e1vel por uma nova gera\u00e7\u00e3o de roteiristas. Antes da <a href=\"http://www.editoradraco.com/cursos\" target=\"_blank\">Escola de Drag\u00f5es</a>, j\u00e1 havia formado dezenas de alunos em institui\u00e7\u00f5es como SESC, Biblioteca M\u00e1rio de Andrade entre outras. Agora em setembro, inicia sua quarta turma do curso on-line da Editora Draco.\n</p>\n<p>Alguns de seus alunos e autores foram contemplados pelo ProAC, lei de incentivo que banca a produ\u00e7\u00e3o e a impress\u00e3o das publica\u00e7\u00f5es. O pr\u00f3prio Raphael Fernandes conquistou o ProAC 2019 com <em>\u201cApag\u00e3o - Fruto Proibido\u201d</em>, que fez em parceria com Abel e Fabi Marques.\n</p>\n<p>Atualmente, est\u00e1 experimentando criar narrativas para outras linguagens, como games, jogos de tabuleiro, RPG, audiodrama, audiovisual e aplicativos. L\u00ea tarot, pratica hipnose e magia do caos, mas seu caminho espiritual \u00e9 a arte de contar hist\u00f3rias.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444192/a3b7b986-60e8-467a-95fd-e00184bb7208.png\">\n</p>\n<p><strong>Erick Santos Cardoso</strong>\n</p>\n<p>Escreve literatura fant\u00e1stica para entender a realidade. Suas hist\u00f3rias tratam primeiro da experi\u00eancia humana e depois de todo o resto. Al\u00e9m disso, \u00e9 desenhista de cora\u00e7\u00e3o e editor de profiss\u00e3o. Mestre em comunica\u00e7\u00e3o, amante da cultura pop em todas as suas vertentes. Tem na Editora Draco o seu projeto para produ\u00e7\u00e3o e desenvolvimento da literatura de entretenimento e quadrinhos nacionais.\n</p>\n<p>Estreia como contista em <em>\"Imagin\u00e1rios contos v. 4\"</em>, depois participa de <em>\"Drag\u00f5es\", \"Fantasias Urbanas\", \"Er\u00f3tica Fant\u00e1stica v. I\", \"Medieval\", \"Samurais x Ninjas\"</em> e <em>\"Magos\"</em>. Em 2020, no in\u00edcio da pandemia de COVID-19, lan\u00e7a <em>\"Guirlanda Rubra\"</em>, seu primeiro romance, vencedor do Pr\u00eamio Odisseia Fant\u00e1stica de Narrativa Longa e o terceiro lugar do Pr\u00eamio Argos.\n</p>\n<p>O seu conto <em>\"Devorados\"</em> foi ampliado e transformado em um \u00e1lbum de quadrinhos de mesmo nome, assinado ao lado de Cirilo S. Lemos. Publicou roteiro tamb\u00e9m em <em>\"Dem\u00f4nios da Goetia em quadrinhos\"</em>.\n</p>\n<p>Profissional do mercado editorial por mais de 21 anos, iniciou na Globo Livros como colorista de quadrinhos da Turma da M\u00f4nica, tornando-se o editor respons\u00e1vel pela cria\u00e7\u00e3o do departamento de livros digitais. Em seguida gerenciou o departamento editorial da Panini Brasil, cuidando das publica\u00e7\u00f5es e colecion\u00e1veis do territ\u00f3rio nacional.\n</p>\n<p>\u00c9 mestre em Comunica\u00e7\u00e3o, formou tr\u00eas turmas de contistas e uma de romancistas na <a href=\"http://www.editoradraco.com/cursos\">Escola de Drag\u00f5es</a>, recebendo sempre avalia\u00e7\u00f5es positivas de seus alunos por sua vis\u00e3o humanista e focada no desenvolvimento de personagens e por desmistificar a constru\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444181/e9332989-966b-4a63-a6f2-1c5e5b85653b.png\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444201/fa444a46-5b6e-4749-9379-cc9b245a47cc.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Marcelo A. Galv\u00e3o\n\t</strong>\n</p>\n<p>L\u00ea, escreve, reescreve e traduz fic\u00e7\u00e3o fant\u00e1stica, policial, suspense e <em>western</em>, al\u00e9m de RPGs. Teve hist\u00f3rias publicadas em colet\u00e2neas no Brasil e em Portugal. \u00c9 membro fundador da ABERST (Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Escritores de Romance Policial, Suspense e Terror). Finalista do Pr\u00eamio Odisseia de Literatura Fant\u00e1stica. Vencedor do Pr\u00eamio ABERST de Literatura e do Pr\u00eamio Argos com o conto lovecraftiano \"<em>Sombras no Cora\u00e7\u00e3o\"</em>. Autor de \"O que se esconde nas estrelas\", obra publicada na cole\u00e7\u00e3o Drag\u00e3o Negro (Editora Draco).\n</p>\n<p>Site: <a href=\"http://galvanizado.wordpress.com\">http://galvanizado.wordpress.com</a> Instagram: <a href=\"http://instagram.com/marcelo.a.galvao\" target=\"_blank\">@marcelo.a.galvao\n\t</a>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444202/c795d4c0-0154-4694-a601-e1a3b44c46b2.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Renato Manass\u00e9s\n\t</strong>\n</p>\n<p>Carioca da leva de 81, cresceu num lar cheio de m\u00fasica e ludicidade. Formou-se em arte-educa\u00e7\u00e3o e exerceu por pouco tempo o of\u00edcio. Trabalhou na \u00e1rea editorial por oito anos com ilustra\u00e7\u00e3o infantil e diagrama\u00e7\u00e3o. \u00c9 freelancer \u00e0 procura de ampliar seus conhecimentos no desenho e pintura digital. Gosta de tocar viol\u00e3o, filmes de todas as \u00e9pocas, Calvin, Crumb, massa, queijo, vinho e Beatles.\n</p>\n<p>Site: <a href=\"http://www.renatomanasses.com.br\">www.renatomanasses.com.br</a>  Instagram: <a href=\"http://instagram.com/art_sses\" target=\"_blank\">@art_sses</a>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444203/e524da59-1366-44f8-8969-373931e97727.jpg\"><br>\n</p>\n<p><strong>Murilo Zibetti\n\t</strong>\n</p>\n<p>Morreu para o direito, o servi\u00e7o p\u00fablico, o nariz de palha\u00e7o, os palcos de teatro e o baixo el\u00e9trico. Juntando seus fragmentos cadav\u00e9ricos, reviveu a compuls\u00e3o pela escrita. O parto como roteirista se deu na colet\u00e2nea <em>\"Delirium Tremens de Edgar Allan Poe\"</em> com a hist\u00f3ria \"Fortuna T\u00f3xica\", da Editora Draco. Esta hist\u00f3ria \u00e9 a prova de que zumbis podem digitar.\n</p>\n<p>Twitter: <a href=\"http://twitter.com/murilotov\" target=\"_blank\">@murilotov</a>   E-mail: <a href=\"mailto:murilozibetti@gmail.com\">murilozibetti@gmail.com</a>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444204/8c97b185-1c6e-4887-9bab-8f8f75e5e3bc.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Emmanuel Merlotti de Oliveira\n\t</strong>\n</p>\n<p>Autor e desenhista de quadrinhos nascido em Campo Grande/MS em 15 de mar\u00e7o de 1979. O pai, artista pl\u00e1stico, foi sua primeira refer\u00eancia. Estreou como chargista no Jornal de Campo Grande. Autor de duas publica\u00e7\u00f5es independentes: \"<em>L\u00e1zaros Hunter \u2013 O sacrif\u00edcio\"</em> (2015) e \"<em>L\u00e1zaros Hunter \u2013 O sil\u00eancio dos inocentes\"</em> (2021). Participou de duas publica\u00e7\u00f5es para editora Skript: \"<em>A maldi\u00e7\u00e3o da pedra escarlate\"</em> (2021) e \"<em>Skriptzine\" </em>(2020). Recentemente presta servi\u00e7o para editoras independentes, tais como Skript e Editora Universo Fant\u00e1stico.\n</p>\n<p>Instagram: <a href=\"http://instagram.com/emmanuelmerlotti\" target=\"_blank\">@emmanuelmerlotti</a>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444205/04df44c4-1c9a-4e67-bfdb-446461023bd2.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Bruna</strong>\n</p>\n<p>\u00c9 apenas uma garota escrevendo uma hist\u00f3ria. Se voc\u00ea procura estabelecer contato e se relacionar, ela lembra: Ler n\u00e3o \u00e9 sobre o que o outro pensa, \u00e9 sobre descobrir o que voc\u00ea considera importante. Sempre \u00e9 sobre si mesmo.\n</p>\n<p>Linkedin: <a href=\"http://linkedin.com/in/bruna-nery-79081b69\" target=\"_blank\">http://linkedin.com/in/bruna-nery-79081b69</a> Site: <a href=\"http://brunacnery.wixsite.com/meusite/projetos\" target=\"_blank\">brunacnery.wixsite.com/meusite/projetos</a>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444287/2ef293f7-fa9d-445d-b0e1-ab6f090682f9.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Numa</strong>\n</p>\n<p>Michele Nunes dos Santos \u00e9 formada em Artes Visuais pela Universidade do Vale do Para\u00edba e trabalha como arte educadora na rede Estadual de S\u00e3o Paulo. Seus interesses envolvem ilustra\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, hist\u00f3rias em quadrinhos, graffiti, gravura, arte e ci\u00eancia, tendo diversos cursos na \u00e1rea.\n</p>\n<p>e-mail: <a href=\"mailto:psicoscopio@yahoo.com.br\">psicoscopio@yahoo.com.br</a>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444209/05b9fa49-7e5a-43b5-af28-3a0d4a4c734e.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Gui Monteiro\n\t</strong>\n</p>\n<p>Nascido em 1995 em S\u00e3o Paulo, \u00e9 formado em Tecnologia em Futebol e em Tecnologia em Jogos Digitais pela Uninove, atualmente cursa Letras. Participou de cursos voltados a roteiro, vendas e edi\u00e7\u00e3o de quadrinhos, com Raphael Fernandes, Alessio Esteves e Sidney Gusman. \u00c9 respons\u00e1vel pelas p\u00e1ginas especializadas, no canal de Youtube, Facebook e Instagram: <em>Armada Rebelde Mordor</em> (de cultura pop) e <em>Ingl\u00eas Nerd</em> (foco no ensino de ingl\u00eas).<br>\n</p>\n<p>Email: <a href=\"mailto:guilhermemonteiro123@gmail.com\">guilhermemonteiro123@gmail.com</a> Facebook: <a href=\"http://facebook.com/guilherme.monteiroguimaraes\" target=\"_blank\">guilherme.monteiroguimaraes</a>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444211/1c61ff9a-fc3a-4537-822f-f8f9999db0de.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Laion Pess\u00f4a\n\t</strong>\n</p>\n<p>Nasceu em 1990, em Salvador. Desde cedo se interessou por quadrinhos. Em 2008, lan\u00e7ou-se em S\u00e3o Paulo. Produziu e publicou de maneira autoral o fanzine de quadrinhos \"<em>Giboia\" </em>ainda na faculdade \u2013 com diversas encarna\u00e7\u00f5es at\u00e9 a vers\u00e3o online em 2015. Nesse per\u00edodo, se profissionalizou como ilustrador e quadrinista, realizando trabalhos para a Gera\u00e7\u00e3o Editorial, para o jornal Transi\u00e7\u00e3o Socialista, para o selo N\u00e9bula, de Rafael Coutinho, entre outros.\n</p>\n<p>Instagram: <a href=\"http://instagram.com/laionilustra\" target=\"_blank\">@laionilustra</a>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444212/1cb2ed65-fe4d-4501-a9ac-5c4ce0f5ffb1.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Rog\u00e9rio Faria\n\t</strong>\n</p>\n<p>Editor-assistente e revisor da editora Draco, \u00e9 tamb\u00e9m roteirista da casa, escrevendo para colet\u00e2neas como \"<em>Astrum Argentum de Aleister Crowley\" </em>(2021) e \"<em>Arquivos Secretos da Segunda Guerra Mundial\" </em>(2020). Em 2020 tamb\u00e9m lan\u00e7ou a HQ \"<em>Marighella #LIVRE\"</em>, com desenhos de Ricardo Sousa (<em>\"Z\u00e9Murai\"</em>) e Jefferson Costa (<em>\"Jeremias \u2013 Pele\"</em>). Em 2021, foi selecionado pelo edital de quadrinhos do ProAC-SP com o projeto \"<em>Paulo Freire #PRESENTE\"</em>.\n</p>\n<p>Site: <a href=\"http://www.rogeriofaria.com\">www.rogeriofaria.com</a>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444213/5d97960f-2f5f-4c62-bf40-ace19600b569.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Gus Micheski\n\t</strong>\n</p>\n<p>Graduado em Design Gr\u00e1fico pela Universidade Presbiteriana Mackenzie em 2017, \u00e9 formado no curso anual de hist\u00f3ria em quadrinhos e no curso anual de desenho na Quanta academia de arte. Atualmente, segue atuando como designer de moda e ilustrador/quadrinista freelancer.\n</p>\n<p>Instagram: <a href=\"http://instagram.com/gusmicheski\" target=\"_blank\">@gusmicheski</a> Tumblr: <a href=\"https://gusmicheski.tumblr.com/\" target=\"_blank\">@gusmicheski</a>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444214/f4a80b75-3eee-44b2-a4f6-6952bbf6f8a4.jpg\"><br>\n</p>\n<p><strong>Jack Azulita\n\t</strong>\n</p>\n<p>Nascido e criado em Santa Isabel, no interior de S\u00e3o Paulo, desenha desde antes de saber escrever. Formado em Design Gr\u00e1fico, abandonou a ingrata profiss\u00e3o para seguir a ingrata vida de artista. Em 2020, lan\u00e7ou o livro \"<em>Os sonhos roubados de Lucinda\"</em> e o quadrinho \"<em>O menino que desenha monstros\"</em>, dispon\u00edvel online na plataforma Tapas. Como ilustrador freelancer, j\u00e1 realizou trabalhos para editoras e autores independentes no Brasil e nos Estados Unidos.\n</p>\n<p>Redes: <a href=\"http://instagram.com/themoniojack\" target=\"_blank\">@themoniojack</a> Portf\u00f3lio: <a href=\"https://www.behance.net/jack_arts\">https://www.behance.net/jack_arts</a><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444215/bd56d1a2-ee6a-4290-9bb2-553ccd2a32a0.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Jessica Borges\n\t</strong>\n</p>\n<p>Escritora, revisora, roteirista de quadrinhos e f\u00e3 de Buffy, a Ca\u00e7a-Vampiros. Tem textos publicados pela revista <em>Trasgo </em>(4 e 13), pelas newsletters <em>Fa\u00edsca </em>e <em>Pulpa </em>e pelas colet\u00e2neas \"<em>Samurais x Ninjas\"</em> e \"<em>Babalon\", as \"Mulheres Escarlate\"</em>, da Editora Draco, e <em>\"Tr\u00f3picos Fant\u00e1sticos\"</em>.\n</p>\n<p>Twitter: @<a href=\"http://twitter.com/JFBorges21\" target=\"_blank\">JFBorges21</a>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444216/2280b1ca-03e2-4931-ada2-339cd665dcf2.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Luiz Rosa\n\t</strong>\n</p>\n<p>Nascido em Belo Horizonte, \u00e9 graduado em Artes Visuais pela UFMG e formado no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Quadrinistas do FIQ Jovem (turma de 2016). Lan\u00e7ou sua primeira HQ autoral \"<em>Afasta\"</em> em 2018, e, desde 2020, trabalha como artista freelancer com ilustra\u00e7\u00f5es e quadrinhos, tendo j\u00e1 publicado algumas hist\u00f3rias junto a autores independentes tamb\u00e9m no exterior.\n</p>\n<p>Instagram: <a href=\"http://instagram.com/luizz_rosa\" target=\"_blank\">@luizz_rosa\n\t</a>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444218/ab686155-7067-4215-8fea-a03c65c33d33.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Carolina Rubira\n\t</strong>\n</p>\n<p>Trabalha no mercado editorial como revisora de textos e tradutora. \u00c9 mestra em Literatura espanhola. Tem algumas publica\u00e7\u00f5es acad\u00eamicas relacionadas a estudos liter\u00e1rios.  Fez parte da colet\u00e2nea \"<em>Antologia das Moscas\"</em>, organizada por Marcelino Freire. \"<em>Eu pedi numa ora\u00e7\u00e3o...\"</em> \u00e9 seu primeiro roteiro editado. Tamb\u00e9m trabalha com ilustra\u00e7\u00f5es.\n</p>\n<p>Instagram: <a href=\"http://instagram.com/carolina_rubira_art\" target=\"_blank\">@carolina_rubira_art</a>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444219/9fad102c-1417-47a3-9b33-787094733207.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Pedro Balduino\n\t</strong>\n</p>\n<p>Faz arte. De desenhos e pinturas em t\u00e9cnicas diversas \u00e0 escrita e ilustra\u00e7\u00e3o de livros. Come\u00e7ou sua carreira em 2005, vendendo quadros em feiras de arte no Rio de Janeiro, sua cidade natal. Em 2015, se formou em Artes Visuais pela UFRN e publicou seu primeiro livro, \"<em>Os Mongos est\u00e3o levando as nossas coisas\" </em>(Ed. Fortunella). Tamb\u00e9m \u00e9 autor de \"<em>Antigos passos vazios\" </em>e<em> \"Havia uma mancha de vermelho sangrento\"</em>. Atualmente, mora em Natal (RN) e \u00e9 completamente maluco por tortas de lim\u00e3o.\n</p>\n<p>Instagram: <a href=\"http://instagram.com/artedobalduino\" target=\"_blank\">@artedobalduino</a> Site: <a href=\"http://pedrobalduino.com/\">http://pedrobalduino.com/</a>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444220/ea64b41c-6134-4d8e-b708-25e19a206fd4.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Milo Paulino\n\t</strong>\n</p>\n<p>Nativo de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, \u00e9 formado em Tecnologia em Banco da Dados pela FATEC e est\u00e1 cursando Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o pela UNIFESP. Mas sua verdadeira voca\u00e7\u00e3o sempre foi a cria\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias. Sempre foi muito f\u00e3 de desenhos animados, animes e mang\u00e1s. Depois de muita relut\u00e2ncia, acabou criando coragem para mostrar seus pr\u00f3prios mundos atrav\u00e9s de quadrinhos.\n</p>\n<p>Instagram: <a href=\"http://instagram.com/milo.paulino\" target=\"_blank\">@milo.paulino</a> Twitter: <a href=\"http://twitter.com/milopaulino\" target=\"_blank\">@milopaulino</a>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444221/2840f804-9a2f-4c35-970e-9caac00bd13d.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Victor Freundt<br>\n\t</strong>\n</p>\n<p><span class=\"selectable-text copyable-text\"><span class=\"selectable-text copyable-text\">Victor Freundt \u00e9 professor, quadrinista e ilustrador. Publica quadrinhos desde 2008, incluindo passagens pela revista <em>\"MAD\" </em>e at\u00e9 publica\u00e7\u00f5es em Portugal (em parceria com o roteirista Bruno Bispo). Ganhou alguma vezes o Trof\u00e9u HQMIX por seu trabalho em colet\u00e2neas, destaque para <em>\"O Rei Amarelo em Quadrinhos\"</em> (Editora Draco) e<em> \"Marcatti 40\"</em> (Ugra). A partir de 2016, passou a escrever alguns roteiros. Em 2022, lan\u00e7ou sua primeira HQ solo: <em>\"Pesadelo na TV\"</em> (Esc\u00f3ria Comix).</span></span>\n</p>\n<p><span class=\"selectable-text copyable-text\"><span class=\"selectable-text copyable-text\">Instagram: <a href=\"https://www.instagram.com/freundt_1984/\" target=\"_blank\">@freundt_1984</a> Facebook: <a href=\"https://www.facebook.com/frontdofreundt/?ref=bookmarks\" target=\"_blank\">@frontdofreundt</a><br></span></span><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444183/0539c313-89e1-4f58-a915-c26931fbf6fe.png\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444222/454d45b2-7316-43eb-abac-d081f7fc5635.jpg\">\n</p>\n<p> <strong>Thiago Baptista\n\t</strong>\n</p>\n<p>Contador de hist\u00f3rias e um fazedor de jogos. Desenvolvedor de Software de of\u00edcio, escreve desde os 16 anos e \u00e9 apaixonado por jogos bem antes disso. Foi Designer de Narrativa Assistente do jogo digital brasileiro <em>\"Sword Legacy: Omen\"</em> e atualmente \u00e9 Diretor de Narrativa do jogo <em>\"Deathbound\"</em>. \u00c9 p\u00f3s-graduado em Roteiro pela Universidade Veiga de Almeida e graduado em Jogos Digitais pelo Instituto Infnet. Como tudo que vale a pena nessa vida, \u00e9 carioca.\n</p>\n<p>Instagram e Twitter: <a href=\"http://instagram.com/thiagobapt\" target=\"_blank\">@thiagobapt</a>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444223/a4b89c4c-ef6f-4e87-82b4-0dacc2683d04.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Danny Marks\n\t</strong>\n</p>\n<p>Nascido em Santos, formado em ADM e LETRAS. P\u00f3s-Graduado em Alfabetiza\u00e7\u00e3o e Letramento. Escritor, professor e palestrante. Autor de: <em>\"O Jogo\"; \"Sobreviventes\"; \"Escultor de Ossos\"; \"Deus Vapor\"; \"Cyberdog\"; \"Ghost Writer do Inferno\"; \"Cidadella\"; \"Tramas de Sangue\"; \"Abra\u00e7o Hostil\"; \"Cristina Star\"; \"S\u00edmile \u2013 Feito Humanos\"; \"Devolva-me\"; \"Outros S\u00edmiles \u2013 Feito Deuses\"; \"Pele de Noiva\"</em>; entre outros.\n</p>\n<p>Site: <a href=\"http://www.dannymarks.com.br\" target=\"_blank\">http://www.dannymarks.com.br</a> Blog:<a href=\"http://www.osretratosdamente.blogspot.com/\"> www.osretratosdamente.blogspot.com</a> Email: <a href=\"mailto:dannymarksblog@gmail.com\">dannymarksblog@gmail.com</a>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444285/3a1d745c-a95f-4be6-aaf2-a1aeb54bec69.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Alexandre Katz\n\t</strong>\n</p>\n<p>Paulistano, mestre em filosofia pela PUC-SP e coautor do sistema de RPG \"<em>Arcana Prim\u00e1ria\"</em>. Nerd inveterado, \u00e9 apaixonado por hist\u00f3ria, literatura e tudo relacionado ao mundo dos jogos de interpreta\u00e7\u00e3o de pap\u00e9is. Entre leituras e prepara\u00e7\u00f5es de alfarr\u00e1bios metaf\u00edsicos, serve as exigentes demandas de seus dois gatos.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444225/0355daad-c08f-49fa-91fa-21a66f795425.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Gustavo Withers\n\t</strong>\n</p>\n<p>Professor e escritor. \u00c9 formado em jornalismo e publicou na colet\u00e2nea <em>\u201cSangue no Olho\u201d,</em> da Draco. N\u00e3o tem animais de estima\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p>Twitter:   @<a href=\"http://twitter.com/gustavo_withers\" target=\"_blank\">gustavo_withers</a> e Instagram @<a href=\"http://instagram.com/withersgustavo\" target=\"_blank\">withersgustavo</a>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444227/a600eb26-8260-4354-ac00-cd72cd47c365.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Pedro Lins\n\t</strong>\n</p>\n<p>De Rio Branco, AC, atua como ilustrador e quadrinista na cidade de Fortaleza, CE. Possui 3 (tr\u00eas) quadrinhos autorais e independentes lan\u00e7ados, al\u00e9m de participa\u00e7\u00e3o em antologias tamb\u00e9m realcionadas \u00e0 nona arte. Apesar da rela\u00e7\u00e3o amor/\u00f3dio com a tecnologia, seu Instagram: <a href=\"http://instagram.com/rockemquadrinhos\" target=\"_blank\">@rockemquadrinhos</a>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444229/72983632-8106-48d3-a4f5-7563d5370642.jpg\">\n</p>\n<p><strong>P. G. Gava\n\t</strong>\n</p>\n<p>Apaixonada por hist\u00f3rias, n\u00e3o importa o formato. Foi esse amor que a levou a escrever, desenhar e trabalhar na \u00e1rea editorial at\u00e9 hoje. J\u00e1 trabalhou em editoras como revisora, diagramadora e ilustradora, fez parte de um grupo de fanzines, escreve muitas hist\u00f3rias \u2013 que o mundo ainda n\u00e3o viu \u2013 e estuda muito sobre a arte da escrita e do desenho. \u00c9 graduada em Letras pela UNESP e Mestre em Letras pela USP.\n</p>\n<p>Instagram: <a href=\"http://instagram.com/viajantedossonhos.pgg\" target=\"_blank\">@viajantedossonhos.pgg</a> Blog: <a href=\"https://viajante-dos-sonhos.blogspot.com/\">https://viajante-dos-sonhos.blogspot.com/</a>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444230/de882281-2016-49f6-8e88-2b5b9bd450a2.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Luis Buttes\n\t</strong>\n</p>\n<p>F\u00e3 de fic\u00e7\u00e3o de todos os tipos e apaixonado pelo n\u00e3o convencional, acredita que viver \u00e9 uma experi\u00eancia multidimensional que n\u00e3o podemos nos negar, e v\u00ea na literatura uma forma de aproveitar diversas vidas. Apesar disso, mant\u00e9m uma \u00e2ncora na realidade e vive esta vida com a mesma vontade dos seus outros \u201ceus\u201d. Tamb\u00e9m \u00e9 Mestre em Direito Pol\u00edtico e Econ\u00f4mico, escreve artigos acad\u00eamicos e adora videoarte.\n</p>\n<p>Redes: <a href=\"http://instagram.com/lbuttes\" target=\"_blank\">@lbuttes</a>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444231/bb70795e-428d-4196-9c53-518239433a8c.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Rafa Storino\n\t</strong>\n</p>\n<p>Nasceu e cresceu no interior de S\u00e3o Paulo. Estudou direito no Centro Universit\u00e1rio Central Paulista, atuando como advogada e tradutora freelancer h\u00e1 alguns anos antes de se dedicar \u00e0 escrita criativa. No tempo em que n\u00e3o est\u00e1 escrevendo e trabalhando em seus projetos, pode ser encontrada em ambientes virtuais jogando videogames, e principalmente jogos de pa\u00edses orientais.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444232/3f86c328-be21-49a0-99e5-e1d95fd3ffda.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Giuliano Roverato\n\t</strong>\n</p>\n<p>Game designer de profiss\u00e3o e publicit\u00e1rio nas horas vagas. Seu \u00faltimo jogo, <em>\"Brave Zenith\"</em>, uma mistura de fantasia e noites suadas jogando jogos de PS1 pirateados, foi eleito Jogo do Ano pela IGDN (Indie Game Developer Network) em 2022. Adora entrar no twitter e ler mang\u00e1 no trabalho.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444234/1880bc92-a128-4bcd-a346-0f3b343ffcc9.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Ricardo Manenti\n\t</strong>\n</p>\n<p>Ga\u00facho de Porto Alegre, Rio Grande do Sul, tem quarenta anos. Formado em Letras e Literatura da L\u00edngua Portuguesa e Tecn\u00f3logo em Inform\u00e1tica, \u00e9 apaixonado pelos g\u00eaneros de horror, suspense e fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica. Obras como <em>\"O M\u00e9dico e o Monstro\", \"Frankenstein\" </em>e <em>\"Dr\u00e1cula\"</em> moldaram sua juventude. Aos trinta e cinco anos se apaixonou pela escrita e a v\u00ea como um meio de modificar a si e ao mundo, inspirando e permitindo pensar de formas distintas.\n</p>\n<p>Email: <a href=\"mailto:rmanenti@gmail.com\">rmanenti@gmail.com</a>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/445471/a0b5a6d2-62a0-4514-89a1-29a42a39164c.jpg\"></strong>\n</p><strong><br></strong>\n<p><strong>Weber Urschei</strong>\n</p>\n<p>Pai de trig\u00eameos. Peregrino que morou em uma d\u00fazia de cidades e v\u00e1rios estados at\u00e9 parar em Ribeir\u00e3o Preto, interior de S\u00e3o Paulo. Nas gradua\u00e7\u00f5es de Hist\u00f3ria e Direito, conheceu prismas da humanidade que pediam para saltar al\u00e9m da dimens\u00e3o acad\u00eamica. Finalmente, encontrou um meio de express\u00e3o na narrativa liter\u00e1ria.\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p>Blog: <a href=\"http://medium.com/weber_urschei/\" target=\"_blank\" data-saferedirecturl=\"https://www.google.com/url?q=http://medium.com/weber_urschei/&amp;source=gmail&amp;ust=1662074643982000&amp;usg=AOvVaw1i6IC78QRs5e5ZMOpQ9xf9\">https://medium.com/@weber.urschei</a> Instagram: <a class=\"gmail_plusreply\" id=\"m_-8735918969602926145plusReplyChip-0\" href=\"https://www.instagram.com/weber_urschei/\" target=\"_blank\">@weber_urschei</a>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444238/02c5573a-6c69-4b0b-8e08-7e2e599acb19.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Murilo Zibetti\n\t</strong>\n</p>\n<p>Nasceu no Paran\u00e1, se apaixonou por Pernambuco e sobrevive atualmente em S\u00e3o Paulo. O parto como roteirista se deu na colet\u00e2nea \"<em>Delirium Tremens de Edgar Allan Poe\"</em> com a hist\u00f3ria <em>\"Fortuna T\u00f3xica\"</em>, da Editora Draco. Escrever fic\u00e7\u00e3o, mais que uma necessidade, virou um desafio, ainda mais diante de uma realidade tenebrosa. O conto desta colet\u00e2nea \u00e9 uma tentativa de manter a sanidade no Brasil p\u00f3s-covid.\n</p>\n<p>Twitter: <a href=\"http://twitter.com/murilotov\" target=\"_blank\">@murilotov</a>   Medium: <a href=\"https://muriloz.medium.com/\" target=\"_blank\">@muriloz</a>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444239/9e752138-9ac7-40e0-9c29-bebc52b54cda.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Rog\u00e9rio Faria\n\t</strong>\n</p>\n<p>Editor-assistente e revisor da editora Draco, na \u00e1rea de quadrinhos, \u00e9 tamb\u00e9m roteirista da casa, escrevendo para colet\u00e2neas e obras como <em>\"Marighella #LIVRE\"</em> (2020) e<em> \"Paulo Freire #PRESENTE\"</em>, com lan\u00e7amento previsto para este ano. Embora tenha publicado alguns contos nas redes e nos cadernos do gin\u00e1sio, <em>\u201cSum\u00e9\u201d</em> \u00e9 sua estreia oficial na literatura.\n</p>\n<p>Site: <a href=\"http://www.rogeriofaria.com\">www.rogeriofaria.com</a>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444184/2b455fd2-e426-4e15-a120-8d7e653c28c7.png\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>A <strong>Editora Draco</strong> \u00e9 uma editora independente, duas pessoas tomam a frente e contam com a ajuda de colaboradores para fazer esse sonho acontecer. Especializada em quadrinhos e literatura originais de g\u00eanero, em especial fantasia, fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e terror.<br>\n</p>\n<p>Em mais de dez anos, a Draco j\u00e1 ganhou in\u00fameros pr\u00eamios, publicou centenas de t\u00edtulos e tem buscado publicar obras de entretenimento com um algo mais. Nossa hist\u00f3ria no Catarse pode ser conhecida nas outras campanhas bem-sucedidas e j\u00e1 entregues, confira nosso <a href=\"https://www.catarse.me/pt/users/26282\">perfil</a>. Ou conhe\u00e7a o site da <a href=\"http://editoradraco.com/\">Editora Draco</a>!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/444198/9211a7b4-1a13-41c3-9626-6c4ffcdbfa22.png\">\n</p>\n<p>Seus exemplares ser\u00e3o produzidos e enviados com o m\u00e1ximo de cuidado, e pode mandar mensagem que responderemos o quanto antes. O livro est\u00e1 nos ajustes finais, assim que terminar a campanha, fechamos o material e mandamos para a gr\u00e1fica. Terminaremos de entregar todos os pacotes antes de <strong>dezembro de 2022</strong>. Quando voc\u00ea menos esperar, o drag\u00e3o chegar\u00e1 a sua casa!\n</p>\n<p>Quem participar deste financiamento coletivo receber\u00e1 os exemplares em primeira m\u00e3o. Al\u00e9m disso, o pacote com pre\u00e7o especial, cupom de desconto e as recompensas listadas acima estar\u00e3o dispon\u00edveis apenas para quem colaborar atrav\u00e9s do Catarse. Se voc\u00ea apoia um dos nossos projetos, a nossa miss\u00e3o \u00e9 que receba antes de qualquer um! Voc\u00ea \u00e9 nossa prioridade!\n</p>\n<p>Acreditamos que uma das coisas mais importantes neste projeto \u00e9 que receba as suas publica\u00e7\u00f5es da melhor forma poss\u00edvel! Quando voc\u00ea segurar essa obra em m\u00e3os, queremos que sinta toda a emo\u00e7\u00e3o e dedica\u00e7\u00e3o que seus autores investiram nessas narrativas.\n</p>\n<p>Se voc\u00ea leu at\u00e9 aqui, muito obrigado pela aten\u00e7\u00e3o! Contamos com seu apoio para continuar nosso sonho de produzir fantasia, fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e terror originais e feitos com muito tes\u00e3o e garra!\n</p>\n<p>Isso \u00e9 #dracospirit\n</p>\n<p><strong>ATEN\u00c7\u00c3O - TODAS AS IMAGENS S\u00c3O MERAMENTE ILUSTRATIVAS E N\u00c3O REPRESENTAM A APAR\u00caNCIA FINAL DO PRODUTO.</strong>\n</p>", "permalink": "imaginarios2022", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/Tcn2aZuJ0IA", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Tcn2aZuJ0IA&feature=youtu.be", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157160/e8bf9825-d4f0-4a93-85d2-74a814040345.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157160/project_thumb_thumb_e8bf9825-d4f0-4a93-85d2-74a814040345.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157160/project_thumb_small_e8bf9825-d4f0-4a93-85d2-74a814040345.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157160/project_thumb_large_e8bf9825-d4f0-4a93-85d2-74a814040345.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157160/project_thumb_video_cover_e8bf9825-d4f0-4a93-85d2-74a814040345.png", "progress": 397.652, "pledged": 12546.828808084569, "total_contributions": 149, "total_contributors": 146, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-10-06T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-10-05T23:59:59.999999", "online_date": "2022-09-01T03:01:01.931313", "zone_online_date": "2022-09-01T00:01:01.931313", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 34, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 34, "unit": "days"}, "posts_count": 5, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 26282, "name": "Erick Santos Cardoso Editora", "public_name": "Editora Draco"}, "reminder_count": 51, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 5, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Fantasia,imagin\u00e1rios,literatura,quadrinhos,terror", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "1a05a464-894b-4d66-a55f-6ad5566d4612", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "about_txt": "Dois projetos de jovens criadores de hist\u00f3rias precisam do seu apoio. Muitos est\u00e3o estreando, mas j\u00e1 apresentam narrativas divertidas e t\u00e3o bem realizadas que v\u00e3o mexer com a sua cabe\u00e7a! Fa\u00e7a um apoio e receba as recompensas em sua casa! A Editora Draco , fundada por Erick Santos Cardoso (tamb\u00e9m conhecido como Erick Sama), entrou de vez no mercado de livrarias em 2009 com o lan\u00e7amento das colet\u00e2neas de contos de fantasia, fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e terror Imagin\u00e1rios - Volumes 1 e 2. Em 2013, a linha de HQs da casa teve in\u00edcio com a s\u00e9rie Imagin\u00e1rios em Quadrinhos, editadas e com participa\u00e7\u00e3o de Raphael Fernandes . Ambas duraram 5 edi\u00e7\u00f5es e marcaram \u00e9poca, trazendo uma \u00f3tima fotografia dos talentos que atuavam no cen\u00e1rio nacional. Quando come\u00e7aram os cursos da Escola de Drag\u00f5es em 2021, a escolha do nome do selo que carregaria as publica\u00e7\u00f5es das obras dos alunos veio naturalmente. Ent\u00e3o, seguindo a tradi\u00e7\u00e3o da Draco de revelar novos talentos, iniciamos essa nova fase com dois livros gestados e nascidos em nossas turmas: a colet\u00e2nea de quadrinhos \u201cDez Maneiras de Morrer\u201d e a colet\u00e2nea de contos \u201cEstranho Brasil Colonial\u201d . Produzido pelos alunos do editor e roteirista Raphael Fernandes , o primeiro quadrinho do novo selo Imagin\u00e1rios faz um mergulho no lado mais sombrio do horror. A colet\u00e2nea foi editada em conjunto com o editor e roteirista Rog\u00e9rio Faria . \u201cDez Maneiras de Morrer\u201d re\u00fane 10 HQs de 10 p\u00e1ginas cada, todas com uma coisa em comum: revelam formas incomuns de desencarnar. Al\u00e9m dos roteiros dos alunos, o volume conta com a participa\u00e7\u00e3o de artistas convidados. \u201cMorte Faminta\u201d Roteiro: Marcelo A. Galv\u00e3o Arte: Renato Manass\u00e9s \u201cSelfiec\u00eddio\u201d Roteiro: Murilo Zibetti Arte: Emmanuel Merlotti \u201cMorte a Latria\u201d Roteiro: Bruna Arte: Numa \u201cA sina do porco\u201d Roteiro: Gui Monteiro Arte: Laion Pess\u00f4a \u201cInfinito\u201d Roteiro: Rog\u00e9rio Faria Arte: Gus Micheski \u201cPisadeira\u201d Roteiro e arte: Jack Azulita \u201cFam\u00edlia dividida\u201d Roteiro e arte: Milo Paulino \u201cEu pedi numa ora\u00e7\u00e3o...\u201d Roteiro: Carolina Rubira Arte: Pedro Balduino \u201cCanteiro\u201d Roteiro: Jessica Borges Arte: Luiz Rosa \u201cGravidez Indesejada\u201d * Roteiro: Raphael Fernandes Arte: Victor Freundt (*) Participa\u00e7\u00e3o especial do professor. A colet\u00e2nea de quadrinhos tem mais de 128 p\u00e1ginas em preto e branco, formato 17 x 24 cm, papel p\u00f3len bold, capa cartonada e orelhas. Preview de algumas das HQs: Produzida pelos alunos do editor e escritor Erick Sama , a primeira colet\u00e2nea de contos do novo selo Imagin\u00e1rios homenageia o subg\u00eanero new weird e imagina nosso pa\u00eds sempre regido sob alguma forma de coloniza\u00e7\u00e3o. \u201cEstranho Brasil Colonial\u201d re\u00fane 13 contos de 4.000 a 8.000 palavras com narrativas que misturam terror, fantasia e fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica. \u201cO grande catalisador\u201d - Alexandre Katz \u201cAzul mais escuro\u201d - Danny Marks \u201cSanto do pau oco\u201d - Giuliano Roverato \u201cFesta no c\u00e9u\u201d - Luis Buttes \u201cCartas Palmarinas, ou Relatos Colhidos \u00e0 Santa S\u00e9 Acerca do Cataclisma em Terras Lusoamericanas\u201d - Thiago Baptista \u201cA can\u00e7\u00e3o das sereias voadoras\u201d - Gustavo Withers \u201cS\u00f3 termina quando acaba\u201d - Pedro Lins \u201cBoitat\u00e1\u201d - P. G. Gava \u201cNos escombros do alvorecer\u201d - Rafa Storino \u201cManguebeach\u201d - Murilo Zibetti \u201cBicho\u201d - Ricardo Manenti \u201cSum\u00e9\" - Rog\u00e9rio Faria \u201cMidnight Show\u201d - Weber Urschei A colet\u00e2nea de liteatura tem mais de 264 p\u00e1ginas, formato 14 x 21 cm, papel p\u00f3len bold, capa cartonada e orelhas A Escola de Drag\u00f5es \u00e9 um projeto de forma\u00e7\u00e3o de contadores de hist\u00f3rias da Editora Draco . Atrav\u00e9s de cursos de escrita criativa, os editores dividem seus conhecimentos de mais de uma d\u00e9cada para que os alunos e as alunas descubram sua pr\u00f3pria voz autoral. Outro objetivo do projeto \u00e9 formar uma nova gera\u00e7\u00e3o de roteiristas de quadrinhos e escritores que estar\u00e3o nas pr\u00f3ximas publica\u00e7\u00f5es da Draco. Esta campanha \u00e9 a primeira de muitas, cujo tema ser\u00e1 sempre escolhido pelos participantes das primeiras turmas de cada ano e executadas com a supervis\u00e3o de editores publicados e premiados que vivem para criar hist\u00f3rias originais de verdade. Agora em setembro , teremos novas turmas dos cursos. Inscri\u00e7\u00f5es abertas: Roteiro para Quadrinhos \u2013 Hist\u00f3rias curtas e one-shots (B\u00e1sico) Roteiro para Quadrinhos \u2013 Hist\u00f3rias longas e s\u00e9ries (Intermedi\u00e1rio) Conto \u2013 Narrativas curtas e fant\u00e1sticas (B\u00e1sico) Romance \u2013 Narrativas longas e extraordin\u00e1rias (Intermedi\u00e1rio) Raphael Fernandes O roteirista e editor \u00e9 velho conhecido pelos leitores da Editora Draco por seus roteiros em hist\u00f3rias de crime, horror e fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, sempre caracterizados por elementos brasileiros, clima urbano e toda uma viv\u00eancia nas ruas do pa\u00eds. Entre seus trabalhos mais aclamados como roteirista, est\u00e3o \"Ditadura No Ar\", \"O Despertar de Cthulhu\", \"Dem\u00f4nios da Goetia\", \"Na Quebrada\", \"Arquivos Secretos da Segunda Guerra Mundial\", \u201cOlho de Vidro - Manguetown\u201d e \"Apag\u00e3o\" . Este \u00faltimo tamb\u00e9m teve um audiojogo em parceria com a Rede Geek, chegando a alcan\u00e7ar centenas de milhares de ouvintes. Ganhou um Trof\u00e9u HQMix de Roteirista Novo Talento e de Melhor Miniss\u00e9rie por \u201cDitadura No Ar - Cora\u00e7\u00e3o Selvagem\u201d . Formado em Hist\u00f3ria pela USP, Fernandes edita quadrinhos desde 2005, incluindo publica\u00e7\u00f5es como a revista \"MAD\" , o independente \"Gibi Qu\u00e2ntico\" e in\u00fameras obras vencedoras do Trof\u00e9u HQMix e Trof\u00e9u Angelo Agostini. Diversos dos autores que foram editados por ele publicam obras nas grandes editoras brasileiras, europeias, japonesas e norte-americanas. Ministra cursos de roteiro e cria\u00e7\u00e3o desde 2014, sendo respons\u00e1vel por uma nova gera\u00e7\u00e3o de roteiristas. Antes da Escola de Drag\u00f5es , j\u00e1 havia formado dezenas de alunos em institui\u00e7\u00f5es como SESC, Biblioteca M\u00e1rio de Andrade entre outras. Agora em setembro, inicia sua quarta turma do curso on-line da Editora Draco. Alguns de seus alunos e autores foram contemplados pelo ProAC, lei de incentivo que banca a produ\u00e7\u00e3o e a impress\u00e3o das publica\u00e7\u00f5es. O pr\u00f3prio Raphael Fernandes conquistou o ProAC 2019 com \u201cApag\u00e3o - Fruto Proibido\u201d , que fez em parceria com Abel e Fabi Marques. Atualmente, est\u00e1 experimentando criar narrativas para outras linguagens, como games, jogos de tabuleiro, RPG, audiodrama, audiovisual e aplicativos. L\u00ea tarot, pratica hipnose e magia do caos, mas seu caminho espiritual \u00e9 a arte de contar hist\u00f3rias. Erick Santos Cardoso Escreve literatura fant\u00e1stica para entender a realidade. Suas hist\u00f3rias tratam primeiro da experi\u00eancia humana e depois de todo o resto. Al\u00e9m disso, \u00e9 desenhista de cora\u00e7\u00e3o e editor de profiss\u00e3o. Mestre em comunica\u00e7\u00e3o, amante da cultura pop em todas as suas vertentes. Tem na Editora Draco o seu projeto para produ\u00e7\u00e3o e desenvolvimento da literatura de entretenimento e quadrinhos nacionais. Estreia como contista em \"Imagin\u00e1rios contos v. 4\" , depois participa de \"Drag\u00f5es\", \"Fantasias Urbanas\", \"Er\u00f3tica Fant\u00e1stica v. I\", \"Medieval\", \"Samurais x Ninjas\" e \"Magos\" . Em 2020, no in\u00edcio da pandemia de COVID-19, lan\u00e7a \"Guirlanda Rubra\" , seu primeiro romance, vencedor do Pr\u00eamio Odisseia Fant\u00e1stica de Narrativa Longa e o terceiro lugar do Pr\u00eamio Argos. O seu conto \"Devorados\" foi ampliado e transformado em um \u00e1lbum de quadrinhos de mesmo nome, assinado ao lado de Cirilo S. Lemos. Publicou roteiro tamb\u00e9m em \"Dem\u00f4nios da Goetia em quadrinhos\" . Profissional do mercado editorial por mais de 21 anos, iniciou na Globo Livros como colorista de quadrinhos da Turma da M\u00f4nica, tornando-se o editor respons\u00e1vel pela cria\u00e7\u00e3o do departamento de livros digitais. Em seguida gerenciou o departamento editorial da Panini Brasil, cuidando das publica\u00e7\u00f5es e colecion\u00e1veis do territ\u00f3rio nacional. \u00c9 mestre em Comunica\u00e7\u00e3o, formou tr\u00eas turmas de contistas e uma de romancistas na Escola de Drag\u00f5es , recebendo sempre avalia\u00e7\u00f5es positivas de seus alunos por sua vis\u00e3o humanista e focada no desenvolvimento de personagens e por desmistificar a constru\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias. Marcelo A. Galv\u00e3o L\u00ea, escreve, reescreve e traduz fic\u00e7\u00e3o fant\u00e1stica, policial, suspense e western , al\u00e9m de RPGs. Teve hist\u00f3rias publicadas em colet\u00e2neas no Brasil e em Portugal. \u00c9 membro fundador da ABERST (Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Escritores de Romance Policial, Suspense e Terror). Finalista do Pr\u00eamio Odisseia de Literatura Fant\u00e1stica. Vencedor do Pr\u00eamio ABERST de Literatura e do Pr\u00eamio Argos com o conto lovecraftiano \" Sombras no Cora\u00e7\u00e3o\" . Autor de \"O que se esconde nas estrelas\", obra publicada na cole\u00e7\u00e3o Drag\u00e3o Negro (Editora Draco). Site: http://galvanizado.wordpress.com Instagram: @marcelo.a.galvao Renato Manass\u00e9s Carioca da leva de 81, cresceu num lar cheio de m\u00fasica e ludicidade. Formou-se em arte-educa\u00e7\u00e3o e exerceu por pouco tempo o of\u00edcio. Trabalhou na \u00e1rea editorial por oito anos com ilustra\u00e7\u00e3o infantil e diagrama\u00e7\u00e3o. \u00c9 freelancer \u00e0 procura de ampliar seus conhecimentos no desenho e pintura digital. Gosta de tocar viol\u00e3o, filmes de todas as \u00e9pocas, Calvin, Crumb, massa, queijo, vinho e Beatles. Site: www.renatomanasses.com.br Instagram: @art_sses Murilo Zibetti Morreu para o direito, o servi\u00e7o p\u00fablico, o nariz de palha\u00e7o, os palcos de teatro e o baixo el\u00e9trico. Juntando seus fragmentos cadav\u00e9ricos, reviveu a compuls\u00e3o pela escrita. O parto como roteirista se deu na colet\u00e2nea \"Delirium Tremens de Edgar Allan Poe\" com a hist\u00f3ria \"Fortuna T\u00f3xica\", da Editora Draco. Esta hist\u00f3ria \u00e9 a prova de que zumbis podem digitar. Twitter: @murilotov E-mail: murilozibetti@gmail.com Emmanuel Merlotti de Oliveira Autor e desenhista de quadrinhos nascido em Campo Grande/MS em 15 de mar\u00e7o de 1979. O pai, artista pl\u00e1stico, foi sua primeira refer\u00eancia. Estreou como chargista no Jornal de Campo Grande. Autor de duas publica\u00e7\u00f5es independentes: \" L\u00e1zaros Hunter \u2013 O sacrif\u00edcio\" (2015) e \" L\u00e1zaros Hunter \u2013 O sil\u00eancio dos inocentes\" (2021). Participou de duas publica\u00e7\u00f5es para editora Skript: \" A maldi\u00e7\u00e3o da pedra escarlate\" (2021) e \" Skriptzine\" (2020). Recentemente presta servi\u00e7o para editoras independentes, tais como Skript e Editora Universo Fant\u00e1stico. Instagram: @emmanuelmerlotti Bruna \u00c9 apenas uma garota escrevendo uma hist\u00f3ria. Se voc\u00ea procura estabelecer contato e se relacionar, ela lembra: Ler n\u00e3o \u00e9 sobre o que o outro pensa, \u00e9 sobre descobrir o que voc\u00ea considera importante. Sempre \u00e9 sobre si mesmo. Linkedin: http://linkedin.com/in/bruna-nery-79081b69 Site: brunacnery.wixsite.com/meusite/projetos Numa Michele Nunes dos Santos \u00e9 formada em Artes Visuais pela Universidade do Vale do Para\u00edba e trabalha como arte educadora na rede Estadual de S\u00e3o Paulo. Seus interesses envolvem ilustra\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, hist\u00f3rias em quadrinhos, graffiti, gravura, arte e ci\u00eancia, tendo diversos cursos na \u00e1rea. e-mail: psicoscopio@yahoo.com.br Gui Monteiro Nascido em 1995 em S\u00e3o Paulo, \u00e9 formado em Tecnologia em Futebol e em Tecnologia em Jogos Digitais pela Uninove, atualmente cursa Letras. Participou de cursos voltados a roteiro, vendas e edi\u00e7\u00e3o de quadrinhos, com Raphael Fernandes, Alessio Esteves e Sidney Gusman. \u00c9 respons\u00e1vel pelas p\u00e1ginas especializadas, no canal de Youtube, Facebook e Instagram: Armada Rebelde Mordor (de cultura pop) e Ingl\u00eas Nerd (foco no ensino de ingl\u00eas). Email: guilhermemonteiro123@gmail.com Facebook: guilherme.monteiroguimaraes Laion Pess\u00f4a Nasceu em 1990, em Salvador. Desde cedo se interessou por quadrinhos. Em 2008, lan\u00e7ou-se em S\u00e3o Paulo. Produziu e publicou de maneira autoral o fanzine de quadrinhos \" Giboia\" ainda na faculdade \u2013 com diversas encarna\u00e7\u00f5es at\u00e9 a vers\u00e3o online em 2015. Nesse per\u00edodo, se profissionalizou como ilustrador e quadrinista, realizando trabalhos para a Gera\u00e7\u00e3o Editorial, para o jornal Transi\u00e7\u00e3o Socialista, para o selo N\u00e9bula, de Rafael Coutinho, entre outros. Instagram: @laionilustra Rog\u00e9rio Faria Editor-assistente e revisor da editora Draco, \u00e9 tamb\u00e9m roteirista da casa, escrevendo para colet\u00e2neas como \" Astrum Argentum de Aleister Crowley\" (2021) e \" Arquivos Secretos da Segunda Guerra Mundial\" (2020). Em 2020 tamb\u00e9m lan\u00e7ou a HQ \" Marighella #LIVRE\" , com desenhos de Ricardo Sousa ( \"Z\u00e9Murai\" ) e Jefferson Costa ( \"Jeremias \u2013 Pele\" ). Em 2021, foi selecionado pelo edital de quadrinhos do ProAC-SP com o projeto \" Paulo Freire #PRESENTE\" . Site: www.rogeriofaria.com Gus Micheski Graduado em Design Gr\u00e1fico pela Universidade Presbiteriana Mackenzie em 2017, \u00e9 formado no curso anual de hist\u00f3ria em quadrinhos e no curso anual de desenho na Quanta academia de arte. Atualmente, segue atuando como designer de moda e ilustrador/quadrinista freelancer. Instagram: @gusmicheski Tumblr: @gusmicheski Jack Azulita Nascido e criado em Santa Isabel, no interior de S\u00e3o Paulo, desenha desde antes de saber escrever. Formado em Design Gr\u00e1fico, abandonou a ingrata profiss\u00e3o para seguir a ingrata vida de artista. Em 2020, lan\u00e7ou o livro \" Os sonhos roubados de Lucinda\" e o quadrinho \" O menino que desenha monstros\" , dispon\u00edvel online na plataforma Tapas. Como ilustrador freelancer, j\u00e1 realizou trabalhos para editoras e autores independentes no Brasil e nos Estados Unidos. Redes: @themoniojack Portf\u00f3lio: https://www.behance.net/jack_arts Jessica Borges Escritora, revisora, roteirista de quadrinhos e f\u00e3 de Buffy, a Ca\u00e7a-Vampiros. Tem textos publicados pela revista Trasgo (4 e 13), pelas newsletters Fa\u00edsca e Pulpa e pelas colet\u00e2neas \" Samurais x Ninjas\" e \" Babalon\", as \"Mulheres Escarlate\" , da Editora Draco, e \"Tr\u00f3picos Fant\u00e1sticos\" . Twitter: @ JFBorges21 Luiz Rosa Nascido em Belo Horizonte, \u00e9 graduado em Artes Visuais pela UFMG e formado no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Quadrinistas do FIQ Jovem (turma de 2016). Lan\u00e7ou sua primeira HQ autoral \" Afasta\" em 2018, e, desde 2020, trabalha como artista freelancer com ilustra\u00e7\u00f5es e quadrinhos, tendo j\u00e1 publicado algumas hist\u00f3rias junto a autores independentes tamb\u00e9m no exterior. Instagram: @luizz_rosa Carolina Rubira Trabalha no mercado editorial como revisora de textos e tradutora. \u00c9 mestra em Literatura espanhola. Tem algumas publica\u00e7\u00f5es acad\u00eamicas relacionadas a estudos liter\u00e1rios.  Fez parte da colet\u00e2nea \" Antologia das Moscas\" , organizada por Marcelino Freire. \" Eu pedi numa ora\u00e7\u00e3o...\" \u00e9 seu primeiro roteiro editado. Tamb\u00e9m trabalha com ilustra\u00e7\u00f5es. Instagram: @carolina_rubira_art Pedro Balduino Faz arte. De desenhos e pinturas em t\u00e9cnicas diversas \u00e0 escrita e ilustra\u00e7\u00e3o de livros. Come\u00e7ou sua carreira em 2005, vendendo quadros em feiras de arte no Rio de Janeiro, sua cidade natal. Em 2015, se formou em Artes Visuais pela UFRN e publicou seu primeiro livro, \" Os Mongos est\u00e3o levando as nossas coisas\" (Ed. Fortunella). Tamb\u00e9m \u00e9 autor de \" Antigos passos vazios\" e \"Havia uma mancha de vermelho sangrento\" . Atualmente, mora em Natal (RN) e \u00e9 completamente maluco por tortas de lim\u00e3o. Instagram: @artedobalduino Site: http://pedrobalduino.com/ Milo Paulino Nativo de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, \u00e9 formado em Tecnologia em Banco da Dados pela FATEC e est\u00e1 cursando Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o pela UNIFESP. Mas sua verdadeira voca\u00e7\u00e3o sempre foi a cria\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias. Sempre foi muito f\u00e3 de desenhos animados, animes e mang\u00e1s. Depois de muita relut\u00e2ncia, acabou criando coragem para mostrar seus pr\u00f3prios mundos atrav\u00e9s de quadrinhos. Instagram: @milo.paulino Twitter: @milopaulino Victor Freundt Victor Freundt \u00e9 professor, quadrinista e ilustrador. Publica quadrinhos desde 2008, incluindo passagens pela revista \"MAD\" e at\u00e9 publica\u00e7\u00f5es em Portugal (em parceria com o roteirista Bruno Bispo). Ganhou alguma vezes o Trof\u00e9u HQMIX por seu trabalho em colet\u00e2neas, destaque para \"O Rei Amarelo em Quadrinhos\" (Editora Draco) e \"Marcatti 40\" (Ugra). A partir de 2016, passou a escrever alguns roteiros. Em 2022, lan\u00e7ou sua primeira HQ solo: \"Pesadelo na TV\" (Esc\u00f3ria Comix). Instagram: @freundt_1984 Facebook: @frontdofreundt Thiago Baptista Contador de hist\u00f3rias e um fazedor de jogos. Desenvolvedor de Software de of\u00edcio, escreve desde os 16 anos e \u00e9 apaixonado por jogos bem antes disso. Foi Designer de Narrativa Assistente do jogo digital brasileiro \"Sword Legacy: Omen\" e atualmente \u00e9 Diretor de Narrativa do jogo \"Deathbound\" . \u00c9 p\u00f3s-graduado em Roteiro pela Universidade Veiga de Almeida e graduado em Jogos Digitais pelo Instituto Infnet. Como tudo que vale a pena nessa vida, \u00e9 carioca. Instagram e Twitter: @thiagobapt Danny Marks Nascido em Santos, formado em ADM e LETRAS. P\u00f3s-Graduado em Alfabetiza\u00e7\u00e3o e Letramento. Escritor, professor e palestrante. Autor de: \"O Jogo\"; \"Sobreviventes\"; \"Escultor de Ossos\"; \"Deus Vapor\"; \"Cyberdog\"; \"Ghost Writer do Inferno\"; \"Cidadella\"; \"Tramas de Sangue\"; \"Abra\u00e7o Hostil\"; \"Cristina Star\"; \"S\u00edmile \u2013 Feito Humanos\"; \"Devolva-me\"; \"Outros S\u00edmiles \u2013 Feito Deuses\"; \"Pele de Noiva\" ; entre outros. Site: http://www.dannymarks.com.br Blog: www.osretratosdamente.blogspot.com Email: dannymarksblog@gmail.com Alexandre Katz Paulistano, mestre em filosofia pela PUC-SP e coautor do sistema de RPG \" Arcana Prim\u00e1ria\" . Nerd inveterado, \u00e9 apaixonado por hist\u00f3ria, literatura e tudo relacionado ao mundo dos jogos de interpreta\u00e7\u00e3o de pap\u00e9is. Entre leituras e prepara\u00e7\u00f5es de alfarr\u00e1bios metaf\u00edsicos, serve as exigentes demandas de seus dois gatos. Gustavo Withers Professor e escritor. \u00c9 formado em jornalismo e publicou na colet\u00e2nea \u201cSangue no Olho\u201d, da Draco. N\u00e3o tem animais de estima\u00e7\u00e3o. Twitter:   @ gustavo_withers e Instagram @ withersgustavo Pedro Lins De Rio Branco, AC, atua como ilustrador e quadrinista na cidade de Fortaleza, CE. Possui 3 (tr\u00eas) quadrinhos autorais e independentes lan\u00e7ados, al\u00e9m de participa\u00e7\u00e3o em antologias tamb\u00e9m realcionadas \u00e0 nona arte. Apesar da rela\u00e7\u00e3o amor/\u00f3dio com a tecnologia, seu Instagram: @rockemquadrinhos P. G. Gava Apaixonada por hist\u00f3rias, n\u00e3o importa o formato. Foi esse amor que a levou a escrever, desenhar e trabalhar na \u00e1rea editorial at\u00e9 hoje. J\u00e1 trabalhou em editoras como revisora, diagramadora e ilustradora, fez parte de um grupo de fanzines, escreve muitas hist\u00f3rias \u2013 que o mundo ainda n\u00e3o viu \u2013 e estuda muito sobre a arte da escrita e do desenho. \u00c9 graduada em Letras pela UNESP e Mestre em Letras pela USP. Instagram: @viajantedossonhos.pgg Blog: https://viajante-dos-sonhos.blogspot.com/ Luis Buttes F\u00e3 de fic\u00e7\u00e3o de todos os tipos e apaixonado pelo n\u00e3o convencional, acredita que viver \u00e9 uma experi\u00eancia multidimensional que n\u00e3o podemos nos negar, e v\u00ea na literatura uma forma de aproveitar diversas vidas. Apesar disso, mant\u00e9m uma \u00e2ncora na realidade e vive esta vida com a mesma vontade dos seus outros \u201ceus\u201d. Tamb\u00e9m \u00e9 Mestre em Direito Pol\u00edtico e Econ\u00f4mico, escreve artigos acad\u00eamicos e adora videoarte. Redes: @lbuttes Rafa Storino Nasceu e cresceu no interior de S\u00e3o Paulo. Estudou direito no Centro Universit\u00e1rio Central Paulista, atuando como advogada e tradutora freelancer h\u00e1 alguns anos antes de se dedicar \u00e0 escrita criativa. No tempo em que n\u00e3o est\u00e1 escrevendo e trabalhando em seus projetos, pode ser encontrada em ambientes virtuais jogando videogames, e principalmente jogos de pa\u00edses orientais. Giuliano Roverato Game designer de profiss\u00e3o e publicit\u00e1rio nas horas vagas. Seu \u00faltimo jogo, \"Brave Zenith\" , uma mistura de fantasia e noites suadas jogando jogos de PS1 pirateados, foi eleito Jogo do Ano pela IGDN (Indie Game Developer Network) em 2022. Adora entrar no twitter e ler mang\u00e1 no trabalho. Ricardo Manenti Ga\u00facho de Porto Alegre, Rio Grande do Sul, tem quarenta anos. Formado em Letras e Literatura da L\u00edngua Portuguesa e Tecn\u00f3logo em Inform\u00e1tica, \u00e9 apaixonado pelos g\u00eaneros de horror, suspense e fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica. Obras como \"O M\u00e9dico e o Monstro\", \"Frankenstein\" e \"Dr\u00e1cula\" moldaram sua juventude. Aos trinta e cinco anos se apaixonou pela escrita e a v\u00ea como um meio de modificar a si e ao mundo, inspirando e permitindo pensar de formas distintas. Email: rmanenti@gmail.com Weber Urschei Pai de trig\u00eameos. Peregrino que morou em uma d\u00fazia de cidades e v\u00e1rios estados at\u00e9 parar em Ribeir\u00e3o Preto, interior de S\u00e3o Paulo. Nas gradua\u00e7\u00f5es de Hist\u00f3ria e Direito, conheceu prismas da humanidade que pediam para saltar al\u00e9m da dimens\u00e3o acad\u00eamica. Finalmente, encontrou um meio de express\u00e3o na narrativa liter\u00e1ria. Blog: https://medium.com/@weber.urschei Instagram: @weber_urschei Murilo Zibetti Nasceu no Paran\u00e1, se apaixonou por Pernambuco e sobrevive atualmente em S\u00e3o Paulo. O parto como roteirista se deu na colet\u00e2nea \" Delirium Tremens de Edgar Allan Poe\" com a hist\u00f3ria \"Fortuna T\u00f3xica\" , da Editora Draco. Escrever fic\u00e7\u00e3o, mais que uma necessidade, virou um desafio, ainda mais diante de uma realidade tenebrosa. O conto desta colet\u00e2nea \u00e9 uma tentativa de manter a sanidade no Brasil p\u00f3s-covid. Twitter: @murilotov Medium: @muriloz Rog\u00e9rio Faria Editor-assistente e revisor da editora Draco, na \u00e1rea de quadrinhos, \u00e9 tamb\u00e9m roteirista da casa, escrevendo para colet\u00e2neas e obras como \"Marighella #LIVRE\" (2020) e \"Paulo Freire #PRESENTE\" , com lan\u00e7amento previsto para este ano. Embora tenha publicado alguns contos nas redes e nos cadernos do gin\u00e1sio, \u201cSum\u00e9\u201d \u00e9 sua estreia oficial na literatura. Site: www.rogeriofaria.com A Editora Draco \u00e9 uma editora independente, duas pessoas tomam a frente e contam com a ajuda de colaboradores para fazer esse sonho acontecer. Especializada em quadrinhos e literatura originais de g\u00eanero, em especial fantasia, fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e terror. Em mais de dez anos, a Draco j\u00e1 ganhou in\u00fameros pr\u00eamios, publicou centenas de t\u00edtulos e tem buscado publicar obras de entretenimento com um algo mais. Nossa hist\u00f3ria no Catarse pode ser conhecida nas outras campanhas bem-sucedidas e j\u00e1 entregues, confira nosso perfil . Ou conhe\u00e7a o site da Editora Draco ! Seus exemplares ser\u00e3o produzidos e enviados com o m\u00e1ximo de cuidado, e pode mandar mensagem que responderemos o quanto antes. O livro est\u00e1 nos ajustes finais, assim que terminar a campanha, fechamos o material e mandamos para a gr\u00e1fica. Terminaremos de entregar todos os pacotes antes de dezembro de 2022 . Quando voc\u00ea menos esperar, o drag\u00e3o chegar\u00e1 a sua casa! Quem participar deste financiamento coletivo receber\u00e1 os exemplares em primeira m\u00e3o. Al\u00e9m disso, o pacote com pre\u00e7o especial, cupom de desconto e as recompensas listadas acima estar\u00e3o dispon\u00edveis apenas para quem colaborar atrav\u00e9s do Catarse. Se voc\u00ea apoia um dos nossos projetos, a nossa miss\u00e3o \u00e9 que receba antes de qualquer um! Voc\u00ea \u00e9 nossa prioridade! Acreditamos que uma das coisas mais importantes neste projeto \u00e9 que receba as suas publica\u00e7\u00f5es da melhor forma poss\u00edvel! Quando voc\u00ea segurar essa obra em m\u00e3os, queremos que sinta toda a emo\u00e7\u00e3o e dedica\u00e7\u00e3o que seus autores investiram nessas narrativas. Se voc\u00ea leu at\u00e9 aqui, muito obrigado pela aten\u00e7\u00e3o! Contamos com seu apoio para continuar nosso sonho de produzir fantasia, fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e terror originais e feitos com muito tes\u00e3o e garra! Isso \u00e9 #dracospirit ATEN\u00c7\u00c3O - TODAS AS IMAGENS S\u00c3O MERAMENTE ILUSTRATIVAS E N\u00c3O REPRESENTAM A APAR\u00caNCIA FINAL DO PRODUTO."}, "user": {"id": 26282, "common_id": "81a97bf3-bc78-4815-b4bf-ce3f9a140c69", "name": "Erick Santos Cardoso Editora", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/26282/thumb_avatar_fb204aaf-191f-4019-9387-e9e78f9eb819.png", "facebook_link": "https://facebook.com/editoradraco", "twitter_username": "editoradraco", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 115, "total_published_projects": 53, "links": [{"id": 28903, "link": "http://instagram.com/editoradraco"}, {"id": 27171, "link": "http://www.editoradraco.com"}], "follows_count": 1764, "followers_count": 1280, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2011-09-30T19:58:46.550909", "about_html": "<p>Especializada em literatura e quadrinhos de g\u00eanero, a Editora Draco busca apresentar mundos fant\u00e1sticos originais feitos especialmente para o p\u00fablico brasileiro. Nossas hist\u00f3rias s\u00e3o ambientadas em sua maioria no Brasil e foram produzidas por autores que podem morar no seu bairro. Buscando sempre a diversidade de protagonismos e das mais diferentes vozes autorais, a Draco faz publica\u00e7\u00f5es com muito carinho e qualidade.<br><br>Venha fazer parte do #dracospirit\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": false, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Editora Draco", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 277088, "project_id": 157160, "description": "\ud83d\udc06 Livro impresso ESTRANHO BRASIL COLONIAL\n\u2620 Quadrinho impresso DEZ MANEIRAS DE MORRER\n\ud83d\udc09 Cupom de 20% de desconto nas compras pelo site da Editora Draco\n\n", "minimum_value": 89.39813779277597, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2022-12-01T21:30:57", "updated_at": "2022-08-31T20:41:14.203545", "paid_count": 13, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 1753219072, "title": "ESTRANHO BRASIL COLONIAL e DEZ MANEIRAS DE MORRER", "survey_sent_at": "2023-02-09T00:04:24.647433", "survey_finished_at": null, "common_id": "a355bc3b-383e-417d-ae49-4696890c5713", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/277088/thumb_reward_20acd277-609b-47a3-8b94-bde2de1dec03.png", "run_out": false}]}