{"detail": {"project_id": 157180, "id": 157180, "user_id": 182326, "name": "Nas Sombras das \u00c1rvores", "headline": "Entre as sombras das \u00e1rvores dois irm\u00e3os precisam tomar uma dif\u00edcil decis\u00e3o: em quem confiar?!", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/445130/6f2db5d5-0217-49e4-ac9f-1ab2c0b543bf.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/448213/c799820c-1666-4543-a846-2055c49d7df7.jpg\">\n</p>\n<p>Obrigada!!\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><em>Caso n\u00e3o possa apoiar financeiramente, mostre este projeto para seus amigos! </em><em>Divulga\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m \u00e9 uma forma de apoio!</em>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><em> <br><a href=\"https://www.instagram.com/jardimdetinta/\">https://www.instagram.com/jardimdetinta/</a><br><a href=\"https://www.facebook.com/JardimdeTinta\">https://www.facebook.com/JardimdeTinta</a><br><a href=\"https://twitter.com/Jardim_de_Tinta\">https://twitter.com/Jardim_de_Tinta</a></em>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><em><a href=\"https://twitter.com/Jardim_de_Tinta\"></a></em>\n</p>", "goal": 3800.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/448219/8517fc39-d9f1-4a52-a0e5-f8ec30482e55.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/448218/d6ce92eb-54d4-46ad-8b18-3772db9836cc.jpg\" width=\"451\" height=\"638\" style=\"width:451px;height:638px;\">\n</p>\n<p>Uma decis\u00e3o dif\u00edcil sob as costas de uma crian\u00e7a.\n</p>\n<p>\"Nas Sombra das \u00c1rvores\" nasceu durante um sonho estranho mas muito bom. Anotei tudo no meio da madrugada para n\u00e3o me esquecer de nada, desde l\u00e1 a hist\u00f3ria teve algumas mudan\u00e7as para se adaptar melhor a narrativa e foi atrav\u00e9s disso que o quadrinho nasceu e vem sendo planejado desde ent\u00e3o.\n</p>\n<p>A hist\u00f3ria fala sobre la\u00e7os que precisam ser recuperados e o poder do amor e da confian\u00e7a.\n</p>\n<p>Assim como Stap e Rubixo, segure a m\u00e3o daqueles que s\u00e3o mais queridos por voc\u00ea e os ajude a trilhar esse caminho pelas sombras das \u00e1rvores.\n</p>\n<p>A previs\u00e3o \u00e9 entregar em Janeiro de 2023\n</p>\n<p>Mas para os mais ansiosos haver\u00e1 a possibilidade de retirada na CCXP22\n</p>\n<p>Os demais ser\u00e3o enviados pelo correio.\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/445127/3692c6dd-71f0-48e7-a2f8-a03e6d725525.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/448217/526a484d-5e39-4408-9394-d8d4f04546d7.jpg\" width=\"705\" height=\"500\" style=\"width:705px;height:500px;\">\n</p>\n<p style=\"line-height:27px;\">Stap foi deixada na floresta das sombras por seus pais, que fizeram um acordo com o Lorde da Floresta que prometia curar uma antiga doen\u00e7a que assolava as crian\u00e7as de sua vila mas, com o tempo a garota percebeu que havia uma estranha for\u00e7a que a mantinha ali, os anos se passaram e novamente o Lorde trouxe outra crian\u00e7a, o irm\u00e3o de Stap, Rubixo.<br>\n</p>\n<p>No meio de atribulado reencontro uma nova esperan\u00e7a surge: uma velha gentil bruxa oferece ajuda aos irm\u00e3os para gui\u00e1-los para fora da floresta em dire\u00e7\u00e3o a cidade Lua, mas os sussurros das sombras das \u00e1rvores os alertam de um perigo pr\u00f3ximo, \u00e9 ent\u00e3o que novos desafios surgem: em quem confiar?\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/448052/bd214325-ccae-4370-80e5-14a47e73fe6a.jpg\" width=\"700\" height=\"493\" style=\"width:700px;height:493px;\">\n</p>\n<p style=\"line-height:27px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/445126/1739b3bf-584e-4d37-960a-5fc0e00c59dd.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/448227/15a8b482-8ab4-4388-89c8-e72bbad69b86.jpg\" width=\"605\" height=\"1614\" style=\"width:605px;height:1614px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/445128/e3fa50f9-8f47-4bc8-8e75-0701dde22c3a.png\">\n</p>\n<ul>\n</ul>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/448204/108fa4bf-568e-4a2c-9bfb-9643e66092ff.jpg\" width=\"699\" height=\"879\" style=\"width:699px;height:879px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/445129/bc20db96-03be-4e5b-b3be-084f5c44ed26.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/447381/81a3a1fb-d0e9-4d2c-92b6-f2bd1f87df4a.png\" width=\"210\" height=\"210\" style=\"width:210px;height:210px;\">\n</p>\n<p>Meu nome \u00e9 Let\u00edcia, sou formada em Design Gr\u00e1fico pela Universidade Paulista. Hoje atuo como ilustradora freelancer e arte finalista em Design Gr\u00e1fico a quase 10 anos.<br>\n</p>\n<p>Amo cachorrinhos, livros, quadrinhos e coisas exc\u00eantricas.\n</p>\n<p>Gosto de enxergar meu trabalho como algo acolhedor e de produzir pe\u00e7as que nos fazem lembrar que dias melhores existem e todo mundo precisa de um colo as vezes, a fantasia existe para nos fazer sonhar e levar a vida com mais leveza.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Agradecimento especial a Nathalia Casemiro que fez esse v\u00eddeo lind\u00e3o \u2665<br>Siguam ela no insta <a href=\"https://www.instagram.com/caish.me\">Caish.me</a> \u2665\n</p>\n<p><br><br>\n</p>", "permalink": "nassombras", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/ECiD8PG4WXo", "video_url": "https://youtu.be/ECiD8PG4WXo", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157180/bfed9080-86c1-4702-8812-86a05e26d4ae.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157180/project_thumb_thumb_bfed9080-86c1-4702-8812-86a05e26d4ae.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157180/project_thumb_small_bfed9080-86c1-4702-8812-86a05e26d4ae.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157180/project_thumb_large_bfed9080-86c1-4702-8812-86a05e26d4ae.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157180/project_thumb_video_cover_bfed9080-86c1-4702-8812-86a05e26d4ae.jpg", "progress": 134.73684210526315, "pledged": 5120.0, "total_contributions": 104, "total_contributors": 103, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-11-12T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-11-11T23:59:59.999999", "online_date": "2022-09-20T12:17:26.578678", "zone_online_date": "2022-09-20T09:17:26.578678", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 52, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 52, "unit": "days"}, "posts_count": 8, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 182326, "name": "Leticia Da Silva Pereira", "public_name": "Jardim de Tinta"}, "reminder_count": 42, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 8, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "arvore,Fantasia,HQ,quadrinhos,sombras", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "03f1ae83-57c0-405a-86f7-30ed4bb4ba2e", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [{"id": 11246, "name": "GA", "data": {"id": ""}}, {"id": 11247, "name": "PIXEL", "data": {"id": ""}}], "goal_ajustado": 3996.6226307358666, "pledged_ajustado": 5384.9231235177995, "about_txt": "Uma decis\u00e3o dif\u00edcil sob as costas de uma crian\u00e7a. \"Nas Sombra das \u00c1rvores\" nasceu durante um sonho estranho mas muito bom. Anotei tudo no meio da madrugada para n\u00e3o me esquecer de nada, desde l\u00e1 a hist\u00f3ria teve algumas mudan\u00e7as para se adaptar melhor a narrativa e foi atrav\u00e9s disso que o quadrinho nasceu e vem sendo planejado desde ent\u00e3o. A hist\u00f3ria fala sobre la\u00e7os que precisam ser recuperados e o poder do amor e da confian\u00e7a. Assim como Stap e Rubixo, segure a m\u00e3o daqueles que s\u00e3o mais queridos por voc\u00ea e os ajude a trilhar esse caminho pelas sombras das \u00e1rvores. A previs\u00e3o \u00e9 entregar em Janeiro de 2023 Mas para os mais ansiosos haver\u00e1 a possibilidade de retirada na CCXP22 Os demais ser\u00e3o enviados pelo correio. Stap foi deixada na floresta das sombras por seus pais, que fizeram um acordo com o Lorde da Floresta que prometia curar uma antiga doen\u00e7a que assolava as crian\u00e7as de sua vila mas, com o tempo a garota percebeu que havia uma estranha for\u00e7a que a mantinha ali, os anos se passaram e novamente o Lorde trouxe outra crian\u00e7a, o irm\u00e3o de Stap, Rubixo. No meio de atribulado reencontro uma nova esperan\u00e7a surge: uma velha gentil bruxa oferece ajuda aos irm\u00e3os para gui\u00e1-los para fora da floresta em dire\u00e7\u00e3o a cidade Lua, mas os sussurros das sombras das \u00e1rvores os alertam de um perigo pr\u00f3ximo, \u00e9 ent\u00e3o que novos desafios surgem: em quem confiar? Meu nome \u00e9 Let\u00edcia, sou formada em Design Gr\u00e1fico pela Universidade Paulista. Hoje atuo como ilustradora freelancer e arte finalista em Design Gr\u00e1fico a quase 10 anos. Amo cachorrinhos, livros, quadrinhos e coisas exc\u00eantricas. Gosto de enxergar meu trabalho como algo acolhedor e de produzir pe\u00e7as que nos fazem lembrar que dias melhores existem e todo mundo precisa de um colo as vezes, a fantasia existe para nos fazer sonhar e levar a vida com mais leveza. Agradecimento especial a Nathalia Casemiro que fez esse v\u00eddeo lind\u00e3o \u2665 Siguam ela no insta Caish.me \u2665"}, "user": {"id": 182326, "common_id": "e1f854cd-6ade-4f1a-ae6e-02bbccf6884c", "name": "Leticia Da Silva Pereira", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/182326/thumb_avatar_623e5387-12a0-4be0-947a-fd80e426e564.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/JardimdeTinta/", "twitter_username": "Jardim_de_Tinta", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 11, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 43231, "link": "https://www.instagram.com/jardimdetinta/"}, {"id": 43230, "link": "https://www.behance.net/jardimdetinta"}], "follows_count": 22, "followers_count": 36, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/182326/base_cb8674b5-0171-47fc-8638-3555a5b8a228.jpg", "created_at": "2013-08-19T20:52:45.358513", "about_html": "<p>Meu nome \u00e9 Let\u00edcia, sou formada em Design Gr\u00e1fico pela Universidade Paulista. Hoje atuo como ilustradora freelancer e arte finalista na \u00e1rea de Design Gr\u00e1fico a quase 10 anos.\n</p>\n<p>A arte faz parte da minha vida desde que eu era muito nova, aos 16 descobri a pot\u00eancia da ilustra\u00e7\u00e3o para contar minhas hist\u00f3rias e viv\u00eancias atrav\u00e9s da fantasia e a possibilidade de transformar o que antes era apena um hobby no trabalho da minha vida.\n</p>\n<p>Minhas ilustra\u00e7\u00f5es s\u00e3o carregadas de muita cor que se harmonizam com os tra\u00e7os marcados por fortes refer\u00eancias dos animes, mang\u00e1s e anima\u00e7\u00f5es.\n</p>\n<p>Gosto de enxergar meu trabalho como algo acolhedor, de produzir pe\u00e7as que nos fazem lembrar que dias melhores existem e todo mundo precisa de um colo as vezes e que a fantasia existe para nos fazer sonhar\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": false, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Jardim de Tinta", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 281954, "project_id": 157180, "description": "PACOTE ESPECIAL DE FIM DE CAMPANHA\n\n\u2022 pin SAPINHO\n\u2022 \"Nas Sombras das \u00c1rvores\" impresso autografado\n\u2022 Zine Passagem\n\u2022 Marca p\u00e1gina\n\u2022 Seu nome nos agradecimentos\n\u2022 PDF do quadrinho\n\nPODE SER RETIRADO NA CCXP22", "minimum_value": 60.0, "maximum_contributions": 10, "deliver_at": "2023-01-01T23:22:04", "updated_at": "2022-11-04T21:53:22.978832", "paid_count": 6, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": -1946157056, "title": "PACOTE ESPECIAL SAPINHO", "survey_sent_at": "2022-11-12T19:02:07.72004", "survey_finished_at": null, "common_id": "dd8b214c-e8f8-4379-9cdc-d6e63096c3b0", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/281954/thumb_reward_1b7df02c-dda1-47d7-808a-74b0eb9e9a08.jpg", "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 63.10456785372421}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": true, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": false, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": false, "Humor": false, "Her\u00f3is": false, "Luta": false, "Guerra": false, "G\u00eaneros": true, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": false, "Folclore": false, "Zine": false, "WebFormatos": false, "Erotismo": true, "Religiosidade": false, "Jogos": false}}