{"detail": {"project_id": 157276, "id": 157276, "user_id": 1867042, "name": "Riscos no Escuro", "headline": "Uma menina caminhando \u00e0 noite. Uma chuva de meteoros. Quantas possibilidades existem a\u00ed?", "budget": "<img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/445283/b5554b89-3075-48df-a309-0dacfcc487dd.jpg\">", "goal": 5258.713987810351, "about_html": "Uma menina v\u00ea uma chuva de meteoros. Como ela reage? Ela se assusta? Ou se encanta com os riscos no escuro? Nesta colet\u00e2nea, 13 artistas do coletivo Beregued\u00ea colocam no papel as suas vis\u00f5es da menina e dos meteoros. Em Riscos no Escuro o leitor acompanhar\u00e1 9 hist\u00f3rias in\u00e9ditas que partem todas do mesmo ponto inicial citado acima. No entanto, cada hist\u00f3ria segue um caminho diferente. Do introspectivo ao extravagante, do intimismo \u00e0 fantasia, cada hist\u00f3ria desta antologia \u00e9 um universo fechado onde cada equipe criativa teve liberdade plena para seguir seu pr\u00f3prio caminho. E voc\u00ea est\u00e1 convidado a conhec\u00ea-las. A revista ser\u00e1 lan\u00e7ada na CCXP 2022. Ser\u00e1 publicada no formato A5, em preto e branco, com cerca de 80 p\u00e1ginas. Miolo em offset 90g e capa colorida em Cart\u00e3o Triplex 250g, com lombada quadrada. IMPORTANTE: Apoiando esta campanha voc\u00ea viabiliza a impress\u00e3o desta HQ e garante sua edi\u00e7\u00e3o com pre\u00e7o promocional, mais barato do que no lan\u00e7amento oficial (e com frete gratuito para todo o Brasil em todas as recompensas!) O coletivo Beregued\u00ea \u00e9 um grupo de artistas independentes de v\u00e1rios lugares do Brasil, que se juntaram pela sua paix\u00e3o em contar, desenhar e espalhar hist\u00f3rias. Esta \u00e9 a primeira publica\u00e7\u00e3o do coletivo, mas nem de longe o primeiro trabalho dos artistas que o integram. Conhe\u00e7a abaixo as hist\u00f3rias e seus criadores. Segredos do Espa\u00e7o - In\u00eas Barreto (roteiro) / Cec\u00edlia Reis (desenhos) A menina curiosa olha uma chuva de meteoros da janela e sai de casa para procur\u00e1-los, mesmo contra a vontade do pai. Quando encontra um deles, a vontade de toc\u00e1-lo \u00e9 incontrol\u00e1vel. Quais segredos esse meteoro guarda? O que ele carregou por todo o universo? In\u00eas Barreto \u00e9 escritora, jornalista e historiadora. Entre as suas \npublica\u00e7\u00f5es est\u00e1 a revista Grande Guia de Mini Guias e o zine As Bruxas \ndo Brasil, que conta hist\u00f3rias reais de mulheres acusadas de bruxaria. \nMant\u00e9m o projeto O Voo da Bruxa, onde conta v\u00e1rias dessas hist\u00f3rias, \nal\u00e9m de abordar outros temas relacionados \u00e0 pesquisa sobre magia e \nfeiti\u00e7aria. Tamb\u00e9m \u00e9 formada em jornalismo e atua h\u00e1 mais de 10 anos \ncomo redatora publicit\u00e1ria. twitter.com/inesbarreto | instagram.com/ovoodabruxa Cec\u00edlia Reis \u00e9 artista pl\u00e1stica, ilustradora e escritora. Seus projetos retratam a sensibilidade da alma humana diante do mundo hostil, e as for\u00e7as de alegria e destrui\u00e7\u00e3o que agem no esp\u00edrito, com foco em cor, simbolismo e romance. Nascida em Belo Horizonte, vive em S\u00e3o Paulo, onde trabalha com publicidade e artes pl\u00e1sticas. ceciliareis.com.br/ Escrito nas estrelas -  Lucy (roteiro e desenhos) J\u00e1 se sentiu deslocade como se n\u00e3o pertencesse a nenhum lugar?? Em \u201cescrito nas estrelas\u201d acompanharemos uma garotinha que ao ver uma estrela cadente, deseja viajar o espa\u00e7o em busca do seu lugar e si mesma. Lucy rabisca por paix\u00e3o e muita teimosia! Adora monstros, horror, mas tamb\u00e9m coisinhas fofas. Seus trabalhos envolvem expor atrav\u00e9s da arte seus sentimentos, sensa\u00e7\u00f5es e o on\u00edrico. instagram.com/thespookylucy Fa\u00e7a um Desejo - Igor Tavares (roteiro) / Bruno Brunelli (desenhos) Uma menina. Uma chuva de meteoros. Uma praia. Uma mente se torna\u2026 todas as mentes. Uma mente se torna consciente. Uma mente se torna consciente? Nascido e criado no sub\u00farbio do Rio de Janeiro, Igor Tavares \u00e9 \nqu\u00edmico, produtor musical, roteirista e editor. Escreveu em sites \nespecializados em quadrinhos como Proibido Ler, Terra Zero e Arte Final \nHQ. Co-fundador da editora de quadrinhos independentes Macatu \nPublica\u00e7\u00f5es. Baterista na banda Chron-H\u00e1 e vocalista / beatmaker no \ngrupo de trapcore Prefeitura do Rio. https://twitter.com/IgorLTavares Bruno Brunelli \u00e9 de S\u00e3o Paulo e nascido em 1985. Trabalha com design (on/off), ilustra\u00e7\u00e3o e branding desde 2007. Tanto no roteiro quanto nas ilustra\u00e7\u00f5es, seu foco \u00e9 voltado para a tem\u00e1tica brasileira e folcl\u00f3rica. Seu principais trabalhos s\u00e3o: \u201cVeludo dos 9 Infernos\u201d, \u201cZ\u00e9\u201d, as colet\u00e2neas \u201cPandega\u201d e \u201cHist\u00f3rias para (n\u00e3o) dormir\u201d, e \u201cPontos Ilustrados\u201d - obra que foi indicada como finalista no Trof\u00e9u HQMix 2019 na categoria Arte Final. instagram.com/pontosilustrados Rastros - Daniel Sousa (roteiro e desenhos / editor da publica\u00e7\u00e3o) Enquanto presencia um evento astron\u00f4mico sem precedentes, uma garota \u00e9 obrigada a confrontar sua pr\u00f3pria exist\u00eancia e tomar uma dif\u00edcil decis\u00e3o. Daniel Sousa mora em Campinas/SP e faz quadrinhos porque n\u00e3o \u00e9 bom em mais nada. Entre roteiro e arte, publicou diversos t\u00edtulos desde 2018 como Entrespa\u00e7o e Entrespa\u00e7o:2022, O Bar do P\u00e2ntano, Tachyon, as antologias VHS (Vencedora do HQMix de Melhor Publica\u00e7\u00e3o Independente de Grupo), Hist\u00f3rias para N\u00e3o Dormir, Dossi\u00ea Bizarro e Dossi\u00ea Bizarro: Demon\u00edaco, e Skriptzine: Horror C\u00f3smico. Indicado ao Trof\u00e9u \u00c2ngelo Agostini de Melhor Desenhista de 2021. \u00c9 feio mas jura que \u00e9 gente boa. https://twitter.com/bomdiavermes | https://instagram.com/bomdiavermes/ Riscos Ancestrais - Felipe Coutinho (roteiro e desenhos) Uma menina est\u00e1 caminhando de noite quando v\u00ea uma chuva de meteoros no c\u00e9u, quando passado o frio na espinha que eles a causaram, ela v\u00ea que o ambiente mudou. Agora, ao seu lado, h\u00e1 uma ancestral. Felipe Coutinho \u00e9 professor de Artes Visuais e Quadrinista independente. Graduado em Artes Visuais (Licenciatura) pela UERJ (Universidade do Estado do Rio de Janeiro), atualmente bacharelando em Artes Visuais (UERJ). Foi residente no Oi Kabum LAB 2019 e se apresentou no TEMPO FESTIVAL 2018. Al\u00e9m disso, foi ilustrador entre os anos de 2010-2018 nos mercados editorial e publicit\u00e1rio. Como ilustrador, publicou nas revistas MAD, Galileu, Veja Rio, Continente, Mundo Estranho, ag\u00eancias de publicidade e para os Podcasts Benzina e Ogunh\u00ea. Atualmente trabalha em seus quadrinhos independentes al\u00e9m de dar aulas particulares de desenho. twitter.com/limaomaisvelho | instagram.com/limaomaisvelho Estrelas Profanas - J.V. Santos (roteiro) / Felipe Manh\u00e3es (desenhos) A hist\u00f3ria de Zara, uma menina que observava uma chuva de meteoros numa noite na qual, horas depois, se tornaria o in\u00edcio do fim da vida humana na Terra. J.V. Santos \u00e9 um quadrinista carioca, que publica em seu site, \n\u201cRabiscos Enquadrados\u201d, tiras e quadrinhos curtos com temas que variam \ndesde o humor a quest\u00f5es mais emotivas e sens\u00edveis. Buscando criar uma \nconex\u00e3o mais profunda com o leitor. J\u00e1 publicou de forma independente \ndiversos quadrinhos como o policial \u201cDesmanche\u201d e o po\u00e9tico \u201c\u00c9 preciso \nse afogar para viver\u201d entre outros. https://twitter.com/rabiscosen | https://www.instagram.com/rabiscosenquadrados Felipe Manh\u00e3es \u00e9 arquiteto carioca e quadrinista. Tem como \nprincipais t\u00edtulos a HQ \u201cAs hist\u00f3rias n\u00e3o contadas de Ed & A Frase \nSecreta\u201d e a webtira \u201cA Menina, o Gato e o ex-Gato\u201d, postada \nsemanalmente. Publicou tamb\u00e9m as HQs \u201cHist\u00f3rias Desconexas de Viol\u00eancia \nUrbana\u201d e \u201cProjeto Aleatoriedades\u201d em parceria com J.V. Santos. \nParticipou da organiza\u00e7\u00e3o do #HQsNaQuarentena (que disponibilizou \ncentenas de HQs gratuitamente durante a pandemia) e da iniciativa \n#DivulgaHQ. Membro dos coletivos \u201cRio em Quadrinhos\u201d e \u201cBeregued\u00ea\u201d. https://twitter.com/akminarrah | https://www.instagram.com/fil.manhaes.hq/ Clara e o C\u00e9u de Listras - Marcelo Grisa (roteiro) / Juliano Sousa (desenhos) Clara v\u00ea uma chuva de meteoros no c\u00e9u, e fica maravilhada. Mas parece que ela est\u00e1 sozinha na rea\u00e7\u00e3o ao que acontece devido a esse fen\u00f4meno. Como podem os adultos ser t\u00e3o chatos? Marcelo Grisa \u00e9 jornalista gr\u00e1fico, roteirista e editor. Publicou contos na Drag\u00e3o Brasil, hist\u00f3rias em quadrinhos na colet\u00e2nea O Rancho do Corvo Dourado e o livro te\u00f3rico Por Tr\u00e1s dos Quadrinhos, sobre o Homem-Animal de Grant Morrison. Podcaster, criou o Tubo de Explos\u00e3o, foi editor do Terra Zero e agora \u00e9 um dos membros do Muralha da Fonte. https://twitter.com/brisagrisa | https://instagram.com/brisagrisa Juliano Sousa Nascido em S\u00e3o Paulo, em 15 de setembro de 1977, atua profissionalmente desde 2004, criando ilustra\u00e7\u00f5es, quadrinhos e caricaturas para clientes e empresas, tanto nacionais quanto internacionais. Tamb\u00e9m atuando, desde 2008, como professor de arte em pequenos est\u00fadios, escolas e alunos particulares, e atualmente \u00e9 professor oficial da disciplina de Quadrinhos e Artes Sequenciais da \u201cABRA \u2013 Academia Brasileira de Arte\u201d, uma das mais tradicionais escolas de arte da cidade S\u00e3o Paulo, com trinta e cinco anos de tradi\u00e7\u00e3o no ensino de artes. Em 2019, editou, assim como foi artista de capa e miolo, em tr\u00eas hist\u00f3rias \u2013 da antologia em quadrinhos Rancho do Corvo Dourado, uma par\u00f3dia que reinterpreta e atualiza O S\u00edtio do Pica-Pau Amarelo para o s\u00e9culo 21, com uma \u00eanfase especial em representatividade de minorias e variedade de estilos e vozes. https://linktr.ee/JulianodeSousa Invasores, fora! - Rodrigo C\u00e2ndido (roteiro e desenhos) Uma menina est\u00e1 caminhando de noite quando v\u00ea uma chuva de meteoros no c\u00e9u\u2026 mas n\u00e3o s\u00e3o meteoros, e sim naves espaciais camufladas que retornam a Terra mil\u00eanios depois do holocausto nuclear que varreu 90% da popula\u00e7\u00e3o. Mas o que encontrar\u00e3o nesse novo planeta? E a menina, realmente \u00e9 o que parece? Rodrigo C\u00e2ndido \u00e9 ilustrador e quadrinista, original da cidade de Osasco. Com obras inspiradas no imagin\u00e1rio diasp\u00f3rico negro, influencia-se tamb\u00e9m por cinema, m\u00fasica e jogos eletr\u00f4nicos. Ilustrou os livros Ca\u00e7ador cibern\u00e9tico da Rua 13 e A cientista guerreira do fac\u00e3o furioso (Editora Mal\u00ea), e os quadrinhos \u201c3 Esus e o Tempo\u201d (Editora Kitembo) e \u201cA Luz de Mayotte\u201d (Editora Ananse). Starboy - Will Rez (roteiro e desenhos) Uma menina est\u00e1 caminhando de noite quando v\u00ea uma chuva de meteoros no c\u00e9u e um turbilh\u00e3o de eventos inusitados acontecem trazendo confus\u00e3o, amea\u00e7as, tiros, explos\u00f5es e agiotagem. E al\u00e9m disso tudo um menino das estrelas.. cuide de seus pertences! Will Rez \u00e9 ilustrador e quadrinista de S\u00e3o Paulo, estudou design gr\u00e1fico na Escola Panamericana de Artes, publica seus quadrinhos online desde 2012. Ilustrou o conto afrofuturista Por Um Fio pela editora Kitembo e participou de antologias como A Zica, Revista P\u00e9 de Cabra e Afrofuturismo vol3, al\u00e9m de ilustrar capas de livros como S\u00edg\u00edd\u00ed e Al\u00e1gb\u00e1ra. https://twitter.com/WillRez | https://www.instagram.com/willrez/ Al\u00e9m da colet\u00e2nea Riscos no Escuro \u00e9 poss\u00edvel apoiar e receber em casa algumas recompensas extras, como obras j\u00e1 publicadas pelos quadrinistas que integram o coletivo Beregued\u00ea, artes originais e at\u00e9 mesmo uma das p\u00e1ginas produzidas para esta colet\u00e2nea! Mas aten\u00e7\u00e3o: estas recompensas s\u00e3o LIMITADAS, ent\u00e3o aproveite a oportunidade!", "permalink": "riscos", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157276/facdcc98-3d07-43d1-85d4-26cb43b57654.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157276/project_thumb_thumb_facdcc98-3d07-43d1-85d4-26cb43b57654.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157276/project_thumb_small_facdcc98-3d07-43d1-85d4-26cb43b57654.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157276/project_thumb_large_facdcc98-3d07-43d1-85d4-26cb43b57654.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157276/project_thumb_video_cover_facdcc98-3d07-43d1-85d4-26cb43b57654.png", "progress": 120.7, "pledged": 6347.267783287093, "total_contributions": 142, "total_contributors": 142, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-10-06T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-10-05T23:59:59.999999", "online_date": "2022-09-05T14:04:24.44135", "zone_online_date": "2022-09-05T11:04:24.44135", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 30, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 30, "unit": "days"}, "posts_count": 5, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1867042, "name": "Felipe de Souza Manh\u00e3es de Azevedo", "public_name": "Coletivo Beregued\u00ea"}, "reminder_count": 88, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 5, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "A\u00e7\u00e3o,Aventura,colet\u00e2nea,independente", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "459960e7-3faa-4bc7-ba6e-63b9c81c33de", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 1867042, "common_id": "fc484def-e412-485c-b987-ea312486856e", "name": "Felipe de Souza Manh\u00e3es de Azevedo", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1867042/thumb_avatar_9b6f2b95-e78c-43e7-b8b5-b2d6f26c3f85.jpg", "facebook_link": null, "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 4, "total_published_projects": 2, "links": null, "follows_count": 1, "followers_count": 29, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2022-08-27T13:53:48.132379", "about_html": "<p>Coletivo de quadrinistas de v\u00e1rias regi\u00f5es do Brasil que vem buscando espa\u00e7os pr\u00f3prios para produ\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias independentes.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Coletivo Beregued\u00ea", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 279474, "project_id": 157276, "description": "Voc\u00ea recebe:\n\nSeu nome nos agradecimentos da HQ\nHQ Riscos no Escuro em vers\u00e3o digital(PDF)\nHQ Riscos no Escuro em vers\u00e3o impressa com 20% de desconto\nPrint A4 impresso em papel perolado - realizado em homenagem ao Felipe Morcelli. Arte de Daniel HDR, artefinalizado e colorido por Juliano Sousa. 2 unidades numeradas (n\u00bas 66 e 67) de uma tiragem exclusiva de 100 c\u00f3pias. \nEnvio pelos Correios em todo o territ\u00f3rio brasileiro incluso", "minimum_value": 63.10456785372421, "maximum_contributions": 5.258713987810351, "deliver_at": "2022-12-01T18:34:39", "updated_at": "2022-10-05T16:59:22.22948", "paid_count": 5, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 2097152000, "title": "Riscos no Escuro + Print A4 - Daniel HDR e Juliano Sousa", "survey_sent_at": "2022-12-08T01:20:56.702448", "survey_finished_at": "2022-12-15T12:21:54.933518", "common_id": "63a3e556-8df2-499a-aa9f-dfd829c2c26d", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/279474/thumb_reward_65ee03fc-6141-4b14-b31a-cda43eee942e.png", "run_out": false}], "spacy_lemmas": ["menina", "chuva", "meteoro", "risco", "escuro", "colet\u00e2nea", "artista", "coletivo", "papel", "vis\u00e3o", "menina", "meteoro", "leitor", "hist\u00f3ria", "ponto", "entanto", "hist\u00f3ria", "caminho", "introspectivo", "extravagante", "intimismo", "fantasia", "hist\u00f3ria", "antologia", "universo", "equipe", "liberdade", "caminho", "revista", "formato", "branco", "p\u00e1gina", "miolo", "offset", "g", "capa", "lombar", "campanha", "impress\u00e3o", "edi\u00e7\u00e3o", "pre\u00e7o", "lan\u00e7amento", "frete", "recompenso", "coletivo", "grupo", "artista", "lugar", "paix\u00e3o", "hist\u00f3ria", "publica\u00e7\u00e3o", "coletivo", "trabalho", "artista", "hist\u00f3ria", "criador", "segredos", "roteiro", "desenho", "menina", "chuva", "meteoro", "janela", "casa", "vontade", "pai", "vontade", "segredo", "meteoro", "universo", "escritor", "jornalista", "publica\u00e7\u00e3o", "revista", "hist\u00f3ria", "mulher", "bruxario", "projeto", "hist\u00f3ria", "tema", "pesquisa", "magia", "feiti\u00e7aria", "jornalismo", "ano", "publicit\u00e1rio", "artista", "escritor", "projeto", "sensibilidade", "alma", "mundo", "for\u00e7a", "alegria", "destrui\u00e7\u00e3o", "agem", "esp\u00edrito", "foco", "cor", "simbolismo", "romance", "publicidade", "arte", "escrito", "estrela", "roteiro", "desenho", "deslocade", "lugar", "estrela", "garotinha", "estrela", "espa\u00e7o", "busca", "lugar", "lucy", "paix\u00e3o", "teimosia", "monstro", "horror", "coisinha", "trabalho", "arte", "sentimento", "sensa\u00e7\u00e3o", "on\u00edrico", "roteiro", "desenho", "menina", "chuva", "meteoro", "praia", "mente", "mente", "mente", "mente", "sub\u00farbio", "qu\u00edmico", "produtor", "editor", "site", "quadrinho", "editora", "quadrinho", "baterista", "banda", "vocalista", "beatmaker", "grupo", "trapcore", "prefeitura", "design", "off", "ilustra\u00e7\u00e3o", "branding", "roteiro", "ilustra\u00e7\u00e3o", "foco", "tem\u00e1tico", "trabalho", "colet\u00e2nea", "obra", "finalista", "categoria", "desenho", "editor", "publica\u00e7\u00e3o", "evento", "precedente", "garota", "exist\u00eancia", "decis\u00e3o", "quadrinho", "roteiro", "arte", "t\u00edtulo", "antologia", "gente", "desenho", "menina", "noite", "chuva", "meteoro", "c\u00e9u", "frio", "espinha", "ambiente", "lado", "ancestral", "professor", "ano", "mercado", "publicit\u00e1rio", "ilustrador", "revista", "ag\u00eancia", "publicidade", "quadrinho", "aula", "desenho", "desenho", "hist\u00f3ria", "menina", "chuva", "meteoro", "noite", "hora", "in\u00edcio", "fim", "vida", "carioca", "site", "tira", "quadrinho", "tema", "humor", "quest\u00e3o", "conex\u00e3o", "leitor", "forma", "quadrinho", "policial", "po\u00e9tico", "arquiteto", "t\u00edtulo", "hist\u00f3ria", "webtira", "urbana", "parceria", "participou", "organiza\u00e7\u00e3o", "centena", "pandemia", "iniciativa", "divulgahq", "membro", "coletivo", "roteiro", "desenho", "chuva", "meteoro", "c\u00e9u", "sozinha", "rea\u00e7\u00e3o", "fen\u00f4meno", "adulto", "jornalista", "editor", "conto", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "colet\u00e2nea", "livro", "editor", "membro", "setembro", "profissionalmente", "ilustra\u00e7\u00e3o", "quadrinho", "caricatura", "cliente", "empresa", "professor", "arte", "est\u00fadio", "escola", "aluno", "professor", "disciplina", "escola", "arte", "cidade", "trinta", "ano", "tradi\u00e7\u00e3o", "ensino", "arte", "capa", "miolo", "hist\u00f3ria", "antologia", "quadrinho", "par\u00f3dia", "s\u00e9culo", "\u00eanfase", "representatividade", "minoria", "variedade", "estilo", "roteiro", "desenho", "menina", "noite", "chuva", "meteoro", "c\u00e9u", "nave", "terra", "mil\u00eanio", "holocausto", "popula\u00e7\u00e3o", "planeta", "menina", "quadrinista", "cidade", "obra", "diasp\u00f3rico", "cinema", "m\u00fasica", "jogo", "livro", "ca\u00e7ador", "cientista", "fac\u00e3o", "quadrinho", "roteiro", "desenho", "menina", "noite", "chuva", "meteoro", "c\u00e9u", "turbilh\u00e3o", "evento", "confus\u00e3o", "amea\u00e7a", "tiro", "explos\u00e3o", "agiotagem", "menino", "estrela", "pertence", "quadrinista", "design", "quadrinho", "conto", "editora", "antologia", "capa", "livro", "colet\u00e2nea", "escuro", "casa", "obra", "quadrinista", "arte", "mesmo", "p\u00e1gina", "colet\u00e2nea", "aten\u00e7\u00e3o", "recompensa", "oportunidade"], "spacy_lemmas_freq": {"menina": 9, "chuva": 8, "meteoro": 10, "risco": 1, "escuro": 2, "colet\u00e2nea": 5, "artista": 4, "coletivo": 4, "papel": 1, "vis\u00e3o": 1, "leitor": 2, "hist\u00f3ria": 11, "ponto": 1, "entanto": 1, "caminho": 2, "introspectivo": 1, "extravagante": 1, "intimismo": 1, "fantasia": 1, "antologia": 4, "universo": 2, "equipe": 1, "liberdade": 1, "revista": 3, "formato": 1, "branco": 1, "p\u00e1gina": 2, "miolo": 2, "offset": 1, "g": 1, "capa": 3, "lombar": 1, "campanha": 1, "impress\u00e3o": 1, "edi\u00e7\u00e3o": 1, "pre\u00e7o": 1, "lan\u00e7amento": 1, "frete": 1, "recompenso": 1, "grupo": 2, "lugar": 3, "paix\u00e3o": 2, "publica\u00e7\u00e3o": 3, "trabalho": 3, "criador": 1, "segredos": 1, "roteiro": 8, "desenho": 10, "janela": 1, "casa": 2, "vontade": 2, "pai": 1, "segredo": 1, "escritor": 2, "jornalista": 2, "mulher": 1, "bruxario": 1, "projeto": 2, "tema": 2, "pesquisa": 1, "magia": 1, "feiti\u00e7aria": 1, "jornalismo": 1, "ano": 3, "publicit\u00e1rio": 2, "sensibilidade": 1, "alma": 1, "mundo": 1, "for\u00e7a": 1, "alegria": 1, "destrui\u00e7\u00e3o": 1, "agem": 1, "esp\u00edrito": 1, "foco": 2, "cor": 1, "simbolismo": 1, "romance": 1, "publicidade": 2, "arte": 7, "escrito": 1, "estrela": 4, "deslocade": 1, "garotinha": 1, "espa\u00e7o": 1, "busca": 1, "lucy": 1, "teimosia": 1, "monstro": 1, "horror": 1, "coisinha": 1, "sentimento": 1, "sensa\u00e7\u00e3o": 1, "on\u00edrico": 1, "praia": 1, "mente": 4, "sub\u00farbio": 1, "qu\u00edmico": 1, "produtor": 1, "editor": 4, "site": 2, "quadrinho": 11, "editora": 2, "baterista": 1, "banda": 1, "vocalista": 1, "beatmaker": 1, "trapcore": 1, "prefeitura": 1, "design": 2, "off": 1, "ilustra\u00e7\u00e3o": 3, "branding": 1, "tem\u00e1tico": 1, "obra": 3, "finalista": 1, "categoria": 1, "evento": 2, "precedente": 1, "garota": 1, "exist\u00eancia": 1, "decis\u00e3o": 1, "t\u00edtulo": 2, "gente": 1, "noite": 4, "c\u00e9u": 4, "frio": 1, "espinha": 1, "ambiente": 1, "lado": 1, "ancestral": 1, "professor": 3, "mercado": 1, "ilustrador": 1, "ag\u00eancia": 1, "aula": 1, "hora": 1, "in\u00edcio": 1, "fim": 1, "vida": 1, "carioca": 1, "tira": 1, "humor": 1, "quest\u00e3o": 1, "conex\u00e3o": 1, "forma": 1, "policial": 1, "po\u00e9tico": 1, "arquiteto": 1, "webtira": 1, "urbana": 1, "parceria": 1, "participou": 1, "organiza\u00e7\u00e3o": 1, "centena": 1, "pandemia": 1, "iniciativa": 1, "divulgahq": 1, "membro": 2, "sozinha": 1, "rea\u00e7\u00e3o": 1, "fen\u00f4meno": 1, "adulto": 1, "conto": 2, "livro": 3, "setembro": 1, "profissionalmente": 1, "caricatura": 1, "cliente": 1, "empresa": 1, "est\u00fadio": 1, "escola": 2, "aluno": 1, "disciplina": 1, "cidade": 2, "trinta": 1, "tradi\u00e7\u00e3o": 1, "ensino": 1, "par\u00f3dia": 1, "s\u00e9culo": 1, "\u00eanfase": 1, "representatividade": 1, "minoria": 1, "variedade": 1, "estilo": 1, "nave": 1, "terra": 1, "mil\u00eanio": 1, "holocausto": 1, "popula\u00e7\u00e3o": 1, "planeta": 1, "quadrinista": 3, "diasp\u00f3rico": 1, "cinema": 1, "m\u00fasica": 1, "jogo": 1, "ca\u00e7ador": 1, "cientista": 1, "fac\u00e3o": 1, "turbilh\u00e3o": 1, "confus\u00e3o": 1, "amea\u00e7a": 1, "tiro": 1, "explos\u00e3o": 1, "agiotagem": 1, "menino": 1, "pertence": 1, "mesmo": 1, "aten\u00e7\u00e3o": 1, "recompensa": 1, "oportunidade": 1}, "spacy_entidades": {"Beregued\u00ea": 3, "Riscos no Escuro": 2, "CCXP": 1, "A5": 1, "Miolo": 1, "Cart\u00e3o Triplex": 1, "Brasil": 2, "Segredos do Espa\u00e7o": 1, "In\u00eas Barreto": 2, "Cec\u00edlia Reis": 2, "Grande Guia de Mini Guias": 1, "As Bruxas \ndo Brasil": 1, "O Voo da Bruxa": 1, "Belo Horizonte": 1, "S\u00e3o Paulo": 4, "ceciliareis.com.br/ Escrito": 1, "Lucy": 2, "Adora": 1, "instagram.com/thespookylucy Fa\u00e7a um Desejo - Igor Tavares": 1, "Bruno Brunelli": 2, "Rio de Janeiro": 1, "Igor Tavares": 1, "Proibido Ler": 1, "Terra Zero e Arte Final": 1, "Macatu \nPublica\u00e7\u00f5es": 1, "Chron-H\u00e1": 1, "Prefeitura do Rio": 1, "Infernos": 1, "Pandega": 1, "Hist\u00f3rias": 2, "Pontos Ilustrados": 1, "Trof\u00e9u HQMix": 1, "Arte Final": 1, "Rastros - Daniel Sousa": 1, "Daniel Sousa": 1, "Campinas": 1, "SP": 1, "Entrespa\u00e7o": 1, "O Bar do P\u00e2ntano": 1, "Tachyon": 1, "VHS": 1, "Vencedora do HQMix de Melhor Publica\u00e7\u00e3o Independente de Grupo": 1, "Dossi\u00ea Bizarro": 2, "Demon\u00edaco": 1, "Skriptzine": 1, "Horror C\u00f3smico": 1, "Trof\u00e9u \u00c2ngelo Agostini de Melhor Desenhista": 1, "https://twitter.com/bomdiavermes": 1, "Riscos Ancestrais": 1, "Felipe Coutinho": 2, "Artes Visuais": 3, "Quadrinista": 1, "Licenciatura": 1, "UERJ": 2, "Universidade do Estado do Rio de Janeiro": 1, "Oi Kabum LAB": 1, "TEMPO FESTIVAL 2018": 1, "MAD": 1, "Galileu": 1, "Rio": 1, "Continente": 1, "Mundo Estranho": 1, "Podcasts Benzina": 1, "Ogunh\u00ea": 1, "Estrelas Profanas - J.V. Santos": 1, "Felipe Manh\u00e3es": 2, "Zara": 1, "Terra": 2, "J.V. Santos": 2, "Desmanche": 1, "https://twitter.com/rabiscosen": 1, "Ed & A Frase \nSecreta": 1, "Menina": 1, "Gato": 1, "ex-Gato": 1, "HQs": 2, "Hist\u00f3rias Desconexas de Viol\u00eancia \nUrbana": 1, "Projeto Aleatoriedades": 1, "DivulgaHQ": 1, "\u201cRio": 1, "Quadrinhos": 2, "\u201cBeregued\u00ea": 1, "https://twitter.com/akminarrah": 1, "Clara": 2, "C\u00e9u de Listras": 1, "Marcelo Grisa": 2, "Juliano Sousa": 1, "Drag\u00e3o Brasil": 1, "O Rancho do Corvo Dourado": 1, "Tr\u00e1s dos Quadrinhos": 1, "Homem-Animal": 1, "Grant Morrison": 1, "Podcaster": 1, "Tubo de Explos\u00e3o": 1, "Terra Zero": 1, "Muralha da Fonte": 1, "https://instagram.com/brisagrisa Juliano Sousa": 1, "Artes Sequenciais": 1, "Academia Brasileira de Arte": 1, "Rancho do Corvo Dourado": 1, "O S\u00edtio do Pica-Pau Amarelo": 1, "Invasores": 1, "Rodrigo C\u00e2ndido": 2, "Osasco": 1, "Ca\u00e7ador": 1, "Rua 13": 1, "Editora Mal\u00ea": 1, "\u201c3 Esus e o Tempo\u201d": 1, "Editora Kitembo": 1, "Editora Ananse": 1, "Will Rez": 1, "Will": 1, "de S\u00e3o Paulo": 1, "Escola Panamericana de Artes": 1, "Um Fio": 1, "Kitembo": 1, "A Zica": 1, "Revista P\u00e9 de Cabra": 1, "Afrofuturismo vol3": 1, "S\u00edg\u00edd\u00ed": 1, "Al\u00e1gb\u00e1ra": 1, "https://www.instagram.com/willrez/": 1, "LIMITADAS": 1}, "tfidf": {"menina": 29.611103082668013, "chuva": 35.75022048866029, "meteoro": 55.366181910838925, "risco": 3.3806365722817224, "escuro": 9.352833851721563, "colet\u00e2nea": 9.616231447390506, "artista": 4.224747982363753, "coletivo": 13.317373111576687, "papel": 0.8869962425249672, "vis\u00e3o": 2.7928499073796034, "leitor": 2.8366407756785983, "hist\u00f3ria": 2.976998256966715, "ponto": 2.4749279497381043, "entanto": 3.0669790134266806, "caminho": 4.193566033432647, "introspectivo": 7.241366283322318, "extravagante": 6.835901175214153, "intimismo": 7.241366283322318, "fantasia": 2.1537699480899337, "antologia": 10.728960143342533, "universo": 2.78696692938472, "equipe": 2.2611901967107704, "liberdade": 3.2523822367580433, "revista": 3.2819008037807285, "formato": 0.9063120318242589, "branco": 1.6749319998173402, "p\u00e1gina": 0.5450318099607396, "miolo": 2.669285929338853, "offset": 2.2044136809086887, "g": 1.3511042417234984, "capa": 1.5724990981837168, "lombar": 4.084365862172205, "campanha": 0.7682474897486249, "impress\u00e3o": 1.6981438736785588, "edi\u00e7\u00e3o": 0.9063120318242589, "pre\u00e7o": 2.351017155100564, "lan\u00e7amento": 1.5459520583366333, "frete": 1.9455520469923997, "recompenso": 1.8341945118621992, "grupo": 3.9011543663901453, "lugar": 5.675641890599644, "paix\u00e3o": 5.045734824054446, "publica\u00e7\u00e3o": 3.6829533818385483, "trabalho": 2.545835998549956, "criador": 2.0264305257133324, "segredos": 6.835901175214153, "roteiro": 11.346563102714393, "desenho": 11.881013353088889, "janela": 4.602308953707059, "casa": 3.0952682890392365, "vontade": 5.302619470288549, "pai": 2.0623956744068472, "segredo": 2.917233627067339, "escritor": 4.096818864864215, "jornalista": 5.6330393029310155, "mulher": 2.3213853574941927, "bruxario": 6.835901175214153, "projeto": 0.9059155239454939, "tema": 3.6505317622357953, "pesquisa": 2.4749279497381043, "magia": 2.971668833622356, "feiti\u00e7aria": 5.5366181910838925, "jornalismo": 4.500526259397117, "ano": 1.477820207491916, "publicit\u00e1rio": 6.803827941458015, "sensibilidade": 4.533316082220107, "alma": 3.138722918285522, "mundo": 0.8361378252914763, "for\u00e7a": 2.3033016820608974, "alegria": 3.6170253503459526, "destrui\u00e7\u00e3o": 4.2456340097683265, "agem": 6.835901175214153, "esp\u00edrito": 3.271074369770196, "foco": 6.361846545551797, "cor": 1.5194165047106678, "simbolismo": 5.295456134267004, "romance": 2.687489391721777, "publicidade": 5.915559442923377, "arte": 4.792115490149928, "escrito": 4.6764169258607815, "estrela": 15.294558398835807, "deslocade": 7.934513463882263, "garotinha": 4.990074484715823, "espa\u00e7o": 2.2820242836136124, "busca": 1.9607038520130018, "lucy": 6.835901175214153, "teimosia": 5.98860331482695, "monstro": 2.758363731308434, "horror": 2.897560861468634, "coisinha": 5.369564106420726, "sentimento": 3.1304924191490064, "sensa\u00e7\u00e3o": 3.9832697453008357, "on\u00edrico": 7.241366283322318, "praia": 4.533316082220107, "mente": 12.237264562724446, "sub\u00farbio": 5.369564106420726, "qu\u00edmico": 6.548219102762372, "produtor": 3.309540650597992, "editor": 8.329243936431155, "site": 3.0322970558921036, "quadrinho": 3.609386815205722, "editora": 2.51738048449483, "baterista": 7.241366283322318, "banda": 3.082483199962646, "vocalista": 5.369564106420726, "beatmaker": 7.241366283322318, "trapcore": 7.241366283322318, "prefeitura": 5.369564106420726, "design": 5.1464425963456755, "off": 4.843471010523947, "ilustra\u00e7\u00e3o": 4.016198849762855, "branding": 5.5366181910838925, "tem\u00e1tico": 4.042693165771636, "obra": 3.294762559815588, "finalista": 5.101300119826047, "categoria": 2.099702726819658, "evento": 3.278494924885234, "precedente": 5.161924741642482, "garota": 3.090326377423672, "exist\u00eancia": 3.3495459852116913, "decis\u00e3o": 3.603780123595932, "t\u00edtulo": 3.476138672175485, "gente": 2.051191075393984, "noite": 9.464675840484665, "c\u00e9u": 14.687334347363791, "frio": 4.6764169258607815, "espinha": 6.142753994654208, "ambiente": 3.339393613747673, "lado": 1.5923920451611118, "ancestral": 5.855071922202427, "professor": 6.0874548474830785, "mercado": 1.843203581804565, "ilustrador": 1.5994592123842042, "ag\u00eancia": 3.2160145925871686, "aula": 2.878267658533955, "hora": 1.93557690193558, "in\u00edcio": 1.9838709112945363, "fim": 1.7279375371573356, "vida": 0.9116453777996214, "carioca": 5.855071922202427, "tira": 2.2961587945485173, "humor": 2.3472648054820135, "quest\u00e3o": 2.6213074848404756, "conex\u00e3o": 4.2969273041558775, "forma": 0.9942909947626246, "policial": 4.127850974111944, "po\u00e9tico": 6.325075551448163, "arquiteto": 5.631928370888217, "webtira": 5.101300119826047, "urbana": 6.548219102762372, "parceria": 1.7989485728005243, "participou": 4.105872067393168, "organiza\u00e7\u00e3o": 3.4019139707290074, "centena": 3.457176649404057, "pandemia": 3.2160145925871686, "iniciativa": 3.657847344866208, "divulgahq": 7.934513463882263, "membro": 5.782176693926033, "sozinha": 4.127850974111944, "rea\u00e7\u00e3o": 4.7990192479531135, "fen\u00f4meno": 4.323595551238038, "adulto": 3.5524868292083815, "conto": 3.36136930461358, "livro": 1.8379912502817215, "setembro": 2.859339648648436, "profissionalmente": 5.5366181910838925, "caricatura": 3.5907080420285795, "cliente": 3.6304483706780935, "empresa": 2.5546161103418035, "est\u00fadio": 2.5779271892102504, "escola": 4.8502502545085715, "aluno": 3.515672856085665, "disciplina": 4.638676597877934, "cidade": 2.860450580691235, "trinta": 5.449606814094262, "tradi\u00e7\u00e3o": 3.2997844756526273, "ensino": 3.644054022733872, "par\u00f3dia": 4.2456340097683265, "s\u00e9culo": 2.5318360820099834, "\u00eanfase": 4.843471010523947, "representatividade": 4.379165402392849, "minoria": 5.5366181910838925, "variedade": 4.379165402392849, "estilo": 1.8386889014500383, "nave": 4.2969273041558775, "terra": 2.271552983746317, "mil\u00eanio": 5.161924741642482, "holocausto": 7.241366283322318, "popula\u00e7\u00e3o": 3.4918622073919465, "planeta": 2.769727489958749, "quadrinista": 6.204136220846898, "diasp\u00f3rico": 7.241366283322318, "cinema": 2.328711397586266, "m\u00fasica": 2.5139784646099774, "jogo": 2.3585643607359468, "ca\u00e7ador": 3.540064309209824, "cientista": 3.7756303805225913, "fac\u00e3o": 7.241366283322318, "turbilh\u00e3o": 5.5366181910838925, "confus\u00e3o": 4.127850974111944, "amea\u00e7a": 3.329343277894172, "tiro": 4.468777561082536, "explos\u00e3o": 4.408152939266102, "agiotagem": 7.934513463882263, "menino": 3.189581335519013, "pertence": 6.548219102762372, "mesmo": 2.937301190118148, "aten\u00e7\u00e3o": 2.0823109841077887, "recompensa": 0.8783381797818528, "oportunidade": 2.2926063929441494}}