{"detail": {"project_id": 157409, "id": 157409, "user_id": 1073070, "name": "Chacal por Jord\u00ed", "headline": "Um dos mais brilhantes momentos dos quadrinhos nacionais, a obra do mestre Jord\u00ed volta ap\u00f3s 41 anos.", "budget": "<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/443994/34040da0-2ca9-4e24-b92f-b21210787283.jpeg\"><br><br>Trata-se de uma pr\u00e9-venda simult\u00e2nea Amazon e Catarse. Este quadrinho ser\u00e1 lan\u00e7ado independentemente do resultado da campanha.\n</p>", "goal": 4732.842589029316, "about_html": "Um dos mais brilhantes momentos dos quadrinhos nacionais,\nessa obra do mestre Jord\u00ed finalmente \u00e9 republicada ap\u00f3s 41 anos. Trata-se da\nhist\u00f3ria de um ca\u00e7ador de recompensas implac\u00e1vel. Imperd\u00edvel para qualquer f\u00e3\nde quadrinhos, das s\u00e9ries da Bonelli, filmes westerns ou de aventuras com\npitadas de maldade. Com PREF\u00c1CIO de um dos maiores especialistas no personagem: Francisco Ucha, a HQ traz tamb\u00e9m uma entrevista com o autor feita por Luigi Rocco para o TIRAS Memory. Entrevista com o autor e com o editor (no canal Estado de Banca): E no canal da Confraria Bonelli : Em outubro de 1981, a partir da edi\u00e7\u00e3o 17, o personagem Chacal da editora Vecchi foi alterado. Quem assumiu a arte foi Jord\u00ed e sua nova vers\u00e3o fez tanto sucesso que, ap\u00f3s encerrada as aventuras do pistoleiro no n\u00famero 29, em setembro de 1993 a saga foi republicada pela editora BLC. D\u00e9cadas ap\u00f3s estes sucessos de p\u00fablico e cr\u00edtica, a Skript volta ao personagem em uma edi\u00e7\u00e3o de luxo, resgatando uma das tr\u00eas historietas da edi\u00e7\u00e3o 17 (Ca\u00e7ador de Recompensas) e a graphic novel publicada na edi\u00e7\u00e3o 18 - que d\u00e1 nome ao t\u00edtulo deste relan\u00e7amento: Ca\u00e7ada Humana . Essas hist\u00f3rias isoladas, sem cronologia ou outras amarras, apresentam a vida de um dos ca\u00e7adores de recompensa mais cru\u00e9is que se tem registro: Tony Carson, o Chacal. S\u00e3o duas HQs de tirar o f\u00f4lego. Voc\u00ea est\u00e1 preparado para torcer por algu\u00e9m que n\u00e3o \u00e9 o mocinho? IMPORTANTE: Tony Carson, Chacal - Pacto Rompido, publicado pela Ucha Editorial em 2021, s\u00e3o hist\u00f3rias diferentes desse encadernado da Skript. L\u00e1 est\u00e3o os contos Pacto Rompido, por Antonio Ribeiro e Antonino Homobono, e Valiosos Cad\u00e1veres, por Antonio Ribeiro e Jord\u00ed. Come\u00e7ou a desenhar profissionalmente aos 14 anos como assistente no est\u00fadio de cria\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias em quadrinhos da editorial Bruguera, a maior editora do ramo em Barcelona (Espanha), que publicava Pulgarcito, DDT e CAPIT\u00c3O TRUENO entre outras, aprendizado que complementou estudando no Reial Cercle Artistic, na mesma cidade. Quando chegou ao Rio de Janeiro Brasil, em 1975, trabalhou no est\u00fadio da editora Globo, antiga Rio Gr\u00e1fica, desenhando t\u00edtulos como S\u00edtio do Picapau Amarelo enquanto desenhava os Trapalh\u00f5es , para a Ed. Bloch e terror para as revistas Espectro e Sobrenatural , entre outras, da extinta editora Vecchi. E finalmente assumiu o t\u00edtulo Chacal , para o qual desenhou mais de 650 p\u00e1ginas, complementando seus estudos de desenho e pintura com bons livros de anatomia e exercitando do natural e com Modelo Vivo. Na d\u00e9cada de 80 se mudou para S\u00e3o Paulo, onde trabalhou por mais de 20 anos em ag\u00eancias de publicidade, como criativo e ilustrador (DPZ e Ingrupo propaganda, entre outras). Em 2007 retornou a Barcelona, onde ficou durante 10 anos estudando desenho e pintura de Modelo Vivo no Cercle Artistic Sant Lluc, per\u00edodo no qual teve a oportunidade de visitar diversos pa\u00edses da Europa e afinar o seu olhar de artista nos melhores museus de arte do mundo. Na volta ao Brasil, deu alguns cursos de desenho de figura e desenvolveu um curso em v\u00eddeo, @figura Sem Stress , em streaming, enquanto continua atendo na \u00e1rea de design alguns clientes, e fazendo charges e caricaturas para outros. Atualmente, vive em S\u00e3o Paulo. Com edi\u00e7\u00e3o de Douglas Freitas, revis\u00e3o de Diego Moreau, layout de Erick Alves e design de capa de Amaury Filho. Roteiros de Antonio Macedo Ribeiro Filho, artes e capa de\nJord\u00ed. O quadrinho ser\u00e1 em capa dura, com 136 p\u00e1ginas, miolo em\noffset de 120g, preto e branco e no formato 19,5cm por 26cm - o mesmo tamanho das\nHQs Lavennder e Fator Z, da parceria Bonelli/Skript.", "permalink": "chacal22", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/J9O3w-e_N3c", "video_url": "https://youtu.be/J9O3w-e_N3c", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157409/fb722b8a-20a0-49e8-b099-1cda57bfb078.jpeg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157409/project_thumb_thumb_fb722b8a-20a0-49e8-b099-1cda57bfb078.jpeg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157409/project_thumb_small_fb722b8a-20a0-49e8-b099-1cda57bfb078.jpeg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157409/project_thumb_large_fb722b8a-20a0-49e8-b099-1cda57bfb078.jpeg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157409/project_thumb_video_cover_fb722b8a-20a0-49e8-b099-1cda57bfb078.jpeg", "progress": 187.42222222222222, "pledged": 8870.3987546385, "total_contributions": 116, "total_contributors": 107, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-10-16T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-10-15T23:59:59.999999", "online_date": "2022-09-05T15:13:55.431892", "zone_online_date": "2022-09-05T12:13:55.431892", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 40, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 40, "unit": "days"}, "posts_count": 13, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1073070, "name": "SKRIPT EDITORA E EVENTOS LTDA", "public_name": "Skript Editora"}, "reminder_count": 73, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 13, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Bonelli,Faroeste,sert\u00e3o,Tex,Western", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "ee04c6f6-6625-4f8a-aa33-0e658defb97f", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 1073070, "common_id": "25844e3d-30a2-48e2-b59a-5c52528cdd2d", "name": "SKRIPT EDITORA E EVENTOS LTDA", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1073070/thumb_avatar_53702612_825852861100515_5699658267374911488_n.jpg", "facebook_link": "http://Www.Facebook.Com/skripteditora", "twitter_username": "skripteditora", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 66, "total_published_projects": 211, "links": null, "follows_count": 1301, "followers_count": 2646, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/1073070/base_53764550_294291551241071_6862307069748314112_n.jpg", "created_at": "2019-03-08T17:06:51.481887", "about_html": "<p style=\"text-align:justify;\">A editora Skript foi criada em 30 de abril de 2018.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Com o objetivo de priorizar obras in\u00e9ditas produzidas por artistas nacionais, o Catarse foi a plataforma escolhida para os pr\u00e9-lan\u00e7amentos de seus projetos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O primeiro: TEATRO DO PAVOR\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">(<a href=\"http://www.catarse.me/teatro_do_pavor_2018\">www.catarse.me/teatro_do_pavor_2018</a>)\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208608/A6B1A8F0-D8B3-4DC2-A92E-9CC59C12A4EC.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A obra foi lan\u00e7ada na CCXP/18 e contou com 13 contos in\u00e9ditos de terror com a tem\u00e1tica folclore nacional. Foram os autores da obra: Kaol Porfirio, Camillo Solano, Ale Presser, Diego Moreau, Alice Monstrinho, Amaury Filho, Renata Aguiar, Aldo Solano, Manu Cunhas, Marcel Bartholo, Igum D\u2019Jorge, Thamy Adriana,  Douglas Freitas e Roberth Santos (com uma tirinha especial feita por Gustavo Borges).\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A releitura de personagens tradicionais e a diversidade de convidados foram diferenciais na HQ e a tornaram um imediato sucesso, sendo elogiada na m\u00eddia, em v\u00e1rios blogs e reviews no YouTube.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208609/8289EF0D-204B-45C4-A5AD-1B0094035D9E.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A HQ, ainda, foi indicada ao Trof\u00e9u HQ MIX na categoria Mix. Um reconhecimento j\u00e1 em nosso primeiro trabalho.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230713/46D1A273-5484-463B-BA63-BC949C590D53.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"> \ud83d\udd78\ud83d\udd78\ud83d\udd78\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">No primeiro semestre de 2019 novos projetos ganharam a luz do dia. Todos via Catarse.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Ap\u00f3s o fim da campanha, os quadrinhos da Skript s\u00e3o comercializados pela Amazon.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230715/870BE160-07E8-419B-805A-58EDD1AD3036.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 BILL FINGER</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Biografia em quadrinhos sobre o criador do Batman, reconhecido somente em 2014 pela DC. A HQ retrata a vida e obra de um dos maiores roteiristas dos quadrinhos, a Era de Ouro e Prata, al\u00e9m de personalidades como Wil Eisner, Jerry Robinson, Stan Lee e muitos outros. Com roteiro de Diego Moreau e Douglas Freitas e arte de Sandro Zambi com cores de Italo Bispo.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230716/0EB87EC5-5F48-4D40-9538-C113E19D71F7.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u2022 <strong>NAS PROFUNDEZAS DA LOUCURA</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Em um mundo p\u00f3s-apocal\u00edptico, Alice e seu irm\u00e3o buscam sobreviver entre o caos decorrente do retorno de Cthulhu. Com roteiro de Douglas Freitas e a arte realista de Amaury Filho, capa de Daniel Caneda, a obra tem a participa\u00e7\u00e3o de diversos artistas em uma galeria de arte complementar, como Caio Oliveira,  Marcel Bartholo, Thiago Kroening e muitos outros.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230717/EFEFBE29-12F6-41BD-B1CD-CCF023804E40.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 A TESTEMUNHA</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Mesclando a chegada de Cthulhu \u00e0 Terra, adaptando o conto Dagon para os quadrinhos, essa HQ \u00e9 uma homenagem \u00e0 obra do pai do terror c\u00f3smico H. P. Lovecraft. Roteiro de Douglas Freitas e arte de Alice Monstrinho, com capa de Alex Tso.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230718/8EAA13BC-9598-47F8-B96F-33C71CE7B074.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 A NECROMANTE</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O g\u00eanero Espada e Feiti\u00e7aria \u00e9 um dos mais celebrados. Poucos sabem que um dos primeiros registros est\u00e1 na B\u00edblia, em 1\u00ba Samuel 28. Reis, Feiticeiras e Fantasmas em uma obra imperd\u00edvel, adaptada por Douglas Freitas e pintada pelo artista Marcel Bartholo.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208614/B56B0BC0-B6B5-4112-9FD1-0F41899DB94E.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/260638/mulheres_e_quadrinhos_capa.jpg\" width=\"338\" height=\"475\" style=\"width:338px;height:475px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 MULHERES &amp; QUADRINHOS</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Outro objetivo da Skript \u00e9 celebrar a nona arte e incentivar pesquisas sobre o tema. Seu primeiro livro foi MULHERES E QUADRINHOS, organizado por Lalu\u00f1a Gusm\u00e3o e Dani Marino, com mais de 120 convidadas. S\u00e3o mais de 500 p\u00e1ginas comtirinhas, artes, entrevistas e artigos cient\u00edficos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230720/E19EA4D4-BFEA-4111-97CF-766A7A53389A.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O semestre de 2019 ainda n\u00e3o havia terminado quando a necessidade de um quadrinho infantil bateu \u00e0 porta. Com o objetivo de atender a demanda e o m\u00eas do folclore (agosto), um novo projeto nasceu...\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230721/FAA19CD1-7038-448F-8DBC-8DAD3E829026.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u2022 <strong>ESCOLA DO PAVOR</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A vers\u00e3o Kids do Teatro do Pavor, com tr\u00eas hist\u00f3rias sobre folclore, todas voltada ao p\u00fablico infanto-juvenil. Um material imperd\u00edvel ao jovens e \u201cvelhos\u201d leitores.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230722/8ACF9F2A-8856-46B9-84BA-5BE57EE2EED0.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u2022 <strong>CROWLEY - A GRANDE BESTA </strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Aleister Crowley foi poeta, alpinista, enxadrista... mago. A Skript lan\u00e7ou um quadrinho semibiografico da figura mais controversa do s\u00e9culo XX, fundador da Thelema, escritor do Livro da Lei. Conhe\u00e7a sua importante participa\u00e7\u00e3o na Segunda Grande Guerra e os principais eventos da vida daquele que foi conhecido como o \u201chomem mais perverso do mundo\u201d. Com roteiro de Douglas Freitas, arte de Rob Saint, cores de Italo Silva, letra de Johnny C. Vargas, com pref\u00e1cio de Marcos Keller (Mundo Freak e Magickando) e p\u00f3sfacio de Raphael Topo Ranieri (Formiga El\u00e9trica) e edi\u00e7\u00e3o de Diego Moreau.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230723/83526AE3-7C28-4A49-ABDD-D14E6727C2D9.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 BEM NA FITA</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">NOSTALGIA, M\u00daSICA E QUADRINHOS, tudo isto, junto e misturado, em uma hist\u00f3ria cheia de atitude.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Imagine que voc\u00ea vive nos anos 90 numa cidade do interior. Os sucessos de suas bandas favoritas n\u00e3o chegam e tudo que quer \u00e9 ficar por dentro da m\u00fasica dos seus \u00eddolos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Esta era o dia-a-dia de Juju, at\u00e9 ser transportada para um mundo em que os videoclipes s\u00e3o realidade.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Unindo for\u00e7as com conhecidos \u00edcones, ela viver\u00e1 uma emocionante aventura percorrendo hits como Take on Me, Smooth Criminal, Californication, Zombie, Ironic e outros.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Bem na Fita \u00e9 escrita por Guilherme Smee, desenhada por importantes artistas nacionais e com edi\u00e7\u00e3o de Diego Moreau. Aperte o play e rebobine para os anos 90.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208612/EEC87782-896D-47AC-A42C-191C792A4916.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Todas as obras ap\u00f3s o fim da campanha no Catarse podem ser adquiridas na Amazon, em uma parceria que foi firmada e anunciada em mar\u00e7o de 2019.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208613/C7B5956B-7EA4-4F65-9726-A93877BB7EC0.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A  cuidadosa curadoria dos projetos e  a excel\u00eancia dos materiais e autores, confirmam que a Skript come\u00e7ou com p\u00e9 direito. Mas tudo isso n\u00e3o seria poss\u00edvel sem o apoio e o carinho de pessoas como voc\u00ea. A sua paix\u00e3o pela leitura, que tamb\u00e9m \u00e9 a nossa, \u00e9 o que nos move. Por isso, MUITO OBRIGADO!!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208610/5DC07396-1EA1-4860-8D51-D6F2DADEBFBA.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Skript Editora", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 277883, "project_id": 157409, "description": "Fabulas do Velho Mundo \u00e9 a obra mais intimista de Sergio Toppi. Entre guerreiros e ca\u00e7adores, monstros e her\u00f3is, ele quadriniza contos de sua inf\u00e2ncia, narrados por seus pais e av\u00f3s. Tradi\u00e7\u00f5es etruscas, de aventura, suspense e horror, em uma de suas HQs mais elogiadas. O esmero no roteiro e arte desta colet\u00e2nea confirmam o autor ser conhecido como um dos artistas mais perfeccionistas da nona arte. As hist\u00f3rias oscilam entre o fant\u00e1stico e o realista, justificando o motivo pelo qual este \u00e9 um dos quadrinhos prediletos dos f\u00e3s de Toppi. Possui extras exclusivos produzidos pela Skript.\nDesconto especial de R$ 40%\nFRETE GR\u00c1TIS\nATEN\u00c7\u00c3O: \nEnvio exclusivo aos apoiadores de outras modalidades de recompensas.\n\n", "minimum_value": 58.89759666347592, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2022-11-01T14:58:27", "updated_at": "2022-09-04T14:59:09.283857", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 2143289344, "title": "Toppi F\u00e1bulas do Velho Mundo - De R$ 94 por R$ 56", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "bf55cbdd-1ff3-4420-b896-1412eed5c22e", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/277883/thumb_reward_201e1cd8-f2a1-44a2-8e79-a454b05dc375.jpg", "run_out": false}], "spacy_lemmas": ["momento", "quadrinho", "obra", "mestre", "ano", "hist\u00f3ria", "ca\u00e7ador", "recompensa", "f\u00e3", "quadrinho", "s\u00e9rie", "filme", "pitada", "maldade", "especialista", "personagem", "entrevista", "autor", "entrevista", "autor", "editor", "canal", "canal", "outubro", "edi\u00e7\u00e3o", "personagem", "editora", "arte", "vers\u00e3o", "sucesso", "pistoleiro", "n\u00famero", "setembro", "saga", "editora", "d\u00e9cadas", "sucesso", "p\u00fablico", "personagem", "edi\u00e7\u00e3o", "luxo", "historieta", "edi\u00e7\u00e3o", "edi\u00e7\u00e3o", "nome", "t\u00edtulo", "relan\u00e7amento", "hist\u00f3ria", "cronologia", "amarra", "vida", "ca\u00e7ador", "recompensa", "cruel", "registro", "f\u00f4lego", "mocinho", "hist\u00f3ria", "encadernar", "conto", "ano", "assistente", "est\u00fadio", "cria\u00e7\u00e3o", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "editora", "ramo", "cidade", "est\u00fadio", "editora", "t\u00edtulo", "terror", "revista", "editora", "t\u00edtulo", "p\u00e1gina", "estudo", "desenho", "pintura", "livro", "anatomia", "natural", "d\u00e9cada", "ano", "ag\u00eancia", "publicidade", "ilustrador", "ano", "desenho", "pintura", "per\u00edodo", "oportunidade", "pa\u00eds", "olhar", "artista", "museu", "arte", "mundo", "volta", "curso", "desenho", "figura", "curso", "v\u00eddeo", "streaming", "\u00e1rea", "design", "cliente", "charge", "caricatura", "edi\u00e7\u00e3o", "revis\u00e3o", "layout", "design", "capa", "arte", "capa", "quadrinho", "capa", "p\u00e1gina", "miolo", "offset", "g", "branco", "formato", "tamanho", "parceria"], "spacy_lemmas_freq": {"momento": 1, "quadrinho": 4, "obra": 1, "mestre": 1, "ano": 4, "hist\u00f3ria": 4, "ca\u00e7ador": 2, "recompensa": 2, "f\u00e3": 1, "s\u00e9rie": 1, "filme": 1, "pitada": 1, "maldade": 1, "especialista": 1, "personagem": 3, "entrevista": 2, "autor": 2, "editor": 1, "canal": 2, "outubro": 1, "edi\u00e7\u00e3o": 5, "editora": 5, "arte": 3, "vers\u00e3o": 1, "sucesso": 2, "pistoleiro": 1, "n\u00famero": 1, "setembro": 1, "saga": 1, "d\u00e9cadas": 1, "p\u00fablico": 1, "luxo": 1, "historieta": 1, "nome": 1, "t\u00edtulo": 3, "relan\u00e7amento": 1, "cronologia": 1, "amarra": 1, "vida": 1, "cruel": 1, "registro": 1, "f\u00f4lego": 1, "mocinho": 1, "encadernar": 1, "conto": 1, "assistente": 1, "est\u00fadio": 2, "cria\u00e7\u00e3o": 1, "ramo": 1, "cidade": 1, "terror": 1, "revista": 1, "p\u00e1gina": 2, "estudo": 1, "desenho": 3, "pintura": 2, "livro": 1, "anatomia": 1, "natural": 1, "d\u00e9cada": 1, "ag\u00eancia": 1, "publicidade": 1, "ilustrador": 1, "per\u00edodo": 1, "oportunidade": 1, "pa\u00eds": 1, "olhar": 1, "artista": 1, "museu": 1, "mundo": 1, "volta": 1, "curso": 2, "figura": 1, "v\u00eddeo": 1, "streaming": 1, "\u00e1rea": 1, "design": 2, "cliente": 1, "charge": 1, "caricatura": 1, "revis\u00e3o": 1, "layout": 1, "capa": 3, "miolo": 1, "offset": 1, "g": 1, "branco": 1, "formato": 1, "tamanho": 1, "parceria": 1}, "spacy_entidades": {"Jord\u00ed": 4, "Bonelli": 2, "Francisco Ucha": 1, "Luigi Rocco": 1, "TIRAS Memory": 1, "Estado de Banca": 1, "canal da Confraria Bonelli": 1, "Chacal": 4, "Vecchi": 2, "BLC": 1, "Skript": 3, "Ca\u00e7ador de Recompensas": 1, "Humana": 1, "Tony Carson": 2, "HQs": 1, "Pacto Rompido": 2, "Ucha Editorial": 1, "Antonio Ribeiro": 2, "Antonino Homobono": 1, "Valiosos Cad\u00e1veres": 1, "Bruguera": 1, "Barcelona": 2, "Espanha": 1, "Pulgarcito": 1, "DDT": 1, "CAPIT\u00c3O": 1, "Reial Cercle Artistic": 1, "Rio de Janeiro Brasil": 1, "editora Globo": 1, "Rio Gr\u00e1fica": 1, "S\u00edtio do Picapau Amarelo": 1, "Trapalh\u00f5es": 1, "Ed": 1, "Bloch": 1, "Espectro": 1, "Sobrenatural": 1, "Modelo Vivo": 2, "S\u00e3o Paulo": 2, "DPZ": 1, "Ingrupo": 1, "Cercle Artistic Sant Lluc": 1, "Europa": 1, "Brasil": 1, "Douglas Freitas": 1, "Diego Moreau": 1, "Erick Alves": 1, "Amaury Filho": 1, "Roteiros de Antonio Macedo Ribeiro Filho": 1, "HQs Lavennder": 1, "Fator Z": 1}, "tfidf": {"momento": 1.7001027381638916, "quadrinho": 1.3125042964384444, "obra": 1.098254186605196, "mestre": 2.3971791968637266, "ano": 1.9704269433225545, "hist\u00f3ria": 1.082544820715169, "ca\u00e7ador": 7.080128618419648, "recompensa": 1.7566763595637056, "f\u00e3": 2.051191075393984, "s\u00e9rie": 1.1232690852809697, "filme": 2.1445532929850097, "pitada": 4.270951817752617, "maldade": 4.843471010523947, "especialista": 3.7756303805225913, "personagem": 2.1031741357824725, "entrevista": 6.344679058169014, "autor": 1.835807559976088, "editor": 2.0823109841077887, "canal": 5.292492866375456, "outubro": 2.7360164326164376, "edi\u00e7\u00e3o": 4.531560159121295, "editora": 6.293451211237075, "arte": 2.053763781492826, "vers\u00e3o": 1.6119482239549792, "sucesso": 3.7275514717595466, "pistoleiro": 4.990074484715823, "n\u00famero": 2.023716819841736, "setembro": 2.859339648648436, "saga": 2.5779271892102504, "d\u00e9cadas": 6.548219102762372, "p\u00fablico": 2.068045406948966, "luxo": 3.0441643356605095, "historieta": 5.631928370888217, "nome": 1.0707100724293088, "t\u00edtulo": 5.214208008263228, "relan\u00e7amento": 5.226463262780053, "cronologia": 4.938781190328272, "amarra": 5.855071922202427, "vida": 0.9116453777996214, "cruel": 5.295456134267004, "registro": 3.644054022733872, "f\u00f4lego": 4.6764169258607815, "mocinho": 6.548219102762372, "encadernar": 5.737288886546044, "conto": 1.68068465230679, "assistente": 3.9832697453008357, "est\u00fadio": 5.155854378420501, "cria\u00e7\u00e3o": 1.7079767945947977, "ramo": 4.379165402392849, "cidade": 1.4302252903456174, "terror": 1.93557690193558, "revista": 1.093966934593576, "p\u00e1gina": 0.5450318099607396, "estudo": 2.6412086391577705, "desenho": 3.564304005926667, "pintura": 5.8477563395720145, "livro": 0.6126637500939072, "anatomia": 5.226463262780053, "natural": 4.6764169258607815, "d\u00e9cada": 2.2509336965435818, "ag\u00eancia": 3.2160145925871686, "publicidade": 2.9577797214616885, "ilustrador": 1.5994592123842042, "per\u00edodo": 2.401123975154743, "oportunidade": 2.2926063929441494, "pa\u00eds": 1.8800741176128926, "olhar": 3.3701652724144266, "artista": 1.0561869955909382, "museu": 5.161924741642482, "mundo": 0.8361378252914763, "volta": 1.9917140887555622, "curso": 4.732337920242332, "figura": 3.0593161406811116, "v\u00eddeo": 2.4455757377255765, "streaming": 5.737288886546044, "\u00e1rea": 2.2374199773768586, "design": 5.1464425963456755, "cliente": 3.6304483706780935, "charge": 4.0633124529743725, "caricatura": 3.5907080420285795, "revis\u00e3o": 2.8165196514655078, "layout": 3.8401689016601623, "capa": 1.5724990981837168, "miolo": 1.3346429646694264, "offset": 2.2044136809086887, "g": 1.3511042417234984, "branco": 1.6749319998173402, "formato": 0.9063120318242589, "tamanho": 1.6466549037204787, "parceria": 1.7989485728005243}}