{"detail": {"project_id": 157600, "id": 157600, "user_id": 21108, "name": "Bal\u00f5es de Pensamento 2", "headline": "Um livro para quem gosta das ideias que os quadrinhos trazem.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/449019/e12f54da-370f-4dc7-835d-fc6b537e3ddc.png\">\n</p>", "goal": 18931.370356117262, "about_html": "META ESTENDIDA! Interrompemos a descri\u00e7\u00e3o normal do projeto para dizer que, assim que batermos os 120% da meta , todos os apoiadores v\u00e3o ganhar uma cole\u00e7\u00e3o de cinco postais ilustrados por Alexandre S. Louren\u00e7o! Seguimos com a descri\u00e7\u00e3o normal do projeto: Ol\u00e1. Meu nome \u00e9 \u00c9rico Assis e este \u00e9 meu segundo livro. Meu primeiro foi Bal\u00f5es de Pensamento: textos para pensar quadrinhos . Ele foi financiada em uma campanha no Catarse em 2020 . Se voc\u00ea participou, obrigado! Agora eu e voc\u00ea vamos come\u00e7ar a chamar aquele livro de Bal\u00f5es 1. O segundo chama-se Bal\u00f5es de Pensamento 2: ideias que v\u00eam dos quadrinhos . \u00c9 dele que eu preciso falar com voc\u00ea. Nomes parecidos, n\u00e9? \u00c9 porque s\u00e3o livros parecidos. Os dois livros re\u00fanem textos sobre autores de quadrinhos, sobre leitores de quadrinhos, sobre o mercado de quadrinhos, sobre tradu\u00e7\u00e3o de quadrinhos e, no caso espec\u00edfico do 2 , sobre uma sele\u00e7\u00e3o imagin\u00e1ria de jogadores de futebol composta por quadrinistas, sobre uma viagem a San Diego, sobre uma viagem \u00e0 Alemanha (as duas viagens por conta de, adivinhe s\u00f3, quadrinhos) e sobre o Batman. A capa vai ficar assim: Se Bal\u00f5es 1 e Bal\u00f5es 2 ficarem lado a lado, eles ficar\u00e3o assim: E quando Bal\u00f5es 1 e Bal\u00f5es 2 ficarem na sua estante, eles ficar\u00e3o assim: Assim como Bal\u00f5es 1, Bal\u00f5es 2 \u00e9 uma cole\u00e7\u00e3o de textos que escrevi para o Blog da Companhia (das Letras). Escrevo uma coluna sobre quadrinhos para o Blog desde 2010. Ela come\u00e7ou mensal, depois virou quinzenal. Os textos de Bal\u00f5es 2 foram publicados entre 2013 e 2015. O livro tamb\u00e9m tem material in\u00e9dito. A come\u00e7ar pelas ilustra\u00e7\u00f5es do Alexandre S. Louren\u00e7o: O Alexandre S. Louren\u00e7o \u00e9 um dos maiores quadrinistas do mundo entre os que fazem os menores quadrinhos do mundo. Menores porque ele desenha pequenininho. O Alexandre desenhou pequenininho em Rob\u00f4 Esmaga (do qual eu escrevi o pref\u00e1cio), Voc\u00ea \u00c9 um Babaca, Bernardo (do qual eu n\u00e3o escrevi o pref\u00e1cio), Boxe e outros quadrinhos. Recomendo todos. O Alexandre Louren\u00e7o \u00e9 um dos grandes quadrinistas do mundo mesmo quando n\u00e3o desenha pequenininho e \u00e9 uma honra que ele participe com ilustra\u00e7\u00f5es de Bal\u00f5es de Pensamento 2. Bal\u00f5es 2 tamb\u00e9m ter\u00e1 um pref\u00e1cio in\u00e9dito escrito por Marcelo Forlani . O Forlani \u00e9 uma das figuras mais importantes da cultura pop brasileira como jornalista, cr\u00edtico, apresentador, organizador de eventos e uma das cabe\u00e7as do Omelete . N\u00f3s nos conhecemos h\u00e1 vinte e poucos anos, quando ele era um cara muito legal para se conversar sobre gibi. Ainda \u00e9, mesmo depois de virar uma das figuras mais importantes da cultura pop brasileira . No pref\u00e1cio, ele me chama de um nome que a gente combinou que n\u00e3o era mais para ele me chamar. Ele tamb\u00e9m me chama de \"Forrest Gump dos quadrinhos brasileiros\". Obrigado (?), Forlani. Em termos de novidades, os textos ganharam uma leve revis\u00e3o - minha e da Bal\u00e3o Editorial - algumas notinhas de rodap\u00e9 quando tenho novidades a falar sobre o assunto. Geralmente tenho. A diagrama\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m \u00e9 in\u00e9dita. A diagrama\u00e7\u00e3o e as capas ficaram a cargo, mais uma vez, da pessoa que faz os livros mais bonitos e os filhos mais bonitos do mundo, Marcela Fehrenbach . \u00c9 ela que vai fazer as lombadas de Bal\u00e3o 1 e Bal\u00e3o 2 se alinharem para n\u00e3o atrapalhar seu T.O.C. O FORMATO Bal\u00f5es de Pensamento 2: ideias que v\u00eam dos quadrinhos ter\u00e1 aproximadamente 300 p\u00e1ginas em papel offset, formato pequitinho de 11,5 x 18 cm e capa cartonada. Se voc\u00ea tem Bal\u00f5es 1, repare que ele tem \u201c1\u201d na lombada. Era tudo planejado! [ Bal\u00f5es 1 ganhou uma resenha de 3 estrelas na Amazon porque, segundo o resenhista, \"Trata-se de um livro de formato pequeno, de bolso, contrariando as informa\u00e7\u00f5es prestadas na parte t\u00e9cnica (formato 18 x 11) \". No detalhamento do produto, encontra-se as dimens\u00f5es \" 18 x 11.6 cm\". N\u00e3o sei quem comeu os 6 mil\u00edmetros daquele senhor, mas lamento.] COMO COMPRAR Voc\u00ea pode comprar escolhendo uma das op\u00e7\u00f5es de recompensa na coluna ao lado. Voc\u00ea pode comprar apenas um exemplar de Bal\u00f5es de Pensamento 2 , fazer uma compra casada de Bal\u00f5es de Pensamento 1 e 2 ou comprar dois ou tr\u00eas ou dez exemplares de Bal\u00f5es 2 e dar de presente para os amigos. Voc\u00ea pode comprar Bal\u00f5es 2 com frete gr\u00e1tis nas primeiras 72 horas de campanha! Esta op\u00e7\u00e3o s\u00f3 \u00e9 v\u00e1lida para a compra de um exemplar do livro. Depois deste per\u00edodo, ser\u00e1 acrescentado frete de apenas R$ 5 em todas as op\u00e7\u00f5es de recompensa para envio a qualquer ponto do Brasil (exce\u00e7\u00e3o: frete de R$ 10 na op\u00e7\u00e3o de compra de 10 Bal\u00f5es 2). Dica: se voc\u00ea optar pelas recompensas \"2 Bal\u00f5es 2 \" ou \"3 Bal\u00f5es 2\" ou \" Bal\u00e3o 1 + Bal\u00e3o 2 \", seu desconto \u00e9 maior do que se voc\u00ea comprasse um exemplar de Bal\u00f5es 2 com frete gr\u00e1tis. Sou um grande suspeito pra falar, mas recomendo muito que voc\u00ea compre v\u00e1rios exemplares de Bal\u00f5es 2 para dar de presente. O Natal est\u00e1 a\u00ed. N\u00c3O TEM COMBOS, MAS TEM DESCONTO ESPECIAL Se voc\u00ea participou da campanha de Bal\u00f5es 1 e est\u00e1 perguntando por que, nesta campanha, n\u00e3o temos combos Bal\u00f5es + gibis que o \u00c9rico traduziu, o motivo \u00e9 o seguinte: eles complicaram as entregas da primeira campanha. Mas tem desconto especial para todo mundo que apoiar: um cupom especial para voc\u00ea gastar na Loja Monstra em itens selecionados! Voc\u00ea recebe o cupom no seu e-mail em at\u00e9 48 horas depois da sua colabora\u00e7\u00e3o com o Catarse ser confirmada! QUANDO SAI? Esta \u00e9 uma Campanha Flex. Isto quer dizer que, atingida ou n\u00e3o a meta de R$ 18.000, o livro vai sair. E j\u00e1 tem data de lan\u00e7amento: dezembro! Nossa campanha vai at\u00e9 7 de novembro. Este \u00e9 o nosso cronograma: Curtiu? Obrigado. Ent\u00e3o clique em uma das recompensas ao lado! O AUTOR Como j\u00e1 disse acima, meu nome \u00e9 \u00c9rico Assis. Leio quadrinhos desde que existo e escrevo profissionalmente sobre quadrinhos desde 2000. Sou jornalista, tradutor e professor. Fui um dos primeiros colaboradores do Omelete e ainda colaboro com uma coluna semanal chamada Enquanto Isso . Fui editor convidado de O Fabuloso Quadrinho Brasileiro de 2015 (ed. Cachalote/Veneta), uma amostra das melhores HQs brasileiras daquele ano. \u00c0 convite da Bienal de Quadrinhos de Curitiba e do Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, editei o Cat\u00e1logo HQ Brasil / Catalog BD Br\u00e9sil / Brazil Comics Catalog , uma sele\u00e7\u00e3o de HQs nacionais da \u00faltima d\u00e9cada para divulga\u00e7\u00e3o em Portugal, Canad\u00e1 e outros pa\u00edses. Tamb\u00e9m traduzo quadrinhos, e n\u00e3o s\u00f3 quadrinhos, do ingl\u00eas e do franc\u00eas, tendo colaborado desde 2009 com as editoras Companhia das Letras, Panini, Globo, Darkside, Nemo, Pipoca & Nanquim, Todavia e outras em mais de 500 publica\u00e7\u00f5es. Este \u00e9 meu portf\u00f3lio de tradutor . Tenho uma coluna no Blog da Companhia desde 2010, que \u00e9 a origem deste livrinho que voc\u00ea vai apoiar ( veja os \u00faltimos textos aqui ). J\u00e1 colaborei com os jornais Folha de S. Paulo, O Globo e com a revista QuatroCincoUm escrevendo resenhas de quadrinhos (como essa , essa e essa ). Tamb\u00e9m gasto saliva no podcast Notas dos Tradutores e dou curso de Tradu\u00e7\u00e3o de Livros e Tradu\u00e7\u00e3o de HQ na LabPub . Minha \"foto do autor\" foi desenhada por Felipe Portugal . Moro em Pelotas-RS com a designer de Bal\u00f5es 1 e Bal\u00f5es 2 , um filho, uma filha e uns gibis. Estou no Twitter , no Facebook e no Instagram . Precisando, \u00e9 s\u00f3 chamar por uma das redes ou pelas formas de contato que voc\u00ea encontra aqui no Catarse.", "permalink": "baloes2", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157600/13782465-0d2a-4036-98b7-f40058d47220.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157600/project_thumb_thumb_13782465-0d2a-4036-98b7-f40058d47220.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157600/project_thumb_small_13782465-0d2a-4036-98b7-f40058d47220.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157600/project_thumb_large_13782465-0d2a-4036-98b7-f40058d47220.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157600/project_thumb_video_cover_13782465-0d2a-4036-98b7-f40058d47220.png", "progress": 113.16111111111111, "pledged": 21422.949043541805, "total_contributions": 300, "total_contributors": 298, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-11-08T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-11-07T23:59:59.999999", "online_date": "2022-09-23T18:58:27.865268", "zone_online_date": "2022-09-23T15:58:27.865268", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 45, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 45, "unit": "days"}, "posts_count": 8, "address": {"city": "Pelotas", "state_acronym": "RS", "state": "Rio Grande do Sul"}, "user": {"id": 21108, "name": "\u00c9rico Assis", "public_name": "\u00c9rico Assis"}, "reminder_count": 181, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 8, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "quadrinhos", "city_id": 4164, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "d241ef6a-720c-42e3-bf31-7c289b606c4e", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 21108, "common_id": "bd5f8204-04df-4ac1-9df3-b23df2660cc9", "name": "\u00c9rico Assis", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/21108/thumb_avatar_ericoassis_400x400.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/ericodeassis", "twitter_username": "ericoassis", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 190, "total_published_projects": 2, "links": [{"id": 30931, "link": "https://ericoassis.com.br/"}], "follows_count": 2, "followers_count": 209, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2011-08-18T03:39:32.39824", "about_html": "<p>Jornalista e tradutor da \u00e1rea de quadrinhos. Colaborador das editoras Quadrinhos na Cia., Panini, Darkside, Nemo etc. e das publica\u00e7\u00f5es Omelete, 451, Folha de S. Paulo e O Globo.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "\u00c9rico Assis", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 277848, "project_id": 157600, "description": "Um exemplar de Bal\u00f5es de Pensamento 2 entregue na sua casa. O frete \u00e9 adicionado ao final da opera\u00e7\u00e3o.", "minimum_value": 51.535397080541436, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2022-12-01T12:09:19", "updated_at": "2022-09-23T18:16:37.458366", "paid_count": 87, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 1073741824, "title": "1 Bal\u00f5es 2", "survey_sent_at": "2022-11-15T11:13:00.429519", "survey_finished_at": null, "common_id": "03d07c03-9b88-4c0c-af6a-25bada5215bd", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/277848/thumb_reward_d0f103ee-26ac-4433-9ad0-917aced5115a.png", "run_out": false}], "spacy_lemmas": ["descri\u00e7\u00e3o", "projeto", "meta", "apoiador", "cole\u00e7\u00e3o", "postal", "descri\u00e7\u00e3o", "projeto", "nome", "livro", "bal\u00f5es", "pensamento", "texto", "quadrinho", "campanha", "livro", "bal\u00f5es", "pensamento", "ideia", "quadrinho", "nomes", "livro", "livro", "texto", "autor", "quadrinho", "leitor", "quadrinho", "mercado", "quadrinho", "tradu\u00e7\u00e3o", "quadrinho", "caso", "sele\u00e7\u00e3o", "jogador", "futebol", "quadrinista", "viagem", "viagem", "viagem", "conta", "quadrinho", "capa", "bal\u00f5es", "bal\u00f5es", "lado", "lado", "bal\u00f5es", "estante", "bal\u00f5es", "cole\u00e7\u00e3o", "texto", "coluna", "quadrinho", "texto", "bal\u00f5es", "livro", "material", "ilustra\u00e7\u00e3o", "quadrinista", "mundo", "quadrinho", "mundo", "pequenininho", "pref\u00e1cio", "pref\u00e1cio", "quadrinho", "quadrinista", "mundo", "pequenininho", "honra", "ilustra\u00e7\u00e3o", "bal\u00f5es", "pensamento", "bal\u00f5es", "pref\u00e1cio", "figura", "cultura", "jornalista", "apresentador", "organizador", "evento", "cabe\u00e7a", "omelete", "ano", "cara", "gibi", "figura", "cultura", "pref\u00e1cio", "nome", "gente", "quadrinho", "termos", "novidade", "texto", "revis\u00e3o", "notinha", "rodap\u00e9", "novidade", "assunto", "diagrama\u00e7\u00e3o", "diagrama\u00e7\u00e3o", "capa", "cargo", "mais", "vez", "pessoa", "livro", "filho", "mundo", "lombada", "pensamento", "ideia", "quadrinho", "p\u00e1gina", "papel", "offset", "formato", "capa", "bal\u00f5es", "repare", "lombada", "bal\u00f5es", "resenha", "estrela", "resenhista", "livro", "formato", "bolso", "informa\u00e7\u00e3o", "parte", "formato", "detalhamento", "produto", "dimens\u00e3o", "mil\u00edmetro", "senhor", "lamento", "op\u00e7\u00e3o", "recompensa", "coluna", "lado", "exemplar", "bal\u00f5es", "pensamento", "compra", "bal\u00f5es", "pensamento", "exemplar", "bal\u00f5es", "presente", "amigo", "bal\u00f5es", "frete", "hora", "campanha", "op\u00e7\u00e3o", "compra", "exemplar", "livro", "per\u00edodo", "frete", "op\u00e7\u00e3o", "recompensa", "envio", "ponto", "exce\u00e7\u00e3o", "frete", "op\u00e7\u00e3o", "compra", "bal\u00f5es", "dica", "recompenso", "bal\u00f5es", "bal\u00f5es", "desconto", "exemplar", "bal\u00f5es", "frete", "suspeito", "exemplar", "bal\u00f5es", "presente", "campanha", "bal\u00f5es", "campanha", "combos", "bal\u00e3o", "gibis", "motivo", "entrega", "campanha", "desconto", "mundo", "cupom", "item", "cupom", "hora", "colabora\u00e7\u00e3o", "meta", "livro", "data", "lan\u00e7amento", "dezembro", "campanha", "novembro", "cronograma", "clique", "recompenso", "lado", "nome", "leio", "existo", "escrevo", "quadrinho", "jornalista", "tradutor", "professor", "colaborador", "omelete", "coluna", "editor", "brasileiro", "amostra", "brasileira", "ano", "convite", "bienal", "sele\u00e7\u00e3o", "d\u00e9cada", "divulga\u00e7\u00e3o", "pa\u00eds", "quadrinho", "quadrinho", "ingl\u00eas", "franc\u00eas", "editora", "publica\u00e7\u00e3o", "portf\u00f3lio", "tradutor", "coluna", "origem", "livrinho", "texto", "jornal", "revista", "resenha", "quadrinho", "podcast", "notas", "curso", "foto", "autor", "designer", "bal\u00f5es", "filho", "filha", "gibis", "rede", "forma", "contato"], "spacy_lemmas_freq": {"descri\u00e7\u00e3o": 2, "projeto": 2, "meta": 2, "apoiador": 1, "cole\u00e7\u00e3o": 2, "postal": 1, "nome": 3, "livro": 9, "bal\u00f5es": 22, "pensamento": 6, "texto": 6, "quadrinho": 16, "campanha": 6, "ideia": 2, "nomes": 1, "autor": 2, "leitor": 1, "mercado": 1, "tradu\u00e7\u00e3o": 1, "caso": 1, "sele\u00e7\u00e3o": 2, "jogador": 1, "futebol": 1, "quadrinista": 3, "viagem": 3, "conta": 1, "capa": 3, "lado": 4, "estante": 1, "coluna": 4, "material": 1, "ilustra\u00e7\u00e3o": 2, "mundo": 5, "pequenininho": 2, "pref\u00e1cio": 4, "honra": 1, "figura": 2, "cultura": 2, "jornalista": 2, "apresentador": 1, "organizador": 1, "evento": 1, "cabe\u00e7a": 1, "omelete": 2, "ano": 2, "cara": 1, "gibi": 1, "gente": 1, "termos": 1, "novidade": 2, "revis\u00e3o": 1, "notinha": 1, "rodap\u00e9": 1, "assunto": 1, "diagrama\u00e7\u00e3o": 2, "cargo": 1, "mais": 1, "vez": 1, "pessoa": 1, "filho": 2, "lombada": 2, "p\u00e1gina": 1, "papel": 1, "offset": 1, "formato": 3, "repare": 1, "resenha": 2, "estrela": 1, "resenhista": 1, "bolso": 1, "informa\u00e7\u00e3o": 1, "parte": 1, "detalhamento": 1, "produto": 1, "dimens\u00e3o": 1, "mil\u00edmetro": 1, "senhor": 1, "lamento": 1, "op\u00e7\u00e3o": 4, "recompensa": 2, "exemplar": 5, "compra": 3, "presente": 2, "amigo": 1, "frete": 4, "hora": 2, "per\u00edodo": 1, "envio": 1, "ponto": 1, "exce\u00e7\u00e3o": 1, "dica": 1, "recompenso": 2, "desconto": 2, "suspeito": 1, "combos": 1, "bal\u00e3o": 1, "gibis": 2, "motivo": 1, "entrega": 1, "cupom": 2, "item": 1, "colabora\u00e7\u00e3o": 1, "data": 1, "lan\u00e7amento": 1, "dezembro": 1, "novembro": 1, "cronograma": 1, "clique": 1, "leio": 1, "existo": 1, "escrevo": 1, "tradutor": 2, "professor": 1, "colaborador": 1, "editor": 1, "brasileiro": 1, "amostra": 1, "brasileira": 1, "convite": 1, "bienal": 1, "d\u00e9cada": 1, "divulga\u00e7\u00e3o": 1, "pa\u00eds": 1, "ingl\u00eas": 1, "franc\u00eas": 1, "editora": 1, "publica\u00e7\u00e3o": 1, "portf\u00f3lio": 1, "origem": 1, "livrinho": 1, "jornal": 1, "revista": 1, "podcast": 1, "notas": 1, "curso": 1, "foto": 1, "designer": 1, "filha": 1, "rede": 1, "forma": 1, "contato": 1}, "spacy_entidades": {"META ESTENDIDA!": 1, "Alexandre S. Louren\u00e7o": 3, "Seguimos": 1, "Ol\u00e1": 1, "\u00c9rico Assis": 2, "Bal\u00f5es de Pensamento": 3, "Catarse": 3, "Bal\u00f5es": 13, "Bal\u00f5es de Pensamento 2": 2, "San Diego": 1, "Alemanha": 1, "o Batman": 1, "Blog da Companhia": 2, "Letras": 1, "Blog": 1, "Bal\u00f5es 2": 4, "Alexandre": 1, "Rob\u00f4 Esmaga": 1, "Voc\u00ea \u00c9 um Babaca": 1, "Bernardo": 1, "Boxe": 1, "Alexandre Louren\u00e7o": 1, "Marcelo Forlani": 1, "Forlani": 2, "Omelete": 2, "Forrest Gump": 1, "Bal\u00e3o Editorial": 1, "Marcela Fehrenbach": 1, "Bal\u00e3o": 2, "Bal\u00e3o 2": 1, "T.O.C.": 1, "FORMATO Bal\u00f5es de Pensamento 2": 1, "Amazon": 1, "COMPRAR": 1, "R$ 5": 1, "Brasil": 2, "R$ 10": 1, "10 Bal\u00f5es": 1, "Dica": 1, "2 Bal\u00f5es 2": 1, "3 Bal\u00f5es 2": 1, "Bal\u00e3o 1 +": 1, "Natal": 1, "N\u00c3O TEM COMBOS": 1, "TEM DESCONTO ESPECIAL": 1, "\u00c9rico": 1, "Loja Monstra": 1, "SAI?": 1, "Campanha Flex": 1, "R$": 1, "Nossa": 1, "Curtiu?": 1, "AUTOR": 1, "Sou": 1, "Fui": 2, "Enquanto Isso": 1, "O Fabuloso Quadrinho Brasileiro de 2015": 1, "ed. Cachalote/Veneta": 1, "HQs": 1, "Bienal de Quadrinhos": 1, "Curitiba": 1, "Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores": 1, "Cat\u00e1logo": 1, "Catalog BD Br\u00e9sil": 1, "Brazil Comics Catalog": 1, "em Portugal": 1, "Canad\u00e1": 1, "Companhia das Letras": 1, "Panini": 1, "Globo": 1, "Darkside, Nemo": 1, "Pipoca": 1, "Nanquim": 1, "Todavia": 1, "Tenho": 1, "Folha de S. Paulo": 1, "O Globo": 1, "podcast Notas dos Tradutores": 1, "Tradu\u00e7\u00e3o de Livros": 1, "Tradu\u00e7\u00e3o de HQ": 1, "LabPub": 1, "Felipe Portugal": 1, "Pelotas-RS": 1, "Twitter": 1, "Facebook": 1, "Instagram": 1}, "tfidf": {"descri\u00e7\u00e3o": 6.869407587103996, "projeto": 0.9059155239454939, "meta": 2.2553682069801733, "apoiador": 0.9732174179720962, "cole\u00e7\u00e3o": 4.434971524952083, "postal": 3.0982315569307852, "nome": 3.2121302172879265, "livro": 5.513973750845165, "bal\u00f5es": 144.0608202607722, "pensamento": 22.748272424944382, "texto": 11.113767321034903, "quadrinho": 5.250017185753777, "campanha": 4.609484938491749, "ideia": 3.2383109247198565, "nomes": 6.325075551448163, "autor": 1.835807559976088, "leitor": 1.4183203878392991, "mercado": 1.843203581804565, "tradu\u00e7\u00e3o": 2.9857535735040948, "caso": 2.18194082505663, "sele\u00e7\u00e3o": 7.647279199417904, "jogador": 4.408152939266102, "futebol": 4.500526259397117, "quadrinista": 6.204136220846898, "viagem": 7.650055203279521, "conta": 2.0909690468509035, "capa": 1.5724990981837168, "lado": 6.369568180644447, "estante": 3.9642215503301412, "coluna": 14.919283377965188, "material": 1.7524285571656313, "ilustra\u00e7\u00e3o": 2.677465899841903, "mundo": 4.1806891264573816, "pequenininho": 14.482732566644636, "pref\u00e1cio": 13.046738517681428, "honra": 3.7448587218558376, "figura": 6.118632281362223, "cultura": 3.5849521165898133, "jornalista": 5.6330393029310155, "apresentador": 5.044141705986099, "organizador": 3.891462196047713, "evento": 1.639247462442617, "cabe\u00e7a": 2.769727489958749, "omelete": 11.474577773092088, "ano": 0.9852134716612773, "cara": 2.6312085558231875, "gibi": 3.1223291085098457, "gente": 2.051191075393984, "termos": 4.379165402392849, "novidade": 4.755370804365451, "revis\u00e3o": 2.8165196514655078, "notinha": 7.934513463882263, "rodap\u00e9": 5.631928370888217, "assunto": 2.9040755424898275, "diagrama\u00e7\u00e3o": 6.5047644735160866, "cargo": 4.084365862172205, "mais": 2.698071501052314, "vez": 1.135457601823467, "pessoa": 1.098254186605196, "filho": 5.036826123355686, "lombada": 8.39368769119779, "p\u00e1gina": 0.2725159049803698, "papel": 0.8869962425249672, "offset": 2.2044136809086887, "formato": 2.7189360954727766, "repare": 7.934513463882263, "resenha": 8.647191102476077, "estrela": 3.823639599708952, "resenhista": 6.835901175214153, "bolso": 2.971668833622356, "informa\u00e7\u00e3o": 2.4877760922159533, "parte": 1.1004047250684246, "detalhamento": 6.142753994654208, "produto": 2.2961587945485173, "dimens\u00e3o": 3.2901225647408903, "mil\u00edmetro": 7.934513463882263, "senhor": 4.127850974111944, "lamento": 6.325075551448163, "op\u00e7\u00e3o": 7.712641217122122, "recompensa": 1.7566763595637056, "exemplar": 8.09577731179964, "compra": 9.087716056331502, "presente": 6.5047644735160866, "amigo": 1.342839731873605, "frete": 7.782208187969599, "hora": 3.87115380387116, "per\u00edodo": 2.401123975154743, "envio": 1.7401080727775908, "ponto": 2.4749279497381043, "exce\u00e7\u00e3o": 3.927180278649792, "dica": 3.9455294173179887, "recompenso": 3.6683890237243983, "desconto": 4.786499837447674, "suspeito": 5.449606814094262, "combos": 7.241366283322318, "bal\u00e3o": 3.8073790788371715, "gibis": 6.803827941458015, "motivo": 2.8656092616620317, "entrega": 2.108513356501813, "cupom": 9.204617907414118, "item": 2.5546161103418035, "colabora\u00e7\u00e3o": 2.878267658533955, "data": 2.840763263075501, "lan\u00e7amento": 1.5459520583366333, "dezembro": 2.339802084280424, "novembro": 2.6163934700380467, "cronograma": 4.196843845598895, "clique": 3.1304924191490064, "leio": 6.142753994654208, "existo": 7.241366283322318, "escrevo": 6.325075551448163, "tradutor": 7.818323546294228, "professor": 2.029151615827693, "colaborador": 2.8165196514655078, "editor": 2.0823109841077887, "brasileiro": 3.271074369770196, "amostra": 3.760126193986626, "brasileira": 5.226463262780053, "convite": 3.434703793551998, "bienal": 4.533316082220107, "d\u00e9cada": 2.2509336965435818, "divulga\u00e7\u00e3o": 2.917233627067339, "pa\u00eds": 1.8800741176128926, "ingl\u00eas": 3.3495459852116913, "franc\u00eas": 5.295456134267004, "editora": 1.258690242247415, "publica\u00e7\u00e3o": 1.227651127279516, "portf\u00f3lio": 4.022490458454117, "origem": 2.3854373789870436, "livrinho": 4.843471010523947, "jornal": 2.470681658856653, "revista": 1.093966934593576, "podcast": 3.927180278649792, "notas": 5.631928370888217, "curso": 2.366168960121166, "foto": 2.698071501052314, "designer": 2.2997238607130135, "filha": 3.1304924191490064, "rede": 2.0595827330302328, "forma": 0.9942909947626246, "contato": 2.0129350442384477}}