{"origem": "catarse", "mencoes_premios_festivais": false, "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": true, "mencoes_estilo": true, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 200.0, "recompensas_menor_ajustado": 210.34855951241403, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 777758, "autoria_nome": "robson cristie de moura", "autoria_nome_publico": "robson moura", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 95, "social_newsletter": true, "social_projetos_contribuidos": 18, "social_projetos_publicados": 5, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2022-11-10T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2022-09-10T16:02:57.622945", "geral_meta": 6000.0, "geral_meta_corrigida": 6310.456785372421, "geral_arrecadado": 4790.0, "geral_arrecadado_corrigido": 5037.848000322316, "geral_percentual_arrecadado": 79.83333333333333, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 5, "geral_project_id": 157606, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Olhos de Farol", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 84, "geral_total_apoiadores": 84, "geral_sobre": "Salve pessoal, tudo bem com voc\u00eas? Sou o Robson Moura, quadrinista e professor e estou aqui para dar in\u00edcio ao meu quarto projeto de financiamento coletivo no Catarse, o Olhos de Farol. Qual a cor que mais vemos em sem\u00e1foros em nosso pa\u00eds? Foi de tanto ver pessoas negras nos far\u00f3is ( e ainda vemos) e pesquisar sobre racismo estrutural que pra responder essa pergunta  que sempre me fa\u00e7o ao parar em um, resolvi realizar essa hist\u00f3ria em quadrinhos que faz essa abordagem racial vislumbrando os trabalhadores e sobreviventes(?) desse pa\u00eds. O nome da HQ vem de uma m\u00fasica de Ney Matogrosso mas que faco rela\u00e7\u00e3o n\u00e3o com a letra da m\u00fasica, mas sim seu nome sobre o que olhamos ou n\u00e3o queremos olhar em far\u00f3is  do nosso pa\u00eds onde a desigualdade \u00e9 t\u00e3o escancarada  que j\u00e1 temos como norma esses cidad\u00e3os invis\u00edveis e seus cartazes  espalhados por diversas cidades. H\u00e1 tempos que realizo essa HQ  que diferente de meus outros trabalhos, ser\u00e1 composta apenas de narrativas visuais (sem falas) e agora que sinto que est\u00e1 na hora de public\u00e1-la,  estou pedindo o seu apoio para que esse meu novo projeto seja impresso e chegue em sua casa. Muito obrigado pela aten\u00e7\u00e3o e conto com  voc\u00eas para realizarmos mais uma HQ e seguimos firmes na luta. Abra\u00e7\u00e3o!"}