{"detail": {"project_id": 157703, "id": 157703, "user_id": 1769672, "name": "Labirinto dos Espelhos", "headline": "\"A sorte \u00e9 uma porta girat\u00f3ria, voc\u00ea s\u00f3 precisa saber quando \u00e9 a sua hora de atravessar.\" Stan Lee.", "budget": "<p>Labirinto dos Espelhos \u00e9 uma One-shot de 60 p\u00e1ginas\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Os custos do projeto est\u00e3o divididos entre: Gr\u00e1fica (50%), Envios (25%), Catarse (13%) e Recompensas (12%).\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O cronograma de produ\u00e7\u00e3o est\u00e1 dividido da seguinte maneira:\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Dia 7 de fevereiro envio do quadrinho em pdf;\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Dia 8 de fevereiro envio do quadrinho f\u00edsico + Recompensas;\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Caso n\u00e3o possa apoiar financeiramente, mostre este projeto para outras pessoas! Divulga\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m \u00e9 uma forma de apoio!\n</p>\n<p>Instagram do Quadrinho: <a href=\"https://www.instagram.com/labirinto_dos_espelhos/\">https://www.instagram.com/labirinto_dos_espelhos/</a>\n</p>\n<p>Instagram Arthur Amancio: <a href=\"https://www.instagram.com/arthur_amancio_oficial/\">https://www.instagram.com/arthur_amancio_oficial/</a>\n</p>", "goal": 10517.427975620702, "about_html": "<p style=\"text-align:justify;\">Acerca de 3 anos, eu tive uma ideia, e fui elaborando-a, at\u00e9 que resultou na hist\u00f3ria do labirinto. Uma hist\u00f3ria em que muitos v\u00e3o se identificar, afinal trata-se de um tema um tanto s\u00e9rio, que \u00e9 a depress\u00e3o. O Labirinto dos Espelhos \u00e9 uma hist\u00f3ria de supera\u00e7\u00e3o, e tento mostrar atrav\u00e9s dos quadrinhos esperan\u00e7a.<br>\n</p>", "permalink": "labirinto_dos_espelhos_85f6", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/AIlMeLvCowA", "video_url": "https://youtu.be/AIlMeLvCowA", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157703/e5e13e80-931c-4a5d-a07c-03763fda65c9.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157703/project_thumb_thumb_e5e13e80-931c-4a5d-a07c-03763fda65c9.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157703/project_thumb_small_e5e13e80-931c-4a5d-a07c-03763fda65c9.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157703/project_thumb_large_e5e13e80-931c-4a5d-a07c-03763fda65c9.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157703/project_thumb_video_cover_e5e13e80-931c-4a5d-a07c-03763fda65c9.jpg", "progress": 0, "pledged": 0.0, "total_contributions": 0, "total_contributors": 0, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-11-06T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-11-05T23:59:59.999999", "online_date": "2022-09-06T19:32:24.124037", "zone_online_date": "2022-09-06T16:32:24.124037", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Belo Horizonte", "state_acronym": "MG", "state": "Minas Gerais"}, "user": {"id": 1769672, "name": "Arthur Amancio", "public_name": "Arthur Amancio"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "HQ,#labirinto_dos_espelhos,quadrinhos,Suspense,terror", "city_id": 1634, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "860f272a-6240-4cbb-820a-972ee2df2f2f", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "about_txt": "Acerca de 3 anos, eu tive uma ideia, e fui elaborando-a, at\u00e9 que resultou na hist\u00f3ria do labirinto. Uma hist\u00f3ria em que muitos v\u00e3o se identificar, afinal trata-se de um tema um tanto s\u00e9rio, que \u00e9 a depress\u00e3o. O Labirinto dos Espelhos \u00e9 uma hist\u00f3ria de supera\u00e7\u00e3o, e tento mostrar atrav\u00e9s dos quadrinhos esperan\u00e7a."}, "user": {"id": 1769672, "common_id": "76f69a40-9653-4419-b1de-278fcced50cc", "name": "Arthur Amancio", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1769672/thumb_avatar_56d1ce58-dd41-43cd-9596-24f321d2ba6b.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/Ducanzoide/", "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 43385, "link": "https://www.instagram.com/arthur_amancio_oficial/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2021-12-29T21:30:44.040347", "about_html": "<p style=\"text-align:justify;\">Ol\u00e1! Sou eu novamente, Arthur. Bom, vou falar um pouquinho sobre mim, eu tenho 23 anos, sou de Belo Horizonte e fa\u00e7o faculdade de Artes Pl\u00e1sticas na Escola Guignard de BH. Meu sonho \u00e9 fazer meu primeiro quadrinho que \u00e9 o \"Labirinto dos Espelhos\".\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Arthur Amancio", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 278063, "project_id": 157703, "description": "O quadrinho ser\u00e1 realizado com folha offset e couch\u00ea, com 23x16 cent\u00edmetros, embalado com muito amor e carinho + Uma ilustra\u00e7\u00e3o + Marcador tem\u00e1tico.", "minimum_value": 52.58713987810351, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2023-02-01T19:05:58", "updated_at": "2022-09-06T19:09:10.821738", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 2113929216, "title": "Ilustra\u00e7\u00e3o A3 + Livro F\u00edsico + Marcador de P\u00e1gina", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "dbf0954f-705e-4ada-af63-e6cab34ed927", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}