{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": true, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 60.0, "recompensas_menor_ajustado": 63.10456785372421, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 171733, "autoria_nome": "gabriel rocha", "autoria_nome_publico": "gabriel rocha", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 39, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 15, "social_projetos_publicados": 2, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 35, "geral_data_fim": "2022-10-26T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2022-09-20T17:11:16.612252", "geral_meta": 1700.0, "geral_meta_corrigida": 1787.9627558555192, "geral_arrecadado": 2310.0, "geral_arrecadado_corrigido": 2429.5258623683817, "geral_percentual_arrecadado": 135.88235294117646, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 20, "geral_project_id": 158235, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "25 anos do Lagarto Negro, com Supraion", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 59, "geral_total_apoiadores": 58, "topico_0": 0.6, "topico_1": 0.4, "topico_2": 0.2, "topico_3": 0.4, "topico_4": 0.2, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.6, "topico_7": 0.2, "topico_8": 0.4, "topico_9": 0.0, "topico_10": 0.2, "topico_11": 0.6, "topico_12": 0.0, "topico_13": 0.6, "topico_14": 0.4, "topico_15": 0.8, "topico_16": 0.2, "topico_17": 0.2, "topico_18": 0.2, "topico_19": 0.2, "topico_20": 0.8, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.6, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.0, "topico_25": 0.2, "topico_26": 0.2, "topico_27": 0.6, "topico_28": 0.2, "topico_29": 0.2, "topico_30": 0.2, "topico_31": 0.2, "topico_32": 0.2, "topico_33": 0.4, "topico_34": 0.0, "topico_35": 0.4, "topico_36": 0.0, "topico_37": 0.4, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.0, "topico_40": 0.0, "topico_41": 0.0, "topico_42": 0.4, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.6, "topico_45": 0.0, "topico_46": 0.0, "topico_47": 0.2, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.2, "geral_sobre": "O personagem Lagarto Negro foi publicado de forma independente, no formato comum aos fanzines, no ano de 1998. Em 2023, o personagem comemora 25 anos de publica\u00e7\u00e3o. Para marcar a data, o autor Lu\u00eds Carlos Nunes nos presenteia com um encontro entre Lagarto Negro e Supraion ! Al\u00e9m do Lu\u00eds, que atua com o roteiro, layout , arte de capa e artes adicionais, contamos com a arte no bel\u00edssimo tra\u00e7o do Gilliard Goulart, a talentosa arte-final do Bruno Gubbiotti e cores magn\u00edficas do Vinicius Townsend. O projeto ser\u00e1 uma parceria com a curitibana Editora Casa ( www.editorialcasa.com.br ), atrav\u00e9s do seu selo exclusivo para quadrinhos, o Espiral Comics . Campanha de tudo ou nada. Ser\u00e1 necess\u00e1rio angariar um m\u00ednimo de 50 apoios no valor de 30 reais, o que inclui a publica\u00e7\u00e3o impressa com o frete para entrega de uma edi\u00e7\u00e3o para cada apoiador. A PRODU\u00c7\u00c3O: Todas as p\u00e1ginas j\u00e1 est\u00e3o desenhadas, arte-finalizadas e letradas. Editora Casa se responsabiliza pelo registro do ISBN na CBL, pela realiza\u00e7\u00e3o da ficha catalogr\u00e1fica, a Revis\u00e3o completa, a diagrama\u00e7\u00e3o da publica\u00e7\u00e3o e a distribui\u00e7\u00e3o nas livrarias parceiras. A publica\u00e7\u00e3o ser\u00e1 feita em at\u00e9 120 dias ap\u00f3s o envio dos itens editoriais. Ap\u00f3s o recebimento, iniciaremos a postagem via correios. ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES DA PUBLICA\u00c7\u00c2O IMPRESSA: - Quantidade de p\u00e1ginas: miolo 20 p\u00e1ginas; - Papel: P\u00f3len 80 g/m\u00b2; - Capa: Cart\u00e3o Supremo 250 g/m\u00b2; - Encadernamento com Grampo; - Lamina\u00e7\u00e3o Fosca; - Impress\u00e3o: P&B (preto e branco); - Dimens\u00f5es: 23x16cm. SOBRE A DIAGRAMA\u00c7\u00c3O: \"Depois da revis\u00e3o, come\u00e7a a etapa da diagrama\u00e7\u00e3o! Os diagramadores seguem o projeto do autor(a) e enviam uma vers\u00e3o pr\u00e9via para ele(a), na qual ainda podem ser realizados apontamentos em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 diagrama\u00e7\u00e3o e estrutura. Depois, s\u00e3o feitos os ajustes necess\u00e1rios e a obra \u00e9 encaminhada para a aprova\u00e7\u00e3o final. Se estiver tudo certo, ainda h\u00e1 mais uma verifica\u00e7\u00e3o e, ent\u00e3o, mandamos o arquivo final para o(a) autor(a). Ap\u00f3s a aprova\u00e7\u00e3o final, vai para a impress\u00e3o.\" - informa a Editora Casa . \u00c9 TUDO OU NADA: Caso o projeto n\u00e3o atinja 100% da meta dentro do prazo, o Catarse ir\u00e1 reembolsar os apoiadores."}