{"detail": {"project_id": 158690, "id": 158690, "user_id": 450802, "name": "A Cidade Submersa, Jozz - 2a Ed.", "headline": "Revisada, ampliada e indignada. Emergindo afinal das trag\u00e9dias posteriores \u00e0 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/453206/2fb54ca3-6e51-4ae9-ac68-a833c8008a6d.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/452062/38775c6a-bf43-4848-94b6-abf35849e16d.png\" width=\"451\" height=\"422\" style=\"width:451px;height:422px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/453207/ec2bfa06-adf3-49e2-a612-f040d357fea5.jpg\"><br>\n</p>\n<p>Quero muito que esse projeto se realize e por isso conto com sua ajuda! Caso a gente consiga superar a meta, todos n\u00f3s ganhamos! Sim!\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/454585/16263e6c-a3e0-4025-bcad-2b920669567e.jpg\" style=\"width:212px;height:221px;\" width=\"212\" height=\"221\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/454586/927d9829-c81c-425a-9f3c-e35ca5069548.png\" style=\"width:202px;height:202px;\" width=\"202\" height=\"202\" rel=\"width: 202px; height: 202px;\"> <img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/454587/142075ae-6980-4630-8f33-109aa9066414.jpg\" style=\"width:258px;height:257px;\" width=\"258\" height=\"257\"></strong><br>\n</p>\n<p><strong>\ud83c\udf87 100%</strong> Todo mundo que apoiou ganha<strong> cart\u00e3o postal</strong>\n</p>\n<p><strong>\ud83c\udf87 125%</strong> inclui <strong>verniz na capa</strong> + desbloqueia o adicional do<strong> Pin</strong>\n</p>\n<p><strong>\ud83c\udf87 150% </strong><strong>aumenta </strong>a tiragem + desbloqueia o adicional <strong>Caneca</strong><br><br><strong>BORA???  :D</strong><br><br>\n</p>", "goal": 15000.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/453190/5a85b24c-da11-47bb-a37b-bbf3a38a06c6.jpg\">\n</p>\n<p>O livro <strong>A Cidade Submersa</strong> foi meu \u00faltimo\ntrabalho, lan\u00e7ado em \n\t<strong>2021</strong>. A obra funciona como um <em>art book</em> com narrativa,\nmesclando quadrinhos, ilustra\u00e7\u00e3o, enfim, uma reuni\u00e3o de desenhos com diversas t\u00e9cnicas. Inclusive, \n\t<strong>acaba de ser indicado entre os finalistas do\nTrof\u00e9u HQMix 2022, como Melhor publica\u00e7\u00e3o independente edi\u00e7\u00e3o \u00fanica! \n\t</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/452055/ca8a16eb-0939-4ca3-b13d-68a340cf2cae.png\" width=\"584\" height=\"426\" style=\"width:584px;height:426px;\">\n</p>\n<p><strong></strong>O aspecto visual lembra um caderno de desenhos um pouco surrado pelo uso, cantos arredondados, capa aparentemente gasta. O texto da primeira edi\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m vem dos meus cadernos e complementa a narrativa conduzida principalmente pelas ilustra\u00e7\u00f5es. Em conjunto, contam um pouco sobre Ja\u00fa - SP e minha insatisfa\u00e7\u00e3o com o lugar onde nasci e tive que voltar.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">Por outro lado, ali pude morar em casas, ter ateli\u00ea, e adotar dois c\u00e3es: <strong>Nanquim Skywaker</strong>, e <strong>Pingado Padawan</strong>, dois personagens importantes que acrescento nesta segunda edi\u00e7\u00e3o.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/454584/260ef95e-646f-4316-b5cd-82286d0b5074.jpg\" width=\"410\" height=\"576\" style=\"width:410px;height:576px;\">\n</p>\n<p>A motiva\u00e7\u00e3o inicial do livro havia sido uma pequena enchente no rio Ja\u00fa, em janeiro de 2020, que atingiu, o<strong> Atelier Garabato</strong>, minha casa-ateli\u00ea, onde eu dava aula, organizava eventos, desenhava e vivia. Fez pouco estrago, mas o suficiente pra eu me mexer pra sair dali. Por\u00e9m, logo veio a pandemia e muitas outras coisas me seguraram.\n</p>\n<p>    Finalmente, em 2021, ainda naquela casa, o livro saiu com o incentivo da Lei Aldir Blanc.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/452057/9c2aa0e9-f7eb-499b-8708-48d853432116.jpg\" width=\"593\" height=\"422\" style=\"width:593px;height:422px;\">\n</p>\n<p>Em meio a tristeza pelas pessoas perdidas para a Covid-19, apesar\ndo desgoverno, da infla\u00e7\u00e3o, o livro circulou bem ao longo de 2021.\nAt\u00e9 que, dia 30 de janeiro de 2022, uma nova enchente acontece no Rio\nJa\u00fa, dessa vez em grandes propor\u00e7\u00f5es, arrasando v\u00e1rios bairros da cidade, e\nclaro, meu espa\u00e7o. Perdi todos os m\u00f3veis, eletrodom\u00e9sticos, equipamentos, livros,\nminhas obras, minha biblioteca alimentada por anos, e todo o estoque que ainda\nrestava do livro \n\t<strong>A Cidade Submersa.</strong>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>MAS,</strong> naquele dia, apesar de toda essa derrota, consegui\nsalvar Nanquim e Pingado. \n\t<strong>Ou quase isso.</strong> </span>E \u00e9 isso que eu quero contar nos\nacr\u00e9scimos desta segunda edi\u00e7\u00e3o e pe\u00e7o seu apoio!\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Estou fazendo um prel\u00fadio\nsobre como fui parar ali, como os c\u00e3es se encaixam nessa hist\u00f3ria, e um pr\u00f3logo\nrobusto, sobre o que aconteceu com a gente depois. \n\t<strong>Uma nova edi\u00e7\u00e3o revisada, ampliada e indignada!</strong></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/452059/35982153-7e65-43f1-8e60-fb6fecd0baf7.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/453202/7071a07f-f60e-4d50-9e7d-915893d299f9.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/452060/b3d03920-51d8-42a1-8b27-7db67183626b.png\" width=\"228\" height=\"290\" style=\"width:228px;height:290px;float:left;\">Eu sou o <strong>Jozz (Jorge Ot\u00e1vio Zugliani)</strong>, artista, ilustrador, designer, professor e pesquisador. Atuo no meio editorial h\u00e1 quase 20 anos!\n</p>\n<p>Nasci em Ja\u00fa/SP, em 1983. Cursei Design (Mackenzie/SP), Design Editorial (senac/SP), Mestrado em Design (Unesp/Bauru-SP) e atualmente estou no Doutorado tamb\u00e9m em Design (Unesp/Bauru-SP).\n</p>\n<p>Ganhei o <strong>Trof\u00e9u HQMix 2008</strong>, como Desenhista Revela\u00e7\u00e3o. Editei a revista Zine Royale de 2004 a 2009 e lancei o quadrinho \u201cO Circo de Lucca\u201d (Devir, 2008). Desde ent\u00e3o, publiquei os trabalhos \u201cMenthalos\u2019\u2019 (independente, 2010), \u201cOtelo\u201d (Nemo, 2011), \u201cA Luta Contra Canudos\u201d (Nemo, 2013), \u201cPedra, Papel ou Tesoura\u201d (Argentina, Mojito Ed. 2014; Atelier Garabato, Brasil, 2015), A Cidade Submersa (Atelier Garabato, 2021).\n</p>\n<p>Em anima\u00e7\u00e3o, integrou a equipe de Al\u00ea Abreu durante os filmes \u201cO Garoto C\u00f3smico\u201d, \u201cPasso\u201d, \u201cO Menino e o Mundo\u201d. Al\u00e9m de outros trabalhos como \u201cDivino De Repente\u201d, de F\u00e1bio Yamagi; \u201cPintas\u201d, de Marcus Vasconcelos e \u201cTorre\u201d, de N\u00e1dia Mangolini.\n</p>\n<p>Em 2010, viajou meses pela Am\u00e9rica Latina, resultando no livro de artista \u201cAm\u00e9rica Dibujada\u201d (2012). Outros livros experimentais e artesanais s\u00e3o \u201cL\u00edquido\u201d (2017) e \u201cD\u00edvida/D\u00favida\u201d (2019).\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/453204/289335f1-81e0-48a6-8630-f983b600729b.jpg\">\n</p>\n<p>Como podem ver, <strong>os apoios ao lado est\u00e3o atrelados a recompensas</strong>! Voc\u00ea pode inclusive apoiar valores maiores, se voc\u00ea quiser. Os brindes que organizei para esta campanha est\u00e3o explicados abaixo. Acompanhe meu <a href=\"http://instagram.com/jozz_ilustrador\" target=\"_blank\">Instagram</a> e <a href=\"https://twitter.com/AssimFalouJozz\" target=\"_blank\">Twitter</a>, onde conversarei sobre quais artes ser\u00e3o aplicadas nestes brindes!  : )\n</p>\n<p>\ud83d\udcd8 O livro f\u00edsico + Marca P\u00e1gina! <br>\n</p>\n<p>\ud83c\udf87 Adesivos arredondados, im\u00e3s de geladeira, chaveiro-pingente.\n</p>\n<p>\ud83c\udf87Camiseta\n</p>\n<p>\ud83c\udf87Livro Pedra, Papel ou Tesoura\n</p>\n<p>\ud83c\udf87Cartaz A4, Cartaz A3\n</p>\n<p>\ud83c\udf87Desenho original A4 e A3<br>\n</p>\n<p><strong>\ud83d\udca5 D\u00favidas sobre como funciona um financiamento coletivo?</strong><br>\n</p>\n<p>Se voc\u00ea est\u00e1 chegando agora no Catarse e ainda tem d\u00favidas sobre como funciona este sistema de financiamento coletivo de projetos, d\u00ea uma olhada neste <a href=\"https://rdstation-static.s3.amazonaws.com/cms%2Ffiles%2F12955%2F1458701540Infografico_final.pdf\" target=\"_blank\">link</a>. Pode confiar! : )\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/453205/f67db567-e0d3-4e34-839d-f3b42e9f2e92.jpg\">\n</p>\n<p>Na primeira semana, todos os apoios b\u00e1sicos ganharem frete gr\u00e1tis!<br>A partir da segunda semana, somente o apoio do Livro + marca p\u00e1gina, ter\u00e1 frete gr\u00e1tis, os demais, recebem frete fixo (registro m\u00f3dico).\n</p>\n<p>Mas nas <strong>camisetas </strong>e artes em <strong>A3</strong>, o tipo de envio muda, ent\u00e3o ir\u00e1 aparecer um valor de frete para voc\u00ea ao finalizar seu apoio, beleza? : )\n</p>\n<p><strong>\ud83d\udef4 Prazos de entrega </strong>\n</p>\n<p>Estou colocando como dezembro, para garantir.\n</p>\n<p>Adoraria entregar pessoalmente o livro na Butant\u00e3 Comic Con (25, 26 e 27 de novembro) e na entrega do Trof\u00e9u HQMix (10 de dezembro). Vamos conversando sobre isso?\n</p>\n<p>Independente disso, pro natal t\u00e1 garantido! : D\n</p>", "permalink": "acidadesubmersa_jozz_2ed", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/-JKSovvae2I", "video_url": "https://youtu.be/-JKSovvae2I", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/158690/34e1ae7f-8655-4726-87a5-78b277460331.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/158690/project_thumb_thumb_34e1ae7f-8655-4726-87a5-78b277460331.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/158690/project_thumb_small_34e1ae7f-8655-4726-87a5-78b277460331.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/158690/project_thumb_large_34e1ae7f-8655-4726-87a5-78b277460331.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/158690/project_thumb_video_cover_34e1ae7f-8655-4726-87a5-78b277460331.png", "progress": 67.39333333333333, "pledged": 10109.0, "total_contributions": 135, "total_contributors": 132, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-11-12T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-11-11T23:59:59.999999", "online_date": "2022-10-10T14:05:09.915754", "zone_online_date": "2022-10-10T11:05:09.915754", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 32, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 32, "unit": "days"}, "posts_count": 21, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 450802, "name": "Jorge ot\u00e1vio Zugliani", "public_name": "Jozz"}, "reminder_count": 45, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 21, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "cidade,Enchente,Jozz,quadrinhos,submersa", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "4ecd8cea-0d85-40c1-b80f-8270732924ee", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "goal_ajustado": 15834.732084676134, "pledged_ajustado": 10671.553776266068, "about_txt": "O livro A Cidade Submersa foi meu \u00faltimo\ntrabalho, lan\u00e7ado em 2021 . A obra funciona como um art book com narrativa,\nmesclando quadrinhos, ilustra\u00e7\u00e3o, enfim, uma reuni\u00e3o de desenhos com diversas t\u00e9cnicas. Inclusive, acaba de ser indicado entre os finalistas do\nTrof\u00e9u HQMix 2022, como Melhor publica\u00e7\u00e3o independente edi\u00e7\u00e3o \u00fanica! O aspecto visual lembra um caderno de desenhos um pouco surrado pelo uso, cantos arredondados, capa aparentemente gasta. O texto da primeira edi\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m vem dos meus cadernos e complementa a narrativa conduzida principalmente pelas ilustra\u00e7\u00f5es. Em conjunto, contam um pouco sobre Ja\u00fa - SP e minha insatisfa\u00e7\u00e3o com o lugar onde nasci e tive que voltar. Por outro lado, ali pude morar em casas, ter ateli\u00ea, e adotar dois c\u00e3es: Nanquim Skywaker , e Pingado Padawan , dois personagens importantes que acrescento nesta segunda edi\u00e7\u00e3o. A motiva\u00e7\u00e3o inicial do livro havia sido uma pequena enchente no rio Ja\u00fa, em janeiro de 2020, que atingiu, o Atelier Garabato , minha casa-ateli\u00ea, onde eu dava aula, organizava eventos, desenhava e vivia. Fez pouco estrago, mas o suficiente pra eu me mexer pra sair dali. Por\u00e9m, logo veio a pandemia e muitas outras coisas me seguraram. Finalmente, em 2021, ainda naquela casa, o livro saiu com o incentivo da Lei Aldir Blanc. Em meio a tristeza pelas pessoas perdidas para a Covid-19, apesar\ndo desgoverno, da infla\u00e7\u00e3o, o livro circulou bem ao longo de 2021.\nAt\u00e9 que, dia 30 de janeiro de 2022, uma nova enchente acontece no Rio\nJa\u00fa, dessa vez em grandes propor\u00e7\u00f5es, arrasando v\u00e1rios bairros da cidade, e\nclaro, meu espa\u00e7o. Perdi todos os m\u00f3veis, eletrodom\u00e9sticos, equipamentos, livros,\nminhas obras, minha biblioteca alimentada por anos, e todo o estoque que ainda\nrestava do livro A Cidade Submersa. MAS, naquele dia, apesar de toda essa derrota, consegui\nsalvar Nanquim e Pingado. Ou quase isso. E \u00e9 isso que eu quero contar nos\nacr\u00e9scimos desta segunda edi\u00e7\u00e3o e pe\u00e7o seu apoio! Estou fazendo um prel\u00fadio\nsobre como fui parar ali, como os c\u00e3es se encaixam nessa hist\u00f3ria, e um pr\u00f3logo\nrobusto, sobre o que aconteceu com a gente depois. Uma nova edi\u00e7\u00e3o revisada, ampliada e indignada! Eu sou o Jozz (Jorge Ot\u00e1vio Zugliani) , artista, ilustrador, designer, professor e pesquisador. Atuo no meio editorial h\u00e1 quase 20 anos! Nasci em Ja\u00fa/SP, em 1983. Cursei Design (Mackenzie/SP), Design Editorial (senac/SP), Mestrado em Design (Unesp/Bauru-SP) e atualmente estou no Doutorado tamb\u00e9m em Design (Unesp/Bauru-SP). Ganhei o Trof\u00e9u HQMix 2008 , como Desenhista Revela\u00e7\u00e3o. Editei a revista Zine Royale de 2004 a 2009 e lancei o quadrinho \u201cO Circo de Lucca\u201d (Devir, 2008). Desde ent\u00e3o, publiquei os trabalhos \u201cMenthalos\u2019\u2019 (independente, 2010), \u201cOtelo\u201d (Nemo, 2011), \u201cA Luta Contra Canudos\u201d (Nemo, 2013), \u201cPedra, Papel ou Tesoura\u201d (Argentina, Mojito Ed. 2014; Atelier Garabato, Brasil, 2015), A Cidade Submersa (Atelier Garabato, 2021). Em anima\u00e7\u00e3o, integrou a equipe de Al\u00ea Abreu durante os filmes \u201cO Garoto C\u00f3smico\u201d, \u201cPasso\u201d, \u201cO Menino e o Mundo\u201d. Al\u00e9m de outros trabalhos como \u201cDivino De Repente\u201d, de F\u00e1bio Yamagi; \u201cPintas\u201d, de Marcus Vasconcelos e \u201cTorre\u201d, de N\u00e1dia Mangolini. Em 2010, viajou meses pela Am\u00e9rica Latina, resultando no livro de artista \u201cAm\u00e9rica Dibujada\u201d (2012). Outros livros experimentais e artesanais s\u00e3o \u201cL\u00edquido\u201d (2017) e \u201cD\u00edvida/D\u00favida\u201d (2019). Como podem ver, os apoios ao lado est\u00e3o atrelados a recompensas ! Voc\u00ea pode inclusive apoiar valores maiores, se voc\u00ea quiser. Os brindes que organizei para esta campanha est\u00e3o explicados abaixo. Acompanhe meu Instagram e Twitter , onde conversarei sobre quais artes ser\u00e3o aplicadas nestes brindes!  : ) \ud83d\udcd8 O livro f\u00edsico + Marca P\u00e1gina! \ud83c\udf87 Adesivos arredondados, im\u00e3s de geladeira, chaveiro-pingente. \ud83c\udf87Camiseta \ud83c\udf87Livro Pedra, Papel ou Tesoura \ud83c\udf87Cartaz A4, Cartaz A3 \ud83c\udf87Desenho original A4 e A3 \ud83d\udca5 D\u00favidas sobre como funciona um financiamento coletivo? Se voc\u00ea est\u00e1 chegando agora no Catarse e ainda tem d\u00favidas sobre como funciona este sistema de financiamento coletivo de projetos, d\u00ea uma olhada neste link . Pode confiar! : ) Na primeira semana, todos os apoios b\u00e1sicos ganharem frete gr\u00e1tis! A partir da segunda semana, somente o apoio do Livro + marca p\u00e1gina, ter\u00e1 frete gr\u00e1tis, os demais, recebem frete fixo (registro m\u00f3dico). Mas nas camisetas e artes em A3 , o tipo de envio muda, ent\u00e3o ir\u00e1 aparecer um valor de frete para voc\u00ea ao finalizar seu apoio, beleza? : ) \ud83d\udef4 Prazos de entrega Estou colocando como dezembro, para garantir. Adoraria entregar pessoalmente o livro na Butant\u00e3 Comic Con (25, 26 e 27 de novembro) e na entrega do Trof\u00e9u HQMix (10 de dezembro). Vamos conversando sobre isso? Independente disso, pro natal t\u00e1 garantido! : D"}, "user": {"id": 450802, "common_id": "ad2f99a6-c522-4680-be25-19bbd8539268", "name": "Jorge ot\u00e1vio Zugliani", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/450802/thumb_avatar_0642f05f-dc73-4170-8351-94795d45b8c9.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/jozzzugliani", "twitter_username": "assimfaloujozz", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 16, "total_published_projects": 2, "links": [{"id": 43678, "link": "https://www.jozz.com.br"}, {"id": 4451, "link": "https://www.instagram.com/jozz_ilustrador"}], "follows_count": 0, "followers_count": 27, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2015-07-18T14:52:20.844398", "about_html": "<p>Jorge Ot\u00e1vio Zugliani, Jozz, nasceu em Ja\u00fa-SP, em 1983. \u00c9 ilustrador, autor de quadrinhos, designer editorial, professor e pesquisador acad\u00eamico. Cursou desenho e ilustra\u00e7\u00e3o na Quanta Academia de Artes (2004 - 2005), gradua\u00e7\u00e3o em Desenho Industrial pela Universidade Mackenzie (2006), p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Design Editorial pela Universidade SENAC (2012), mestrado em Design pela Unesp Bauru (2020) e agora doutorando em Design pela mesma institui\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p>Em 2008, ganhou o Trof\u00e9u HQMIX na categoria Desenhista Revela\u00e7\u00e3o. Publicou \u201cZine Royale\u201d (2004-2009), \u201cO Circo de Lucca\u201d (Devir, 2007), \u201cMenthalos\u201d (Annablume, 2010), \u201cOtelo\u201d (Nemo, 2011), \u201cRei Lear\u201d (Nemo, 2012), \u201cA Luta contra Canudos\u201d (Nemo, 2014), \u201cPedra, Papel ou Tesoura\u201d (Argentina e Uruguai, 2014 e Brasil, 2015),\u201cA Cidade Submersa\u201d (1aEd. 2021) e agora, \u201cA Cidade Submersa 2aEd. - Revisada, ampliada e indignada\u201d (2023).\n</p>\n<p>Em anima\u00e7\u00e3o, integrou a equipe de Al\u00ea Abreu durante os filmes \u201cO Garoto C\u00f3smico\u201d, \u201cPasso\u201d, \u201cO Menino e o Mundo\u201d. Al\u00e9m de participar de outros trabalhos como \u201cDivino De Repente\u201d, de F\u00e1bio Yamagi; \u201cPintas\u201d, de Marcus Vasconcelos e \u201cTorre\u201d, de N\u00e1dia Mangolini.\n</p>\n<p>Em 2010, viajou meses por pa\u00edses da Am\u00e9rica do Sul. Uma pesquisa que resultou no livro artesanal \u201cAm\u00e9rica Dibujada\u201d (2012), uma interpreta\u00e7\u00e3o visual da obra \u201cAs Veias Abertas da Am\u00e9rica Latina\u201d, de Eduardo Galeano. Outros livros experimentais e artesanais s\u00e3o \u201cL\u00edquido\u201d (2017) e \u201cD\u00edvida/D\u00favida\u201d (2019).\n</p>\n<p>Segue trabalhando com ilustra\u00e7\u00e3o e projeto gr\u00e1fico editorial, em paralelo ao doutorado em Design, onde investiga as quest\u00f5es sociais da rela\u00e7\u00e3o entre Design, Arte e Educa\u00e7\u00e3o.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Jozz", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 282128, "project_id": 158690, "description": "\ud83e\udd38\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f Se vc j\u00e1 adquiriu o livro em outra recompensa, voc\u00ea pode turbinar seu apoio com esse adicional! Se voc\u00ea ainda n\u00e3o adquiriu o livro mas est\u00e1 comprando esta arte, eu envio o livro pra voc\u00ea, de boas!  <3\n\n\ud83d\udca0 Arte exclusiva original LAUDO FERREIRA, 22,50 X 30,50 cm. \n\n\ud83d\udef4 Frete incluso\n\n\n", "minimum_value": 900.0, "maximum_contributions": 1, "deliver_at": "2023-01-01T21:39:22", "updated_at": "2022-11-07T21:42:26.183787", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 1988362240, "title": "\ud83d\udca5Arte LAUDO FERREIRA Original!", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "a71cb081-cf75-4bd1-afe1-9d7ba6ea6067", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/282128/thumb_reward_9c91f343-14fb-4ccb-bd6d-139cfd1245fe.jpg", "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 950.083925080568}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": true, "CCXP": false, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": false, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": false, "Humor": false, "Her\u00f3is": false, "Luta": true, "Guerra": true, "G\u00eaneros": false, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": false, "Folclore": false, "Zine": true, "WebFormatos": false, "Erotismo": false, "Religiosidade": false, "Jogos": false}}