{"detail": {"project_id": 159017, "id": 159017, "user_id": 26282, "name": "Calaboca, Fido! - FEB na Segunda Guerra Mundial", "headline": "Ele saiu do Brasil para lutar contra os nazistas. Nunca imaginou que faria um amigo fiel.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/453676/5ab8cabc-8ec2-4136-b5e0-63b49eadad5b.png\">\n</p>", "goal": 6000.0, "about_html": "<p><em><strong></strong></em>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><em></em>\n</p>\n<p><a href=\"https://editoradraco.com/produto/calaboca-fido-eduardo-kasse-e-tiago-palma/\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/461596/a5f7213e-bf5b-4a99-9ea9-3c452005e980.png\"></a>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><em>Em um campo de batalha cercado de inimigos, Fido enfrentou os nazistas <br>ao lado do seu amigo Chico.</em>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/453656/8f02f323-0b56-4444-b04b-afd19bd74948.png\">\n</p>\n<p>Venha junto com os valentes soldados da <strong>For\u00e7a Expedicion\u00e1ria Brasileira</strong> desbravar o terreno montanhoso da It\u00e1lia e ajudar os Aliados a derrotar o fascismo na Europa.\n</p>\n<p>Sinta a adrenalina a cada aperto do gatilho, a cada explos\u00e3o de granada, a cada inimigo que tomba\u2026 E o pavor ao ver a vida se esvair em um buraco de bala. O medo de n\u00e3o saber quando chegar\u00e1 o fim, pela morte ou pela vit\u00f3ria.\n</p>\n<p><em></em>\n</p>\n<p>Pegue a sua arma, algumas latas de comida e a sua mochila e marche com vigor! Precisamos de voc\u00ea para extirpar o fascismo e libertar o mundo das sombras da guerra.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><em>\u201cS\u00f3 os mortos conhecem o fim da guerra.\u201d </em><br>- Douglas MacArthur\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/459451/8ebaeab1-c0d8-4329-80e5-45ccd89efb4c.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/453655/c04553d2-2e6a-4c0f-b14b-7bfa13f358f9.jpg\">\n</p>\n<p><strong><em></em></strong>A hist\u00f3ria em quadrinhos <em><strong>\"Calaboca, Fido!\"</strong></em> se passa durante a <strong>Segunda Guerra Mundial</strong> e tem roteiro de <strong>Eduardo Kasse</strong> e artes de <strong>Tiago Palma</strong>, que se uniram para criar uma hist\u00f3ria que poderia mesmo ter acontecido!\n</p>\n<p>Sem equipamentos e armamento adequados, os soldados da <strong>FEB </strong>lutaram junto com os Aliados em batalhas sangrentas, compensando as situa\u00e7\u00f5es prec\u00e1rias com bravura e vontade de vencer.<br>\n</p>\n<p><em>\u201cA guerra pode fazer at\u00e9 os mais fortes enlouquecerem. E, quando voc\u00ea est\u00e1 imerso nela at\u00e9 os bagos, como manter a sanidade? As balas ferem a carne, os clar\u00f5es cegam os olhos, o gosto do sangue enoja, o cheiro da p\u00f3lvora queima nas narinas e as explos\u00f5es machucam os ouvidos. </em><em>Por\u00e9m, \u00e9 o sil\u00eancio da solid\u00e3o e a calmaria ap\u00f3s a matan\u00e7a que fazem a mente ruir.\u201d</em>\n</p>\n<p>Um pelot\u00e3o brasileiro est\u00e1 designado a tomar importantes territ\u00f3rios ocupados pelos nazistas na It\u00e1lia. Eles seguem por um local desconhecido, com mapas imprecisos, no frio e cercados de inimigos por todos os lados.\n</p>\n<p>Depois de uma emboscada dos <em>chucrutes</em>, os sobreviventes tentam se proteger e se defender em uma fazenda abandonada, com pouca muni\u00e7\u00e3o e com uma companhia inusitada: o pequeno c\u00e3o Fido!\n</p>\n<p><strong><em>\"Calaboca, Fido\"</em> \u00e9 uma hist\u00f3ria em quadrinhos baseada na realidade da Segunda Grande Guerra. Ter\u00e1 cerca de 56 p\u00e1ginas, formato 17 x 24 cm, miolo em papel couch\u00e9 e capa cartonada com orelhas.</strong><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/453659/c7b9f907-2b38-4dc8-a48a-ad61ee1fb138.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/453669/80a3ac40-ac78-44ff-ae2a-0da83e2f3006.jpeg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/453670/fe69b4fc-7682-46b7-a8f1-e862c6cccbcd.jpeg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/453671/4e012d9b-d381-42b9-8b5f-0d0955ccf565.jpeg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/453672/88a5df3c-71d2-4d6a-9618-cfd1df2e7c43.jpeg\">\n</p>\n<p><br><br>\n</p>\n<p><br><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/453660/cbf21784-79b5-4735-a852-a5a9b32cd7e7.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Eduardo Kasse</strong>\n</p>\n<p>Paulistano, nascido em 10 de abril de 1982. Autor da s\u00e9rie de fantasia hist\u00f3rica Tempos de Sangue, com cinco romances publicados: O Andarilho das Sombras (2012), Deuses Esquecidos (2013), Guerras Eternas (2014), O Despertar da F\u00faria (2015) e Ru\u00ednas na Alvorada (2016), al\u00e9m de uma HQ: A Teia Escarlate (2017) e da fic\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica Saga Vikings, que conta com as obras: Vikings: Berserker (2018), HQ Vikings: Noite em Valhala (2019), HQ Vikings: Morte ao troll (2019), Vikings: Nidhogg (2020) e Vikings: nas palavras dos skalds (2020).\n</p>\n<p>Em 2022 lan\u00e7ou o seu novo romance, Druida: a \u00faltima morte. Contos e roteiros nas colet\u00e2neas: Imagin\u00e1rios v. 5 (2012), Excalibur (2013), Samurais x Ninjas (2015), Medieval (2016), Magos (2017), Duendes (2019), HQ Sangue no Olho (2019), HQ Arquivos Secretos da Segunda Guerra Mundial (2020) e em e-book completam o seu trabalho.\n</p>\n<p>Site: <a href=\"http://eduardokasse.com.br\">http://eduardokasse.com.br</a><br>Youtube: <a href=\"https://www.youtube.com/eduardokasse\">https://www.youtube.com/eduardokasse</a><br>Facebook: <a href=\"https://www.facebook.com/eduardokasse\">https://www.facebook.com/eduardokasse</a><br>Twitter: <a href=\"https://twitter.com/edkasse\">https://twitter.com/edkasse</a><br>Instagram: <a href=\"https://instagram.com/eduardokasse\">https://instagram.com/eduardokasse</a>\n</p>\n<p><strong>Tiago Palma\n\t</strong>\n</p>\n<p>O brasiliense \u00e9 ilustrador, diretor de arte, m\u00fasico e quadrinista, formado em Publicidade.\n</p>\n<p>Seu lan\u00e7amento mais recente \u00e9 \u201cCalaboca, Fido!\u201d uma miss\u00e3o intensa de um soldado brasileiro tentando sobreviver aos terrores da Segunda Guerra Mundial quando descobre que seu maior aliado \u00e9 um fiel cachorro, Fido. Com Eduardo Kasse nos roteiros e saindo pela Editora Draco.\n</p>\n<p>Al\u00e9m disso lan\u00e7ou uma s\u00e9rie de quadrinhos em parceria com a Editora Draco para o UFC sobre os lutadores Charles do Bronx, Glover Teixeira e Amanda Nunes, todos dispon\u00edveis no site oficial.\n</p>\n<p>Suas obras em quadrinhos incluem: as colet\u00e2neas Imagin\u00e1rios em Quadrinhos Vol. 5 (2016) e Delirium Tremens (2018) da Editora Draco. Em 2019 participou da colet\u00e2nea VHS da Beelzebooks com a hist\u00f3ria \u201cO Atalho\u201d, lan\u00e7ada na CCXP 19, que ganhou o pr\u00eamio HQMix por Melhor Publica\u00e7\u00e3o Independente em Grupo e desde ent\u00e3o lan\u00e7ou sua webs\u00e9rie interativa #Instacomics nomeada a Melhor Webcomic pelo HQMix.\n</p>\n<p>Instagram: <a href=\"https://www.instagram.com/tiago_palma/\" target=\"_blank\" data-saferedirecturl=\"https://www.google.com/url?q=https://www.instagram.com/tiago_palma/&amp;source=gmail&amp;ust=1666271790974000&amp;usg=AOvVaw3wBask0d8ew3pKfULWgB15\">https://www.instagram.com/<wbr>tiago_palma/</wbr></a><br>Twitter: <a href=\"https://twitter.com/tiago_palma\" target=\"_blank\" data-saferedirecturl=\"https://www.google.com/url?q=https://twitter.com/tiago_palma&amp;source=gmail&amp;ust=1666271790974000&amp;usg=AOvVaw2WLzhe-Xod21_UYeoGl8TW\">https://twitter.com/tiago_<wbr><span class=\"il\">palma</span></wbr></a>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/453661/d520571b-bc85-447b-84f8-6428c3bae29c.jpg\">\n</p>\n<p>No pacote mais simples de recompensas, voc\u00ea recebe um exemplar de <em>\"Calaboca, Fido!\"</em> (56 p\u00e1ginas coloridas, formato 17 x 24cm, miolo em couch\u00e9 e capa cartonada com orelhas) e um cupom de 20% de desconto para compras no site da Editora Draco (<a href=\"http://www.editoradraco.com/\" target=\"_blank\">http://www.editoradraco.com</a>). No entanto, se batermos a meta inicial, vamos oferecer uma s\u00e9rie de recompensas extras para incrementar seu pacote e ampliar o conte\u00fado do livro.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/453673/6afb7d16-48de-47e8-ae27-027e0105319f.png\">\n</p>\n<p><em><strong>\"Arquivos Secretos da Segunda Guerra Mundial\"</strong></em>, de V\u00e1rios Autores<br>(232 p\u00e1ginas coloridas, formato 17 x 24cm)\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/453677/a4ec11b6-0baa-42fe-9b35-2d5938d71590.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/453910/aba0aed2-96f9-4811-9bff-23f40d8af9b7.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/453911/11330a83-2c29-48bb-b7db-fb7c002b63d3.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/453912/546fa59a-0455-4718-8f56-859a449a7ef3.png\">\n</p>\n<p>As hist\u00f3rias est\u00e3o divididas em \"baseadas em hist\u00f3rias reais\" e \"narrativas fant\u00e1sticas\", mas todas ambientadas na Segunda Guerra Mundial. Algumas das narrativas revelam o cotidiano dos brasileiros que foram enfrentar nazistas na Europa, contam relatos de soldados no fronte de combate, mostram as consequ\u00eancias da m\u00e1quina de guerra e at\u00e9 mesmo imaginam o lado espiritual do mais importante conflito do s\u00e9culo XX.<br>\n</p>\n<p>Nosso general e editor Raphael Fernandes recrutou um grupo de soldados altamente treinados para enfrentar a miss\u00e3o, al\u00e9m de tamb\u00e9m escrever uma das hist\u00f3rias. Entre o contingente dos roteiristas est\u00e3o Eduardo Kasse, Rog\u00e9rio Faria, Celso Menezes, Ant\u00f4nio Tadeu, Lu\u00eds Carlos Sousa, Larissa Palmieri, Alexey Dodsworth, Rodrigo Ortiz Vinholo e Sarah L. Silva. J\u00e1 nos pilotos de nanquim, destacam-se os artistas: Ademir Leal, Laudo Ferreira, Danilo Dias, Chico Silv\u00e9rio, Rodrigo Matos, Tito Camello, Gabriel Calfa, Fl\u00e1vio L. Maravilha, David Arievilo, Gabriela Nascimento, Breno Fonseca (Kura).\n</p>\n<p>J\u00e1 o bel\u00edssimo trabalho de capa ficou por conta do talentoso Jo\u00e3o Pirolla, conhecido capista da trilogia de horror c\u00f3smico em cores da Draco.\n</p>\n<p><strong>As HQs oferecidas na campanha</strong>\n</p>\n<p>Fizemos uma sele\u00e7\u00e3o com algumas das nossas melhores hist\u00f3rias em quadrinhos para que seu pacote de recompensas seja um bombardeiro. Nesta lista, est\u00e3o inclusas nossas melhores obras hist\u00f3ricas: \"<em>Ditadura No Ar\", \"Marighella #LIVRE\"</em> e \"<em>A Teia Escarlate\"</em>. Publica\u00e7\u00f5es do Eduardo Kasse, como <em>\"Vikings - Morte ao Troll\", \"Vikings - Noite em Valhala\"</em> e <em>\"Sangue No Olho\"</em>. Al\u00e9m de uma sele\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias de terror, incluindo<em> \"Inferno\", \"Delirium Tremens de Edgar Allan Poe\"</em> (que tem uma HQ com o Tiago Palma), <em>\"Astrum Argentum de Aleister Crowley\"</em> e a trilogia de horror c\u00f3smico<em> \"O Rei Amarelo\", \"O Despertar de Cthulhu\"</em> e <em>\"Dem\u00f4nios da Goetia\"</em>.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/453674/cadb3487-bbfe-4979-a0df-dc90a0352829.jpg\">\n</p>\n<p>A <strong>Editora Draco </strong>\u00e9 uma editora independente, <strong>Raphael Fernandes</strong> e <strong>Erick Sama</strong> tomam a frente e contam com a ajuda de colaboradores para fazer esse sonho acontecer. Especializada em quadrinhos e literatura originais de g\u00eanero, principalmente fantasia, fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e terror.\n</p>\n<p>Em mais de dez anos, a Draco j\u00e1 ganhou in\u00fameros pr\u00eamios, publicou centenas de t\u00edtulos e tem buscado apresentar obras de entretenimento que te provocam a refletir. Nossa hist\u00f3ria no Catarse pode ser conhecida nas outras campanhas bem sucedidas e j\u00e1 entregues, basta seguir o <a href=\"https://www.catarse.me/pt/users/26282\" target=\"_blank\">nosso perfil</a>.\n</p>\n<p>Tamb\u00e9m recomendamos uma visita ao nosso <a href=\"http://www.editoradraco.com/\">site</a> para conferir todo o nosso cat\u00e1logo de mundos fant\u00e1sticos, criaturas assustadoras e situa\u00e7\u00f5es imposs\u00edveis.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/453675/4f60cac8-17ca-42fd-9970-b6c748b32125.png\">\n</p>\n<p>Seu exemplar ser\u00e1 produzido e enviado com o m\u00e1ximo de cuidado, e pode mandar mensagem que respondemos o quanto antes. O quadrinho est\u00e1 nos ajustes finais, logo que terminar a campanha, fechamos o material e mandamos pra gr\u00e1fica. Assim que recebermos os exemplares impressos, o Erick usar\u00e1 suas impressionantes habilidades de embalar para entregarmos todos os pacotes antes de fevereiro de 2023. Quando voc\u00ea menos esperar, o drag\u00e3o chegar\u00e1 a sua casa!<br>\n</p>\n<p>Vamos lan\u00e7ar a HQ na CCXP 2022, mas quem participar deste financiamento coletivo receber\u00e1 o quadrinho em casa. Al\u00e9m disso, o pacote com pre\u00e7o especial, cupom de desconto e as recompensas listadas acima estar\u00e3o dispon\u00edveis apenas para quem colaborar atrav\u00e9s do Catarse. Se voc\u00ea apoia um dos nossos projetos, a nossa miss\u00e3o \u00e9 que receba antes das lojas! Voc\u00ea \u00e9 nossa prioridade!\n</p>\n<p>Acreditamos que uma das coisas mais importantes neste projeto \u00e9 que voc\u00ea receba o seu quadrinho da melhor forma poss\u00edvel! Quando voc\u00ea segurar essas obras em m\u00e3os, queremos que sinta toda a emo\u00e7\u00e3o e dedica\u00e7\u00e3o que os autores investiram nessas narrativas.\n</p>\n<p>Se voc\u00ea leu at\u00e9 aqui, muito obrigado pela aten\u00e7\u00e3o! Contamos com seu apoio para continuar nosso sonho de produzir fantasia, fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e terror originais e feitos com muito tes\u00e3o e garra!\n</p>\n<p>Isso \u00e9 #dracospirit\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>ATEN\u00c7\u00c3O - TODAS AS IMAGENS S\u00c3O MERAMENTE ILUSTRATIVAS E N\u00c3O REPRESENTAM A APAR\u00caNCIA FINAL DO PRODUTO.</strong></span>\n</p>", "permalink": "fido", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/HDwAjNLNrOI", "video_url": "https://youtu.be/HDwAjNLNrOI", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/159017/0fe16e11-245d-47dc-a527-85b38efd4e27.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/159017/project_thumb_thumb_0fe16e11-245d-47dc-a527-85b38efd4e27.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/159017/project_thumb_small_0fe16e11-245d-47dc-a527-85b38efd4e27.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/159017/project_thumb_large_0fe16e11-245d-47dc-a527-85b38efd4e27.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/159017/project_thumb_video_cover_0fe16e11-245d-47dc-a527-85b38efd4e27.jpg", "progress": 225.00433333333334, "pledged": 13500.26, "total_contributions": 145, "total_contributors": 143, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-11-25T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-11-24T23:59:59.999999", "online_date": "2022-10-20T03:04:54.958893", "zone_online_date": "2022-10-20T00:04:54.958893", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 35, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 35, "unit": "days"}, "posts_count": 6, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 26282, "name": "Erick Santos Cardoso Editora", "public_name": "Editora Draco"}, "reminder_count": 162, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 6, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "feb,guerra,Mundial,segunda,Wwii", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "e0d0a0ce-a8b8-4dde-bc6d-94ccd865de44", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "goal_ajustado": 6333.892833870454, "pledged_ajustado": 14251.533344897987, "about_txt": "Em um campo de batalha cercado de inimigos, Fido enfrentou os nazistas ao lado do seu amigo Chico. Venha junto com os valentes soldados da For\u00e7a Expedicion\u00e1ria Brasileira desbravar o terreno montanhoso da It\u00e1lia e ajudar os Aliados a derrotar o fascismo na Europa. Sinta a adrenalina a cada aperto do gatilho, a cada explos\u00e3o de granada, a cada inimigo que tomba\u2026 E o pavor ao ver a vida se esvair em um buraco de bala. O medo de n\u00e3o saber quando chegar\u00e1 o fim, pela morte ou pela vit\u00f3ria. Pegue a sua arma, algumas latas de comida e a sua mochila e marche com vigor! Precisamos de voc\u00ea para extirpar o fascismo e libertar o mundo das sombras da guerra. \u201cS\u00f3 os mortos conhecem o fim da guerra.\u201d - Douglas MacArthur A hist\u00f3ria em quadrinhos \"Calaboca, Fido!\" se passa durante a Segunda Guerra Mundial e tem roteiro de Eduardo Kasse e artes de Tiago Palma , que se uniram para criar uma hist\u00f3ria que poderia mesmo ter acontecido! Sem equipamentos e armamento adequados, os soldados da FEB lutaram junto com os Aliados em batalhas sangrentas, compensando as situa\u00e7\u00f5es prec\u00e1rias com bravura e vontade de vencer. \u201cA guerra pode fazer at\u00e9 os mais fortes enlouquecerem. E, quando voc\u00ea est\u00e1 imerso nela at\u00e9 os bagos, como manter a sanidade? As balas ferem a carne, os clar\u00f5es cegam os olhos, o gosto do sangue enoja, o cheiro da p\u00f3lvora queima nas narinas e as explos\u00f5es machucam os ouvidos. Por\u00e9m, \u00e9 o sil\u00eancio da solid\u00e3o e a calmaria ap\u00f3s a matan\u00e7a que fazem a mente ruir.\u201d Um pelot\u00e3o brasileiro est\u00e1 designado a tomar importantes territ\u00f3rios ocupados pelos nazistas na It\u00e1lia. Eles seguem por um local desconhecido, com mapas imprecisos, no frio e cercados de inimigos por todos os lados. Depois de uma emboscada dos chucrutes , os sobreviventes tentam se proteger e se defender em uma fazenda abandonada, com pouca muni\u00e7\u00e3o e com uma companhia inusitada: o pequeno c\u00e3o Fido! \"Calaboca, Fido\" \u00e9 uma hist\u00f3ria em quadrinhos baseada na realidade da Segunda Grande Guerra. Ter\u00e1 cerca de 56 p\u00e1ginas, formato 17 x 24 cm, miolo em papel couch\u00e9 e capa cartonada com orelhas. Eduardo Kasse Paulistano, nascido em 10 de abril de 1982. Autor da s\u00e9rie de fantasia hist\u00f3rica Tempos de Sangue, com cinco romances publicados: O Andarilho das Sombras (2012), Deuses Esquecidos (2013), Guerras Eternas (2014), O Despertar da F\u00faria (2015) e Ru\u00ednas na Alvorada (2016), al\u00e9m de uma HQ: A Teia Escarlate (2017) e da fic\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica Saga Vikings, que conta com as obras: Vikings: Berserker (2018), HQ Vikings: Noite em Valhala (2019), HQ Vikings: Morte ao troll (2019), Vikings: Nidhogg (2020) e Vikings: nas palavras dos skalds (2020). Em 2022 lan\u00e7ou o seu novo romance, Druida: a \u00faltima morte. Contos e roteiros nas colet\u00e2neas: Imagin\u00e1rios v. 5 (2012), Excalibur (2013), Samurais x Ninjas (2015), Medieval (2016), Magos (2017), Duendes (2019), HQ Sangue no Olho (2019), HQ Arquivos Secretos da Segunda Guerra Mundial (2020) e em e-book completam o seu trabalho. Site: http://eduardokasse.com.br Youtube: https://www.youtube.com/eduardokasse Facebook: https://www.facebook.com/eduardokasse Twitter: https://twitter.com/edkasse Instagram: https://instagram.com/eduardokasse Tiago Palma O brasiliense \u00e9 ilustrador, diretor de arte, m\u00fasico e quadrinista, formado em Publicidade. Seu lan\u00e7amento mais recente \u00e9 \u201cCalaboca, Fido!\u201d uma miss\u00e3o intensa de um soldado brasileiro tentando sobreviver aos terrores da Segunda Guerra Mundial quando descobre que seu maior aliado \u00e9 um fiel cachorro, Fido. Com Eduardo Kasse nos roteiros e saindo pela Editora Draco. Al\u00e9m disso lan\u00e7ou uma s\u00e9rie de quadrinhos em parceria com a Editora Draco para o UFC sobre os lutadores Charles do Bronx, Glover Teixeira e Amanda Nunes, todos dispon\u00edveis no site oficial. Suas obras em quadrinhos incluem: as colet\u00e2neas Imagin\u00e1rios em Quadrinhos Vol. 5 (2016) e Delirium Tremens (2018) da Editora Draco. Em 2019 participou da colet\u00e2nea VHS da Beelzebooks com a hist\u00f3ria \u201cO Atalho\u201d, lan\u00e7ada na CCXP 19, que ganhou o pr\u00eamio HQMix por Melhor Publica\u00e7\u00e3o Independente em Grupo e desde ent\u00e3o lan\u00e7ou sua webs\u00e9rie interativa #Instacomics nomeada a Melhor Webcomic pelo HQMix. Instagram: https://www.instagram.com/ tiago_palma/ Twitter: https://twitter.com/tiago_ palma No pacote mais simples de recompensas, voc\u00ea recebe um exemplar de \"Calaboca, Fido!\" (56 p\u00e1ginas coloridas, formato 17 x 24cm, miolo em couch\u00e9 e capa cartonada com orelhas) e um cupom de 20% de desconto para compras no site da Editora Draco ( http://www.editoradraco.com ). No entanto, se batermos a meta inicial, vamos oferecer uma s\u00e9rie de recompensas extras para incrementar seu pacote e ampliar o conte\u00fado do livro. \"Arquivos Secretos da Segunda Guerra Mundial\" , de V\u00e1rios Autores (232 p\u00e1ginas coloridas, formato 17 x 24cm) As hist\u00f3rias est\u00e3o divididas em \"baseadas em hist\u00f3rias reais\" e \"narrativas fant\u00e1sticas\", mas todas ambientadas na Segunda Guerra Mundial. Algumas das narrativas revelam o cotidiano dos brasileiros que foram enfrentar nazistas na Europa, contam relatos de soldados no fronte de combate, mostram as consequ\u00eancias da m\u00e1quina de guerra e at\u00e9 mesmo imaginam o lado espiritual do mais importante conflito do s\u00e9culo XX. Nosso general e editor Raphael Fernandes recrutou um grupo de soldados altamente treinados para enfrentar a miss\u00e3o, al\u00e9m de tamb\u00e9m escrever uma das hist\u00f3rias. Entre o contingente dos roteiristas est\u00e3o Eduardo Kasse, Rog\u00e9rio Faria, Celso Menezes, Ant\u00f4nio Tadeu, Lu\u00eds Carlos Sousa, Larissa Palmieri, Alexey Dodsworth, Rodrigo Ortiz Vinholo e Sarah L. Silva. J\u00e1 nos pilotos de nanquim, destacam-se os artistas: Ademir Leal, Laudo Ferreira, Danilo Dias, Chico Silv\u00e9rio, Rodrigo Matos, Tito Camello, Gabriel Calfa, Fl\u00e1vio L. Maravilha, David Arievilo, Gabriela Nascimento, Breno Fonseca (Kura). J\u00e1 o bel\u00edssimo trabalho de capa ficou por conta do talentoso Jo\u00e3o Pirolla, conhecido capista da trilogia de horror c\u00f3smico em cores da Draco. As HQs oferecidas na campanha Fizemos uma sele\u00e7\u00e3o com algumas das nossas melhores hist\u00f3rias em quadrinhos para que seu pacote de recompensas seja um bombardeiro. Nesta lista, est\u00e3o inclusas nossas melhores obras hist\u00f3ricas: \" Ditadura No Ar\", \"Marighella #LIVRE\" e \" A Teia Escarlate\" . Publica\u00e7\u00f5es do Eduardo Kasse, como \"Vikings - Morte ao Troll\", \"Vikings - Noite em Valhala\" e \"Sangue No Olho\" . Al\u00e9m de uma sele\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias de terror, incluindo \"Inferno\", \"Delirium Tremens de Edgar Allan Poe\" (que tem uma HQ com o Tiago Palma), \"Astrum Argentum de Aleister Crowley\" e a trilogia de horror c\u00f3smico \"O Rei Amarelo\", \"O Despertar de Cthulhu\" e \"Dem\u00f4nios da Goetia\" . A Editora Draco \u00e9 uma editora independente, Raphael Fernandes e Erick Sama tomam a frente e contam com a ajuda de colaboradores para fazer esse sonho acontecer. Especializada em quadrinhos e literatura originais de g\u00eanero, principalmente fantasia, fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e terror. Em mais de dez anos, a Draco j\u00e1 ganhou in\u00fameros pr\u00eamios, publicou centenas de t\u00edtulos e tem buscado apresentar obras de entretenimento que te provocam a refletir. Nossa hist\u00f3ria no Catarse pode ser conhecida nas outras campanhas bem sucedidas e j\u00e1 entregues, basta seguir o nosso perfil . Tamb\u00e9m recomendamos uma visita ao nosso site para conferir todo o nosso cat\u00e1logo de mundos fant\u00e1sticos, criaturas assustadoras e situa\u00e7\u00f5es imposs\u00edveis. Seu exemplar ser\u00e1 produzido e enviado com o m\u00e1ximo de cuidado, e pode mandar mensagem que respondemos o quanto antes. O quadrinho est\u00e1 nos ajustes finais, logo que terminar a campanha, fechamos o material e mandamos pra gr\u00e1fica. Assim que recebermos os exemplares impressos, o Erick usar\u00e1 suas impressionantes habilidades de embalar para entregarmos todos os pacotes antes de fevereiro de 2023. Quando voc\u00ea menos esperar, o drag\u00e3o chegar\u00e1 a sua casa! Vamos lan\u00e7ar a HQ na CCXP 2022, mas quem participar deste financiamento coletivo receber\u00e1 o quadrinho em casa. Al\u00e9m disso, o pacote com pre\u00e7o especial, cupom de desconto e as recompensas listadas acima estar\u00e3o dispon\u00edveis apenas para quem colaborar atrav\u00e9s do Catarse. Se voc\u00ea apoia um dos nossos projetos, a nossa miss\u00e3o \u00e9 que receba antes das lojas! Voc\u00ea \u00e9 nossa prioridade! Acreditamos que uma das coisas mais importantes neste projeto \u00e9 que voc\u00ea receba o seu quadrinho da melhor forma poss\u00edvel! Quando voc\u00ea segurar essas obras em m\u00e3os, queremos que sinta toda a emo\u00e7\u00e3o e dedica\u00e7\u00e3o que os autores investiram nessas narrativas. Se voc\u00ea leu at\u00e9 aqui, muito obrigado pela aten\u00e7\u00e3o! Contamos com seu apoio para continuar nosso sonho de produzir fantasia, fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e terror originais e feitos com muito tes\u00e3o e garra! Isso \u00e9 #dracospirit ATEN\u00c7\u00c3O - TODAS AS IMAGENS S\u00c3O MERAMENTE ILUSTRATIVAS E N\u00c3O REPRESENTAM A APAR\u00caNCIA FINAL DO PRODUTO."}, "user": {"id": 26282, "common_id": "81a97bf3-bc78-4815-b4bf-ce3f9a140c69", "name": "Erick Santos Cardoso Editora", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/26282/thumb_avatar_fb204aaf-191f-4019-9387-e9e78f9eb819.png", "facebook_link": "https://facebook.com/editoradraco", "twitter_username": "editoradraco", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 115, "total_published_projects": 53, "links": [{"id": 28903, "link": "http://instagram.com/editoradraco"}, {"id": 27171, "link": "http://www.editoradraco.com"}], "follows_count": 1764, "followers_count": 1280, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2011-09-30T19:58:46.550909", "about_html": "<p>Especializada em literatura e quadrinhos de g\u00eanero, a Editora Draco busca apresentar mundos fant\u00e1sticos originais feitos especialmente para o p\u00fablico brasileiro. Nossas hist\u00f3rias s\u00e3o ambientadas em sua maioria no Brasil e foram produzidas por autores que podem morar no seu bairro. Buscando sempre a diversidade de protagonismos e das mais diferentes vozes autorais, a Draco faz publica\u00e7\u00f5es com muito carinho e qualidade.<br><br>Venha fazer parte do #dracospirit\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": false, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Editora Draco", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 281130, "project_id": 159017, "description": "Voc\u00ea recebe em sua casa:\n\ud83d\udc15 Quadrinho impresso CALABOCA, FIDO\n\ud83d\udc09 Cupom de 20% de desconto nas compras pelo site da Editora Draco\n\nSe batermos a meta inicial, receber\u00e1 todos os brindes conquistados nas metas extras.", "minimum_value": 40.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2023-02-01T04:04:31", "updated_at": "2022-10-25T16:28:11.74575", "paid_count": 50, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2146959360, "title": "PROMO\u00c7\u00c3O 3 PRIMEIROS DIAS - CALABOCA, FIDO", "survey_sent_at": "2022-12-01T11:41:58.938433", "survey_finished_at": null, "common_id": "75aaa7b2-9906-4838-80fb-16819fdabf96", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": true, "minimum_value_ajustado": 42.22595222580302}], "analises_categorias": {"premios_festivais": true, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": true, "lgbtqiamais": true, "terror": true, "humor": false, "herois": true, "luta": true, "guerra": true, "estilo": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": true, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": true, "religiosidade": false, "jogos": true}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 40.0, "menor_ajustado": 42.22595222580302, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"nome": "erick santos cardoso editora", "nome_publico": "editora draco", "classificacao": "empresa"}, "analises_resumo": {"municipio": "S\u00e3o Paulo", "uf": "SP", "city_id": 5274, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 35, "data_fim": "2022-11-25T02:59:59.999999", "data_ini": "2022-10-20T03:04:54.958893", "meta": 6000.0, "meta_corrigida": 6333.892833870454, "arrecadado": 13500.26, "arrecadado_corrigido": 14251.533344897987, "percentual_arrecadado": 225.00433333333334, "conteudo_adulto": false, "posts": 6, "project_id": 159017, "modalidade": "aon", "titulo": "Calaboca, Fido! - FEB na Segunda Guerra Mundial", "status": "successful", "total_contribuicoes": 145, "total_apoiadores": 143}}