{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": true, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": true, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": true, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": true, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": true, "mencoes_jogos": true, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 58.0, "recompensas_menor_ajustado": 61.129823378257164, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 201508, "autoria_nome": "evaldo do nascimento vasconcelos", "autoria_nome_publico": "evaldo do nascimento vasconcelos", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 80, "social_newsletter": true, "social_projetos_contribuidos": 23, "social_projetos_publicados": 4, "geral_municipio": "Manaus", "geral_uf": "AM", "geral_uf_br": "AM", "geral_city_id": 260, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 15, "geral_data_fim": "2022-12-01T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2022-11-15T18:40:23.752386", "geral_meta": 3000.0, "geral_meta_corrigida": 3161.88741611675, "geral_arrecadado": 590.0, "geral_arrecadado_corrigido": 621.8378585029609, "geral_percentual_arrecadado": 19.666666666666668, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 1, "geral_project_id": 159464, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Maramunh\u00e3, uma lenda Manaus", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 14, "geral_total_apoiadores": 14, "geral_sobre": "Que consequ\u00eancias um mal-entendido pode causar? Maramunh\u00e3\n (Guerra em Nheengatu) \u00e9 uma adapta\u00e7\u00e3o livre do conto Batracomiomaquia, \ncreditado ao escritor grego Homero.  O conto, uma s\u00e1tira da Il\u00edada, \ndescreve a Guerra de Tr\u00f3ia substituindo gregos e troianos por ratos e \nsapos. Nosso quadrinho traz a a\u00e7\u00e3o da Gr\u00e9cia para a Amaz\u00f4nia, \nsubstitui sapos por jabutis, ratos por quatipurus, o narrador que era um\n corvo por um Japiim e as divindades gregas por esp\u00edritos da religi\u00e3o \ndos ind\u00edgenas Manaus. Maramunh\u00e3 conta como uma desaven\u00e7a entre os \npac\u00edficos jabutis e quatipurus os levou a procurar as aldeias dos \nhumanos para aprender como fazer a guerra. Um japiim que viu todo o \ndesenrolar da hist\u00f3ria foi at\u00e9 os esp\u00edritos da floresta para que a paz \nfosse restaurada. As entidades interv\u00eam, mas as consequ\u00eancias da batalha\n continuam at\u00e9 hoje. Nosso projeto \u00e9 publicar uma revista em \nquadrinho infanto-juvenil com 40 p\u00e1ginas em papel couch\u00ea 115gr e capa em\n papel cart\u00e3o 300gr em tamanho A4 (21x29,7cm). Para quem se \ninteressar pelo projeto, temos uma s\u00e9rie de brindes listados a sua \ndireita. Temos tamb\u00e9m duas op\u00e7\u00f5es de apoio onde voc\u00ea adquire a revista e\n doa exemplares para uma institui\u00e7\u00e3o de apoio a crian\u00e7as. Escolha o que \nmais lhe agradar. Para quem quiser ler o material, h\u00e1 uma previa dispon\u00edvel com as primeiras 12 p\u00e1ginas da hist\u00f3ria no ISSUU: https://issuu.com/neoiconoclasta/docs/maramunha_hq... Clique abaixo para ler as 12 primeiras p\u00e1ginas da HQ Maramunh\u00e3 no nosso Teaser. TAMANHO A4 CAPA PAPEL CART\u00c3O 300G MIOLO PAPEL COUCHE 115G 40 P\u00c1GINAS EVALDO VASCONCELOS produtor cultural e roteirista. escreve roteiros para hqs desde 2015. este \u00e9 seu primeiro projeto infantil. instagram:  @neoiconoclasta facebook: @evaldovasconcelosautor RAYANNE CARDOSO (RAY) ,\n ilustradora e quadrinista manauara. j\u00e1 trabalhou com ilustra\u00e7\u00f5es para \nlivros, pe\u00e7as publicit\u00e1rias e campanhas, al\u00e9m de ter participado das \npublica\u00e7\u00f5es ajuri comics 01 e dos fanzines de tirinhas m\u00e1tinta n.\u00ba 01 e \n02. atualmente faz parte do coletivo m\u00e1tinta, grupo formado por mulheres\n que fazem quadrinhos na cidade de manaus. instagram @ilustraray MALU MENEZES tem 24 anos e \u00e9 natural de manaus. iniciou estudos de ilustra\u00e7\u00e3o em \n2015, atualmente trabalhando como ilustradora e arte finalista \nfreelancer. em 2020           ilustrou a capa da edi\u00e7\u00e3o magenta do \ncoletivo de mulheres quadrinista manauara a m\u00e1tinta e iniciou estudos de\n ilustra\u00e7\u00e3o para tatuagem e vem trabalhando at\u00e9 os dias atuais para se \ndestacar como tatuadora na cena manauara. em 2021, desenvolveu \nilustra\u00e7\u00e3o para a capa do volume 2 de contos do mato. atualmente \u00e9 um \ndos membros do coletivo m\u00e1tinta grupo de mulheres quadrinistas manauaras\n e trabalhando como arte finalista de hq na editora guar\u00e1 e outros \nprojetos independentes. Instagram @maluanezes IZABELLE REGINA 24\n anos, graduada em turismo pela universidade do estado do      amazonas \n(uea), j\u00e1 atuei como ilustradora freelancer e professora de desenho. uma\n das fundadoras do coletivo m\u00e1tinta, idealizado por mulheres de manaus, \ncom o nome art\u00edstico de ircomix. participei da produ\u00e7\u00e3o de quadrinhos e \nzines entre eles: ajuri comics; trov\u00e3o      irmandade vol.1 e vol.2; e \nm\u00e1tinta zine 1, atuando como desenhista, ilustradora convidada, arte \nfinalista e desenhista respectivamente. estou sempre em busca de novas \nhist\u00f3rias. portf\u00f3lio: www.artstation.com/iregina instagram: @iircomix Alberto Jean  Fermin perde dinheiro como ilustrador e quadrinista e nas horas vagas atua \ncomo Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas (a carreira de combatente do crime n\u00e3o deu certo,\n principalmente por covardia mesmo). Encantado por culin\u00e1ria, Arte,  \nquadrinhos, ilustra\u00e7\u00e3o e cultura popular, sonha em misturar tudo em uma \nMagnum opus, mas teme que sairia uma \u00f3pera em cordel virtual com cinco \nsabores de amarelo.  Considera-se um pol\u00edmata  charmoso e encantador, j\u00e1\n os amigos fingem que concordam para n\u00e3o decepcion\u00e1-lo. J\u00e1 atuou como \nilustrador, storyboardista e diretor de arte para ag\u00eancias, Minist\u00e9rio \ndo Meio Ambiente,  ONGs e empresas -  inclusive foi pago por alguns \ndesses trabalhos. twitter: AJFermin instagram: @albertojfermin e @receitirinhas facebook.com/albertojean.fermin GEOVAN MOTTER Designer, ilustrador e quadrinista, formado em Design Gr\u00e1fico e \napaixonado pela nona arte. Em 2018 lan\u00e7ou sua primeira HQ independente \nchamada TOT\u00d3 N\u00b001 e desde ent\u00e3o vem se aperfei\u00e7oando na \u00e1rea e criando \noutras HQs independentes como TOT\u00d3 N\u00b002, GERA\u00c7\u00c3O ANIMAL, GIANLUCCA N\u00b001 e\n 02 entre outras, por meio do selo QUADRINHOS.C\u00c3O. Atualmente trabalha \ncom designer/CEO da ag\u00eancia de Design ARAWET\u00c9, \u00e9 socio dos est\u00fadios de \nquadrinhos C-4 STUDIO, MANGUE STUDIO e STONES STUDIO. al\u00e9m disso \ntrabalha em parceria com outros quadrinistas e escritores principalmente\n com ilustra\u00e7\u00e3o e diagrama\u00e7\u00e3o. Instagram e facebook: @GeovanMtt @Quadrinhos.c\u00e3o Site: www.arawetedesign.com O QUE \u00c9 FINANCIAMENTO COLETIVO? \u00c9 um forma de capta\u00e7\u00e3o de recursos para execu\u00e7\u00e3o de um projeto \npor incentivo de pessoas que tenham interesse em ajudar para que o mesmo\n seja realizado. Em troca desse apoio criamos v\u00e1rios itens para recompensar nossos\n apoiadores da melhor forma poss\u00edvel, ent\u00e3o escolha sua recompensa e nos\n ajude a tornar nosso projeto realidade. O QUE \u00c9 CAMPANHA FLEX? Na campanha flex o objetivo \u00e9 ajudar com as despesas de um projeto que j\u00e1 est\u00e1 em execu\u00e7\u00e3o. SE O PROJETO N\u00c3O ATINGIR A META? Mesmo se a meta de arrecada\u00e7\u00e3o n\u00e3o for atingida, todas as recompensas dos apoiadores ser\u00e3o entregues."}