{"detail": {"project_id": 159457, "id": 159457, "user_id": 1596597, "name": "MIRZA DEFINITIVA VOLUMES 2. 3 e 4", "headline": "O SANGUE VAI JORRAR!!!", "budget": "<p>O valor arrecadado, ser\u00e1 para custear a impress\u00e3o e envios pelos Correios, dos exemplares dos livros Mirza Defintiva Volumes 2, 3 e 4, bem como pagamento operacional da editora Serial Books.\n</p>", "goal": 21112.976112901513, "about_html": "MIRZA DEFINITIVA VOLUMES 2, 3 E 4 CHEGAM SIMULTANEAMENTE AO CATARSE E SER\u00c3O ENTREGUES DE UMA VEZ S\u00d3 EM APENAS  UMA SEMANA Essa \u00e9 a melhor not\u00edcia que todos os f\u00e3s da vampira Mirza poderiam receber; os volumes, 2, 3 e 4 da cole\u00e7\u00e3o \u201cMirza Definitiva\u201d, ser\u00e3o entregues de uma \u00fanica vez para os seus apoiadores, na \u00faltima semana de janeiro, de 2023, informou o editor da Serial Books (@serialbookseditora) Reginaldo Carlota. \u201cO Mirza Definitiva Volume 1, teve uma quantidade enorme de promo\u00e7\u00f5es diferentes e isso acaba dando um trabalho gigantesco na hora de montar tantos pacotes diferentes, para centenas de apoiadores do Brasil todo, ent\u00e3o, decidi diminuir as promo\u00e7\u00f5es dos pr\u00f3ximos tr\u00eas volumes, para ter poucos pacotes diferentes pra montar e com isso ganhar bastante tempo na agiliza\u00e7\u00e3o dos envios. Ent\u00e3o, desenvolvi uma estrat\u00e9gia log\u00edstica aqui, para enviar em uma \u00fanica semana, todos os exemplares que estiverem reservados, dos volumes 2, 3 e 4. Pode se dizer que todos os apoiadores receber\u00e3o os tr\u00eas livros quase ao mesmo tempo\u201d, explicou Carlota. Os tr\u00eas volumes que fecham com chave de ouro esse resgate hist\u00f3rico, reunindo a obra definitiva da Mirza, acabam de entrar em pr\u00e9-venda no Catarse, em uma r\u00e1pida campanha, que ter\u00e1 apenas 30 dias. O volume 1 da Mirza, previsto para sair neste m\u00eas de outubro, j\u00e1 saiu um m\u00eas antes e desde setembro, est\u00e1 sendo enviado para centenas de apoiadores de todo o Brasil, sendo que as listas com os c\u00f3digos de rastreios s\u00e3o postadas nas redes sociais e enviadas via e-mail, para quem apoiou. A previs\u00e3o \u00e9 que todos os envios do volume 1, estejam entregues aos apoiadores at\u00e9 in\u00edcio de dezembro deste ano. Os volumes 2 e 3, inicialmente estavam programados pra sair um no primeiro semestre de 2023 e o outro no segundo semestre, mas Carlota conseguiu adiantar toda a produ\u00e7\u00e3o, em quase um ano, para que os leitores tivessem essa cole\u00e7\u00e3o completa nas m\u00e3os, o mais r\u00e1pido poss\u00edvel. A cole\u00e7\u00e3o \u2018Mirza Definitiva\u2019 \u00e9 um verdadeiro resgate hist\u00f3rico, reunindo em uma cole\u00e7\u00e3o luxuosa de quatro volumes em capa dura, todas as 27 hist\u00f3rias da vampira Mirza, desenhadas por Eug\u00eanio Colonnese entre 1967 e 2007, al\u00e9m de quatro hist\u00f3rias extras, criadas por outros autores, como um tributo ao mestre, que fecham o quarto \u00e1lbum. Em Mirza Definitiva volume 1, foi apresentada toda a fase da vampira, desenhada por Colonnese entre as d\u00e9cadas de 1990 e 2000. J\u00e1 no volume 2, ser\u00e1 apresentada a fase criada na d\u00e9cada de 1980, que foi publicada quase toda na revista \u201cMestres do Terror\u201d. No terceiro volume, ser\u00e1 apresentada a fase completa da Mirza, desenhada na d\u00e9cada de 1960. O quarto volume encerra a cole\u00e7\u00e3o como um tributo a Colonne e sua sensual vampira, com quatro hist\u00f3rias da Mirza, criadas por Rodolfo Zalla, Emir Ribeiro, Cayman Moreira e Reginaldo Carlota. Os primeiros tr\u00eas volumes, todos em formato europeu (23x30) t\u00eam em m\u00e9dia 122 p\u00e1ginas, j\u00e1 o \u00faltimo ter\u00e1 cerca de 170 p\u00e1ginas. Todos os volumes cont\u00e9m material extras, contextualizando a obra, como reportagens, entrevistas e pin ups, inclusive no \u00faltimo, haver\u00e1 duas artes da Mirza feitas pelo espetacular Mike Deodato. As tr\u00eas primeiras capas da cole\u00e7\u00e3o foram pintadas pelo artista Cayman Moreira, baseadas nas artes originais da Mirza, feitas por Eug\u00eanio Colonnese. J\u00e1 a capa do quarto \u00e1lbum \u00e9 um autorretrato de Colonnese, colorizado recentemente pela artista May Santos. \u201cA minha maior satisfa\u00e7\u00e3o como editor, est\u00e1 sendo poder mostrar aos apoiadores que conseguimos cumprir tudo que prometemos nas campanhas, sempre antes do prazo e entregando muito mais do que os leitores esperam, tanto em qualidade gr\u00e1fica, quanto editorial. Todas as vezes que algu\u00e9m apoiar uma de nossas campanhas no Catarse, far\u00e1 isso de olhos fechados, por saber que levamos muito a s\u00e9rio esse neg\u00f3cio e tratamos nossos apoiadores com total respeito e profissionalismo. \u00c9 um trabalho feito de f\u00e3 para f\u00e3\u201d, declarou Carlota em suas redes sociais, ao falar sobre o projeto. Todos os tr\u00eas volumes j\u00e1 est\u00e3o praticamente fechados e prontos para a impress\u00e3o, aguardando somente o financiamento coletivo, para saber quantos exemplares ser\u00e3o impressos. O frete \u00e9 gr\u00e1tis para todos os apoiadores que participarem da campanha. Para qualquer contato direto com o editor, s\u00f3 chamar no whats: (11) 95994-4962 ou no e-mail: serialbooks@gmail.com", "permalink": "mirza_definitiva_volumes_2_3_e_4_5d18", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/Q4xweZ7uFaA", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Q4xweZ7uFaA", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/159457/8cea2711-64d2-4610-8ac6-71cb5cdf7f79.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/159457/project_thumb_thumb_8cea2711-64d2-4610-8ac6-71cb5cdf7f79.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/159457/project_thumb_small_8cea2711-64d2-4610-8ac6-71cb5cdf7f79.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/159457/project_thumb_large_8cea2711-64d2-4610-8ac6-71cb5cdf7f79.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/159457/project_thumb_video_cover_8cea2711-64d2-4610-8ac6-71cb5cdf7f79.jpg", "progress": 115.475, "pledged": 24380.20916637302, "total_contributions": 63, "total_contributors": 63, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-11-27T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-11-26T23:59:59.999999", "online_date": "2022-10-27T16:17:16.416151", "zone_online_date": "2022-10-27T13:17:16.416151", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 30, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 30, "unit": "days"}, "posts_count": 22, "address": {"city": "Itu", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1596597, "name": "Reginaldo de Oliveira Carlota", "public_name": "REGINALDO CARLOTA"}, "reminder_count": 61, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 22, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Mirza", "city_id": 4984, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "2980d339-295f-4417-ba2c-ec31565505d7", "is_adult_content": true, "content_rating": 18, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 1596597, "common_id": "89999da2-d128-46bd-a6bf-2e54408cad41", "name": "Reginaldo de Oliveira Carlota", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1596597/thumb_avatar_CARLOTA_PICTURES__22_.jpg", "facebook_link": "https://web.facebook.com/reginaldo.carlota", "twitter_username": "reginaldocarlotagmail.com", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 9, "total_published_projects": 8, "links": null, "follows_count": 12, "followers_count": 142, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2021-03-11T01:36:11.043232", "about_html": "<p>Reginaldo Carlota, de 46 anos, \u00e9 jornalista, escritor.\n</p>\n<p>Nascido em outubro de 1974 na cidade de Tatu\u00ed, mudou-se para Itu aos dois anos de idade e reside at\u00e9 hoje na cidade.\n</p>\n<p>Carlota \u00e9 autor de 10 livros publicados pela sua pr\u00f3pria editora a \u201cSerial Books\u201d, que juntos j\u00e1 venderam mais de 60 mil exemplares. Uma de suas obras o livro reportagem \u201cO Matador de Crian\u00e7as\u201d, best seller que reconstitui a vida e os crimes do serial killer Laerte Patroc\u00ednio Orpinelli, foi transformada em document\u00e1rio no programa policial \u201cInvestiga\u00e7\u00e3o Criminal\u201d da Netflix e no programa \u201cInstinto Assassino\u201d do Discovery Channel, ambos com a participa\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio Carlota, tra\u00e7ando o perfil do criminoso, e transmitidos em mais de 190 pa\u00edses.\n</p>\n<p>Rep\u00f3rter policial desde 2005, Carlota tamb\u00e9m \u00e9 o fundadore editor-chefe do tabloide \u201cNot\u00edcia Popular\u201d, jornal especializado em noticiais policiais e den\u00fancias pol\u00edticas, que circula na cidade de Itu, desde 2011 e conta com quase 200 edi\u00e7\u00f5es impressas e mais de dois milh\u00f5es de exemplares vendidos.\n</p>\n<p>Em 2016, Carlota foi eleito o vereador mais votado da hist\u00f3ria de Itu, com 3168 votos, ao concorrer pela primeira vez a um cargo pol\u00edtico. Seu slogan de campanha foi \u201cFaca na Caveira\u201d, que \u00e9 o mesmo grito de guerra do BOPE, a pol\u00edcia de elite do Rio de Janeiro.\n</p>\n<p>Sua campanha custou apenas 5 mil reais, ele n\u00e3o adesivou um \u00fanico carro, n\u00e3o colocou placa em nenhuma casa e n\u00e3o fez sequer uma reuni\u00e3o em casa alguma, a campanha foi totalmente focada no Facebook, onde \u00e9 seguido por mais de 80 mil pessoas.\n</p>\n<p>Em 2018 ele lan\u00e7ou simultaneamente no Brasil e nos Estados Unidos os livros \u201cSanguin\u00e1ria a Ca\u00e7adora de Vampiros\u201d, e sua autobiografia \u201cFaca na Caveira\u201d, onde revela como deixou de ser o menino mais pobre da escola, para tornar-se o vereador mais votado da hist\u00f3ria de Itu. Ele passou uma temporada entre Nova York e Miami promovendo suas obras.<br>\n</p>\n<p>Carlota tamb\u00e9m viaja constantemente para a Europa h\u00e1 quase dez anos, onde promove seus livros.\n</p>\n<p><br>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "REGINALDO CARLOTA", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 281631, "project_id": 159457, "description": "Nesta promo\u00e7\u00e3o vc recebe os 4 volumes da Mirza Definitiva mais uma caixa box, exclusiva da Mirza, para guardar os livros.", "minimum_value": 506.71142670963627, "maximum_contributions": 105.56488056450756, "deliver_at": "2023-01-01T13:56:44", "updated_at": "2022-10-30T14:00:56.711924", "paid_count": 8, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2113929216, "title": "Sepultura", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "e33daa0b-62a7-491b-8304-e4f78311e512", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/281631/thumb_reward_12693907-1591-4a56-bccf-57543ae1d03a.jpg", "run_out": false}], "spacy_lemmas": ["mirza", "catarse", "em", "semana", "not\u00edcia", "f\u00e3", "vampira", "volume", "cole\u00e7\u00e3o", "vez", "apoiador", "semana", "janeiro", "editor", "volume", "quantidade", "promo\u00e7\u00e3o", "trabalho", "hora", "pacote", "centena", "apoiador", "promo\u00e7\u00e3o", "volume", "pacote", "tempo", "agiliza\u00e7\u00e3o", "envio", "estrat\u00e9gia", "semana", "exemplar", "volume", "apoiador", "livro", "tempo", "volume", "chave", "ouro", "resgate", "obra", "campanha", "dia", "volume", "m\u00eas", "outubro", "m\u00eas", "setembro", "centena", "apoiador", "lista", "c\u00f3digo", "rastreio", "rede", "previs\u00e3o", "envio", "volume", "apoiador", "in\u00edcio", "dezembro", "ano", "volume", "semestre", "semestre", "produ\u00e7\u00e3o", "ano", "leitor", "cole\u00e7\u00e3o", "m\u00e3o", "r\u00e1pido", "cole\u00e7\u00e3o", "resgate", "cole\u00e7\u00e3o", "volume", "capa", "hist\u00f3ria", "vampira", "hist\u00f3ria", "autor", "tributo", "mestre", "\u00e1lbum", "volume", "fase", "vampira", "d\u00e9cada", "volume", "fase", "d\u00e9cada", "revista", "volume", "fase", "d\u00e9cada", "volume", "cole\u00e7\u00e3o", "tributo", "vampira", "hist\u00f3ria", "volume", "formato", "m\u00e9dia", "p\u00e1gina", "p\u00e1gina", "volume", "material", "obra", "reportagem", "ups", "arte", "espetacular", "capa", "cole\u00e7\u00e3o", "artista", "arte", "capa", "\u00e1lbum", "autorretrato", "artista", "satisfa\u00e7\u00e3o", "editor", "apoiador", "campanha", "prazo", "leitor", "qualidade", "vez", "campanha", "olho", "s\u00e9rio", "neg\u00f3cio", "apoiador", "respeito", "profissionalismo", "trabalho", "f\u00e3", "f\u00e3", "rede", "projeto", "volume", "pronto", "impress\u00e3o", "financiamento", "exemplar", "frete", "apoiador", "campanha", "contato", "editor", "whats"], "spacy_lemmas_freq": {"mirza": 1, "catarse": 1, "em": 1, "semana": 3, "not\u00edcia": 1, "f\u00e3": 3, "vampira": 4, "volume": 16, "cole\u00e7\u00e3o": 6, "vez": 2, "apoiador": 8, "janeiro": 1, "editor": 3, "quantidade": 1, "promo\u00e7\u00e3o": 2, "trabalho": 2, "hora": 1, "pacote": 2, "centena": 2, "tempo": 2, "agiliza\u00e7\u00e3o": 1, "envio": 2, "estrat\u00e9gia": 1, "exemplar": 2, "livro": 1, "chave": 1, "ouro": 1, "resgate": 2, "obra": 2, "campanha": 4, "dia": 1, "m\u00eas": 2, "outubro": 1, "setembro": 1, "lista": 1, "c\u00f3digo": 1, "rastreio": 1, "rede": 2, "previs\u00e3o": 1, "in\u00edcio": 1, "dezembro": 1, "ano": 2, "semestre": 2, "produ\u00e7\u00e3o": 1, "leitor": 2, "m\u00e3o": 1, "r\u00e1pido": 1, "capa": 3, "hist\u00f3ria": 3, "autor": 1, "tributo": 2, "mestre": 1, "\u00e1lbum": 2, "fase": 3, "d\u00e9cada": 3, "revista": 1, "formato": 1, "m\u00e9dia": 1, "p\u00e1gina": 2, "material": 1, "reportagem": 1, "ups": 1, "arte": 2, "espetacular": 1, "artista": 2, "autorretrato": 1, "satisfa\u00e7\u00e3o": 1, "prazo": 1, "qualidade": 1, "olho": 1, "s\u00e9rio": 1, "neg\u00f3cio": 1, "respeito": 1, "profissionalismo": 1, "projeto": 1, "pronto": 1, "impress\u00e3o": 1, "financiamento": 1, "frete": 1, "contato": 1, "whats": 1}, "spacy_entidades": {"MIRZA": 1, "VOLUMES 2": 1, "CHEGAM SIMULTANEAMENTE AO": 1, "SER\u00c3O ENTREGUES DE UMA VEZ S\u00d3": 1, "Mirza": 8, "Mirza Definitiva": 3, "Serial Books": 1, "@serialbookseditora": 1, "Reginaldo Carlota": 2, "Mirza Definitiva Volume 1": 1, "Brasil": 2, "Carlota": 3, "Catarse": 2, "Eug\u00eanio Colonnese": 2, "Colonnese": 2, "\u201cMestres do Terror": 1, "Colonne": 1, "Rodolfo Zalla": 1, "Emir Ribeiro": 1, "Cayman Moreira": 2, "Mike Deodato": 1, "May Santos": 1, "whats": 1}, "tfidf": {"mirza": 7.934513463882263, "catarse": 2.3699930565595695, "em": 4.533316082220107, "semana": 8.449558954396522, "not\u00edcia": 3.4918622073919465, "f\u00e3": 6.153573226181953, "vampira": 18.86255055605625, "volume": 23.419423361594582, "cole\u00e7\u00e3o": 13.304914574856248, "vez": 2.270915203646934, "apoiador": 7.785739343776769, "janeiro": 2.8910883469630164, "editor": 6.246932952323366, "quantidade": 2.917233627067339, "promo\u00e7\u00e3o": 7.854360557299584, "trabalho": 1.697223999033304, "hora": 1.93557690193558, "pacote": 3.9418682405276337, "centena": 6.914353298808114, "tempo": 2.0837436454203484, "agiliza\u00e7\u00e3o": 7.934513463882263, "envio": 3.4802161455551817, "estrat\u00e9gia": 4.756459633534317, "exemplar": 3.2383109247198565, "livro": 0.6126637500939072, "chave": 4.150323829964002, "ouro": 3.339393613747673, "resgate": 6.960332335257511, "obra": 2.196508373210392, "campanha": 3.0729899589944996, "dia": 1.0759484290908976, "m\u00eas": 4.080221259234825, "outubro": 2.7360164326164376, "setembro": 2.859339648648436, "lista": 2.758363731308434, "c\u00f3digo": 4.2456340097683265, "rastreio": 5.855071922202427, "rede": 4.1191654660604655, "previs\u00e3o": 2.846917128649879, "in\u00edcio": 1.9838709112945363, "dezembro": 2.339802084280424, "ano": 0.9852134716612773, "semestre": 8.300647659928003, "produ\u00e7\u00e3o": 1.1210688643713673, "leitor": 2.8366407756785983, "m\u00e3o": 1.7607273599803264, "r\u00e1pido": 4.715637639014062, "capa": 1.5724990981837168, "hist\u00f3ria": 0.8119086155363768, "autor": 0.917903779988044, "tributo": 10.202600239652094, "mestre": 2.3971791968637266, "\u00e1lbum": 4.448172893014787, "fase": 7.969196413955238, "d\u00e9cada": 6.752801089630745, "revista": 1.093966934593576, "formato": 0.9063120318242589, "m\u00e9dia": 4.6764169258607815, "p\u00e1gina": 0.5450318099607396, "material": 1.7524285571656313, "reportagem": 4.533316082220107, "ups": 5.631928370888217, "arte": 1.3691758543285508, "espetacular": 4.7990192479531135, "artista": 2.1123739911818764, "autorretrato": 7.241366283322318, "satisfa\u00e7\u00e3o": 4.4380059024157825, "prazo": 2.5826553304061965, "qualidade": 1.9110658709212305, "olho": 2.6718232749773776, "s\u00e9rio": 4.938781190328272, "neg\u00f3cio": 3.8401689016601623, "respeito": 3.3701652724144266, "profissionalismo": 5.631928370888217, "projeto": 0.45295776197274695, "pronto": 4.4380059024157825, "impress\u00e3o": 1.6981438736785588, "financiamento": 1.48720760134105, "frete": 1.9455520469923997, "contato": 2.0129350442384477, "whats": 6.835901175214153}}