{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": true, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": true, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": true, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": true, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": true, "mencoes_jogos": true, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 59.0, "recompensas_menor_ajustado": 62.18378585029609, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1717479, "autoria_nome": "vagner teixeira neubert", "autoria_nome_publico": "gr\u00e1fica neubert / editora kalima (off)", "autoria_classificacao": "empresa", "social_seguidores": 0, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 6, "geral_municipio": "Imb\u00e9", "geral_uf": "RS", "geral_uf_br": "RS", "geral_city_id": 4057, "geral_content_rating": 18, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 30, "geral_data_fim": "2022-12-08T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2022-11-07T23:55:16.436681", "geral_meta": 1000.0, "geral_meta_corrigida": 1053.9624720389168, "geral_arrecadado": 3248.0, "geral_arrecadado_corrigido": 3423.270109182401, "geral_percentual_arrecadado": 324.8, "geral_conteudo_adulto": true, "geral_posts": 4, "geral_project_id": 159599, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Trem do Terror 01, 02 e 03. CAPA DURA (Pr\u00e9-venda)", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 25, "geral_total_apoiadores": 22, "topico_0": 0.2, "topico_1": 0.2, "topico_2": 0.4, "topico_3": 0.0, "topico_4": 0.2, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.2, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.2, "topico_9": 0.0, "topico_10": 0.0, "topico_11": 0.2, "topico_12": 0.0, "topico_13": 0.2, "topico_14": 0.2, "topico_15": 0.6, "topico_16": 0.2, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.2, "topico_19": 0.2, "topico_20": 0.4, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.2, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.0, "topico_25": 0.0, "topico_26": 0.2, "topico_27": 0.2, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.0, "topico_30": 0.0, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.2, "topico_33": 0.2, "topico_34": 0.0, "topico_35": 0.2, "topico_36": 0.0, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.2, "topico_40": 0.0, "topico_41": 0.0, "topico_42": 0.2, "topico_43": 0.2, "topico_44": 0.4, "topico_45": 0.2, "topico_46": 0.0, "topico_47": 0.2, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.0, "geral_sobre": "Do Editor Andr\u00e9 Carim (Agente Laranja), chega para voc\u00ea as Edi\u00e7\u00f5es de Luxo dos Tr\u00eas Volumes de \"TREM DO TERROR\", impressos pela Gr\u00e1fica Neubert. Essa campanha se trata de uma Pr\u00e9-venda, por isso a campanha \u00e9 flex\u00edvel. as HQs est\u00e3o com o material 100% pronto, s\u00f3 aguardando o final da campanha para serem impressas e despachadas aos apoiadores. Por isso, uma campanha r\u00e1pida (30 dias) e a entrega ainda para 2022. Esperamos fazer os envios antes da semana do natal. O PROJETO TREM DO TERROR 1, 2 E 3 CAPA DURA COLORIDA BRILHO MIOLO AVENA P.B FOSCO 56 P\u00c1GINAS (VOLUME 1 E 2) 64 P\u00c1GINAS (VOLUME 3) FORMATO 20X28 TREM DO TERROR - VOLUME \u00daNICO CAPA DURA COLORIDA BRILHO MIOLO AVENA P.B FOSCO 176 P\u00c1GINAS FORMATO 17X26 (AMERICANO) DESCRI\u00c7\u00c3O Trem do Terror 1 SUM\u00c1RIO Capa: Cl\u00e1udio Dutra/Montagem: Lancelott Martins Sum\u00e1rio/Editorial: Andr\u00e9 Carim HQ: \u201cIremos Juntos para o Inferno\u201d \u2013 Gilvan Carrasco, W. \nValim e J\u00falio Shimamoto \nIlustra\u00e7\u00e3o: Luiz I\u00f3rio HQ: \u201cTransilv\u00e2nia\u201d \u2013 Luiz I\u00f3rio HQ: \u201cDr\u00e1cula\u201d \u2013 Gabriel Fernandes HQ: \u201cO que aconteceu com Jack?\u201d \u2013 Luiz I\u00f3rio HQ: \u201cA Pintura do Quadro\u201d \u2013 Oscar Suyama e C\u00e1ssia Alves HQ: \u201cA Botija\u201d \u2013 Antonieto Pereira Conto: \u201cA Inoc\u00eancia de um Sonho\u201d \u2013 C\u00e1ssia Alves Contracapa: Luiz I\u00f3rio Logo Sum\u00e1rio: Lunyo Alves de Souza \"Ol\u00e1, amantes do Terror, \n Mais uma grande produ\u00e7\u00e3o do M\u00daLTIPLO chega de \nforma impressa para deleite dos amantes desse g\u00eanero, que \ndurante anos, fez sucesso em diversas publica\u00e7\u00f5es nacionais. Uma colet\u00e2nea especial e feita com o maior carinho, \ntrazendo grandes artistas do g\u00eanero e presenteando voc\u00ea, nesta \nprimeira edi\u00e7\u00e3o, com uma HQ do mestre J\u00falio Shimamoto, o \nSamurai dos Quadrinhos Nacionais. Mas a produ\u00e7\u00e3o tem muito mais e est\u00e1 recheada de \nsangue e horror, como voc\u00ea, amante das HQs de Terror, tanto \ngosta. Espero que a revista se solidifique e que tenhamos outros \nn\u00fameros, trazendo a cada edi\u00e7\u00e3o HQs e nomes de peso no \ncen\u00e1rio independente brasileiro... e porque n\u00e3o, tamb\u00e9m de \nartistas de fora que se interessarem pela publica\u00e7\u00e3o e quiserem \nparticipar junto do projeto. O n\u00famero 2 vem a\u00ed, junto com essa edi\u00e7\u00e3o 1... ent\u00e3o, at\u00e9 \nbreve, meus amigos!!! Trem do Terror 2 SUM\u00c1RIO\nCapa: J\u00falio Shimamoto/Montagem: Lancelott Martins Sum\u00e1rio/Editorial: Andr\u00e9 Carim HQ: \u201c8 de Espadas\u201d \u2013 Gl\u00f3ria Wickman e F. Salathiel \nAnacleto \nIlustra\u00e7\u00e3o: Luiz I\u00f3rio HQ: \u201cDante\u201d \u2013 Maur\u00edcio Lima e Lancelott Martins \nIlustra\u00e7\u00e3o: Luiz I\u00f3rio HQ: \u201cDentro do Jogo\u201d \u2013 Sandro Leonardo e Leonardo \nRocha HQ: \u201cEu Adoro Mulheres Brancas\u201d \u2013 Aldefran Melo da \nSilva \nIlustra\u00e7\u00e3o: Luiz I\u00f3rio HQ: \u201cVisceral\u201d \u2013 Gabriel Fernandes \nIlustra\u00e7\u00e3o: Luiz I\u00f3rio HQ: \u201cPrecisa-se\u201d \u2013 Bira Dantas Contracapa: Edvaldo Cardozo Logo Sum\u00e1rio: Lunyo Alves de Souza \"Na sequ\u00eancia... \nAndr\u00e9 Carim \n E vamos seguindo, trazendo at\u00e9 voc\u00ea o \nn\u00famero 2 da Revista Trem do Terror, mais \numa magn\u00edfica obra dos nossos artistas e \nque pede passagem no cen\u00e1rio de \nquadrinhos nacionais. Destaque para a HQ 8 DE ESPADAS, mas \nvalorizando cada uma das HQs e \nilustra\u00e7\u00f5es da edi\u00e7\u00e3o que est\u00e1 recheada de \nmuito sangue e suspense. Trem do Terror \u00e9 a sua casa, feita por \nvoc\u00ea em mais este \nprojeto do \nM\u00daLTIPLO. \n Participe, \ndivulgue, comente e \nnos ajude a manter \na revista ativa. At\u00e9 breve, assim \nespero, com mais \numa edi\u00e7\u00e3o... Curta \ncada p\u00e1gina sem \nmedo de nada...\" Trem do Terror 3 GALERIA"}