{"detail": {"project_id": 15964, "id": 15964, "user_id": 446855, "name": "I EnQuadrinhos - Encontro de Quadrinhos de Bras\u00edlia", "headline": "I Encontro de Quadrinhos de Bras\u00edlia. Palestras, oficinas e comunica\u00e7\u00f5es.", "budget": "<p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/13779/gr_ficocorrigido.png\"></p><p>Para fazer tudo isso acontecer, estipulamos o m\u00ednimo necess\u00e1rio para a conta fechar. Do montante de 10 mil reais, 47% est\u00e3o destinados \u00e0 produ\u00e7\u00e3o do evento em si, incluindo a\u00ed gastos com passagens a\u00e9reas de tr\u00eas regi\u00f5es do pa\u00eds, di\u00e1rias dos palestrantes e demandas de log\u00edstica. Junte-se a isso 40% para a produ\u00e7\u00e3o e envio das recompensas e ainda a parcela que cabe ao Catarse, que \u00e9 de 13%. Pronto: s\u00e3o as condi\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas para trazer a voc\u00ea o melhor evento e as retribui\u00e7\u00f5es de maior qualidade que podemos oferecer!<br></p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/13781/Quem_somos.png\"><br></p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/13783/faleconosco.png\"></p><p><br></p>", "goal": 15679.70555827113, "about_html": "Tanto acreditamos que levamos nossa paix\u00e3o pelas HQs pra dentro da Universidade de Bras\u00edlia, onde alguns de n\u00f3s j\u00e1 atuam h\u00e1 d\u00e9cadas na inser\u00e7\u00e3o dos estudos dessa arte no \u00e2mbito acad\u00eamico. A consolida\u00e7\u00e3o desse \u00edmpeto veio agora em 2015, com a oficializa\u00e7\u00e3o junto ao CNPq do GIBI \u2013 Grupo de Estudo de Hist\u00f3ria em Quadrinhos, vinculado ao Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o da FAC/UnB e contando hoje com nove pesquisadores. Da\u00ed agora, na \u00e2nsia em mapear e agregar o que vem sendo pensado no Brasil sobre o tema, propomos a realiza\u00e7\u00e3o do primeiro EnQuadrinhos \u2013 Encontro de Quadrinhos de Bras\u00edlia! Um evento voltado a pesquisadores, artistas e qualquer apaixonado pelas HQs como n\u00f3s. Vai ser assim, no arte do encontro, que produziremos diversas palestras, oficinas e apresenta\u00e7\u00f5es de pesquisas em p\u00f4ster com alguns dos mais renomados autores do pa\u00eds.", "permalink": "enquadrinhos", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/u9U5H5cAkVE", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=u9U5H5cAkVE&feature=youtu.be", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/15964/card.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/15964/project_thumb_thumb_card.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/15964/project_thumb_small_card.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/15964/project_thumb_large_card.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/15964/project_thumb_video_cover_card.jpg", "progress": 55.9, "pledged": 8764.955407073561, "total_contributions": 45, "total_contributors": 43, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2015-08-25T02:59:59", "zone_expires_at": "2015-08-24T23:59:59", "online_date": "2015-07-24T21:30:24.231372", "zone_online_date": "2015-07-24T18:30:24.231372", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 31, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 31, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Bras\u00edlia", "state_acronym": "DF", "state": "Distrito Federal"}, "user": {"id": 446855, "name": "Raimundo Clemente Lima Neto", "public_name": "Raimundo Lima"}, "reminder_count": 1, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 886, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "e754f1d0-1fca-4d54-90de-d5e0a463d4a8", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 446855, "common_id": "e45466da-4aee-4d28-9219-08bda53b90b0", "name": "Raimundo Clemente Lima Neto", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/446855/thumb_avatar_3c5969f6d6704419538b1aa14f70ca77.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/enquadrinhos?ref=hl", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 1, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 4117, "link": "http://www.enquadrinhos.net.br/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 2, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/446855/base_card.png", "created_at": "2015-07-08T17:53:20.177018", "about_html": "<p>I EnQuadrinhos - Encontro de Quadrinhos de Bras\u00edlia. Acontece nos dias 16, 17 e 18 de setembro na UnB, contando com os maiores pesquisadores do tema no pa\u00eds.<br></p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Raimundo Lima", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 49423, "project_id": 15964, "description": "Agradecimento no site\r\n1 Editorial Digital\r\n2 Adesivos\r\n2 Marca P\u00e1ginas", "minimum_value": 47.039116674813386, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2015-10-01T03:00:00", "updated_at": "2015-07-10T17:58:54.792202", "paid_count": 15, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 2097152, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": null, "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "spacy_lemmas": ["paix\u00e3o", "hqs", "universidade", "d\u00e9cada", "inser\u00e7\u00e3o", "estudo", "arte", "\u00e2mbito", "consolida\u00e7\u00e3o", "\u00edmpeto", "oficializa\u00e7\u00e3o", "pesquisador", "\u00e2nsia", "tema", "realiza\u00e7\u00e3o", "evento", "pesquisador", "artista", "apaixonado", "arte", "encontro", "palestra", "oficina", "apresenta\u00e7\u00e3o", "pesquisa", "renomado", "autor", "pa\u00eds"], "spacy_lemmas_freq": {"paix\u00e3o": 1, "hqs": 1, "universidade": 1, "d\u00e9cada": 1, "inser\u00e7\u00e3o": 1, "estudo": 1, "arte": 2, "\u00e2mbito": 1, "consolida\u00e7\u00e3o": 1, "\u00edmpeto": 1, "oficializa\u00e7\u00e3o": 1, "pesquisador": 2, "\u00e2nsia": 1, "tema": 1, "realiza\u00e7\u00e3o": 1, "evento": 1, "artista": 1, "apaixonado": 1, "encontro": 1, "palestra": 1, "oficina": 1, "apresenta\u00e7\u00e3o": 1, "pesquisa": 1, "renomado": 1, "autor": 1, "pa\u00eds": 1}, "spacy_entidades": {"HQs": 2, "Universidade de Bras\u00edlia": 1, "CNPq": 1, "GIBI \u2013 Grupo de Estudo de Hist\u00f3ria em Quadrinhos": 1, "Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o da FAC": 1, "UnB": 1, "Brasil": 1, "EnQuadrinhos": 1, "Encontro de Quadrinhos de Bras\u00edlia": 1}, "tfidf": {"paix\u00e3o": 2.522867412027223, "hqs": 4.127850974111944, "universidade": 4.105872067393168, "d\u00e9cada": 2.2509336965435818, "inser\u00e7\u00e3o": 5.5366181910838925, "estudo": 2.6412086391577705, "arte": 1.3691758543285508, "\u00e2mbito": 4.88999102615884, "consolida\u00e7\u00e3o": 6.548219102762372, "\u00edmpeto": 6.325075551448163, "oficializa\u00e7\u00e3o": 7.934513463882263, "pesquisador": 6.277445836571044, "\u00e2nsia": 6.325075551448163, "tema": 1.8252658811178977, "realiza\u00e7\u00e3o": 3.1223291085098457, "evento": 1.639247462442617, "artista": 1.0561869955909382, "apaixonado": 4.6764169258607815, "encontro": 2.7360164326164376, "palestra": 4.270951817752617, "oficina": 3.4019139707290074, "apresenta\u00e7\u00e3o": 3.445877094150123, "pesquisa": 2.4749279497381043, "renomado": 5.449606814094262, "autor": 0.917903779988044, "pa\u00eds": 1.8800741176128926}}