{"detail": {"project_id": 160094, "id": 160094, "user_id": 234650, "name": "Bipolar 2 | Quadrinho de Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica ", "headline": "BIPOLAR 2 | \u00daltima edi\u00e7\u00e3o", "budget": "<p>Produ\u00e7\u00e3o 50% | Gr\u00e1fica 30 % | Envios 20%<br>\n</p>", "goal": 33109.0, "about_html": "<p style=\"text-align:center;\"><strong>Conhe\u00e7am a primeira edi\u00e7\u00e3o de Bipolar e apoiem o final dessa aventura!</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><a href=\"https://drive.google.com/file/d/1rabVyqieAnclCUZgM5DNj3cmejmWzqb7/view?usp=sharing\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/465608/fbc209f8-02cd-4f04-b8e9-35ac3d309f38.png\"></a>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong></strong><br>\n</p>\n<hr>\n<p>Sejam bem-vindos, <strong>queridos apoiadores</strong>!<br>\n</p>\n<p>Aqui \u00e9 Renan Rivero e Ramon Saroldi, e este financiamento \u00e9 a <strong>parte final de um projeto de quadrinhos</strong> que sempre sonhamos.\n</p>\n<p>Nos dedicamos muito para entregar o melhor conte\u00fado narrativo para voc\u00eas, e concluir esta aventura que mergulha em uma fi\u00e7\u00e3o cient\u00edfica com estranhas sombras de realidade.\n</p>\n<p>O quadrinho Bipolar 2 j\u00e1 est\u00e1 com seu roteiro finalizado e em fase de ilustra\u00e7\u00e3o. Esta \u00e9 a conclus\u00e3o de uma <em>graphic novel</em> que obteve <strong>128% de financiamento em seu primeiro volume. Al\u00e9m de vencer a 13\u00aa Bienal Brasileira de Design Gr\u00e1fico, na categoria quadrinhos</strong>.\n</p>\n<p>Est\u00e1 edi\u00e7\u00e3o conclui a busca da protagonista, Charlie, pelo passado de seu pai, e os conflitos que a colocaram no centro da guerra entre a Uni\u00e3o Ocidental e o Governo Popular Oriental.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/461518/f9dd7a17-bcfe-4898-9331-e511436d86f5.png\">\n</p>\n<p>Para tornar conclu\u00edrmos esse sonho, precisamos de voc\u00ea. Apenas com a sua ajuda poderemos produzir a melhor edi\u00e7\u00e3o poss\u00edvel. Ent\u00e3o, escolha uma recompensa da coluna ao lado e fa\u00e7a seu apoio.\n</p>\n<p>Participe desse projeto antes que ele acabe. Bipolar 2 ter\u00e1 edi\u00e7\u00f5es limitadas. Portanto, ap\u00f3s a impress\u00e3o deste \u00faltimo volume n\u00e3o tornaremos a reimprimir o quadrinho. Isto porque acreditamos que este deve ser um projeto especial e marcar o final deste ciclo.\n</p>\n<p>A Bipolariza\u00e7\u00e3o est\u00e1 chegando \u00e0 sua conclus\u00e3o, e cada um deve fazer sua escolha.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/461515/5af9a8c3-2fdc-4c8b-bfed-bf436c9e177f.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>O QUADRINHO</strong>\n</p>\n<p>O quadrinho \u00e9 <strong>ilustrado pelo grande artista Diogo Torres</strong>, respons\u00e1vel pela arte da primeira edi\u00e7\u00e3o de Bipolar. Esta segunda parte conta com <strong>88 p\u00e1ginas</strong> em preto e branco, o formato de <strong>17x26cm</strong>, assim como uma linda capa desenvolvida pelo incr\u00edvel Ramon Saroldi.\n</p>\n<p>Enquanto o quadrinho Bipolar est\u00e1 em financiamento aqui no Catarse, nossa produ\u00e7\u00e3o continua. Nosso intuito \u00e9 que quando alcancemos a metapossamos lhes entregar o projeto o mais r\u00e1pido poss\u00edvel.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>PR\u00c9VIA DE BIPOLAR II</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/458108/67226e1b-c429-4811-8216-b757d955afd1.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>EQUIPE DA CAMPANHA</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/458110/5d3e253d-c81d-4056-982a-3874e24b6840.png\">\n</p>\n<p><strong>RENAN RIVERO</strong> Renan Rivero \u00e9 um diretor de arte, roteirista e pesquisador, apaixonado por storytelling \u2013 al\u00e9m de Mestre em Design Editorial pela Universidade Porto. J\u00e1 foi premiado nos mais prestigiados festivais de publicidade do mundo, como Cannes Lions, Effie Awards, El Ojo e Ciclope Latino. No campo dos liter\u00e1rio publicou o livro Quadrinhos Independentes: Hist\u00f3rias da cena brasileira,\n</p>\n<p><strong>RAMON SAROLDI</strong> ilustrador 2D e 3D, e artista de manipula\u00e7\u00e3o de imagens. Atualmente \u00e9 supervisor de p\u00f3s produ\u00e7\u00e3o na Lightfarm Brasil. Sempre foi apaixonado por cultura pop, tendo sido colecionador de quadrinhos por muitos anos. \u00c9 grande f\u00e3 dos cl\u00e1ssicos de fic\u00e7\u00e3o que moldaram nossa gera\u00e7\u00e3o, como Blade Runner, Star Wars, Matrix etc.\n</p>\n<p><strong>DIOGO TORRES </strong>\u00e9 ilustrador, diretor de arte e designer, j\u00e1 tendo trabalhado em grandes est\u00fadios, e atualmente se dedicando exclusivamente ao campo de ilustra\u00e7\u00e3o. \u00c9 autor do quadrinho Royal e desenvolvedor de incr\u00edveis projetos gr\u00e1ficos. A maior parte de seu trabalho \u00e9 permeada pela influ\u00eancia de quadrinhos, filmes, desenhos animados e video-games.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>LIVES COM CONVIDADOS ESPECIAIS</strong>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><em>Dia 01 de Dezembroo</em> | Live sobre cria\u00e7\u00e3o de roteiros com Molusco, Ramon Saroldi, Renan Rivero\n</p>\n<p><em>Dia 08 de Dezembro</em> | Live a confirmar\n</p>\n<p><em>Dia 15 de Dezembro</em> | Live com Alex Resende e Danilo Telles do Canal Quimera | O come\u00e7o de Bipolar e hist\u00f3rias de Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica.\n</p>\n<p><em>Dia 22 de Dezembro</em> | a confirmar\n</p>\n<p>Dia 29 de Dezembro | Sem Live\n</p>\n<p><em>Dia 06 de Janeiro</em> | Live iniciando a \u00daltima semana da campanha\n</p>\n<p><em>Dia 13 de Janeiro</em> | Live de V\u00e9spera do fim da Campanha\n</p>\n<p><em>Dia 14 de Janeiro</em> | Live do \u00daltimo dia de Campanha\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>ENVIOS E PREVIS\u00d5ES DE ENTREGA</strong>\n</p>\n<p>Ao apoiarem este quadrinho o valor de frete j\u00e1 est\u00e1 incluso no ato da compra, n\u00e3o se preocupe com isso. As entregas ser\u00e3o feitas pela equipe criadora do projeto e esperamos que nosso projeto chegue as m\u00e3os de voc\u00eas o mais r\u00e1pido poss\u00edvel.\n</p>\n<p>As previs\u00f5es de entrega das recompensas s\u00e3o: Fevereiro de 2023.\n</p>\n<p><strong>ATEN\u00c7\u00c3O!</strong> Em casos de entregas internacionais haver\u00e1 um valor adicional de frete, a ser cobrado antes do envio. Se poss\u00edvel, indiquem um endere\u00e7o nacional, afinal, seu apoio \u00e9 funadamental para n\u00f3s.\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Obrigado!</strong>\n</p>\n<p><br><br>\n</p>", "permalink": "bipolar_2", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/oyYAtHXNGiY", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=oyYAtHXNGiY", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/160094/304250b3-479a-40a0-af06-0a06375b8d12.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/160094/project_thumb_thumb_304250b3-479a-40a0-af06-0a06375b8d12.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/160094/project_thumb_small_304250b3-479a-40a0-af06-0a06375b8d12.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/160094/project_thumb_large_304250b3-479a-40a0-af06-0a06375b8d12.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/160094/project_thumb_video_cover_304250b3-479a-40a0-af06-0a06375b8d12.jpg", "progress": 25.521761454589388, "pledged": 8450.0, "total_contributions": 81, "total_contributors": 78, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-01-16T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-01-15T23:59:59.999999", "online_date": "2022-11-16T03:33:38.809146", "zone_online_date": "2022-11-16T00:33:38.809146", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 2, "address": {"city": "Rio de Janeiro", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 234650, "name": "Renan Bertrand Campos Rivero", "public_name": "Renan Rivero"}, "reminder_count": 48, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 2, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Afrofuturismo,Bipolar,Fic\u00e7\u00e3o-cient\u00edfica,P\u00f3s-apocalipse,quadrinhos", "city_id": 3662, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "4a6d0ef6-100e-476e-8913-954f3d0281b7", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "goal_ajustado": 34895.643486736495, "pledged_ajustado": 8905.982888728846, "about_txt": "Conhe\u00e7am a primeira edi\u00e7\u00e3o de Bipolar e apoiem o final dessa aventura! Sejam bem-vindos, queridos apoiadores ! Aqui \u00e9 Renan Rivero e Ramon Saroldi, e este financiamento \u00e9 a parte final de um projeto de quadrinhos que sempre sonhamos. Nos dedicamos muito para entregar o melhor conte\u00fado narrativo para voc\u00eas, e concluir esta aventura que mergulha em uma fi\u00e7\u00e3o cient\u00edfica com estranhas sombras de realidade. O quadrinho Bipolar 2 j\u00e1 est\u00e1 com seu roteiro finalizado e em fase de ilustra\u00e7\u00e3o. Esta \u00e9 a conclus\u00e3o de uma graphic novel que obteve 128% de financiamento em seu primeiro volume. Al\u00e9m de vencer a 13\u00aa Bienal Brasileira de Design Gr\u00e1fico, na categoria quadrinhos . Est\u00e1 edi\u00e7\u00e3o conclui a busca da protagonista, Charlie, pelo passado de seu pai, e os conflitos que a colocaram no centro da guerra entre a Uni\u00e3o Ocidental e o Governo Popular Oriental. Para tornar conclu\u00edrmos esse sonho, precisamos de voc\u00ea. Apenas com a sua ajuda poderemos produzir a melhor edi\u00e7\u00e3o poss\u00edvel. Ent\u00e3o, escolha uma recompensa da coluna ao lado e fa\u00e7a seu apoio. Participe desse projeto antes que ele acabe. Bipolar 2 ter\u00e1 edi\u00e7\u00f5es limitadas. Portanto, ap\u00f3s a impress\u00e3o deste \u00faltimo volume n\u00e3o tornaremos a reimprimir o quadrinho. Isto porque acreditamos que este deve ser um projeto especial e marcar o final deste ciclo. A Bipolariza\u00e7\u00e3o est\u00e1 chegando \u00e0 sua conclus\u00e3o, e cada um deve fazer sua escolha. O QUADRINHO O quadrinho \u00e9 ilustrado pelo grande artista Diogo Torres , respons\u00e1vel pela arte da primeira edi\u00e7\u00e3o de Bipolar. Esta segunda parte conta com 88 p\u00e1ginas em preto e branco, o formato de 17x26cm , assim como uma linda capa desenvolvida pelo incr\u00edvel Ramon Saroldi. Enquanto o quadrinho Bipolar est\u00e1 em financiamento aqui no Catarse, nossa produ\u00e7\u00e3o continua. Nosso intuito \u00e9 que quando alcancemos a metapossamos lhes entregar o projeto o mais r\u00e1pido poss\u00edvel. PR\u00c9VIA DE BIPOLAR II EQUIPE DA CAMPANHA RENAN RIVERO Renan Rivero \u00e9 um diretor de arte, roteirista e pesquisador, apaixonado por storytelling \u2013 al\u00e9m de Mestre em Design Editorial pela Universidade Porto. J\u00e1 foi premiado nos mais prestigiados festivais de publicidade do mundo, como Cannes Lions, Effie Awards, El Ojo e Ciclope Latino. No campo dos liter\u00e1rio publicou o livro Quadrinhos Independentes: Hist\u00f3rias da cena brasileira, RAMON SAROLDI ilustrador 2D e 3D, e artista de manipula\u00e7\u00e3o de imagens. Atualmente \u00e9 supervisor de p\u00f3s produ\u00e7\u00e3o na Lightfarm Brasil. Sempre foi apaixonado por cultura pop, tendo sido colecionador de quadrinhos por muitos anos. \u00c9 grande f\u00e3 dos cl\u00e1ssicos de fic\u00e7\u00e3o que moldaram nossa gera\u00e7\u00e3o, como Blade Runner, Star Wars, Matrix etc. DIOGO TORRES \u00e9 ilustrador, diretor de arte e designer, j\u00e1 tendo trabalhado em grandes est\u00fadios, e atualmente se dedicando exclusivamente ao campo de ilustra\u00e7\u00e3o. \u00c9 autor do quadrinho Royal e desenvolvedor de incr\u00edveis projetos gr\u00e1ficos. A maior parte de seu trabalho \u00e9 permeada pela influ\u00eancia de quadrinhos, filmes, desenhos animados e video-games. LIVES COM CONVIDADOS ESPECIAIS Dia 01 de Dezembroo | Live sobre cria\u00e7\u00e3o de roteiros com Molusco, Ramon Saroldi, Renan Rivero Dia 08 de Dezembro | Live a confirmar Dia 15 de Dezembro | Live com Alex Resende e Danilo Telles do Canal Quimera | O come\u00e7o de Bipolar e hist\u00f3rias de Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica. Dia 22 de Dezembro | a confirmar Dia 29 de Dezembro | Sem Live Dia 06 de Janeiro | Live iniciando a \u00daltima semana da campanha Dia 13 de Janeiro | Live de V\u00e9spera do fim da Campanha Dia 14 de Janeiro | Live do \u00daltimo dia de Campanha ENVIOS E PREVIS\u00d5ES DE ENTREGA Ao apoiarem este quadrinho o valor de frete j\u00e1 est\u00e1 incluso no ato da compra, n\u00e3o se preocupe com isso. As entregas ser\u00e3o feitas pela equipe criadora do projeto e esperamos que nosso projeto chegue as m\u00e3os de voc\u00eas o mais r\u00e1pido poss\u00edvel. As previs\u00f5es de entrega das recompensas s\u00e3o: Fevereiro de 2023. ATEN\u00c7\u00c3O! Em casos de entregas internacionais haver\u00e1 um valor adicional de frete, a ser cobrado antes do envio. Se poss\u00edvel, indiquem um endere\u00e7o nacional, afinal, seu apoio \u00e9 funadamental para n\u00f3s. Obrigado!"}, "user": {"id": 234650, "common_id": "a943a229-97dd-44ed-9385-d3c7ac36418c", "name": "Renan Bertrand Campos Rivero", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/234650/thumb_avatar_foto_avatar.jpeg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 21, "total_published_projects": 3, "links": [{"id": 18721, "link": "https://www.instagram.com/renanrivero/"}], "follows_count": 76, "followers_count": 121, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2014-02-02T17:46:26.473623", "about_html": "<p>Renan Rivero is a Brazilian graphic designer, passionate about books! He studied his master\u2019s degree in Editorial Design in Porto, where he currently lives. Over his career, he had the opportunity to create many book covers and developed  countless graphic design projects. Rivero also has a background with Art Director, working for incredible clients, such as Coca-Cola Company, Rio 2016 Olympics, KLM, Paramount, GSK, OLX, Claro, Surfrider and others. In 2016, he was awardedat the major and most prestigious publicity festivals around the world such as Cannes Lions,  Effie Awards, El Ojo, and Ciclope Latino. Now he works as a freelancer Designer and is available for new projects. Come on.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Renan Rivero", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 282557, "project_id": 160094, "description": "Quadrinhos Bipolar - Volume 1 e 2 + Nome nos Agradecimentos + Poster + 3 aulas de Mentoria para o desenvolvimento de melhores Ilustra\u00e7\u00f5es.", "minimum_value": 300.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2023-02-01T09:14:57", "updated_at": "2022-12-28T13:56:39.104237", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2013265920, "title": "Bipolar II + Bipolar I + Poster + Mentoria de Photoshop", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "f101e4bd-6921-4813-bb60-6eb3f5baf45f", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/282557/thumb_reward_4e8d2d22-becd-4e79-9772-a8b671103fe6.jpg", "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 316.188741611675}], "analises_categorias": {"premios_festivais": true, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": true, "estilo": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": true, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": true}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 300.0, "menor_ajustado": 316.188741611675, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"nome": "renan bertrand campos rivero", "nome_publico": "renan rivero", "classificacao": "masculino"}, "analises_resumo": {"municipio": "Rio de Janeiro", "uf": "RJ", "city_id": 3662, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 60, "data_fim": "2023-01-16T02:59:59.999999", "data_ini": "2022-11-16T03:33:38.809146", "meta": 33109.0, "meta_corrigida": 34895.643486736495, "arrecadado": 8450.0, "arrecadado_corrigido": 8905.982888728846, "percentual_arrecadado": 25.521761454589388, "conteudo_adulto": false, "posts": 2, "project_id": 160094, "modalidade": "aon", "titulo": "Bipolar 2 | Quadrinho de Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica ", "status": "failed", "total_contribuicoes": 81, "total_apoiadores": 78}}