{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": true, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": true, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": true, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": true, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 30.0, "recompensas_menor_ajustado": 31.6188741611675, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1073070, "autoria_nome": "skript editora e eventos ltda", "autoria_nome_publico": "skript editora", "autoria_classificacao": "empresa", "social_seguidores": 2646, "social_newsletter": false, "social_projetos_contribuidos": 66, "social_projetos_publicados": 211, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 120, "geral_data_fim": "2023-03-29T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2022-11-29T00:40:00.127396", "geral_meta": 1500.0, "geral_meta_corrigida": 1580.943708058375, "geral_arrecadado": 12961.57, "geral_arrecadado_corrigido": 13661.00835870546, "geral_percentual_arrecadado": 864.1046666666666, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 15, "geral_project_id": 160553, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "POR GILMAR: ASCENS\u00c3O E QUEDA DE BOLSONARO", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 178, "geral_total_apoiadores": 172, "geral_sobre": "UM LIVRO COM CHARGES IN\u00c9DITAS! PARA JAMAIS ESQUECER O MOMENTO MAIS NEBULOSO DA DEMOCRACIA MODERNA. O autor, atrav\u00e9s de charges impressionantes, registra os\nprincipais acontecimentos pol\u00edticos e sociais do Brasil. Foram publicados 4\nlivros: A import\u00e2ncia do trabalho de Gilmar \u00e9 \u00fanico. J\u00e1 foi, inclusive, exposto no Festival Internacional de Desenho de Imprensa em Saint Just Le Martel e recebeu o Pr\u00eamio Grand Prix Internacional De La Presse Etrang\u00e8re em 2021 . A Skript produziu uma obra completa e hist\u00f3rica, reunindo as melhores charges do (des)governo Bolsonaro, diversas in\u00e9ditas do per\u00edodo de transi\u00e7\u00e3o, dos protestos, indo at\u00e9 a posse de Lula. O novo e impressionante livro, com 180 p\u00e1ginas, ter\u00e1 notas editorais e um pref\u00e1cio e posf\u00e1cio exclusivos. Abaixo algumas charges e tirinhas que estar\u00e3o presentes: Gilmar \u00e9 cartunista e publica seus desenhos em jornais, revistas e livros. \u00c9 autor de 12 livros de tiras, quadrinhos e charges, seis deles adotados para distribui\u00e7\u00e3o em bibliotecas p\u00fablicas. Recebeu o pr\u00eamio HQMix de Melhor Cartunista Brasileiro, Pr\u00eamio Jornal\u00edstico Vladimir Herzog de Anistia e Direitos Humanos e o Pr\u00eamio Grand Prix Internacional De La Presse Etrang\u00e8re (justamente por conta do trabalho desenvolvido ao longo do governo Bolsonaro). Durante essa premia\u00e7\u00e3o, teve expostas suas obras no Festival Internacional de Desenho de Imprensa em Saint Just Le Martel em 2021. Atualmente trabalha na produ\u00e7\u00e3o da cole\u00e7\u00e3o \u201cBrasil Em Charges\u201d, onde registra de maneira cr\u00edtica os principais acontecimentos pol\u00edticos e sociais do Brasil. Instagram: https://www.instagram.com/cartunista_das_cavernas/ Facebook: https://web.facebook.com/CartunistaDasCavernas Twitter: https://twitter.com/CartDasCavernas Foto: Paulo Vitale O livro ter\u00e1 180 p\u00e1ginas. Com capa cart\u00e3o e miolo em offset, tudo de alta gramatura. Lombada quadrada e com envios em ABRIL/23. Contar\u00e1 tamb\u00e9m com Cesar Calejon, jornalista com especializa\u00e7\u00e3o em Rela\u00e7\u00f5es Internacionais pela FGV e mestrando em Mudan\u00e7a Social e Participa\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica pela USP, que far\u00e1 o posf\u00e1cio. A obra re\u00fane as charges produzidas por Gilmar, o Cartunista das Cavernas, entre 2019 a 2022. Al\u00e9m de material in\u00e9dito (at\u00e9 a posse de Lula e a tentativa de golpe de 08/01). Ainda, o livro ter\u00e1 tamb\u00e9m um pref\u00e1cio de Thiago Modenesi, professor na UNIT e MGP/UFPE, Doutor em Educa\u00e7\u00e3o, Historiador, Pedagogo e editor da Quadriculando. A pr\u00e9-venda acontece simultaneamente no Catarse e Amazon, links abaixo. \ud83d\udc49 www.catarse.me/adeusbolsonaro \ud83d\udc49 https://a.co/d/4S3pJF9 Com a op\u00e7\u00e3o de adquirir junto, o quadrinho CR\u00d5NICAS DE 2020 (saiba mais clicando aqui ) - com 80% OFF."}