{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": true, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 100.0, "recompensas_menor_ajustado": 104.29825331234974, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1833403, "autoria_nome": "gabriel rodrigues batista", "autoria_nome_publico": "gabriel sorriso", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 11, "social_newsletter": true, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 3, "geral_municipio": "Santo Andr\u00e9", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5246, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 24, "geral_data_fim": "2023-01-26T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2023-01-01T12:09:05.981892", "geral_meta": 900.0, "geral_meta_corrigida": 938.6842798111477, "geral_arrecadado": 1460.0, "geral_arrecadado_corrigido": 1522.7544983603063, "geral_percentual_arrecadado": 162.22222222222223, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": 160824, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Meu Gibizinho TEA", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 37, "geral_total_apoiadores": 37, "geral_sobre": "Meu Gibizinho TEA \u00e9 a primeira hist\u00f3ria em quadrinho produzida por mim, Gabriel Sorriso. Ap\u00f3s contar um pouquinho da rotina da Aninha no livro \"Meu Mundinho TEA\" neste Gibi apresento 6 pequenas hist\u00f3rias que foram vividas pela Aninha. Essas hist\u00f3rias s\u00e3o peculiares, engra\u00e7adas mas em alguns momentos tristes e s\u00f3 foram vivenciadas pelo fato da Aninha ser uma crian\u00e7a dentro do espectro do autismo. \u00c9 muito importante que hist\u00f3rias como as contadas neste livro sejam divulgadas para que o p\u00fablico tenha mais conhecimento de como \u00e9 parte da realidade das fam\u00edlias que tem pessoas com autismo. Pe\u00e7o seu apoio e espero que voc\u00ea possa se entreter e se emocionar com essas 6 historinhas. O Gibi foi escrito, ilustrado e produzido por mim, Gabriel Sorriso e a revis\u00e3o realizada pela minha parceira e esposa Marcelle Saraiva (Pedagoga). O Gibi \u00e9 colorido de tamanho A5 (15x21), tem 16 p\u00e1ginas em papel couche 115g e capa em papel couche 250g. A campanha come\u00e7a dia 01/01/2023 e vai at\u00e9 25/01/2023. Ap\u00f3s esse prazo o catarse me repassa o valor em 10 dias \u00fateis: 08/02/2023. O pagamento \u00e9 feito a gr\u00e1fica que leva at\u00e9 20 dias \u00fateis para me entregar: 13/03/2023. Por fim \u00e9 feito o envio pelo correio que leva aproximadamente 15 dias: 28/03/2023."}