{"detail": {"project_id": 160938, "id": 160938, "user_id": 365200, "name": "HIPERESTRELA Vs. ZASTR\u00c1Z", "headline": "Conhe\u00e7a a primeira aventura do super-her\u00f3i HIPERESTRELA!", "budget": "<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/478916/32ccf856-7817-4edf-b474-f0273c9a3a0b.jpg\" width=\"758\" height=\"724\" style=\"width:758px;height:724px;\"><br>\n</p>\n<p>Este projeto de financiamento coletivo se concentra apenas em <strong>custear</strong> a <strong>impress\u00e3o</strong> da HQ HIPERESTRELA Vs. ZASTR\u00c1Z, que ser\u00e1 publicada pelo <a href=\"https://www.estudioton.com.br/\" target=\"_blank\">Est\u00fadio Ton</a>, o <strong>frete</strong> de envio aos apoiadores e a <strong>taxa do Catarse</strong>.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Ser\u00e3o impressos <strong>mil unidades</strong> da HQ HIPERESTRELA Vs. ZASTR\u00c1Z.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">As revistas ser\u00e3o destinadas ao <strong>estoque</strong> do <strong>Est\u00fadio Ton</strong> (subtraindo  as unidades vendidas aqui na campanha e entregues aos APOIADORES).<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O autor <strong>Ropram</strong>, sempre que necessitar de revistas para comercializ\u00e1-las, poder\u00e1 entrar em contato com o Est\u00fadio Ton e adquirir o material a <strong>pre\u00e7o de custo</strong>, para que possa revender da forma como lhe convier (enquanto houver disponibilidade no estoque).\n</p>\n<p><br>\n</p>", "goal": 3558.116824649419, "about_html": "HIPERESTRELA \u00e9 um bel\u00edssimo projeto oriundo de um vasto universo l\u00fadico e heroico criado pelo autor ROPRAM . O Est\u00fadio Ton foi contratado para realizar o projeto gr\u00e1fico da HQ que tem argumento e roteiro do pr\u00f3prio autor. Layouts, desenhos e cores finais ficaram a encargo do artista colaborador do est\u00fadio, o talentoso Bigmau . Por fim, a arte de capa, nanquim, cores base, diagrama\u00e7\u00e3o, revis\u00e3o de texto e a edi\u00e7\u00e3o da revista ficaram por minha conta ( Eberton Ferreira ). Este \u00e9 um projeto mais que especial, pois \u00e9 a primeira HQ encomendada ao est\u00fadio e que tamb\u00e9m ser\u00e1 publicada pelo selo editorial Est\u00fadio Ton. As Aventuras do HIPERESTRELA Vs. ZASTR\u00c1Z - Sinopse: D\u00e9cada de 80. Os habitantes da cidade do Rio de Janeiro se sentiam mais seguros tendo a prote\u00e7\u00e3o de superseres . Por\u00e9m, ap\u00f3s o grupo de jovens super-her\u00f3is chamado de Os Centuri\u00f5es ter, aparentemente desistido de prosseguir com as atividades de combate ao crime, Rob \u00e9 o \u00fanico que persiste e acaba tendo que enfrentar sozinho um vil\u00e3o chamado ZASTR\u00c1Z . Assim surge a primeira aventura do HIPERESTRELA ! Deixarei a capa dupla e uma p\u00e1gina para a degusta\u00e7\u00e3o de voc\u00eas logo abaixo: Um pouquinho de spoiler para dar aquele gostinho de quero mais n\u00e3o faz mal, n\u00e9?! He, he, he! Visando fomenta r o universo que circunda o mercado de quadrinhos nacionais e de incentivar o empreendedorismo , o Est\u00fadio Ton vem disponibilizando espa\u00e7o para publicidade em suas revistas. Assim os leitores podem se divertir lendo as hist\u00f3rias e, ao mesmo tempo, conhecerem outros selos editoriais, editoras, cursos, moda nerd, livreiros, produtores culturais, gibiterias, livrarias, eventos, gr\u00e1ficas, canais de YouTube, etc. Ent\u00e3o se voc\u00ea realmente quer divulgar a marca da sua empresa para o p\u00fablico que curte o universo geek / nerd espalhado por esse Brasilz\u00e3o escolha a recompensa ESTRELA ANUNCIANTE ! Pensando com muito esmero sobre as metas estendidas para dar mais satisfa\u00e7\u00e3o aos apoiadores, QUANDO atingirmos a meta principal faremos o seguinte: 1\u00ba META ESTENDIDA DE 150% = Chaveiro Logomarca HIPERESTRELA 2\u00ba META ESTENDIDA DE 200% = Chaveiro Her\u00f3i HIPERESTRELA O EST\u00daDIO / SELO EDITORIAL O Est\u00fadio Ton oferece servi\u00e7os de designer em geral, cria\u00e7\u00e3o de personagens, desenvolvimento de roteiros, anima\u00e7\u00e3o, dublagens, edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeos, edi\u00e7\u00e3o de \u00e1udios, elabora\u00e7\u00e3o de artes para social m\u00eddia, motion designer, Ilustra\u00e7\u00e3o, capas para livros, desenvolvimento de quadrinhos, colora\u00e7\u00e3o digital e consultorias de arte para empresas, al\u00e9m de agregar valores culturais atrav\u00e9s dos quadrinhos incentivando o colecionismo e participando da forma\u00e7\u00e3o de novos leitores. O EDITOR / CEO DO EST\u00daDIO Eberton Ferreira \u00e9 designer gr\u00e1fico, ilustrador, editor e quadrinista independente, nascido na cidade de S\u00e3o Gon\u00e7alo - RJ. Desde crian\u00e7a j\u00e1 criava suas pr\u00f3prias hist\u00f3rias, mas foi em 2015 que lan\u00e7ou no mercado a primeira revista impressa atrav\u00e9s de um selo pr\u00f3prio, e de l\u00e1 para c\u00e1, n\u00e3o parou mais de produzir. Diversificando g\u00eaneros desde o infantil, super-her\u00f3is, aventura, suspense e terror, o artista se especializou em contos sobre o folclore brasileiro e lendas urbanas e em 2017 foi premiado pela ABRAHQ (Academia Brasileira de Hist\u00f3rias em Quadrinhos) como melhor roteirista pela s\u00e9rie Causos. O Est\u00fadio Ton, bem como o coletivo QG, surgiram por iniciativa do autor papa goiaba, respectivamente, para representar os seus quadrinhos e para fomentar as HQ\u00b4s produzidas por artistas da sua cidade natal, mesmo local onde nasceu, cresceu e ainda reside. O ILUSTRADOR / COLORISTA Maur\u00edcio Andr\u00e9s Otarola Caro, conhecido no meio art\u00edstico como Bigmau \u00e9 designer de interiores, designer gr\u00e1fico, ilustrador, colorista, dublador, animador 2D, motion Designer, editor de \u00e1udio e v\u00eddeo entre outras muitas atividades, como a de quadrinista. \u00c9 dono do selo editorial Bigmau Produ\u00e7\u00f5es e criador do grupo de super-her\u00f3is Agentes do Poder.  Atualmente \u00e9 tamb\u00e9m um dos artistas colaboradores do Est\u00fadio Ton. L\u00facio Ronnas Santos \u00e9 conhecido no meio art\u00edstico como ROPRAM . \u00c9 animador pela Ag\u00eancia de Festas Infantis TETRAGRAMATRON. Recentemente tornou-se youtuber com o lan\u00e7amento do Canal de ARTES ROPRAM DE DIVULGA\u00c7\u00d5ES\n(onde pretende falar somente sobre super-her\u00f3is brasileiros) e dentre outras atividades culturais \u00e9 autor de universos l\u00fadicos que desenvolve para elaborar recrea\u00e7\u00f5es entre crian\u00e7as de comunidades carentes do Rio de Janeiro. \u00c9 dono do selo editorial ROPRAM - RESGATANDO A INF\u00c2NCIA E O PRAZER DE SER CRIAN\u00c7A. H\u00e1 alguns anos lan\u00e7ou fanzines de forma artesanal e atualmente contratou os servi\u00e7os do Est\u00fadio Ton para desenvolver o primeiro quadrinho de forma profissional com o intuito de levar ao p\u00fablico de todas as idades, o seu universo m\u00e1gico e heroico de forma peri\u00f3dica. A campanha do HIPERESTRELA no Catarse saiu na m\u00eddia: Jornal O SG ______________________________________________________________________", "permalink": "hiperestrela", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/-V9xzkzwJkg", "video_url": "https://youtu.be/-V9xzkzwJkg", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/160938/2dcca77c-af81-4004-9fe8-90bf882681ec.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/160938/project_thumb_thumb_2dcca77c-af81-4004-9fe8-90bf882681ec.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/160938/project_thumb_small_2dcca77c-af81-4004-9fe8-90bf882681ec.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/160938/project_thumb_large_2dcca77c-af81-4004-9fe8-90bf882681ec.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/160938/project_thumb_video_cover_2dcca77c-af81-4004-9fe8-90bf882681ec.jpg", "progress": 112.02857142857142, "pledged": 3986.1074484143915, "total_contributions": 79, "total_contributors": 69, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-07-07T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-07-06T23:59:59.999999", "online_date": "2023-05-08T00:50:43.193324", "zone_online_date": "2023-05-07T21:50:43.193324", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 8, "address": {"city": "S\u00e3o Gon\u00e7alo", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 365200, "name": "Eberton Ferreira", "public_name": "Eberton Ferreira"}, "reminder_count": 30, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 8, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Estrela,her\u00f3is,hero\u00edsmo,magia,Super-her\u00f3is", "city_id": 3667, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "b3d1642c-cf64-4825-b15d-40248528e886", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 365200, "common_id": "a52ad00e-a718-40c4-881a-fe8e20a73b92", "name": "Eberton Ferreira", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/365200/thumb_avatar_e2631bb2-a4da-4f08-9d08-3316db23ea88.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/eberton.ferreira.3", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 94, "total_published_projects": 7, "links": [{"id": 40751, "link": "https://linktr.ee/estudio.ton"}, {"id": 40750, "link": "https://youtube.com/ebertonferreira"}, {"id": 36464, "link": "https://instagram.com/eberton_ton"}, {"id": 36463, "link": "https://estudioton.com.br"}], "follows_count": 2467, "followers_count": 255, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/365200/base_31fcb7c9-c8fa-45c0-aab0-e243541d855c.jpg", "created_at": "2014-11-17T13:56:24.230986", "about_html": "<p>EBERTON FERREIRA \u00e9 quadrinista\nindependente, nascido e criado na cidade de S\u00e3o Gon\u00e7alo - RJ. Desde crian\u00e7a j\u00e1\ncriava suas pr\u00f3prias hist\u00f3rias, mas foi em 2015 que lan\u00e7ou no mercado a\nprimeira revista impressa atrav\u00e9s de um selo pr\u00f3prio, e de l\u00e1 para c\u00e1, n\u00e3o\nparou mais de produzir. Diversificando g\u00eaneros desde o infantil, super-her\u00f3is,\naventura, suspense e terror, o artista se especializou em contos sobre o\nfolclore brasileiro e lendas urbanas e em 2017 foi premiado pela ABRAHQ\n(Academia Brasileira de Hist\u00f3rias em Quadrinhos) como melhor roteirista pela\ns\u00e9rie Causos. O selo Est\u00fadio Ton, bem como o coletivo QG (Quadrinhos Gon\u00e7alenses), surgiram por iniciativa do autor papa goiaba. Respectivamente, para representar os seus quadrinhos e para fomentar as HQ\u00b4s produzidas por artistas da sua cidade natal, mesmo local onde nasceu, cresceu e ainda reside.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Eberton Ferreira", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 296159, "project_id": 160938, "description": "Este espa\u00e7o est\u00e1 reservado SOMENTE para o amigo AFONSO AUGUSTO. Caso outro apoiador que n\u00e3o seja o mencionado escolher esta op\u00e7\u00e3o, N\u00c3O ter\u00e1 direito ao benef\u00edcio da recompensa e o valor pago ser\u00e1 convertido como DOA\u00c7\u00c3O para o projeto.\n\nApoiando com R$130,00 AFONSO AUGUSTO ter\u00e1 direito a levar as seguintes HQs:\n\n- Os SE7E Volume 1\n- Os SE7E Volume 2: Cap\u00edtulo Zero\n- Os SE7E Volume 2: Cap\u00edtulo Um\n- Os SE7E Volume 2: Cap\u00edtulo Dois\n- Os SE7E Volume 2: Cap\u00edtulo Tr\u00eas\n- Os SE7E Volume 2: Cap\u00edtulo Quatro\n- Os SE7E Volume 2: Cap\u00edtulo Cinco\n- GR\u00c1TIS TR\u00caS P\u00d4STERES DUPLA FACE OS SE7E\n\nOBS: Frete j\u00e1 INCLUSO. As revistas j\u00e1 ser\u00e3o entregues ao apoiador independentemente da meta ser ou n\u00e3o ser atingida.", "minimum_value": 132.15862491554984, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2023-07-02T01:50:37", "updated_at": "2023-07-01T01:54:06.505259", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 2147475456, "title": "RECOMPENSA ESPECIAL PARA AFONSO AUGUSTO", "survey_sent_at": "2023-07-20T20:31:05.393135", "survey_finished_at": null, "common_id": "4bd3ea12-08eb-4317-8010-92da480f5b80", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "spacy_lemmas": ["projeto", "vasto", "universo", "autor", "projeto", "argumento", "autor", "desenho", "cor", "encargo", "artista", "est\u00fadio", "fim", "arte", "capa", "cor", "base", "diagrama\u00e7\u00e3o", "revis\u00e3o", "texto", "edi\u00e7\u00e3o", "revista", "conta", "projeto", "hq", "est\u00fadio", "selo", "habitante", "cidade", "seguro", "prote\u00e7\u00e3o", "superser", "grupo", "atividade", "combate", "crime", "vil\u00e3o", "aventura", "capa", "p\u00e1gina", "degusta\u00e7\u00e3o", "pouquinho", "gostinho", "universo", "mercado", "quadrinho", "empreendedorismo", "espa\u00e7o", "publicidade", "revista", "leitor", "hist\u00f3ria", "tempo", "selo", "editora", "curso", "moda", "livreiro", "produtor", "livraria", "evento", "gr\u00e1fica", "canal", "marca", "empresa", "p\u00fablico", "universo", "nerd", "esmero", "meta", "satisfa\u00e7\u00e3o", "apoiador", "meta", "seguinte", "meta", "meta", "selo", "editorial", "servi\u00e7o", "designer", "cria\u00e7\u00e3o", "personagem", "desenvolvimento", "roteiro", "anima\u00e7\u00e3o", "dublagem", "edi\u00e7\u00e3o", "v\u00eddeo", "edi\u00e7\u00e3o", "\u00e1udio", "elabora\u00e7\u00e3o", "arte", "m\u00eddia", "designer", "capa", "livro", "desenvolvimento", "quadrinho", "colora\u00e7\u00e3o", "consultoria", "arte", "empresa", "valor", "quadrinho", "colecionismo", "forma\u00e7\u00e3o", "leitor", "editor", "designer", "editor", "independente", "cidade", "crian\u00e7a", "hist\u00f3ria", "mercado", "revista", "selo", "g\u00eanero", "infantil", "aventura", "terror", "artista", "conto", "folclore", "s\u00e9rie", "coletivo", "iniciativa", "autor", "quadrinho", "artista", "cidade", "local", "meio", "designer", "interior", "designer", "ilustrador", "colorista", "animador", "editor", "\u00e1udio", "v\u00eddeo", "atividade", "quadrinista", "dono", "selo", "criador", "grupo", "artista", "meio", "lan\u00e7amento", "divulga\u00e7\u00f5es", "atividade", "autor", "universo", "recrea\u00e7\u00e3o", "crian\u00e7a", "comunidade", "dono", "selo", "ano", "fanzine", "forma", "servi\u00e7o", "quadrinho", "forma", "intuito", "p\u00fablico", "idade", "universo", "forma", "campanha", "m\u00eddia"], "spacy_lemmas_freq": {"projeto": 3, "vasto": 1, "universo": 5, "autor": 4, "argumento": 1, "desenho": 1, "cor": 2, "encargo": 1, "artista": 4, "est\u00fadio": 2, "fim": 1, "arte": 3, "capa": 3, "base": 1, "diagrama\u00e7\u00e3o": 1, "revis\u00e3o": 1, "texto": 1, "edi\u00e7\u00e3o": 3, "revista": 3, "conta": 1, "hq": 1, "selo": 6, "habitante": 1, "cidade": 3, "seguro": 1, "prote\u00e7\u00e3o": 1, "superser": 1, "grupo": 2, "atividade": 3, "combate": 1, "crime": 1, "vil\u00e3o": 1, "aventura": 2, "p\u00e1gina": 1, "degusta\u00e7\u00e3o": 1, "pouquinho": 1, "gostinho": 1, "mercado": 2, "quadrinho": 5, "empreendedorismo": 1, "espa\u00e7o": 1, "publicidade": 1, "leitor": 2, "hist\u00f3ria": 2, "tempo": 1, "editora": 1, "curso": 1, "moda": 1, "livreiro": 1, "produtor": 1, "livraria": 1, "evento": 1, "gr\u00e1fica": 1, "canal": 1, "marca": 1, "empresa": 2, "p\u00fablico": 2, "nerd": 1, "esmero": 1, "meta": 4, "satisfa\u00e7\u00e3o": 1, "apoiador": 1, "seguinte": 1, "editorial": 1, "servi\u00e7o": 2, "designer": 5, "cria\u00e7\u00e3o": 1, "personagem": 1, "desenvolvimento": 2, "roteiro": 1, "anima\u00e7\u00e3o": 1, "dublagem": 1, "v\u00eddeo": 2, "\u00e1udio": 2, "elabora\u00e7\u00e3o": 1, "m\u00eddia": 2, "livro": 1, "colora\u00e7\u00e3o": 1, "consultoria": 1, "valor": 1, "colecionismo": 1, "forma\u00e7\u00e3o": 1, "editor": 3, "independente": 1, "crian\u00e7a": 2, "g\u00eanero": 1, "infantil": 1, "terror": 1, "conto": 1, "folclore": 1, "s\u00e9rie": 1, "coletivo": 1, "iniciativa": 1, "local": 1, "meio": 2, "interior": 1, "ilustrador": 1, "colorista": 1, "animador": 1, "quadrinista": 1, "dono": 2, "criador": 1, "lan\u00e7amento": 1, "divulga\u00e7\u00f5es": 1, "recrea\u00e7\u00e3o": 1, "comunidade": 1, "ano": 1, "fanzine": 1, "forma": 3, "intuito": 1, "idade": 1, "campanha": 1}, "spacy_entidades": {"HIPERESTRELA": 3, "Est\u00fadio Ton": 7, "Layouts": 1, "Bigmau": 2, "Eberton Ferreira": 2, "Aventuras do HIPERESTRELA Vs": 1, "ZASTR\u00c1Z - Sinopse": 1, "Rio de Janeiro": 2, "Os Centuri\u00f5es": 1, "Rob": 1, "ZASTR\u00c1Z": 1, "Deixarei": 1, "Visando": 1, "YouTube": 1, "Brasilz\u00e3o": 1, "ESTRELA ANUNCIANTE": 1, "META": 2, "Chaveiro Logomarca": 1, "EST\u00daDIO": 1, "SELO EDITORIAL": 1, "Ilustra\u00e7\u00e3o": 1, "EDITOR": 1, "S\u00e3o Gon\u00e7alo": 1, "RJ": 1, "ABRAHQ": 1, "Academia Brasileira de Hist\u00f3rias": 1, "Quadrinhos": 1, "Causos": 1, "QG": 1, "papa goiaba": 1, "ILUSTRADOR": 1, "COLORISTA": 1, "Maur\u00edcio Andr\u00e9s Otarola Caro": 1, "2D": 1, "motion Designer": 1, "Bigmau Produ\u00e7\u00f5es": 1, "Agentes do Poder": 1, "L\u00facio Ronnas Santos": 1, "Ag\u00eancia de Festas Infantis TETRAGRAMATRON": 1, "Canal de ARTES ROPRAM DE": 1, "O PRAZER": 1, "CRIAN\u00c7A": 1, "Catarse": 1, "Jornal": 1, "SG": 1}, "tfidf": {"projeto": 1.3588732859182409, "vasto": 5.449606814094262, "universo": 6.9674173234618, "autor": 3.671615119952176, "argumento": 3.909161773147114, "desenho": 1.188101335308889, "cor": 3.0388330094213356, "encargo": 5.161924741642482, "artista": 4.224747982363753, "est\u00fadio": 5.155854378420501, "fim": 1.7279375371573356, "arte": 2.053763781492826, "capa": 1.5724990981837168, "base": 2.971668833622356, "diagrama\u00e7\u00e3o": 3.2523822367580433, "revis\u00e3o": 2.8165196514655078, "texto": 1.852294553505817, "edi\u00e7\u00e3o": 2.7189360954727766, "revista": 3.2819008037807285, "conta": 2.0909690468509035, "hq": 2.5874059331647943, "selo": 13.567141180264622, "habitante": 3.9455294173179887, "cidade": 4.290675871036852, "seguro": 5.369564106420726, "prote\u00e7\u00e3o": 4.2456340097683265, "superser": 6.325075551448163, "grupo": 3.9011543663901453, "atividade": 9.391477257447018, "combate": 3.760126193986626, "crime": 3.0366736639313516, "vil\u00e3o": 3.309540650597992, "aventura": 2.818967612077602, "p\u00e1gina": 0.2725159049803698, "degusta\u00e7\u00e3o": 5.295456134267004, "pouquinho": 3.760126193986626, "gostinho": 4.220941397177955, "mercado": 3.68640716360913, "quadrinho": 1.6406303705480554, "empreendedorismo": 6.142753994654208, "espa\u00e7o": 2.2820242836136124, "publicidade": 2.9577797214616885, "leitor": 2.8366407756785983, "hist\u00f3ria": 0.5412724103575846, "tempo": 1.0418718227101742, "editora": 1.258690242247415, "curso": 2.366168960121166, "moda": 4.323595551238038, "livreiro": 5.631928370888217, "produtor": 3.309540650597992, "livraria": 3.271074369770196, "evento": 1.639247462442617, "gr\u00e1fica": 2.5969753841809453, "canal": 2.646246433187728, "marca": 2.328711397586266, "empresa": 5.109232220683607, "p\u00fablico": 4.136090813897932, "nerd": 4.638676597877934, "esmero": 5.226463262780053, "meta": 4.5107364139603465, "satisfa\u00e7\u00e3o": 4.4380059024157825, "apoiador": 0.9732174179720962, "seguinte": 4.756459633534317, "editorial": 4.938781190328272, "servi\u00e7o": 6.449966525139858, "designer": 11.498619303565068, "cria\u00e7\u00e3o": 1.7079767945947977, "personagem": 0.7010580452608242, "desenvolvimento": 5.562443738768968, "roteiro": 1.4183203878392991, "anima\u00e7\u00e3o": 2.3213853574941927, "dublagem": 5.449606814094262, "v\u00eddeo": 4.891151475451153, "\u00e1udio": 9.980148969431646, "elabora\u00e7\u00e3o": 4.602308953707059, "m\u00eddia": 5.782176693926033, "livro": 0.6126637500939072, "colora\u00e7\u00e3o": 5.449606814094262, "consultoria": 5.855071922202427, "valor": 1.2599520720678372, "colecionismo": 4.7990192479531135, "forma\u00e7\u00e3o": 3.0218585781462113, "editor": 6.246932952323366, "independente": 4.220941397177955, "crian\u00e7a": 3.9418682405276337, "g\u00eanero": 2.1323950885052003, "infantil": 5.631928370888217, "terror": 1.93557690193558, "conto": 1.68068465230679, "folclore": 3.760126193986626, "s\u00e9rie": 1.1232690852809697, "coletivo": 3.329343277894172, "iniciativa": 3.657847344866208, "local": 2.626245766481058, "meio": 3.4318266883810677, "interior": 2.840763263075501, "ilustrador": 1.5994592123842042, "colorista": 2.8719184308552963, "animador": 4.6764169258607815, "quadrinista": 2.068045406948966, "dono": 7.05558843323602, "criador": 2.0264305257133324, "lan\u00e7amento": 1.5459520583366333, "divulga\u00e7\u00f5es": 7.934513463882263, "recrea\u00e7\u00e3o": 7.934513463882263, "comunidade": 3.329343277894172, "ano": 0.49260673583063863, "fanzine": 3.0982315569307852, "forma": 2.982872984287874, "intuito": 3.52779421661801, "idade": 2.6312085558231875, "campanha": 0.7682474897486249}}