{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": true, "mencoes_ficcao_cientifica": true, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": true, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 10.0, "recompensas_menor_ajustado": 10.484060049144011, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1680440, "autoria_nome": "jo\u00e3o daniel da silva freitas", "autoria_nome_publico": "jo\u00e3o daniel da silva freitas", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 22, "social_newsletter": true, "social_projetos_contribuidos": 81, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Limeira", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5015, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 110, "geral_data_fim": "2023-04-11T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2022-12-21T18:29:34.199375", "geral_meta": 5500.0, "geral_meta_corrigida": 5766.233027029206, "geral_arrecadado": 254.0, "geral_arrecadado_corrigido": 266.2951252482579, "geral_percentual_arrecadado": 4.618181818181818, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 2, "geral_project_id": 161262, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "BIRUIA e suas perip\u00e9cias", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 13, "geral_total_apoiadores": 13, "geral_sobre": "Bem Vindos \u00e0 \u201c BIRUIA e suas perip\u00e9cias \u201d Capa colorida + miolo contendo 44 p\u00e1ginas em preto e branco. A revista j\u00e1 est\u00e1 finalizada. ( J\u00e1 tenho uma tiragem impressa em m\u00e3os ) A ideia de fazer esta revistinha surgiu por acaso, meu pai Jo\u00e3o ( Tatu como \u00e9 mais conhecido), sempre nos contou suas hist\u00f3rias do tempo de inf\u00e2ncia na ro\u00e7a , no per\u00edodo do Tiro de Guerra , a da sua ida e passagem pelo Convento , participando da comunidade aqui do bairro, comandando um programa na r\u00e1dio por v\u00e1rios anos, al\u00e9m das amizades e todas as demais situa\u00e7\u00f5es que vivera. Sendo assim, sugeri que ele escrevesse suas \u201c mem\u00f3rias \u201d, para que pud\u00e9ssemos transcrev\u00ea-las no computador e depois montar um tipo de Autobiografia . Conforme eu digitava as v\u00e1rias folhas, nelas tem diversos tipos de lembran\u00e7as, muitas delas s\u00e3o boas, algumas infelizmente s\u00e3o ruins, outras situa\u00e7\u00f5es um tanto quanto delicadas, e tamb\u00e9m acontecimentos divertidos \u00e9 claro. Cheguei a montar uma linha do tempo para organizar a ordem das lembran\u00e7as, pois no inicio vinha tudo desordenado, com apenas pequenos fragmentos de situa\u00e7\u00f5es vividas h\u00e1 muitos anos, afinal, ele nasceu no ano de 1940 na cidade de Santa Gertrudes interior de SP. A partir da\u00ed, me foquei naquelas lembran\u00e7as que meu pai contava com mais entusiasmo e riqueza de detalhes, e fui juntando os fatos conforme tinham a ver os assuntos e acabei montando algumas historinhas. A revista possui 10 hist\u00f3rias curtinhas , mais muito divertidas: Biruia em : Carito Hortel\u00e3o / O E.T. / O Falc\u00e3o / O Touro / Caminho da Escola / O Pente / Comida de Cachorro / As Frutas / O Engraxate / O Salto. Meu pai sempre desenhou muito bem, ent\u00e3o, com as hist\u00f3rias escritas falei pra que ele fizesse alguns desenhos pra colocarmos juntos, tipo um livro ilustrado, m\u00e1s, com 82 anos a m\u00e3o j\u00e1 n\u00e3o est\u00e1 mais t\u00e3o firme como antes. Com essa ideia na cabe\u00e7a, comecei a procurar quem pudesse me ajudar com os desenhos, e acabou que a ideia veio por findar em Hist\u00f3rias em Quadrinhos , algo que ele sempre gostou e eu tamb\u00e9m. Ent\u00e3o, ap\u00f3s procurar aqui pela cidade, consegui o contato da ilustradora Jackeline ( Instagram : @jackeslv_art ) , que topou e realizou muito bem todas as ideias na minha cabe\u00e7a e passou magnificamente para o papel com desenhos simplesmente lindos . Bom, eu ( J. Daniel ) e meu pai ( Tatu ), esperamos que voc\u00eas apreciem e se divirtam com a leitura das hist\u00f3rias. Um grande abra\u00e7o a todos, muito obrigado e que Deus os aben\u00e7oe ."}