{"detail": {"project_id": 161322, "id": 161322, "user_id": 1073070, "name": "NAPOLEONE [HQ] - \u00daLTIMA CHAMADA", "headline": "HQ DO ITALIANO CARLO AMBROSINI COM SELO DE QUALIDADE BONELLI EDITORE", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/463799/479f2fb6-6b86-4891-9ad0-90711b05d35b.jpeg\" style=\"font-size:14px;\">\n</p>\n<p>Trata-se de uma obra j\u00e1 financiada e pronta para envio. Podendo tamb\u00e9m ser comprado na Amazon. <a href=\"https://a.co/d/8zJIA9E\">Clique aqui</a>!\n</p>", "goal": 524.2030024572006, "about_html": "Um dos maiores nomes da Bonelli e da nona arte internacional, Carlo Ambrosini chega em um aguardado lan\u00e7amento Skript/Bonelli. Obra em capa dura, com 312 p\u00e1ginas e com 30% de desconto aos apoiadores da 2\u00aa campanha do Catarse. Napoleone Di Carlo \u00e9 um ex-policial italiano que deixa a capital et\u00edope, Adis Abeba, ap\u00f3s uma trag\u00e9dia pessoal e uma amarga decep\u00e7\u00e3o profissional. Tendo se tornado hoteleiro em Genebra, muitas vezes continua envolvido, at\u00e9 contra sua vontade, em investiga\u00e7\u00f5es policiais. Napoleone experimenta uma profunda anomalia: elementos ps\u00edquicos produzidos por sua imagina\u00e7\u00e3o, que s\u00f3 ele v\u00ea, animam as p\u00e1ginas do quadrinho interagindo com a realidade do personagem. Este volume re\u00fane algumas das principais aventuras da s\u00e9rie, todas escritas e desenhadas por Ambrosini, que atrai os leitores para um universo narrativo imbu\u00eddo das atmosferas do noir franc\u00eas, da metaf\u00edsica de Franz Kafka, misturados com filosofia e suspense, com com\u00e9dia do absurdo e melodrama. A antologia de 312 p\u00e1ginas, em uma edi\u00e7\u00e3o de luxo (capa dura e fitilho), re\u00fane as 3 HQs mais elogiadas de Napoleone. S\u00e3o elas: O Olho de Vidro, Hist\u00f3ria de Allegra e A Vida Perdida. Elas foram publicadas originalmente nas edi\u00e7\u00f5es 1, 4 e 25 da s\u00e9rie cl\u00e1ssica - iniciada em 1997 e que durou 10 anos de muito sucesso e elogios, indo at\u00e9 a n\u00famero 54, conquistando uma legi\u00e3o de f\u00e3s. (texto de Leonardo Fraga, publicado originalmente no site da Confraria Bonelli. Clique aqui ) Quando lan\u00e7ado em 1997, Napoleone n\u00e3o recebeu toda a publicidade que os quadrinhos da Bonelli geralmente recebiam em seus lan\u00e7amentos. Foi algo destinado a um nicho de leitores, que acabou se revelando menor do que se esperava, findando assim, em 2006, uma publica\u00e7\u00e3o que n\u00e3o merecia ter sido encerrada. Carlo Ambrosini criou todas as caracter\u00edsticas do personagem, incluindo sua apar\u00eancia que lembra muito, no in\u00edcio pelo menos, de Marlon Brando em O \u00faltimo Tango em Paris. Napoleone se revela um thriller/noir introspectivo e psicol\u00f3gico, cheio de conte\u00fados e refer\u00eancias culturais, para apaixonar o leitor ou abandon\u00e1-lo ap\u00f3s algumas p\u00e1ginas. Em consenso, era algo que n\u00e3o parecia pertencer \u00e0 Bonelli. Marlon Brando em O \u00daltimo Tango em Paris serviu de refer\u00eancia visual \u00e0 Napoleone. Um dos fatores mais estranhos de Napoleone \u00e9 ele se passar na Su\u00ed\u00e7a, precisamente em Genebra. Ambrosini comenta que, \u201coriginalmente, o cen\u00e1rio deveria ser Mil\u00e3o, minha cidade. Eu tinha localizado o Hotel Astrid, uma pens\u00e3o da qual Napoleone \u00e9 propriet\u00e1rio, na Via Paolo Sarpi: a Chinatown milanesa. Lamento por n\u00e3o ter feito em Mil\u00e3o, porque, sem d\u00favida, eu poderia ter feito muito mais coisas com facilidade. Por\u00e9m, a preocupa\u00e7\u00e3o de que houvesse um realismo topogr\u00e1fico pudesse comprometer negativamente o protagonista. O exilamos na Su\u00ed\u00e7a, em Genebra, cidade da qual pouco conhe\u00e7o e que creio que o nosso p\u00fablico tamb\u00e9m pouco sabe. A cidade su\u00ed\u00e7a, no entanto, \u00e9 s\u00f3 um pretexto, pois certamente os elementos narrativos de Napoleone o leva a explorar os mais variados lugares\u201d. O Personagem Napoleone Di Carlo, nasceu em Addis Ababa, na Eti\u00f3pia, ap\u00f3s a Segunda Guerra Mundial. Filho de pai italiano e m\u00e3e francesa, que \u201cdeu-lhe uma educa\u00e7\u00e3o ocidental (fazendo-o estudar em uma escola italiana). Mas o jovem Napoleone, ao mesmo tempo, assimilou a cultura mais arcaica, impregnada de animismo e espiritualidade primitiva, do pa\u00eds africano em que cresceu e pelo qual se sente fortemente atra\u00eddo. Para entender melhor, o animismo abrange a cren\u00e7a de que n\u00e3o h\u00e1 separa\u00e7\u00e3o entre o mundo espiritual e o mundo f\u00edsico e de que existem almas ou esp\u00edritos, n\u00e3o s\u00f3 em seres humanos, mas tamb\u00e9m em animais, plantas, rochas, montanhas ou rios, etc. Napoleone \u00e9 um solit\u00e1rio, dedicado \u00e0 leitura e entomologia (que estuda os insetos), em particular aos besouros. \u00c9 o oposto do homem cl\u00e1ssico de a\u00e7\u00e3o. Prefere a reflex\u00e3o, introspec\u00e7\u00e3o, an\u00e1lise, atende a d\u00favida antes de qualquer certeza. \u00c9 uma pessoa muito racional, e \u00e9 por ser racional que \u00e9 extremamente l\u00facido, dando motivos para que dois coadjuvantes da s\u00e9rie recorram com frequ\u00eancia a ele, o Inspetor Dumas e o Inspetor Adjunto Boulet, que envolvem Napoleone em casos complicados da pol\u00edcia su\u00ed\u00e7a. Napoleone tornou-se policial, mas seu entusiasmo pela profiss\u00e3o se exauriu com o fracasso na captura de um criminoso que, disfar\u00e7ado de empres\u00e1rio credenciado na embaixada italiana, praticava o com\u00e9rcio de escravos. Agora, ex-policial, no in\u00edcio da s\u00e9rie, Napoleone tem 35 anos, e o vemos decidido a dirigir, principalmente no per\u00edodo noturno, seu albergue, o Astrid Hotel, ajudado pela Sra. Simenon. A rela\u00e7\u00e3o entre investiga\u00e7\u00e3o policial e o mundo on\u00edrico A s\u00e9rie Napoleone tinha a inten\u00e7\u00e3o de ser algo do g\u00eanero giallo (policial) e noir, ao estilo do diretor Alfred Hitchcock (Psicose) e do escritor Raymond Chandler (O Longo Adeus). No entanto, isso \u00e9 s\u00f3 um pano de fundo para as investiga\u00e7\u00f5es especiais de Napoleone. Na verdade, ele experimenta uma profunda anomalia: elementos ps\u00edquicos produzidos por sua imagina\u00e7\u00e3o, e vis\u00edveis apenas para ele, interagem sem sua percep\u00e7\u00e3o da realidade cotidiana, dialogando com ele na forma de tr\u00eas bizarras estatuetas, chamadas Lucrezia, Caliendo e Scintillone (no original) . Lucrezia \u00e9 uma ninfa que afirma e representa a sensibilidade feminina. Uma esp\u00e9cie de Sininho, do Peter Pan, com direito a rela\u00e7\u00e3o ciumenta que ela tem com o protagonista; Caliendo \u00e9 um mordomo pedante e normativo; Scintillone \u00e9 um pequeno tolo, intolerante com regras e disciplina. Tem uma forma estranha de um peixe ou anf\u00edbio. Estes tr\u00eas elementos s\u00e3o para Napoleone a confirma\u00e7\u00e3o da exist\u00eancia de um mundo diferente do f\u00edsico, que acabam interferindo no mundo f\u00edsico, \u00e0s vezes subvertendo radicalmente o julgamento das situa\u00e7\u00f5es. Na sucess\u00e3o dos acontecimentos do dia-a-dia, assim como nos acontecimentos da hist\u00f3ria, o acaso desempenha um papel determinante. Durante suas aventuras, Napoleone est\u00e1 em cont\u00ednua interconex\u00e3o com o mundo real e um lugar situado fora do tempo e do espa\u00e7o, onde vivem todas as \u201cfiguras\u201d produzidas pela imagina\u00e7\u00e3o humana ao longo dos s\u00e9culos, do Minotauro a Pin\u00f3quio\u2026 L\u00e1, sonhos, pesadelos, fantasias, del\u00edrios e assim por diante coexistem lado a lado, esperando que seus leg\u00edtimos produtores humanos os solicitem. No lugar fora do espa\u00e7o e do tempo, Napoleone \u00e9 acompanhado por um cavalo falante, fil\u00f3sofo e estudioso que ostenta um sotaque bolonh\u00eas improv\u00e1vel. Onde fica este lugar? A legenda que acompanha a mudan\u00e7a de cen\u00e1rio sempre diz \u201cacima dos lagos, dos vales, das montanhas, dos bosques, das nuvens, dos mares, al\u00e9m do sol, do \u00e9ter e dos limites das esferas estreladas\u201d , como se fosse um endere\u00e7o, uma esp\u00e9cie de \u201csegunda estrela \u00e0 direita e depois direto at\u00e9 a manh\u00e3\u201d, como em Peter Pan. Apesar disso, as aventuras que Ambrosini nos contou ao longo de quase dez anos puderam abranger os mais variados registros narrativos: desde investiga\u00e7\u00f5es tradicionais a casos intrincados, mas com inimigos convencionais (m\u00e1fia russa, traficantes de arte, drogas ou o misterioso arqui-inimigo Cardeal), para lutas com entidades fant\u00e1sticas e aparentemente irreais como as Harpias, as Sereias, Belerofonte, o Deus P\u00e3, o conde Dr\u00e1cula, o ator James Cagney, xam\u00e3s africanos. Tudo isso muitas vezes com a presen\u00e7a leve e simp\u00e1tica da coadjuvante, a adolescente Allegra, \u00f3rf\u00e3 que est\u00e1 sob a tutela de Napoleone. Com o n\u00famero 54 e com a morte do odiado Cardeal, terminaram as aventuras de Napoleone. Uma s\u00e9rie que deixou saudades na It\u00e1lia, uma das melhores produ\u00e7\u00f5es j\u00e1 realizadas pela Bonelli em se tratando de qualidade, originalidade e an\u00e1lise aprofundada. O time de Ambrosini A escrita de Ambrosini \u00e9 dotada de uma imagina\u00e7\u00e3o e criatividade assustadora e, por sorte, foi acompanhado por desenhistas incr\u00edveis, mas muito diferentes uns dos outros. Carlo Ambrosini cresceu artisticamente em um per\u00edodo em que a experimenta\u00e7\u00e3o era imprescind\u00edvel. Suas primeiras experi\u00eancias como autor completo viram luz no que pode ser definido como o crep\u00fasculo dos quadrinhos de autor, em que a refer\u00eancia eram autores do calibre de Guido Buzzelli, Sergio Toppi, Guido Crepax e Dino Battaglia. Ambrosini desenhou sete edi\u00e7\u00f5es de Ken Parker, em 1987 estreou em Dylan Dog, em 1997 criou Napoleone e em 2008 realizou a miniss\u00e9rie Jan Dix. Ambrosini desenhou o Tex Gigante 19 \u2013 O Pre\u00e7o da Vingan\u00e7a e, hoje, est\u00e1 no time de desenhistas de Dylan Dog . Ambrosini desenhou todas as capas e escreveu a maioria das hist\u00f3rias de Napoleone. Outros roteiristas s\u00e3o Diego Cajelli, Paolo Bacilieri e Alberto Ostini. Entre os desenhistas, al\u00e9m do pr\u00f3prio Ambrosini, est\u00e1 Baclilieri, Marco Nizzoli, Giulio Camagni, Gabriele Ornigotti e Pasquale Del Vecchio Destaque especial a Paolo Bacilieri cuja obra autoral, Fun , foi recentemente publicada no Brasil pela Editora Veneta. A ideia original era que a s\u00e9rie terminasse em 8 n\u00fameros. Por\u00e9m, a dedica\u00e7\u00e3o que o grupo de artistas teve, apoiando Ambrosini na cria\u00e7\u00e3o das primeiras edi\u00e7\u00f5es, convenceu a Sergio Bonelli Editore a prolongar sua vida editorial. A s\u00e9rie terminou em julho de 2006 no n\u00famero 54, em uma edi\u00e7\u00e3o onde Napoleone enfrenta seu arqui-inimigo, o Cardeal, para decidirem o destino da humanidade. Em 2014 Napoleone d\u00e1 as caras em um crossover com Dylan Dog na edi\u00e7\u00e3o Color Fest n.12. A hist\u00f3ria intitulada Buggy \u00e9 escrita por Ambrosini com desenhos de Paolo Bacilieri e cores de Erika Bendazzoli. Em 2016, na Lucca Comics & Games, Ambrosini fez uma pr\u00e9via do volume \u201cNapoleone: Al\u00e9m das fronteiras das esferas estreladas\u201d, com a proposta de trazer tr\u00eas das melhores hist\u00f3rias escritas e desenhadas por ele mesmo, na s\u00e9rie regular. O volume foi publicado em 30 de novembro de 2016. Em outubro do mesmo ano, foram anunciadas tr\u00eas hist\u00f3rias in\u00e9ditas, escritas por Ambrosini com a colabora\u00e7\u00e3o de Bacilieri e Giulio Camagni que foram publicadas em tr\u00eas n\u00fameros de Le Storie, a partir de junho de 2019. N\u00fameros 81, 82 e 83. Uma delas inclusive, se passa em S\u00e3o Paulo. O personagem parece fisicamente envelhecido, pois o tempo passou para ele e para os leitores. Editado por Lu Vieira e Diego Moreau, com tradu\u00e7\u00e3o de Paulo Guanaes e revis\u00e3o de Diego Moreau. Layout de Johnny C. Vargas. O quadrinho \u00e9 em capa dura, no formato 20 por 26 cm, com fitilho, miolo em Offset 120 gramas (PB). 312 p\u00e1ginas de beleza e mist\u00e9rio, com selo de qualidade Bonelli.", "permalink": "napoleone23", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/161322/2d4c2f6a-2f3b-4a1f-96ba-95fa637675d3.jpeg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/161322/project_thumb_thumb_2d4c2f6a-2f3b-4a1f-96ba-95fa637675d3.jpeg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/161322/project_thumb_small_2d4c2f6a-2f3b-4a1f-96ba-95fa637675d3.jpeg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/161322/project_thumb_large_2d4c2f6a-2f3b-4a1f-96ba-95fa637675d3.jpeg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/161322/project_thumb_video_cover_2d4c2f6a-2f3b-4a1f-96ba-95fa637675d3.jpeg", "progress": 225.6, "pledged": 1182.6019735434445, "total_contributions": 12, "total_contributors": 12, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-01-17T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-01-16T23:59:59.999999", "online_date": "2022-12-22T16:37:23.397446", "zone_online_date": "2022-12-22T13:37:23.397446", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 25, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 25, "unit": "days"}, "posts_count": 5, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1073070, "name": "SKRIPT EDITORA E EVENTOS LTDA", "public_name": "Skript Editora"}, "reminder_count": 22, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 5, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Bonelli,Detetive,mist\u00e9rio,Sobrenatural,terror", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "c7d781bc-8cad-49e5-9bad-87b75d90a534", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 1073070, "common_id": "25844e3d-30a2-48e2-b59a-5c52528cdd2d", "name": "SKRIPT EDITORA E EVENTOS LTDA", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1073070/thumb_avatar_53702612_825852861100515_5699658267374911488_n.jpg", "facebook_link": "http://Www.Facebook.Com/skripteditora", "twitter_username": "skripteditora", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 66, "total_published_projects": 211, "links": null, "follows_count": 1301, "followers_count": 2646, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/1073070/base_53764550_294291551241071_6862307069748314112_n.jpg", "created_at": "2019-03-08T17:06:51.481887", "about_html": "<p style=\"text-align:justify;\">A editora Skript foi criada em 30 de abril de 2018.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Com o objetivo de priorizar obras in\u00e9ditas produzidas por artistas nacionais, o Catarse foi a plataforma escolhida para os pr\u00e9-lan\u00e7amentos de seus projetos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O primeiro: TEATRO DO PAVOR\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">(<a href=\"http://www.catarse.me/teatro_do_pavor_2018\">www.catarse.me/teatro_do_pavor_2018</a>)\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208608/A6B1A8F0-D8B3-4DC2-A92E-9CC59C12A4EC.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A obra foi lan\u00e7ada na CCXP/18 e contou com 13 contos in\u00e9ditos de terror com a tem\u00e1tica folclore nacional. Foram os autores da obra: Kaol Porfirio, Camillo Solano, Ale Presser, Diego Moreau, Alice Monstrinho, Amaury Filho, Renata Aguiar, Aldo Solano, Manu Cunhas, Marcel Bartholo, Igum D\u2019Jorge, Thamy Adriana,  Douglas Freitas e Roberth Santos (com uma tirinha especial feita por Gustavo Borges).\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A releitura de personagens tradicionais e a diversidade de convidados foram diferenciais na HQ e a tornaram um imediato sucesso, sendo elogiada na m\u00eddia, em v\u00e1rios blogs e reviews no YouTube.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208609/8289EF0D-204B-45C4-A5AD-1B0094035D9E.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A HQ, ainda, foi indicada ao Trof\u00e9u HQ MIX na categoria Mix. Um reconhecimento j\u00e1 em nosso primeiro trabalho.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230713/46D1A273-5484-463B-BA63-BC949C590D53.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"> \ud83d\udd78\ud83d\udd78\ud83d\udd78\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">No primeiro semestre de 2019 novos projetos ganharam a luz do dia. Todos via Catarse.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Ap\u00f3s o fim da campanha, os quadrinhos da Skript s\u00e3o comercializados pela Amazon.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230715/870BE160-07E8-419B-805A-58EDD1AD3036.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 BILL FINGER</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Biografia em quadrinhos sobre o criador do Batman, reconhecido somente em 2014 pela DC. A HQ retrata a vida e obra de um dos maiores roteiristas dos quadrinhos, a Era de Ouro e Prata, al\u00e9m de personalidades como Wil Eisner, Jerry Robinson, Stan Lee e muitos outros. Com roteiro de Diego Moreau e Douglas Freitas e arte de Sandro Zambi com cores de Italo Bispo.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230716/0EB87EC5-5F48-4D40-9538-C113E19D71F7.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u2022 <strong>NAS PROFUNDEZAS DA LOUCURA</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Em um mundo p\u00f3s-apocal\u00edptico, Alice e seu irm\u00e3o buscam sobreviver entre o caos decorrente do retorno de Cthulhu. Com roteiro de Douglas Freitas e a arte realista de Amaury Filho, capa de Daniel Caneda, a obra tem a participa\u00e7\u00e3o de diversos artistas em uma galeria de arte complementar, como Caio Oliveira,  Marcel Bartholo, Thiago Kroening e muitos outros.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230717/EFEFBE29-12F6-41BD-B1CD-CCF023804E40.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 A TESTEMUNHA</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Mesclando a chegada de Cthulhu \u00e0 Terra, adaptando o conto Dagon para os quadrinhos, essa HQ \u00e9 uma homenagem \u00e0 obra do pai do terror c\u00f3smico H. P. Lovecraft. Roteiro de Douglas Freitas e arte de Alice Monstrinho, com capa de Alex Tso.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230718/8EAA13BC-9598-47F8-B96F-33C71CE7B074.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 A NECROMANTE</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O g\u00eanero Espada e Feiti\u00e7aria \u00e9 um dos mais celebrados. Poucos sabem que um dos primeiros registros est\u00e1 na B\u00edblia, em 1\u00ba Samuel 28. Reis, Feiticeiras e Fantasmas em uma obra imperd\u00edvel, adaptada por Douglas Freitas e pintada pelo artista Marcel Bartholo.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208614/B56B0BC0-B6B5-4112-9FD1-0F41899DB94E.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/260638/mulheres_e_quadrinhos_capa.jpg\" width=\"338\" height=\"475\" style=\"width:338px;height:475px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 MULHERES &amp; QUADRINHOS</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Outro objetivo da Skript \u00e9 celebrar a nona arte e incentivar pesquisas sobre o tema. Seu primeiro livro foi MULHERES E QUADRINHOS, organizado por Lalu\u00f1a Gusm\u00e3o e Dani Marino, com mais de 120 convidadas. S\u00e3o mais de 500 p\u00e1ginas comtirinhas, artes, entrevistas e artigos cient\u00edficos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230720/E19EA4D4-BFEA-4111-97CF-766A7A53389A.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O semestre de 2019 ainda n\u00e3o havia terminado quando a necessidade de um quadrinho infantil bateu \u00e0 porta. Com o objetivo de atender a demanda e o m\u00eas do folclore (agosto), um novo projeto nasceu...\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230721/FAA19CD1-7038-448F-8DBC-8DAD3E829026.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u2022 <strong>ESCOLA DO PAVOR</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A vers\u00e3o Kids do Teatro do Pavor, com tr\u00eas hist\u00f3rias sobre folclore, todas voltada ao p\u00fablico infanto-juvenil. Um material imperd\u00edvel ao jovens e \u201cvelhos\u201d leitores.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230722/8ACF9F2A-8856-46B9-84BA-5BE57EE2EED0.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u2022 <strong>CROWLEY - A GRANDE BESTA </strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Aleister Crowley foi poeta, alpinista, enxadrista... mago. A Skript lan\u00e7ou um quadrinho semibiografico da figura mais controversa do s\u00e9culo XX, fundador da Thelema, escritor do Livro da Lei. Conhe\u00e7a sua importante participa\u00e7\u00e3o na Segunda Grande Guerra e os principais eventos da vida daquele que foi conhecido como o \u201chomem mais perverso do mundo\u201d. Com roteiro de Douglas Freitas, arte de Rob Saint, cores de Italo Silva, letra de Johnny C. Vargas, com pref\u00e1cio de Marcos Keller (Mundo Freak e Magickando) e p\u00f3sfacio de Raphael Topo Ranieri (Formiga El\u00e9trica) e edi\u00e7\u00e3o de Diego Moreau.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230723/83526AE3-7C28-4A49-ABDD-D14E6727C2D9.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 BEM NA FITA</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">NOSTALGIA, M\u00daSICA E QUADRINHOS, tudo isto, junto e misturado, em uma hist\u00f3ria cheia de atitude.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Imagine que voc\u00ea vive nos anos 90 numa cidade do interior. Os sucessos de suas bandas favoritas n\u00e3o chegam e tudo que quer \u00e9 ficar por dentro da m\u00fasica dos seus \u00eddolos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Esta era o dia-a-dia de Juju, at\u00e9 ser transportada para um mundo em que os videoclipes s\u00e3o realidade.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Unindo for\u00e7as com conhecidos \u00edcones, ela viver\u00e1 uma emocionante aventura percorrendo hits como Take on Me, Smooth Criminal, Californication, Zombie, Ironic e outros.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Bem na Fita \u00e9 escrita por Guilherme Smee, desenhada por importantes artistas nacionais e com edi\u00e7\u00e3o de Diego Moreau. Aperte o play e rebobine para os anos 90.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208612/EEC87782-896D-47AC-A42C-191C792A4916.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Todas as obras ap\u00f3s o fim da campanha no Catarse podem ser adquiridas na Amazon, em uma parceria que foi firmada e anunciada em mar\u00e7o de 2019.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208613/C7B5956B-7EA4-4F65-9726-A93877BB7EC0.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A  cuidadosa curadoria dos projetos e  a excel\u00eancia dos materiais e autores, confirmam que a Skript come\u00e7ou com p\u00e9 direito. Mas tudo isso n\u00e3o seria poss\u00edvel sem o apoio e o carinho de pessoas como voc\u00ea. A sua paix\u00e3o pela leitura, que tamb\u00e9m \u00e9 a nossa, \u00e9 o que nos move. Por isso, MUITO OBRIGADO!!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208610/5DC07396-1EA1-4860-8D51-D6F2DADEBFBA.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Skript Editora", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 284521, "project_id": 161322, "description": "312 p\u00e1ginas. Capa dura. Fitilho. HQ do italiano Carlo Ambrosini. ", "minimum_value": 88.0661044128097, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2023-02-01T16:17:54", "updated_at": "2022-12-22T16:19:36.660186", "paid_count": 12, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 0, "title": "NAPOLEONE (35% OFF)", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "a16c2064-7210-4073-9089-7ca85acd0626", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/284521/thumb_reward_e91a6510-3a45-4b6d-94e7-348cc3a520d3.jpeg", "run_out": false}], "spacy_lemmas": ["nome", "nona", "arte", "lan\u00e7amento", "obra", "capa", "p\u00e1gina", "desconto", "apoiador", "campanha", "capital", "trag\u00e9dia", "decep\u00e7\u00e3o", "hoteleiro", "vez", "vontade", "investiga\u00e7\u00e3o", "anomalia", "elemento", "imagina\u00e7\u00e3o", "p\u00e1gina", "quadrinho", "realidade", "personagem", "volume", "aventura", "s\u00e9rie", "escrita", "leitor", "universo", "atmosfera", "noir", "franc\u00eas", "metaf\u00edsica", "filosofia", "com\u00e9dia", "antologia", "p\u00e1gina", "edi\u00e7\u00e3o", "luxo", "capa", "fitilho", "edi\u00e7\u00e3o", "s\u00e9rie", "ano", "sucesso", "elogio", "n\u00famero", "legi\u00e3o", "f\u00e3", "texto", "site", "publicidade", "quadrinho", "lan\u00e7amento", "nicho", "leitor", "publica\u00e7\u00e3o", "caracter\u00edstica", "personagem", "apar\u00eancia", "in\u00edcio", "menos", "thriller", "noir", "conte\u00fado", "refer\u00eancia", "leitor", "p\u00e1gina", "consenso", "refer\u00eancia", "fator", "cen\u00e1rio", "cidade", "pens\u00e3o", "propriet\u00e1rio", "d\u00favida", "coisa", "facilidade", "preocupa\u00e7\u00e3o", "realismo", "protagonista", "cidade", "p\u00fablico", "cidade", "entanto", "pretexto", "elemento", "lugar", "filho", "pai", "m\u00e3e", "educa\u00e7\u00e3o", "escola", "tempo", "cultura", "animismo", "espiritualidade", "pa\u00eds", "animismo", "cren\u00e7a", "separa\u00e7\u00e3o", "mundo", "mundo", "alma", "esp\u00edrito", "seres", "animal", "planta", "rocha", "montanha", "rio", "solit\u00e1rio", "leitura", "entomologia", "inseto", "besouro", "oposto", "homem", "a\u00e7\u00e3o", "reflex\u00e3o", "introspec\u00e7\u00e3o", "an\u00e1lise", "d\u00favida", "certeza", "pessoa", "motivo", "coadjuvante", "s\u00e9rie", "frequ\u00eancia", "caso", "pol\u00edcia", "entusiasmo", "profiss\u00e3o", "fracasso", "captura", "criminoso", "empres\u00e1rio", "embaixada", "com\u00e9rcio", "escravo", "in\u00edcio", "s\u00e9rie", "ano", "per\u00edodo", "albergue", "rela\u00e7\u00e3o", "investiga\u00e7\u00e3o", "mundo", "s\u00e9rie", "inten\u00e7\u00e3o", "g\u00eanero", "estilo", "diretor", "escritor", "entanto", "pano", "fundo", "investiga\u00e7\u00e3o", "verdade", "anomalia", "elemento", "imagina\u00e7\u00e3o", "percep\u00e7\u00e3o", "realidade", "forma", "bizarra", "original", "lucrezia", "ninfa", "sensibilidade", "esp\u00e9cie", "direito", "rela\u00e7\u00e3o", "protagonista", "mordomo", "tolo", "regra", "disciplina", "forma", "peixe", "elemento", "confirma\u00e7\u00e3o", "exist\u00eancia", "mundo", "f\u00edsico", "mundo", "vez", "julgamento", "situa\u00e7\u00e3o", "sucess\u00e3o", "acontecimento", "acontecimento", "hist\u00f3ria", "acaso", "papel", "aventura", "interconex\u00e3o", "mundo", "lugar", "tempo", "espa\u00e7o", "figura", "imagina\u00e7\u00e3o", "longo", "s\u00e9culo", "sonho", "pesadelo", "fantasia", "lado", "lado", "produtor", "lugar", "espa\u00e7o", "tempo", "cavalo", "fil\u00f3sofo", "sotaque", "lugar", "legenda", "mudan\u00e7a", "cen\u00e1rio", "lago", "vale", "montanha", "bosque", "nuvem", "mar", "sol", "\u00e9ter", "limite", "esfera", "endere\u00e7o", "esp\u00e9cie", "estrela", "direita", "manh\u00e3", "longo", "ano", "registro", "investiga\u00e7\u00e3o", "caso", "inimigo", "m\u00e1fia", "traficante", "arte", "droga", "luta", "entidade", "irreal", "conde", "ator", "xam\u00e3", "vez", "presen\u00e7a", "coadjuvante", "adolescente", "\u00f3rf\u00e3", "tutela", "n\u00famero", "morte", "odiado", "s\u00e9rie", "saudade", "produ\u00e7\u00e3o", "qualidade", "originalidade", "an\u00e1lise", "time", "escrita", "imagina\u00e7\u00e3o", "criatividade", "sorte", "desenhista", "per\u00edodo", "experimenta\u00e7\u00e3o", "experi\u00eancia", "autor", "luz", "crep\u00fasculo", "quadrinho", "autor", "refer\u00eancia", "autor", "calibre", "edi\u00e7\u00e3o", "miniss\u00e9rie", "time", "desenhista", "capa", "maioria", "hist\u00f3ria", "roteirista", "desenhista", "obra", "ideia", "s\u00e9rie", "n\u00famero", "dedica\u00e7\u00e3o", "grupo", "artista", "cria\u00e7\u00e3o", "edi\u00e7\u00e3o", "vida", "s\u00e9rie", "julho", "n\u00famero", "edi\u00e7\u00e3o", "destino", "humanidade", "cara", "crossover", "edi\u00e7\u00e3o", "hist\u00f3ria", "desenho", "cor", "pr\u00e9via", "volume", "fronteira", "esfera", "proposta", "hist\u00f3ria", "s\u00e9rie", "volume", "novembro", "outubro", "ano", "hist\u00f3ria", "colabora\u00e7\u00e3o", "n\u00famero", "partir", "junho", "n\u00fameros", "personagem", "tempo", "leitor", "tradu\u00e7\u00e3o", "revis\u00e3o", "quadrinho", "capa", "formato", "fitilho", "miolo", "grama", "p\u00e1gina", "beleza", "mist\u00e9rio", "selo", "qualidade"], "spacy_lemmas_freq": {"nome": 1, "nona": 1, "arte": 2, "lan\u00e7amento": 2, "obra": 2, "capa": 4, "p\u00e1gina": 5, "desconto": 1, "apoiador": 1, "campanha": 1, "capital": 1, "trag\u00e9dia": 1, "decep\u00e7\u00e3o": 1, "hoteleiro": 1, "vez": 3, "vontade": 1, "investiga\u00e7\u00e3o": 4, "anomalia": 2, "elemento": 4, "imagina\u00e7\u00e3o": 4, "quadrinho": 4, "realidade": 2, "personagem": 3, "volume": 3, "aventura": 2, "s\u00e9rie": 9, "escrita": 2, "leitor": 4, "universo": 1, "atmosfera": 1, "noir": 2, "franc\u00eas": 1, "metaf\u00edsica": 1, "filosofia": 1, "com\u00e9dia": 1, "antologia": 1, "edi\u00e7\u00e3o": 6, "luxo": 1, "fitilho": 2, "ano": 4, "sucesso": 1, "elogio": 1, "n\u00famero": 5, "legi\u00e3o": 1, "f\u00e3": 1, "texto": 1, "site": 1, "publicidade": 1, "nicho": 1, "publica\u00e7\u00e3o": 1, "caracter\u00edstica": 1, "apar\u00eancia": 1, "in\u00edcio": 2, "menos": 1, "thriller": 1, "conte\u00fado": 1, "refer\u00eancia": 3, "consenso": 1, "fator": 1, "cen\u00e1rio": 2, "cidade": 3, "pens\u00e3o": 1, "propriet\u00e1rio": 1, "d\u00favida": 2, "coisa": 1, "facilidade": 1, "preocupa\u00e7\u00e3o": 1, "realismo": 1, "protagonista": 2, "p\u00fablico": 1, "entanto": 2, "pretexto": 1, "lugar": 4, "filho": 1, "pai": 1, "m\u00e3e": 1, "educa\u00e7\u00e3o": 1, "escola": 1, "tempo": 4, "cultura": 1, "animismo": 2, "espiritualidade": 1, "pa\u00eds": 1, "cren\u00e7a": 1, "separa\u00e7\u00e3o": 1, "mundo": 6, "alma": 1, "esp\u00edrito": 1, "seres": 1, "animal": 1, "planta": 1, "rocha": 1, "montanha": 2, "rio": 1, "solit\u00e1rio": 1, "leitura": 1, "entomologia": 1, "inseto": 1, "besouro": 1, "oposto": 1, "homem": 1, "a\u00e7\u00e3o": 1, "reflex\u00e3o": 1, "introspec\u00e7\u00e3o": 1, "an\u00e1lise": 2, "certeza": 1, "pessoa": 1, "motivo": 1, "coadjuvante": 2, "frequ\u00eancia": 1, "caso": 2, "pol\u00edcia": 1, "entusiasmo": 1, "profiss\u00e3o": 1, "fracasso": 1, "captura": 1, "criminoso": 1, "empres\u00e1rio": 1, "embaixada": 1, "com\u00e9rcio": 1, "escravo": 1, "per\u00edodo": 2, "albergue": 1, "rela\u00e7\u00e3o": 2, "inten\u00e7\u00e3o": 1, "g\u00eanero": 1, "estilo": 1, "diretor": 1, "escritor": 1, "pano": 1, "fundo": 1, "verdade": 1, "percep\u00e7\u00e3o": 1, "forma": 2, "bizarra": 1, "original": 1, "lucrezia": 1, "ninfa": 1, "sensibilidade": 1, "esp\u00e9cie": 2, "direito": 1, "mordomo": 1, "tolo": 1, "regra": 1, "disciplina": 1, "peixe": 1, "confirma\u00e7\u00e3o": 1, "exist\u00eancia": 1, "f\u00edsico": 1, "julgamento": 1, "situa\u00e7\u00e3o": 1, "sucess\u00e3o": 1, "acontecimento": 2, "hist\u00f3ria": 5, "acaso": 1, "papel": 1, "interconex\u00e3o": 1, "espa\u00e7o": 2, "figura": 1, "longo": 2, "s\u00e9culo": 1, "sonho": 1, "pesadelo": 1, "fantasia": 1, "lado": 2, "produtor": 1, "cavalo": 1, "fil\u00f3sofo": 1, "sotaque": 1, "legenda": 1, "mudan\u00e7a": 1, "lago": 1, "vale": 1, "bosque": 1, "nuvem": 1, "mar": 1, "sol": 1, "\u00e9ter": 1, "limite": 1, "esfera": 2, "endere\u00e7o": 1, "estrela": 1, "direita": 1, "manh\u00e3": 1, "registro": 1, "inimigo": 1, "m\u00e1fia": 1, "traficante": 1, "droga": 1, "luta": 1, "entidade": 1, "irreal": 1, "conde": 1, "ator": 1, "xam\u00e3": 1, "presen\u00e7a": 1, "adolescente": 1, "\u00f3rf\u00e3": 1, "tutela": 1, "morte": 1, "odiado": 1, "saudade": 1, "produ\u00e7\u00e3o": 1, "qualidade": 2, "originalidade": 1, "time": 2, "criatividade": 1, "sorte": 1, "desenhista": 3, "experimenta\u00e7\u00e3o": 1, "experi\u00eancia": 1, "autor": 3, "luz": 1, "crep\u00fasculo": 1, "calibre": 1, "miniss\u00e9rie": 1, "maioria": 1, "roteirista": 1, "ideia": 1, "dedica\u00e7\u00e3o": 1, "grupo": 1, "artista": 1, "cria\u00e7\u00e3o": 1, "vida": 1, "julho": 1, "destino": 1, "humanidade": 1, "cara": 1, "crossover": 1, "desenho": 1, "cor": 1, "pr\u00e9via": 1, "fronteira": 1, "proposta": 1, "novembro": 1, "outubro": 1, "colabora\u00e7\u00e3o": 1, "partir": 1, "junho": 1, "n\u00fameros": 1, "tradu\u00e7\u00e3o": 1, "revis\u00e3o": 1, "formato": 1, "miolo": 1, "grama": 1, "beleza": 1, "mist\u00e9rio": 1, "selo": 1}, "spacy_entidades": {"Bonelli": 6, "Carlo Ambrosini": 3, "Skript": 1, "Catarse": 1, "Napoleone": 25, "Adis Abeba": 1, "Genebra": 3, "Ambrosini": 13, "Franz Kafka": 1, "HQs": 1, "O Olho de Vidro, Hist\u00f3ria de Allegra": 1, "A Vida Perdida": 1, "Leonardo Fraga": 1, "Confraria Bonelli": 1, "Clique": 1, "Marlon Brando": 2, "Tango": 1, "Paris": 2, "thriller": 1, "O \u00daltimo Tango": 1, "Su\u00ed\u00e7a": 2, "Mil\u00e3o": 2, "Hotel Astrid": 1, "Via Paolo Sarpi": 1, "Chinatown": 1, "Lamento": 1, "Personagem Napoleone Di Carlo": 1, "Addis Ababa": 1, "Eti\u00f3pia": 1, "Segunda Guerra Mundial": 1, "Inspetor Dumas": 1, "Inspetor Adjunto Boulet": 1, "Astrid Hotel": 1, "Sra. Simenon": 1, "A s\u00e9rie Napoleone": 1, "Alfred Hitchcock": 1, "Psicose": 1, "Raymond Chandler": 1, "O Longo Adeus": 1, "Lucrezia": 2, "Caliendo": 2, "Scintillone": 2, "Sininho": 1, "Peter Pan": 2, "Minotauro": 1, "Pin\u00f3quio": 1, "Cardeal": 3, "Harpias": 1, "Sereias": 1, "Belerofonte": 1, "Deus P\u00e3": 1, "conde Dr\u00e1cula": 1, "James Cagney": 1, "Allegra": 1, "\u00f3rf\u00e3": 1, "It\u00e1lia": 1, "Guido Buzzelli": 1, "Sergio Toppi": 1, "Guido Crepax": 1, "Dino Battaglia": 1, "Ken Parker": 1, "Dylan Dog": 3, "Jan Dix": 1, "Tex Gigante 19 \u2013": 1, "O Pre\u00e7o da Vingan\u00e7a": 1, "Paolo Bacilieri": 3, "Alberto Ostini": 1, "Baclilieri": 1, "Marco Nizzoli": 1, "Giulio Camagni": 2, "Gabriele Ornigotti": 1, "Pasquale Del Vecchio": 1, "Fun": 1, "Brasil": 1, "Editora Veneta": 1, "Sergio Bonelli Editore": 1, "Color Fest n.12": 1, "Buggy": 1, "Erika Bendazzoli": 1, "Lucca Comics & Games": 1, "Bacilieri": 1, "Le Storie": 1, "S\u00e3o Paulo": 1, "Lu Vieira": 1, "Diego Moreau": 2, "Paulo Guanaes": 1, "Johnny C. Vargas": 1, "Offset 120 gramas": 1, "PB": 1}, "tfidf": {"nome": 1.0707100724293088, "nona": 3.309540650597992, "arte": 1.3691758543285508, "lan\u00e7amento": 3.0919041166732666, "obra": 2.196508373210392, "capa": 2.0966654642449556, "p\u00e1gina": 1.362579524901849, "desconto": 2.393249918723837, "apoiador": 0.9732174179720962, "campanha": 0.7682474897486249, "capital": 3.5778046371926715, "trag\u00e9dia": 4.002687831157937, "decep\u00e7\u00e3o": 5.98860331482695, "hoteleiro": 7.241366283322318, "vez": 3.4063728054704008, "vontade": 2.6513097351442747, "investiga\u00e7\u00e3o": 15.856886201320565, "anomalia": 12.285507989308416, "elemento": 10.407178682467576, "imagina\u00e7\u00e3o": 14.014786660155798, "quadrinho": 1.3125042964384444, "realidade": 3.826980229065473, "personagem": 2.1031741357824725, "volume": 4.391141880298984, "aventura": 2.818967612077602, "s\u00e9rie": 10.109421767528728, "escrita": 7.080128618419648, "leitor": 5.673281551357197, "universo": 1.39348346469236, "atmosfera": 4.196843845598895, "noir": 11.263856741776435, "franc\u00eas": 5.295456134267004, "metaf\u00edsica": 6.548219102762372, "filosofia": 3.8569760199765435, "com\u00e9dia": 3.3193929470410035, "antologia": 2.6822400358356333, "edi\u00e7\u00e3o": 5.437872190945553, "luxo": 3.0441643356605095, "fitilho": 9.001052518794234, "ano": 1.9704269433225545, "sucesso": 1.8637757358797733, "elogio": 4.990074484715823, "n\u00famero": 10.11858409920868, "legi\u00e3o": 4.938781190328272, "f\u00e3": 2.051191075393984, "texto": 1.852294553505817, "site": 1.5161485279460518, "publicidade": 2.9577797214616885, "nicho": 4.843471010523947, "publica\u00e7\u00e3o": 1.227651127279516, "caracter\u00edstica": 3.261684629420357, "apar\u00eancia": 4.2969273041558775, "in\u00edcio": 3.9677418225890726, "menos": 2.775458164667734, "thriller": 4.756459633534317, "conte\u00fado": 1.9530992526277824, "refer\u00eancia": 7.287545783849701, "consenso": 6.142753994654208, "fator": 4.6764169258607815, "cen\u00e1rio": 4.2052619731974925, "cidade": 4.290675871036852, "pens\u00e3o": 6.548219102762372, "propriet\u00e1rio": 4.638676597877934, "d\u00favida": 4.8421694354345615, "coisa": 1.4967618141458616, "facilidade": 4.990074484715823, "preocupa\u00e7\u00e3o": 4.638676597877934, "realismo": 4.756459633534317, "protagonista": 4.74766366573347, "p\u00fablico": 2.068045406948966, "entanto": 6.133958026853361, "pretexto": 6.142753994654208, "lugar": 7.5675225207995265, "filho": 2.518413061677843, "pai": 2.0623956744068472, "m\u00e3e": 2.937301190118148, "educa\u00e7\u00e3o": 3.760126193986626, "escola": 2.4251251272542858, "tempo": 4.167487290840697, "cultura": 1.7924760582949066, "animismo": 14.482732566644636, "espiritualidade": 6.835901175214153, "pa\u00eds": 1.8800741176128926, "cren\u00e7a": 4.350994525426153, "separa\u00e7\u00e3o": 5.855071922202427, "mundo": 5.0168269517488575, "alma": 3.138722918285522, "esp\u00edrito": 3.271074369770196, "seres": 4.2969273041558775, "animal": 3.014532538054138, "planta": 4.270951817752617, "rocha": 5.98860331482695, "montanha": 8.005375662315874, "rio": 4.2969273041558775, "solit\u00e1rio": 5.737288886546044, "leitura": 2.085188683935404, "entomologia": 7.241366283322318, "inseto": 5.161924741642482, "besouro": 6.835901175214153, "oposto": 6.548219102762372, "homem": 2.053980477481563, "a\u00e7\u00e3o": 2.0909690468509035, "reflex\u00e3o": 3.1809232727758987, "introspec\u00e7\u00e3o": 6.548219102762372, "an\u00e1lise": 9.001052518794234, "certeza": 2.9440808771035267, "pessoa": 1.098254186605196, "motivo": 2.8656092616620317, "coadjuvante": 11.263856741776435, "frequ\u00eancia": 4.7990192479531135, "caso": 4.36388165011326, "pol\u00edcia": 3.9832697453008357, "entusiasmo": 5.449606814094262, "profiss\u00e3o": 3.6304483706780935, "fracasso": 5.855071922202427, "captura": 7.241366283322318, "criminoso": 4.2456340097683265, "empres\u00e1rio": 4.500526259397117, "embaixada": 7.241366283322318, "com\u00e9rcio": 5.631928370888217, "escravo": 4.88999102615884, "per\u00edodo": 4.802247950309486, "albergue": 7.241366283322318, "rela\u00e7\u00e3o": 4.6427707149883854, "inten\u00e7\u00e3o": 3.434703793551998, "g\u00eanero": 2.1323950885052003, "estilo": 1.8386889014500383, "diretor": 2.9786864062810023, "escritor": 2.0484094324321074, "pano": 4.196843845598895, "fundo": 2.9857535735040948, "verdade": 2.4090605247504793, "percep\u00e7\u00e3o": 4.500526259397117, "forma": 1.9885819895252492, "bizarra": 5.5366181910838925, "original": 2.758363731308434, "lucrezia": 7.241366283322318, "ninfa": 6.142753994654208, "sensibilidade": 4.533316082220107, "esp\u00e9cie": 6.277445836571044, "direito": 2.666655304818935, "mordomo": 6.835901175214153, "tolo": 6.548219102762372, "regra": 3.603780123595932, "disciplina": 4.638676597877934, "peixe": 5.369564106420726, "confirma\u00e7\u00e3o": 4.638676597877934, "exist\u00eancia": 3.3495459852116913, "f\u00edsico": 5.161924741642482, "julgamento": 5.161924741642482, "situa\u00e7\u00e3o": 2.3213853574941927, "sucess\u00e3o": 6.325075551448163, "acontecimento": 5.9715071470081895, "hist\u00f3ria": 1.3531810258939614, "acaso": 4.105872067393168, "papel": 0.8869962425249672, "interconex\u00e3o": 7.241366283322318, "espa\u00e7o": 4.564048567227225, "figura": 3.0593161406811116, "longo": 4.383020552145561, "s\u00e9culo": 2.5318360820099834, "sonho": 1.887141284835985, "pesadelo": 3.823639599708952, "fantasia": 2.1537699480899337, "lado": 3.1847840903222235, "produtor": 3.309540650597992, "cavalo": 4.88999102615884, "fil\u00f3sofo": 5.449606814094262, "sotaque": 4.756459633534317, "legenda": 5.737288886546044, "mudan\u00e7a": 3.074701059520591, "lago": 6.325075551448163, "vale": 5.369564106420726, "bosque": 6.548219102762372, "nuvem": 5.855071922202427, "mar": 3.760126193986626, "sol": 3.8740704533358437, "\u00e9ter": 7.241366283322318, "limite": 3.271074369770196, "esfera": 9.686942021047894, "endere\u00e7o": 3.2523822367580433, "estrela": 3.823639599708952, "direita": 3.189581335519013, "manh\u00e3": 4.938781190328272, "registro": 3.644054022733872, "inimigo": 3.189581335519013, "m\u00e1fia": 5.226463262780053, "traficante": 5.5366181910838925, "droga": 4.0633124529743725, "luta": 2.708766790169062, "entidade": 3.423653957365413, "irreal": 6.835901175214153, "conde": 6.548219102762372, "ator": 4.2456340097683265, "xam\u00e3": 5.855071922202427, "presen\u00e7a": 3.3193929470410035, "adolescente": 3.644054022733872, "\u00f3rf\u00e3": 6.548219102762372, "tutela": 5.98860331482695, "morte": 2.3547836378960407, "odiado": 6.835901175214153, "saudade": 4.938781190328272, "produ\u00e7\u00e3o": 1.1210688643713673, "qualidade": 3.822131741842461, "originalidade": 5.101300119826047, "time": 6.561106227449479, "criatividade": 3.52779421661801, "sorte": 3.6860182218329043, "desenhista": 6.642605061824554, "experimenta\u00e7\u00e3o": 4.638676597877934, "experi\u00eancia": 2.021010458243993, "autor": 2.753711339964132, "luz": 3.147021721100217, "crep\u00fasculo": 6.325075551448163, "calibre": 6.325075551448163, "miniss\u00e9rie": 3.147021721100217, "maioria": 2.992871041272959, "roteirista": 2.646246433187728, "ideia": 1.6191554623599282, "dedica\u00e7\u00e3o": 3.4686053452276795, "grupo": 1.9505771831950727, "artista": 1.0561869955909382, "cria\u00e7\u00e3o": 1.7079767945947977, "vida": 0.9116453777996214, "julho": 3.147021721100217, "destino": 2.798715026832001, "humanidade": 2.7195777062732773, "cara": 2.6312085558231875, "crossover": 5.161924741642482, "desenho": 1.188101335308889, "cor": 1.5194165047106678, "pr\u00e9via": 3.3912186816122594, "fronteira": 4.0633124529743725, "proposta": 2.8285679899816825, "novembro": 2.6163934700380467, "outubro": 2.7360164326164376, "colabora\u00e7\u00e3o": 2.878267658533955, "partir": 2.2240864465073935, "junho": 3.114231898277226, "n\u00fameros": 6.835901175214153, "tradu\u00e7\u00e3o": 2.9857535735040948, "revis\u00e3o": 2.8165196514655078, "formato": 0.9063120318242589, "miolo": 1.3346429646694264, "grama": 3.891462196047713, "beleza": 3.9455294173179887, "mist\u00e9rio": 2.518413061677843, "selo": 2.2611901967107704}}