{"origem": "catarse", "mencoes_premios_festivais": false, "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": true, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": true, "mencoes_disputa": false, "mencoes_estilo": true, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 72.0, "recompensas_menor_ajustado": 74.6839806814968, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1258263, "autoria_nome": "arllen dos reis ribeiro", "autoria_nome_publico": "arllen ribeiro", "autoria_classificacao": "feminino", "social_seguidores": 11, "social_newsletter": false, "social_projetos_contribuidos": 1, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Carmo do Rio Claro", "geral_uf": "MG", "geral_city_id": 1725, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2023-04-12T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2023-02-10T03:06:42.711063", "geral_meta": 2400.0, "geral_meta_corrigida": 2489.4660227165605, "geral_arrecadado": 3895.01, "geral_arrecadado_corrigido": 4040.2062721421794, "geral_percentual_arrecadado": 162.29208333333332, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 1, "geral_project_id": 162150, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "HQ \u2013 The Legend of Sparks", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 82, "geral_total_apoiadores": 81, "geral_sobre": "Sinopse: The Legend of Sparks \u00e9 o primeiro volume da s\u00e9rie The Legend of Me, escrita por Arllen Ribeiro e ilustrada por Jayson Santos. A hist\u00f3ria se passa em um mundo onde existem algumas pessoas com poderes, chamadas de Andr\u00f4medas. Voltz mora em uma pequena cidade chamada Mountain Village, a qual mant\u00eam uma boa rela\u00e7\u00e3o com os Andr\u00f4medas, mas esta rela\u00e7\u00e3o acabar\u00e1 sendo amea\u00e7ada pela pr\u00f3pria fam\u00edlia de Voltz ao terem que lidar com uma situa\u00e7\u00e3o que coloca em risco a vida de todos os Andr\u00f4medas da cidade. Sobre o Projeto: O projeto inicial desta hist\u00f3ria come\u00e7ou a ser escrito desde 2005 e apenas agora que finalmente criei coragem e tive a oportunidade de colocar este projeto em pr\u00e1tica. Desde l\u00e1 e at\u00e9 hoje o projeto vem recebendo v\u00e1rios refinamentos e atualiza\u00e7\u00f5es em enredo e personagens para que o melhor pudesse ser entregue a todos os leitores neste momento. The Legend of Me \u00e9 um universo onde h\u00e1 pessoas com poderes, pessoas boas e ruins, poderes bons e poderes ruins, mas o mais interessante \u00e9 acompanhar os personagens que flertam com essas duas linhas. The Legend of Sparks, sendo o t\u00edtulo do primeiro volume, posso dizer que \u00e9 uma introdu\u00e7\u00e3o deste universo, \u00e9 como se estivesse entrando em um lugar novo e conhecendo novos personagens os quais cada um tem seus pr\u00f3prios objetivos, desejos, motiva\u00e7\u00f5es, falhas e assim como o protagonista Voltz, vamos descobrindo aos poucos sobre esse universo e personagens e como isso vai afet\u00e1-lo, mold\u00e1-lo... O tirar da sua zona de conforto aos poucos. Sobre a HQ : O primeiro volume consiste de um volume \u00fanico contendo 80 p\u00e1ginas em preto e branco, capa e contra capa coloridas. A vers\u00e3o impressa ter\u00e1 o formato 14x21, sendo o miolo impresso em papel Offset 90 em preto e branco e a capa e contra capa ser\u00e3o impress\u00e3o em papel cart\u00e3o 250 coloridas. Sobre a distribui\u00e7\u00e3o: Ap\u00f3s o encerramento do projeto e recebimento do dinheiro, farei todo o levantamento de dados para encaminhar a quantidade de vers\u00f5es impressas para gr\u00e1fica assim como a produ\u00e7\u00e3o dos brindes. Assim que eu estiver com todo o material em m\u00e3os come\u00e7arei os envios. Para os apoiadores que optaram pela vers\u00e3o digital, ser\u00e1 enviada uma c\u00f3pia no e-mail registrado quando eu come\u00e7ar a enviar a vers\u00e3o f\u00edsica para os apoiadores, pois \u00e9 uma forma justa de tempo de envio para todos. Lembrando que conforme o projeto for encaminhando todos receber\u00e3o um e-mail atualizando sobre a situa\u00e7\u00e3o do projeto e envio."}