{"detail": {"project_id": 163940, "id": 163940, "user_id": 1800738, "name": "Nunca me esque\u00e7as", "headline": "Que tal irmos beijar o mar, vov\u00f3?", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/477165/8e32ce0f-d2dc-4895-898b-972e10693e34.png\">\n</p>\n<p>Nunca me Esque\u00e7as \u00e9 o quarto lan\u00e7amento da Editora Moby Dick e, para garantir a publica\u00e7\u00e3o do quadrinho com a qualidade que merece, montamos a meta de viabiliza\u00e7\u00e3o da seguinte forma:\n</p>\n<p>Impress\u00e3o: 40%<br>Colaboradores: 7%<br>Edi\u00e7\u00e3o: 5%<br>Envios, embalagem e manuseio: 18%<br>Direitos Autorais: 10%<br>Marketing: 7%<br>Catarse: 13%\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/484826/3c734552-aaf9-49e7-bbc6-3924bf419aa5.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/477168/68c28f97-4f48-4f56-aa12-4c91bd688c63.png\">\n</p>\n<p><strong>Mar\u00e7o</strong>: tradu\u00e7\u00e3o \u2705 revis\u00e3o da tradu\u00e7\u00e3o \u2705\n</p>\n<p><strong>Abril</strong>: primeira revis\u00e3o \u2705 segunda revis\u00e3o \u2705 letreiramento \u2705\n</p>\n<p><strong>Maio</strong>: terceira revis\u00e3o \u2705 diagrama\u00e7\u00e3o; \u2705\n</p>\n<p><strong>Junho</strong>: revis\u00e3o final; prova da gr\u00e1fica; \u2705\n</p>\n<p><strong>Julho</strong>: impress\u00e3o; \u2705 envios (final do m\u00eas) \u2705\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/477170/4ed37803-7f0b-4752-b8dc-8f26ca7dbdb9.png\">\n</p>\n<p>Me chamem de Moby Dick \ud83d\udc0b Sua mais nova editora de quadrinhos\n</p>\n<p>Do sonho de pessoas j\u00e1 experientes no trabalho com livros e apaixonadas pela arte sequencial, surge a Editora Moby Dick. Temos como prop\u00f3sito honrar a nona arte com qualidade editorial, um cat\u00e1logo de peso e hist\u00f3rias para todos os leitores (at\u00e9 para quem ainda n\u00e3o sabe que \u00e9). Acompanhe nosso trabalho no Instagram <a href=\"https://www.instagram.com/mobydickeditora/\" target=\"_blank\">@mobydickeditora</a>, no Twitter: <a href=\"https://twitter.com/editoramobydick\" target=\"_blank\">@editoramobydick</a> e fa\u00e7a parte da comunidade de leitores no <a href=\"https://bit.ly/telegrammoby\" target=\"_blank\">Telegram</a>.\n</p>", "goal": 98509.00580243678, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/477160/19801d43-3c62-4818-91dc-34fc5ef0f169.png\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/483192/cad96aeb-3b1b-48b0-91d3-fbafb0383484.jpg\">\n</p>\n<p>A av\u00f3 de Cl\u00e9mence sofre de Alzheimer. Ao ver como ela n\u00e3o est\u00e1 feliz, Cl\u00e9mence decide tir\u00e1-la da casa de repouso e pegar a estrada em busca da suposta casa de inf\u00e2ncia de sua av\u00f3. Uma fuga, uma busca, uma distra\u00e7\u00e3o, uma oportunidade de se reconectar uma com a outra e com elas mesmas... Mas ser\u00e1 tamb\u00e9m uma despedida?\n</p>\n<p>Nunca me esque\u00e7as \u00e9 uma hist\u00f3ria de liberdade, autodescoberta e amor. Duas gera\u00e7\u00f5es de mulheres buscando seu lugar no mundo em meio a uma aventura divertida, sens\u00edvel e emocionante. Inesquec\u00edvel.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/477161/e6daac4a-5eab-4461-94b0-0254c827d69e.png\">\n</p>\n<p>Alix Garin nasceu, em 1997, na B\u00e9lgica. Sua carreira como romancista gr\u00e1fica come\u00e7ou muito cedo, ela mergulhou direto nos estudos de arte em quadrinhos ap\u00f3s o colegial. Em 2017, ganhou o pr\u00eamio Young Talent no festival Quai des Bulles, em Saint Malo. Em 2018, rec\u00e9m-sa\u00edda dos estudos, mudou-se para Bruxelas e foi contratada pela ag\u00eancia Cartoonbase. Ao mesmo tempo, ela come\u00e7ou a escrever Ne M'oublie pas (Nunca me Esque\u00e7as), uma hist\u00f3ria altamente pessoal, que agora chega ao Brasil pela Moby Dick.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/477163/959b775b-db7d-4f86-bba2-a2c357ecf767.png\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/484968/6dceeaa2-10eb-4095-989e-1f8091361a02.jpg\">\n</p>\n<p><strong>DADOS T\u00c9CNICOS DO QUADRINHO</strong>\n</p>\n<p>Formato: 17x24 <br>P\u00e1ginas: 230 <br>Papel: Offset 90gr<br>Cor: colorido <br>Edi\u00e7\u00e3o: brochura <br>Acabamento: costurado e colado\n</p>\n<p><strong>PROFISSIONAIS</strong>\n</p>\n<p>Autora: Alix Garin<br>Tradu\u00e7\u00e3o: \u00c9rico Assis<br>Revis\u00e3o de texto: Lorena Camilo<br>Letras: <br>Edi\u00e7\u00e3o: Gustavo Abreu, Laura Brand e Nathan Matos<span class=\"redactor-invisible-space\"><br>Diagrama\u00e7\u00e3o e Artes: Luis Ot\u00e1vio e Gustavo Zeferino<span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/477164/e50048f2-4945-44b2-ad88-9d7039e9ca29.png\">\n</p>\n<ul>\n\t<li>Apoiando o projeto voc\u00ea viabiliza a produ\u00e7\u00e3o de um quadrinho in\u00e9dito no Brasil;</li>\n\t<li>Ajuda a construir o cat\u00e1logo de uma nova editora no mercado editorial brasileiro;</li>\n\t<li>Garante um quadrinho com qualidade editorial com desconto exclusivo do Catarse;</li>\n\t<li>Recebe o livro antes de ele ser lan\u00e7ado em livrarias e marketplaces;</li>\n\t<li>Faz parte de uma comunidade de leitores apaixonados por hist\u00f3rias e que acreditam no poder do financiamento coletivo de livros</li>\n</ul>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/483194/9f1ec336-6331-4005-b647-79144d4c1948.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><em>\u00a9 GARIN/EDITIONS DU LOMBARD (DARGAUD-LOMBARD S.A), 2021</em>\n</p>", "permalink": "nuncameesquecas", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/2G6EZ_L1g3o", "video_url": "https://youtu.be/2G6EZ_L1g3o", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/163940/e1471683-4db3-4815-858c-aa42d58d58e5.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/163940/project_thumb_thumb_e1471683-4db3-4815-858c-aa42d58d58e5.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/163940/project_thumb_small_e1471683-4db3-4815-858c-aa42d58d58e5.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/163940/project_thumb_large_e1471683-4db3-4815-858c-aa42d58d58e5.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/163940/project_thumb_video_cover_e1471683-4db3-4815-858c-aa42d58d58e5.png", "progress": 44.11042311661507, "pledged": 43452.73926742575, "total_contributions": 367, "total_contributors": 360, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-06-26T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-06-25T23:59:59.999999", "online_date": "2023-05-11T11:01:23.789079", "zone_online_date": "2023-05-11T08:01:23.789079", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 45, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 45, "unit": "days"}, "posts_count": 9, "address": {"city": "Belo Horizonte", "state_acronym": "MG", "state": "Minas Gerais"}, "user": {"id": 1800738, "name": "MOBY DICK EDITORA LTDA", "public_name": "Moby Dick"}, "reminder_count": 273, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 9, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Editora,Editoras,quadrinho,quadrinhos", "city_id": 1634, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "3144665c-c3f5-4e45-8776-9c10c91a092a", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "about_txt": "A av\u00f3 de Cl\u00e9mence sofre de Alzheimer. Ao ver como ela n\u00e3o est\u00e1 feliz, Cl\u00e9mence decide tir\u00e1-la da casa de repouso e pegar a estrada em busca da suposta casa de inf\u00e2ncia de sua av\u00f3. Uma fuga, uma busca, uma distra\u00e7\u00e3o, uma oportunidade de se reconectar uma com a outra e com elas mesmas... Mas ser\u00e1 tamb\u00e9m uma despedida? Nunca me esque\u00e7as \u00e9 uma hist\u00f3ria de liberdade, autodescoberta e amor. Duas gera\u00e7\u00f5es de mulheres buscando seu lugar no mundo em meio a uma aventura divertida, sens\u00edvel e emocionante. Inesquec\u00edvel. Alix Garin nasceu, em 1997, na B\u00e9lgica. Sua carreira como romancista gr\u00e1fica come\u00e7ou muito cedo, ela mergulhou direto nos estudos de arte em quadrinhos ap\u00f3s o colegial. Em 2017, ganhou o pr\u00eamio Young Talent no festival Quai des Bulles, em Saint Malo. Em 2018, rec\u00e9m-sa\u00edda dos estudos, mudou-se para Bruxelas e foi contratada pela ag\u00eancia Cartoonbase. Ao mesmo tempo, ela come\u00e7ou a escrever Ne M'oublie pas (Nunca me Esque\u00e7as), uma hist\u00f3ria altamente pessoal, que agora chega ao Brasil pela Moby Dick. DADOS T\u00c9CNICOS DO QUADRINHO Formato: 17x24 P\u00e1ginas: 230 Papel: Offset 90gr Cor: colorido Edi\u00e7\u00e3o: brochura Acabamento: costurado e colado PROFISSIONAIS Autora: Alix Garin Tradu\u00e7\u00e3o: \u00c9rico Assis Revis\u00e3o de texto: Lorena Camilo Letras: Edi\u00e7\u00e3o: Gustavo Abreu, Laura Brand e Nathan Matos Diagrama\u00e7\u00e3o e Artes: Luis Ot\u00e1vio e Gustavo Zeferino Apoiando o projeto voc\u00ea viabiliza a produ\u00e7\u00e3o de um quadrinho in\u00e9dito no Brasil; Ajuda a construir o cat\u00e1logo de uma nova editora no mercado editorial brasileiro; Garante um quadrinho com qualidade editorial com desconto exclusivo do Catarse; Recebe o livro antes de ele ser lan\u00e7ado em livrarias e marketplaces; Faz parte de uma comunidade de leitores apaixonados por hist\u00f3rias e que acreditam no poder do financiamento coletivo de livros \u00a9 GARIN/EDITIONS DU LOMBARD (DARGAUD-LOMBARD S.A), 2021"}, "user": {"id": 1800738, "common_id": "993dbb32-dc4b-4ec3-a12b-affba78559c2", "name": "MOBY DICK EDITORA LTDA", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1800738/thumb_avatar_f8b0b753-014d-47e8-88ce-5a77bb88c47b.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/editoramobydick", "twitter_username": "editoramobydick", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 4, "links": [{"id": 41515, "link": "https://www.instagram.com/mobydickeditora/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 332, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2022-03-17T22:32:37.740462", "about_html": "<p><em>Me chamem de Moby Dick \ud83d\udc0b Sua mais nova editora de quadrinhos</em>\n</p>\n<p>Do sonho de pessoas j\u00e1 experientes no trabalho com livros e apaixonadas pela arte sequencial, surge a Editora Moby Dick. Temos como prop\u00f3sito honrar a nona arte com qualidade editorial, um cat\u00e1logo de peso e hist\u00f3rias para todos os leitores (at\u00e9 para quem ainda n\u00e3o sabe que \u00e9). Acompanhe nosso trabalho no Instagram <a href=\"https://www.instagram.com/mobydickeditora/\">@mobydickeditora</a> e no Twitter: <a href=\"https://twitter.com/editoramobydick\">@editoramobydick</a>. E fique por dentro das novidades por meio da nossa newsletter: <a href=\"https://mailchi.mp/497ec31ee942/editora-moby-dick\">assine</a>.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Moby Dick", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 292667, "project_id": 163940, "description": "Voc\u00ea recebe:\n\n\u25c7 Edi\u00e7\u00e3o impressa do quadrinho Nunca me Esque\u00e7as com desconto de 12%\n\u25c7 Edi\u00e7\u00e3o impressa do quadrinho Book Tour\n\u25c7 Edi\u00e7\u00e3o impressa do quadrinho A Baleia Biblioteca\n\u25c7 Edi\u00e7\u00e3o impressa do quadrinho Pin\u00f3quio\n\u25c7 Marcador de p\u00e1ginas de Nunca me Esque\u00e7as com corte especial\n\u25c7 Bookplate de Nunca me Esque\u00e7as\n\u25c7 Ecobag exclusiva\n\u25c7 Frete incluso nacional\n\u25c7 Livro postado antes do lan\u00e7amento de Nunca me Esque\u00e7as nas livrarias", "minimum_value": 416.8079708875033, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2023-07-01T11:02:59", "updated_at": "2023-05-13T11:22:14.326106", "paid_count": 6, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": -268435456, "title": "Combo todos os quadrinhos da Moby Dick", "survey_sent_at": "2023-07-24T14:10:39.638261", "survey_finished_at": "2023-07-28T14:03:20.728977", "common_id": "fd879060-41ae-497a-a747-b32dde3ff59a", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/292667/thumb_reward_546ee226-8179-4f4b-98be-ee02026601ba.jpg", "run_out": false}]}