{"origem": "catarse", "analises_categorias": {"premios_festivais": false, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": true, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": true, "estilo": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": true, "zine": true, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": true, "jogos": true}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 50.0, "menor_ajustado": 51.47269000295631, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"id": 767642, "nome": "fabio roberto vitor", "nome_publico": "avu\u00e1 edi\u00e7\u00f5es", "classificacao": "empresa"}, "analises_social": {"seguidores": 39, "newsletter": true, "projetos_contribuidos": 9, "projetos_publicados": 3}, "analises_resumo": {"municipio": "S\u00e3o Paulo", "uf": "SP", "city_id": 5274, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 41, "data_fim": "2023-05-11T02:59:59.999999", "data_ini": "2023-03-30T22:47:44.85546", "meta": 1000.0, "meta_corrigida": 1029.4538000591263, "arrecadado": 4470.0, "arrecadado_corrigido": 4601.658486264295, "percentual_arrecadado": 447.0, "conteudo_adulto": false, "posts": 1, "project_id": 164379, "modalidade": "flex", "titulo": "A Ausente Ordem das Coisas (pr\u00e9-venda)", "status": "successful", "total_contribuicoes": 79, "total_apoiadores": 79, "sobre": "Aberta a campanha da pr\u00e9-venda do livro de quadrinhos \"A Ausente Ordem das Coisas\". O livro j\u00e1 est\u00e1 pronto e rodando na gr\u00e1fica, por isso essa campanha \u00e9 destinada a alcan\u00e7ar leitores, especialmente fora da cidade de Campo Grande/MS. Sinopse Quando um grafiteiro \u00e9 engolido por uma mulher, uma sequ\u00eancia de acontecimentos o conduzem a um novo universo onde lendas arquet\u00edpicas preparam-se para um iminente conflito, culminando em um terceiro e contemplativo ato. Nessa HQ que utiliza o fant\u00e1stico como met\u00e1fora repleta de refer\u00eancias, seja da cultura pop, seja simb\u00f3lica, sugerindo assim novas camadas de leitura nesse novo livro de Fabio Quill. A nova hq de Fabio Quill \u00e9 uma viagem a um universo fant\u00e1stico, intenso e cheio de refer\u00eancias \u00e0 cultura pop, aos arqu\u00e9tipos das lend\u00e1rios e aos s\u00edmbolos do nosso imagin\u00e1rio. A hist\u00f3ria acontece em tr\u00eas atos: I. Sentidos, II. Advento, III.Contempla\u00e7\u00e3o. - Um dos combos especiais \u00e9 o \"5 Publica\u00e7\u00f5es Especial\", os primeiros 10 apoios nessa categoria v\u00e3o receber um bookplate/scketch original junto ao combo de publica\u00e7\u00f5e! https://www.catarse.me/pt/projects/164379/contribu... Sentiu falta de algum combo ou recompensa? Fale com a gente! avuaedicoes@gmail.com Projeto incentivado pelo Fundo de Investimentos Culturais- FIC/MS _____________________________________________________________________ CONHE\u00c7A OS OUTROS LIVROS _____________________________________________________________________ ____________________________________________________________________ _______________________________________________________________ SOBRE O AUTOR Fabio Quill \u00e9 muralista, artista visual e autor de contos e \nhist\u00f3rias em quadrinhos, nasceu em SP e vive em Campo \nGrande \u2013 MS. Publicou os zines liter\u00e1rios \u201cTiro Na Fu\u00e7a\u201d e \u201cF\u00e1bulas Nunca \nMorrem\u201d seguido da Narrativas Gr\u00e1ficas \u201cJanela da Alma\u201d e \n\u201cOn\u00edrica\u201d. Com o livro \u201cAm\u00e1lgama\u201d, fez um recorte de seu processo e registrou parte de sua produ\u00e7\u00e3o com telas, murais, hqs, contos e posters criados em 10 anos de trabalho e foi indicado ao trof\u00e9u HQmix. Lan\u00e7ou em 2021 a hq \"A Casa Ba\u00eds\", indicada ao trof\u00e9u HQmix e ilustrou o livro \"O Pequeno Mac\u00eadonio\" de Henrique Komatsu. Em 2022 lan\u00e7ou a colet\u00e2nea \"Quebra Torto\" com autores do Mato Grosso do Sul, projeto de forma\u00e7\u00e3o, edi\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o contemplado pelo Rumos Ita\u00fa Cultural. Criou tamb\u00e9m o rprojeto HQ \nMURAL, unindo as linguagens das Hqs com o muralismo e ministrou oficinas no Sesc (SP, MS, MT), Festival de Bonito, PROler MS, \nBiblioteca Monteiro Lobato (SP) entre outros, em 2020 participou do circu\u00edto de \nautores \u201cArte Da Palavra\u201d do Sesc, Festival de Inverno de Bonito e Festival Am\u00e9rica do Sul Pantanal."}}