{"detail": {"project_id": 164565, "id": 164565, "user_id": 1940411, "name": "O Homem Infernal", "headline": "Cl\u00e1ssico dos quadrinhos nacionais est\u00e1 de volta!\nN\u00e3o perca esta oportunidade!", "budget": "<p>O custo total do or\u00e7amento visa cobrir a impress\u00e3o da obra, assim como o custeio das embalagens de envio de maior qualidade, para que nossos apoiadores recebam sua recompensa em perfeito estado, bem como o custo geral de envio junto aos Correios e a taxa do Catarse.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/477997/20a9420d-7cb0-448a-a998-98a512e31ccf.png\">\n</p>", "goal": 25415.120176067277, "about_html": "O\nHomem Infernal No melhor esp\u00edrito de historiador pesquisador nosso editor-chefe,\nprofessor Rodrigo Moraes, passou a vasculhar os arquivos digitais da\nBiblioteca Nacional na busca de cl\u00e1ssicos dos quadrinhos nacionais\npara restaurar digitalmente, e assim possibilitar a todos os\napaixonados pelas hist\u00f3rias em quadrinhos acesso a um material rico\ne que poucos tem acesso. O Homem Infernal \u00e9 uma Hist\u00f3ria em Quadrinhos publicada\noriginalmente na revista o Tico-Tico ao longo do ano de 1937. \u00c9 um\nquadrinho ao estilo True Crime que se passa na Londres dos\nanos de 1930. \u00c9 uma obra pertencente ao seu tempo, com reflexos claros dos\nvalores, conceitos e preconceitos t\u00edpicos dos anos de 1930 no\nBrasil. \u00c9 uma hist\u00f3ria em quadrinho que representa em suas p\u00e1ginas\na sociedade brasileira e seus valores \u00e0 \u00e9poca. O roteirista \u00e9 Frank Morley, autor obscuro, cujos detalhes da vida\nse perderam na hist\u00f3ria. O desenhista principal era C\u00edcero\nValladares, por\u00e9m, foi substitu\u00eddo, ap\u00f3s sua saida, possivelmente por conta de estar muito doente o que acabou levandu-o a \u00f3bito no mesmo ano, por outro\ng\u00eanio dos desenhos, Oswaldo Storni, que finalizou a obra. A publica\u00e7\u00e3o original possui 25 p\u00e1ginas, por\u00e9m, o nosso projeto\npossui muito mais, pois al\u00e9m das p\u00e1ginas restauradas, cr\u00e9dito do\ntrabalho de restaura\u00e7\u00e3o digital de Rodin\u00e9rio da Rosa, o nosso\nprojeto possuir\u00e1 alguns extras, como o roteiro original para\nconsulta de historiadores e pesquisadores dos quadrinhos em geral,\npois, atualizamos o portugu\u00eas para as regras atuais da nossa l\u00edngua\npara que qualquer pessoa possa compreender a hist\u00f3ria sem ter que\nconsultar uma nota de rodap\u00e9 ou um dicion\u00e1rio. Contudo, cabe\nressaltar que o entendimento original foi preservado na sua \u00edntegra,\npois pesquisamos em dicion\u00e1rios do s\u00e9culo 19 v\u00e1rios termos,\nexpress\u00f5es e palavras do original para que o mesmo seja respeitado\ndentro da convers\u00e3o para o portugu\u00eas atual. Nosso projeto visa a preserva\u00e7\u00e3o das caracter\u00edsticas originais da\nobra, tal como as cores, suas tonalidades e textura. Sobretudo,\nquando consideramos que as t\u00e9cnicas gr\u00e1ficas da \u00e9poca, que estavam\nem processo de forma\u00e7\u00e3o e n\u00e3o possu\u00edam um padr\u00e3o espec\u00edfico,\nportanto, nosso trabalho de\nrestaura\u00e7\u00e3o digital buscou manter o original, mas corrigindo as\ncores para trazer o mais perto poss\u00edvel do original na \u00e9poca. O projeto possui dimens\u00f5es de 30 cm de altura por 22 cm de largura,\ncerca de 55 p\u00e1ginas, sendo 24 delas coloridas, e ser\u00e1 impresso em\npapel p\u00f3len Bold 90 g/m\u00b2.\nSendo assim, uma revista em tamanho grande, possibilitando assim uma\nleitura muito agrad\u00e1vel e uma aprecia\u00e7\u00e3o da arte em todos os seus\ndetalhes. Print original Print Restaura\u00e7\u00e3o digital", "permalink": "o_homem_infernal_a8b8", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/164565/fe952fb5-cdce-48f0-8efc-a74d139605ad.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/164565/project_thumb_thumb_fe952fb5-cdce-48f0-8efc-a74d139605ad.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/164565/project_thumb_small_fe952fb5-cdce-48f0-8efc-a74d139605ad.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/164565/project_thumb_large_fe952fb5-cdce-48f0-8efc-a74d139605ad.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/164565/project_thumb_video_cover_fe952fb5-cdce-48f0-8efc-a74d139605ad.png", "progress": 3.388, "pledged": 861.0642715651594, "total_contributions": 10, "total_contributors": 10, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-07-15T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-07-14T23:59:59.999999", "online_date": "2023-05-16T00:10:58.223614", "zone_online_date": "2023-05-15T21:10:58.223614", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 2, "address": {"city": "Porto Alegre", "state_acronym": "RS", "state": "Rio Grande do Sul"}, "user": {"id": 1940411, "name": "Clio Editora", "public_name": "Clio Editora"}, "reminder_count": 43, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 2, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Cl\u00e1ssico,crime,historia,resgate,Tico-tico", "city_id": 4178, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "a6461ca1-280e-4305-8c3c-b6e2fb0e3d72", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 1940411, "common_id": "d1d0f200-c5b5-4564-8c9f-ad2550b6d4d9", "name": "Clio Editora", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1940411/thumb_avatar_fb7f3a6b-4ec3-4ca8-902e-b71a6efc0575.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/clioeditorabr", "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 2, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 45268, "link": "https://instagram.com/clioeditora?igshid=MTIzZWQxMDU="}], "follows_count": 0, "followers_count": 5, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/1940411/base_9a767507-5740-46d3-bdd1-839183bca9a2.png", "created_at": "2023-03-23T14:49:42.572632", "about_html": "<p><span class=\"x193iq5w xeuugli x13faqbe x1vvkbs x10flsy6 x1lliihq x1s928wv xhkezso x1gmr53x x1cpjm7i x1fgarty x1943h6x x4zkp8e x41vudc x6prxxf xvq8zen xo1l8bm xzsf02u x1yc453h\">Ola, somos a Clio Editora.</span>\n</p>\n<p>Uma editora com o foco na publica\u00e7\u00e3o de livros em meio f\u00edsico e digital em plataformas de auto publica\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p>Nossa miss\u00e3o \u00e9 promover o conhecimento, a cultura e a arte.\n</p>\n<p>Sobre a origem de nosso nome:\n</p>\n<p><span class=\"x193iq5w xeuugli x13faqbe x1vvkbs x10flsy6 x1lliihq x1s928wv xhkezso x1gmr53x x1cpjm7i x1fgarty x1943h6x x4zkp8e x41vudc x6prxxf xvq8zen xo1l8bm xzsf02u x1yc453h\">Clio, (em grego \"a que faz famoso\"), \u00e9 a musa da hist\u00f3ria e da criatividade, aquela que divulga e celebra as realiza\u00e7\u00f5es.</span>\n</p>\n<p>O nome Clio significa \u201cProclamadora\u201d, grande deusa da Hist\u00f3ria para os Historiadores.\n</p>\n<p>O livro que ela carrega em suas m\u00e3os, em suas representa\u00e7\u00f5es art\u00edsticas, \u00e9 o livro de Tuc\u00eddides \u2014 que por conta de sua imparcialidade anal\u00edtica, Tuc\u00eddides foi um dos pais da ci\u00eancia hist\u00f3rica \u2014, que nos remete a escrita da Hist\u00f3ria, e como se d\u00e1 o relato das realiza\u00e7\u00f5es.\n</p>\n<p><a tabindex=\"-1\"></a>Clio tamb\u00e9m porta em suas m\u00e3os outro objeto, que \u00e9 a trombeta, respons\u00e1vel pela anuncia\u00e7\u00e3o, o que pode-se entender como a fama do acontecimento, a fama da Hist\u00f3ria.\n</p>\n<p>Assim como o significado que tr\u00e1s o nome da musa da Hist\u00f3ria, a Clio Editora, tem como miss\u00e3o promover o conhecimento, a cultura e a arte.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Clio Editora", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 289961, "project_id": 164565, "description": "Nesta recompensa voc\u00ea tem direito a um exemplar f\u00edsico de um cl\u00e1ssico dos quadrinhos nacionais, publicado originalmente na revista O Tico-Tico, \"O Homem Infernal\", em uma vers\u00e3o restaurada digitalmente de tirar o f\u00f4lego.", "minimum_value": 60.99628842256147, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2024-03-01T22:05:16", "updated_at": "2023-05-16T00:01:36.875842", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 1610612736, "title": "Donzela", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "2e5c81c8-8862-4744-ae42-2209fcbe1aaa", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/289961/thumb_reward_06591220-5790-4967-b12e-84f1eddfa2e2.jpg", "run_out": false}], "spacy_lemmas": ["esp\u00edrito", "historiador", "professor", "arquivo", "busca", "cl\u00e1ssico", "quadrinho", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "acesso", "material", "acesso", "revista", "longo", "ano", "estilo", "ano", "obra", "tempo", "reflexo", "valor", "conceito", "preconceito", "t\u00edpico", "ano", "hist\u00f3ria", "p\u00e1gina", "sociedade", "valor", "\u00e9poca", "roteirista", "autor", "detalhe", "vida", "hist\u00f3ria", "desenhista", "saida", "conta", "\u00f3bito", "ano", "g\u00eanio", "desenho", "obra", "publica\u00e7\u00e3o", "p\u00e1gina", "projeto", "p\u00e1gina", "cr\u00e9dito", "trabalho", "restaura\u00e7\u00e3o", "projeto", "extra", "roteiro", "consulta", "historiador", "pesquisador", "quadrinho", "portugu\u00eas", "regra", "l\u00edngua", "pessoa", "hist\u00f3ria", "nota", "rodap\u00e9", "dicion\u00e1rio", "entendimento", "\u00edntegra", "dicion\u00e1rio", "s\u00e9culo", "termo", "express\u00e3o", "palavra", "original", "convers\u00e3o", "portugu\u00eas", "projeto", "preserva\u00e7\u00e3o", "caracter\u00edstica", "obra", "cor", "tonalidade", "textura", "t\u00e9cnica", "\u00e9poca", "processo", "forma\u00e7\u00e3o", "padr\u00e3o", "trabalho", "restaura\u00e7\u00e3o", "original", "cor", "original", "\u00e9poca", "projeto", "dimens\u00e3o", "altura", "largura", "p\u00e1gina", "papel", "p\u00f3len", "revista", "tamanho", "leitura", "aprecia\u00e7\u00e3o", "arte", "detalhe", "print"], "spacy_lemmas_freq": {"esp\u00edrito": 1, "historiador": 2, "professor": 1, "arquivo": 1, "busca": 1, "cl\u00e1ssico": 1, "quadrinho": 3, "hist\u00f3ria": 4, "acesso": 2, "material": 1, "revista": 2, "longo": 1, "ano": 4, "estilo": 1, "obra": 3, "tempo": 1, "reflexo": 1, "valor": 2, "conceito": 1, "preconceito": 1, "t\u00edpico": 1, "p\u00e1gina": 4, "sociedade": 1, "\u00e9poca": 3, "roteirista": 1, "autor": 1, "detalhe": 2, "vida": 1, "desenhista": 1, "saida": 1, "conta": 1, "\u00f3bito": 1, "g\u00eanio": 1, "desenho": 1, "publica\u00e7\u00e3o": 1, "projeto": 4, "cr\u00e9dito": 1, "trabalho": 2, "restaura\u00e7\u00e3o": 2, "extra": 1, "roteiro": 1, "consulta": 1, "pesquisador": 1, "portugu\u00eas": 2, "regra": 1, "l\u00edngua": 1, "pessoa": 1, "nota": 1, "rodap\u00e9": 1, "dicion\u00e1rio": 2, "entendimento": 1, "\u00edntegra": 1, "s\u00e9culo": 1, "termo": 1, "express\u00e3o": 1, "palavra": 1, "original": 3, "convers\u00e3o": 1, "preserva\u00e7\u00e3o": 1, "caracter\u00edstica": 1, "cor": 2, "tonalidade": 1, "textura": 1, "t\u00e9cnica": 1, "processo": 1, "forma\u00e7\u00e3o": 1, "padr\u00e3o": 1, "dimens\u00e3o": 1, "altura": 1, "largura": 1, "papel": 1, "p\u00f3len": 1, "tamanho": 1, "leitura": 1, "aprecia\u00e7\u00e3o": 1, "arte": 1, "print": 1}, "spacy_entidades": {"Rodrigo Moraes": 1, "Biblioteca Nacional": 1, "Homem Infernal": 1, "Hist\u00f3ria em Quadrinhos": 1, "Tico-Tico": 1, "True Crime": 1, "Londres": 1, "Brasil": 1, "Frank Morley": 1, "C\u00edcero\nValladares": 1, "Oswaldo Storni": 1, "Rodin\u00e9rio da Rosa": 1, "Bold 90": 1, "Print Restaura\u00e7\u00e3o": 1}, "tfidf": {"esp\u00edrito": 3.271074369770196, "historiador": 8.541903635505234, "professor": 2.029151615827693, "arquivo": 3.515672856085665, "busca": 1.9607038520130018, "cl\u00e1ssico": 2.859339648648436, "quadrinho": 0.9843782223288333, "hist\u00f3ria": 1.082544820715169, "acesso": 6.043717156292423, "material": 1.7524285571656313, "revista": 2.187933869187152, "longo": 2.1915102760727807, "ano": 1.9704269433225545, "estilo": 1.8386889014500383, "obra": 3.294762559815588, "tempo": 1.0418718227101742, "reflexo": 5.044141705986099, "valor": 2.5199041441356744, "conceito": 3.1061997265799617, "preconceito": 3.8073790788371715, "t\u00edpico": 5.5366181910838925, "p\u00e1gina": 1.0900636199214793, "sociedade": 2.698071501052314, "\u00e9poca": 6.397185265515601, "roteirista": 2.646246433187728, "autor": 0.917903779988044, "detalhe": 4.522380393421541, "vida": 0.9116453777996214, "desenhista": 2.2142016872748513, "saida": 7.934513463882263, "conta": 2.0909690468509035, "\u00f3bito": 7.934513463882263, "g\u00eanio": 4.022490458454117, "desenho": 1.188101335308889, "publica\u00e7\u00e3o": 1.227651127279516, "projeto": 1.8118310478909878, "cr\u00e9dito": 3.0366736639313516, "trabalho": 1.697223999033304, "restaura\u00e7\u00e3o": 9.277353195755868, "extra": 2.1693223610974184, "roteiro": 1.4183203878392991, "consulta": 5.737288886546044, "pesquisador": 3.138722918285522, "portugu\u00eas": 7.288108045467744, "regra": 3.603780123595932, "l\u00edngua": 3.657847344866208, "pessoa": 1.098254186605196, "nota": 3.8569760199765435, "rodap\u00e9": 5.631928370888217, "dicion\u00e1rio": 13.671802350428306, "entendimento": 4.500526259397117, "\u00edntegra": 4.533316082220107, "s\u00e9culo": 2.5318360820099834, "termo": 4.042693165771636, "express\u00e3o": 3.4801661676287554, "palavra": 2.7640294688441114, "original": 8.275091193925302, "convers\u00e3o": 7.241366283322318, "preserva\u00e7\u00e3o": 5.295456134267004, "caracter\u00edstica": 3.261684629420357, "cor": 3.0388330094213356, "tonalidade": 6.548219102762372, "textura": 5.369564106420726, "t\u00e9cnica": 2.937301190118148, "processo": 2.007587437911852, "forma\u00e7\u00e3o": 3.0218585781462113, "padr\u00e3o": 2.6615139053185164, "dimens\u00e3o": 3.2901225647408903, "altura": 3.5778046371926715, "largura": 4.88999102615884, "papel": 0.8869962425249672, "p\u00f3len": 3.3806365722817224, "tamanho": 1.6466549037204787, "leitura": 2.085188683935404, "aprecia\u00e7\u00e3o": 5.98860331482695, "arte": 0.6845879271642754, "print": 3.540064309209824}}