{"detail": {"project_id": 164813, "id": 164813, "user_id": 1067572, "name": "Print Self (n\u00ba2) ponto de vista", "headline": "Self voltar\u00e1 a enxergar? Apoie Self2 e descubra!", "budget": "<p>Or\u00e7amento\n</p>\n<p>- 13% CATARSE<br>\n</p>\n<p>- 13% RECOMPENSAS\n</p>\n<p>- 14% ENVIO\n</p>\n<p>- 60% IMPRESS\u00c3O\n</p>", "goal": 5083.024035213455, "about_html": "Print Self: Ponto de vista Ap\u00f3s a primeira edi\u00e7\u00e3o, lan\u00e7ada em fevereiro de 2022, \u201cPrint Self: Olho por olho\u201d chega o volume 2 (de 4). A jornada de Self o leva em um caminho sem volta. Sua busca saiu do controle e outras pessoas foram envolvidas. Mas ser\u00e1 que as suas a\u00e7\u00f5es o ajudar\u00e3o voltar a ver? Ele enxergar\u00e1 de novo como antes? E o olho do doador ser\u00e1 compat\u00edvel? Uma coisa \u00e9 certa: Nada ser\u00e1 como antes. Tudo pode mudar, inclusive o seu ponto de vista. Algumas p\u00e1ginas da HQ Artes de @josias.arte e @douglashqs Artistas Cada edi\u00e7\u00e3o de Print Self contar\u00e1 com artes de convidados especiais mostrando seus pontos de vista sobre o personagem, aumentando a diversidade de tra\u00e7os e estilos. Para o volume 2 o artista e professor Douglas Dias, de Bento Gon\u00e7alves/RS, nos encanta com sua expressividade art\u00edstica que agrega muito valor a narrativa da hist\u00f3ria. Douglas Dias @douglashqs Ilustrador e professor de desenho. Dedicado a estudos diversos na \u00e1rea da ilustra\u00e7\u00e3o tendo j\u00e1 atuando com cartuns para jornais, hist\u00f3ria em quadrinhos de g\u00eaneros \u00e9 estilos diversos, anima\u00e7\u00e3o, game mobile, design, caricatura, tira e hist\u00f3ria em quadrinhos e ilustra\u00e7\u00f5es liter\u00e1rias. Curioso, inquieto e reflexivo abra\u00e7ou nas inconst\u00e2ncias da vida uma vis\u00e3o art\u00edstica fluida, permitindo se deslocar por v\u00e1rias experiencias est\u00e9ticas. Atualmente mant\u00e9m alguns projetos ativos, entre eles est\u00e3o: As tiras de humor \u00e1cido Fauna Coaching publicadas em sua conta no Instagram @douglashqs, aulas de desenho em v\u00e1rios espa\u00e7os culturais, a exposi\u00e7\u00e3o de ilustra\u00e7\u00f5es filos\u00f3fico-liter\u00e1rias O Estrangeiro: conflitos e manchas transgeracionais e participa\u00e7\u00f5es art\u00edstico-coletivas. Em busca de novos desafios art\u00edsticos e novas descobertas filos\u00f3ficas at\u00e9 onde o conhecimento e o tra\u00e7o permitirem. Compra, l\u00ea, estuda, desenha quadrinhos desde pi\u00e1. Est\u00e1 hibernando em Bento Gon\u00e7alves/RS. Na maior parte do tempo vive desenhando, dando aulas e cuidando de animais entre outras coisas. ---------------------- MANOEL TAYLOR @comictaylor Picado por um grafite radioativo, o jovem Taylor descobriu habilidades art\u00edsticas muito cedo, e ap\u00f3s anos de estudos com diversos mestres da nona arte, ele usa seus desenhos para ilustrar id\u00e9ias, capas de livros e hist\u00f3rias em quadrinhos, sem uma fantasia colorida e com Black Power armado, ele se tornou o Incr\u00edvel Manoel Taylor! Vive protegendo a cidade de Caxias do Sul, empunhando seu l\u00e1pis sagrado na luta contra o racismo e preconceito. Um defensor da arte negra nos quadrinhos. Respons\u00e1vel pela arte de capa variante de Print Self#2. ---------------------- Josias Silveira @josias.arte \u00c9 artista pl\u00e1stico transplantado de c\u00f3rnea de ambos os olhos, ilustrador, desenhista, roteirista, escritor, colorista, quadrinista e professor de arte. Participa de exposi\u00e7\u00f5es de arte desde 2005, sendo premiado em algumas delas. Tem em seu portf\u00f3lio profissional v\u00e1rias ilustra\u00e7\u00f5es para capa de livros, para revistas, jornais, gibis e outros. Seus principais trabalhos autorais publicados na \u00e1rea da literatura s\u00e3o: O \u00daltimo dos Tropeiros (2020); Print Self - Olho por olho (Fevereiro de 2022); DESUMANOS e os outros (Agosto de 2022). Seus trabalhos partem, normalmente, das suas viv\u00eancias e experi\u00eancias, retratam a forma singular do autor ver a vida e falam sobre suas preocupa\u00e7\u00f5es e anseios, buscando tocar o \"leitor/expectador\" atrav\u00e9s das emo\u00e7\u00f5es e sensa\u00e7\u00f5es provocadas pela ARTE. NESSA CAMPANHA VOC\u00ca TAMB\u00c9M TEM A OPORTUNIDADE DE CONHECER E RECEBER: HQ PRINT SELF #1 (24 p\u00e1ginas em preto,branco e vermelho, papel couch\u00ea 115g, 17x26cm, capa couch\u00ea 220g, lombada canoa) +++++++++++++++++ HQ DESUMANOS (56 p\u00e1ginas em preto, branco e tons de cinza, papel couch\u00ea 115g, 17x25cm, capa cart\u00e3o, lombada quadrada, extras coloridos) #hist\u00f3riafechada +++++++++++++++++ HQ O \u00daltimo dos Tropeiros (32 p\u00e1ginas em preto e branco, papel couch\u00ea 115g, 17x26cm, capa couch\u00ea 200g, lombada canoa) +++++++++++++++++ PRINTS A3  (30x42cm, papel couch\u00ea 300g) escolher personagem e arte no formul\u00e1rio p\u00f3s campanha ou via direct no insta @josias.arte +++++++++++++++++ PRINTS A4 (21X30cm, papel couch\u00ea) escolher personagem e arte no formul\u00e1rio p\u00f3s campanha ou via direct no insta @josias.arte", "permalink": "self2", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/164813/726d8302-6fe4-4b17-be5a-62fd83a47508.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/164813/project_thumb_thumb_726d8302-6fe4-4b17-be5a-62fd83a47508.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/164813/project_thumb_small_726d8302-6fe4-4b17-be5a-62fd83a47508.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/164813/project_thumb_large_726d8302-6fe4-4b17-be5a-62fd83a47508.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/164813/project_thumb_video_cover_726d8302-6fe4-4b17-be5a-62fd83a47508.jpg", "progress": 20.2, "pledged": 1026.7708551131182, "total_contributions": 30, "total_contributors": 27, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-07-12T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-07-11T23:59:59.999999", "online_date": "2023-05-01T14:44:32.159863", "zone_online_date": "2023-05-01T11:44:32.159863", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 71, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 71, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Caxias do Sul", "state_acronym": "RS", "state": "Rio Grande do Sul"}, "user": {"id": 1067572, "name": "Josias Silveira da Silva ", "public_name": "Josias Silveira"}, "reminder_count": 9, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Hqbr,Printself,Quadrinhosbr,self", "city_id": 3949, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "76993d41-61a2-4717-8b4d-45e88907d052", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 1067572, "common_id": "92036e15-f9f2-4def-a653-541735d5013d", "name": "Josias Silveira da Silva ", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1067572/thumb_avatar_a427aaf7-7102-4d16-935a-c58240ef05bc.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/locutorjosiassilveira", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 56, "total_published_projects": 4, "links": null, "follows_count": 108, "followers_count": 48, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2019-02-20T10:29:02.407541", "about_html": "<p>Josias Silveira, \u00e9 artista pl\u00e1stico transplantado de c\u00f3rneas de ambos os olhos, nascido em 28/04/1987, em Bom Jesus \u2013 RS.\n</p>\n<p>Formado em Licenciatura Plena em Educa\u00e7\u00e3o Art\u00edstica, com Habilita\u00e7\u00e3o em Artes Pl\u00e1sticas pela UCS \u2013 Universidade de Caxias do Sul, em 2010.\n</p>\n<p>P\u00f3s-graduado na Especializa\u00e7\u00e3o em Doc\u00eancia na Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e Profissional, pelo IFRS Campus Caxias/RS, em 2021.\n</p>\n<p>Amante da 9\u00aa Arte e Colecionador de Quadrinhos.\n</p>\n<p>-Professor de ARTE nas Redes Municipal e Estadual em Caxias do Sul/RS \u2013 Atuando na Educa\u00e7\u00e3o infantil, Ensino Fundamental, Ensino M\u00e9dio e EJA desde 2018.\n</p>\n<p>-Professor do Curso de Desenho Art\u00edstico em Caxias do Sul/RS em 2019.\n</p>\n<p>-Professor de Desenho na INFOLINE \u2013 Centro de Ensino, em Bom Jesus no per\u00edodo de 2014/2015.\n</p>\n<p>-Tutor/Orientador de Est\u00e1gio para Artes Visuais no Ensino M\u00e9dio em 2012, pela REGESD (Rede Ga\u00facha de Ensino Superior a Dist\u00e2ncia) no Polo UCS em Caxias do Sul.\n</p>\n<p>-Tutor Presencial do Curso de Artes Visuais em 2011, pela REGESD (Rede Ga\u00facha de Ensino Superior a Dist\u00e2ncia) no Polo UCS em Caxias do Sul.\n</p>\n<p>-Professor de Desenho Art\u00edstico em Caxias do Sul de 2010 a 2011, no ITC - Instituto Tecnol\u00f3gico de Cursos Profissionalizantes.\n</p>\n<p>Trabalhou tamb\u00e9m produzindo charges para jornais regionais, diversas HQ\u2019s institucionais, capas e ilustra\u00e7\u00f5es para livros.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/365948/40e4f48c-a903-4144-b034-16bbe5c17044.jpg\">\n</p>\n<p>Desenvolve produ\u00e7\u00f5es art\u00edsticas com linguagens m\u00faltiplas e variadas, tais como: desenho, retrato, caricatura, pintura, gravura, fotografia, escultura, v\u00eddeo-arte, interven\u00e7\u00f5es, hist\u00f3ria em quadrinhos (HQ), grafite, logomarcas, locu\u00e7\u00f5es e produ\u00e7\u00f5es de \u00e1udios, bem como atividades de ensino na \u00e1rea de Arte e Cultura.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Josias Silveira", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 294399, "project_id": 164813, "description": "RETIRADA COM O ARTISTA\n1 Vers\u00e3o impressa da HQ Print Self 2 (autografada)\nNome impresso na lista de apoiadores SELF#2\n\nOferta exclusiva para entrega pessoalmente olho no olho.\nSEM FRETE ENVOLVIDO", "minimum_value": 19.31549133381113, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2023-09-01T14:40:50", "updated_at": "2023-06-07T14:48:06.634186", "paid_count": 10, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "presential", "row_order": 1342177280, "title": "OLHO NO OLHO", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "7de97523-5d1b-49f0-9f13-ed02028272fd", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/294399/thumb_reward_58919ee9-d643-488a-b3c7-f61daba4dd9c.jpg", "run_out": false}], "spacy_lemmas": ["ponto", "vista", "edi\u00e7\u00e3o", "fevereiro", "olho", "olho", "volume", "jornada", "caminho", "volta", "busca", "controle", "pessoa", "a\u00e7\u00e3o", "novo", "olho", "doador", "coisa", "ponto", "vista", "p\u00e1gina", "edi\u00e7\u00e3o", "arte", "convidado", "ponto", "vista", "personagem", "diversidade", "tra\u00e7o", "estilo", "volume", "artista", "professor", "encanta", "expressividade", "valor", "narrativa", "hist\u00f3ria", "professor", "desenho", "estudo", "\u00e1rea", "ilustra\u00e7\u00e3o", "cartun", "jornal", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "g\u00eanero", "estilo", "anima\u00e7\u00e3o", "game", "design", "caricaturar", "tira", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "ilustra\u00e7\u00e3o", "inconst\u00e2ncia", "vida", "vis\u00e3o", "experiencia", "projeto", "tira", "\u00e1cido", "conta", "aula", "desenho", "espa\u00e7o", "exposi\u00e7\u00e3o", "ilustra\u00e7\u00e3o", "estrangeiro", "conflito", "mancha", "participa\u00e7\u00e3o", "busca", "desafio", "descoberta", "conhecimento", "tra\u00e7o", "compra", "pi\u00e1", "parte", "tempo", "aula", "animal", "coisa", "grafite", "habilidade", "ano", "estudo", "mestre", "nona", "arte", "desenho", "id\u00e9ia", "capa", "livro", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "fantasia", "cidade", "l\u00e1pis", "luta", "racismo", "preconceito", "defensor", "arte", "quadrinho", "respons\u00e1vel", "arte", "capa", "c\u00f3rnea", "olho", "ilustrador", "escritor", "colorista", "professor", "arte", "participar", "exposi\u00e7\u00e3o", "arte", "portf\u00f3lio", "ilustra\u00e7\u00e3o", "capa", "livro", "revista", "jornal", "gibis", "trabalho", "\u00e1rea", "literatura", "olho", "fevereiro", "agosto", "trabalho", "viv\u00eancia", "experi\u00eancia", "forma", "autor", "vida", "preocupa\u00e7\u00e3o", "anseio", "leitor", "expectador", "emo\u00e7\u00e3o", "sensa\u00e7\u00e3o", "arte", "p\u00e1gina", "preto", "branco", "papel", "g", "capa", "g", "p\u00e1gina", "preto", "branco", "tom", "cinza", "papel", "g", "capa", "extra", "p\u00e1gina", "branco", "papel", "g", "capa", "g", "prints", "30x42", "papel", "g", "personagem", "arte", "formul\u00e1rio", "campanha", "via", "papel", "personagem", "arte", "formul\u00e1rio", "campanha", "via"], "spacy_lemmas_freq": {"ponto": 3, "vista": 3, "edi\u00e7\u00e3o": 2, "fevereiro": 2, "olho": 5, "volume": 2, "jornada": 1, "caminho": 1, "volta": 1, "busca": 2, "controle": 1, "pessoa": 1, "a\u00e7\u00e3o": 1, "novo": 1, "doador": 1, "coisa": 2, "p\u00e1gina": 4, "arte": 9, "convidado": 1, "personagem": 3, "diversidade": 1, "tra\u00e7o": 2, "estilo": 2, "artista": 1, "professor": 3, "encanta": 1, "expressividade": 1, "valor": 1, "narrativa": 1, "hist\u00f3ria": 4, "desenho": 3, "estudo": 2, "\u00e1rea": 2, "ilustra\u00e7\u00e3o": 4, "cartun": 1, "jornal": 2, "quadrinho": 4, "g\u00eanero": 1, "anima\u00e7\u00e3o": 1, "game": 1, "design": 1, "caricaturar": 1, "tira": 2, "inconst\u00e2ncia": 1, "vida": 2, "vis\u00e3o": 1, "experiencia": 1, "projeto": 1, "\u00e1cido": 1, "conta": 1, "aula": 2, "espa\u00e7o": 1, "exposi\u00e7\u00e3o": 2, "estrangeiro": 1, "conflito": 1, "mancha": 1, "participa\u00e7\u00e3o": 1, "desafio": 1, "descoberta": 1, "conhecimento": 1, "compra": 1, "pi\u00e1": 1, "parte": 1, "tempo": 1, "animal": 1, "grafite": 1, "habilidade": 1, "ano": 1, "mestre": 1, "nona": 1, "id\u00e9ia": 1, "capa": 6, "livro": 2, "fantasia": 1, "cidade": 1, "l\u00e1pis": 1, "luta": 1, "racismo": 1, "preconceito": 1, "defensor": 1, "respons\u00e1vel": 1, "c\u00f3rnea": 1, "ilustrador": 1, "escritor": 1, "colorista": 1, "participar": 1, "portf\u00f3lio": 1, "revista": 1, "gibis": 1, "trabalho": 2, "literatura": 1, "agosto": 1, "viv\u00eancia": 1, "experi\u00eancia": 1, "forma": 1, "autor": 1, "preocupa\u00e7\u00e3o": 1, "anseio": 1, "leitor": 1, "expectador": 1, "emo\u00e7\u00e3o": 1, "sensa\u00e7\u00e3o": 1, "preto": 2, "branco": 3, "papel": 5, "g": 6, "tom": 1, "cinza": 1, "extra": 1, "prints": 1, "30x42": 1, "formul\u00e1rio": 2, "campanha": 2, "via": 2}, "spacy_entidades": {"Print Self": 2, "\u201cPrint Self:": 1, "Self": 1, "Nada": 1, "Artes de @josias.arte": 1, "@douglashqs Artistas": 1, "Douglas Dias": 1, "Bento Gon\u00e7alves": 2, "RS": 2, "Douglas Dias @douglashqs Ilustrador": 1, "Fauna Coaching": 1, "Instagram @douglashqs": 1, "O Estrangeiro": 1, "Compra": 1, "MANOEL": 1, "TAYLOR @comictaylor Picado": 1, "Taylor": 1, "Black Power": 1, "Incr\u00edvel Manoel Taylor": 1, "Caxias do Sul": 1, "Print": 1, "Josias Silveira @josias.arte": 1, "O \u00daltimo dos Tropeiros": 2, "Print Self - Olho": 1, "DESUMANOS": 2, "Agosto de 2022": 1, "ARTE": 1, "OPORTUNIDADE": 1, "CONHECER": 1, "RECEBER": 1, "PRINT": 1, "couch\u00ea 200": 1, "PRINTS A3": 1, "@josias.arte": 2, "PRINTS A4": 1}, "tfidf": {"ponto": 7.424783849214313, "vista": 10.657460487625144, "edi\u00e7\u00e3o": 1.8126240636485178, "fevereiro": 6.228463796554452, "olho": 13.359116374886888, "volume": 2.9274279201993227, "jornada": 2.0264305257133324, "caminho": 2.0967830167163233, "volta": 1.9917140887555622, "busca": 3.9214077040260036, "controle": 3.6170253503459526, "pessoa": 1.098254186605196, "a\u00e7\u00e3o": 2.0909690468509035, "novo": 3.9832697453008357, "doador": 5.855071922202427, "coisa": 2.9935236282917232, "p\u00e1gina": 1.0900636199214793, "arte": 6.161291344478479, "convidado": 3.147021721100217, "personagem": 2.1031741357824725, "diversidade": 3.79137873749073, "tra\u00e7o": 4.679604168560848, "estilo": 3.6773778029000765, "artista": 1.0561869955909382, "professor": 6.0874548474830785, "encanta": 6.835901175214153, "expressividade": 5.98860331482695, "valor": 1.2599520720678372, "narrativa": 2.0794415416798357, "hist\u00f3ria": 1.082544820715169, "desenho": 3.564304005926667, "estudo": 5.282417278315541, "\u00e1rea": 4.474839954753717, "ilustra\u00e7\u00e3o": 5.354931799683806, "cartun": 5.855071922202427, "jornal": 4.941363317713306, "quadrinho": 1.3125042964384444, "g\u00eanero": 2.1323950885052003, "anima\u00e7\u00e3o": 2.3213853574941927, "game": 3.074701059520591, "design": 2.5732212981728377, "caricaturar": 6.835901175214153, "tira": 4.592317589097035, "inconst\u00e2ncia": 5.98860331482695, "vida": 1.8232907555992428, "vis\u00e3o": 2.7928499073796034, "experiencia": 5.369564106420726, "projeto": 0.45295776197274695, "\u00e1cido": 4.938781190328272, "conta": 2.0909690468509035, "aula": 5.75653531706791, "espa\u00e7o": 2.2820242836136124, "exposi\u00e7\u00e3o": 6.1964631138615704, "estrangeiro": 5.226463262780053, "conflito": 2.992871041272959, "mancha": 5.449606814094262, "participa\u00e7\u00e3o": 2.381553878960646, "desafio": 2.5685374488604116, "descoberta": 3.5778046371926715, "conhecimento": 3.0000395307515713, "compra": 3.0292386854438336, "pi\u00e1": 6.835901175214153, "parte": 1.1004047250684246, "tempo": 1.0418718227101742, "animal": 3.014532538054138, "grafite": 4.533316082220107, "habilidade": 3.147021721100217, "ano": 0.49260673583063863, "mestre": 2.3971791968637266, "nona": 3.309540650597992, "id\u00e9ia": 4.1733133481887, "capa": 3.1449981963674336, "livro": 1.2253275001878143, "fantasia": 2.1537699480899337, "cidade": 1.4302252903456174, "l\u00e1pis": 3.0072597787250586, "luta": 2.708766790169062, "racismo": 4.715637639014062, "preconceito": 3.8073790788371715, "defensor": 5.737288886546044, "respons\u00e1vel": 3.4918622073919465, "c\u00f3rnea": 7.241366283322318, "ilustrador": 1.5994592123842042, "escritor": 2.0484094324321074, "colorista": 2.8719184308552963, "participar": 5.369564106420726, "portf\u00f3lio": 4.022490458454117, "revista": 1.093966934593576, "gibis": 3.4019139707290074, "trabalho": 1.697223999033304, "literatura": 2.3435264833714062, "agosto": 3.1223291085098457, "viv\u00eancia": 4.127850974111944, "experi\u00eancia": 2.021010458243993, "forma": 0.9942909947626246, "autor": 0.917903779988044, "preocupa\u00e7\u00e3o": 4.638676597877934, "anseio": 5.369564106420726, "leitor": 1.4183203878392991, "expectador": 7.241366283322318, "emo\u00e7\u00e3o": 3.2071256451699224, "sensa\u00e7\u00e3o": 3.9832697453008357, "preto": 8.085386331543273, "branco": 5.024795999452021, "papel": 4.4349812126248365, "g": 8.10662545034099, "tom": 3.3193929470410035, "cinza": 3.7756303805225913, "extra": 2.1693223610974184, "prints": 2.775458164667734, "30x42": 7.934513463882263, "formul\u00e1rio": 11.474577773092088, "campanha": 1.5364949794972498, "via": 7.03134571217133}}