{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": true, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": true, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": true, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": true, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 40.0, "recompensas_menor_ajustado": 40.89597479584695, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 538188, "autoria_nome": "gustavo jun inafuku", "autoria_nome_publico": "gustavo inafuku", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 6, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 5, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 30, "geral_data_fim": "2023-05-20T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2023-04-19T13:39:28.450852", "geral_meta": 8000.0, "geral_meta_corrigida": 8179.194959169392, "geral_arrecadado": 1350.0, "geral_arrecadado_corrigido": 1380.2391493598348, "geral_percentual_arrecadado": 16.875, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 2, "geral_project_id": 165597, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "\u00c9 tudo fric\u00e7\u00e3o", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 23, "geral_total_apoiadores": 23, "topico_0": 0.2, "topico_1": 0.2, "topico_2": 0.2, "topico_3": 0.2, "topico_4": 0.2, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.2, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.2, "topico_9": 0.0, "topico_10": 0.0, "topico_11": 0.2, "topico_12": 0.0, "topico_13": 0.4, "topico_14": 0.2, "topico_15": 0.2, "topico_16": 0.0, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.2, "topico_19": 0.2, "topico_20": 0.4, "topico_21": 0.2, "topico_22": 0.2, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.0, "topico_25": 0.2, "topico_26": 0.2, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.0, "topico_30": 0.0, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.2, "topico_33": 0.2, "topico_34": 0.0, "topico_35": 0.2, "topico_36": 0.0, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.0, "topico_40": 0.0, "topico_41": 0.0, "topico_42": 0.2, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.2, "topico_45": 0.2, "topico_46": 0.0, "topico_47": 0.0, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.2, "geral_sobre": "\u00c9 tudo fric\u00e7\u00e3o \u00e9 uma hist\u00f3ria dividida em tr\u00eas partes, tratando de relacionamentos reais e virtuais. Desde que seus pais faleceram em um acidente de carro, Rir\u00f4shi (assim com erre mesmo) mora com av\u00f3 e irm\u00e3 em um bairro distante do centro da cidade.  Homossexual e descendente de asi\u00e1ticos, Ri sente ser alvo constante de microagress\u00f5es, vindas at\u00e9 mesmo de pessoas pr\u00f3ximas que parecem se importar com ele. Tentando evitar esses desconfortos cotidianos, encontra nos games uma distra\u00e7\u00e3o que o entret\u00e9m por horas a fio. Nesta primeira parte da hist\u00f3ria acompanhamos Ri e um grupo de amigos, em fim de semestre, numa noite de divers\u00e3o com direito a performance drag, um sonho misterioso e confus\u00e3o na sa\u00edda da boate. Nas partes 2 e 3, sua obsess\u00e3o por jogos online e sua curiosidade far\u00e3o com que ele se meta num esc\u00e2ndalo envolvendo uma grande empresa de tecnologia e uma influenciadora 'verificada' de sua faculdade. Indicado para maiores de 16 anos. Detalhes O gibi ter\u00e1 40 p\u00e1ginas no total e ser\u00e1 totalmente colorido. Formato: 16,5 x 24 cm Capa cartonada com orelhas Lombada canoa (grampeada) Sobre o autor Trabalho h\u00e1 mais de quinze anos como designer gr\u00e1fico e mais recentemente como ilustrador. Ao longo desse per\u00edodo participei de projetos para clientes corporativos e do setor cultural, como: Instituto Natura, Ita\u00fa Cultural, Latam e Votorantim Cimentos. Desde 2019 tenho participado de feiras de quadrinhos e ilustra\u00e7\u00f5es,  como Feira P\u00f3lvora, Printa Feira, Feira SUB, Des.gr\u00e1fica, Miolo(s). Acesse aqui para conhecer zines anteriores"}