{"origem": "catarse", "analises_categorias": {"premios_festivais": false, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "estilo": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": true, "folclore": true, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 156.0, "menor_ajustado": 159.49430170380313, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"id": 520598, "nome": "jo\u00e3o paulo ferreira da silva", "nome_publico": "jpanimations editora", "classificacao": "masculino"}, "analises_social": {"seguidores": 41, "newsletter": false, "projetos_contribuidos": 1, "projetos_publicados": 5}, "analises_resumo": {"municipio": "Campina Grande", "uf": "PB", "city_id": 2614, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 14, "data_fim": "2023-05-03T02:59:59.999999", "data_ini": "2023-04-18T19:21:07.478235", "meta": 30.0, "meta_corrigida": 30.671981096885215, "arrecadado": 117.0, "arrecadado_corrigido": 119.62072627785236, "percentual_arrecadado": 390.0, "conteudo_adulto": false, "posts": 7, "project_id": 165616, "modalidade": "flex", "titulo": "O guar\u00e1 de fogo! Reimpress\u00e3o", "status": "successful", "total_contribuicoes": 4, "total_apoiadores": 4, "sobre": "Compadre Bonege narra um conto antigo sobre uma \u00edndia e um lobo-guar\u00e1, ao velho amigo Z\u00e9, sobre \"a lenda do lobo-guar\u00e1 de fogo\" , que povoava a imagina\u00e7\u00e3o daquele povo. Resgatada em forma de quadrinhos e prosa. A amizade e gratid\u00e3o entre um lobo-guar\u00e1 e uma \u00edndia, e o mito do\n guar\u00e1 de fogo\u2026 Um mito sem bal\u00f5es, contado a bisav\u00f3 de um conterr\u00e2neo \nda regi\u00e3o. Argumento escrito pela professora de pedagogia, Ana Paulla e desenhado pelo Designer John Paul. Quem conta essa est\u00f3ria \u00e9 uma \u00edndia \u00e0 bisav\u00f3 de Bonege,\n de como uma \u00edndia deu de cara com um lobo-guar\u00e1 e de como os dois \nsobreviveram na mata, reinterpretada na vis\u00e3o do desenhista e \nquadrinista, John Paul. \u201cDiz qu\u00ea, o anim\u00e1 ver! Fica ali com medo e n\u00e3o sai dali n\u00e3o!\u201d. Agora, se eles encontram com o Guar\u00e1 de fogo eu n\u00e3o sei, s\u00f3 sei que \u00e9 um mist\u00e9rio al\u00e9m de nossa imagina\u00e7\u00e3o. Veremos fragmentos desse conto sobre a lenda urbana do Guar\u00e1 de fogo ! Livro sem bal\u00f5es, com um narrador de fundo, contando essa est\u00f3ria ao amigo. Quem tem um vizinho barulhento, sabe como \u00e9. E se esse vizinho barulhento for um Lobo-guar\u00e1? Um livro que eu quero ter na minha cole\u00e7\u00e3o e que n\u00e3o pode faltar na sua cole\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m! Professora Ana Paulla Formada em pedagogia pela faculdade particular de Campina Grande (UVA) \nem 2018, j\u00e1 trabalhou pela rede de ensino municipal de Lagoa Seca, como \nprofessora pedagoga, atualmente \u00e9 professora pedagoga em escola \nparticular de Campina Grande. Auxiliou e escreveu o desenvolvimento do \nargumento desse conto popular de nossa regi\u00e3o. Designer John Paul Formado em Desenho Industrial pela \nuniversidade federal de Campina Grande (UFCG) em 2009, trabalhou como \nprojetista em uma metal\u00fargica por mais de oito anos e em um pequeno \nest\u00fadio de anima\u00e7\u00e3o, fazendo comerciais e filmes para o cinema nacional,\n como:  \u201cA princesa de Elymia\u201d, anima\u00e7\u00e3o 3D; \u201cO resgate do pav\u00e3o \nmisterioso\u201d, efeitos especiais; para o est\u00fadio Red studio Brasil, fez o \nfilme e anima\u00e7\u00e3o: \u201cNahuel e o livro m\u00e1gico\u201d, anima\u00e7\u00e3o 2D. J\u00e1 publicou \npelo Catarse oito livros, com seu irm\u00e3o e professor Jos\u00e9 Eudes, todos \nentregues e financiados com o apoio dos apoiadores do Catarse. Contamos com seu apoio! Desde j\u00e1 agradecemos o apoio! Mesmo que n\u00e3o se atinja a meta o projeto ser\u00e1 lan\u00e7ado e entregue aos apoiadores! Outros projetos no link abaixo: Caravana Jur\u00e1ssica | Facebook Nas Terras Ipuarana | Facebook https://www.instagram.com/jpanimations_pro/ Nas terras Ipuarana Caravana Jur\u00e1ssica A g\u00eania do Hazardin O Mille99 vol1 O Mille99 vol2 Kop\u00f3 Double Siegfried Clipper Guerreiros e o rubi de gelo Ommine sci-fi3094 Balder Mari: Ommine sci-fi3093 O guar\u00e1 de fogo Capas magistrais e hist\u00f3rias que \nencantam a imagina\u00e7\u00e3o do leitor. Voc\u00ea \nn\u00e3o sabe aonde elas v\u00e3o, mas se surpreende com o ritmo din\u00e2mico e \nemocionante de cada uma delas. Desde contos populares aos barcos avi\u00f5es \nantigos e um deserto gelado. Cada hist\u00f3ria \u00e9 definida por um ponto \ncentral."}}