{"detail": {"project_id": 165607, "id": 165607, "user_id": 454131, "name": "Tirinhas do V\u00f4 L\u00eddio: obra completa e definitiva", "headline": "Todas as tirinhas do v\u00f4 L\u00eddio em um s\u00f3 livro! ", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/498767/b44272bb-c580-4ba2-b87a-85cd45829e2e.jpg\" width=\"477\" height=\"136\" style=\"width:477px;height:136px;\">\n</p>\n<p>Sabemos que \"mentira tem perna curta\", por isso, somos transparentes em nossa apresenta\u00e7\u00e3o de despesas. Veja abaixo como est\u00e3o divididos os custos, j\u00e1 que no Brasil tudo acaba em pizza, at\u00e9 mesmo os gr\u00e1ficos.<br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/504526/6cdf23d4-4f29-4c3c-a7b0-1afbfe5cdf5c.png\">\n</p>", "goal": 12000.0, "about_html": "<p><em><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/507478/c2f28309-aad1-46fd-8fb0-dacb2cd471de.jpg\"><br></strong></em>\n</p>\n<p><em><strong><br></strong></em>\n</p>\n<p><em><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/498768/6585ea21-4dc8-43b3-a795-66c9fd266a15.jpg\" width=\"480\" height=\"170\" style=\"width:480px;height:170px;\"><br></strong></em>\n</p>\n<p><em>Ensinamentos L\u00eddicos: obra sapiencial completa e definitiva</em> \u00e9 o t\u00edtulo da colet\u00e2nea das famigeradas webtirinhas do V\u00f4 L\u00eddio, criadas em 2020.\n</p>\n<p>As webtirinhas contam a hist\u00f3ria do s\u00e1bio, debochado e rabugento V\u00f4 L\u00eddio e seus prov\u00e9rbios sobre o mundo e a vida atrav\u00e9s da intera\u00e7\u00e3o com seu neto Al\u00e3. As hist\u00f3rias nos fazem rir e refletir sobre a rela\u00e7\u00e3o av\u00f3s-netos e seus conflitos geracionais, tudo isso por meio da contund\u00eancia dos ditados populares e das refer\u00eancias \u00e0 cultura pop dos anos 1980 e 1990.\n</p>\n<p>O livro <em>Ensinamentos L\u00eddicos: obra sapiencial completa e definitiva</em> trar\u00e1 tudo o que j\u00e1 foi publicado, al\u00e9m de tirinhas in\u00e9ditas, ilustra\u00e7\u00f5es especiais, informa\u00e7\u00f5es de bastidores e muito mais!\n</p>\n<p>Com cerca de 40 mil seguidores nas redes sociais (@vo_lidio) e finalista do pr\u00eamio Leblanc edi\u00e7\u00e3o 2022, na categoria \"Quadrinhos - S\u00e9rie de Tirinhas\", chegou a hora de <em>Ensinamentos L\u00eddicos</em> ser registrada tamb\u00e9m no papel, em edi\u00e7\u00e3o especial feita com muito carinho para os f\u00e3s. Afinal de contas \"quem n\u00e3o \u00e9 visto, n\u00e3o \u00e9 lembrado\", n\u00e3o \u00e9 mesmo?\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/498772/d2f825d9-cbce-45de-af39-63f5c4932674.jpg\" width=\"542\" height=\"120\" style=\"width:542px;height:120px;\">\n</p>\n<p>Sendo uma plataforma de financiamento coletivo, o Catarse funciona como uma vaquinha on-line por meio da qual autores independentes como n\u00f3s conseguimos tirar do papel projetos se recebermos apoio de um n\u00famero suficiente de seguidores. Se nosso projeto atingir a meta estipulada, iremos produzir o livro e envi\u00e1-lo para voc\u00ea em seguida. Sabemos que \"dinheiro n\u00e3o d\u00e1 em \u00e1rvore\" e que \"o seguro morreu de velho\", ent\u00e3o caso a meta n\u00e3o seja alcan\u00e7ada, o Catarse reembolsar\u00e1 automaticamente todos os apoiadores.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/498771/79732d55-ce50-4394-957a-a7d8afb8c9e4.jpg\" width=\"382\" height=\"130\" style=\"width:382px;height:130px;\"><br>\n</p>\n<p><em>Ensinamentos L\u00eddicos: obra sapiencial completa e definitiva</em> ter\u00e1 cerca de 140 p\u00e1ginas \u2013 a depender das metas estendidas \u2013 e p<span class=\"redactor-invisible-space\">ensando na terceira idade e incentivando uma leitura conjunta e companheira entre av\u00f3s e netos, a fonte do livro ser\u00e1 tamanho gigante, j\u00e1 que \"o que os olhos n\u00e3o veem, o cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o sente\". </span><span class=\"redactor-invisible-space\">E, por isso, o livro ter\u00e1 210mm por 297mm (uma folha A4 deitada) com o miolo preto e branco e em papel couch\u00ea fosco 90g para maior durabilidade. Consulte nossas metas estendidas para mais informa\u00e7\u00f5es sobre o material!</span>\n</p>\n<p>Quem conhece as tirinhas do v\u00f4 L\u00eddio j\u00e1 sabe que as hist\u00f3rias trazem Al\u00e3 em tr\u00eas fases da vida: inf\u00e2ncia, adolesc\u00eancia e idade adulta. Pensando nisso, o livro foi dividido em quatro grandes se\u00e7\u00f5es, inspiradas nas quatro esta\u00e7\u00f5es do ano. A ideia foi reunir as tirinhas n\u00e3o por ordem em que elas foram publicadas originalmente, mas sim em seu andamento cronol\u00f3gico, de forma que a primavera \u00e9 a inf\u00e2ncia, a adolesc\u00eancia \u00e9 o ver\u00e3o, a fase adulta, o outono, e a terceira idade corresponde ao inverno.\n</p>\n<p>Reverberando nossas homenagens e refer\u00eancias aos fil\u00f3sofos e s\u00e1bios gregos que s\u00e3o abundantes nas tirinhas, entre as se\u00e7\u00f5es (esta\u00e7\u00f5es do ano) teremos algumas artes especiais, inspiradas em pinturas cl\u00e1ssicas que retratam a vida de S\u00f3crates, Arist\u00f3teles, entre outros. Uma delas j\u00e1 revelamos aqui: \"A escola de Atenas\u201d, obra do pintor renascentista Raffaello Sanzio ou, simplesmente, Rafael (1483-1520).\n</p>\n<p>No livro voc\u00ea vai encontrar tamb\u00e9m <i>sketches</i> originais e informa\u00e7\u00f5es de bastidores, incluindo a revela\u00e7\u00e3o que muita gente estava esperando: fotos reais do verdadeiro v\u00f4 L\u00eddio e de outros familiares que inspiraram os personagens das tirinhas!\n</p>\n<p>Aqui n\u00e3o temos medo de que julguem um livro pela capa, ent\u00e3o veja abaixo o que mais lhe aguarda quando apoiar a publica\u00e7\u00e3o do nosso livro!\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/498773/4657d340-f1ea-41ac-a0aa-33fc2bf43f30.jpg\" width=\"395\" height=\"106\" style=\"width:395px;height:106px;\">\n</p>\n<p>Allan Novaes e Felipe Carmo s\u00e3o, respectivamente, roteirista e desenhista de <em>Ensinamentos L\u00eddicos</em>. Ambos s\u00e3o jornalistas e te\u00f3logos.<br>\n</p>\n<p>Allan \u00e9 professor universit\u00e1rio, neto do verdadeiro v\u00f4 L\u00eddio, roteirista de quadrinhos, desenvolvedor de jogos anal\u00f3gicos e pesquisador na \u00e1rea de HQs e games. Sempre quis eternizar as mem\u00f3rias de fam\u00edlia de forma l\u00fadica para Oliver e Nathan, seus filhos, e acredita que o momento \u00e9 agora.\n</p>\n<p>Felipe \u00e9 analista editorial, pesquisador na \u00e1rea de HQ e religi\u00e3o, e quadrinista nas poucas horas vagas que lhe resta.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/498774/a126f809-fa03-43db-9d0b-1470ed6382c3.jpg\" width=\"534\" height=\"102\" style=\"width:534px;height:102px;\"></strong>\n</p>\n<p>Na categoria \"De gr\u00e3o em gr\u00e3o, a galinha enche o papo\", voc\u00ea pode nos ajudar com a quantia que desejar, e ter\u00e1 seu nome registrado na se\u00e7\u00e3o de agradecimento aos apoiadores em nosso livro.\n</p>\n<p>Mas se al\u00e9m dos nomes nos agradecimentos, voc\u00ea deseja receber uma c\u00f3pia digital (<i>e-book</i>) da obra, ent\u00e3o seu apoio deve estar na categoria \"Quem n\u00e3o tem c\u00e3o, ca\u00e7a com gato\".\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Mas se voc\u00ea busca receber tudo o que foi escrito anteriormente e mais uma c\u00f3pia f\u00edsica do nosso livro, a categoria para voc\u00ea \u00e9 \"Saco vazio n\u00e3o para em p\u00e9\".</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">\"Tudo vale a pena quando a alma n\u00e3o \u00e9 pequena\" \u00e9 a categoria destinada \u00e0queles que querem receber dois livros f\u00edsicos (al\u00e9m do nome nos agradecimentos e da c\u00f3pia digital). Assim, voc\u00ea pode presentear seu av\u00f4/av\u00f3 e darem boas risadas juntos!</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Restrita \u00e0 apenas 10 apoiadores, a categoria \"N\u00e3o grite a sua felicidade, pois a inveja tem sono leve\", voc\u00ea pode ter seu nome nos agradecimentos, a c\u00f3pia digital, duas c\u00f3pias f\u00edsicas, mais um <i>sketch</i> original (que provavelmente vai virar raridade) e um p\u00f4ster exclusivo do v\u00f4 L\u00eddio com s\u00e1bios da cultura pop para adornar qualquer recinto.</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Agora, se voc\u00ea quer ser o mestre dos mestres, a categoria para voc\u00ea \u00e9 \"em terra de cego, quem tem um olho \u00e9 rei\". Restrita a apenas 5 sortudos, os apoiadores ter\u00e3o direito a todas as recompensas das categorias anteriores mais uma tirinha personalizada, que conta uma hist\u00f3ria \u00fanica entre voc\u00ea e seu av\u00f4/sua av\u00f3, \"interpretada\" pelos personagens das tirinhas </span><em>Ensinamentos L\u00eddicos</em><span class=\"redactor-invisible-space\">! Isso mesmo, VOC\u00ca ser\u00e1 co-roteirista de uma das nossas tirinhas e poder\u00e1 materializar mem\u00f3rias e hist\u00f3rias que viveu com seus av\u00f3s!</span>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/498775/3156c17e-8913-4ecb-9774-f24b16f48ff0.jpg\">\n</p>\n<p>Calma, que tem mais! Se ultrapassarmos nossa meta inicial, vamos desbloquear novas recompensas, que ser\u00e3o dadas a todas as categorias de apoio (com exce\u00e7\u00e3o da \"De gr\u00e3o em gr\u00e3o, a galinha enche o papo\").\n</p>\n<p>A primeira delas \u00e9 arrecadarmos <span class=\"redactor-invisible-space\">R$18.000 para podermos fazer um upgrade da capa simples para a capa dura, deixando o material ainda mais \u201cpresente\u00e1vel\u201d.</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Por\u00e9m, se ultrapassarmos os R$23.000 arrecadados, al\u00e9m da capa dura, n\u00f3s iremos substituir o papel couch\u00ea 90g pelo couch\u00ea 150g, dando uma maior durabilidade para poderem manusear \u00e0 vontade e ler quantas vezes quiserem.</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Conforme enfatizado previamente, esse livro se trata de uma homenagem ao V\u00f4 L\u00eddio e \u00e0 todas boas mem\u00f3rias vividas. E como forma de homenagem a outros av\u00f4s e av\u00f3s que vivem em uma casa de repouso, ao alcan\u00e7armos a meta de R$30.000, n\u00f3s iremos fazer a doa\u00e7\u00e3o de livros para lares de idosos e bibliotecas em Bras\u00edlia e em algumas cidades do interior de S\u00e3o Paulo.</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Para a meta dos R$40.000, n\u00f3s queremos produzir para os colecionadores o pin com o busto do V\u00f4 L\u00eddio para voc\u00ea colecionar junto com o seu livro f\u00edsico!</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Se voc\u00eas \u201carrebentarem a boca do bal\u00e3o\u201d e</span><span class=\"redactor-invisible-space\"> continuarem mostrando esse apoio, compartilhando e ultrapassarmos os R$60.000, n\u00f3s iremos produzir um folheto-jogo para uma aventura de RPG solo</span>.\n</p>\n<p>Se as contribui\u00e7\u00f5es continuarem crescendo e ultrapassarmos os R$ 80.000 (\"a esperan\u00e7a \u00e9 a \u00faltima que morre\"), prometemos inventar recompensas divertidas e inesquec\u00edveis como gratid\u00e3o!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/504525/a645811a-9053-4137-976e-1fd0fb40fd3a.png\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/498777/b4ff6786-a715-4582-953a-a34e45f03e7a.jpg\" width=\"589\" height=\"99\" style=\"width:589px;height:99px;\">\n</p>\n<p>Criadas no contexto da pandemia, as webtirinhas <em>Ensinamentos L\u00eddicos</em> foram criadas para trazer um pouco de alegria e leveza a av\u00f3s e netos que ficaram separados pelo isolamento social, uma vez que a terceira idade converteu-se em p\u00fablico t\u00e3o vulner\u00e1vel nessa ocasi\u00e3o. Nunca pensamos tanto em nossos av\u00f3s. Para os netos que j\u00e1 n\u00e3o os t\u00eam mais por perto, as webtirinhas se tornaram uma grande homenagem \u00e0 mem\u00f3ria dos que se foram, recheadas de nostalgia, humor e boas lembran\u00e7as.\n</p>\n<p>Acreditamos na m\u00e1xima \"\u00e9 dando que se recebe\", por isso, caso alcan\u00e7armos R$ 30.000 em contribui\u00e7\u00f5es, nos comprometemos a doar exemplares do livro para bibliotecas e casas de repouso no Distrito Federal, regi\u00e3o onde o v\u00f4 L\u00eddio viveu a maior parte de seus anos, e no interior de S\u00e3o Paulo, onde moram Allan e Felipe.\n</p>", "permalink": "vo_lidio", "video_embed_url": "//player.vimeo.com/video/848552036", "video_url": "https://vimeo.com/848552036", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/165607/3643b6e9-0797-4abf-80fb-10e94c814f08.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/165607/project_thumb_thumb_3643b6e9-0797-4abf-80fb-10e94c814f08.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/165607/project_thumb_small_3643b6e9-0797-4abf-80fb-10e94c814f08.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/165607/project_thumb_large_3643b6e9-0797-4abf-80fb-10e94c814f08.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/165607/project_thumb_video_cover_3643b6e9-0797-4abf-80fb-10e94c814f08.png", "progress": 101.0, "pledged": 12120.0, "total_contributions": 76, "total_contributors": 71, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-10-24T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-10-23T23:59:59.999999", "online_date": "2023-09-08T20:58:39.377107", "zone_online_date": "2023-09-08T17:58:39.377107", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 45, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 45, "unit": "days"}, "posts_count": 1, "address": {"city": "Engenheiro Coelho", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 454131, "name": "Allan Macedo de Novaes", "public_name": "Allan Macedo de Novaes"}, "reminder_count": 40, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 1, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "humor,Prov\u00e9rbios,quadrinhos,Tirinhas,Webtira", "city_id": 4881, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "d6803d47-2ccc-4e77-8603-b1a7a99036e8", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "goal_ajustado": 12107.106959025656, "pledged_ajustado": 12228.178028615912, "about_txt": "Ensinamentos L\u00eddicos: obra sapiencial completa e definitiva \u00e9 o t\u00edtulo da colet\u00e2nea das famigeradas webtirinhas do V\u00f4 L\u00eddio, criadas em 2020. As webtirinhas contam a hist\u00f3ria do s\u00e1bio, debochado e rabugento V\u00f4 L\u00eddio e seus prov\u00e9rbios sobre o mundo e a vida atrav\u00e9s da intera\u00e7\u00e3o com seu neto Al\u00e3. As hist\u00f3rias nos fazem rir e refletir sobre a rela\u00e7\u00e3o av\u00f3s-netos e seus conflitos geracionais, tudo isso por meio da contund\u00eancia dos ditados populares e das refer\u00eancias \u00e0 cultura pop dos anos 1980 e 1990. O livro Ensinamentos L\u00eddicos: obra sapiencial completa e definitiva trar\u00e1 tudo o que j\u00e1 foi publicado, al\u00e9m de tirinhas in\u00e9ditas, ilustra\u00e7\u00f5es especiais, informa\u00e7\u00f5es de bastidores e muito mais! Com cerca de 40 mil seguidores nas redes sociais (@vo_lidio) e finalista do pr\u00eamio Leblanc edi\u00e7\u00e3o 2022, na categoria \"Quadrinhos - S\u00e9rie de Tirinhas\", chegou a hora de Ensinamentos L\u00eddicos ser registrada tamb\u00e9m no papel, em edi\u00e7\u00e3o especial feita com muito carinho para os f\u00e3s. Afinal de contas \"quem n\u00e3o \u00e9 visto, n\u00e3o \u00e9 lembrado\", n\u00e3o \u00e9 mesmo? Sendo uma plataforma de financiamento coletivo, o Catarse funciona como uma vaquinha on-line por meio da qual autores independentes como n\u00f3s conseguimos tirar do papel projetos se recebermos apoio de um n\u00famero suficiente de seguidores. Se nosso projeto atingir a meta estipulada, iremos produzir o livro e envi\u00e1-lo para voc\u00ea em seguida. Sabemos que \"dinheiro n\u00e3o d\u00e1 em \u00e1rvore\" e que \"o seguro morreu de velho\", ent\u00e3o caso a meta n\u00e3o seja alcan\u00e7ada, o Catarse reembolsar\u00e1 automaticamente todos os apoiadores. Ensinamentos L\u00eddicos: obra sapiencial completa e definitiva ter\u00e1 cerca de 140 p\u00e1ginas \u2013 a depender das metas estendidas \u2013 e p ensando na terceira idade e incentivando uma leitura conjunta e companheira entre av\u00f3s e netos, a fonte do livro ser\u00e1 tamanho gigante, j\u00e1 que \"o que os olhos n\u00e3o veem, o cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o sente\". E, por isso, o livro ter\u00e1 210mm por 297mm (uma folha A4 deitada) com o miolo preto e branco e em papel couch\u00ea fosco 90g para maior durabilidade. Consulte nossas metas estendidas para mais informa\u00e7\u00f5es sobre o material! Quem conhece as tirinhas do v\u00f4 L\u00eddio j\u00e1 sabe que as hist\u00f3rias trazem Al\u00e3 em tr\u00eas fases da vida: inf\u00e2ncia, adolesc\u00eancia e idade adulta. Pensando nisso, o livro foi dividido em quatro grandes se\u00e7\u00f5es, inspiradas nas quatro esta\u00e7\u00f5es do ano. A ideia foi reunir as tirinhas n\u00e3o por ordem em que elas foram publicadas originalmente, mas sim em seu andamento cronol\u00f3gico, de forma que a primavera \u00e9 a inf\u00e2ncia, a adolesc\u00eancia \u00e9 o ver\u00e3o, a fase adulta, o outono, e a terceira idade corresponde ao inverno. Reverberando nossas homenagens e refer\u00eancias aos fil\u00f3sofos e s\u00e1bios gregos que s\u00e3o abundantes nas tirinhas, entre as se\u00e7\u00f5es (esta\u00e7\u00f5es do ano) teremos algumas artes especiais, inspiradas em pinturas cl\u00e1ssicas que retratam a vida de S\u00f3crates, Arist\u00f3teles, entre outros. Uma delas j\u00e1 revelamos aqui: \"A escola de Atenas\u201d, obra do pintor renascentista Raffaello Sanzio ou, simplesmente, Rafael (1483-1520). No livro voc\u00ea vai encontrar tamb\u00e9m sketches originais e informa\u00e7\u00f5es de bastidores, incluindo a revela\u00e7\u00e3o que muita gente estava esperando: fotos reais do verdadeiro v\u00f4 L\u00eddio e de outros familiares que inspiraram os personagens das tirinhas! Aqui n\u00e3o temos medo de que julguem um livro pela capa, ent\u00e3o veja abaixo o que mais lhe aguarda quando apoiar a publica\u00e7\u00e3o do nosso livro! Allan Novaes e Felipe Carmo s\u00e3o, respectivamente, roteirista e desenhista de Ensinamentos L\u00eddicos . Ambos s\u00e3o jornalistas e te\u00f3logos. Allan \u00e9 professor universit\u00e1rio, neto do verdadeiro v\u00f4 L\u00eddio, roteirista de quadrinhos, desenvolvedor de jogos anal\u00f3gicos e pesquisador na \u00e1rea de HQs e games. Sempre quis eternizar as mem\u00f3rias de fam\u00edlia de forma l\u00fadica para Oliver e Nathan, seus filhos, e acredita que o momento \u00e9 agora. Felipe \u00e9 analista editorial, pesquisador na \u00e1rea de HQ e religi\u00e3o, e quadrinista nas poucas horas vagas que lhe resta. Na categoria \"De gr\u00e3o em gr\u00e3o, a galinha enche o papo\", voc\u00ea pode nos ajudar com a quantia que desejar, e ter\u00e1 seu nome registrado na se\u00e7\u00e3o de agradecimento aos apoiadores em nosso livro. Mas se al\u00e9m dos nomes nos agradecimentos, voc\u00ea deseja receber uma c\u00f3pia digital ( e-book ) da obra, ent\u00e3o seu apoio deve estar na categoria \"Quem n\u00e3o tem c\u00e3o, ca\u00e7a com gato\". Mas se voc\u00ea busca receber tudo o que foi escrito anteriormente e mais uma c\u00f3pia f\u00edsica do nosso livro, a categoria para voc\u00ea \u00e9 \"Saco vazio n\u00e3o para em p\u00e9\". \"Tudo vale a pena quando a alma n\u00e3o \u00e9 pequena\" \u00e9 a categoria destinada \u00e0queles que querem receber dois livros f\u00edsicos (al\u00e9m do nome nos agradecimentos e da c\u00f3pia digital). Assim, voc\u00ea pode presentear seu av\u00f4/av\u00f3 e darem boas risadas juntos! Restrita \u00e0 apenas 10 apoiadores, a categoria \"N\u00e3o grite a sua felicidade, pois a inveja tem sono leve\", voc\u00ea pode ter seu nome nos agradecimentos, a c\u00f3pia digital, duas c\u00f3pias f\u00edsicas, mais um sketch original (que provavelmente vai virar raridade) e um p\u00f4ster exclusivo do v\u00f4 L\u00eddio com s\u00e1bios da cultura pop para adornar qualquer recinto. Agora, se voc\u00ea quer ser o mestre dos mestres, a categoria para voc\u00ea \u00e9 \"em terra de cego, quem tem um olho \u00e9 rei\". Restrita a apenas 5 sortudos, os apoiadores ter\u00e3o direito a todas as recompensas das categorias anteriores mais uma tirinha personalizada, que conta uma hist\u00f3ria \u00fanica entre voc\u00ea e seu av\u00f4/sua av\u00f3, \"interpretada\" pelos personagens das tirinhas Ensinamentos L\u00eddicos ! Isso mesmo, VOC\u00ca ser\u00e1 co-roteirista de uma das nossas tirinhas e poder\u00e1 materializar mem\u00f3rias e hist\u00f3rias que viveu com seus av\u00f3s! Calma, que tem mais! Se ultrapassarmos nossa meta inicial, vamos desbloquear novas recompensas, que ser\u00e3o dadas a todas as categorias de apoio (com exce\u00e7\u00e3o da \"De gr\u00e3o em gr\u00e3o, a galinha enche o papo\"). A primeira delas \u00e9 arrecadarmos R$18.000 para podermos fazer um upgrade da capa simples para a capa dura, deixando o material ainda mais \u201cpresente\u00e1vel\u201d. Por\u00e9m, se ultrapassarmos os R$23.000 arrecadados, al\u00e9m da capa dura, n\u00f3s iremos substituir o papel couch\u00ea 90g pelo couch\u00ea 150g, dando uma maior durabilidade para poderem manusear \u00e0 vontade e ler quantas vezes quiserem. Conforme enfatizado previamente, esse livro se trata de uma homenagem ao V\u00f4 L\u00eddio e \u00e0 todas boas mem\u00f3rias vividas. E como forma de homenagem a outros av\u00f4s e av\u00f3s que vivem em uma casa de repouso, ao alcan\u00e7armos a meta de R$30.000, n\u00f3s iremos fazer a doa\u00e7\u00e3o de livros para lares de idosos e bibliotecas em Bras\u00edlia e em algumas cidades do interior de S\u00e3o Paulo. Para a meta dos R$40.000, n\u00f3s queremos produzir para os colecionadores o pin com o busto do V\u00f4 L\u00eddio para voc\u00ea colecionar junto com o seu livro f\u00edsico! Se voc\u00eas \u201carrebentarem a boca do bal\u00e3o\u201d e continuarem mostrando esse apoio, compartilhando e ultrapassarmos os R$60.000, n\u00f3s iremos produzir um folheto-jogo para uma aventura de RPG solo . Se as contribui\u00e7\u00f5es continuarem crescendo e ultrapassarmos os R$ 80.000 (\"a esperan\u00e7a \u00e9 a \u00faltima que morre\"), prometemos inventar recompensas divertidas e inesquec\u00edveis como gratid\u00e3o! Criadas no contexto da pandemia, as webtirinhas Ensinamentos L\u00eddicos foram criadas para trazer um pouco de alegria e leveza a av\u00f3s e netos que ficaram separados pelo isolamento social, uma vez que a terceira idade converteu-se em p\u00fablico t\u00e3o vulner\u00e1vel nessa ocasi\u00e3o. Nunca pensamos tanto em nossos av\u00f3s. Para os netos que j\u00e1 n\u00e3o os t\u00eam mais por perto, as webtirinhas se tornaram uma grande homenagem \u00e0 mem\u00f3ria dos que se foram, recheadas de nostalgia, humor e boas lembran\u00e7as. Acreditamos na m\u00e1xima \"\u00e9 dando que se recebe\", por isso, caso alcan\u00e7armos R$ 30.000 em contribui\u00e7\u00f5es, nos comprometemos a doar exemplares do livro para bibliotecas e casas de repouso no Distrito Federal, regi\u00e3o onde o v\u00f4 L\u00eddio viveu a maior parte de seus anos, e no interior de S\u00e3o Paulo, onde moram Allan e Felipe."}, "user": {"id": 454131, "common_id": "7dd26287-7956-4102-a745-8e72cbff9f77", "name": "Allan Macedo de Novaes", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": null, "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 101, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 44, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2015-07-28T17:26:08.28702", "about_html": "<p>Co-criador das webtirinhas Ensinamentos L\u00eddicos, professor universit\u00e1rio, desenvolvedor de games anal\u00f3gicos, pesquisador de religi\u00e3o e cultura pop e pai do Oliver e do Nathan.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": false, "subscribed_to_friends_contributions": false, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Allan Macedo de Novaes", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 295799, "project_id": 165607, "description": "Seja um dos cinco reis que ter\u00e3o o nome no livro, a c\u00f3pia digital, dois livros f\u00edsicos, um p\u00f4ster exclusivo, um sketch original e uma tirinha personalizada que conta uma hist\u00f3ria \u00fanica entre voc\u00ea (ou algu\u00e9m que voc\u00ea deseje homenagear) e o V\u00f4 L\u00eddio. Observa\u00e7\u00e3o: limitado a cinco apoiadores.", "minimum_value": 599.0, "maximum_contributions": 5, "deliver_at": "2023-12-02T04:09:48", "updated_at": "2023-08-08T17:19:33.715774", "paid_count": 4, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 2080374784, "title": "Em terra de cego, quem tem um olho \u00e9 rei", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "d52f7524-697c-4e34-b871-dd979e74fdf6", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 604.346422371364}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": false, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": false, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": true, "Humor": true, "Her\u00f3is": false, "Luta": false, "Guerra": true, "G\u00eaneros": false, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": true, "Folclore": false, "Zine": false, "WebFormatos": true, "Erotismo": false, "Religiosidade": false, "Jogos": true}}