{"origem": "catarse", "mencoes_premios_festivais": false, "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": true, "mencoes_questoes_genero": true, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": true, "mencoes_humor": true, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": true, "mencoes_estilo": true, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": true, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": true, "mencoes_religiosidade": true, "mencoes_jogos": true, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 70.0, "recompensas_menor_ajustado": 71.16233649298837, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 669953, "autoria_nome": "roberta cardoso da costa cirne", "autoria_nome_publico": "roberta cirne", "autoria_classificacao": "feminino", "social_seguidores": 287, "social_newsletter": true, "social_projetos_contribuidos": 52, "social_projetos_publicados": 10, "geral_municipio": "Recife", "geral_uf": "PE", "geral_city_id": 3319, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 40, "geral_data_fim": "2023-09-11T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2023-05-08T08:43:47.7239", "geral_meta": 6000.0, "geral_meta_corrigida": 6099.6288422561465, "geral_arrecadado": 3340.0, "geral_arrecadado_corrigido": 3395.460055522588, "geral_percentual_arrecadado": 55.666666666666664, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 2, "geral_project_id": 166127, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "A Perna Cabeluda", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 48, "geral_total_apoiadores": 46, "geral_sobre": "\" MARMININO, TU N\u00c3O VISSE A LENDA DA PERNA CABELUDA N\u00c3O? AFEMARIA!\" H\u00e1 um encanto no p\u00f3s morte. Desde Mary Shelley e \"Frankenstein\", passando por Lovecraft e seu \"Re-animator\". Gostamos de coisas mortas. E gostamos de coisas mortas que revivem mais ainda, talvez. A lenda da Perna Cabeluda nasceu de um fato real: L\u00e1 pelos idos de 1975 uma mulher flagrou uma perna flutuando no Rio Capibaribe, no cora\u00e7\u00e3o do centro do Recife. S\u00f3 uma perna Onde estava o resto do corpo? Mist\u00e9rio, que perdura at\u00e9 hoje. A perna foi devidamente recolhida para o IML e o final dela, ningu\u00e9m sabe. Pula a cena e o momento: N\u00e3o se sabe se foi o escritor Raimundo Carrero ou o radialista Jota Ferreira quem criou  a lenda, ou mesmo talvez os dois. A situa\u00e7\u00e3o \u00e9 que foi comentado na cidade inteira o fato de terem encontrado uma perna sem corpo boiando no Capibaribe, e n\u00e3o haviam celulares ou redes sociais, ou mesmo os avan\u00e7ados meios de comunica\u00e7\u00e3o que temos hoje: era o boca a boca, mesmo. Bastou uma simples piada de Jota Ferreira sobre um marido que flagrou uma \"perna cabeluda\" debaixo da cama ( no sentido de certa trai\u00e7\u00e3o de sua esposa), e pronto: As pessoas captaram o termo PERNA CABELUDA, e come\u00e7aram os relatos. \"A perna cabeluda foi vista pulando na avenida Guararapes!Eu mesmo vi!\", ou \"A perna cabeluda me atacou, chutou a minha bunda e fugiu pulando\". Foi toda uma s\u00e9rie de fofocas, causos e depoimentos de recifenses que juravam de p\u00e9s juntos terem sido agredidos, atacados ou chutados pela perna cabeluda itself. E a perna ganhou Pernambuco, virou bloco carnavalesco, m\u00fasica, cordel... E agora, HIST\u00d3RIA EM QUADRINHOS. Esta hist\u00f3ria que trago \u00e9 uma hist\u00f3ria de origem totalmente nova, ambientada no ano exato em que a lenda urbana \"viralizou\": 1975. N\u00e3o \u00e9 o que foi, mas poderia ser. \u00c9 uma hist\u00f3ria policial de terror, com crimes, detetives e tudo o mais. Principalmente \u00e9 a caracteriza\u00e7\u00e3o de uma \u00e9poca, de g\u00edrias, usos, costumes e vestimentas e a reconstitui\u00e7\u00e3o de um Recife que s\u00f3 existe nos velhos retratos e na mem\u00f3ria dos antigos. \"N\u00c3O SEJA BOCOMOCO, VEM CONHECER OS PERSONAGENS SUPIMPAS DE NOSSA HIST\u00d3RIA!\" \" GALEGUINHO DO COQUE N\u00c3O TINHA MEDO/ N\u00c3O TINHA MEDO, DA PERNA CABELUDA \"BIU DO OLHO VERDE FAZIA SEXO/FAZIA SEXO, COM SEU ALICATE.\" Banditismo por uma Quest\u00e3o de Classe- Chico science O quadrinho ser\u00e1 formato A4 com 30 p\u00e1ginas . LEIA AS PRIMEIRAS P\u00c1GINAS DA HQ ABAIXO: Teremos v\u00e1rias, desde apenas o PDF do projeto at\u00e9 as que incluem minhas outras produ\u00e7\u00f5es de Quadrinhos e literatura  \\o/ AL\u00c9M DAS RECOMPENSAS DE ARTES SURPRESA E EXTRAS COM AS METAS ESTENDIDAS! Aqui tudo o que est\u00e1 dispon\u00edvel mais informa\u00e7\u00f5es em cada card das recompensas. ROBERTA CIRNE: Arte educadora formada pela UFPE e estudiosa da hist\u00f3ria de Recife, Pernambuco e seus folclores. Faz hqs desde a inf\u00e2ncia, e publica desde 1998. Tem um site de terror, hist\u00f3ria, quadrinhos e literatura recifense, SOMBRAS DO RECIFE. J\u00e1 publicou mais de 20 \u00e1lbuns de quadrinhos, entre eles Passos Perdidos, Hist\u00f3ria Desenhada (Hist\u00f3ria dos Judeus) que foi vencedor do HQMIX 2007 (maior contribui\u00e7\u00e3o para os quadrinhos nacionais). Indicada ao HQ MIX 2007 pela arte de Her\u00f3is da \nRestaura\u00e7\u00e3o Pernambucana, falando da INVAS\u00c3O HOLANDESA. Foi a PRIMEIRA \nARTISTA DE HQS a lan\u00e7ar um quadrinho na hist\u00f3ria da ACADEMIA \nPERNAMBUCANA DE LETRAS. Primeira escritora de LITERATURA FANT\u00c1STICA \nPERNAMBUCANA a lan\u00e7ar um romance onde todas as assombra\u00e7\u00f5es da cidade do\n Recife s\u00e3o protagonistas (A Presen\u00e7a Dela volume 1 ). VENCEDORA DE 3 HQ\n MIX 2006- PASSOS PERDIDOS, HIST\u00d3RIA DESENHADA 2019- GIBI DE MENININHA 1 2020- GIBI DE MENININHA 2 E dos  ANGELO AGOSTINI DE MELHOR QUADRINHO DE 2019 por GIBI DE MENININHA 1  e em 2021 pelo MELHOR LAN\u00c7AMENTO por N\u00c3O LIGUE, ISTO \u00c9 COISA DE MULHER 1            (AMBOS AQUI ENTRE AS RECOMPENSAS)"}