{"detail": {"project_id": 166200, "id": 166200, "user_id": 1602344, "name": "Trateggio - Vozes ocultas", "headline": "\"Camadas de ilus\u00e3o s\u00e3o como algod\u00e3o doce\" -\nMarevick.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/497748/43b9958f-f10b-447f-9592-f3e02bbb9610.png\" style=\"font-size:14px;\">\n</p>", "goal": 12646.8807985857, "about_html": "<p style=\"text-align:center;\"><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/497717/011b9154-548b-4f45-a34c-83b60a6493dc.jpg\" width=\"526\" height=\"745\" style=\"width:526px;height:745px;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">A campanha ajudar\u00e1 a viabilizar a produ\u00e7\u00e3o da nova HQ Trateggio, uma hist\u00f3ria em quadrinhos Ilustrada lindamente por Nathanna \u00c9rica, com roteiro e hist\u00f3ria - Talessak e publica\u00e7\u00e3o Editora Minski. G\u00eanero: mist\u00e9rio e aventura.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">Lan\u00e7amento oficial na CCXP 2023!\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/501282/ab6a3077-b2a1-43a0-b514-a8eb3428b61a.png\" width=\"501\" height=\"200\" style=\"width:501px;height:200px;\"><br></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><a href=\"https://drive.google.com/file/d/1WZXg5maN8tfalY_qyBqqsR8QT7_APiXo/view?usp=sharing\">ACESSE AQUI</a> </strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><br>\n</p>\n<hr>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/488853/db8a2209-84f2-4916-8492-8ca23f0d95d1.jpg\">\n</p>\n<p>A hist\u00f3ria conta um estranho caso envolvendo uma escultura do s\u00e9culo XVIII, tem como protagonistas Marevick,  dono de um sebo e exc\u00eantrico estudioso com agu\u00e7ado esp\u00edrito investigativo; Clover, uma restauradora de obras, obstinada e dedicada profissional, ambos t\u00eam em comum o apre\u00e7o pelas artes, por museus e Hist\u00f3ria e Atlas, amigo e ajudante constante de Marevick.<br>\n</p>\n<p>Em uma tarde ensolarada, no MASP, Marevick, Clover e Atlas visitam a feira de antiguidades, o que j\u00e1 era habitual, mas, especialmente, nesse dia algo chama a aten\u00e7\u00e3o deles. Em uma das estandes expositoras encontram um di\u00e1rio, aparentemente do s\u00e9culo VXIII. Nas p\u00e1ginas h\u00e1 uma descri\u00e7\u00e3o de uma escultura, \u00e9 o come\u00e7o de nossa aventura, e dos misteriosos desafios que Marevick, Clover e Atlas ter\u00e3o que solucionar.\n</p>\n<p>Convidamos todos para desvendar os segredos dessa hist\u00f3ria!<br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>PERSONAGENS:</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong></strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/488844/720c3edd-67f3-4e3e-b16e-94a50befac42.jpg\" width=\"451\" height=\"451\" style=\"width:451px;height:451px;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/495993/97be8442-9665-4eb4-8035-1d6ee2401175.jpg\" width=\"452\" height=\"452\" style=\"width:452px;height:452px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/496013/9fa98cd2-99e5-4c8c-ba9b-8d06b69ec360.jpg\" width=\"454\" height=\"454\" style=\"width:454px;height:454px;\">\n</p>\n<hr>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/488850/117e3a36-5c60-4823-bba1-a7ae128fdc36.jpg\"></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Informa\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas:</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Capa: </strong>Colorida - Papel cart\u00e3o 300 g - com orelhas\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Miolo:</strong> Colorido\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Total de p\u00e1ginas: 96 p.</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Formato:</strong> 14,7 x 20 cm\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/491852/abb0efa6-0a9c-4f9e-b929-1fae4dd77359.jpg\">\n</p>\n<p>Garanta o seu exemplar para entrega via correio ou para retirada presencial em qualquer dia do evento e conhecer pessoalmente a autora e ilustradora de Trat\u00e9ggio na CCXP. Os exemplares ser\u00e3o autografados.\n</p>\n<p>Tamb\u00e9m haver\u00e1 recompensas que acompanhar\u00e3o a HQ, algumas delas o apoiador poder\u00e1 retirar presencialmente na CCXP 2023, outras s\u00e3o recompensas exclusivas para entrega via correio. Por favor, verifique a melhor op\u00e7\u00e3o, certifique-se da recompensa e tamb\u00e9m da disponibilidade de retirada presencial na descri\u00e7\u00e3o para fazer a escolha mais adequada.\n</p>\n<p>Do envio via correio: a previs\u00e3o do prazo de entrega dos exemplares e das recompensas ser\u00e1 entre dezembro 2023 e Janeiro de 2024, ap\u00f3s o lan\u00e7amento oficial na CCXP/2023.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/496862/7fff4669-5eb9-4d59-9a0e-2488d349a5f1.jpg\" width=\"591\" height=\"803\" style=\"width:591px;height:803px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/496025/55a645c5-8e2b-4c82-b797-bccbebb76388.png\" width=\"564\" height=\"765\" style=\"width:564px;height:765px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/496859/ae050791-d727-4e77-8a5a-51e9f855efa5.jpg\" width=\"600\" height=\"828\" style=\"width:600px;height:828px;\">\n</p>\n<hr><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/488852/883df67c-5f93-4e53-b4a8-55e4923e1724.jpg\">\n<p><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Op\u00e7\u00f5es de retirada presencial, combos e recompensas exclusivas do projeto! Segue abaixo algumas delas:</strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/491934/4f3d1cd5-4bd0-47bb-a69d-32dbc7141a16.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/491933/ea36bcc2-7fb3-4abb-a728-7aea69cf50e8.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">Ecobag 01 - Arte - Nathanna \u00c9rica\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/497930/f7596aff-1646-4ce8-9d38-a28734659fc6.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">Ecobag 02 - Arte - Talessak\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/497521/864a3a9a-5880-4957-aba4-0c71ea9638e5.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/501382/4952ef46-56f3-45cc-89f5-d21dd8e87e53.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">Edi\u00e7\u00e3o especial de Cinco Vermelhos. Op\u00e7\u00e3o COMBO.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/491936/2b613427-1859-4a78-80ae-42a0ce00b97e.png\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Artes dos cart\u00f5es postais:</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/491939/28959766-e934-4cdb-b722-2382eb7a0269.png\" width=\"330\" height=\"299\" style=\"width:330px;height:299px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/491940/754e8982-355c-40a9-8564-7681894aa3ea.png\" width=\"322\" height=\"291\" style=\"width:322px;height:291px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/491941/5bc4a071-3c39-4fa8-afea-c797f96a318f.png\" width=\"309\" height=\"280\" style=\"width:309px;height:280px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/491943/c72a5398-6e94-4c91-86fa-b01a9f1639a1.png\" width=\"349\" height=\"312\" style=\"width:349px;height:312px;\">\n</p>\n<hr>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/488854/d5003e2d-61c2-400e-b287-e73683c57d75.jpg\"></strong>\n</p>\n<p><strong></strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/495994/7e045efc-f5b7-438d-ae91-9004576001ae.png\" style=\"font-size:14px;\">\n</p>\n<p><i> </i><i>Artista visual, quadrinista, roteirista e ilustradora. al\u00e9m\nde publica\u00e7\u00f5es infantis, produz anima\u00e7\u00f5es cl\u00e1ssicas e hist\u00f3rias em quadrinhos. Em\n2011, na semana de arte e cultura da USP, lan\u00e7ou Yay\u00e1, seu primeiro desenho\nanimado independente, que faz parte do acervo da casa de Dona Yay\u00e1 (CPC-USP). \u00c9\nautora das HQs Memories, s\u00e9rie de quatro volumes, indicada ao \n\t<a href=\"https://www.talessak.com/31%CB%9A%20Pr%C3%AAmio%20HQmix\">31\u02da Trof\u00e9u HQmix</a>,\nem 2019, na categoria melhor miniss\u00e9rie; Cinco Vermelhos, indicada ao \n\t<a href=\"https://www.talessak.com/35%C2%BA%20Trof%C3%A9u%20Angelo%20Agostini\">35\u00ba Pr\u00eamio\nAngelo Agostini\n\t</a>, na categoria melhor desenhista, em 2019; Deimos e Phobos -\nindicado ao \n\t<a href=\"https://blog.hqmix.com.br/noticias/lista-de-indicados-33-trofeu-hqmix/\">33\u00b0\nTrof\u00e9u HQmix\n\t</a>, na categoria publica\u00e7\u00e3o independente e tamb\u00e9m no <a href=\"https://pt.wikipedia.org/wiki/37.%C2%BA_Pr%C3%AAmio_Angelo_Agostini\">37\u00b0 Pr\u00eamio\nAngelo Agostini\n\t</a> como lan\u00e7amento independente em 2021; Ira dos Ventos,\nindicada ao\n\t<a href=\"https://blog.hqmix.com.br/noticias/lista-dos-indicados-ao-34o-trofeu-hqmix/\">\n\t34\u00ba Trof\u00e9u HQmix</a>, como roteirista nacional, em 2022; Minski;  entre outras publica\u00e7\u00f5es. Sua graphic novel Sobre Trilhos\ne Ao Redor do Sol s\u00e3o resultados de projetos contemplados pelo edital ProAC do\nGoverno do Estado de S\u00e3o Paulo em 2018 e 2021 respectivamente e a HQ Amarelo Seletivo,  com roteiro e hist\u00f3ria de Ricardo Tayra e ilustra\u00e7\u00f5es e capa Talessak, foi premiada com o bronze na \n\t<a href=\"https://www.manga-award.mofa.go.jp/en/prize/16th/index.html\">16th Japan International\nManga Award\n\t</a> 2022, c. R<a href=\"https://www.instagram.com/reel/CmFuhyUj38F/?utm_source=ig_web_copy_link\">ealizou tamb\u00e9m o evento sociocultural Integra\u00e7\u00e3o: Mang\u00e1 e Educa\u00e7\u00e3o em dezembro de 2022</a> no\nPavilh\u00e3o Japon\u00eas, que recebeu o apoio institucional do Pavilh\u00e3o Japon\u00eas, Bunkyo\n(Sociedade brasileira de cultura japonesa e de assist\u00eancia social) e Japan Foundation\nem S\u00e3o Paulo. \n\t</i><br>\n</p>\n<p><strong>site: <a href=\"https://www.talessak.com/\">https://www.talessak.com/</a></strong>\n</p>\n<p><strong>Redes: <a href=\"https://www.talessak.com/contact\">https://www.talessak.com/contact</a></strong>\n</p>\n<hr>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/492424/5ee4d282-362c-4e2e-b875-826f44978792.png\"><br>\n</p>\n<p><i></i>\n</p>\n<p><i>Nathanna \u00c9rica \u00e9 ilustradora e artista de desenvolvimento visual. Desde 2016, quando deixou sua forma\u00e7\u00e3o jur\u00eddica para seguir carreira como artista autodidata, j\u00e1 trabalhou com est\u00fadios e produtoras nacionais e internacionais, como Blue Dream Studios, Birdo e Multishow na elabora\u00e7\u00e3o de artes promocionais e concept de personagens. Atualmente trabalha para a Disney, tendo ilustrado os livros \"Tales of Courage and Kindness\" (Contos sobre Coragem e Gentileza, 2021, Disney Books/Universo dos Livros) e \"Anna, Elsa, and the Enchanting Holiday\" (2022, Disney Books).</i>\n</p>\n<p><strong>site: <a href=\"https://nathannaerica.com/\">www.nathannaerica.com</a></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong>Redes: <a href=\"https://www.instagram.com/theartofnathannaerica/\">@theartofnathannaerica</a> e <a href=\"https://nathsketch.tumblr.com/\">@nathsketch</a></strong><strong></strong>\n</p>\n<hr>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><i></i>\n</p>\n<p><i><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/492427/3b731202-f74a-4de0-9097-979cf28370a3.png\"></i>\n</p><i><br></i>\n<p><i>Karla\nDallmann, curitibana, estudou na escola de M\u00fasica e Belas Artes do Paran\u00e1. Foi integrante\nda Orquestra de Harm\u00f4nicas de Curitiba como tamb\u00e9m foi programadora musical da\nRadio Educativa do Paran\u00e1. Chega a S\u00e3o Paulo em 1999. Entre v\u00e1rias composi\u00e7\u00f5es,\nfez a trilha sonora da pe\u00e7a teatral \"Ceceu o agitador\" sobre a vida e\na obra do poeta Castro Alves , dire\u00e7\u00e3o de Wolney de Assis e tamb\u00e9m comp\u00f4s a\ntrilha da anima\u00e7\u00e3o \"Yay\u00e1\"sobre a vida de Dona Yay\u00e1 figura hist\u00f3rica\nda cidade de S\u00e3o Paulo, de Talessak. Trabalhou em oficinas de viol\u00e3o e\ncanto coral na Secretaria do Estado e do Munic\u00edpio; trabalhou no projeto\nCrian\u00e7as de Heli\u00f3polis e tamb\u00e9m como regente de coral na Casa da Solidariedade\ne na Casa dos meninos de Campo Limpo. Atualmente trabalha como professora de\nviol\u00e3o no Projeto Brasil Musicantes com funcion\u00e1rios do Banco Daycoval e com\nm\u00fasica e conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3ria no Projeto Brincar de Viver no Hospital do M Boi\nMirim.\n\t</i><br>\n</p>\n<p><strong>site: <a href=\"https://soundcloud.com/karladallmann\">https://soundcloud.com/karladallmann</a></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong>Redes: <a href=\"https://www.instagram.com/karladallmann/\">https://www.instagram.com/karladallmann/</a></strong>\n</p>\n<hr>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/488855/3c3c605c-79ff-41ba-8bb1-8cdace06d9c2.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Publica\u00e7\u00f5es lan\u00e7adas pela Editora Minski. </strong>\n</p>\n<p>Veja mais no site oficial: <strong><a href=\"http://www.talessak.com\">www.talessak.com</a></strong>\n</p>\n<p>Loja oficial:<strong> <a href=\"http://www.loja.talessak.com\">www.loja.talessak.com</a></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/483328/7f26dcc1-f223-4ee5-bd5a-87a3821225ae.png\" width=\"481\" height=\"346\" style=\"width:481px;height:346px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/483323/3b8d2b02-c5bc-418b-a449-c59a79c48f0f.png\">\n</p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/483324/69908039-d906-4e76-ac8e-1f4e6601553d.png\">\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/483325/1aa1a113-2d4b-4df9-b36d-4bfc2fe17348.png\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span><br>\n</p>\n<hr>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/488856/d837aec5-0e46-4980-878c-01caf7a38b4e.jpg\">\n</p>\n<p><br><br>\n</p>", "permalink": "trateggio", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/UsmVbU1aTU0", "video_url": "https://youtu.be/UsmVbU1aTU0", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/166200/e26c9e4f-453b-4d71-8b09-4e0e43450189.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/166200/project_thumb_thumb_e26c9e4f-453b-4d71-8b09-4e0e43450189.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/166200/project_thumb_small_e26c9e4f-453b-4d71-8b09-4e0e43450189.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/166200/project_thumb_large_e26c9e4f-453b-4d71-8b09-4e0e43450189.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/166200/project_thumb_video_cover_e26c9e4f-453b-4d71-8b09-4e0e43450189.png", "progress": 70.32, "pledged": 8893.286577565465, "total_contributions": 100, "total_contributors": 86, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-10-21T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-10-20T23:59:59.999999", "online_date": "2023-08-01T19:03:36.766255", "zone_online_date": "2023-08-01T16:03:36.766255", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 80, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 80, "unit": "days"}, "posts_count": 6, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1602344, "name": "TALESSAK LTDA", "public_name": "Talessak"}, "reminder_count": 37, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 6, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Erica,Minski,Nathanna,Talessak,Trateggio", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "6aaf3389-2b4a-4144-a981-f893c3b44db6", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "about_txt": "A campanha ajudar\u00e1 a viabilizar a produ\u00e7\u00e3o da nova HQ Trateggio, uma hist\u00f3ria em quadrinhos Ilustrada lindamente por Nathanna \u00c9rica, com roteiro e hist\u00f3ria - Talessak e publica\u00e7\u00e3o Editora Minski. G\u00eanero: mist\u00e9rio e aventura. Lan\u00e7amento oficial na CCXP 2023! ACESSE AQUI A hist\u00f3ria conta um estranho caso envolvendo uma escultura do s\u00e9culo XVIII, tem como protagonistas Marevick,  dono de um sebo e exc\u00eantrico estudioso com agu\u00e7ado esp\u00edrito investigativo; Clover, uma restauradora de obras, obstinada e dedicada profissional, ambos t\u00eam em comum o apre\u00e7o pelas artes, por museus e Hist\u00f3ria e Atlas, amigo e ajudante constante de Marevick. Em uma tarde ensolarada, no MASP, Marevick, Clover e Atlas visitam a feira de antiguidades, o que j\u00e1 era habitual, mas, especialmente, nesse dia algo chama a aten\u00e7\u00e3o deles. Em uma das estandes expositoras encontram um di\u00e1rio, aparentemente do s\u00e9culo VXIII. Nas p\u00e1ginas h\u00e1 uma descri\u00e7\u00e3o de uma escultura, \u00e9 o come\u00e7o de nossa aventura, e dos misteriosos desafios que Marevick, Clover e Atlas ter\u00e3o que solucionar. Convidamos todos para desvendar os segredos dessa hist\u00f3ria! PERSONAGENS: Informa\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas: Capa: Colorida - Papel cart\u00e3o 300 g - com orelhas Miolo: Colorido Total de p\u00e1ginas: 96 p. Formato: 14,7 x 20 cm Garanta o seu exemplar para entrega via correio ou para retirada presencial em qualquer dia do evento e conhecer pessoalmente a autora e ilustradora de Trat\u00e9ggio na CCXP. Os exemplares ser\u00e3o autografados. Tamb\u00e9m haver\u00e1 recompensas que acompanhar\u00e3o a HQ, algumas delas o apoiador poder\u00e1 retirar presencialmente na CCXP 2023, outras s\u00e3o recompensas exclusivas para entrega via correio. Por favor, verifique a melhor op\u00e7\u00e3o, certifique-se da recompensa e tamb\u00e9m da disponibilidade de retirada presencial na descri\u00e7\u00e3o para fazer a escolha mais adequada. Do envio via correio: a previs\u00e3o do prazo de entrega dos exemplares e das recompensas ser\u00e1 entre dezembro 2023 e Janeiro de 2024, ap\u00f3s o lan\u00e7amento oficial na CCXP/2023. Op\u00e7\u00f5es de retirada presencial, combos e recompensas exclusivas do projeto! Segue abaixo algumas delas: Ecobag 01 - Arte - Nathanna \u00c9rica Ecobag 02 - Arte - Talessak Edi\u00e7\u00e3o especial de Cinco Vermelhos. Op\u00e7\u00e3o COMBO. Artes dos cart\u00f5es postais: Artista visual, quadrinista, roteirista e ilustradora. al\u00e9m\nde publica\u00e7\u00f5es infantis, produz anima\u00e7\u00f5es cl\u00e1ssicas e hist\u00f3rias em quadrinhos. Em\n2011, na semana de arte e cultura da USP, lan\u00e7ou Yay\u00e1, seu primeiro desenho\nanimado independente, que faz parte do acervo da casa de Dona Yay\u00e1 (CPC-USP). \u00c9\nautora das HQs Memories, s\u00e9rie de quatro volumes, indicada ao 31\u02da Trof\u00e9u HQmix ,\nem 2019, na categoria melhor miniss\u00e9rie; Cinco Vermelhos, indicada ao 35\u00ba Pr\u00eamio\nAngelo Agostini , na categoria melhor desenhista, em 2019; Deimos e Phobos -\nindicado ao 33\u00b0\nTrof\u00e9u HQmix , na categoria publica\u00e7\u00e3o independente e tamb\u00e9m no 37\u00b0 Pr\u00eamio\nAngelo Agostini como lan\u00e7amento independente em 2021; Ira dos Ventos,\nindicada ao 34\u00ba Trof\u00e9u HQmix , como roteirista nacional, em 2022; Minski;  entre outras publica\u00e7\u00f5es. Sua graphic novel Sobre Trilhos\ne Ao Redor do Sol s\u00e3o resultados de projetos contemplados pelo edital ProAC do\nGoverno do Estado de S\u00e3o Paulo em 2018 e 2021 respectivamente e a HQ Amarelo Seletivo,  com roteiro e hist\u00f3ria de Ricardo Tayra e ilustra\u00e7\u00f5es e capa Talessak, foi premiada com o bronze na 16th Japan International\nManga Award 2022, c. R ealizou tamb\u00e9m o evento sociocultural Integra\u00e7\u00e3o: Mang\u00e1 e Educa\u00e7\u00e3o em dezembro de 2022 no\nPavilh\u00e3o Japon\u00eas, que recebeu o apoio institucional do Pavilh\u00e3o Japon\u00eas, Bunkyo\n(Sociedade brasileira de cultura japonesa e de assist\u00eancia social) e Japan Foundation\nem S\u00e3o Paulo. site: https://www.talessak.com/ Redes: https://www.talessak.com/contact Nathanna \u00c9rica \u00e9 ilustradora e artista de desenvolvimento visual. Desde 2016, quando deixou sua forma\u00e7\u00e3o jur\u00eddica para seguir carreira como artista autodidata, j\u00e1 trabalhou com est\u00fadios e produtoras nacionais e internacionais, como Blue Dream Studios, Birdo e Multishow na elabora\u00e7\u00e3o de artes promocionais e concept de personagens. Atualmente trabalha para a Disney, tendo ilustrado os livros \"Tales of Courage and Kindness\" (Contos sobre Coragem e Gentileza, 2021, Disney Books/Universo dos Livros) e \"Anna, Elsa, and the Enchanting Holiday\" (2022, Disney Books). site: www.nathannaerica.com Redes: @theartofnathannaerica e @nathsketch Karla\nDallmann, curitibana, estudou na escola de M\u00fasica e Belas Artes do Paran\u00e1. Foi integrante\nda Orquestra de Harm\u00f4nicas de Curitiba como tamb\u00e9m foi programadora musical da\nRadio Educativa do Paran\u00e1. Chega a S\u00e3o Paulo em 1999. Entre v\u00e1rias composi\u00e7\u00f5es,\nfez a trilha sonora da pe\u00e7a teatral \"Ceceu o agitador\" sobre a vida e\na obra do poeta Castro Alves , dire\u00e7\u00e3o de Wolney de Assis e tamb\u00e9m comp\u00f4s a\ntrilha da anima\u00e7\u00e3o \"Yay\u00e1\"sobre a vida de Dona Yay\u00e1 figura hist\u00f3rica\nda cidade de S\u00e3o Paulo, de Talessak. Trabalhou em oficinas de viol\u00e3o e\ncanto coral na Secretaria do Estado e do Munic\u00edpio; trabalhou no projeto\nCrian\u00e7as de Heli\u00f3polis e tamb\u00e9m como regente de coral na Casa da Solidariedade\ne na Casa dos meninos de Campo Limpo. Atualmente trabalha como professora de\nviol\u00e3o no Projeto Brasil Musicantes com funcion\u00e1rios do Banco Daycoval e com\nm\u00fasica e conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3ria no Projeto Brincar de Viver no Hospital do M Boi\nMirim. site: https://soundcloud.com/karladallmann Redes: https://www.instagram.com/karladallmann/ Publica\u00e7\u00f5es lan\u00e7adas pela Editora Minski. Veja mais no site oficial: www.talessak.com Loja oficial: www.loja.talessak.com"}, "user": {"id": 1602344, "common_id": "71aed944-5fe9-42c7-97d7-ae5d2b4a11d6", "name": "TALESSAK LTDA", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1602344/thumb_avatar_Minski_logo.png", "facebook_link": null, "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 3, "links": null, "follows_count": 1, "followers_count": 63, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2021-03-21T00:39:59.686488", "about_html": "<p>SOBRE A AUTORA   TalessaK. Artista visual, roteirista, desenhista e ilustradora. Al\u00e9m de publica\u00e7\u00f5es infantis, produz anima\u00e7\u00f5es cl\u00e1ssicas e hist\u00f3rias em quadrinhos.  Em 2011, na Semana de Arte e Cultura da USP, lan\u00e7ou Yay\u00e1, seu primeiro desenho animado independente, que faz parte do acervo da <a href=\"http://www.usp.br/agen/?p=69299\"><strong>Casa de Dona Yay\u00e1 (CPC-USP)</strong></a><strong>. </strong>  \u00c9 autora das HQs independentes Memories, s\u00e9rie de quatro volumes, indicada ao <a href=\"https://blog.hqmix.com.br/noticias/indicados-31-trofeu-hqmix/\"><strong>31\u02da pr\u00eamio HQMIX</strong></a>, em 2019, na categoria Miniss\u00e9rie; Cinco Vermelhos, indicada ao<strong> 35\u00baTrof\u00e9u Angelo Agostini,</strong> na categoria Melhor desenhista, em 2019;  Minski -  volumes I, II e III; Olho Verde e Caminhos da Bruma, lan\u00e7ada pela Editora Noir; entre outras publica\u00e7\u00f5es. Sua graphic novel Sobre Trilhos \u00e9 resultado de projeto contemplado pelo<strong> </strong><a href=\"http://www.proac.sp.gov.br/wp-content/uploads/37-rf18.pdf\"><strong>Edital de 2018 do PROAC</strong></a>, do Governo do Estado de S\u00e3o Paulo. Participou tamb\u00e9m de colet\u00e2neas como Vis\u00f5es de guerra (2016), da IHQ Editora; Vertigo - Al\u00e9m do limiar (2018), do Guia das Quadrinhos e Gibi de Menininha (2018), da Zarabatana Editora, vencedora do 31\u00ba trof\u00e9u HQMIX, em 2019.\n</p>\n<p>Ela participou de diversos eventos, <a href=\"http://festcomix.com.br/?s=programa%C3%A7%C3%A3o\" target=\"_blank\">22 \u00b0 Fest Comix</a> 2015 , <a href=\"http://www.itaucultural.org.br/banca-de-quadrinistas-2017\" target=\"_blank\">Banca de Quadrinistas do Ita\u00fa Cultural </a>2016 - 2017 - 2018, <a href=\"http://www.ugrafest.com.br/\" target=\"_blank\">Ugra Fest</a> 2017,  <a href=\"https://www.facebook.com/HorrorConSP\" target=\"_blank\">HorroCon 2017</a>. <strong>Mumia - Mostra Udigrudi de anima\u00e7\u00e3o 2017</strong> and <a href=\"http://www.fgdq.com.br/\" target=\"_blank\">Festival Guia dos Quadrinhos</a> (2017-2018-2019); Ressaca Friends (2017); Anime Friends <a href=\"https://www.ccxp.com.br/artists-alley/7469\">(2018 Comic Con Expierence 2018-2019)</a>.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Talessak", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 299588, "project_id": 166200, "description": "\u2714\ufe0f - 01 HQ Trateggio - 96 p\u00e1ginas coloridas (Roteiro: Talessak - Ilustra\u00e7\u00f5es: Nathanna \u00c9rica)\n\u2714\ufe0f - 01 HQ Cinco Vermelhos - EDI\u00c7\u00c3O ESPECIAL - Revisada e formato maior 15,5 x 22,6 cm - 248 p\u00e1ginas PB (autora e ilustradora: Talessak)\n\n\ud83d\udce6 + FRETE CORREIO (ENVIO POR CORREIO - COME\u00c7O DAS ENTREGAS: segunda quinzena de dezembro 2023, previs\u00e3o de entrega: JANEIRO DE 2024)\n\nOBS.: ENVIO APENAS EM TERRIT\u00d3RIO NACIONAL.\n\nmenos ", "minimum_value": 60.70502783321136, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2024-01-01T19:17:44", "updated_at": "2023-08-22T19:26:54.068511", "paid_count": 8, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 460175068, "title": "COMBO ESPECIAL", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "832f64f1-dab1-4085-a4a0-a16aff80bfff", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/299588/thumb_reward_a00bde89-491b-4603-8c1c-24de70955fec.png", "run_out": false}]}