{"detail": {"project_id": 166783, "id": 166783, "user_id": 95020, "name": "Fim da Linha", "headline": "Fabricia acorda sozinha em um trem. Pra onde ter\u00e3o ido os outros passageiros?", "budget": "<p>IMPRESS\u00c3O - 60%\n</p>\n<p>RECOMPENSAS - 12%\n</p>\n<p>CORREIO - 15%\n</p>\n<p>CATARSE - 13%\n</p>", "goal": 4650.0, "about_html": "<p>Fabr\u00edcia \u00e9 uma jovem que est\u00e1 em um trem, indo para uma entrevista de emprego. Ela cochila, e ao acordar, os passageiros sumiram, e o trem n\u00e3o para em esta\u00e7\u00e3o alguma. No fundo do vag\u00e3o h\u00e1 um homem, que d\u00e1 explica\u00e7\u00f5es que Fabricia n\u00e3o quer acreditar.\n</p>\n<p>Uma hist\u00f3ria completa, de suspense e mist\u00e9rio, com uma pegada \u00e0 la Al\u00e9m da Imagina\u00e7\u00e3o. Com Roteiro de <strong>Lexy Soares</strong>, e arte de <strong>Marcio Mer\u00e8icyo</strong>, Fim da Linha \u00e9 uma hist\u00f3ria completa. A revista possuir\u00e1 24 p\u00e1ginas com arte em Preto &amp; Branco, formato americano, e capa colorida feita por <strong>Andr\u00e9 Oide</strong>.\n</p>\n<p>Algumas p\u00e1ginas:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/486084/74ee4345-18c8-44ac-a186-0d2ccb5edb3d.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/486085/cff8fc98-9ded-47ec-9de8-5546492b29b7.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/486086/21d094ea-ee38-4f93-b4fe-77234feeb688.jpg\">\n</p>\n<p><strong>OS AUTORES:</strong>\n</p>\n<p><strong>LEXY SOARES</strong> \u00e9 quadrinista e inspetor de alunos em escola p\u00fablica. Ex-cineasta independente, produz tirinhas pra internet, e como roteirista e artista publicou os quadrinhos <em>\"</em>Vida de Inspetor de Alunos\", <em>\"</em>Leitmotiv\", <em>\"</em>A Situa\u00e7\u00e3o de Augusto\", e <em>\"</em>Lampi\u00e3o\".\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/486447/0fcd2703-d3c5-4600-9fbb-294ba3977c72.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong>M\u00c1RCIO MER\u00c8ICYO</strong> \u00e9 artista pl\u00e1stico e arte educador, iniciou sua carreira art\u00edstica como ilustrador, de 2001 at\u00e9 o momento j\u00e1 participou de exposi\u00e7\u00f5es e mostras de artes nacionais e internacionais. Al\u00e9m de atuar como ilustrador e mais recente como artista visual e quadrinista colabora tamb\u00e9m divulgando trabalhos autorais de fotografias com dispositivos m\u00f3veis.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/486448/d1688af6-c79f-466f-9601-9c911262e81d.jpg\" width=\"500\" height=\"500\" style=\"width:500px;height:500px;\">\n</p><br>", "permalink": "fimdalinha", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/FmCD-Bo0_r0", "video_url": "https://youtu.be/FmCD-Bo0_r0", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/166783/e6f11b85-8bd9-42b2-8d89-c40528750307.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/166783/project_thumb_thumb_e6f11b85-8bd9-42b2-8d89-c40528750307.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/166783/project_thumb_small_e6f11b85-8bd9-42b2-8d89-c40528750307.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/166783/project_thumb_large_e6f11b85-8bd9-42b2-8d89-c40528750307.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/166783/project_thumb_video_cover_e6f11b85-8bd9-42b2-8d89-c40528750307.jpg", "progress": 9.35483870967742, "pledged": 435.0, "total_contributions": 16, "total_contributors": 16, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-07-21T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-07-20T23:59:59.999999", "online_date": "2023-05-21T16:26:51.921714", "zone_online_date": "2023-05-21T13:26:51.921714", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 95020, "name": "ALEXANDRE APARECIDO SOARES", "public_name": "Lexy Soares"}, "reminder_count": 9, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Comics,gibi,HQ,quadrinhos", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "0b825fbf-d073-4e87-a22f-7ce044dbc815", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "goal_ajustado": 4727.212352748514, "pledged_ajustado": 442.2230910635706, "about_txt": "Fabr\u00edcia \u00e9 uma jovem que est\u00e1 em um trem, indo para uma entrevista de emprego. Ela cochila, e ao acordar, os passageiros sumiram, e o trem n\u00e3o para em esta\u00e7\u00e3o alguma. No fundo do vag\u00e3o h\u00e1 um homem, que d\u00e1 explica\u00e7\u00f5es que Fabricia n\u00e3o quer acreditar. Uma hist\u00f3ria completa, de suspense e mist\u00e9rio, com uma pegada \u00e0 la Al\u00e9m da Imagina\u00e7\u00e3o. Com Roteiro de Lexy Soares , e arte de Marcio Mer\u00e8icyo , Fim da Linha \u00e9 uma hist\u00f3ria completa. A revista possuir\u00e1 24 p\u00e1ginas com arte em Preto & Branco, formato americano, e capa colorida feita por Andr\u00e9 Oide . Algumas p\u00e1ginas: OS AUTORES: LEXY SOARES \u00e9 quadrinista e inspetor de alunos em escola p\u00fablica. Ex-cineasta independente, produz tirinhas pra internet, e como roteirista e artista publicou os quadrinhos \" Vida de Inspetor de Alunos\", \" Leitmotiv\", \" A Situa\u00e7\u00e3o de Augusto\", e \" Lampi\u00e3o\". M\u00c1RCIO MER\u00c8ICYO \u00e9 artista pl\u00e1stico e arte educador, iniciou sua carreira art\u00edstica como ilustrador, de 2001 at\u00e9 o momento j\u00e1 participou de exposi\u00e7\u00f5es e mostras de artes nacionais e internacionais. Al\u00e9m de atuar como ilustrador e mais recente como artista visual e quadrinista colabora tamb\u00e9m divulgando trabalhos autorais de fotografias com dispositivos m\u00f3veis."}, "user": {"id": 95020, "common_id": "f953bc26-31f7-4f4c-a418-8ca0fbdc55de", "name": "ALEXANDRE APARECIDO SOARES", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/95020/thumb_avatar_407670e3-e80f-4f15-ae7b-cd82ab6b55ee.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/lexy.soares", "twitter_username": "LexySoaresHQ", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 172, "total_published_projects": 4, "links": [{"id": 30846, "link": "https://www.instagram.com/lexy_soares_hq/"}, {"id": 1913, "link": "https://www.facebook.com/LexyQuadrinhos"}, {"id": 1914, "link": "http://lexysoares.blogspot.com.br/"}], "follows_count": 122, "followers_count": 62, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/95020/base_36e84b10-70a0-47eb-85d5-6f32bb64a526.jpg", "created_at": "2012-09-20T00:22:34.48835", "about_html": "<p>Quadrinista, resenhista de quadrinhos, cr\u00edtico de cinema,  ex-cineasta independente.</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Lexy Soares", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 293046, "project_id": 166783, "description": "-Revista impressa e autografada (frete incluso);\n-Marca p\u00e1ginas;\n-Conjunto de cart\u00f5es postais;\n-Exemplar da hq A Situa\u00e7\u00e3o de Augusto.", "minimum_value": 45.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2023-09-01T23:22:31", "updated_at": "2023-05-21T16:23:16.760781", "paid_count": 2, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 1879048192, "title": "", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "388665d9-8225-400a-8ba7-68e0407740cd", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 45.7472163169211}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": false, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": false, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": true, "Humor": false, "Her\u00f3is": false, "Luta": false, "Guerra": false, "G\u00eaneros": true, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": false, "Folclore": false, "Zine": false, "WebFormatos": false, "Erotismo": false, "Religiosidade": false, "Jogos": false}}