{"detail": {"project_id": 167858, "id": 167858, "user_id": 1993758, "name": "Retrato Falado, de Lor", "headline": "Um cl\u00e1ssico dos quadrinhos nacionais em uma edi\u00e7\u00e3o especial!", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/490584/bf90ddd0-8757-4827-b113-4965ef351562.png\">\n</p>", "goal": 7080.12516772601, "about_html": "Retrato Falado : uma obra hist\u00f3rica, fora de cat\u00e1logo, e agora em edi\u00e7\u00e3o especial! Em 1979, durante a abertura pol\u00edtica que iria culminar com o fim da ditadura militar no Brasil, um grupo de cartunistas corajosos lan\u00e7ou a revista Contra Ataque . Com tr\u00eas edi\u00e7\u00f5es lan\u00e7adas, a s\u00e9rie teve um relativo sucesso, mas foi o seu primeiro n\u00famero, trazendo a hist\u00f3ria Retrato Falado , de Lor , que ficou na mem\u00f3ria. Descrita por \u00c1lvaro de Moya e Moay Cirne como uma hist\u00f3ria em que a rela\u00e7\u00e3o arte/pol\u00edtica se apresenta de forma l\u00facida e madura, essa p\u00e9rola dos quadrinhos nacionais traz um relato cru sobre os anos de chumbo. Relan\u00e7ado pela extinta e saudosa editora Nona Arte , em 2003, o \u00e1lbum encontra-se fora de cat\u00e1logo\u2026 at\u00e9 agora. A Mambembe Livros tem a honra de abrir as portas como editora com uma nova edi\u00e7\u00e3o de Retrato Falado, um quadrinho de briga! A edi\u00e7\u00e3o ter\u00e1 110 p\u00e1ginas , sendo vendida a um pre\u00e7o promocional de R$ 40 + frete nesta campanha aqui no Catarse. O autor Lor , ou melhor, Luiz Oswaldo Rodrigues , tornou-se cartunista em 1973 e, desde ent\u00e3o, publicou cerca de 5 mil desenhos na forma de charges, ilustra\u00e7\u00f5es e cartuns em diversos \u00f3rg\u00e3os de imprensa. Foi premiado algumas vezes em sal\u00f5es internacionais de humor e recebeu o Trof\u00e9u Angelo Agostini de Mestre do Quadrinho Nacional em 2006 (SP). Publicou livros com cartuns e quadrinhos, ilustrou livros de ci\u00eancias e literatura e realizou diversas cartilhas did\u00e1ticas sobre temas como sa\u00fade, direitos humanos, preserva\u00e7\u00e3o ambiental e constru\u00e7\u00e3o da cidadania. Acesse: https://lorcartunista.blogspot.com/ Lor tamb\u00e9m \u00e9 m\u00e9dico formado pela Faculdade de Medicina da Universidade Federal de Minas Gerais em 1972 e se tornou professor titular na mesma universidade. Foi Pesquisador Bolsista de Produtividade do CNPq de 1984 a 2018. Hoje, Lor \u00e9 uma refer\u00eancia em neurofibromatose e trabalha como volunt\u00e1rio no Centro de Refer\u00eancia em Neurofibromatoses do Hospital das Cl\u00ednicas da UFMG. Voc\u00ea pode conhecer melhor a doen\u00e7a atrav\u00e9s da Associa\u00e7\u00e3o Mineira de Apoio aos Portadores de Neurofibromatoses ou https://amanf.org.br/blog/ . Por dentro de Retrato Falado", "permalink": "retratofaladohq", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/167858/16fdde7d-4f7c-4487-83ce-9749ef21c89a.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/167858/project_thumb_thumb_16fdde7d-4f7c-4487-83ce-9749ef21c89a.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/167858/project_thumb_small_16fdde7d-4f7c-4487-83ce-9749ef21c89a.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/167858/project_thumb_large_16fdde7d-4f7c-4487-83ce-9749ef21c89a.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/167858/project_thumb_video_cover_16fdde7d-4f7c-4487-83ce-9749ef21c89a.png", "progress": 119.14285714285714, "pledged": 8435.463414119273, "total_contributions": 111, "total_contributors": 98, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-08-08T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-08-07T23:59:59.999999", "online_date": "2023-06-16T14:32:33.007999", "zone_online_date": "2023-06-16T11:32:33.007999", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 52, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 52, "unit": "days"}, "posts_count": 6, "address": {"city": "Belo Horizonte", "state_acronym": "MG", "state": "Minas Gerais"}, "user": {"id": 1993758, "name": "Mambembe Livros", "public_name": "Mambembe Livros"}, "reminder_count": 19, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 6, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Contraataque,Ditadura-militar,Lor,Quadrinhosbr,Retratofalado", "city_id": 1634, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "29ea2ed0-d28d-4045-95f6-6e792d9b1b61", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 1993758, "common_id": "86d58e8b-fdc5-4b16-b2ec-028a17172407", "name": "Mambembe Livros", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1993758/thumb_avatar_4b954595-2393-472c-9275-9ceee5a6bb2a.png", "facebook_link": null, "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 4, "total_published_projects": 2, "links": [{"id": 47729, "link": "https://mambembelivros.com.br/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 11, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2023-06-15T10:13:14.960511", "about_html": "<p>A Mambembe Livros nasceu como sebo virtual, mas logo almejou v\u00f4os maiores. Com a vontade de ver nas prateleiras autores in\u00e9ditos \u2013 ou esgotados h\u00e1 anos -, a livraria passou a ser tamb\u00e9m uma editora. Temos como prioridade a publica\u00e7\u00e3o de HQs, literatura e textos indispon\u00edveis de diversas \u00e1reas, sempre mirando na democratiza\u00e7\u00e3o do acesso ao livro.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/518806/9adf45c8-3352-462e-bf4e-a7f7b7cb2c4e.jpg\" width=\"100\" height=\"102\" style=\"width:100px;height:102px;\">\n</p>\n<p>J\u00falia C\u00f4rtes Rodrigues \u00e9 leitora, professora e tradutora. \u00c9 doutora pelo programa de Teoria e Hist\u00f3ria Liter\u00e1ria da Universidade Estadual de Campinas (Unicamp). A Terra Devastada , sua tradu\u00e7\u00e3o de The Waste Land, de T. S. Eliot, foi publicada em 2017 pela Lumme. J\u00e1 contribuiu com ensaios e tradu\u00e7\u00f5es liter\u00e1rias para diversos portais, como Continente, escamandro, Intempestiva, Mallarmargens e Zunai. Apresenta e edita o Poemo Podcast.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/518807/1952e3d3-fde3-4d67-bca7-508b27e0180d.jpg\" width=\"103\" height=\"112\" style=\"width:103px;height:112px;\"><br>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Diego Aguiar Vieira \u00e9 jornalista, escritor, roteirista de quadrinhos e cinema, tradutor e editor. J\u00e1 traduziu autores como H. P. Lovecraft, Ambrose Bierce e James Joyce. \u00c9 autor dos livros Macuconha (independente \u2013 sob o pseud\u00f4nimo de Tompinh\u00e3o Coelho) e o livro O Apocalipse Amarelo: Uma Torre para Cthulhu (Avec Editora), al\u00e9m de ter escrito os quadrinhos P\u00e1ssaros Artificiais, com arte de Antonio Eder, e Cr\u00f4nicas de Calavera: Memento Mori e O Pintor do Fim do Mundo, ambos com arte de Jo\u00e3o Ferreira, criador do personagem. Como editor, relan\u00e7ou o cl\u00e1ssico nacional Retrato Falado, de Lor, pela Mambembe Livros. Nascido em Macuco, vive em Belo Horizonte, com a esposa e uma gata.<span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span>\n</p><br>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Mambembe Livros", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 294997, "project_id": 167858, "description": "Receba o \u00e1lbum completo em livro f\u00edsico, com seu nome nos agradecimentos, e um bookplate autografado por Lor, em qualquer lugar do Brasil. Envio atrav\u00e9s do Registro M\u00f3dico dos Correios.", "minimum_value": 60.686787151937224, "maximum_contributions": 80.91571620258297, "deliver_at": "2023-06-01T20:49:34", "updated_at": "2023-06-16T12:08:52.388177", "paid_count": 48, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 1879048192, "title": "Edi\u00e7\u00e3o com Bookplate autografado", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "b0c603ac-1bc4-4276-858e-4cd18c1d5ca4", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/294997/thumb_reward_1f71c904-db02-435c-9dc9-99fa9cea2e49.jpg", "run_out": false}], "spacy_lemmas": ["obra", "cat\u00e1logo", "edi\u00e7\u00e3o", "abertura", "fim", "ditadura", "grupo", "cartunista", "revista", "edi\u00e7\u00e3o", "s\u00e9rie", "sucesso", "n\u00famero", "hist\u00f3ria", "mem\u00f3ria", "descrita", "hist\u00f3ria", "rela\u00e7\u00e3o", "arte", "forma", "madura", "p\u00e9rola", "quadrinho", "relato", "cru", "ano", "chumbo", "extinta", "editora", "\u00e1lbum", "cat\u00e1logo", "honra", "porta", "editora", "edi\u00e7\u00e3o", "quadrinho", "briga", "edi\u00e7\u00e3o", "p\u00e1gina", "pre\u00e7o", "frete", "campanha", "autor", "ent\u00e3o", "desenho", "forma", "charge", "ilustra\u00e7\u00e3o", "\u00f3rg\u00e3o", "imprensa", "vez", "sal\u00e3o", "livro", "quadrinho", "livro", "ci\u00eancia", "literatura", "cartilha", "tema", "sa\u00fade", "direito", "preserva\u00e7\u00e3o", "constru\u00e7\u00e3o", "cidadania", "m\u00e9dico", "professor", "universidade", "pesquisador", "refer\u00eancia", "neurofibromatose", "volunt\u00e1rio", "doen\u00e7a"], "spacy_lemmas_freq": {"obra": 1, "cat\u00e1logo": 2, "edi\u00e7\u00e3o": 4, "abertura": 1, "fim": 1, "ditadura": 1, "grupo": 1, "cartunista": 1, "revista": 1, "s\u00e9rie": 1, "sucesso": 1, "n\u00famero": 1, "hist\u00f3ria": 2, "mem\u00f3ria": 1, "descrita": 1, "rela\u00e7\u00e3o": 1, "arte": 1, "forma": 2, "madura": 1, "p\u00e9rola": 1, "quadrinho": 3, "relato": 1, "cru": 1, "ano": 1, "chumbo": 1, "extinta": 1, "editora": 2, "\u00e1lbum": 1, "honra": 1, "porta": 1, "briga": 1, "p\u00e1gina": 1, "pre\u00e7o": 1, "frete": 1, "campanha": 1, "autor": 1, "ent\u00e3o": 1, "desenho": 1, "charge": 1, "ilustra\u00e7\u00e3o": 1, "\u00f3rg\u00e3o": 1, "imprensa": 1, "vez": 1, "sal\u00e3o": 1, "livro": 2, "ci\u00eancia": 1, "literatura": 1, "cartilha": 1, "tema": 1, "sa\u00fade": 1, "direito": 1, "preserva\u00e7\u00e3o": 1, "constru\u00e7\u00e3o": 1, "cidadania": 1, "m\u00e9dico": 1, "professor": 1, "universidade": 1, "pesquisador": 1, "refer\u00eancia": 1, "neurofibromatose": 1, "volunt\u00e1rio": 1, "doen\u00e7a": 1}, "spacy_entidades": {"Retrato Falado": 4, "Brasil": 1, "Contra Ataque": 1, "Lor": 3, "\u00c1lvaro de Moya": 1, "Moay Cirne": 1, "Nona Arte": 1, "Mambembe Livros": 1, "R$": 1, "Catarse": 1, "Luiz Oswaldo Rodrigues": 1, "charges": 1, "Trof\u00e9u Angelo Agostini": 1, "Mestre do Quadrinho Nacional": 1, "SP": 1, "https://lorcartunista.blogspot.com/ Lor": 1, "Faculdade de Medicina da Universidade Federal de Minas Gerais": 1, "Pesquisador Bolsista de Produtividade do CNPq de 1984": 1, "Centro de Refer\u00eancia em Neurofibromatoses do Hospital das Cl\u00ednicas da UFMG": 1, "Associa\u00e7\u00e3o Mineira de Apoio aos Portadores de Neurofibromatoses": 1}, "tfidf": {"obra": 1.098254186605196, "cat\u00e1logo": 6.396630030975535, "edi\u00e7\u00e3o": 3.6252481272970356, "abertura": 4.379165402392849, "fim": 1.7279375371573356, "ditadura": 4.5672176338957895, "grupo": 1.9505771831950727, "cartunista": 3.9455294173179887, "revista": 1.093966934593576, "s\u00e9rie": 1.1232690852809697, "sucesso": 1.8637757358797733, "n\u00famero": 2.023716819841736, "hist\u00f3ria": 0.5412724103575846, "mem\u00f3ria": 3.0000395307515713, "descrita": 5.98860331482695, "rela\u00e7\u00e3o": 2.3213853574941927, "arte": 0.6845879271642754, "forma": 1.9885819895252492, "madura": 5.5366181910838925, "p\u00e9rola": 6.142753994654208, "quadrinho": 0.9843782223288333, "relato": 3.540064309209824, "cru": 6.142753994654208, "ano": 0.49260673583063863, "chumbo": 5.98860331482695, "extinta": 7.241366283322318, "editora": 2.51738048449483, "\u00e1lbum": 2.2240864465073935, "honra": 3.7448587218558376, "porta": 3.339393613747673, "briga": 4.220941397177955, "p\u00e1gina": 0.2725159049803698, "pre\u00e7o": 2.351017155100564, "frete": 1.9455520469923997, "campanha": 0.7682474897486249, "autor": 0.917903779988044, "ent\u00e3o": 3.0441643356605095, "desenho": 1.188101335308889, "charge": 4.0633124529743725, "ilustra\u00e7\u00e3o": 1.3387329499209515, "\u00f3rg\u00e3o": 4.938781190328272, "imprensa": 4.042693165771636, "vez": 1.135457601823467, "sal\u00e3o": 4.602308953707059, "livro": 1.2253275001878143, "ci\u00eancia": 3.644054022733872, "literatura": 2.3435264833714062, "cartilha": 5.98860331482695, "tema": 1.8252658811178977, "sa\u00fade": 4.084365862172205, "direito": 2.666655304818935, "preserva\u00e7\u00e3o": 5.295456134267004, "constru\u00e7\u00e3o": 3.329343277894172, "cidadania": 7.241366283322318, "m\u00e9dico": 4.6764169258607815, "professor": 2.029151615827693, "universidade": 4.105872067393168, "pesquisador": 3.138722918285522, "refer\u00eancia": 2.4291819279499003, "neurofibromatose": 7.934513463882263, "volunt\u00e1rio": 5.737288886546044, "doen\u00e7a": 3.9642215503301412}}