{"detail": {"project_id": 167931, "id": 167931, "user_id": 1701560, "name": "A Vida Como Ela Yeah #2", "headline": "A revistinha do Ad\u00e3o ataca outra vez!", "budget": "Essa\n \u00e9 uma campanha de pr\u00e9-venda. As revistas j\u00e1 est\u00e3o sendo impressas. A \nideia aqui \u00e9 juntar os f\u00e3s do Ad\u00e3o para eles receberem a Yeah #2 em \nprimeira m\u00e3o com pre\u00e7o promocional!", "goal": 5057.232262661436, "about_html": "<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/491118/b623462e-8764-448b-9a7c-83828a6f500f.png\">\n</p>\n<p>A revista A Vida Como Ela Yeah sobreviveu \u00e0 maldi\u00e7\u00e3o do n\u00famero 1, que arru\u00edna as publica\u00e7\u00f5es e destr\u00f3i o sonho dos editores.\n</p>\n<p> Agora s\u00f3 falta passar pela maldi\u00e7\u00e3o do n\u00famero 2, a do n\u00famero 3, a do 7, a do 13 e a do 666. Se tudo correr bem, daqui a 250 anos estaremos no n\u00famero mil, exceto caso o meteoro atinja a Terra em cheio ou o mar engula os continentes.\n</p>\n<p>Esta edi\u00e7\u00e3o est\u00e1 recheada de cartuns geniais e hilariantes. Sim, como autor de 93% deles, sou suspeito em dizer, mas isso \u00e9 um mero detalhe.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/491116/bb593307-6a5a-49b0-9a8b-e92be0201752.png\">\n</p>\n<p><br>Al\u00e9m dos cartuns fant\u00e1sticos, tiras da <strong>Aline</strong> e do <strong>Chato de Galochas</strong>, voc\u00ea vai poder ler\n</p>\n<p>minhas mem\u00f3rias de inf\u00e2ncia e um inesquec\u00edvel encontro com <strong>Mill\u00f4r Fernandes</strong>. Posso dizer de c\u00e1tedra que ele n\u00e3o era um ser humano. Era mais do que isso.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/491119/1b5a503f-d7c2-417f-88db-0771396d1ba6.png\">\n</p>\n<p><br>E temos ainda um convidado mais supimpa que mocot\u00f3 de domingo: <strong>Claudio Paiva</strong>, o criador do <em>Planeta Di\u00e1rio</em>, redator final do <em>Sai de Baixo</em>, entre outras coisas. Um g\u00eanio reconhecido em vida. \u00c9 isso, espero que curtam.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/491120/6a43d058-74ab-44d5-8e98-37f4c7df6a10.png\">\n</p>\n<p>Apoia a\u00ed que a gente come\u00e7a a fazer a 3!\n</p>\n<p><strong>A VIDA COMO ELA YEAH #2</strong>\n</p>\n<p>Tamanho: 14 x 21cm\n</p>42 pgs coloridas\n<p style=\"text-align:right;\"><br>Ad\u00e3o Iturrusgarai<br>\n</p>", "permalink": "revistayeah2", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/E885ipp1g5U", "video_url": "https://youtu.be/E885ipp1g5U", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/167931/82935ac7-0b14-4838-9e0c-cd5b84ad2611.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/167931/project_thumb_thumb_82935ac7-0b14-4838-9e0c-cd5b84ad2611.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/167931/project_thumb_small_82935ac7-0b14-4838-9e0c-cd5b84ad2611.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/167931/project_thumb_large_82935ac7-0b14-4838-9e0c-cd5b84ad2611.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/167931/project_thumb_video_cover_82935ac7-0b14-4838-9e0c-cd5b84ad2611.jpg", "progress": 109.2, "pledged": 5522.497630826288, "total_contributions": 95, "total_contributors": 93, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-08-31T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-08-30T23:59:59.999999", "online_date": "2023-06-23T14:06:03.995747", "zone_online_date": "2023-06-23T11:06:03.995747", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 2, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 68, "unit": "days"}, "posts_count": 3, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1701560, "name": "Heinar Maracy Gon\u00e7alves", "public_name": "Z Edi\u00e7\u00f5es"}, "reminder_count": 16, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 3, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "CARTUM,HQ,humor,Ilustra\u00e7\u00e3o,quadrinhos", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "26576d99-299d-453d-b3aa-b2a80d9cec02", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "about_txt": "A revista A Vida Como Ela Yeah sobreviveu \u00e0 maldi\u00e7\u00e3o do n\u00famero 1, que arru\u00edna as publica\u00e7\u00f5es e destr\u00f3i o sonho dos editores. Agora s\u00f3 falta passar pela maldi\u00e7\u00e3o do n\u00famero 2, a do n\u00famero 3, a do 7, a do 13 e a do 666. Se tudo correr bem, daqui a 250 anos estaremos no n\u00famero mil, exceto caso o meteoro atinja a Terra em cheio ou o mar engula os continentes. Esta edi\u00e7\u00e3o est\u00e1 recheada de cartuns geniais e hilariantes. Sim, como autor de 93% deles, sou suspeito em dizer, mas isso \u00e9 um mero detalhe. Al\u00e9m dos cartuns fant\u00e1sticos, tiras da Aline e do Chato de Galochas , voc\u00ea vai poder ler minhas mem\u00f3rias de inf\u00e2ncia e um inesquec\u00edvel encontro com Mill\u00f4r Fernandes . Posso dizer de c\u00e1tedra que ele n\u00e3o era um ser humano. Era mais do que isso. E temos ainda um convidado mais supimpa que mocot\u00f3 de domingo: Claudio Paiva , o criador do Planeta Di\u00e1rio , redator final do Sai de Baixo , entre outras coisas. Um g\u00eanio reconhecido em vida. \u00c9 isso, espero que curtam. Apoia a\u00ed que a gente come\u00e7a a fazer a 3! A VIDA COMO ELA YEAH #2 Tamanho: 14 x 21cm 42 pgs coloridas Ad\u00e3o Iturrusgarai"}, "user": {"id": 1701560, "common_id": "5a8fbf8a-8fec-4da6-ba2f-3978ae338cd3", "name": "Heinar Maracy Gon\u00e7alves", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1701560/thumb_avatar_35e64e9f-4cbc-4171-9b43-d7e336ca806c.png", "facebook_link": null, "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 7, "links": [{"id": 39335, "link": "http://www.zedicoes.com"}], "follows_count": 9, "followers_count": 81, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2021-08-24T18:32:14.836258", "about_html": "<p>O Autor\n</p>\n<p>F\u00ed (Richard Bittencourt) \u00e9 um cartunista que mora em Londrina (PR). Desenha cartuns desde os 12 anos. Seus primeiros trabalhos foram perdidos quando abandonou a terapia aos treze e esqueceu sua pasta de desenhos com a psic\u00f3loga. Depois de anos afastado do humor gr\u00e1fico, dedicados \u00e0 tr\u00edade sexo, birita e rock'n'roll, resolveu engatar de novo na produ\u00e7\u00e3o de piadas desenhadas e ganhou sucesso nas redes gra\u00e7as ao seu humor direto e reto e estilo minimalista.<br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": false, "subscribed_to_new_followers": false, "subscribed_to_friends_contributions": false, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Z Edi\u00e7\u00f5es", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 295496, "project_id": 167931, "description": "10 exemplares da Revista Yeah 2 com desconto de 40% sobre o pre\u00e7o final para quem quiser revender essa obra prima das artes gr\u00e1ficas", "minimum_value": 182.06036145581166, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2023-06-01T20:22:51", "updated_at": "2023-06-22T20:30:01.163353", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2113929216, "title": "Pacote para Livrarias", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "5b5ee715-d2e3-47f0-9f12-0fb2d2643cac", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/295496/thumb_reward_7d8524c8-8d27-4850-80bc-2f37795bf318.jpg", "run_out": false}]}