{"detail": {"project_id": 168119, "id": 168119, "user_id": 884084, "name": "Do frio que nos habita", "headline": "Uma cr\u00f4nica em quadrinhos, escrita por Marcelo Mugnol e desenhada por Luan Zuchi.", "budget": "<p>Esta campanha \u00e9 modalidade \"Flex\" isso significa que, mesmo que n\u00e3o alcance a meta de R$ 2000, a HQ ser\u00e1 impressa. Pense nisso como uma pr\u00e9-venda ;)<br><br>\n</p>\n<p>O valor arrecadado ser\u00e1 utilizado nas seguintes propor\u00e7\u00f5es:\n</p>\n<p>Impress\u00e3o - 50%\n</p>\n<p>Taxa do Catarse - 13%\n</p>\n<p>Envios - 13%<br>\n</p>\n<p>Remunera\u00e7\u00e3o dos autores - 24%\n</p>", "goal": 2000.0, "about_html": "<p><em>\"- \u00c9 frio.</em>\n</p>\n<p><em>- Por que esse frio, logo agora?</em>\n</p>\n<p><em>- Como \u00e9 frio.</em>\n</p>\n<p><em>- Muito frio.</em>\n</p>\n<p><em>- Quase sempre \u00e9 esse frio. \"</em><br><br>\n</p>\n<p>Quando li estas primeiras linhas da cr\u00f4nica escrita pelo jornalista <strong>Marcelo Mugnol </strong>(originalmente publicada no jornal <em>Pioneiro</em>), entrei em contato com ele pedindo autoriza\u00e7\u00e3o para transformar este trecho em uma HQ curta, de uma p\u00e1gina, pois fui inspirado pela profundidade de interpreta\u00e7\u00f5es poss\u00edveis destas frases t\u00e3o corriqueiras nas esta\u00e7\u00f5es mais frias do ano. Marcelo n\u00e3o s\u00f3 autorizou como sugeriu adaptar a cr\u00f4nica toda, que segue este formato de di\u00e1logos e mais di\u00e1logos acerca do frio.<br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/491499/a59d2173-6b92-4fad-a37e-85e10c6a626d.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">Formato: 15cm x 21cm\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">Preto e branco\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">24 p\u00e1ginas\n</p>\n<p>Ent\u00e3o, durante os dois \u00faltimos meses do outono deste ano, desenhei os 59 quadros desta hist\u00f3ria, tendo como guia apenas os di\u00e1logos da cr\u00f4nica de Mugnol e as cenas que brotavam na mente durante a leitura.<br>\n</p>\n<p>Das linhas de di\u00e1logo surgiram personagens e contextos, situa\u00e7\u00f5es, cen\u00e1rios (quem conhece a cidade vai perceber que tudo se passa em Caxias do Sul - RS), climas, atmosferas e reflex\u00f5es. Em cada desenho nestas 20 p\u00e1ginas busquei contrastes e sintonias com as falas dos personagens. <br><br>Muito do processo de cria\u00e7\u00e3o dos quadros foi compartilhado no meu instagram (<a href=\"http://instagram.com/luan.zuchi\" target=\"_blank\">instagram.com/luan.zuchi</a> ), mas a hist\u00f3ria em sua totalidade voc\u00ea confere apoiando este projeto e garantindo seu exemplar de \"Do frio que nos habita\". Escolha sua recompensa e apoie, <strong>uma boa leitura combina demais com esse frio todo</strong>.\n</p>\n<hr>\n<p><span></span><strong>PR\u00c9VIA</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/491501/5ba5d526-c3cb-4147-8868-fac206c725fe.jpeg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/491486/e037a2d5-e573-408d-984d-d696a2c003dd.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/491487/863fc2cf-c8da-486b-85aa-4d6c38903d8d.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/491489/11368d7e-c119-46aa-b719-bae4e4c6fbf9.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/491492/e3b34013-4d7b-43e2-9c4f-c9fbd58bd8ee.jpg\">\n</p>\n<hr>\n<p><strong>SOBRE OS AUTORES</strong><br>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/491527/3d14249f-1faf-451d-99e0-51d2aa541146.jpg\"></strong>\n</p>\n<p><strong>Luan Zuchi </strong>\u00e9 designer de forma\u00e7\u00e3o e atua como ilustrador e quadrinista. Seus trabalhos j\u00e1 ilustraram jornais, livros e HQs. Seus quadrinhos mais recentes s\u00e3o a s\u00e9rie western <em>De Passagem</em>, <em>Aquele no Jardim</em>, <em>The Kids</em> e <em>Casa das Hist\u00f3rias</em> (revista onde publica hist\u00f3rias curtas suas e de diversos autores nacionais). <a href=\"http://instagram.com/luan.zuchi\" target=\"_blank\">instagram.com/luan.zuchi</a>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><a href=\"http://instagram.com/luan.zuchi\" target=\"_blank\"></a><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/491528/47d3b93d-3e01-4a24-94c5-9b86a3371418.jpg\"></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">Cr\u00e9dito da foto: <a href=\"https://br.linkedin.com/in/marcelo-casagrande-383a9978\" target=\"_blank\">Marcelo Casagrande</a>\n</p>\n<p><strong>Marcelo Mugnol </strong>\u00e9 rep\u00f3rter de Variedades e cronista do jornal <em>Pioneiro</em>. Formado em Jornalismo pela <em>Universidade de Caxias do Sul</em> em 2002, atuou como editor de Economia e tamb\u00e9m rep\u00f3rter nas editorias de Variedades, Esportes, Geral, Pol\u00edtica e Economia. Al\u00e9m do <em>Pioneiro</em>, escreveu para os jornais <em>Gazeta de Caxias</em>, <em>Folha do Sul</em>, <em>O Tempo Todo</em> e <em>O Caxiense</em>. No mercado editorial independente, foi editor e rep\u00f3rter da revista <em>Invertebrado</em>. Para audiovisual, j\u00e1 escreveu roteiros e dirigiu filmes de fic\u00e7\u00e3o, document\u00e1rios e videoclipes. <a href=\"https://www.instagram.com/marcelomugnol/\">instagram.com/marcelomugnol/</a><span class=\"redactor-invisible-space\"></span><br>\n</p>\n<hr>\n<p><strong>COMBO!</strong><br>\n</p>\n<p>Aproveite pra levar tamb\u00e9m a revista <em>Casa das Hist\u00f3rias </em><span class=\"redactor-invisible-space\">editada por Luan Zuchi que, al\u00e9m de 2 hist\u00f3rias curtas desenhadas por ele, apresenta HQs produzidas por <strong>Braian Malfatti</strong>,<strong> Dilacerda</strong>,<strong> Jader Corr\u00eaa</strong>, <strong>Luciana Lain</strong>,<strong> Luciano Ribeiro </strong>e<strong> Oz. </strong><span class=\"redactor-invisible-space\">Um \u00f3timo modo para conhecer mais da produ\u00e7\u00e3o nacional de quadrinhos, especialmente se voc\u00ea curte hist\u00f3rias de sci-fi, terror e cotidiano.</span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/491529/e37a6f39-153e-438e-ae71-e1c13d5fa96c.jpg\"></strong></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Formato: 15cm x 21cm</span></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Preto, branco e tons de cinza</span></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">5 hist\u00f3rias completas</span></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">40 p\u00e1ginas</span></span>\n</p>\n<hr>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong></strong>Caso queira um <strong>COMBO ESPECIAL</strong> (com mais exemplares, com alguma outra HQ minha, algum desenho original...) entre em contato aqui mesmo pelo Catarse, ou pelo e-mail luanzuchi.art@gmail.com que, caso seja poss\u00edvel, crio a nova recompensa pra voc\u00ea.<br><br>Desde j\u00e1, muito obrigado pelo apoio! :D</span></span>\n</p>\n<hr>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span>\n</p>", "permalink": "do-frio-que-nos-habita", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/168119/4c11964c-754d-4669-aa61-c08b79ff99f2.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/168119/project_thumb_thumb_4c11964c-754d-4669-aa61-c08b79ff99f2.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/168119/project_thumb_small_4c11964c-754d-4669-aa61-c08b79ff99f2.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/168119/project_thumb_large_4c11964c-754d-4669-aa61-c08b79ff99f2.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/168119/project_thumb_video_cover_4c11964c-754d-4669-aa61-c08b79ff99f2.jpg", "progress": 106.25, "pledged": 2125.0, "total_contributions": 52, "total_contributors": 52, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-07-23T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-07-22T23:59:59.999999", "online_date": "2023-06-22T13:18:06.35017", "zone_online_date": "2023-06-22T10:18:06.35017", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 30, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 30, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Caxias do Sul", "state_acronym": "RS", "state": "Rio Grande do Sul"}, "user": {"id": 884084, "name": "Luan Carlos Zanatta Zuchi", "public_name": "Luan  Zuchi"}, "reminder_count": 17, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Cr\u00f4nica,frio,Hist\u00f3riaemquadrinhos,Indepentende,quadrinhos", "city_id": 3949, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "4c3ec3cd-53de-491d-9fca-ca5b944e5a0b", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "goal_ajustado": 2022.892905064574, "pledged_ajustado": 2149.32371163111, "about_txt": "\"- \u00c9 frio. - Por que esse frio, logo agora? - Como \u00e9 frio. - Muito frio. - Quase sempre \u00e9 esse frio. \" Quando li estas primeiras linhas da cr\u00f4nica escrita pelo jornalista Marcelo Mugnol (originalmente publicada no jornal Pioneiro ), entrei em contato com ele pedindo autoriza\u00e7\u00e3o para transformar este trecho em uma HQ curta, de uma p\u00e1gina, pois fui inspirado pela profundidade de interpreta\u00e7\u00f5es poss\u00edveis destas frases t\u00e3o corriqueiras nas esta\u00e7\u00f5es mais frias do ano. Marcelo n\u00e3o s\u00f3 autorizou como sugeriu adaptar a cr\u00f4nica toda, que segue este formato de di\u00e1logos e mais di\u00e1logos acerca do frio. Formato: 15cm x 21cm Preto e branco 24 p\u00e1ginas Ent\u00e3o, durante os dois \u00faltimos meses do outono deste ano, desenhei os 59 quadros desta hist\u00f3ria, tendo como guia apenas os di\u00e1logos da cr\u00f4nica de Mugnol e as cenas que brotavam na mente durante a leitura. Das linhas de di\u00e1logo surgiram personagens e contextos, situa\u00e7\u00f5es, cen\u00e1rios (quem conhece a cidade vai perceber que tudo se passa em Caxias do Sul - RS), climas, atmosferas e reflex\u00f5es. Em cada desenho nestas 20 p\u00e1ginas busquei contrastes e sintonias com as falas dos personagens. Muito do processo de cria\u00e7\u00e3o dos quadros foi compartilhado no meu instagram ( instagram.com/luan.zuchi ), mas a hist\u00f3ria em sua totalidade voc\u00ea confere apoiando este projeto e garantindo seu exemplar de \"Do frio que nos habita\". Escolha sua recompensa e apoie, uma boa leitura combina demais com esse frio todo . PR\u00c9VIA SOBRE OS AUTORES Luan Zuchi \u00e9 designer de forma\u00e7\u00e3o e atua como ilustrador e quadrinista. Seus trabalhos j\u00e1 ilustraram jornais, livros e HQs. Seus quadrinhos mais recentes s\u00e3o a s\u00e9rie western De Passagem , Aquele no Jardim , The Kids e Casa das Hist\u00f3rias (revista onde publica hist\u00f3rias curtas suas e de diversos autores nacionais). instagram.com/luan.zuchi Cr\u00e9dito da foto: Marcelo Casagrande Marcelo Mugnol \u00e9 rep\u00f3rter de Variedades e cronista do jornal Pioneiro . Formado em Jornalismo pela Universidade de Caxias do Sul em 2002, atuou como editor de Economia e tamb\u00e9m rep\u00f3rter nas editorias de Variedades, Esportes, Geral, Pol\u00edtica e Economia. Al\u00e9m do Pioneiro , escreveu para os jornais Gazeta de Caxias , Folha do Sul , O Tempo Todo e O Caxiense . No mercado editorial independente, foi editor e rep\u00f3rter da revista Invertebrado . Para audiovisual, j\u00e1 escreveu roteiros e dirigiu filmes de fic\u00e7\u00e3o, document\u00e1rios e videoclipes. instagram.com/marcelomugnol/ COMBO! Aproveite pra levar tamb\u00e9m a revista Casa das Hist\u00f3rias editada por Luan Zuchi que, al\u00e9m de 2 hist\u00f3rias curtas desenhadas por ele, apresenta HQs produzidas por Braian Malfatti , Dilacerda , Jader Corr\u00eaa , Luciana Lain , Luciano Ribeiro e Oz. Um \u00f3timo modo para conhecer mais da produ\u00e7\u00e3o nacional de quadrinhos, especialmente se voc\u00ea curte hist\u00f3rias de sci-fi, terror e cotidiano. Formato: 15cm x 21cm Preto, branco e tons de cinza 5 hist\u00f3rias completas 40 p\u00e1ginas Caso queira um COMBO ESPECIAL (com mais exemplares, com alguma outra HQ minha, algum desenho original...) entre em contato aqui mesmo pelo Catarse, ou pelo e-mail luanzuchi.art@gmail.com que, caso seja poss\u00edvel, crio a nova recompensa pra voc\u00ea. Desde j\u00e1, muito obrigado pelo apoio! :D"}, "user": {"id": 884084, "common_id": "1a8dd982-7a2f-43cc-9114-9002fd9c099a", "name": "Luan Carlos Zanatta Zuchi", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/884084/thumb_avatar_22449921_1441464412638665_8624242617455833058_n.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/LuanCarlosZanattaZuchiArt/", "twitter_username": "LuanCZZoficial", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 26, "total_published_projects": 7, "links": [{"id": 21839, "link": "http://luanzuchi.wordpress.com"}, {"id": 21838, "link": "https://www.youtube.com/meucanalnotube"}, {"id": 21837, "link": "http://instagram.com/luan.zuchi/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 64, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2018-01-31T23:20:26.917286", "about_html": "<p>Luan Zuchi \u00e9 formado em Design pela Universidade de Caxias do Sul. Atua como quadrinista e ilustrador. Seus trabalhos j\u00e1 foram publicados em jornais, livros e revistas com tem\u00e1ticas que v\u00e3o do terror ao infanto-juvenil, passando pela aventura e o faroeste.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Luan  Zuchi", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 295452, "project_id": 168119, "description": "FRETE GR\u00c1TIS!\nESSA \u00c9 PRA COLOCAR MUITOS GIBIS NAS M\u00c3OS DA GALERA!!!\n- 5 exemplares de \"Do frio que nos habita\".\n- 5 exemplares de \"Casa das Hist\u00f3rias\".\nSeu nome EM DESTAQUE como SUPER APOIADOR DOS QUADRINHOS NACIONAIS nos agradecimentos de \"Do frio que nos habita\".", "minimum_value": 180.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2023-08-02T00:43:25", "updated_at": "2023-06-22T13:13:57.041108", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2013265920, "title": "SUPER COMBO!!! \"Do frio que nos habita\" + \"Casa das Hist\u00f3rias\" ", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "6e4edc57-b02e-4196-9feb-95d1d51169aa", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/295452/thumb_reward_6f55bd4e-d58a-4e02-b212-b14b5b988e66.jpg", "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 182.06036145581166}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": false, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": false, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": true, "Humor": false, "Her\u00f3is": false, "Luta": false, "Guerra": false, "G\u00eaneros": true, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": false, "Folclore": false, "Zine": false, "WebFormatos": false, "Erotismo": false, "Religiosidade": false, "Jogos": false}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 180.0, "menor_ajustado": 182.06036145581166, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"nome": "luan carlos zanatta zuchi", "nome_publico": "luan  zuchi", "classificacao": "masculino"}, "analises_resumo": {"municipio": "Caxias do Sul", "uf": "RS", "city_id": 3949, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 30, "data_fim": "2023-07-23T02:59:59.999999", "data_ini": "2023-06-22T13:18:06.35017", "meta": 2000.0, "meta_corrigida": 2022.892905064574, "arrecadado": 2125.0, "arrecadado_corrigido": 2149.32371163111, "percentual_arrecadado": 106.25, "conteudo_adulto": false, "posts": 0, "project_id": 168119, "modalidade": "flex", "titulo": "Do frio que nos habita", "status": "successful", "total_contribuicoes": 52, "total_apoiadores": 52}}