{"detail": {"project_id": 168196, "id": 168196, "user_id": 1875944, "name": "O mundo \u00e9 um mo\u00eddo", "headline": "Tirinhas que v\u00e3o reduzir suas ilus\u00f5es a p\u00f3.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/499813/25a05f21-6eaa-4fdd-bca8-761fab3a3316.jpeg\">\n</p>\n<p><strong>Livro:</strong> 42%<br><strong>Recompensas:</strong> 28%<br><strong>Log\u00edstica:</strong> 17%<br><strong>Catarse: </strong>13%\n</p>", "goal": 20000.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/498556/195084c1-d9f0-461a-bdcf-617993c8926c.png\">\n</p>\n<p>Desde 2004, muito antes de seus cora\u00e7\u00f5es e DRs, samueldegois j\u00e1 produzia quadrinhos em redes sociais que nem existem mais. Seu estilo r\u00edgido com tirinhas de 4 e 9 quadros se solidificou na s\u00e9rie \u201cFilosofia de Banheiro\u201d, por volta de 2010.\n</p>\n<p>Seu trabalho parte de uma rela\u00e7\u00e3o (\u00e0s vezes) saud\u00e1vel com sua depress\u00e3o. O livro \u201cO mundo \u00e9 um mo\u00eddo\u201d \u00e9 uma curadoria de suas tiras mais po\u00e9ticas e sofridas criadas nesses mais de 10 anos de publica\u00e7\u00e3o f\u00edsica e online.\n</p>\n<p>A editora paraibana Guilhotina tem o prazer de lan\u00e7ar como sua terceira publica\u00e7\u00e3o este novo projeto do autor conterr\u00e2neo. Al\u00e9m do livro, o financiamento vai contar com diversas op\u00e7\u00f5es de recompensas produzidas pelo prestigiado atelier de serigrafia Caderno Listrado.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/499509/b5728c34-14c4-43b3-b1a8-5559d2f8c016.png\">\n</p>\n<ul>\n</ul>\n<p><strong>O LIVRO<br>Tamanho:</strong> 15 x 15 cm<br><strong>Capa:</strong> brochura, colorida, 250 g/m\u00b2<br><strong>Miolo:</strong> 120 p\u00e1ginas, preto e branco, 90 g/m\u00b2\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/499791/6634be14-6d2d-45b0-8497-4a5fa4b87c1a.jpg\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/499793/cd4c1a0f-cbcb-4dee-89f6-71b2b443cb35.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/499792/113e6492-a79f-48f3-94a7-5e1b7f13c9b3.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/499773/851845da-6e95-454f-afaf-bb80e35f28d4.png\">\n</p>\n<ul>\n</ul>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/499774/6de48cc8-fd22-4c39-b343-10f0f94ebaa1.png\"><br>PDF do livro \"O mundo \u00e9 um mo\u00eddo\" (com 16% de desconto)<br><strong>R$ 25,00<br></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/499775/a40339c4-45d0-40be-b9a5-b615f96c5cfb.png\"><strong></strong><br>Livro \"O mundo \u00e9 um mo\u00eddo\" (com 16% de desconto)<br><strong>R$ 50,00</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/499776/f507fabd-fafb-43e4-83cd-e7fc89acaecc.png\"><br>Livro \"O mundo \u00e9 um mo\u00eddo\" (com 16% de desconto)<br>Segunda capa serigrafada que vira um cartaz<br><strong>R$ 90</strong><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/499794/fa7eb8fc-03b8-44a5-9131-0d5061cfb935.png\">\n</p>\n<p>Livro \"O mundo \u00e9 um mo\u00eddo\" (com 16% de desconto)<br>Kit com 9 adesivos coloridos<br><strong>R$ 75<br></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/499780/6746493c-6ba4-48ab-80cc-2aecca77a1f3.png\"><br>Livro \"O mundo \u00e9 um mo\u00eddo\" (com 16% de desconto) <br>3 cart\u00f5es postais serigrafados em 2 cores<br><strong>R$ 90<br></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/499781/6792584d-7b46-49e8-b28a-79329b8acadd.png\"><br>Livro \"O mundo \u00e9 um mo\u00eddo\" (com 16% de desconto)<br>Len\u00e7o de tecido serigrafado em 2 cores<br><strong>R$ 90<br></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/499795/17dedf1e-c89c-464c-8413-1c76c48bfba4.png\">\n</p>\n<p>PDF do livro \"O mundo \u00e9 um mo\u00eddo\" (gratuito)<br>Livro \"O mundo \u00e9 um mo\u00eddo\" (16% de desconto)<br>Segunda capa serigrafada que vira cartaz<br>Kit com 9 adesivos coloridos<br>3 cart\u00f5es postais serigrafados em 4 cores<br>Len\u00e7o de tecido serigrafado em 2 cores<br><strong>R$ 195<br></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/499797/5646e45d-3bb5-48c0-bcab-5a7cc16c8279.png\"><br>5 livros \"O mundo \u00e9 um mo\u00eddo\" com 50% de desconto<br><strong>R$ 150<br></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/499799/2eafa277-06de-43cf-ac21-5317e333896e.png\"><br>\n</p>\n<p>Livro \"O mundo \u00e9 um mo\u00eddo\" (16% de desconto)<br>HQ \"Sobre saltos e absurdos e outras hist\u00f3rias\"<br>HQ \"Mil e uma noites e outras hist\u00f3rias\"\n\t<br><strong>R$ 120<br></strong>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong>OP\u00c7\u00d5ES DE</strong><strong> RECEBIMENTO DAS RECOMPENSAS<br></strong>\n</p>\n<ol>\n\t<li>S\u00e3o Paulo: 30 de novembro a 3 de dezembro (CCXP)</li>\n\t<li>Jo\u00e3o Pessoa: 9 de dezembro (lan\u00e7amento na Miramar Livros)</li>\n\t<li>Jo\u00e3o Pessoa: retirada na Miramar Livros em hor\u00e1rio a combinar</li>\n\t<li>Outras cidades do pa\u00eds: envio por Correios (impresso com registro m\u00f3dico)</li>\n</ol>\n<p><br>\n</p>\n<ol>\n</ol>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/498557/37241c45-5c5c-4262-922c-3ff786a0e782.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/498560/3c6a0c9d-e1bc-49c2-a4af-9b6ab3d11e70.png\" style=\"float:right;margin:0px 0px 10px 10px;\"><a href=\"https://www.samueldegois.com/\">Samuel de Gois</a> nasceu no meio dos anos 80 na capital da Para\u00edba, Jo\u00e3o Pessoa. \u00c9 formado em Comunica\u00e7\u00e3o Social com \u00eanfase em Publicidade e Propaganda e trabalha neste ramo desde 2007.\n</p>\n<p>Publica tiras na internet desde 2004, j\u00e1 participou de v\u00e1rias colet\u00e2neas e publicou alguns livros e zines de forma independente. Teve seu primeiro livro, \"Filosofia de Banheiro\", publicado pela editora Marca de Fantasia em 2013. Foi um dos selecionados da feira Des.gr\u00e1fica 2017, com o livro \u201dDR\u201d publicado pelo MIS-SP neste mesmo ano. Concorreu ao pr\u00eamio HQMIX na categoria Webtira em 2018. Em 2020 publicou o livro Fibrila\u00e7\u00e3o pela editora Caderno Listrado, vencedor do Trof\u00e9u HQMIX de Projeto Gr\u00e1fico.\nSeus \u00faltimos lan\u00e7amentos foram \"Hipocampo\" em 2021 e a segunda edi\u00e7\u00e3o de \"DR\" em 2022, ambos publicados pela Caderno Listrado.\n</p>\n<p><a href=\"https://www.samueldegois.com/\">website</a> / <a href=\"https://www.instagram.com/samueldegois/\">instagram</a> / <a href=\"https://twitter.com/samueldegois\">twitter</a>\n</p>\n<p><em>\"Ele tem uma sensibilidade absurda, a maneira como ele brinca com as imagens \u00e9 assustadora.\"</em> (<a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=zZUp7ZHjtsk\" target=\"_blank\">Sidney Gusman</a>)\n</p>\n<p><em>\"Ele sintetiza o sentimento de uma forma que todos n\u00f3s conhecemos e que em algum </em><em>momento das nossas vidas experimentamos, vivenciamos.\"</em> (<a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=QGg_9fyucZA\">Milena Azevedo</a>)<br>\n</p>\n<p><em>\"O cartunista subverte a leitura tradicional da estrutura, achando solu\u00e7\u00f5es fora do espa\u00e7o/tempo convencional do desenrolar da tira. Samuel de Gois n\u00e3o promove apenas o entretenimento ou o riso f\u00e1cil. Ele tamb\u00e9m utiliza elementos corriqueiros, como os bal\u00f5es, para ser instrumentos para as suas met\u00e1foras e reflex\u00f5es. Com uma arte solta, r\u00fastica e despojada, nada sofisticada, Samuel de Gois vai do po\u00e9tico ao nonsense, do referencial e conceitual \u00e0 reflex\u00e3o do cotidiano ou das fragilidades humanas como uma com\u00e9dia do absurdo.\"</em> (Audaci Junior, <a href=\"https://universohq.com/reviews/filosofia-de-banheiro/\" target=\"_blank\">Universo HQ</a>)\n</p>\n<p><em>\"Em uma sociedade machista que despreza n\u00e3o s\u00f3 as mulheres como tamb\u00e9m toda e qualquer exterioriza\u00e7\u00e3o do que venha a ser categorizado como estere\u00f3tipo feminino (delicadeza, subjetividade, afetividade) e cultua a masculinidade t\u00f3xica, o autor se destaca contrapondo o papel de g\u00eanero imposto, tamb\u00e9m, aos homens. A arte de Samuel n\u00e3o tem medo de exteriorizar seus sentimentos, sua vulnerabilidade, seu eu. Nela homens tamb\u00e9m choram, literal e figurativamente.\"</em> (Ticiane Vit\u00f3ria, <a href=\"https://deliriumnerd.com/2017/11/15/des-grafica-samuel-de-gois/\" target=\"_blank\">Delirium Nerd</a>)\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong>AVISOS IMPORTANTES<br></strong>\n</p>\n<ol>\n\t<li>\n\t<strong></strong>A data estipulada para entrega das recompensas \u00e9 <strong>dezembro de 2023</strong>,<strong></strong><strong></strong> podendo esse prazo ser adiantado ou adiado, mas em caso de atraso todos os apoiadores ser\u00e3o devidamente informados.</li>\n\t<li>Este projeto \u00e9 um financiamento coletivo, o livro s\u00f3 ser\u00e1 impresso ap\u00f3s o recebimento do dinheiro, motivo pelo qual estipulamos o prazo de entrega.</li>\n\t<li>Para baratear o frete, os envios ser\u00e3o feitos pelos Correios<strong></strong> na modalidade Impresso (com registro m\u00f3dico). <a href=\"https://www.correios.com.br/enviar/marketing-direto/saiba-mais-nacional\">Clique aqui</a> para saber mais.</li>\n\t<li>Ap\u00f3s o fim da campanha entraremos em contato para definir os detalhes de entrega das recompensas. \u00c9 extremamente importante que leiam e respondam esses e-mails.</li>\n</ol>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "omundoeummoido", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/pzfdTg4B3_E", "video_url": "https://youtu.be/pzfdTg4B3_E", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/168196/9d11db40-17aa-4226-8812-2a86acfaae05.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/168196/project_thumb_thumb_9d11db40-17aa-4226-8812-2a86acfaae05.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/168196/project_thumb_small_9d11db40-17aa-4226-8812-2a86acfaae05.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/168196/project_thumb_large_9d11db40-17aa-4226-8812-2a86acfaae05.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/168196/project_thumb_video_cover_9d11db40-17aa-4226-8812-2a86acfaae05.png", "progress": 119.40225, "pledged": 23880.45, "total_contributions": 296, "total_contributors": 289, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-10-11T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-10-10T23:59:59.999999", "online_date": "2023-08-11T19:49:02.091192", "zone_online_date": "2023-08-11T16:49:02.091192", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 6, "address": {"city": "Jo\u00e3o Pessoa", "state_acronym": "PB", "state": "Para\u00edba"}, "user": {"id": 1875944, "name": "THAIS DE LIMA GUALBERTO 07250373420", "public_name": "Guilhotina"}, "reminder_count": 134, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 6, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "filosofia,poesia,Relacionamentos,sentimentos,Tirinha", "city_id": 2659, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "7c3c2fef-1e50-4437-8ff1-01e4f2f75205", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [{"id": 13634, "name": "PIXEL", "data": {"id": "985834431986423"}}, {"id": 13633, "name": "GA", "data": {"id": "324877107"}}], "goal_ajustado": 20235.009277737125, "pledged_ajustado": 24161.056365326873, "about_txt": "Desde 2004, muito antes de seus cora\u00e7\u00f5es e DRs, samueldegois j\u00e1 produzia quadrinhos em redes sociais que nem existem mais. Seu estilo r\u00edgido com tirinhas de 4 e 9 quadros se solidificou na s\u00e9rie \u201cFilosofia de Banheiro\u201d, por volta de 2010. Seu trabalho parte de uma rela\u00e7\u00e3o (\u00e0s vezes) saud\u00e1vel com sua depress\u00e3o. O livro \u201cO mundo \u00e9 um mo\u00eddo\u201d \u00e9 uma curadoria de suas tiras mais po\u00e9ticas e sofridas criadas nesses mais de 10 anos de publica\u00e7\u00e3o f\u00edsica e online. A editora paraibana Guilhotina tem o prazer de lan\u00e7ar como sua terceira publica\u00e7\u00e3o este novo projeto do autor conterr\u00e2neo. Al\u00e9m do livro, o financiamento vai contar com diversas op\u00e7\u00f5es de recompensas produzidas pelo prestigiado atelier de serigrafia Caderno Listrado. O LIVRO Tamanho: 15 x 15 cm Capa: brochura, colorida, 250 g/m\u00b2 Miolo: 120 p\u00e1ginas, preto e branco, 90 g/m\u00b2 PDF do livro \"O mundo \u00e9 um mo\u00eddo\" (com 16% de desconto) R$ 25,00 Livro \"O mundo \u00e9 um mo\u00eddo\" (com 16% de desconto) R$ 50,00 Livro \"O mundo \u00e9 um mo\u00eddo\" (com 16% de desconto) Segunda capa serigrafada que vira um cartaz R$ 90 Livro \"O mundo \u00e9 um mo\u00eddo\" (com 16% de desconto) Kit com 9 adesivos coloridos R$ 75 Livro \"O mundo \u00e9 um mo\u00eddo\" (com 16% de desconto) 3 cart\u00f5es postais serigrafados em 2 cores R$ 90 Livro \"O mundo \u00e9 um mo\u00eddo\" (com 16% de desconto) Len\u00e7o de tecido serigrafado em 2 cores R$ 90 PDF do livro \"O mundo \u00e9 um mo\u00eddo\" (gratuito) Livro \"O mundo \u00e9 um mo\u00eddo\" (16% de desconto) Segunda capa serigrafada que vira cartaz Kit com 9 adesivos coloridos 3 cart\u00f5es postais serigrafados em 4 cores Len\u00e7o de tecido serigrafado em 2 cores R$ 195 5 livros \"O mundo \u00e9 um mo\u00eddo\" com 50% de desconto R$ 150 Livro \"O mundo \u00e9 um mo\u00eddo\" (16% de desconto) HQ \"Sobre saltos e absurdos e outras hist\u00f3rias\" HQ \"Mil e uma noites e outras hist\u00f3rias\" R$ 120 OP\u00c7\u00d5ES DE RECEBIMENTO DAS RECOMPENSAS S\u00e3o Paulo: 30 de novembro a 3 de dezembro (CCXP) Jo\u00e3o Pessoa: 9 de dezembro (lan\u00e7amento na Miramar Livros) Jo\u00e3o Pessoa: retirada na Miramar Livros em hor\u00e1rio a combinar Outras cidades do pa\u00eds: envio por Correios (impresso com registro m\u00f3dico) Samuel de Gois nasceu no meio dos anos 80 na capital da Para\u00edba, Jo\u00e3o Pessoa. \u00c9 formado em Comunica\u00e7\u00e3o Social com \u00eanfase em Publicidade e Propaganda e trabalha neste ramo desde 2007. Publica tiras na internet desde 2004, j\u00e1 participou de v\u00e1rias colet\u00e2neas e publicou alguns livros e zines de forma independente. Teve seu primeiro livro, \"Filosofia de Banheiro\", publicado pela editora Marca de Fantasia em 2013. Foi um dos selecionados da feira Des.gr\u00e1fica 2017, com o livro \u201dDR\u201d publicado pelo MIS-SP neste mesmo ano. Concorreu ao pr\u00eamio HQMIX na categoria Webtira em 2018. Em 2020 publicou o livro Fibrila\u00e7\u00e3o pela editora Caderno Listrado, vencedor do Trof\u00e9u HQMIX de Projeto Gr\u00e1fico.\nSeus \u00faltimos lan\u00e7amentos foram \"Hipocampo\" em 2021 e a segunda edi\u00e7\u00e3o de \"DR\" em 2022, ambos publicados pela Caderno Listrado. website / instagram / twitter \"Ele tem uma sensibilidade absurda, a maneira como ele brinca com as imagens \u00e9 assustadora.\" ( Sidney Gusman ) \"Ele sintetiza o sentimento de uma forma que todos n\u00f3s conhecemos e que em algum momento das nossas vidas experimentamos, vivenciamos.\" ( Milena Azevedo ) \"O cartunista subverte a leitura tradicional da estrutura, achando solu\u00e7\u00f5es fora do espa\u00e7o/tempo convencional do desenrolar da tira. Samuel de Gois n\u00e3o promove apenas o entretenimento ou o riso f\u00e1cil. Ele tamb\u00e9m utiliza elementos corriqueiros, como os bal\u00f5es, para ser instrumentos para as suas met\u00e1foras e reflex\u00f5es. Com uma arte solta, r\u00fastica e despojada, nada sofisticada, Samuel de Gois vai do po\u00e9tico ao nonsense, do referencial e conceitual \u00e0 reflex\u00e3o do cotidiano ou das fragilidades humanas como uma com\u00e9dia do absurdo.\" (Audaci Junior, Universo HQ ) \"Em uma sociedade machista que despreza n\u00e3o s\u00f3 as mulheres como tamb\u00e9m toda e qualquer exterioriza\u00e7\u00e3o do que venha a ser categorizado como estere\u00f3tipo feminino (delicadeza, subjetividade, afetividade) e cultua a masculinidade t\u00f3xica, o autor se destaca contrapondo o papel de g\u00eanero imposto, tamb\u00e9m, aos homens. A arte de Samuel n\u00e3o tem medo de exteriorizar seus sentimentos, sua vulnerabilidade, seu eu. Nela homens tamb\u00e9m choram, literal e figurativamente.\" (Ticiane Vit\u00f3ria, Delirium Nerd ) AVISOS IMPORTANTES A data estipulada para entrega das recompensas \u00e9 dezembro de 2023 , podendo esse prazo ser adiantado ou adiado, mas em caso de atraso todos os apoiadores ser\u00e3o devidamente informados. Este projeto \u00e9 um financiamento coletivo, o livro s\u00f3 ser\u00e1 impresso ap\u00f3s o recebimento do dinheiro, motivo pelo qual estipulamos o prazo de entrega. Para baratear o frete, os envios ser\u00e3o feitos pelos Correios na modalidade Impresso (com registro m\u00f3dico). Clique aqui para saber mais. Ap\u00f3s o fim da campanha entraremos em contato para definir os detalhes de entrega das recompensas. \u00c9 extremamente importante que leiam e respondam esses e-mails."}, "user": {"id": 1875944, "common_id": "0653e609-44ee-422b-8963-4511f45fe4f5", "name": "THAIS DE LIMA GUALBERTO 07250373420", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1875944/thumb_avatar_7a6d8e76-f026-4983-8f07-0e0bdfffea47.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/miramarlivros/", "twitter_username": "miramarlivrospb", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 1, "total_published_projects": 2, "links": [{"id": 46153, "link": "https://miramarlivros.com.br/"}, {"id": 46152, "link": "https://editoraguilhotina.tumblr.com/"}], "follows_count": 1, "followers_count": 26, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/1875944/base_c7674c1d-47f0-4c1d-ab63-4fa7a179f100.png", "created_at": "2022-09-17T20:23:37.845256", "about_html": "<p>A Miramar Livros \u00e9 uma livraria, gibiteria e editora criada em 2021, no bairro do\n Miramar, na capital paraibana. O selo \n\t<a href=\"https://miramarlivros.tumblr.com/guilhotina\" target=\"_blank\">Guilhotina</a> foi criado em 2022 para publica\u00e7\u00f5es com a curadoria<strong></strong> da quadrinista <a target=\"_blank\" href=\"https://www.catarse.me/users/21768\">Tha\u00efs Gualberto</a>, em busca de obras que estejam fora do mercado de editorial do pa\u00eds.\n</p>\n<p>Orientado pela excel\u00eancia, quest\u00f5es geogr\u00e1ficas, de g\u00eanero, ra\u00e7a, \netnia ou classe, transitando entre novos e velhos talentos, o selo \neditorial visa alcan\u00e7ar as mentes inquietas com a literatura e as \nhist\u00f3rias em quadrinhos que questionam as estruturas da nossa sociedade.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Guilhotina", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 298991, "project_id": 168196, "description": "\u2765 Livro \"O mundo \u00e9 um mo\u00eddo\" (16% de desconto)\n\u2765 HQ \"Sobre saltos e absurdos e outras hist\u00f3rias\"\n\u2765 HQ \"Mil e uma noites e outras hist\u00f3rias\"", "minimum_value": 120.0, "maximum_contributions": 20, "deliver_at": "2023-12-01T17:55:50", "updated_at": "2023-08-11T18:00:07.564169", "paid_count": 13, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2139095040, "title": "Guilhotina", "survey_sent_at": "2023-10-16T17:55:22.363782", "survey_finished_at": null, "common_id": "bb440796-2134-4efa-b655-5ffa196c5c6c", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/298991/thumb_reward_e91f9294-b478-4d20-9e2e-c32c8ecc1340.jpeg", "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 121.41005566642272}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": true, "CCXP": true, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": false, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": true, "LGBTQIA+": false, "Terror": true, "Humor": false, "Her\u00f3is": false, "Luta": false, "Guerra": true, "G\u00eaneros": true, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": false, "Folclore": false, "Zine": true, "WebFormatos": false, "Erotismo": true, "Religiosidade": false, "Jogos": true}}