{"detail": {"project_id": 168276, "id": 168276, "user_id": 1073070, "name": "Garth Ennis: Marjorie Finnegan - A Ladra do Tempo", "headline": "Garth Ennis retorna numa HQ eletrizante, ir\u00f4nica e pol\u00eamica. Tipicamente Garth Ennis.", "budget": "<p style=\"text-align:center;\">VENDA SIMULT\u00c2NEA COM A AMAZON. <a href=\"https://www.amazon.com.br/dp/655400047X/\">CLIQUE AQUI</a>.<br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/492295/4d628653-5c12-43e2-9e52-62b8a35f3b13.jpeg\"><br>Trata-se de uma pr\u00e9-venda, simult\u00e2nea com a Amazon. A obra ser\u00e1 publicada, independente do resultado da campanha.\n\t<br>\n</p>", "goal": 5057.232262661436, "about_html": "GARTH ENNIS VOLTA COM MAIS UMA HQ CHEIA DE A\u00c7\u00c3O, IRONIA E POL\u00caMICA. BEM NO SEU ESTILO. VENDA SIMULT\u00c2NEA COM A AMAZON. CLIQUE AQUI . FRETE GRATUITO para os primeiros apoiadores!!! E para todos os apoiadores, frete gr\u00e1tis tamb\u00e9m nos outros t\u00edtulos AWA/SKRIPT. Marjorie Finnegan \u00e9 uma ladra do tempo. Totalmente irrespons\u00e1vel, curte correr pra cima e pra baixo nas linhas temporais e roubando tudo que chama sua aten\u00e7\u00e3o. Para desespero da policial que a persegue (e tem uma forte conex\u00e3o com Marj). O problema \u00e9 que o desprez\u00edvel ex-marido de Finnegan e um maligno parceiro querem usar um dos roubos dela para reescrever completamente a hist\u00f3ria do mundo. E de um jeito... tipicamente Garth Ennis. O elogiado roteirista de Preacher e The Boys apresenta aqui seu primeiro trabalho para a AWA. E aparentemente ganhou liberdade total! A arte ficou com Goran Sud\u017euka de Mulher-Maravilha, Hellblazer: Lady Constantine e Y - \u00daltimo Homem. Um encaixe perfeito que deixa a obra ainda mais envolvente. O resultado foi t\u00e3o incr\u00edvel que Marjorie Finnegan j\u00e1 est\u00e1 em adapta\u00e7\u00e3o para os cinemas, sob a dire\u00e7\u00e3o de Ruben Fleischer de Zumbil\u00e2ndia (Zombieland). Garth Ennis dispensa apresenta\u00e7\u00f5es. \u00c9 um dos mais infames e inovadores escritores dos quadrinhos. Mas se voc\u00ea mora em uma caverna, vamos \u00e0s formalidades. Nasceu em 16 de janeiro de 1970 na cidade de Belfast, Irlanda do Norte. Come\u00e7ou a escrever profissionalmente para a revista brit\u00e2nica Crisis, mas s\u00f3 alcan\u00e7ou a fama internacional ap\u00f3s trabalhar para o selo Vertigo da DC Comics. Foram v\u00e1rios sucessos, sendo em Hellblazer o maior. Ap\u00f3s v\u00e1rios anos no selo, Ennis deixou a DC e assinou contrato com sua principal rival, a Marvel Comics. L\u00e1 estreou escrevendo para a revista do personagem Justiceiro,  sendo talvez a fase mais aclamada deste anti-her\u00f3i ultraviolento. Mas s\u00e3o suas duas maiores s\u00e9ries que lhe rende o estrelato: Preacher e The Boys, ambas que viraram s\u00e9ries televisivas. Os f\u00e3s, al\u00e9m destes quadrinhos, lembram com carinho de\noutras publica\u00e7\u00f5es do roteirista, como \u00c0s Inimigo, The Pro, Sara e as miniss\u00e9ries\ncom Nick Fury e Thor. Agora, na AWA, Ennis volta ao seu estilo pol\u00eamico com\nMarjorie Finnegan: A Ladra do Tempo, ao lado de Goran Sud\u017euka. Ennis coleciona trof\u00e9us, como o National Comics Award, UK Comic Art Award, Eisner Award, Eagle Award e o Irish Comics News Award. Al\u00e9m de ter diversas indica\u00e7\u00f5es nesses e em outros importantes pr\u00eamios do mercado. Goran Sud\u017euka nasceu em Zagreb, Cro\u00e1cia, onde vive at\u00e9 hoje. Formado na Iugosl\u00e1via, iniciou sua carreira em anima\u00e7\u00f5es. Ap\u00f3s alguns trabalhos autoriais, foi chamado para trabalhar com a DC. Em 1999, come\u00e7ou na linha Vertigo, co-criando Outlaw Nation com o escritor Jamie Delano, ganhando o Russ Manning Best Newcomer no Pr\u00eamio Eisner em 2001. Em 2002, ilustrou a s\u00e9rie de quatro partes Hellblazer: Lady Constantine, escrita por Andy Diggle, e, em 2005, completou um \u00e1lbum da s\u00e9rie L'Histoire Secrete para o editor franc\u00eas Delcourt. De 2004 a 2007 Sud\u017euka era artista regular de Brian K. Vaughan e Pia Guerra em Y: O \u00faltimo homem. Ap\u00f3s algumas obras para v\u00e1rias editoras, e algumas outras s\u00e9ries de Hellblazer, colaborou com o escritor Jason Aaron nas edi\u00e7\u00f5es 15 e 16 da s\u00e9rie Wolverine. Em 2013, desenhou a s\u00e9rie Ghosting com Joshua Williamson para Skybound, e como artista de Brian Azzarello e Cliff Chiangs na aclamada s\u00e9rie da Mulher-Maravilha. Agora, na AWA, p\u00fablica sua primeira HQ em parceria com Garth Ennis A vers\u00e3o brasileiro do quadrinho \u00e9 editada por Diego Moreau e Carlos Rutz, com tradu\u00e7\u00e3o de Mario Luiz Barroso, revis\u00e3o de Moreau e layout de Johnny C. Vargas. O quadrinho \u00e9 em formato americano, com 200 p\u00e1ginas, em papel offset de 90 gramas, colorido. Com marcador de p\u00e1ginas. O envios acontecer\u00e3o ap\u00f3s o t\u00e9rmino da campanha, a partir de 10 de agosto.", "permalink": "Ladra23", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/168276/d867d71b-7ce3-4f7f-ab80-04562adf9e63.jpeg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/168276/project_thumb_thumb_d867d71b-7ce3-4f7f-ab80-04562adf9e63.jpeg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/168276/project_thumb_small_d867d71b-7ce3-4f7f-ab80-04562adf9e63.jpeg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/168276/project_thumb_large_d867d71b-7ce3-4f7f-ab80-04562adf9e63.jpeg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/168276/project_thumb_video_cover_d867d71b-7ce3-4f7f-ab80-04562adf9e63.jpeg", "progress": 310.06, "pledged": 15680.454353608047, "total_contributions": 291, "total_contributors": 234, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-08-07T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-08-06T23:59:59.999999", "online_date": "2023-06-27T13:43:48.662867", "zone_online_date": "2023-06-27T10:43:48.662867", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 40, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 40, "unit": "days"}, "posts_count": 6, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1073070, "name": "SKRIPT EDITORA E EVENTOS LTDA", "public_name": "Skript Editora"}, "reminder_count": 149, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 6, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Aventura,lovecraft,Multiverso,tempo", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "31c52b78-7f6a-489d-8f8b-7614f372de01", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 1073070, "common_id": "25844e3d-30a2-48e2-b59a-5c52528cdd2d", "name": "SKRIPT EDITORA E EVENTOS LTDA", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1073070/thumb_avatar_53702612_825852861100515_5699658267374911488_n.jpg", "facebook_link": "http://Www.Facebook.Com/skripteditora", "twitter_username": "skripteditora", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 66, "total_published_projects": 211, "links": null, "follows_count": 1301, "followers_count": 2646, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/1073070/base_53764550_294291551241071_6862307069748314112_n.jpg", "created_at": "2019-03-08T17:06:51.481887", "about_html": "<p style=\"text-align:justify;\">A editora Skript foi criada em 30 de abril de 2018.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Com o objetivo de priorizar obras in\u00e9ditas produzidas por artistas nacionais, o Catarse foi a plataforma escolhida para os pr\u00e9-lan\u00e7amentos de seus projetos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O primeiro: TEATRO DO PAVOR\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">(<a href=\"http://www.catarse.me/teatro_do_pavor_2018\">www.catarse.me/teatro_do_pavor_2018</a>)\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208608/A6B1A8F0-D8B3-4DC2-A92E-9CC59C12A4EC.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A obra foi lan\u00e7ada na CCXP/18 e contou com 13 contos in\u00e9ditos de terror com a tem\u00e1tica folclore nacional. Foram os autores da obra: Kaol Porfirio, Camillo Solano, Ale Presser, Diego Moreau, Alice Monstrinho, Amaury Filho, Renata Aguiar, Aldo Solano, Manu Cunhas, Marcel Bartholo, Igum D\u2019Jorge, Thamy Adriana,  Douglas Freitas e Roberth Santos (com uma tirinha especial feita por Gustavo Borges).\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A releitura de personagens tradicionais e a diversidade de convidados foram diferenciais na HQ e a tornaram um imediato sucesso, sendo elogiada na m\u00eddia, em v\u00e1rios blogs e reviews no YouTube.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208609/8289EF0D-204B-45C4-A5AD-1B0094035D9E.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A HQ, ainda, foi indicada ao Trof\u00e9u HQ MIX na categoria Mix. Um reconhecimento j\u00e1 em nosso primeiro trabalho.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230713/46D1A273-5484-463B-BA63-BC949C590D53.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"> \ud83d\udd78\ud83d\udd78\ud83d\udd78\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">No primeiro semestre de 2019 novos projetos ganharam a luz do dia. Todos via Catarse.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Ap\u00f3s o fim da campanha, os quadrinhos da Skript s\u00e3o comercializados pela Amazon.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230715/870BE160-07E8-419B-805A-58EDD1AD3036.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 BILL FINGER</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Biografia em quadrinhos sobre o criador do Batman, reconhecido somente em 2014 pela DC. A HQ retrata a vida e obra de um dos maiores roteiristas dos quadrinhos, a Era de Ouro e Prata, al\u00e9m de personalidades como Wil Eisner, Jerry Robinson, Stan Lee e muitos outros. Com roteiro de Diego Moreau e Douglas Freitas e arte de Sandro Zambi com cores de Italo Bispo.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230716/0EB87EC5-5F48-4D40-9538-C113E19D71F7.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u2022 <strong>NAS PROFUNDEZAS DA LOUCURA</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Em um mundo p\u00f3s-apocal\u00edptico, Alice e seu irm\u00e3o buscam sobreviver entre o caos decorrente do retorno de Cthulhu. Com roteiro de Douglas Freitas e a arte realista de Amaury Filho, capa de Daniel Caneda, a obra tem a participa\u00e7\u00e3o de diversos artistas em uma galeria de arte complementar, como Caio Oliveira,  Marcel Bartholo, Thiago Kroening e muitos outros.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230717/EFEFBE29-12F6-41BD-B1CD-CCF023804E40.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 A TESTEMUNHA</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Mesclando a chegada de Cthulhu \u00e0 Terra, adaptando o conto Dagon para os quadrinhos, essa HQ \u00e9 uma homenagem \u00e0 obra do pai do terror c\u00f3smico H. P. Lovecraft. Roteiro de Douglas Freitas e arte de Alice Monstrinho, com capa de Alex Tso.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230718/8EAA13BC-9598-47F8-B96F-33C71CE7B074.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 A NECROMANTE</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O g\u00eanero Espada e Feiti\u00e7aria \u00e9 um dos mais celebrados. Poucos sabem que um dos primeiros registros est\u00e1 na B\u00edblia, em 1\u00ba Samuel 28. Reis, Feiticeiras e Fantasmas em uma obra imperd\u00edvel, adaptada por Douglas Freitas e pintada pelo artista Marcel Bartholo.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208614/B56B0BC0-B6B5-4112-9FD1-0F41899DB94E.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/260638/mulheres_e_quadrinhos_capa.jpg\" width=\"338\" height=\"475\" style=\"width:338px;height:475px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 MULHERES &amp; QUADRINHOS</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Outro objetivo da Skript \u00e9 celebrar a nona arte e incentivar pesquisas sobre o tema. Seu primeiro livro foi MULHERES E QUADRINHOS, organizado por Lalu\u00f1a Gusm\u00e3o e Dani Marino, com mais de 120 convidadas. S\u00e3o mais de 500 p\u00e1ginas comtirinhas, artes, entrevistas e artigos cient\u00edficos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230720/E19EA4D4-BFEA-4111-97CF-766A7A53389A.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O semestre de 2019 ainda n\u00e3o havia terminado quando a necessidade de um quadrinho infantil bateu \u00e0 porta. Com o objetivo de atender a demanda e o m\u00eas do folclore (agosto), um novo projeto nasceu...\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230721/FAA19CD1-7038-448F-8DBC-8DAD3E829026.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u2022 <strong>ESCOLA DO PAVOR</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A vers\u00e3o Kids do Teatro do Pavor, com tr\u00eas hist\u00f3rias sobre folclore, todas voltada ao p\u00fablico infanto-juvenil. Um material imperd\u00edvel ao jovens e \u201cvelhos\u201d leitores.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230722/8ACF9F2A-8856-46B9-84BA-5BE57EE2EED0.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u2022 <strong>CROWLEY - A GRANDE BESTA </strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Aleister Crowley foi poeta, alpinista, enxadrista... mago. A Skript lan\u00e7ou um quadrinho semibiografico da figura mais controversa do s\u00e9culo XX, fundador da Thelema, escritor do Livro da Lei. Conhe\u00e7a sua importante participa\u00e7\u00e3o na Segunda Grande Guerra e os principais eventos da vida daquele que foi conhecido como o \u201chomem mais perverso do mundo\u201d. Com roteiro de Douglas Freitas, arte de Rob Saint, cores de Italo Silva, letra de Johnny C. Vargas, com pref\u00e1cio de Marcos Keller (Mundo Freak e Magickando) e p\u00f3sfacio de Raphael Topo Ranieri (Formiga El\u00e9trica) e edi\u00e7\u00e3o de Diego Moreau.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230723/83526AE3-7C28-4A49-ABDD-D14E6727C2D9.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 BEM NA FITA</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">NOSTALGIA, M\u00daSICA E QUADRINHOS, tudo isto, junto e misturado, em uma hist\u00f3ria cheia de atitude.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Imagine que voc\u00ea vive nos anos 90 numa cidade do interior. Os sucessos de suas bandas favoritas n\u00e3o chegam e tudo que quer \u00e9 ficar por dentro da m\u00fasica dos seus \u00eddolos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Esta era o dia-a-dia de Juju, at\u00e9 ser transportada para um mundo em que os videoclipes s\u00e3o realidade.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Unindo for\u00e7as com conhecidos \u00edcones, ela viver\u00e1 uma emocionante aventura percorrendo hits como Take on Me, Smooth Criminal, Californication, Zombie, Ironic e outros.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Bem na Fita \u00e9 escrita por Guilherme Smee, desenhada por importantes artistas nacionais e com edi\u00e7\u00e3o de Diego Moreau. Aperte o play e rebobine para os anos 90.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208612/EEC87782-896D-47AC-A42C-191C792A4916.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Todas as obras ap\u00f3s o fim da campanha no Catarse podem ser adquiridas na Amazon, em uma parceria que foi firmada e anunciada em mar\u00e7o de 2019.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208613/C7B5956B-7EA4-4F65-9726-A93877BB7EC0.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A  cuidadosa curadoria dos projetos e  a excel\u00eancia dos materiais e autores, confirmam que a Skript come\u00e7ou com p\u00e9 direito. Mas tudo isso n\u00e3o seria poss\u00edvel sem o apoio e o carinho de pessoas como voc\u00ea. A sua paix\u00e3o pela leitura, que tamb\u00e9m \u00e9 a nossa, \u00e9 o que nos move. Por isso, MUITO OBRIGADO!!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208610/5DC07396-1EA1-4860-8D51-D6F2DADEBFBA.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Skript Editora", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 298181, "project_id": 168276, "description": "Kit Box Brown (Uma Entidade Observa Tudo + Poderoso) + Ryuko + Ano Zero Vol 1 + Ronin Americano + Aniquilador\n", "minimum_value": 229.59834472482916, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2023-08-01T13:44:33", "updated_at": "2023-07-31T13:46:50.45413", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2139095040, "title": "Kit Armando G.", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "00ebac0b-6440-4500-9058-b593a9d7f198", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/298181/thumb_reward_2d46d276-493b-41da-b3ab-2c4e9b5d9c32.jpg", "run_out": false}], "spacy_lemmas": ["bem", "estilo", "venda", "apoiador", "apoiador", "frete", "t\u00edtulo", "ladra", "tempo", "cima", "baixo", "linha", "aten\u00e7\u00e3o", "desespero", "policial", "persegue", "conex\u00e3o", "problema", "parceiro", "roubo", "hist\u00f3ria", "mundo", "jeito", "elogiado", "trabalho", "liberdade", "arte", "encaixe", "obra", "resultado", "adapta\u00e7\u00e3o", "cinema", "dire\u00e7\u00e3o", "apresenta\u00e7\u00e3o", "inovador", "quadrinho", "caverna", "formalidade", "janeiro", "cidade", "profissionalmente", "revista", "fama", "selo", "sucesso", "ano", "selo", "contrato", "rival", "revista", "personagem", "fase", "ultraviolento", "s\u00e9rie", "estrelato", "s\u00e9rie", "f\u00e3", "quadrinho", "carinho", "publica\u00e7\u00e3o", "roteirista", "miniss\u00e9rie", "estilo", "lado", "trof\u00e9u", "indica\u00e7\u00e3o", "pr\u00eamio", "mercado", "carreira", "anima\u00e7\u00e3o", "trabalho", "linha", "escritor", "s\u00e9rie", "parte", "hellblazer", "\u00e1lbum", "s\u00e9rie", "editor", "homem", "obra", "editora", "s\u00e9rie", "escritor", "edi\u00e7\u00e3o", "s\u00e9rie", "s\u00e9rie", "artista", "s\u00e9rie", "hq", "parceria", "vers\u00e3o", "quadrinho", "tradu\u00e7\u00e3o", "revis\u00e3o", "layout", "quadrinho", "formato", "p\u00e1gina", "papel", "offset", "grama", "marcador", "p\u00e1gina", "envio", "t\u00e9rmino", "campanha", "partir", "agosto"], "spacy_lemmas_freq": {"bem": 1, "estilo": 2, "venda": 1, "apoiador": 2, "frete": 1, "t\u00edtulo": 1, "ladra": 1, "tempo": 1, "cima": 1, "baixo": 1, "linha": 2, "aten\u00e7\u00e3o": 1, "desespero": 1, "policial": 1, "persegue": 1, "conex\u00e3o": 1, "problema": 1, "parceiro": 1, "roubo": 1, "hist\u00f3ria": 1, "mundo": 1, "jeito": 1, "elogiado": 1, "trabalho": 2, "liberdade": 1, "arte": 1, "encaixe": 1, "obra": 2, "resultado": 1, "adapta\u00e7\u00e3o": 1, "cinema": 1, "dire\u00e7\u00e3o": 1, "apresenta\u00e7\u00e3o": 1, "inovador": 1, "quadrinho": 4, "caverna": 1, "formalidade": 1, "janeiro": 1, "cidade": 1, "profissionalmente": 1, "revista": 2, "fama": 1, "selo": 2, "sucesso": 1, "ano": 1, "contrato": 1, "rival": 1, "personagem": 1, "fase": 1, "ultraviolento": 1, "s\u00e9rie": 8, "estrelato": 1, "f\u00e3": 1, "carinho": 1, "publica\u00e7\u00e3o": 1, "roteirista": 1, "miniss\u00e9rie": 1, "lado": 1, "trof\u00e9u": 1, "indica\u00e7\u00e3o": 1, "pr\u00eamio": 1, "mercado": 1, "carreira": 1, "anima\u00e7\u00e3o": 1, "escritor": 2, "parte": 1, "hellblazer": 1, "\u00e1lbum": 1, "editor": 1, "homem": 1, "editora": 1, "edi\u00e7\u00e3o": 1, "artista": 1, "hq": 1, "parceria": 1, "vers\u00e3o": 1, "tradu\u00e7\u00e3o": 1, "revis\u00e3o": 1, "layout": 1, "formato": 1, "p\u00e1gina": 2, "papel": 1, "offset": 1, "grama": 1, "marcador": 1, "envio": 1, "t\u00e9rmino": 1, "campanha": 1, "partir": 1, "agosto": 1}, "spacy_entidades": {"ENNIS VOLTA": 1, "MAIS UMA HQ CHEIA DE A\u00c7\u00c3O": 1, "IRONIA": 1, "POL\u00caMICA": 1, "SEU ESTILO": 1, "SIMULT\u00c2NEA": 1, "A AMAZON": 1, "CLIQUE AQUI": 1, "GRATUITO": 1, "AWA": 4, "SKRIPT": 1, "Marjorie Finnegan": 3, "Marj": 1, "Finnegan": 1, "Garth Ennis": 3, "Preacher": 2, "The Boys": 2, "Goran Sud\u017euka de Mulher-Maravilha": 1, "Hellblazer": 4, "Lady Constantine": 2, "Y - \u00daltimo Homem": 1, "Ruben Fleischer de Zumbil\u00e2ndia": 1, "Zombieland": 1, "Belfast": 1, "Irlanda do Norte": 1, "Crisis": 1, "Vertigo": 2, "DC Comics": 1, "Ennis": 3, "DC": 2, "Marvel Comics": 1, "Justiceiro": 1, "\u00c0s Inimigo": 1, "The Pro": 1, "Sara": 1, "Nick Fury": 1, "Thor": 1, "Ladra do Tempo": 1, "Goran Sud\u017euka": 2, "National Comics Award": 1, "UK Comic": 1, "Eisner Award": 1, "Eagle Award": 1, "Irish Comics News Award": 1, "Zagreb": 1, "Cro\u00e1cia": 1, "Iugosl\u00e1via": 1, "Outlaw Nation": 1, "Jamie Delano": 1, "Russ Manning Best": 1, "Pr\u00eamio Eisner": 1, "Andy Diggle": 1, "L'Histoire Secrete": 1, "Delcourt": 1, "Sud\u017euka": 1, "Brian K. Vaughan": 1, "Pia Guerra em Y": 1, "Jason Aaron": 1, "Wolverine": 1, "Ghosting": 1, "Joshua Williamson": 1, "Skybound": 1, "Brian Azzarello": 1, "Cliff Chiangs": 1, "Mulher-Maravilha": 1, "Moreau": 2, "Carlos Rutz": 1, "Mario Luiz Barroso": 1, "Johnny C. Vargas": 1}, "tfidf": {"bem": 4.022490458454117, "estilo": 3.6773778029000765, "venda": 2.5685374488604116, "apoiador": 1.9464348359441923, "frete": 1.9455520469923997, "t\u00edtulo": 1.7380693360877424, "ladra": 5.855071922202427, "tempo": 1.0418718227101742, "cima": 3.927180278649792, "baixo": 4.1733133481887, "linha": 5.343646549954755, "aten\u00e7\u00e3o": 2.0823109841077887, "desespero": 4.533316082220107, "policial": 4.127850974111944, "persegue": 6.142753994654208, "conex\u00e3o": 4.2969273041558775, "problema": 2.1263709739018193, "parceiro": 3.1553899707707336, "roubo": 5.5366181910838925, "hist\u00f3ria": 0.2706362051787923, "mundo": 0.8361378252914763, "jeito": 3.0982315569307852, "elogiado": 7.241366283322318, "trabalho": 1.697223999033304, "liberdade": 3.2523822367580433, "arte": 0.6845879271642754, "encaixe": 6.325075551448163, "obra": 2.196508373210392, "resultado": 2.6115034847438547, "adapta\u00e7\u00e3o": 2.5921792119174523, "cinema": 2.328711397586266, "dire\u00e7\u00e3o": 3.4019139707290074, "apresenta\u00e7\u00e3o": 3.445877094150123, "inovador": 5.449606814094262, "quadrinho": 1.3125042964384444, "caverna": 5.101300119826047, "formalidade": 7.934513463882263, "janeiro": 2.8910883469630164, "cidade": 1.4302252903456174, "profissionalmente": 5.5366181910838925, "revista": 2.187933869187152, "fama": 4.150323829964002, "selo": 4.522380393421541, "sucesso": 1.8637757358797733, "ano": 0.49260673583063863, "contrato": 4.756459633534317, "rival": 4.88999102615884, "personagem": 0.7010580452608242, "fase": 2.656398804651746, "ultraviolento": 7.934513463882263, "s\u00e9rie": 8.986152682247758, "estrelato": 7.241366283322318, "f\u00e3": 2.051191075393984, "carinho": 2.8346470360580645, "publica\u00e7\u00e3o": 1.227651127279516, "roteirista": 2.646246433187728, "miniss\u00e9rie": 3.147021721100217, "lado": 1.5923920451611118, "trof\u00e9u": 3.1061997265799617, "indica\u00e7\u00e3o": 3.6860182218329043, "pr\u00eamio": 1.9405520365756939, "mercado": 1.843203581804565, "carreira": 2.220780658372894, "anima\u00e7\u00e3o": 2.3213853574941927, "escritor": 4.096818864864215, "parte": 1.1004047250684246, "hellblazer": 7.241366283322318, "\u00e1lbum": 2.2240864465073935, "editor": 2.0823109841077887, "homem": 2.053980477481563, "editora": 1.258690242247415, "edi\u00e7\u00e3o": 0.9063120318242589, "artista": 1.0561869955909382, "hq": 2.5874059331647943, "parceria": 1.7989485728005243, "vers\u00e3o": 1.6119482239549792, "tradu\u00e7\u00e3o": 2.9857535735040948, "revis\u00e3o": 2.8165196514655078, "layout": 3.8401689016601623, "formato": 0.9063120318242589, "p\u00e1gina": 0.5450318099607396, "papel": 0.8869962425249672, "offset": 2.2044136809086887, "grama": 3.891462196047713, "marcador": 2.2240864465073935, "envio": 1.7401080727775908, "t\u00e9rmino": 3.4686053452276795, "campanha": 0.7682474897486249, "partir": 2.2240864465073935, "agosto": 3.1223291085098457}}