{"detail": {"project_id": 168376, "id": 168376, "user_id": 213576, "name": "Og\u00fan", "headline": "At\u00e9 onde voc\u00ea iria para cumprir seus objetivos e pagar suas promessas?", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/497964/d235168d-bfe7-4cfb-b695-f96edafac5fb.png\">\n</p>\n<p>Esta \u00e9 uma <strong>pr\u00e9-venda</strong>.\n</p>\n<p>O projeto est\u00e1 financiado pelo edital PROAC/SP 2022 e o valor arrecadado ser\u00e1 usado para envio (m\u00e3o de obra, envelopes, etiquetas, correios), material promocional, remunera\u00e7\u00e3o dos artistas envolvidos e taxa do Catarse.\n</p>\n<p><br>\n</p>", "goal": 5058.752319434281, "about_html": "Essa \u00e9 sua chance de garantir Og\u00fan (projeto contemplado com o ProAC-SP 2022, com apoio da Secretaria de Cultura do Estado de S\u00e3o Paulo.) na pr\u00e9-venda e com descontos incr\u00edveis! O projeto j\u00e1 est\u00e1 financiado e atualmente na fase de revis\u00e3o. No ano 4487 do Calend\u00e1rio Kemet, Shebtiku Diop fez uma descoberta aterradora. Agora, ele precisa convencer o Conselho dos Sete Imp\u00e9rios a agir, antes que seja tarde demais. Em Og\u00fan (do yorub\u00e1: legado, heran\u00e7a) acompanharemos a trajet\u00f3ria de um pai, que quer salvar v\u00e1rios povos do cruel destino da aniquila\u00e7\u00e3o, e de sua filha, que deseja encontrar seu lugar no mundo. Uma hist\u00f3ria de supera\u00e7\u00e3o, crescimento e aceita\u00e7\u00e3o. Interessados em hist\u00f3ria da \u00c1frica e fic\u00e7\u00e3o poder\u00e3o viajar atrav\u00e9s da trama, que mesmo sendo uma obra de fic\u00e7\u00e3o, ter\u00e1 em seu contexto fatos hist\u00f3ricos. Og\u00fan possibilitar\u00e1 ser trabalhado em escolas, aulas de hist\u00f3ria, ci\u00eancias, artes, entre outras mat\u00e9rias do ensino fundamental I, II e ensino m\u00e9dio, caminhando de acordo com a Lei Federal 10.639/03, que estabelece a obrigatoriedade da tem\u00e1tica hist\u00f3ria e cultura afro brasileira nas escolas do pa\u00eds, tornando o aprendizado de crian\u00e7as e jovens, l\u00fadico, emp\u00e1tico e de qualidade. Na obra haver\u00e1 uma bibliografia e ap\u00eandice, relacionando os fatos ocorridos na trama com os contextos hist\u00f3ricos reais, fazendo com que o leitor tenha a possibilidade de vincular a hist\u00f3ria de Og\u00fan com acontecimentos passados, principalmente com os da popula\u00e7\u00e3o negra em di\u00e1spora. Tamanho 17x24cm 128 p\u00e1ginas coloridas Miolo em couch\u00e9 115g Capa em Cart\u00e3o 250g com orelhas Lombada Quadrada Saiba mais sobre as recompensas incr\u00edveis que voc\u00ea pode adquirir junto com Og\u00fan: Hist\u00f3ria em quadrinhos de edi\u00e7\u00e3o \u00fanica: Her\u00f3i: Incurs\u00e3o: Aventura de Her\u00f3i e sua fam\u00edlia, defendendo a cidade dos Animais B\u00e9licos. 26 p\u00e1ginas coloridas; Imp\u00e9rio: A realidade foi invadida por nazi(r)fascistas da segunda dimens\u00e3o. Atrav\u00e9s dos celulares, eles contaminam os desavisados e continuam propagando sua mensagem de \u00f3dio. Mas eles n\u00e3o contavam com o Imp\u00e9rio para nos proteger. 28 p\u00e1ginas em preto e branco; Muitos Mundos : Uma nova aventura a cada par de p\u00e1ginas. Um novo ponto de vista, uma nova dire\u00e7\u00e3o. Em Muitos Mundos, a cada leitura, voc\u00ea amplia o multiverso. 32 p\u00e1ginas em preto e branco; Almanaque Kitembo 2k23 - Quadrinhos Afrofuturistas : Um encontro afrofuturista plural, com artistas de diversas regi\u00f5es do Brasil e imprime em suas p\u00e1ginas a diversidade das negritudes brasileiras, assim como as t\u00e9cnicas, tra\u00e7os, proposi\u00e7\u00f5es est\u00e9ticas, art\u00edsticas e pol\u00edticas. Presentes nessa edi\u00e7\u00e3o: Carlos Gritti, Ariane Purika, Jo\u00e3o Miranda, Marcia Ramos, Bruno Breu, R\u00e9gis Rocha, J\u00e9ssica G\u00f3es, G\u00ea Mendes, Rodrigo C\u00e2ndido, Lisbeth Ananse, C\u00e9lio Jamaica, Israel Neto, Will Rez e Douglas Reverie. 124 p\u00e1ginas em preto e branco. LIVROS INFANTIS: Her\u00f3i, O Menino Mais Poderoso do Mundo : Her\u00f3i precisa mostrar a um intolerante, que existe diversidade no mundo e ela precisa ser respeitada. 28 p\u00e1ginas coloridas; Baby, A Maravilha Mirim : O medo pode ser o maior inimigo de todos, e Baby precisa superar os seus. 28 p\u00e1ginas coloridas. LIVROS: Al\u00e1gb\u00e1ra: O Sonho : Um sonho resolve experimentar sentimentos humanos e se torna o primeiro pesadelo. Al\u00e1gb\u00e1ra, um jovem sonho guerreiro, se apaixona por uma mulher humana \u00ccR\u00c8T\u00cd, o que d\u00e1 sequ\u00eancia a essa f\u00e1bula de amor, luta e busca pelo equil\u00edbrio c\u00f3smico. 102 p\u00e1ginas; S\u00ecg\u00ecd\u00ec: O caminho : A fun\u00e7\u00e3o de um sonho \u00e9 proteger os habitantes de Aye da linha t\u00eanue que separa os pesadelos de chegar ao mundo real. \u1e62\u00ccG\u00ccD\u00cc, um ex-pesadelo, precisar\u00e1 superar seus traumas e culpas na garantia desta miss\u00e3o . 112 p\u00e1ginas. PS: Para quem escolher retirada em m\u00e3os, vamos fazer um evento de lan\u00e7amento; +PS: Se quiser montar um kit personalizado, \u00e9 s\u00f3 avisar que deixamos dispon\u00edvel :) R\u00e9gis Rocha \u00e9 quadrinista e ilustrador. Utiliza arte digital para dar vida a um mundo anal\u00f3gico. Publica quadrinhos e livros infantis com foco na representatividade negra. Ministra oficinas e palestras sobre a representa\u00e7\u00e3o negra nos quadrinhos, trabalhando tanto a forma visual quanto a sociol\u00f3gica e hist\u00f3rica. Seus trabalhos mais conhecidos, s\u00e3o os quadrinhos da s\u00e9rie Her\u00f3i e os livros infantis Her\u00f3i, O Menino Mais Poderoso do Mundo (2017) e Baby, A Maravilha Mirim (2018). Conhe\u00e7a mais em afrodinamic.com ou instagram.com/afrodinamic Setembro/2023 - Envio para gr\u00e1fica In\u00edcio de Outubro/2023 - Fim da Campanha Novembro/2023 - Distribui\u00e7\u00e3o para apoiadores e lan\u00e7amento.", "permalink": "ogun", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/168376/655ad20b-0f27-453a-b2df-db768b4203de.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/168376/project_thumb_thumb_655ad20b-0f27-453a-b2df-db768b4203de.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/168376/project_thumb_small_655ad20b-0f27-453a-b2df-db768b4203de.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/168376/project_thumb_large_655ad20b-0f27-453a-b2df-db768b4203de.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/168376/project_thumb_video_cover_655ad20b-0f27-453a-b2df-db768b4203de.png", "progress": 56.72, "pledged": 2869.3243155831237, "total_contributions": 35, "total_contributors": 35, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-10-02T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-10-01T23:59:59.999999", "online_date": "2023-08-02T15:00:28.952862", "zone_online_date": "2023-08-02T12:00:28.952862", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 6, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 213576, "name": "Reginaldo Aguiar Gomes", "public_name": "R\u00e9gis Rocha"}, "reminder_count": 31, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 6, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Afrofuturismo,historia,quadrinhos", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "a9862ce2-d5f4-4c3d-b184-c129f7335f34", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [{"id": 13613, "name": "GA", "data": {"id": ""}}, {"id": 13614, "name": "PIXEL", "data": {"id": "1675881865874804"}}]}, "user": {"id": 213576, "common_id": "e00c61e0-0854-4d12-a150-5e5d7cb09332", "name": "Reginaldo Aguiar Gomes", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/213576/thumb_avatar_new_rock.jpg", "facebook_link": "http://fb.com/afrodinamic", "twitter_username": "afrodinamic", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 162, "total_published_projects": 5, "links": [{"id": 20002, "link": "http://instagram.com/afrodinamic"}, {"id": 5029, "link": "http://afrodinamic.com"}], "follows_count": 0, "followers_count": 53, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2013-11-15T03:13:19.577719", "about_html": "<p>R\u00e9gis Rocha \u00e9 quadrinhista e ilustrador. Utiliza arte digital para dar vida a um mundo anal\u00f3gico. Publica quadrinhos e livros infantis com foco na representatividade negra.\n</p>\n<p>Ministra oficinas e palestras sobre a representa\u00e7\u00e3o negra nos quadrinhos, trabalhando tanto a forma visual quanto a sociol\u00f3gica e hist\u00f3rica.\n</p>\n<p>Principais trabalhos:\n</p>\n<p>HQ ::: <strong>Her\u00f3i: Pecus Bellum (2016)</strong> ::: Co-argumento e arte<br>Livro Infantil ::: <strong>Her\u00f3i, O Menino Mais Poderoso do Mundo (2017)</strong> ::: Co-roteiro e arte<br>Livro Infantil ::: <strong>Baby, A Maravilha Mirim (2018)</strong> ::: Co-roteiro e arte<br>HQ ::: <strong>Her\u00f3i: Incurs\u00e3o (2018)</strong> ::: Roteiro e arte<br>Oficina ::: <strong>Representatividade negra nos quadrinhos: o que foi, o que \u00e9, o que podemos fazer</strong> ::: SESC Pq Dom Pedro II (2019)<br>HQ ::: <strong>Imp\u00e9rio (2020)</strong> ::: Roteiro e arte<br>HQ ::: <strong>Muitos Mundos (2022)</strong> ::: Roteiro e arte<br>Oficina ::: <strong>Quadrinhos Digitais e Representatividade Negra</strong> ::: F\u00e1brica de Cultura do Ja\u00e7an\u00e3 (2023)<br>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "R\u00e9gis Rocha", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 297806, "project_id": 168376, "description": "- Og\u00fan impressa com 23% de desconto;\n- HQ Almanaque Kitembo 2k23;\n- Exemplar autografado;\n- Frete incluso para todo Brasil.", "minimum_value": 96.11629406925134, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2023-11-01T23:22:27", "updated_at": "2023-09-16T12:14:50.477681", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 2138046464, "title": "No Futuro", "survey_sent_at": "2023-10-14T13:37:41.106914", "survey_finished_at": "2023-10-17T17:26:18.741481", "common_id": "8162174c-dab3-4419-ae29-004c427b7b34", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/297806/thumb_reward_cf53680f-0630-4d80-82b0-0f477c3ba305.png", "run_out": false}], "spacy_lemmas": ["chance", "og\u00fan", "projeto", "apoio", "estado", "desconto", "projeto", "fase", "revis\u00e3o", "ano", "descoberta", "og\u00fan", "yorub\u00e1", "trajet\u00f3ria", "pai", "povo", "cruel", "destino", "aniquila\u00e7\u00e3o", "filha", "lugar", "mundo", "hist\u00f3ria", "supera\u00e7\u00e3o", "crescimento", "aceita\u00e7\u00e3o", "hist\u00f3ria", "fic\u00e7\u00e3o", "trama", "obra", "fic\u00e7\u00e3o", "contexto", "fato", "og\u00fan", "escola", "aula", "hist\u00f3ria", "ci\u00eancia", "arte", "mat\u00e9ria", "ensino", "ensino", "acordo", "obrigatoriedade", "tem\u00e1tico", "cultura", "escola", "pa\u00eds", "aprendizado", "crian\u00e7a", "qualidade", "obra", "bibliografia", "ap\u00eandice", "fato", "trama", "contexto", "leitor", "possibilidade", "hist\u00f3ria", "og\u00fan", "acontecimento", "popula\u00e7\u00e3o", "di\u00e1spora", "p\u00e1gina", "couch\u00e9", "capa", "g", "orelha", "recompensa", "og\u00fan", "quadrinho", "edi\u00e7\u00e3o", "aventura", "fam\u00edlia", "cidade", "p\u00e1gina", "imp\u00e9rio", "realidade", "dimens\u00e3o", "celular", "desavisado", "mensagem", "\u00f3dio", "p\u00e1gina", "branco", "mundos", "aventura", "par", "p\u00e1gina", "ponto", "vista", "dire\u00e7\u00e3o", "leitura", "multiverso", "p\u00e1gina", "branco", "2k23", "encontro", "artista", "regi\u00e3o", "imprime", "p\u00e1gina", "diversidade", "negritude", "brasileira", "t\u00e9cnica", "tra\u00e7o", "proposi\u00e7\u00e3o", "presente", "edi\u00e7\u00e3o", "p\u00e1gina", "branco", "livros", "intolerante", "diversidade", "mundo", "p\u00e1gina", "medo", "inimigo", "p\u00e1gina", "livros", "sonho", "sentimento", "pesadelo", "sonho", "mulher", "sequ\u00eancia", "f\u00e1bula", "amor", "luta", "busca", "equil\u00edbrio", "p\u00e1gina", "caminho", "fun\u00e7\u00e3o", "sonho", "habitante", "linha", "pesadelo", "mundo", "trauma", "culpa", "garantia", "miss\u00e3o", "p\u00e1gina", "m\u00e3o", "evento", "lan\u00e7amento", "kit", "ilustrador", "arte", "vida", "mundo", "quadrinho", "livro", "foco", "representatividade", "ministra", "oficina", "palestra", "representa\u00e7\u00e3o", "quadrinho", "forma", "sociol\u00f3gica", "trabalho", "quadrinho", "s\u00e9rie", "livro", "envio", "gr\u00e1fica", "distribui\u00e7\u00e3o", "apoiador", "lan\u00e7amento"], "spacy_lemmas_freq": {"chance": 1, "og\u00fan": 5, "projeto": 2, "apoio": 1, "estado": 1, "desconto": 1, "fase": 1, "revis\u00e3o": 1, "ano": 1, "descoberta": 1, "yorub\u00e1": 1, "trajet\u00f3ria": 1, "pai": 1, "povo": 1, "cruel": 1, "destino": 1, "aniquila\u00e7\u00e3o": 1, "filha": 1, "lugar": 1, "mundo": 4, "hist\u00f3ria": 4, "supera\u00e7\u00e3o": 1, "crescimento": 1, "aceita\u00e7\u00e3o": 1, "fic\u00e7\u00e3o": 2, "trama": 2, "obra": 2, "contexto": 2, "fato": 2, "escola": 2, "aula": 1, "ci\u00eancia": 1, "arte": 2, "mat\u00e9ria": 1, "ensino": 2, "acordo": 1, "obrigatoriedade": 1, "tem\u00e1tico": 1, "cultura": 1, "pa\u00eds": 1, "aprendizado": 1, "crian\u00e7a": 1, "qualidade": 1, "bibliografia": 1, "ap\u00eandice": 1, "leitor": 1, "possibilidade": 1, "acontecimento": 1, "popula\u00e7\u00e3o": 1, "di\u00e1spora": 1, "p\u00e1gina": 11, "couch\u00e9": 1, "capa": 1, "g": 1, "orelha": 1, "recompensa": 1, "quadrinho": 4, "edi\u00e7\u00e3o": 2, "aventura": 2, "fam\u00edlia": 1, "cidade": 1, "imp\u00e9rio": 1, "realidade": 1, "dimens\u00e3o": 1, "celular": 1, "desavisado": 1, "mensagem": 1, "\u00f3dio": 1, "branco": 3, "mundos": 1, "par": 1, "ponto": 1, "vista": 1, "dire\u00e7\u00e3o": 1, "leitura": 1, "multiverso": 1, "2k23": 1, "encontro": 1, "artista": 1, "regi\u00e3o": 1, "imprime": 1, "diversidade": 2, "negritude": 1, "brasileira": 1, "t\u00e9cnica": 1, "tra\u00e7o": 1, "proposi\u00e7\u00e3o": 1, "presente": 1, "livros": 2, "intolerante": 1, "medo": 1, "inimigo": 1, "sonho": 3, "sentimento": 1, "pesadelo": 2, "mulher": 1, "sequ\u00eancia": 1, "f\u00e1bula": 1, "amor": 1, "luta": 1, "busca": 1, "equil\u00edbrio": 1, "caminho": 1, "fun\u00e7\u00e3o": 1, "habitante": 1, "linha": 1, "trauma": 1, "culpa": 1, "garantia": 1, "miss\u00e3o": 1, "m\u00e3o": 1, "evento": 1, "lan\u00e7amento": 2, "kit": 1, "ilustrador": 1, "vida": 1, "livro": 2, "foco": 1, "representatividade": 1, "ministra": 1, "oficina": 1, "palestra": 1, "representa\u00e7\u00e3o": 1, "forma": 1, "sociol\u00f3gica": 1, "trabalho": 1, "s\u00e9rie": 1, "envio": 1, "gr\u00e1fica": 1, "distribui\u00e7\u00e3o": 1, "apoiador": 1}, "spacy_entidades": {"Og\u00fan": 4, "ProAC-SP 2022": 1, "Secretaria de Cultura do Estado de S\u00e3o Paulo": 1, "Calend\u00e1rio Kemet": 1, "Shebtiku Diop": 1, "Conselho dos Sete Imp\u00e9rios": 1, "yorub\u00e1": 1, "\u00c1frica": 1, "I": 1, "Lei Federal": 1, "Miolo": 1, "Cart\u00e3o": 1, "Lombada Quadrada Saiba": 1, "Og\u00fan:": 1, "Her\u00f3i: Incurs\u00e3o: Aventura de Her\u00f3i": 1, "Animais B\u00e9licos": 1, "Imp\u00e9rio": 2, "Muitos Mundos": 2, "Almanaque Kitembo": 1, "Quadrinhos Afrofuturistas": 1, "Brasil": 1, "Carlos Gritti": 1, "Ariane Purika": 1, "Jo\u00e3o Miranda": 1, "Marcia Ramos": 1, "Bruno Breu": 1, "R\u00e9gis Rocha": 2, "J\u00e9ssica G\u00f3es": 1, "G\u00ea Mendes": 1, "Rodrigo C\u00e2ndido": 1, "Lisbeth Ananse": 1, "C\u00e9lio Jamaica": 1, "Israel Neto": 1, "Will Rez": 1, "Douglas Reverie": 1, "INFANTIS: Her\u00f3i": 1, "O Menino Mais Poderoso do Mundo": 2, "Her\u00f3i": 2, "Baby": 3, "A Maravilha Mirim": 2, "Al\u00e1gb\u00e1ra": 2, "Sonho": 1, "S\u00ecg\u00ecd\u00ec": 1, "Aye": 1, "\u1e62\u00ccG\u00ccD\u00cc": 1, "PS": 2, "s\u00e9rie Her\u00f3i": 1, "Envio": 1, "In\u00edcio": 1, "Outubro/2023 - Fim da Campanha": 1}, "tfidf": {"chance": 2.7141576388039383, "og\u00fan": 39.672567319411314, "projeto": 0.9059155239454939, "apoio": 1.199921803909315, "estado": 2.6312085558231875, "desconto": 2.393249918723837, "fase": 2.656398804651746, "revis\u00e3o": 2.8165196514655078, "ano": 0.49260673583063863, "descoberta": 3.5778046371926715, "yorub\u00e1": 6.835901175214153, "trajet\u00f3ria": 3.1061997265799617, "pai": 2.0623956744068472, "povo": 3.1304924191490064, "cruel": 5.295456134267004, "destino": 2.798715026832001, "aniquila\u00e7\u00e3o": 7.241366283322318, "filha": 3.1304924191490064, "lugar": 1.8918806301998816, "mundo": 3.344551301165905, "hist\u00f3ria": 1.082544820715169, "supera\u00e7\u00e3o": 4.7990192479531135, "crescimento": 4.084365862172205, "aceita\u00e7\u00e3o": 4.500526259397117, "fic\u00e7\u00e3o": 4.015174875823704, "trama": 4.7171287214718935, "obra": 2.196508373210392, "contexto": 6.8254497736664455, "fato": 4.778672038805401, "escola": 4.8502502545085715, "aula": 2.878267658533955, "ci\u00eancia": 3.644054022733872, "arte": 1.3691758543285508, "mat\u00e9ria": 3.7150057587061567, "ensino": 7.288108045467744, "acordo": 2.5921792119174523, "obrigatoriedade": 5.631928370888217, "tem\u00e1tico": 4.042693165771636, "cultura": 1.7924760582949066, "pa\u00eds": 1.8800741176128926, "aprendizado": 4.270951817752617, "crian\u00e7a": 1.9709341202638169, "qualidade": 1.9110658709212305, "bibliografia": 6.325075551448163, "ap\u00eandice": 5.98860331482695, "leitor": 1.4183203878392991, "possibilidade": 2.698071501052314, "acontecimento": 2.9857535735040948, "popula\u00e7\u00e3o": 3.4918622073919465, "di\u00e1spora": 6.325075551448163, "p\u00e1gina": 2.9976749547840678, "couch\u00e9": 3.434703793551998, "capa": 0.5241663660612389, "g": 1.3511042417234984, "orelha": 2.5273416924221443, "recompensa": 0.8783381797818528, "quadrinho": 1.3125042964384444, "edi\u00e7\u00e3o": 1.8126240636485178, "aventura": 2.818967612077602, "fam\u00edlia": 2.1323950885052003, "cidade": 1.4302252903456174, "imp\u00e9rio": 4.5672176338957895, "realidade": 1.9134901145327365, "dimens\u00e3o": 3.2901225647408903, "celular": 4.4380059024157825, "desavisado": 7.241366283322318, "mensagem": 3.051711541295892, "\u00f3dio": 4.042693165771636, "branco": 5.024795999452021, "mundos": 5.044141705986099, "par": 4.500526259397117, "ponto": 2.4749279497381043, "vista": 3.5524868292083815, "dire\u00e7\u00e3o": 3.4019139707290074, "leitura": 2.085188683935404, "multiverso": 5.5366181910838925, "2k23": 7.934513463882263, "encontro": 2.7360164326164376, "artista": 1.0561869955909382, "regi\u00e3o": 2.6213074848404756, "imprime": 6.835901175214153, "diversidade": 7.58275747498146, "negritude": 7.934513463882263, "brasileira": 5.226463262780053, "t\u00e9cnica": 2.937301190118148, "tra\u00e7o": 2.339802084280424, "proposi\u00e7\u00e3o": 7.934513463882263, "presente": 3.2523822367580433, "livros": 9.134435267791579, "intolerante": 7.934513463882263, "medo": 2.7471276580415083, "inimigo": 3.189581335519013, "sonho": 5.661423854507955, "sentimento": 3.1304924191490064, "pesadelo": 7.647279199417904, "mulher": 2.3213853574941927, "sequ\u00eancia": 3.3495459852116913, "f\u00e1bula": 4.7990192479531135, "amor": 2.234069890491577, "luta": 2.708766790169062, "busca": 1.9607038520130018, "equil\u00edbrio": 4.408152939266102, "caminho": 2.0967830167163233, "fun\u00e7\u00e3o": 3.823639599708952, "habitante": 3.9455294173179887, "linha": 2.6718232749773776, "trauma": 4.1733133481887, "culpa": 4.715637639014062, "garantia": 5.101300119826047, "miss\u00e3o": 2.505167834927822, "m\u00e3o": 1.7607273599803264, "evento": 1.639247462442617, "lan\u00e7amento": 3.0919041166732666, "kit": 3.5650656114152417, "ilustrador": 1.5994592123842042, "vida": 0.9116453777996214, "livro": 1.2253275001878143, "foco": 3.1809232727758987, "representatividade": 4.379165402392849, "ministra": 4.6764169258607815, "oficina": 3.4019139707290074, "palestra": 4.270951817752617, "representa\u00e7\u00e3o": 4.0633124529743725, "forma": 0.9942909947626246, "sociol\u00f3gica": 7.241366283322318, "trabalho": 0.848611999516652, "s\u00e9rie": 1.1232690852809697, "envio": 1.7401080727775908, "gr\u00e1fica": 2.5969753841809453, "distribui\u00e7\u00e3o": 3.2071256451699224, "apoiador": 0.9732174179720962}}