{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": true, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 159.0, "recompensas_menor_ajustado": 160.75570237470404, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 785889, "autoria_nome": "rodrigo machado da rosa", "autoria_nome_publico": "figura editora", "autoria_classificacao": "empresa", "social_seguidores": 1847, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 27, "social_projetos_publicados": 25, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 37, "geral_data_fim": "2023-08-12T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2023-07-05T23:00:45.457493", "geral_meta": 160000.0, "geral_meta_corrigida": 161766.74452800406, "geral_arrecadado": 223499.0, "geral_arrecadado_corrigido": 225966.91022040238, "geral_percentual_arrecadado": 139.686875, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 9, "geral_project_id": 168578, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "LITTLE NEMO VOL. 2 (1910 \u2013 1914)", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 1135, "geral_total_apoiadores": 1132, "topico_0": 0.2, "topico_1": 0.0, "topico_2": 0.2, "topico_3": 0.2, "topico_4": 0.0, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.2, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.2, "topico_9": 0.4, "topico_10": 0.2, "topico_11": 0.2, "topico_12": 0.0, "topico_13": 0.0, "topico_14": 0.2, "topico_15": 0.4, "topico_16": 0.0, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.2, "topico_19": 0.4, "topico_20": 0.2, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.2, "topico_23": 0.4, "topico_24": 0.4, "topico_25": 0.0, "topico_26": 0.0, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.0, "topico_30": 0.2, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.2, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.2, "topico_35": 0.0, "topico_36": 0.0, "topico_37": 0.2, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.0, "topico_40": 0.0, "topico_41": 0.2, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.2, "topico_45": 0.2, "topico_46": 0.2, "topico_47": 0.0, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.0, "geral_sobre": "LITTLE NEMO VOL.2 (1910 \u2013 1914), o t\u00e3o esperado volume que finaliza a publica\u00e7\u00e3o da Figura Editora sobre a obra maior de Winsor McCay, est\u00e1 chegando ao Catarse. Neste segundo livro \u2013 que fechar\u00e1 aquela que \u00e9 considerada a \u201cfase de ouro\u201d do personagem \u2013 voc\u00ea acompanhar\u00e1 o pequeno Nemo pilotando uma aeronave que viaja por cidades deste e de outros mundos em busca do desaparecido Dr. P\u00edlula, mas sempre junto aos seus insepar\u00e1veis Imp, Flip e a Princesa de Slumberland. A criatividade desbordante de McCay nos leva a passeios pela Lua povoada por terr\u00edveis gigantes, ao planeta Marte habitado por seres que flutuam no espa\u00e7o, al\u00e9m de passeios pela Terra, em que os personagens se envolver\u00e3o com todo tipo de situa\u00e7\u00f5es. \u00c9 neste volume que tamb\u00e9m veremos a s\u00e9rie mudar de nome, passando a se chamar In the Land of Wonderful Dreams , mudan\u00e7a ocorrida quando a cria\u00e7\u00e3o de Winsor McCay saiu do New York Herald e passou a ser publicada no New York American, do magnata  William Randolph Hearst. A EDI\u00c7\u00c3O O livro ter\u00e1 216 p\u00e1ginas*, em capa dura com o miolo em cores impresso em papel P\u00f3len Bold 90g e formato de 38 x 30 cm. Veja abaixo algumas p\u00e1ginas. Participe da campanha e tenha seu nome impresso na edi\u00e7\u00e3o. O segundo volume conta com tradu\u00e7\u00e3o de C\u00e9sar Alc\u00e1zar, letreiramento de Carlos Assump\u00e7\u00e3o e posf\u00e1cio de \u00c9rico Assis. (* Pode haver uma pequena mudan\u00e7a para mais ou menos p\u00e1ginas). VALORES Na promo\u00e7\u00e3o inicial de 48 horas (que tamb\u00e9m d\u00e1 participa\u00e7\u00e3o no sorteio do Pacote Figura), o livro custar\u00e1 R$ 159 + frete. Ap\u00f3s isso, o livro passa a custar R$ 179 + frete at\u00e9 o fim da campanha. Nas livrarias, custar\u00e1 R$ 265."}