{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": true, "mencoes_ccxp": true, "mencoes_fiq": true, "mencoes_angelo_agostini": true, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": true, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": true, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": true, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": true, "mencoes_jogos": true, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 120.0, "recompensas_menor_ajustado": 120.64881198155716, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 32157, "autoria_nome": "alexandre miranda silva", "autoria_nome_publico": "alex mir", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 245, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": false, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 206, "social_projetos_publicados": 7, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 30, "geral_data_fim": "2023-11-20T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2023-10-21T02:10:38.547173", "geral_meta": 10000.0, "geral_meta_corrigida": 10054.067665129762, "geral_arrecadado": 2770.0, "geral_arrecadado_corrigido": 2784.976743240944, "geral_percentual_arrecadado": 27.7, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": 168839, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Orix\u00e1s - O Monstro do Vale", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 56, "geral_total_apoiadores": 54, "geral_sobre": "Capa por Marcel Bartholo Orix\u00e1s - O Monstro do Vale tem como protagonista Xang\u00f4, ainda novo e antes de ser rei e se tornar Orix\u00e1. Seu irm\u00e3o, o rei Dad\u00e1 Ajac\u00e1, recebe um grupo de s\u00faditos, que reclamam que um monstro est\u00e1 atacando os alde\u00f5es e acabando com a paz no vilarejo. Para se livrar de um problema, o rei manda seu irm\u00e3o, Xang\u00f4, para destruir o monstro. Xang\u00f4 vai ent\u00e3o at\u00e9 a cidade de T\u00e1cua e descobre que a situa\u00e7\u00e3o \u00e9 pior do que imaginavam. Roteiro de Alex Mir, arte de Laudo Ferreira e cores de Marcel Bartholo. Os moradores de Isevin s\u00e3o privilegiados, pois h\u00e1 d\u00e9cadas n\u00e3o h\u00e1 uma morte sequer na cidade. L\u00e1 \u00e9 muito f\u00e1cil passar dos cem anos com sa\u00fade para viver ainda por muito tempo. Isso chama a aten\u00e7\u00e3o de Ik\u00fa e a Morte n\u00e3o est\u00e1 nada feliz com isso. Alex Mir (roteiro) e Bruno Brunelli (arte e cores) nos trazem esse itan de Ik\u00fa e a cidade dos que n\u00e3o morrem. O objetivo da s\u00e9rie Orix\u00e1s \u00e9 mostrar ao leitor toda a riqueza das lendas da Mitologia Africana. A s\u00e9rie come\u00e7ou em 2011 com Orix\u00e1s - do Orum ao Ay\u00ea, que contava o mito da cria\u00e7\u00e3o na vis\u00e3o da Mitologia Africana. O \u00e1lbum, ganhador do Proac (Programa de A\u00e7\u00e3o Cultural do Estado de S\u00e3o Paulo) teve duas indica\u00e7\u00f5es ao Pr\u00eamio HQ Mix e foi adotado pelo PNBE (Programa Nacional da Biblioteca na Escola), sendo distribu\u00eddo nas Bibliotecas das escolas estaduais de todo o pa\u00eds. At\u00e9 hoje esta primeira edi\u00e7\u00e3o \u00e9 muito usada em escolas e faculdades, sendo inclusive tema de TCCs e de debates sobre a cultura negra. Depois, vieram: - Orix\u00e1s - O Dia do Sil\u00eancio, edi\u00e7\u00e3o com tr\u00eas adapta\u00e7\u00f5es curtas de lendas de Ogum, Iemanj\u00e1 e Oxal\u00e1; - Orix\u00e1s - Em Guerra, com adapta\u00e7\u00f5es de lendas de Xang\u00f4 e Ox\u00f3ssi, ambas com pitadas de batalhas em suas p\u00e1ginas. Orix\u00e1s - Em Guerra foi publicada gra\u00e7as ao financiamento do Catarse e ganhou o Pr\u00eamio HQMix em 2018 na categoria Publica\u00e7\u00e3o Independente de Grupo; - Orix\u00e1s - Renascimento, com lendas de Iroco/Or\u00f4 e Oxum. Mais uma edi\u00e7\u00e3o financiada pelo Catarse, que ultrapassou a meta em 45%. Vencedora do Pr\u00eamio HQMix 2019 na categoria Publica\u00e7\u00e3o Independente de Grupo. - Orix\u00e1s - Ik\u00fa: Ik\u00fa, a Morte, se apaixona por uma mortal. E por algum tempo, vive feliz com sua fam\u00edlia, mas nem a Morte est\u00e1 livre das ironias do destino. Uma desgra\u00e7a com sua esposa e filhos leva Ik\u00fa a um caminho de \u00f3dio e vingan\u00e7a, passando por cima de tudo o que encontra em seu caminho, de humanos a Orix\u00e1s. Al\u00e9m de uma batalha \u00e9pica contra Exu, Ik\u00fa ainda enfrenta Ians\u00e3, Orunmil\u00e1 e os g\u00eameos Ibejis. Sua inten\u00e7\u00e3o \u00e9 exterminar deuses e humanos. Obra vencedora do 36\u00ba Trof\u00e9u Angelo Agostini na categoria Melhor lan\u00e7amento independente 2019. - Orix\u00e1s - Os Nove Eguns: Xang\u00f4 retorna da guerra e traz consigo mais do que vit\u00f3rias... atormentado por nove esp\u00edritos, os eguns, o Rei enfrenta seus fantasmas interiores e Ians\u00e3 pode ser sua \u00fanica esperan\u00e7a. Esta edi\u00e7\u00e3o traz ainda a hist\u00f3ria de como Iemanj\u00e1 criou a Lua. - Orix\u00e1s - A Revolta dos Eguns: centenas de anos depois dos fatos ocorridos em O dia do Sil\u00eancio, todas as v\u00edtimas de Ogum, atormentadas e que nunca chegaram ao Orum, voltam ao Ay\u00ea em busca de vingan\u00e7a. Sua inten\u00e7\u00e3o \u00e9 invadir o Orum e acabar com os Orix\u00e1s e depois acabar com a vida na Terra. Para impedi-los, os Orix\u00e1s se unem. No entanto, nem tudo \u00e9 o que parece. O verdadeiro culpado pode estar se valendo de toda a confus\u00e3o causada para agir por tr\u00e1s dos panos, e o pior: mover todas as pe\u00e7as do tabuleiro na dire\u00e7\u00e3o de um xeque-mate. Quando os Orix\u00e1s perceberem o que est\u00e1 realmente acontecendo, poder\u00e1 ser tarde demais. Alex Mir: Roteirista e escritor, participou de diversas publica\u00e7\u00f5es, entre elas Cl\u00e1ssicos Revisitados Vol. 1 e 2, Imagin\u00e1rios em Quadrinhos Vol. 1 (Editora Draco), 321 Fast Comics Vol. 2 e Frankenstein 200. \u00c9 respons\u00e1vel pelo roteiro dos \u00e1lbuns O Mist\u00e9rio da Mula sem Cabe\u00e7a (Via Lettera), Orix\u00e1s - do Orum ao Ay\u00ea (Nobel), A M\u00e3o e a Luva em Quadrinhos (Peir\u00f3polis), Muiraquit\u00e3 e a F\u00faria do Anhang\u00e1 (Estronho), Dem\u00e9trius Dante #1, Valk\u00edria \u2013 A Fonte da Juventude (Draco), Orix\u00e1s \u2013 O Dia do Sil\u00eancio, Segundo Tempo Vol. 1 (Draco), Valk\u00edria - Olhos de Cristal, Orix\u00e1s - em Guerra, Inventices e Orix\u00e1s - Renascimento. \u00c9 Co-criador da HQ Valk\u00edria, publicada no site Petisco. Ganhador de tr\u00eas PROACs, tem quatorze indica\u00e7\u00f5es ao Trof\u00e9u HQMIX, onde venceu em 2010 na categoria Roteirista Revela\u00e7\u00e3o e em 2018 na categoria Publica\u00e7\u00e3o Independente de Grupo. Em 2016 ganhou o Trof\u00e9u \u00c2ngelo Agostini como Melhor Roteirista e Melhor \u00e1lbum de 2015, por Valk\u00edria \u2013 A Fonte da Juventude e em 2017 voltou a ganhar como Melhor Roteirista. Laudo Ferreira: Roteirista e desenhista, atuante h\u00e1 muitos anos no cen\u00e1rio dos quadrinhos no Brasil, transitando entre o cen\u00e1rio independente e editorial. Ao longo de sua carreira j\u00e1 ganhou v\u00e1rios pr\u00eamios da \u00e1rea, como HQ Mix e \u00c2ngelo Agostini, tanto como desenhista/roteirista, quanto por seus trabalhos, destacando Yeshuah \u2013 onde tudo est\u00e1 e a miniss\u00e9rie Depois da meia-noite. Entre seus in\u00fameros trabalhos lan\u00e7ados, os que mais se destacam por sucesso entre leitores e cr\u00edticas, s\u00e3o a trilogia de \u00e1lbuns Yeshuah, Hist\u00f3ria do Clube da Esquina, a s\u00e9rie da personagem Tianinha, e as adapta\u00e7\u00f5es de Auto da barca do inferno e do filme \u00c0 meia-noite levarei a sua alma. Bruno Brunelli: Brasileiro de S\u00e3o Paulo, nascido em 1985, Bruno Brunelli trabalha com design (on/off), dire\u00e7\u00e3o de arte, ilustra\u00e7\u00e3o e branding desde 2007. Atualmente atua na Ag\u00eancia Sonora, atendendo campanhas de incentivo e promo\u00e7\u00f5es. Em 2016 se colocou no caminho de uma das suas maiores paix\u00f5es: hist\u00f3ria em quadrinhos! Tanto no roteiro quanto nas ilustra\u00e7\u00f5es, seu foco \u00e9 fazer algo mais voltado para a tem\u00e1tica brasileira e folcl\u00f3rica. Misturando ilustra\u00e7\u00e3o com design, participou de eventos como: Ugra Fest, Feira SUB, Feira Miolo(s), FIQ, Bienal de Quadrinhos de Curitiba, Festival Guia dos Quadrinhos, Des.Gr\u00e1fica, Quanta Ouro da Casa, CCXP pelo stand da Printi, entre outros. Seu principais trabalhos s\u00e3o: Veludo dos 9 Infernos, Z\u00e9 - A inf\u00e2ncia de Z\u00e9 Pelintra, as colet\u00e2neas Pandega e Hist\u00f3rias para (n\u00e3o) dormir, e Pontos Ilustrados - obra que foi indicada como finalista no Trof\u00e9u HQMix 2019 na categoria Arte Final. Marcel Bartholo: \u00e9 ilustrador, quadrinista e organiza o Encontro Ilustra, evento e canal no youtube voltado para os admiradores e profissionais do desenho. Publica constantemente quadrinhos, podemos destacar sua trilogia de terror com Rodrigo Ramos nas Hqs, \u201cCarni\u00e7a\u201d, \u201cLama\u201d e \u201cCanil\u201d publicadas de forma independente, a premiada \u201cO Santo Sangue\u201d, com roteiro de Laudo Ferreira, \u201cJo\u00e3o Verdura e o Diabo\u201d, obra contemplada com o PROAC, roteiro de Lillo Parra, e suas adapta\u00e7\u00f5es liter\u00e1rias, \u201cA Vida Eterna\u201d de Machado de Assis pela UB Editora e \u201cNoite na Taverna\u201d de \u00c1lvares de Azevedo pela editora Ateli\u00ea, em ambas cuidando tanto do roteiro quanto da arte. Como ilustrador, trabalha com versatilidade, desde capas de livros, com destaque para as cole\u00e7\u00f5es \u201cNarrativas do Medo\u201d e \u201cPesadelo\u201d da Editora AVEC  at\u00e9 livros infantis, como \u201cClotilde\u201d e \u201cHon\u00f3rio\u201d das autoras Jussara Person e Soraia Uno, pela editora Aletria. Marcel vive desde 2014 em Sorocaba, SP.\""}