{"origem": "catarse", "categorias": {"premios_festivais": false, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": true, "estilo": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false}, "recompensas": {"menor_nominal": 270.0, "menor_ajustado": 273.17262524945113, "quantidade": 1}, "autoria": {"id": 995632, "nome": "andr\u00e9 dias araujo", "nome_publico": "andr\u00e9 dias araujo", "classificacao": "masculino"}, "social": {"seguidores": 1, "newsletter": true, "projetos_contribuidos": 2, "projetos_publicados": 2}, "geral": {"municipio": "Fortaleza", "uf": "CE", "city_id": 760, "content_rating": 18, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 45, "data_fim": "2023-09-19T02:59:59.999999", "data_ini": "2023-08-04T11:02:26.70151", "meta": 7200.0, "meta_corrigida": 7284.603339985364, "arrecadado": 981.0, "arrecadado_corrigido": 992.5272050730058, "percentual_arrecadado": 13.625, "conteudo_adulto": true, "posts": 2, "project_id": 168846, "modalidade": "flex", "titulo": "CONVERSA DE REI", "status": "successful", "total_contribuicoes": 19, "total_apoiadores": 19, "sobre": "CONVERSA DE REI \u00e9 um \u00e1lbum em quadrinhos que apresenta uma hist\u00f3ria ambientada na Pra\u00e7a Gen. Tib\u00farcio, popularmente conhecida como Pra\u00e7a dos Le\u00f5es, no bairro Centro de Fortaleza/CE. Local de grande import\u00e2ncia hist\u00f3rica para a  cidade, posto que foi palco de in\u00fameros acontecimentos marcantes no desenvolvimento de Fortaleza. Cercada por pr\u00e9dios seculares e est\u00e1tuas de vulto hist\u00f3rico do Cear\u00e1, como a escritora Rachel de Queiroz e o general que a nomeia, al\u00e9m dos ic\u00f4nicos le\u00f5es de bronze em pedestais nas suas extremidades, a pra\u00e7a continua cen\u00e1rio de efervescente sociabilidade para os fortalezenses. Apesar do contexto, n\u00e3o \u00e9 uma HQ de cunho hist\u00f3rico. Trata-se de uma fic\u00e7\u00e3o, sob uma neblina de narrativa fant\u00e1stica, aborda o mist\u00e9rio secular que emana da pra\u00e7a. Em uma noite de lua minguante e de poucos ventos, as est\u00e1tuas caminham livres pela pra\u00e7a. Quest\u00f5es existenciais e hist\u00f3rias assombrosas pautam o di\u00e1logo entre os personagens ic\u00f4nicos.\u00ad\u00ad Projeto contemplado no Pr\u00eamio Luiz S\u00e1 de Quadrinhos no EDITAL LITER\u00c1RIO PARA AUTOR (A) CEARENSE \u2013 SECULT CE \u2013 2010. Esta campanha tem como objetivo publicar de forma independente a 2\u00aa EDI\u00c7\u00c3O,  revisada e editada. Nesta edi\u00e7\u00e3o foram  acrescidas  ao \u00e1lbum p\u00e1ginas com artes na t\u00e9cnica de nanquim aguado a partir de fotos da pra\u00e7a onde a narrativa \u00e9 ambientada. CONVERSA DE REI conta com uma pesquisa hist\u00f3rica pautada em fontes, assinada pelos professores MANOEL CARLOS, EDUARDO L\u00daCIO e FRANCISCO CALIXTO, editada e revisada por JULIANA SAMARA GARCIA, mestra em hist\u00f3ria. Complementando o projeto, tamb\u00e9m estamos oferecendo uma caixinha com 8 cart\u00f5es postais das artes acrescidas ao \u00e1lbum. Para esses tempos quando impera os emails, mensagens e conversas por redes sociais, receber um cart\u00e3o postal em sua resid\u00eancia \u00e9 algo inusitado e demonstra uma aten\u00e7\u00e3o especial carregada de ludicidade e carinho. O \u00e1lbum conta com 48 p\u00e1ginas , no formato 21x28,5cm, miolo em papel offset 120g e capa cartonada com lombada. Esta \u00e9 a primeira publica\u00e7\u00e3o do selo editorial Arraia, do qual o autor tamb\u00e9m \u00e9 editor. A sua contribui\u00e7\u00e3o possibilita a realiza\u00e7\u00e3o de uma HQ autoral e fortalece a produ\u00e7\u00e3o independente Desde j\u00e1, sincera gratid\u00e3o! Sobre o autor Sou do Cear\u00e1. Artista desenhista. Desenvolvo trabalhos nas \u00e1reas de ilustra\u00e7\u00e3o, quadrinhos e anima\u00e7\u00e3o. Editor da revista liter\u00e1ria, de arte e cultura urbana, Pinda\u00edba. https://www.diassimdiasnao.com/"}}