{"detail": {"project_id": 169447, "id": 169447, "user_id": 389872, "name": "Adote e Viva Intensamente", "headline": "As tiras dos c\u00e3es do Will Tirando compiladas em mais um livro!", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/498351/7e29ccec-0604-4292-9254-65b5b657f70b.png\">\n</p>\n<p>A minha inten\u00e7\u00e3o \u00e9 imprimir pelo menos 1 mil livros no total: \"Adote e Viva Intensamente\" e o \"Viva Intensamente\", de 2016. O custo dessas impress\u00f5es (somo aqui tamb\u00e9m o custo de revis\u00e3o e registro ISBN) \u00e9 de aproximadamente R$ 20.500 mil reais.\n</p>\n<p>Com frete e embalagens (envelopes/pl\u00e1stico bolha, etiquetas, l\u00e2minas de papel\u00e3o/prote\u00e7\u00e3o) aproximadamente R$ 4.000 reais.\n</p>\n<p>E por fim, os 13% da taxa da plataforma do Catarse: R$ 3.500\n</p>\n<p>Importante lembrar que, caso n\u00e3o atinjamos a meta de R$ 28 mil arrecadados, todo o dinheiro \u00e9 devolvido para voc\u00ea, que contribuiu e apoiou o projeto.\n</p>", "goal": 28329.01298883197, "about_html": "O no era 2011. Eu estava olhando pela janela da minha casa dois c\u00e3es brincando na rua, de um lado para o outro. Sem medo dos perigos que os (poucos) carros naquela via poderiam apresentar: \"Olha s\u00f3 como s\u00e3o felizes. N\u00e3o est\u00e3o nem um pouco preocupados com o dia de amanh\u00e3. Talvez n\u00e3o estejam nem sequer preocupados com o hoje. S\u00f3 querem viver o agora. Vivem de maneira intensa e instintiva o presente\" Voltei para dentro de casa e fiz apressadamente uma tira. Nem ao menos a colori. Nela, um cachorro corre atr\u00e1s do outro convidando-o a aproveitar o dia. Ignorando completamente os mist\u00e9rios do amanh\u00e3. Nascia ali, despretensiosamente, umas das minhas s\u00e9ries de tiras autorais favoritas: \"Viva Intensamente\". Eu n\u00e3o sou fil\u00f3sofo, n\u00e3o sou bi\u00f3logo, veterin\u00e1rio, e por muito tempo da minha vida nem ao menos tive um cachorro. Mas o mist\u00e9rio que os c\u00e3es me despertam tem me inspirado a devanear ao longo das mais de 500 tiras da s\u00e9rie que fiz nos \u00faltimos 12 anos. \"Como eles podem ser t\u00e3o felizes, leais e otimistas, mesmo muitas vezes vivendo uma vida de c\u00e3o?\" \u00c9 a partir desta reflex\u00e3o que eu tento, quase sempre \u00e0s quartas-feiras, colocar em tra\u00e7os monocrom\u00e1ticos o meu ponto de vista. O LIVRO O impresso ter\u00e1 um acabamento em capa dura e contar\u00e1 com aproximadamente 130 p\u00e1ginas em preto e branco. Seguindo o padr\u00e3o dos livros anteriores, o \" Adote e Viva Intensamente \" trar\u00e1 uma colet\u00e2nea de tiras (um compilado de tiras que postei no meu blog entre os anos de 2011 e 2023) e tamb\u00e9m uma hist\u00f3ria exclusiva com uma abordagem que tem tudo a ver com o livro e com a sua rela\u00e7\u00e3o com o seu amigo/companheiro de quatro patas: a ado\u00e7\u00e3o. Nesta hist\u00f3ria teremos o Leopoldo, um cachorro pacato, com gostos pr\u00f3prios e traumas. Um c\u00e3o cheio de hist\u00f3rias pra contar, mas que dificilmente seriam contadas um dia: Leopoldo foi adotado j\u00e1 adulto. Um passado que s\u00f3 ele conhece e guarda em sil\u00eancio. Um cachorro que \u00e9 um livro com a metade das p\u00e1ginas em branco. P\u00e1ginas que eu, com uma boa dose de licen\u00e7a po\u00e9tica, ouso ilustrar neste novo livro. PACOTES E RECOMPENSAS Al\u00e9m do livro \"Adote e Viva Intensamente\", teremos tamb\u00e9m a op\u00e7\u00e3o de pacote com o primeiro livro da s\u00e9rie, o \"Viva Intensamente\", lan\u00e7ado em 2016. A inten\u00e7\u00e3o \u00e9 entregar todos os livros at\u00e9 o fim de novembro . Mas pode acontecer de dar algum problema por atraso nos Correios ou alguma diverg\u00eancia no endere\u00e7o informado. METAS ESENDIDAS", "permalink": "vivaintensamente", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/axM661NQVcE", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=axM661NQVcE", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/169447/a89f980d-c07b-4811-a052-7ab7261d6a47.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/169447/project_thumb_thumb_a89f980d-c07b-4811-a052-7ab7261d6a47.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/169447/project_thumb_small_a89f980d-c07b-4811-a052-7ab7261d6a47.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/169447/project_thumb_large_a89f980d-c07b-4811-a052-7ab7261d6a47.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/169447/project_thumb_video_cover_a89f980d-c07b-4811-a052-7ab7261d6a47.png", "progress": 186.27246428571428, "pledged": 52769.1506021174, "total_contributions": 870, "total_contributors": 860, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-09-17T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-09-16T23:59:59.999999", "online_date": "2023-08-07T03:00:43.147512", "zone_online_date": "2023-08-07T00:00:43.147512", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 40, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 40, "unit": "days"}, "posts_count": 2, "address": {"city": "Campo Mour\u00e3o", "state_acronym": "PR", "state": "Paran\u00e1"}, "user": {"id": 389872, "name": "Willian Leite da Silva", "public_name": "Will Leite"}, "reminder_count": 172, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 2, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Cachorros,C\u00e3es,quadrinhos,Tirinhas,Willtirando", "city_id": 2849, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "63dde918-f3c2-4b53-8064-bd87c838b874", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 389872, "common_id": "05bafd2c-8695-4e77-bbe3-1a9e3dfb23eb", "name": "Willian Leite da Silva", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/389872/thumb_avatar_will-gordinho.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/willtirando.blog", "twitter_username": "willleite", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 145, "total_published_projects": 8, "links": [{"id": 557, "link": "http://willtirando.com.br/"}], "follows_count": 13, "followers_count": 786, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2015-01-30T15:55:00.875361", "about_html": "<p><strong>O AUTOR, AS TIRAS E O SITE</strong>\n</p>\n<p>Eu sou Will Leite, autor do blog de quadrinhos <a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"http://willtirando.com.br/\">Will Tirando</a> e fa\u00e7o tiras desde 2007. Nesse per\u00edodo j\u00e1 publiquei mais de 1.500 tiras (s\u00f3 para o site) sobre os mais diversos assuntos.<br>No blog figuram alguns personagens:<br><strong><img src=\"https://lh3.googleusercontent.com/-jp_PW1F1YOY/U5r5qxGNQKI/AAAAAAAABDM/6PWzHjhyUno/s720/ASTOLFO-GATO-NUM-MUNDO-CAO-5.png\">Astolfo, um gato num mundo c\u00e3o</strong>: Um gato preto que leva uma vida fat\u00eddica num mundo dominado por c\u00e3es. O felino s\u00f3 pinta no blog nas sextas-feiras 13.\n</p>\n<p><img src=\"http://www.willtirando.com.br/wp-content/uploads/2016/10/ENTENDEDOR-AN%C3%94NIMO-BISCOITO-%C3%89-UMA-COISA-BOLACHA-%C3%89-OUTRA.png\" alt=\"entendedor-anonimo-biscoito-e-uma-coisa-bolacha-e-outra\"><br>\n</p>\n<p><strong>Entendedor An\u00f4nimo</strong>: Um sujeito mascarado que saiu do seguro mundo da internet e opina sobre tudo e todos.\n</p>\n<p><img src=\"http://www.willtirando.com.br/wp-content/uploads/2016/11/VIVA-INTENSAMENTE-POR-QUE-ESTAMOS-CORRENDO-ATRAS-DESTE-CARRO.png\" alt=\"viva-intensamente-por-que-estamos-correndo-atras-deste-carro\"><br><strong>Viva Intensamente</strong>: Uma s\u00e9rie de tiras protagonizadas por c\u00e3es que, muitas vezes, s\u00e3o mais gente do que a gente.\n</p>\n<p><img src=\"http://www.willtirando.com.br/wp-content/uploads/2016/10/ANESIA-QUER-ALGUMA-COISA.png\" alt=\"anesia-quer-alguma-coisa\"><br><strong>An\u00e9sia</strong>: A velhinha ranzinza mais querida do blog - qui\u00e7a da internet - que ao lado da insepar\u00e1vel amiga Dolores, define o mundo em uma \u00fanica palavra: entediante.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Will Leite", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 298400, "project_id": 169447, "description": "((( EXCLUSIVO PARA ASSINANTES DO CLUBINHO DA AN\u00c9SIA )))\n- Livro \"Adote e Viva Intensamente\" autografado\n- Nome na lista de agradecimentos\n- Frete incluso", "minimum_value": 37.434767163813675, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2023-12-01T18:37:33", "updated_at": "2023-08-03T19:15:35.246627", "paid_count": 54, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 1879048192, "title": "SOU ASSINANTE DO CLUBINHO DA AN\u00c9SIA!", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "1b0eef12-0d04-4934-bc75-10661130e1d8", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/298400/thumb_reward_133a2244-5aa0-4ebb-a8c2-39cc982db13c.png", "run_out": false}], "spacy_lemmas": ["janela", "casa", "c\u00e3o", "rua", "lado", "medo", "perigo", "carro", "via", "dia", "sequer", "maneira", "casa", "tira", "menos", "colori", "cachorro", "dia", "mist\u00e9rio", "amanh\u00e3", "s\u00e9rie", "tira", "fil\u00f3sofo", "bi\u00f3logo", "veterin\u00e1rio", "tempo", "vida", "menos", "cachorro", "mist\u00e9rio", "c\u00e3o", "longo", "tira", "s\u00e9rie", "ano", "otimista", "vez", "vida", "c\u00e3o", "reflex\u00e3o", "tra\u00e7o", "ponto", "vista", "livro", "impresso", "acabamento", "capa", "p\u00e1gina", "branco", "padr\u00e3o", "livro", "adote", "colet\u00e2nea", "tira", "compilado", "tira", "blog", "ano", "hist\u00f3ria", "abordagem", "livro", "rela\u00e7\u00e3o", "amigo", "companheiro", "pata", "ado\u00e7\u00e3o", "hist\u00f3ria", "cachorro", "gosto", "trauma", "c\u00e3o", "hist\u00f3ria", "dia", "passado", "sil\u00eancio", "cachorro", "livro", "metade", "p\u00e1gina", "branco", "p\u00e1gina", "dose", "licen\u00e7a", "livro", "livro", "op\u00e7\u00e3o", "pacote", "livro", "s\u00e9rie", "inten\u00e7\u00e3o", "livro", "fim", "novembro", "problema", "atraso", "correio", "diverg\u00eancia", "endere\u00e7o"], "spacy_lemmas_freq": {"janela": 1, "casa": 2, "c\u00e3o": 4, "rua": 1, "lado": 1, "medo": 1, "perigo": 1, "carro": 1, "via": 1, "dia": 3, "sequer": 1, "maneira": 1, "tira": 5, "menos": 2, "colori": 1, "cachorro": 4, "mist\u00e9rio": 2, "amanh\u00e3": 1, "s\u00e9rie": 3, "fil\u00f3sofo": 1, "bi\u00f3logo": 1, "veterin\u00e1rio": 1, "tempo": 1, "vida": 2, "longo": 1, "ano": 2, "otimista": 1, "vez": 1, "reflex\u00e3o": 1, "tra\u00e7o": 1, "ponto": 1, "vista": 1, "livro": 8, "impresso": 1, "acabamento": 1, "capa": 1, "p\u00e1gina": 3, "branco": 2, "padr\u00e3o": 1, "adote": 1, "colet\u00e2nea": 1, "compilado": 1, "blog": 1, "hist\u00f3ria": 3, "abordagem": 1, "rela\u00e7\u00e3o": 1, "amigo": 1, "companheiro": 1, "pata": 1, "ado\u00e7\u00e3o": 1, "gosto": 1, "trauma": 1, "passado": 1, "sil\u00eancio": 1, "metade": 1, "dose": 1, "licen\u00e7a": 1, "op\u00e7\u00e3o": 1, "pacote": 1, "inten\u00e7\u00e3o": 1, "fim": 1, "novembro": 1, "problema": 1, "atraso": 1, "correio": 1, "diverg\u00eancia": 1, "endere\u00e7o": 1}, "spacy_entidades": {"Olha": 1, "Viva Intensamente": 4, "Adote": 2, "Leopoldo": 2, "PACOTES": 1, "Correios": 1, "ESENDIDAS": 1}, "tfidf": {"janela": 4.602308953707059, "casa": 3.0952682890392365, "c\u00e3o": 16.6932533927548, "rua": 2.8165196514655078, "lado": 1.5923920451611118, "medo": 2.7471276580415083, "perigo": 3.3912186816122594, "carro": 3.729820844491297, "via": 3.515672856085665, "dia": 3.227845287272693, "sequer": 5.737288886546044, "maneira": 2.0967830167163233, "tira": 11.480793972742587, "menos": 5.550916329335468, "colori": 7.934513463882263, "cachorro": 15.229516315348686, "mist\u00e9rio": 5.036826123355686, "amanh\u00e3": 6.835901175214153, "s\u00e9rie": 3.3698072558429093, "fil\u00f3sofo": 5.449606814094262, "bi\u00f3logo": 6.548219102762372, "veterin\u00e1rio": 7.241366283322318, "tempo": 1.0418718227101742, "vida": 1.8232907555992428, "longo": 2.1915102760727807, "ano": 0.9852134716612773, "otimista": 6.835901175214153, "vez": 1.135457601823467, "reflex\u00e3o": 3.1809232727758987, "tra\u00e7o": 2.339802084280424, "ponto": 2.4749279497381043, "vista": 3.5524868292083815, "livro": 4.901310000751257, "impresso": 3.014532538054138, "acabamento": 2.4920957533604695, "capa": 0.5241663660612389, "p\u00e1gina": 0.8175477149411094, "branco": 3.3498639996346804, "padr\u00e3o": 2.6615139053185164, "adote": 7.241366283322318, "colet\u00e2nea": 1.9232462894781013, "compilado": 4.715637639014062, "blog": 3.090326377423672, "hist\u00f3ria": 0.8119086155363768, "abordagem": 4.196843845598895, "rela\u00e7\u00e3o": 2.3213853574941927, "amigo": 1.342839731873605, "companheiro": 3.7448587218558376, "pata": 6.142753994654208, "ado\u00e7\u00e3o": 5.737288886546044, "gosto": 3.3806365722817224, "trauma": 4.1733133481887, "passado": 2.5685374488604116, "sil\u00eancio": 4.756459633534317, "metade": 3.7150057587061567, "dose": 4.1733133481887, "licen\u00e7a": 5.631928370888217, "op\u00e7\u00e3o": 1.9281603042805304, "pacote": 1.9709341202638169, "inten\u00e7\u00e3o": 3.434703793551998, "fim": 1.7279375371573356, "novembro": 2.6163934700380467, "problema": 2.1263709739018193, "atraso": 4.350994525426153, "correio": 2.2926063929441494, "diverg\u00eancia": 5.737288886546044, "endere\u00e7o": 3.2523822367580433}}