{"detail": {"project_id": 169710, "id": 169710, "user_id": 2015166, "name": "Quase Tudo S\u00e3o Flores", "headline": "Uma reflex\u00e3o em quadrinhos sobre o utilitarismo da vida e a minha v\u00f3 ", "budget": "<p style=\"text-align:center;\"><br>\n</p>\n<p>A meta alcan\u00e7ada para a execu\u00e7\u00e3o do projeto vai ser dividida da seguinte maneira:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/500813/9cf8bdbf-ef97-4134-80a2-e485c80c4664.png\" width=\"569\" height=\"555\" style=\"width:569px;height:555px;display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><strong>ATEN\u00c7\u00c3O!!! Informa\u00e7\u00f5es importantes!</strong><br>\u2726 Sobre envios nacionais: \u00e9 de responsabilidade do apoiador que seus dados estejam corretos na plataforma, que informe seu endere\u00e7o v\u00e1lido e que esteja dispon\u00edvel para a entrega. Caso haja algum problema no recebimento da recompensa, ser\u00e1 cobrada uma taxa de reenvio.<br><br>\u2726 Sobre envios internacionais: n\u00e3o haver\u00e1 envios para fora do Brasil :( Se voc\u00ea quiser apoiar pode colocar o endere\u00e7o de algu\u00e9m que more aqui ou apoiar a recompensa digital!<br><br>\u2726 As imagens utilizadas aqui s\u00e3o apenas ilustrativas, a arte oficial dos prints, adesivos, pano de prato e demais recompensas ser\u00e3o trabalhadas ao longo do projeto e voc\u00ea acompanhar na aba <em>Novidades</em> aqui no Catarse ou nas minhas redes sociais que est\u00e3o na sess\u00e3o Sobre a Autora logo abaixo!\n</p>", "goal": 9500.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/502959/6f762044-43db-41ba-ba5d-047f18eb1ebf.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/501161/1e791f84-b36a-40ac-9d6a-813fe111743c.png\">\n</p>\n<p style=\"line-height:27px;margin-left:20px;\">Por que flores s\u00e3o t\u00e3o associadas ao amor rom\u00e2ntico e s\u00e3o s\u00edmbolos institucionalizados de feminilidade?  Por que a gente tende a atribuir valor pras coisas s\u00f3 quando elas s\u00e3o \u00fateis? O que \u00e9 SER \u00fatil? O que isso tem a ver com o capitalismo, com a minha v\u00f3 e com voc\u00ea? Descartes uma vez escreveu: \"Para examinar a verdade \u00e9 necess\u00e1rio, pelo menos uma vez na vida, por todas as coisas em d\u00favida, tanto quanto se puder\". <strong>Nessa </strong><strong>reflex\u00e3o em quadrinhos</strong> n\u00e3o \u00e9 o intuito responder todas as perguntas, mas sim criar novos questionamentos partindo do exerc\u00edcio de investigar algo que era tomado como dado -\"por que eu passei minha vida toda dizendo que odiava flores? Por que odiaria algo muito mais ef\u00eamero e antigo que eu?\"\n</p>\n<hr>\n<p>O livro vai seguir muito a linha de textos que fa\u00e7o na minha newsletter <a href=\"https://tavarefletindo.substack.com/\" target=\"_blank\">Tava refletindo</a> mas em <strong>quadrinhos! </strong>Aqui eu conto um pouco como t\u00e1 sendo o processo:<img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/501158/d2fb26bc-15e4-4742-8148-dbb22f059dee.png\" width=\"423\" height=\"424\" style=\"width:423px;height:424px;display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/501159/c002a831-2654-41c2-acd5-f313f578cd01.png\" width=\"415\" height=\"416\" style=\"width:415px;height:416px;display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/501160/4379f3d8-d6e3-4aeb-b126-bbbaf0da4c22.png\" width=\"419\" height=\"420\" style=\"width:419px;height:420px;display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/502960/1bcd9df6-1181-4d28-9aae-4228296e6baa.png\"><br>\n</p>\n<p>O roteiro e o esbo\u00e7o j\u00e1 est\u00e3o finalizados, j\u00e1 foi iniciado o processo de desenho da HQ e darei continuidade nos meses seguintes. A estrutura geral \u00e9 essa:\n</p>\n<p><strong>Setembro:</strong> Continua\u00e7\u00e3o do desenho da HQ e capta\u00e7\u00e3o de recursos do financiamento coletivo <br><strong>Outubro:</strong> Finaliza\u00e7\u00e3o da HQ, envio para revis\u00e3o ortogr\u00e1fica e envio para a gr\u00e1fica<br><strong>Novembro: </strong>Produ\u00e7\u00e3o das recompensas e lan\u00e7amento na Comic Con (29/<span class=\"redactor-invisible-space\">11 a 3/<span class=\"redactor-invisible-space\">12) </span><br><strong>Dezembro:</strong> Lan\u00e7amento na Comic Con em S\u00e3o Paulo (29/<span class=\"redactor-invisible-space\">11 a 3/<span class=\"redactor-invisible-space\">12)</span></span>, envio pelos correios dos livros impressos, recompensas para os apoiadores e lan\u00e7amento em Bel\u00e9m :)<br><br>Sempre manterei atualizado o andamento da produ\u00e7\u00e3o tanto aqui no Catarse do projeto na aba <strong>Novidades</strong><span class=\"redactor-invisible-space\"> quanto no instagram no <a href=\"https://www.instagram.com/karipola/\" target=\"_blank\">@karipola</a>!</span><br></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/500680/0febfe05-4b8e-4ac2-9765-9192866ef294.png\">\n</p>\n<p>O livro vai ser uma publica\u00e7\u00e3o \u00fanica, no tamanho 15x21cm e aproximadamente 80 p\u00e1ginas.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/502868/ca7edccc-09d5-491d-9722-2bb2875dbf25.png\" width=\"619\" height=\"461\" style=\"width:619px;height:461px;display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/500681/11daf3d5-0026-4a64-aaa6-58af5d3e957c.png\">\n</p>\n<p>Vou fazer um <strong>financiamento coletivo</strong> na modalidade <strong>Tudo ou Nada</strong> aqui no <strong>Catarse</strong>!<br>\n</p>\n<p><strong>Financiamento coletivo?<br></strong>Financiamento coletivo \u00e9 basicamente uma <em>pr\u00e9-venda</em>, voc\u00ea compra o livro antes dele estar pronto e financia a exist\u00eancia do projeto no mundo, at\u00e9 porque o projeto s\u00f3 seria viabilizado por causa do seu apoio! Claro que por fazer o projeto acontecer voc\u00ea ser\u00e1 recompensado com seu nome nos agradecimentos, brindes exclusivos dependendo da modalidade de apoio, al\u00e9m de minha eterna gratid\u00e3o \ud83d\udc90\n</p>\n<p><strong>Tudo ou nada?</strong><br>Ou vai ou racha. Se a meta for batida, o livro vai ser impresso e enviado pra voc\u00ea (ou podes escolher a op\u00e7\u00e3o de retirada presencial nas op\u00e7\u00f5es que descrevi na \u00e1rea de recompensas). Se a meta n\u00e3o for batida, n\u00e3o se preocupa! o livro n\u00e3o vai ser produzido e voc\u00ea recebe seu dinheiro de volta (off: quem vai se preocupar sou eu!!! risos).\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/502963/422214fc-132d-4a35-b4a9-38f1fb37b4e0.png\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>ALCAN\u00c7AMOS A META ENT\u00c3O AGORA PODEMOS FALAR SOBRE:</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/509268/6ce90cd1-5e0c-4c97-b2cc-ad116a34556b.jpg\">\n</p>\n<p>\u00c0 medida que formos passando a meta posso focar em outras formas de melhorar o material impresso, aumentar a quantidade ou pensar em novas recompensas pra quem j\u00e1 apoiou :)\n</p>\n<p><strong>Catarse?<br></strong>\u00c9 essa plataforma aqui que permite que o realizador do projeto e os apoiadores se encontrem, onde voc\u00ea acompanha o status do projeto, da meta, as recompensas e oferece diversas op\u00e7\u00f5es de pagamentos pix, cart\u00e3o de cr\u00e9dito e boleto.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/501156/1ae753e6-2d36-4285-9cde-20031b538200.png\" width=\"546\" height=\"330\" style=\"width:546px;height:330px;display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/500682/44897006-1e01-44e9-9fae-09642986ff0c.png\"><br>\n</p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/500819/961258b7-3dc3-4271-b7c3-4a81fd5f7241.png\" width=\"685\" height=\"385\" style=\"display:block;margin:auto;width:685px;height:385px;\">\n<p>Apoiando o projeto, al\u00e9m de receber o livro, o nome no agradecimento e algo intang\u00edvel a minha felicidade (!!), podes receber tamb\u00e9m:\n</p>\n<ul>\n\t<li><strong>PDF do livro</strong></li>\n\t<li>\n\t<strong>Marca p\u00e1gina</strong> exclusivo</li>\n\t<li>\n\t<strong>Ecobag</strong> de algod\u00e3o cru 35X40cm serigrafia com uma cor<br>\n\t</li>\n\t<li>At\u00e9 dois tipos de <strong>print </strong>A4 (o famoso <strong>p\u00f4ster</strong>!!) impresso em papel couch\u00ea fosco com arte exclusiva a ser revelada</li>\n\t<li>\n\t<strong>Adesivo</strong> 8cmx8cm com recorte especial e lamina\u00e7\u00e3o brilho</li>\n\t<li>\n\t<strong>Pano de prato</strong> 41cmx66cm com uma<strong> receita da vov\u00f3</strong> estampada! (vou compartilhar o processo no instagram)</li>\n\t<li>\n\t<strong>Ilustra\u00e7\u00e3o digital personalizada</strong> (.png e .pdf) com duas pessoas OU uma pessoa e um pet que ser\u00e1 entregue at\u00e9 dia 15 de dezembro, quando a compra for finalizada entrarei em contato pra gente acertar tudinho como vai ser!</li>\n</ul>\n<ul>\n</ul>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/501052/ee5af9bb-53bf-4086-be14-bd8107415141.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/502869/91bf6718-4d45-4dfb-a7bd-bd0732e50fd0.png\"><br><br>Se tiver d\u00favidas em rela\u00e7\u00e3o a entrega, alguma das recompensas ou qualquer outra situa\u00e7\u00e3o \u00e9 s\u00f3 entrar em contato via dm no <a href=\"https://www.instagram.com/karipola/\" target=\"_blank\">instagram</a> ou pelo e-mail <strong>karipolailustra@gmail.com</strong><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/500683/0e67373b-d192-4690-bf54-60e2a31be301.png\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/500812/bfd2cff4-bb1a-4e19-86ac-2664a81b1bb4.png\" width=\"320\" height=\"397\" style=\"width:320px;height:397px;float:left;margin:0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong>Karipola</strong> \u00e9 de Karina Pamplona. Ilustradora e quadrinista de Bel\u00e9m do Par\u00e1. \u00c9 autora da newsletter <a href=\"https://tavarefletindo.substack.com/\" target=\"_blank\">Tava Refletindo.</a> Esse vai ser (com o seu apoio!) o primeiro quadrinho publicado dela. Ela gosta de tangerina,  colecionar pensamentos e suas flores preferidas s\u00e3o esponjinhas-rosa.<br><br>Pra conhecer mais \u00e9 s\u00f3 seguir:<br><a href=\"https://www.instagram.com/karipola/\" target=\"_blank\">Instagram</a><br><a href=\"https://twitter.com/akaripola\" target=\"_blank\">Twitter</a><br><a href=\"https://www.tiktok.com/@karipolailustra\" target=\"_blank\">Tiktok</a><br><br>\n</p>", "permalink": "quasetudosaoflores", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/169710/b712477f-1332-4684-8831-da1a39927789.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/169710/project_thumb_thumb_b712477f-1332-4684-8831-da1a39927789.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/169710/project_thumb_small_b712477f-1332-4684-8831-da1a39927789.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/169710/project_thumb_large_b712477f-1332-4684-8831-da1a39927789.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/169710/project_thumb_video_cover_b712477f-1332-4684-8831-da1a39927789.png", "progress": 267.3158947368421, "pledged": 25395.01, "total_contributions": 301, "total_contributors": 294, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-10-08T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-10-07T23:59:59.999999", "online_date": "2023-08-30T14:44:35.041566", "zone_online_date": "2023-08-30T11:44:35.041566", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 38, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 38, "unit": "days"}, "posts_count": 5, "address": {"city": "Bel\u00e9m", "state_acronym": "PA", "state": "Par\u00e1"}, "user": {"id": 2015166, "name": "Karina Pamplona Ribeiro Bastos", "public_name": "Karipola"}, "reminder_count": 152, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 5, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Av\u00f3,Capitalismo,FLORES,quadrinho,REFLEX\u00c3O", "city_id": 2440, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "6c88fc61-3031-40ff-b776-c6778d208257", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "goal_ajustado": 9611.629406925133, "pledged_ajustado": 25693.41314791135, "about_txt": "Por que flores s\u00e3o t\u00e3o associadas ao amor rom\u00e2ntico e s\u00e3o s\u00edmbolos institucionalizados de feminilidade?  Por que a gente tende a atribuir valor pras coisas s\u00f3 quando elas s\u00e3o \u00fateis? O que \u00e9 SER \u00fatil? O que isso tem a ver com o capitalismo, com a minha v\u00f3 e com voc\u00ea? Descartes uma vez escreveu: \"Para examinar a verdade \u00e9 necess\u00e1rio, pelo menos uma vez na vida, por todas as coisas em d\u00favida, tanto quanto se puder\". Nessa reflex\u00e3o em quadrinhos n\u00e3o \u00e9 o intuito responder todas as perguntas, mas sim criar novos questionamentos partindo do exerc\u00edcio de investigar algo que era tomado como dado -\"por que eu passei minha vida toda dizendo que odiava flores? Por que odiaria algo muito mais ef\u00eamero e antigo que eu?\" O livro vai seguir muito a linha de textos que fa\u00e7o na minha newsletter Tava refletindo mas em quadrinhos! Aqui eu conto um pouco como t\u00e1 sendo o processo: O roteiro e o esbo\u00e7o j\u00e1 est\u00e3o finalizados, j\u00e1 foi iniciado o processo de desenho da HQ e darei continuidade nos meses seguintes. A estrutura geral \u00e9 essa: Setembro: Continua\u00e7\u00e3o do desenho da HQ e capta\u00e7\u00e3o de recursos do financiamento coletivo Outubro: Finaliza\u00e7\u00e3o da HQ, envio para revis\u00e3o ortogr\u00e1fica e envio para a gr\u00e1fica Novembro: Produ\u00e7\u00e3o das recompensas e lan\u00e7amento na Comic Con (29/ 11 a 3/ 12) Dezembro: Lan\u00e7amento na Comic Con em S\u00e3o Paulo (29/ 11 a 3/ 12) , envio pelos correios dos livros impressos, recompensas para os apoiadores e lan\u00e7amento em Bel\u00e9m :) Sempre manterei atualizado o andamento da produ\u00e7\u00e3o tanto aqui no Catarse do projeto na aba Novidades quanto no instagram no @karipola ! O livro vai ser uma publica\u00e7\u00e3o \u00fanica, no tamanho 15x21cm e aproximadamente 80 p\u00e1ginas. Vou fazer um financiamento coletivo na modalidade Tudo ou Nada aqui no Catarse ! Financiamento coletivo? Financiamento coletivo \u00e9 basicamente uma pr\u00e9-venda , voc\u00ea compra o livro antes dele estar pronto e financia a exist\u00eancia do projeto no mundo, at\u00e9 porque o projeto s\u00f3 seria viabilizado por causa do seu apoio! Claro que por fazer o projeto acontecer voc\u00ea ser\u00e1 recompensado com seu nome nos agradecimentos, brindes exclusivos dependendo da modalidade de apoio, al\u00e9m de minha eterna gratid\u00e3o \ud83d\udc90 Tudo ou nada? Ou vai ou racha. Se a meta for batida, o livro vai ser impresso e enviado pra voc\u00ea (ou podes escolher a op\u00e7\u00e3o de retirada presencial nas op\u00e7\u00f5es que descrevi na \u00e1rea de recompensas). Se a meta n\u00e3o for batida, n\u00e3o se preocupa! o livro n\u00e3o vai ser produzido e voc\u00ea recebe seu dinheiro de volta (off: quem vai se preocupar sou eu!!! risos). ALCAN\u00c7AMOS A META ENT\u00c3O AGORA PODEMOS FALAR SOBRE: \u00c0 medida que formos passando a meta posso focar em outras formas de melhorar o material impresso, aumentar a quantidade ou pensar em novas recompensas pra quem j\u00e1 apoiou :) Catarse? \u00c9 essa plataforma aqui que permite que o realizador do projeto e os apoiadores se encontrem, onde voc\u00ea acompanha o status do projeto, da meta, as recompensas e oferece diversas op\u00e7\u00f5es de pagamentos pix, cart\u00e3o de cr\u00e9dito e boleto. Apoiando o projeto, al\u00e9m de receber o livro, o nome no agradecimento e algo intang\u00edvel a minha felicidade (!!), podes receber tamb\u00e9m: PDF do livro Marca p\u00e1gina exclusivo Ecobag de algod\u00e3o cru 35X40cm serigrafia com uma cor At\u00e9 dois tipos de print A4 (o famoso p\u00f4ster !!) impresso em papel couch\u00ea fosco com arte exclusiva a ser revelada Adesivo 8cmx8cm com recorte especial e lamina\u00e7\u00e3o brilho Pano de prato 41cmx66cm com uma receita da vov\u00f3 estampada! (vou compartilhar o processo no instagram) Ilustra\u00e7\u00e3o digital personalizada (.png e .pdf) com duas pessoas OU uma pessoa e um pet que ser\u00e1 entregue at\u00e9 dia 15 de dezembro, quando a compra for finalizada entrarei em contato pra gente acertar tudinho como vai ser! Se tiver d\u00favidas em rela\u00e7\u00e3o a entrega, alguma das recompensas ou qualquer outra situa\u00e7\u00e3o \u00e9 s\u00f3 entrar em contato via dm no instagram ou pelo e-mail karipolailustra@gmail.com Karipola \u00e9 de Karina Pamplona. Ilustradora e quadrinista de Bel\u00e9m do Par\u00e1. \u00c9 autora da newsletter Tava Refletindo. Esse vai ser (com o seu apoio!) o primeiro quadrinho publicado dela. Ela gosta de tangerina,  colecionar pensamentos e suas flores preferidas s\u00e3o esponjinhas-rosa. Pra conhecer mais \u00e9 s\u00f3 seguir: Instagram Twitter Tiktok"}, "user": {"id": 2015166, "common_id": "b6eb792f-5477-46e4-ba2a-0e8f11f07260", "name": "Karina Pamplona Ribeiro Bastos", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/2015166/thumb_avatar_0010ca97-8a62-4745-afe9-f26c7c013591.png", "facebook_link": null, "twitter_username": "akaripola", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 46579, "link": "https://www.tiktok.com/@karipolailustra"}, {"id": 46578, "link": "https://www.behance.net/karipola"}, {"id": 46577, "link": "https://www.linkedin.com/in/karina-pamplona-100a06189/"}, {"id": 46576, "link": "http://www.instagram.com/karipola"}], "follows_count": 0, "followers_count": 37, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2023-08-04T17:44:46.462954", "about_html": "<p>Karipola \u00e9 Karina Pamplona, ilustradora e quadrinista de Bel\u00e9m, Par\u00e1. Sua arte parte de uma reflex\u00e3o sobre a vida, o cotidiano e as suas pr\u00f3prias vulnerabilidades. \u00c9 autora da newsletter Tava Refletindo e a pessoa por tr\u00e1s do instagram <a href=\"https://www.instagram.com/karipola/\" target=\"_blank\">@karipola</a>.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Karipola", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 300143, "project_id": 169710, "description": "\ud83d\udcd9 2 Livros F\u00edsicos\n\ud83d\udd8a\ufe0fNome nos agradecimentos\n+\n\ud83d\udd162 Marcadores de p\u00e1ginas\n\ud83c\udf3c2 adesivo exclusivo \n\ud83e\uddf6Pano de prato com uma receita da vov\u00f3 \n\u2728Ecobag exclusiva\n\ud83e\uddfe2 Prints A4 (nada mais \u00e9 do que p\u00f4ster!) \n\n\ud83d\udccdOp\u00e7\u00f5es de pontos de retirada:\n\u2014 COMIC CON Experience em S\u00e3o Paulo (29 de novembro a 3 de dezembro)\n\u2014 Livraria Travessia em Bel\u00e9m (PA) (Data a definir em Dezembro)\n\u2014 Quinthales em Bel\u00e9m (PA) (Dia 09/12)", "minimum_value": 220.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2023-12-01T15:34:15", "updated_at": "2023-08-30T15:37:23.424404", "paid_count": 3, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "presential", "row_order": 2113929216, "title": "MAR DE ROSAS (RETIRADA PRESENCIAL)", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "f969021d-cb90-4b7c-9c79-587eef384845", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/300143/thumb_reward_a9751e89-1fe8-472c-a499-283346b0222c.png", "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 222.58510205510834}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": false, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": true, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": false, "Humor": false, "Her\u00f3is": false, "Luta": false, "Guerra": false, "G\u00eaneros": true, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": false, "Folclore": false, "Zine": false, "WebFormatos": false, "Erotismo": false, "Religiosidade": false, "Jogos": false}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 220.0, "menor_ajustado": 222.58510205510834, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"nome": "karina pamplona ribeiro bastos", "nome_publico": "karipola", "classificacao": "feminino"}, "analises_resumo": {"municipio": "Bel\u00e9m", "uf": "PA", "city_id": 2440, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 38, "data_fim": "2023-10-08T02:59:59.999999", "data_ini": "2023-08-30T14:44:35.041566", "meta": 9500.0, "meta_corrigida": 9611.629406925133, "arrecadado": 25395.01, "arrecadado_corrigido": 25693.41314791135, "percentual_arrecadado": 267.3158947368421, "conteudo_adulto": false, "posts": 5, "project_id": 169710, "modalidade": "aon", "titulo": "Quase Tudo S\u00e3o Flores", "status": "successful", "total_contribuicoes": 301, "total_apoiadores": 294}}