{"detail": {"project_id": 169798, "id": 169798, "user_id": 1324341, "name": "Mestre Dezinho - O escultor de santos  ", "headline": "Dezinho, um mestre em transformar madeira em santos", "budget": "<p><strong>OR\u00c7AMENTO</strong>\n</p>\n<p><strong>20% </strong>= <em>Produ\u00e7\u00e3o</em>\n</p>\n<p><strong>26%</strong> = <em>Envios</em>\n</p>\n<p><strong>13%</strong> = <em>Catarse</em>\n</p>\n<p><strong>30%</strong> = <em>Impress\u00e3o</em>\n</p>\n<p><em></em>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/500468/476da311-b53d-45d8-9138-b66739e6fafb.jpg\">\n</p>\n<p><em></em>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "goal": 20000.0, "about_html": "<p style=\"text-align:center;\"><strong>MESTRE DEZINHO, O ESCULTOR DE SANTOS</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Antes de produzir de forma pioneira e ter sua arte santeira espalhada por v\u00e1rios pa\u00edses do mundo, o artes\u00e3o piauiense Mestre Dezinho passou por muitas dificuldades e desafios vivendo no munic\u00edpio de Valen\u00e7a (PI). Foi lavrador, servente de pedreiro, padeiro e tantas outras profiss\u00f5es antes de come\u00e7ar a nos emocionar com seus \u201csantos de madeira\u201d. Mestre Dezinho, como ele mesmo contava, tamb\u00e9m chegou a ser um \u201cfarrapo humano\u201d no per\u00edodo em que esteve consumido pela bebida. O trabalho com a madeira, no entanto, sempre o acompanhou, desde pequeno quando aprendia com o of\u00edcio do pai carpinteiro. At\u00e9 se descobrir artes\u00e3o!!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/500464/1e274ea1-214c-4824-96a2-de7ac886d8f7.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>O ARTISTA CONTANDO SUA HIST\u00d3RIA</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Tudo isso foi contado pelo pr\u00f3prio Mestre Dezinho e colocado no livro \u201cMinha Vida\u201d, o qual o professor e escritor Cineas Santos lapidou \u201ctirando os ciscos\u201d, mas preservando sua originalidade; e que agora est\u00e1 tendo sua ess\u00eancia transportada para essa nossa hist\u00f3ria em quadrinhos.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/500466/547df260-4096-4667-bdd8-6660e5737235.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>POR QUE APOIAR?</strong>\n</p>\n<p>O cartunista Jota A, e o jornalista e escritor, Marcelo Costa, autores deste projeto, v\u00eam trilhando uma luta de valoriza\u00e7\u00e3o dos artistas a partir de produ\u00e7\u00f5es culturais que relembram e destacam a import\u00e2ncia de nomes do pr\u00f3prio estado, o Piau\u00ed. Portanto, apoiando esse projeto, al\u00e9m de garantir o seu exemplar antecipadamente e com desconto, voc\u00ea estar\u00e1 dando uma valorosa contribui\u00e7\u00e3o a arte, aos artistas e, consequentemente, possibilitando que novos trabalhos como esse continuem acontecendo!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Esse \u00e9 um projeto j\u00e1 recebeu um pouco de apoio, mas falta um passo fundamental para chegar na reta final. Ou seja, a sua participa\u00e7\u00e3o \u00e9 imprescind\u00edvel para esse trabalho se tornar realidade!<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/500462/b5c9b186-23b5-40ce-b406-f6652f2fd530.jpg\">\n</p>\n<p><strong>OS AUTORES</strong>\n</p>\n<p><strong>JOTA A (ARTE)</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Jota A, nasceu em Coelho Neto (MA) em 1969, \u00e9 cartunista, jornalista-ilustrador, artista pl\u00e1stico, designer gr\u00e1fico e xil\u00f3grafo. Graduado em Educa\u00e7\u00e3o Art\u00edstica pela Universidade Federal do Piau\u00ed (UFPI) desde 2014. Criador do Sal\u00e3o Medplan de Humor e cartunista do Jornal O Dia desde 1988\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u00c9 um dos chargistas mais premiados em sal\u00f5es de humor e artes pl\u00e1sticas no Brasil, Turquia e Portugal. Possui cerca de 170 pr\u00eamios em sal\u00f5es de humor e 3 em concurso de artes pl\u00e1sticas. Participou do projeto MSP+50, Maur\u00edcio de Sousa por mais 50 artistas, desenhando o Chico Bento.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Lan\u00e7ou em 1997 o livro de cartuns Humor Todo o Dia, em 2005 Cara e Coroa, em 2012 Tra\u00e7o e Riso, em 2020 As Premiadas do Jota A, Tirinhas do Jota A, em 2021 100 Eco cartuns e As Premiadas do Jota A: charge, cartum, caricaturas.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>MARCELO COSTA (ROTEIRO)</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Graduado em Comunica\u00e7\u00e3o Social (Jornalismo) pela Universidade Federal do Piau\u00ed (Ufpi) desde de 1996. Atuou na \u00e1rea de jornalismo impresso, assessoria de comunica\u00e7\u00e3o e web jornalismo. J\u00e1 trabalhou como rep\u00f3rter e editor em diversas editorias, entre elas Pol\u00edtica, Cidades e Cultura.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Eleito Jornalista Amigo da Crian\u00e7a pelo ANDI, principal ONG do pa\u00eds em defesa da crian\u00e7a ligada \u00e0 imprensa. Conquistou pr\u00eamios de jornalismo no Estado na \u00e1rea de combate \u00e0s drogas, tr\u00e2nsito sustent\u00e1vel e leis trabalhistas. Tamb\u00e9m editor de livros de humor, hist\u00f3rias em quadrinhos e desenvolve um trabalho na \u00e1rea de produ\u00e7\u00e3o cultural.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/500655/80bba377-cde9-44a5-ba73-44405c9dd866.jpeg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "mestredezinho", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/169798/3765dce0-5115-4f02-97bc-c9aa12045b65.jpeg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/169798/project_thumb_thumb_3765dce0-5115-4f02-97bc-c9aa12045b65.jpeg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/169798/project_thumb_small_3765dce0-5115-4f02-97bc-c9aa12045b65.jpeg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/169798/project_thumb_large_3765dce0-5115-4f02-97bc-c9aa12045b65.jpeg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/169798/project_thumb_video_cover_3765dce0-5115-4f02-97bc-c9aa12045b65.jpeg", "progress": 4.06, "pledged": 812.0, "total_contributions": 10, "total_contributors": 10, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-09-18T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-09-17T23:59:59.999999", "online_date": "2023-08-18T14:16:01.287587", "zone_online_date": "2023-08-18T11:16:01.287587", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 30, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 30, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Teresina", "state_acronym": "PI", "state": "Piau\u00ed"}, "user": {"id": 1324341, "name": "Marcelo Costa Ribeiro", "public_name": "Marcelo Costa Ribeiro"}, "reminder_count": 4, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "artesanato,MESTRE,quadrinhos,Santeira,santos", "city_id": 3586, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "1d27746f-839e-455d-bf7e-149721ae61b2", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [{"id": 13745, "name": "GA", "data": {"id": ""}}, {"id": 13746, "name": "PIXEL", "data": {"id": ""}}], "goal_ajustado": 20235.009277737125, "pledged_ajustado": 821.5413766761271, "about_txt": "MESTRE DEZINHO, O ESCULTOR DE SANTOS Antes de produzir de forma pioneira e ter sua arte santeira espalhada por v\u00e1rios pa\u00edses do mundo, o artes\u00e3o piauiense Mestre Dezinho passou por muitas dificuldades e desafios vivendo no munic\u00edpio de Valen\u00e7a (PI). Foi lavrador, servente de pedreiro, padeiro e tantas outras profiss\u00f5es antes de come\u00e7ar a nos emocionar com seus \u201csantos de madeira\u201d. Mestre Dezinho, como ele mesmo contava, tamb\u00e9m chegou a ser um \u201cfarrapo humano\u201d no per\u00edodo em que esteve consumido pela bebida. O trabalho com a madeira, no entanto, sempre o acompanhou, desde pequeno quando aprendia com o of\u00edcio do pai carpinteiro. At\u00e9 se descobrir artes\u00e3o!! O ARTISTA CONTANDO SUA HIST\u00d3RIA Tudo isso foi contado pelo pr\u00f3prio Mestre Dezinho e colocado no livro \u201cMinha Vida\u201d, o qual o professor e escritor Cineas Santos lapidou \u201ctirando os ciscos\u201d, mas preservando sua originalidade; e que agora est\u00e1 tendo sua ess\u00eancia transportada para essa nossa hist\u00f3ria em quadrinhos. POR QUE APOIAR? O cartunista Jota A, e o jornalista e escritor, Marcelo Costa, autores deste projeto, v\u00eam trilhando uma luta de valoriza\u00e7\u00e3o dos artistas a partir de produ\u00e7\u00f5es culturais que relembram e destacam a import\u00e2ncia de nomes do pr\u00f3prio estado, o Piau\u00ed. Portanto, apoiando esse projeto, al\u00e9m de garantir o seu exemplar antecipadamente e com desconto, voc\u00ea estar\u00e1 dando uma valorosa contribui\u00e7\u00e3o a arte, aos artistas e, consequentemente, possibilitando que novos trabalhos como esse continuem acontecendo! Esse \u00e9 um projeto j\u00e1 recebeu um pouco de apoio, mas falta um passo fundamental para chegar na reta final. Ou seja, a sua participa\u00e7\u00e3o \u00e9 imprescind\u00edvel para esse trabalho se tornar realidade! OS AUTORES JOTA A (ARTE) Jota A, nasceu em Coelho Neto (MA) em 1969, \u00e9 cartunista, jornalista-ilustrador, artista pl\u00e1stico, designer gr\u00e1fico e xil\u00f3grafo. Graduado em Educa\u00e7\u00e3o Art\u00edstica pela Universidade Federal do Piau\u00ed (UFPI) desde 2014. Criador do Sal\u00e3o Medplan de Humor e cartunista do Jornal O Dia desde 1988 \u00c9 um dos chargistas mais premiados em sal\u00f5es de humor e artes pl\u00e1sticas no Brasil, Turquia e Portugal. Possui cerca de 170 pr\u00eamios em sal\u00f5es de humor e 3 em concurso de artes pl\u00e1sticas. Participou do projeto MSP+50, Maur\u00edcio de Sousa por mais 50 artistas, desenhando o Chico Bento. Lan\u00e7ou em 1997 o livro de cartuns Humor Todo o Dia, em 2005 Cara e Coroa, em 2012 Tra\u00e7o e Riso, em 2020 As Premiadas do Jota A, Tirinhas do Jota A, em 2021 100 Eco cartuns e As Premiadas do Jota A: charge, cartum, caricaturas. MARCELO COSTA (ROTEIRO) Graduado em Comunica\u00e7\u00e3o Social (Jornalismo) pela Universidade Federal do Piau\u00ed (Ufpi) desde de 1996. Atuou na \u00e1rea de jornalismo impresso, assessoria de comunica\u00e7\u00e3o e web jornalismo. J\u00e1 trabalhou como rep\u00f3rter e editor em diversas editorias, entre elas Pol\u00edtica, Cidades e Cultura. Eleito Jornalista Amigo da Crian\u00e7a pelo ANDI, principal ONG do pa\u00eds em defesa da crian\u00e7a ligada \u00e0 imprensa. Conquistou pr\u00eamios de jornalismo no Estado na \u00e1rea de combate \u00e0s drogas, tr\u00e2nsito sustent\u00e1vel e leis trabalhistas. Tamb\u00e9m editor de livros de humor, hist\u00f3rias em quadrinhos e desenvolve um trabalho na \u00e1rea de produ\u00e7\u00e3o cultural."}, "user": {"id": 1324341, "common_id": "ca443672-25f0-4d58-91e0-f376e3c459f7", "name": "Marcelo Costa Ribeiro", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1324341/thumb_avatar_f03535fb-44b1-4015-826c-5fb1d0eeed77.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/marcelo.costa.9256028", "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 6, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 46709, "link": "https://www.instagram.com/cartunista_jotaa/"}, {"id": 46708, "link": "https://www.instagram.com/marcelocosta.the/"}], "follows_count": 2, "followers_count": 4, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2020-05-18T18:21:16.001207", "about_html": "<p>Sou Marcelo Costa, um jornalista que desde iniciou sua vida profissional vem atuando e buscando evolu\u00e7\u00f5es para a arte do nosso estado, o Piau\u00ed, e do Brasil, em especial as hist\u00f3rias em quadrinhos e o desenho de um modo geral.\n</p>\n<p>Nessa trajet\u00f3ria, alguns parceiros de luta t\u00eam unido for\u00e7as neste mesmo objetivo. Um dos mais importantes \u00e9 o Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Costa, Jota A, muito provavelmente o cartunista mais premiado do Brasil, com conquistas at\u00e9 em outros pa\u00edses. E, como n\u00e3o poderia deixar de ser, tamb\u00e9m um apaixonado pelas hist\u00f3rias em quadrinhos.\n</p>\n<p>Juntos, j\u00e1 realizamos alguns projetos nesta \u00e1rea, e com certeza ainda queremos fazer muito mais.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Marcelo Costa Ribeiro", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 299357, "project_id": 169798, "description": "A partir de R$ 60 voc\u00ea garante a HQ Mestre Dezinho com o Livro As Premiadas do Jota A. ", "minimum_value": 60.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2023-11-01T18:12:20", "updated_at": "2023-08-17T18:39:43.604414", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2013265920, "title": "HQ Mestre Dezinho + Livro As Premiadas do Jota A ", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "a5687da9-c87d-4df0-9ea0-2a319aec3713", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/299357/thumb_reward_142b7c1a-e629-42e3-be7e-7625382da624.jpg", "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 60.70502783321136}], "analises_categorias": {"premios_festivais": true, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": true, "herois": false, "luta": true, "guerra": true, "estilo": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 60.0, "menor_ajustado": 60.70502783321136, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"nome": "marcelo costa ribeiro", "nome_publico": "marcelo costa ribeiro", "classificacao": "masculino"}, "analises_resumo": {"municipio": "Teresina", "uf": "PI", "city_id": 3586, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 30, "data_fim": "2023-09-18T02:59:59.999999", "data_ini": "2023-08-18T14:16:01.287587", "meta": 20000.0, "meta_corrigida": 20235.009277737125, "arrecadado": 812.0, "arrecadado_corrigido": 821.5413766761271, "percentual_arrecadado": 4.06, "conteudo_adulto": false, "posts": 0, "project_id": 169798, "modalidade": "flex", "titulo": "Mestre Dezinho - O escultor de santos  ", "status": "successful", "total_contribuicoes": 10, "total_apoiadores": 10}}