{"detail": {"project_id": 169949, "id": 169949, "user_id": 13166, "name": "Inferno Interno", "headline": "Inferno Interno", "budget": "<p>60% impress\u00e3o\n</p>\n<p>13% catarse<br>\n</p>\n<p>27% envio\n</p>\n<p><br>\n</p>", "goal": 2913.0, "about_html": "<p><i>'Inferno Interno'</i> conta com quatro hist\u00f3rias em quadrinhos e tr\u00eas contos, ambos escritas e desenhadas por mim. As hist\u00f3ria em quadrinhos s\u00e3o<i>: #, Inferno Interno, O Jeito (conto adaptado da escritora Dinorath do Valle) e M\u00e3e</i>. Os contos s\u00e3o: <i>Poste, Corisco e Fluxo de consci\u00eancia.</i><br>\n</p>\n<p><i>O processo de escrever as historias em quadrinhos e os contos podem partir do mesmo local para mim, por\u00e9m cada um com um soco.</i>\n</p>\n<p><i>Pode ser que seja interessante voc\u00eas saberem que a arte da capa de \u00b4Inferno Interno` e o conto \u00b4<i>Corisco` foram </i>desenvolvidas enquanto participava da Oficina de Escrita com Louren\u00e7o Mutarelli na Balada Liter\u00e1ria, nos meses de outubro a dezembro de 2022.</i>\n</p>\n<p><i></i>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/502641/198fce44-f1d5-45a1-8bc7-8e51c9f375f8.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/502642/2eb2ad31-a1ca-4e04-869d-5d099a13f0cc.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/502643/87488a7a-3732-4184-bc7d-6c8abe524270.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/502644/5550471d-d89c-4968-b269-e91ee1de1f22.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong>Trechos dos contos</strong>\n</p>\n<p><em><strong>Poste</strong>\n\t</em>\n</p>\n<p><em>S\u00f3 ouviram um grito antes do choque, de um carro que estava a mais 180 km/h...\n\t</em>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong><em>Corisco</em></strong><br>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><em>Eu vou contar uma pequena hist\u00f3ria pra voc\u00eas.\n\t</em>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><em>Tudo bem?!\n\t</em>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><em>Uma breve introdu\u00e7\u00e3o\n\t</em>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><em>Enquanto observo a borracha, longa, macia, vistosa e jovem, n\u00e3o construo um racioc\u00ednio. N\u00e3o consigo construir um racioc\u00ednio que possa tirar de mim o peso do dem\u00f4nio criativo, que sempre renasce depois da confec\u00e7\u00e3o de um texto, de uma m\u00fasica ou de um desenho.\n\t</em>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><em>Este ser \u00e9 uma del\u00edcia... insaci\u00e1vel!\n\t</em>\n</p>\n<p><em>...\n\t</em>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><em><strong>Fluxo da consci\u00eancia</strong>\n\t</em>\n</p>\n<p><em> Acordei tarde, olhei a geladeira, n\u00e3o \u00e9 final de ano pra celebrar barriga cheia. Estou com fome, lembro da escola enquanto enrolo...\n\t</em>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><i></i><i><strong><em>O autor</em></strong></i>\n</p>\n<p><i><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/502616/81d1b98f-4f55-407c-a1cc-51ebfb201713.jpg\"><br></strong></i>\n</p>\n<p>Alex Sander \u00e9 quadrinista, ilustrador e m\u00fasico. Seus trabalhos foram publicados em ve\u00edculos como revista <i>Flanzine</i> (revista liter\u00e1ria de Portugal), <i>Di\u00e1rio da Regi\u00e3o</i> e <i>Folha de S\u00e3o Paulo</i>. Produ\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias em quadrinhos autorais independentes: <i>Mem\u00f3rias de um cartunista </i>(2012); <i>O Gibi Burraxa</i> (2012); <i>Gibi Jazz</i> (2013); <i>Ligaci\u00f3n</i> (2014) e Sonata (2016). Em 2018, lan\u00e7ou a novela gr\u00e1fica <i>Duas Vidas Giramundo</i>, pela Editora SESI-SP, obra indicada ao 31\u00b0 trof\u00e9u HQMIX, em 2019. Trabalhou nas artes das hist\u00f3rias em quadrinhos <i>Mensageiro</i>, de Renan Laviola, em 2018, e \u00b4<i>Sim\u00e3o \u2013 Um Intr\u00e9pido Marinheiro</i>`, de Gildaris Pandim. A obra lan\u00e7ada na cidade da Praia em Cabo Verde.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Em 2021, lan\u00e7a a sua mais nova hq \u2018contos em noite de primavera \u00e1rida\u2019 (Selo Tra\u00e7os e Ideias).\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><i><strong></strong></i>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Em 2022, participou da edi\u00e7\u00e3o da \u00b4Caf\u00e9 Espacial` 20 (anivers\u00e1rio de 15 anos com o tema resist\u00eancia).\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong>O formato</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><i><strong></strong></i>\n</p>\n<p><i><strong></strong></i>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/502942/20310fbf-e297-4e6b-b087-473a014ac110.jpg\">\n</p>\n<p><i><br></i>\n</p>\n<p><i><br></i>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "inferno_interno_3066", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/169949/77001f0d-4fbb-4127-8428-b498328b84bc.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/169949/project_thumb_thumb_77001f0d-4fbb-4127-8428-b498328b84bc.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/169949/project_thumb_small_77001f0d-4fbb-4127-8428-b498328b84bc.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/169949/project_thumb_large_77001f0d-4fbb-4127-8428-b498328b84bc.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/169949/project_thumb_video_cover_77001f0d-4fbb-4127-8428-b498328b84bc.png", "progress": 105.38963268108479, "pledged": 3070.0, "total_contributions": 47, "total_contributors": 44, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-10-30T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-10-29T23:59:59.999999", "online_date": "2023-08-30T12:59:27.075545", "zone_online_date": "2023-08-30T09:59:27.075545", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 10, "address": {"city": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 13166, "name": "Alex Sander", "public_name": "Alex Sander"}, "reminder_count": 12, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 10, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 5268, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "b774f91e-2da3-42f5-8e2a-239ecae3adc5", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "goal_ajustado": 2947.229101302412, "pledged_ajustado": 3106.0739241326482, "about_txt": "'Inferno Interno' conta com quatro hist\u00f3rias em quadrinhos e tr\u00eas contos, ambos escritas e desenhadas por mim. As hist\u00f3ria em quadrinhos s\u00e3o : #, Inferno Interno, O Jeito (conto adaptado da escritora Dinorath do Valle) e M\u00e3e . Os contos s\u00e3o: Poste, Corisco e Fluxo de consci\u00eancia. O processo de escrever as historias em quadrinhos e os contos podem partir do mesmo local para mim, por\u00e9m cada um com um soco. Pode ser que seja interessante voc\u00eas saberem que a arte da capa de \u00b4Inferno Interno` e o conto \u00b4 Corisco` foram desenvolvidas enquanto participava da Oficina de Escrita com Louren\u00e7o Mutarelli na Balada Liter\u00e1ria, nos meses de outubro a dezembro de 2022. Trechos dos contos Poste S\u00f3 ouviram um grito antes do choque, de um carro que estava a mais 180 km/h... Corisco Eu vou contar uma pequena hist\u00f3ria pra voc\u00eas. Tudo bem?! Uma breve introdu\u00e7\u00e3o Enquanto observo a borracha, longa, macia, vistosa e jovem, n\u00e3o construo um racioc\u00ednio. N\u00e3o consigo construir um racioc\u00ednio que possa tirar de mim o peso do dem\u00f4nio criativo, que sempre renasce depois da confec\u00e7\u00e3o de um texto, de uma m\u00fasica ou de um desenho. Este ser \u00e9 uma del\u00edcia... insaci\u00e1vel! ... Fluxo da consci\u00eancia Acordei tarde, olhei a geladeira, n\u00e3o \u00e9 final de ano pra celebrar barriga cheia. Estou com fome, lembro da escola enquanto enrolo... O autor Alex Sander \u00e9 quadrinista, ilustrador e m\u00fasico. Seus trabalhos foram publicados em ve\u00edculos como revista Flanzine (revista liter\u00e1ria de Portugal), Di\u00e1rio da Regi\u00e3o e Folha de S\u00e3o Paulo . Produ\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias em quadrinhos autorais independentes: Mem\u00f3rias de um cartunista (2012); O Gibi Burraxa (2012); Gibi Jazz (2013); Ligaci\u00f3n (2014) e Sonata (2016). Em 2018, lan\u00e7ou a novela gr\u00e1fica Duas Vidas Giramundo , pela Editora SESI-SP, obra indicada ao 31\u00b0 trof\u00e9u HQMIX, em 2019. Trabalhou nas artes das hist\u00f3rias em quadrinhos Mensageiro , de Renan Laviola, em 2018, e \u00b4 Sim\u00e3o \u2013 Um Intr\u00e9pido Marinheiro `, de Gildaris Pandim. A obra lan\u00e7ada na cidade da Praia em Cabo Verde. Em 2021, lan\u00e7a a sua mais nova hq \u2018contos em noite de primavera \u00e1rida\u2019 (Selo Tra\u00e7os e Ideias). Em 2022, participou da edi\u00e7\u00e3o da \u00b4Caf\u00e9 Espacial` 20 (anivers\u00e1rio de 15 anos com o tema resist\u00eancia). O formato"}, "user": {"id": 13166, "common_id": "66c654dc-aa8c-410b-b609-12d5f714baf4", "name": "Alex Sander", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/13166/thumb_avatar_IMG-20191030-WA0002.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/alex.macedo.9638/", "twitter_username": "Alexburraxa", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 21, "total_published_projects": 3, "links": null, "follows_count": 2, "followers_count": 31, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2011-06-25T20:02:05.472613", "about_html": "<p>Publicou trabalhos na revista Flanzine (revista liter\u00e1ria de Portugal), Di\u00e1rio da Regi\u00e3o e Folha de S\u00e3o Paulo.\n</p>\n<p>Em 2018, lan\u00e7ou a HQ 'Duas Vidas Giramundo' (Editora SESI-SP), obra indicada ao 31\u00b0 trof\u00e9u HQMIX. Trabalhou nas artes das Hist\u00f3rias em Quadrinhos 'Mensageiro', de Renan Laviola, em 2018, e \u00b4Sim\u00e3o: um intr\u00e9pido marinheiro`, de Gildaris Pandim, obra lan\u00e7ada em Cabo Verde, em 2019.\n</p>\n<p>Em 2021, lan\u00e7a a sua mais nova HQ \u2018contos em noite de primavera \u00e1rida\u2019 (Selo Tra\u00e7os e Ideias), atrav\u00e9s do financiamento coletivo Catarse com 113%.\n</p>\n<p>Em 2022, publicou na revista Caf\u00e9 Espacial n. 20 (edi\u00e7\u00e3o de anivers\u00e1rio de 15 anos), a hq \u00b4Resista, Cort\u00e1zar`.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Alex Sander", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 303891, "project_id": 169949, "description": "Pintura com acr\u00edlica em papel para aquarela 300g/m no tamanho A4 (21x29,7) + edi\u00e7\u00e3o Inferno Interno impresso + edi\u00e7\u00e3o contos em noite de primavera \u00e1rida impressa + desenho feito a nanquim no tamanho A5 papel 150 g/m ", "minimum_value": 240.0, "maximum_contributions": 1, "deliver_at": "2023-12-01T16:41:12", "updated_at": "2023-10-20T20:29:08.740265", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "international", "row_order": 1879048192, "title": "Aquarela Inferno Interno 1", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "d7307386-0497-4c6f-83a1-5e333ba9facb", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/303891/thumb_reward_b11a4917-a55c-4518-a6de-f5681f069186.jpg", "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 242.82011133284544}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": true, "CCXP": false, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": false, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": false, "Humor": false, "Her\u00f3is": false, "Luta": false, "Guerra": false, "G\u00eaneros": true, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": true, "Folclore": true, "Zine": true, "WebFormatos": false, "Erotismo": false, "Religiosidade": false, "Jogos": false}}