{"detail": {"project_id": 170282, "id": 170282, "user_id": 1799507, "name": "DARK ROSE #03", "headline": "\"Esse assunto da Rosa Negra muito me interessa. Leve-me at\u00e9 ela, Baliel. Quero conhec\u00ea-la.\"", "budget": "<p>Esta campanha trata-se de uma <strong>pr\u00e9-venda</strong>.\n</p>\n<p><strong>N\u00c3O H\u00c1 META A SER BATIDA!</strong><br>O quadrinho ser\u00e1 publicado independentemente do resultado da campanha.\n</p>\n<p><strong>Apoie as editoras independentes!</strong>\n</p>", "goal": 20.23500927773712, "about_html": "Houve um tempo em que homens e \u201cencantados\u201d viviam no mundo, mas com o avan\u00e7o da modernidade esses seres come\u00e7aram a desaparecer da vis\u00e3o dos homens. Hoje, eles vivem separados da humanidade, em uma dimens\u00e3o oculta nas brumas et\u00e9reas a milhares de anos, mas uma antiga profecia previu o nascimento de uma rosa negra no alto da montanha das ninfas. Esse acontecimento come\u00e7ou a abrir portais e as barre iras come\u00e7aram a quebrar entre homens e encantados. Esse \u00e9 s\u00f3 o come\u00e7o de uma fant\u00e1stica aventura em um novo mundo. Bem vindo a Et\u00e9rea! Com essa premissa, chegamos a DARK ROSE #3 . Com o intuito de trazer quadrinhos de f\u00e1cil acesso financeiro, indo totalmente na contram\u00e3o do mercado, a COMIC+ apostar\u00e1 em muitos t\u00edtulos nacionais, assim como tamb\u00e9m em t\u00edtulos internacionais que ainda ser\u00e3o anunciados no futuro. #FiquemLigados :: O T\u00cdTULO Dark Rose \u00e9 um mang\u00e1 nacional com roteio e arte de Valdo Alves , criado originalmente para a extinta plataforma de mang\u00e1s digitais Shonen Comics . Hoje, voc\u00ea encontra o t\u00edtulo em distribu\u00eddo de forma digital em v\u00e1rios sites de quadrinhos online. Como j\u00e1 citado, o intuito da COMIC+ \u00e9 trazer quadrinhos de baixo valor de aquisi\u00e7\u00e3o sem aquele monte de firula que torna todo e bom quadrinho um artigo ne luxo e de nicho. Sendo assim, a hashtag #QuadrinhosParaTodos foi criada com o intuito de nunca esquecermos de nossa verdadeira miss\u00e3o: levar cultura e entretenimento em forma de quadrinhos para todas as classes sociais, seja l\u00e1 onde for . Com 24 p\u00e1ginas, Dark Rose #3 contar\u00e1 com capa colorida em papel Duo Design 250g e com lamina\u00e7\u00e3o fosca e miolo em papel offset 90g, sendo o interior do mang\u00e1 totalmente preto e branco. :: O AUTOR Valdo Alves , amazonense que h\u00e1 anos vive em Belo Horizonte, \u00e9 ilustrador, quadrinista e professor de desenho na Casa dos Quadrinhos , em Belo Horizonte. Como quadrinista, Valdo j\u00e1 produziu diversos t\u00edtulos que voc\u00ea pode encontrar v\u00e1rias delas em plataformas digitais e, em especial, DARK ROSE vem com tudo para a sua vers\u00e3o impressa publicada pela COMIC+. :: A EDITORA COMIC+ \u00e9 uma editora independente brasileira criada em 2020, tendo como primeira publica\u00e7\u00e3o original, a revista digital quinzenal Comic+ Magazine , que durou 10 edi\u00e7\u00f5es e que chegou ao mercado de quadrinhos impressos brasileiro em 2022 com Dark Rose #01 , sendo esse seu primeiro t\u00edtulo oficial. Situada em Americana, interior de S\u00e3o Paulo, tem como editor-chefe Adriano Gon , antigo autor de quadrinhos no come\u00e7o dos anos 2000, que j\u00e1 esteve a frente de projetos como a NHQ , Shonen Comics e tantos outros que sempre envolviam quadrinhos brasileiros. Para entrar em contato com a COMIC+, envie seu e-mail para: falecom@comicplus.com.br Para adquirir outros t\u00edtulos, acesse nosso site: www.comicplus.com.br", "permalink": "darkrose03", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/170282/08f4e309-9811-4bb2-9ed5-be1090a81311.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/170282/project_thumb_thumb_08f4e309-9811-4bb2-9ed5-be1090a81311.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/170282/project_thumb_small_08f4e309-9811-4bb2-9ed5-be1090a81311.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/170282/project_thumb_large_08f4e309-9811-4bb2-9ed5-be1090a81311.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/170282/project_thumb_video_cover_08f4e309-9811-4bb2-9ed5-be1090a81311.png", "progress": 7565.0, "pledged": 1530.7784518608132, "total_contributions": 35, "total_contributors": 35, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-10-01T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-09-30T23:59:59.999999", "online_date": "2023-08-21T18:35:23.669907", "zone_online_date": "2023-08-21T15:35:23.669907", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 40, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 40, "unit": "days"}, "posts_count": 2, "address": {"city": "Americana", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1799507, "name": "ADRIANO APARECIDO GONCALVES", "public_name": "COMIC+"}, "reminder_count": 34, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 2, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Comicplusbr,mang\u00e1,Mangabr,quadrinhos,quadrinhosidepedente", "city_id": 4728, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "de76925f-d1b8-4be1-bf76-1d94a48e2a41", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 1799507, "common_id": "3e13f7bd-c249-48d9-80ee-7e0122c45202", "name": "ADRIANO APARECIDO GONCALVES", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1799507/thumb_avatar_7fb49a06-dcdd-4dc5-aad9-aac927a49ffe.png", "facebook_link": "http://www.facebook.com/comicplusbr", "twitter_username": "comicplusbr", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 10, "total_published_projects": 8, "links": [{"id": 41512, "link": "http://www.instagram.com/comicplusbr"}, {"id": 41511, "link": "http://www.comicplus.com.br"}], "follows_count": 0, "followers_count": 60, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2022-03-15T18:13:29.651266", "about_html": "<p>Editora independente brasileira de quadrinhos.\n</p>\n<p>#QuadrinhosParaTodos\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "COMIC+", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 299534, "project_id": 170282, "description": "- 01 c\u00f3pia de Dark Rose #02 impresso com 20% off.\n- 01 c\u00f3pia de Dark Rose #03 impresso com 20% off.", "minimum_value": 24.282011133284545, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2023-10-01T18:26:43", "updated_at": "2023-09-23T13:57:19.037636", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2113929216, "title": "J\u00c1 TENHO A #01", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "b89c668f-35fe-43ab-9604-04f7bea5343e", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/299534/thumb_reward_102dcfb1-bf80-454e-9d2e-3437273ba334.png", "run_out": false}], "spacy_lemmas": ["tempo", "homem", "mundo", "avan\u00e7o", "modernidade", "ser", "vis\u00e3o", "homem", "humanidade", "dimens\u00e3o", "bruma", "milhar", "ano", "profecia", "nascimento", "roso", "alto", "montanha", "ninfa", "acontecimento", "portal", "ira", "homem", "come\u00e7o", "aventura", "mundo", "premissa", "intuito", "quadrinho", "acesso", "contram\u00e3o", "mercado", "t\u00edtulo", "t\u00edtulo", "futuro", "mang\u00e1", "roteio", "arte", "plataforma", "mang\u00e1s", "t\u00edtulo", "distribuir", "forma", "site", "quadrinho", "intuito", "quadrinho", "valor", "aquisi\u00e7\u00e3o", "monte", "firula", "artigo", "luxo", "nicho", "hashtag", "quadrinhosparatodos", "intuito", "miss\u00e3o", "cultura", "entretenimento", "forma", "quadrinho", "classe", "p\u00e1gina", "capa", "papel", "lamina\u00e7\u00e3o", "miolo", "papel", "offset", "g", "interior", "mang\u00e1", "branco", "ano", "professor", "desenho", "t\u00edtulo", "plataforma", "vers\u00e3o", "editora", "publica\u00e7\u00e3o", "revista", "edi\u00e7\u00e3o", "mercado", "quadrinho", "t\u00edtulo", "interior", "autor", "quadrinho", "come\u00e7o", "ano", "frente", "projeto", "quadrinho", "contato", "t\u00edtulo", "site"], "spacy_lemmas_freq": {"tempo": 1, "homem": 3, "mundo": 2, "avan\u00e7o": 1, "modernidade": 1, "ser": 1, "vis\u00e3o": 1, "humanidade": 1, "dimens\u00e3o": 1, "bruma": 1, "milhar": 1, "ano": 3, "profecia": 1, "nascimento": 1, "roso": 1, "alto": 1, "montanha": 1, "ninfa": 1, "acontecimento": 1, "portal": 1, "ira": 1, "come\u00e7o": 2, "aventura": 1, "premissa": 1, "intuito": 3, "quadrinho": 7, "acesso": 1, "contram\u00e3o": 1, "mercado": 2, "t\u00edtulo": 6, "futuro": 1, "mang\u00e1": 2, "roteio": 1, "arte": 1, "plataforma": 2, "mang\u00e1s": 1, "distribuir": 1, "forma": 2, "site": 2, "valor": 1, "aquisi\u00e7\u00e3o": 1, "monte": 1, "firula": 1, "artigo": 1, "luxo": 1, "nicho": 1, "hashtag": 1, "quadrinhosparatodos": 1, "miss\u00e3o": 1, "cultura": 1, "entretenimento": 1, "classe": 1, "p\u00e1gina": 1, "capa": 1, "papel": 2, "lamina\u00e7\u00e3o": 1, "miolo": 1, "offset": 1, "g": 1, "interior": 2, "branco": 1, "professor": 1, "desenho": 1, "vers\u00e3o": 1, "editora": 1, "publica\u00e7\u00e3o": 1, "revista": 1, "edi\u00e7\u00e3o": 1, "autor": 1, "frente": 1, "projeto": 1, "contato": 1}, "spacy_entidades": {"Et\u00e9rea!": 1, "DARK ROSE": 2, "COMIC+": 4, "FiquemLigados": 1, "Dark Rose": 3, "Valdo Alves": 1, "Shonen Comics": 2, "QuadrinhosParaTodos": 1, "Duo Design": 1, "AUTOR Valdo Alves": 1, "Belo Horizonte": 2, "Casa dos Quadrinhos": 1, "Valdo": 1, "EDITORA": 1, "Magazine": 1, "Americana": 1, "S\u00e3o Paulo": 1, "Adriano Gon": 1, "NHQ": 1}, "tfidf": {"tempo": 1.0418718227101742, "homem": 6.161941432444689, "mundo": 1.6722756505829526, "avan\u00e7o": 4.638676597877934, "modernidade": 5.737288886546044, "ser": 2.3435264833714062, "vis\u00e3o": 2.7928499073796034, "humanidade": 2.7195777062732773, "dimens\u00e3o": 3.2901225647408903, "bruma": 6.548219102762372, "milhar": 3.8740704533358437, "ano": 1.477820207491916, "profecia": 4.715637639014062, "nascimento": 3.8740704533358437, "roso": 6.325075551448163, "alto": 3.909161773147114, "montanha": 4.002687831157937, "ninfa": 6.142753994654208, "acontecimento": 2.9857535735040948, "portal": 3.823639599708952, "ira": 5.226463262780053, "come\u00e7o": 5.417533580338124, "aventura": 1.409483806038801, "premissa": 4.196843845598895, "intuito": 10.58338264985403, "quadrinho": 2.2968825187672777, "acesso": 3.0218585781462113, "contram\u00e3o": 6.325075551448163, "mercado": 3.68640716360913, "t\u00edtulo": 10.428416016526455, "futuro": 2.5408859175299017, "mang\u00e1": 6.294043442200434, "roteio": 6.548219102762372, "arte": 0.6845879271642754, "plataforma": 4.217026713003626, "mang\u00e1s": 3.3193929470410035, "distribuir": 6.835901175214153, "forma": 1.9885819895252492, "site": 3.0322970558921036, "valor": 1.2599520720678372, "aquisi\u00e7\u00e3o": 4.5672176338957895, "monte": 3.909161773147114, "firula": 6.142753994654208, "artigo": 3.445877094150123, "luxo": 3.0441643356605095, "nicho": 4.843471010523947, "hashtag": 5.855071922202427, "quadrinhosparatodos": 6.548219102762372, "miss\u00e3o": 2.505167834927822, "cultura": 1.7924760582949066, "entretenimento": 3.434703793551998, "classe": 4.1733133481887, "p\u00e1gina": 0.2725159049803698, "capa": 0.5241663660612389, "papel": 1.7739924850499345, "lamina\u00e7\u00e3o": 2.5921792119174523, "miolo": 1.3346429646694264, "offset": 2.2044136809086887, "g": 1.3511042417234984, "interior": 5.681526526151002, "branco": 1.6749319998173402, "professor": 2.029151615827693, "desenho": 1.188101335308889, "vers\u00e3o": 1.6119482239549792, "editora": 1.258690242247415, "publica\u00e7\u00e3o": 1.227651127279516, "revista": 1.093966934593576, "edi\u00e7\u00e3o": 0.9063120318242589, "autor": 0.917903779988044, "frente": 2.550018401093174, "projeto": 0.45295776197274695, "contato": 2.0129350442384477}}