{"detail": {"project_id": 170497, "id": 170497, "user_id": 884084, "name": "Casa das Hist\u00f3rias 2", "headline": "Expoentes das HQs nacionais contam hist\u00f3rias autorais nesta revista mix. Terror, cotidiano e sci-fi.", "budget": "<p>Impress\u00e3o - 50%\n</p>\n<p>Taxa do Catarse - 13%\n</p>\n<p>Envios - 13%<br>\n</p>\n<p>Remunera\u00e7\u00e3o dos autores - 24%\n</p>", "goal": 7082.253247207993, "about_html": "<p>Ol\u00e1! Entre, acomode-se e aproveite a estadia, a <em>Casa das Hist\u00f3rias</em> \u00e9 para <strong>voc\u00ea.</strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/502840/1e87da78-6f2f-4778-8831-ab52796caa1d.jpeg\">\n</p>\n<p>Para voc\u00ea que, assim como eu, adora bons quadrinhos, dos mais diversos g\u00eaneros, com aquela pegada autoral, publicadas em revistas \"mix\" (<em>Fic\u00e7\u00e3o e Aventura, Vertigo, Metal Hurlant</em>...) ideais para descobrir novos autores, ou conferir o trabalho daquele quadrinista que voc\u00ea j\u00e1 acompanha mas com uma abordagem mais livre em uma HQ curta. E melhor ainda: S\u00d3 COM AUTORES NACIONAIS \\o/<br><br>A edi\u00e7\u00e3o #1 foi um sucesso e agora \u00e9 hora de concretizar a CASA DAS HIST\u00d3RIAS #2!!!<br><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/502393/f686da3f-4160-4be1-9a15-fa41ca237851.jpg\" style=\"font-size:14px;\">\n</p>\n<p>Em <em>Casa das Hist\u00f3rias #2</em> voc\u00ea encontrar\u00e1 5 HQs (completas) realizadas por autores que representam o alto n\u00edvel est\u00e9tico e narrativo que o quadrinho nacional contempor\u00e2neo possui (como voc\u00ea pode conferir na pr\u00e9via mais abaixo). S\u00e3o hist\u00f3rias que v\u00e3o do cotidiano (ou, se preferir, <em>slice of life</em>) \u00e0 fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, passando, \u00e9 claro, pelo terror.<br><br><strong>Novidades desta edi\u00e7\u00e3o:</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/502658/f6def602-d8e2-4307-8e9d-9a48a1bbd4c6.jpg\">\n</p><br>\n<p>Este \u00e9 apenas o segundo n\u00famero de muitos que h\u00e3o de vir por a\u00ed. A ideia \u00e9 que a cada n\u00famero a publica\u00e7\u00e3o traga o ingresso de um novo autor (devidamente remunerado), de modo a ir ampliando a quantidade de p\u00e1ginas a cada volume. Ent\u00e3o, se voc\u00ea est\u00e1 t\u00e3o empolgado quanto n\u00f3s com essa proposta, convide os amigos pra apoiar e garantir seus exemplares.\n</p>\n<p>Caso voc\u00ea ainda n\u00e3o tenha a edi\u00e7\u00e3o #1, aproveite a campanha para garantir o combo com as edi\u00e7\u00f5es #1 e #2.<br>\n</p>\n<p>Confira o <strong>review</strong> que o <strong>Canal do Presto</strong> fez de <strong>CASA DAS HIST\u00d3RIAS #1</strong>:\n</p>\n<iframe style=\"width:500px;height:281px;\" src=\"//www.youtube.com/embed/Y5pz0G7X1zU\">\n</iframe>\n<p><br>Ali\u00e1s, acredito muito que <em>Casa das Hist\u00f3rias</em> seja uma excelente porta de entrada para novos leitores de quadrinhos, ou para quem quer conhecer mais autores nacionais. Pensando nisso h\u00e1 combos nas recompensas com descontos para quem quiser espalhar quadrinhos por a\u00ed, presentear aqueles amigos queridos, ou incentivar novos leitores.<br><br>Ent\u00e3o escolha sua recompensa e apoie o projeto para que esta seja apenas a segunda de muuuuuitas edi\u00e7\u00f5es!\n</p>\n<hr>\n<p>Abaixo voc\u00ea confere a p\u00e1gina inicial de cada uma das HQs.\n</p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/502841/3af667d0-b0d5-4e69-8d58-6c5b31d43786.jpeg\">\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>________</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\" rel=\"text-align:center;\"><strong>S. H. ESTAVA CERTO<br></strong>Roteiro e Arte: Braian Malfatti<img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/502811/b033857d-4379-4fab-9ff0-937b84b5b0c3.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>_________</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>PAI<br></strong>Roteiro e Arte: Dilacerda<img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/502812/9ab1d297-c029-48b6-b28f-b4160338b24b.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>___________</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>APLIC/ATIVO<br></strong>Roteiro e Arte: Jader Corr\u00eaa<img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/502813/59b70ca8-0e7a-4f87-a78f-250190d2c5c2.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>________</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>FERNET CON COCA<br></strong>Roteiro e Arte: Luan Zuchi<img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/502835/af700d90-ca51-49b9-9d32-dc4be3983cbd.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>________</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>A GATA<br></strong>Roteiro e Arte: Lu Vieira<img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/502822/089e1549-2a8b-429b-b791-8c25fe06410b.jpg\">\n</p>\n<hr>\n<p><strong>Os Autores</strong><br>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/502932/0aba5464-607e-4b48-b930-43d7bc043db5.jpg\">\n</p>\n<p><strong><span class=\"il\">Braian</span> </strong><span class=\"il\"><strong>Malfatti</strong></span> \u00e9 quadrinista, ilustrador e designer gr\u00e1fico. Tem 23 anos e mora em Campo Bom - RS. Publicou quadrinhos e ilustra\u00e7\u00f5es nas revistas Almanaque Skriptzine: Horror C\u00f3smico, Revista Di\u00e1rio Macabro e Revista P\u00e9 de Cabra. Al\u00e9m disso, \u00e9 letrista do quadrinho digital Pinballer, e colabora com tirinhas na p\u00e1gina de quadrinhos digitais Soap Box Comics. <a href=\"http://instagram.com/braianmalfattiart\" target=\"_blank\">instagram.com/braianmalfattiart</a>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">_________\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><a href=\"http://instagram.com/braianmalfattiart\" target=\"_blank\"></a><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/502933/727c8f47-ddd0-402a-8b9b-6a277239fc13.jpg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Dilacerda</strong> \u00e9 Desenhista de hist\u00f3rias em quadrinhos, trabalhou nos projetos da Universo Guar\u00e1, Insane Comics e AMV produ\u00e7\u00f5es. <a href=\"http://instagram.com/dilacerdaddl\" target=\"_blank\">instagram.com/dilacerdaddl</a></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">________</span></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><a href=\"http://instagram.com/dilacerdaddl\" target=\"_blank\"></a><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/502934/4c2fd3f8-29eb-4788-877f-67d6982ac2f3.jpg\"></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Jader Corr\u00eaa</strong> tem 25 anos de experi\u00eancia na \u00e1rea de charges, quadrinhos e ilustra\u00e7\u00e3o. Professor do D\u00ednamo Est\u00fadio (Porto Alegre - RS), produz sketchcards para o mercado dos EUA, desenhando para franquias como GoT, Walking Dead, Marvel, DC Comics e Dynamite. Tamb\u00e9m produz charges para a revista Planeta Arroz. \u00c9 autor das HQs Natureza Artificial, A Liga dos Pampas, Eram os Deuses Idiotas? e outras hist\u00f3rias de Natal, Febre, al\u00e9m de v\u00e1rias antologias como Ceifa (independente), Periferia Cyberpunk (ed. Draco), Sangue no Olho (ed. Draco), Almanaque Skriptzine Horror C\u00f3smico (ed. Skipt), Bem na Fita (ed. Skript) e Vozes (independente). <a href=\"https://www.instagram.com/jaderdcorrea\">instagram.com/jaderdcorrea</a></span></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span class=\"redactor-invisible-space\">________</span>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><a href=\"https://www.instagram.com/jaderdcorrea\"></a><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/502935/e92bfa5b-0d8d-41a2-b2d2-221afcbe6549.jpg\"></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Luan Zuchi </strong>\u00e9 designer de forma\u00e7\u00e3o e atua como ilustrador e quadrinista. Seus trabalhos j\u00e1 ilustraram jornais, livros e diversos quadrinhos. Seus trabalhos mais recentes nos quadrinhos s\u00e3o a s\u00e9rie western \"De Passagem\", \"Aquele no Jardim\", \"The Kids\" e \"Do Frio Que Nos Habita\". \u00c9 o idealizador e editor da revista \"Casa das Hist\u00f3rias\". <a href=\"http://instagram.com/luan.zuchi\" target=\"_blank\">instagram.com/luan.zuchi</a></span></span></span></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">________</span></span></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/502967/4f19f7d9-d4e9-48b2-9938-a50f1c64be5b.jpg\">\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Lu Vieira</strong> \u00e9 portoalegrense, nascida em 1986. Come\u00e7ou a trajet\u00f3ria art\u00edstica na adolesc\u00eancia como aluna do Atelier Livre Xico Stockinger e no IA-UFRGS.<br>Atualmente trabalha com cartum, arte, ilustra\u00e7\u00e3o, tatuagem, tradu\u00e7\u00e3o e edi\u00e7\u00e3o de quadrinhos. \u00c9 colaboradora do Jornal Grifo da GRAFAR e auxiliar do quadrinista italiano Carlo Ambrosini.<br>J\u00e1 participou de in\u00fameras mostras de Arte e sal\u00f5es de humor, entre elas o Sal\u00e3o de humor de Piracicaba. <a href=\"https://www.instagram.com/luvieira.ink/\">instagram.com/luvieira.ink</a></span></span></span></span></span>\n</p>\n<hr>\n<p><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><a href=\"https://www.instagram.com/luvieira.ink/\"></a><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span></span></span></span></span>Al\u00e9m de Casa das Hist\u00f3rias...</strong>\n</p>\n<p>Nessa campanha voc\u00ea tamb\u00e9m pode pegar um combo com a HQ \"Do Frio Que Nos Habita\", cr\u00f4nica do jornalista Marcelo Mugnol, adaptada para os quadrinhos por Luan Zuchi.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/502941/46d18aff-6047-4a32-9f1c-1a4b0f3d3c07.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">Miolo preto e branco em papel pol\u00e9n 80g<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">Formato 15cm x 21cm\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">24 p\u00e1ginas\n</p>\n<hr>\n<p>Em nome de todos os autores de <strong>Casa das Hist\u00f3rias</strong>, muito obrigado pela sua aten\u00e7\u00e3o e pelo seu apoio. Viva o quadrinho nacional \\o/<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">Luan Zuchi\n</p>", "permalink": "casa_das_historias_2", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/170497/3bc86da2-cc8a-47c4-aef9-9c9788e2f13d.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/170497/project_thumb_thumb_3bc86da2-cc8a-47c4-aef9-9c9788e2f13d.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/170497/project_thumb_small_3bc86da2-cc8a-47c4-aef9-9c9788e2f13d.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/170497/project_thumb_large_3bc86da2-cc8a-47c4-aef9-9c9788e2f13d.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/170497/project_thumb_video_cover_3bc86da2-cc8a-47c4-aef9-9c9788e2f13d.jpg", "progress": 43.02857142857143, "pledged": 3047.3923972272105, "total_contributions": 75, "total_contributors": 75, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-10-11T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-10-10T23:59:59.999999", "online_date": "2023-08-31T11:20:42.014711", "zone_online_date": "2023-08-31T08:20:42.014711", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 40, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 40, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Caxias do Sul", "state_acronym": "RS", "state": "Rio Grande do Sul"}, "user": {"id": 884084, "name": "Luan Carlos Zanatta Zuchi", "public_name": "Luan  Zuchi"}, "reminder_count": 39, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "antologia,Cotidiano,quadrinhos,sci-fi,terror", "city_id": 3949, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "dedef919-c9ec-4980-a858-41e0ffdf9d28", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "about_txt": "Ol\u00e1! Entre, acomode-se e aproveite a estadia, a Casa das Hist\u00f3rias \u00e9 para voc\u00ea. Para voc\u00ea que, assim como eu, adora bons quadrinhos, dos mais diversos g\u00eaneros, com aquela pegada autoral, publicadas em revistas \"mix\" ( Fic\u00e7\u00e3o e Aventura, Vertigo, Metal Hurlant ...) ideais para descobrir novos autores, ou conferir o trabalho daquele quadrinista que voc\u00ea j\u00e1 acompanha mas com uma abordagem mais livre em uma HQ curta. E melhor ainda: S\u00d3 COM AUTORES NACIONAIS \\o/ A edi\u00e7\u00e3o #1 foi um sucesso e agora \u00e9 hora de concretizar a CASA DAS HIST\u00d3RIAS #2!!! Em Casa das Hist\u00f3rias #2 voc\u00ea encontrar\u00e1 5 HQs (completas) realizadas por autores que representam o alto n\u00edvel est\u00e9tico e narrativo que o quadrinho nacional contempor\u00e2neo possui (como voc\u00ea pode conferir na pr\u00e9via mais abaixo). S\u00e3o hist\u00f3rias que v\u00e3o do cotidiano (ou, se preferir, slice of life ) \u00e0 fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, passando, \u00e9 claro, pelo terror. Novidades desta edi\u00e7\u00e3o: Este \u00e9 apenas o segundo n\u00famero de muitos que h\u00e3o de vir por a\u00ed. A ideia \u00e9 que a cada n\u00famero a publica\u00e7\u00e3o traga o ingresso de um novo autor (devidamente remunerado), de modo a ir ampliando a quantidade de p\u00e1ginas a cada volume. Ent\u00e3o, se voc\u00ea est\u00e1 t\u00e3o empolgado quanto n\u00f3s com essa proposta, convide os amigos pra apoiar e garantir seus exemplares. Caso voc\u00ea ainda n\u00e3o tenha a edi\u00e7\u00e3o #1, aproveite a campanha para garantir o combo com as edi\u00e7\u00f5es #1 e #2. Confira o review que o Canal do Presto fez de CASA DAS HIST\u00d3RIAS #1 : Ali\u00e1s, acredito muito que Casa das Hist\u00f3rias seja uma excelente porta de entrada para novos leitores de quadrinhos, ou para quem quer conhecer mais autores nacionais. Pensando nisso h\u00e1 combos nas recompensas com descontos para quem quiser espalhar quadrinhos por a\u00ed, presentear aqueles amigos queridos, ou incentivar novos leitores. Ent\u00e3o escolha sua recompensa e apoie o projeto para que esta seja apenas a segunda de muuuuuitas edi\u00e7\u00f5es! Abaixo voc\u00ea confere a p\u00e1gina inicial de cada uma das HQs. ________ S. H. ESTAVA CERTO Roteiro e Arte: Braian Malfatti _________ PAI Roteiro e Arte: Dilacerda ___________ APLIC/ATIVO Roteiro e Arte: Jader Corr\u00eaa ________ FERNET CON COCA Roteiro e Arte: Luan Zuchi ________ A GATA Roteiro e Arte: Lu Vieira Os Autores Braian Malfatti \u00e9 quadrinista, ilustrador e designer gr\u00e1fico. Tem 23 anos e mora em Campo Bom - RS. Publicou quadrinhos e ilustra\u00e7\u00f5es nas revistas Almanaque Skriptzine: Horror C\u00f3smico, Revista Di\u00e1rio Macabro e Revista P\u00e9 de Cabra. Al\u00e9m disso, \u00e9 letrista do quadrinho digital Pinballer, e colabora com tirinhas na p\u00e1gina de quadrinhos digitais Soap Box Comics. instagram.com/braianmalfattiart _________ Dilacerda \u00e9 Desenhista de hist\u00f3rias em quadrinhos, trabalhou nos projetos da Universo Guar\u00e1, Insane Comics e AMV produ\u00e7\u00f5es. instagram.com/dilacerdaddl ________ Jader Corr\u00eaa tem 25 anos de experi\u00eancia na \u00e1rea de charges, quadrinhos e ilustra\u00e7\u00e3o. Professor do D\u00ednamo Est\u00fadio (Porto Alegre - RS), produz sketchcards para o mercado dos EUA, desenhando para franquias como GoT, Walking Dead, Marvel, DC Comics e Dynamite. Tamb\u00e9m produz charges para a revista Planeta Arroz. \u00c9 autor das HQs Natureza Artificial, A Liga dos Pampas, Eram os Deuses Idiotas? e outras hist\u00f3rias de Natal, Febre, al\u00e9m de v\u00e1rias antologias como Ceifa (independente), Periferia Cyberpunk (ed. Draco), Sangue no Olho (ed. Draco), Almanaque Skriptzine Horror C\u00f3smico (ed. Skipt), Bem na Fita (ed. Skript) e Vozes (independente). instagram.com/jaderdcorrea ________ Luan Zuchi \u00e9 designer de forma\u00e7\u00e3o e atua como ilustrador e quadrinista. Seus trabalhos j\u00e1 ilustraram jornais, livros e diversos quadrinhos. Seus trabalhos mais recentes nos quadrinhos s\u00e3o a s\u00e9rie western \"De Passagem\", \"Aquele no Jardim\", \"The Kids\" e \"Do Frio Que Nos Habita\". \u00c9 o idealizador e editor da revista \"Casa das Hist\u00f3rias\". instagram.com/luan.zuchi ________ Lu Vieira \u00e9 portoalegrense, nascida em 1986. Come\u00e7ou a trajet\u00f3ria art\u00edstica na adolesc\u00eancia como aluna do Atelier Livre Xico Stockinger e no IA-UFRGS. Atualmente trabalha com cartum, arte, ilustra\u00e7\u00e3o, tatuagem, tradu\u00e7\u00e3o e edi\u00e7\u00e3o de quadrinhos. \u00c9 colaboradora do Jornal Grifo da GRAFAR e auxiliar do quadrinista italiano Carlo Ambrosini. J\u00e1 participou de in\u00fameras mostras de Arte e sal\u00f5es de humor, entre elas o Sal\u00e3o de humor de Piracicaba. instagram.com/luvieira.ink Al\u00e9m de Casa das Hist\u00f3rias... Nessa campanha voc\u00ea tamb\u00e9m pode pegar um combo com a HQ \"Do Frio Que Nos Habita\", cr\u00f4nica do jornalista Marcelo Mugnol, adaptada para os quadrinhos por Luan Zuchi. Miolo preto e branco em papel pol\u00e9n 80g Formato 15cm x 21cm 24 p\u00e1ginas Em nome de todos os autores de Casa das Hist\u00f3rias , muito obrigado pela sua aten\u00e7\u00e3o e pelo seu apoio. Viva o quadrinho nacional \\o/ Luan Zuchi"}, "user": {"id": 884084, "common_id": "1a8dd982-7a2f-43cc-9114-9002fd9c099a", "name": "Luan Carlos Zanatta Zuchi", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/884084/thumb_avatar_22449921_1441464412638665_8624242617455833058_n.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/LuanCarlosZanattaZuchiArt/", "twitter_username": "LuanCZZoficial", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 26, "total_published_projects": 7, "links": [{"id": 21839, "link": "http://luanzuchi.wordpress.com"}, {"id": 21838, "link": "https://www.youtube.com/meucanalnotube"}, {"id": 21837, "link": "http://instagram.com/luan.zuchi/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 64, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2018-01-31T23:20:26.917286", "about_html": "<p>Luan Zuchi \u00e9 formado em Design pela Universidade de Caxias do Sul. Atua como quadrinista e ilustrador. Seus trabalhos j\u00e1 foram publicados em jornais, livros e revistas com tem\u00e1ticas que v\u00e3o do terror ao infanto-juvenil, passando pela aventura e o faroeste.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Luan  Zuchi", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 300123, "project_id": 170497, "description": "Ideal para quem quer espalhar a palavra dos quadrinhos nacionais, seja presenteando amigos, familiares ou bibliotecas.\n- 5 exemplares da revista Casa das Hist\u00f3rias 2.\n- Seu nome nos agradecimentos com destaque de SUPER APOIADOR DOS QUADRINHOS NACIONAIS.", "minimum_value": 101.17504638868562, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2023-11-01T12:42:15", "updated_at": "2023-08-30T13:57:46.735387", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2113929216, "title": "Combo x5 - Casa das Hist\u00f3rias 2", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "bbf13ce5-36c5-4fc8-a3e9-49e20b5eb795", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/300123/thumb_reward_c0bfe97f-4df0-4fa8-a10d-4019abac6380.jpg", "run_out": false}]}