{"origem": "catarse", "analises_categorias": {"premios_festivais": false, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": true, "disputa": false, "estilo": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": true, "religiosidade": true, "jogos": false}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 149.0, "menor_ajustado": 150.3299114079019, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"id": 1071224, "nome": "tai creative marketing e entretenimento ltda", "nome_publico": "tai editora", "classificacao": "empresa"}, "analises_social": {"seguidores": 2575, "newsletter": false, "projetos_contribuidos": 36, "projetos_publicados": 38}, "analises_resumo": {"municipio": "Porto Alegre", "uf": "RS", "city_id": 4178, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 22, "data_fim": "2023-10-01T02:59:59.999999", "data_ini": "2023-09-07T21:46:41.550761", "meta": 7000.0, "meta_corrigida": 7062.479059431633, "arrecadado": 1981.0, "arrecadado_corrigido": 1998.681573819152, "percentual_arrecadado": 28.3, "conteudo_adulto": false, "posts": 1, "project_id": 170756, "modalidade": "flex", "titulo": "O HOMEM PRIMORDIAL", "status": "successful", "total_contribuicoes": 18, "total_apoiadores": 18, "sobre": "CLIQUE AQUI para ler a pr\u00e9via de O Homem Primordial. Em um mundo onde her\u00f3is convencionais s\u00e3o a norma, prepare-se para ser \nsurpreendido por \"O Homem Primordial\" . Esta narrativa \u00fanica centra-se em\n um protagonista extraordin\u00e1rio \u2014 um jovem com s\u00edndrome de Down que n\u00e3o \napenas desafia os estere\u00f3tipos sociais, mas tamb\u00e9m as pr\u00f3prias leis do \nhero\u00edsmo. Acompanhe sua jornada emocionante de autodescoberta enquanto ele confronta desafios inimagin\u00e1veis e se torna o\n her\u00f3i que ningu\u00e9m esperava, mas que todos precisam. Esta \u00e9 uma hist\u00f3ria\n que desafia as conven\u00e7\u00f5es, questiona dogmas e redefine o que significa \nser um her\u00f3i. \u201cO Homem Primordial\u201d \u00e9 uma graphic novel argentina criada por Mauro Mantella ( Monarch, Ucr\u00f3nicas, Byzancio, Fictionauts, 78 KM/H, Xira e outros)  e Germ\u00e1n Erramouspe ( Crossed, Green Hornet, Killadelphia, Dark Gods, Disenchanted e outros). A edi\u00e7\u00e3o faz parte da nova cole\u00e7\u00e3o de autores contempor\u00e2neos que tamb\u00e9m traz \"El Sombra: O Dia do Sacrif\u00edcio\" , de Edu Molina. \u201cO Homem Primordial\u201d \u00e9 uma hist\u00f3ria cheia de simbologias. Come\u00e7ando pelo seu protagonista, Max Redland, um jovem com s\u00edndrome de Down que, ap\u00f3s receber terr\u00edveis not\u00edcias do seu m\u00e9dico, sem qualquer aviso pr\u00e9vio, se torna Ad\u00e3o, o Homem Primordial. Com a marca \"Alef\" (letra hebraica) no peito e capaz de realizar os mais incr\u00edveis feitos, tudo parece indicar que temos um novo super-her\u00f3i na pra\u00e7a. Mas o destino de Max Redland tomar\u00e1 rumos inimagin\u00e1veis quando a esperan\u00e7a que nasceu do desespero e da resigna\u00e7\u00e3o encarar o universo como ele \u00e9. A edi\u00e7\u00e3o da Tai Editora ter\u00e1 a coprodu\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio Mauro Mantella e a tradu\u00e7\u00e3o de Jana Bianchi (Mestres da Aventura e Fic\u00e7\u00e3o, Vikings Zumbis), em um formato grande (20,5 x 28 cm), capa cart\u00e3o com orelhas (12 cm), UV localizado, miolo P\u00f3len Bold (90 g), 128 p\u00e1ginas em um preto e branco fant\u00e1stico. \"O Homem Primordial \u00e9 at\u00edpico em tudo. Ele fala sobre sexo, religi\u00e3o e pol\u00edtica, utiliza um n\u00edvel sinistro de viol\u00eancia cuidadosamente embelezado com uma p\u00e1tina sutil de poesia, e ainda se d\u00e1 ao luxo de dissecar um personagem que tem s\u00edndrome de Down... Verdadeiramente imprevis\u00edvel, chocante e comovente. O resultado \u00e9 uma estranha joia do quadrinho argentino.\" Andres Accorsi - Jornalista e editor do site Comiqueando Mauro Mantella , um ex-coroinha, blasfemo itinerante, agn\u00f3stico inveterado e celibat\u00e1rio com colh\u00f5es iniciou sua infame carreira com obras ap\u00f3crifas como \"Astika Y Genoma\" , seguindo sua peregrina\u00e7\u00e3o evangelizadora com a antologia \"Basti\u00f3n C\u00f3mics Unlimited\", onde pagou penit\u00eancia com hist\u00f3rias curtas e a narrativa presente em \"O Homem Primordial\". Depois continuou seu calv\u00e1rio com volumes misericordiosos como \"Bizancio: Punta Baja\", \"Fantaciencia\", \"78 Km/h\", \"Lado-B\", \"Tiempo: 5\", \"El Eternauta: La balada de los Gurbos\", \"Mundus\", \"Xira\", \"Monarch\" e \"Lost Word\". Germ\u00e1n Erramouspe nasceu na prov\u00edncia de Salta, em 1981. Sua forma\u00e7\u00e3o como artista profissional \u00e9 autodidata. Trabalhou para editoras na Argentina, Estados Unidos, Fran\u00e7a, em t\u00edtulos como \"O Homem Primordial\", \"Crossed\", \"Night of the Living Dead: Aftermath\", \"Green Hormet: Generations\", \"Killadelphia\", \"The Butcher of Black Bottom\", \"Les Morts ont tous la M\u00eame Peau\"."}}