{"detail": {"project_id": 17086, "id": 17086, "user_id": 455496, "name": "Tiras especiais do Oi! O Tucano Ecologista sobre Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas na Terra (COP21)", "headline": "Tiras ecol\u00f3gicas para salvar a Terra durante a COP21. AJUDE !\r\n\r\nO desenhista e escritor, Fernando R", "budget": "<p>80% do dinheiro ser\u00e1 utilizado para cobrir os custos de produ\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o.</p><p>7% do dinheiro ser\u00e1 utilizado para cobrir os custos de envio e entregas das recompensas (despesas com servidor de e-mail, newsletter, scanner de imagens e postagem nos correios) </p><p>13% do dinheiro total arrecadado para remunerar o Catarse</p>", "goal": 4988.077062062902, "about_html": "Tiras especiais do Oi! O Tucano Ecologista sobre Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas na Terra (COP21) O desenhista e escritor, Fernando Rebou\u00e7as, pretende publicar tiras di\u00e1rias de seu personagem Oi! O Tucano Ecologista no site Oiarte.com durante a realiza\u00e7\u00e3o da COP21 de Paris, eventos da ONU que discutir\u00e1 sobre a sustentabilidade e as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas no nosso planeta, o f\u00f3rum ser\u00e1 realizado entre os dias 30 de novembro e 11 de dezembro de 2015, neste per\u00edodo Fernando Rebou\u00e7as pretende desenhar e publicar tiras ecol\u00f3gicas de seus personagens em tr\u00eas l\u00ednguas para ajudar a popularizar os temas para as crian\u00e7as e jovens. Al\u00e9m de publicar em l\u00edngua portuguesa, o desenhista pretende traduzir as tiras para o ingl\u00eas e franc\u00eas, e veicular todas as tiras numa p\u00e1gina especial que ser\u00e1 publicada dentro do site Oiarte.com (site oficial dos quadrinhos da turma do Oi! O Tucano Ecologista) e nas redes sociais como Facebook e Twitter. A publica\u00e7\u00e3o das tiras ser\u00e1 somente na internet com acesso gratuito. Objetivo fundamental do projeto Popularizar os temas centrais da COP21 e conscientizar leitores e internautas a respeito da realidade ecol\u00f3gica e clim\u00e1tica do planeta Terra. A sua ajuda \u00c9 importante que voc\u00ea ajude com sua doa\u00e7\u00e3o neste projeto, para que o desenhista Fernando Rebou\u00e7as consiga cobrir os custos de tempo, dedica\u00e7\u00e3o e contrata\u00e7\u00e3o de profissionais para elabora\u00e7\u00e3o da p\u00e1gina em HTML/Flash , finaliza\u00e7\u00e3o das artes, revis\u00e3o e, principalmente, para cobrir os custos de tradu\u00e7\u00e3o para os idiomas ingl\u00eas e franc\u00eas. A arte dos quadrinhos de Fernando Rebou\u00e7as Para voc\u00ea ter um bom exemplo, no ano de 2012, Fernando Rebou\u00e7as esteve na Rio+20, e durante a Rio+20 desenhou e publicou tiras di\u00e1rias sobre os temas abordados pelo evento: http://www.oiarte.com/rio20/ , mas, agora, a miss\u00e3o \u00e9 maior, o desenhista prometeu \u00e0s crian\u00e7as e professores que visitam o site Oiarte.com que desenhar\u00e1 tiras e as publicar\u00e1 de modo mais abrangente no site, o que exigir\u00e1 mais tempo e custos de produ\u00e7\u00e3o. Fernando Rebou\u00e7as na Rio+20: https://reboucasblog.wordpress.com/2012/07/08/fernando-reboucas-na-rio20/ Os quadrinhos do Oi! O Tucano Ecologista j\u00e1 foram (e ainda s\u00e3o publicadas) em jornais e revistas do Brasil, Canad\u00e1, EUA, Inglaterra e Mo\u00e7ambique, e participa\u00e7\u00f5es em sites segmentados. Ajude, fa\u00e7a sua doa\u00e7\u00e3o, divulgue esta iniciativa para seus amigos, precisamos atingir a seguinte meta: Doe 10,00 reais (sem limite de n\u00famero de pessoas) E receba um e-mail de agradecimento. Doe 15,00 reais (Para at\u00e9 100 pessoas) E receba um e-mail de agradecimento com um desenho padronizado autografado por Fernando Rebou\u00e7as em anexo. Doe 50,00 reais (Para at\u00e9 30 pessoas) E receba pelos Correios os 4 gibis do Oi! O Tucano Ecologista autografados e tenha o seu nome citado na \u00faltima tira especial sobre a COP21. DOE 300,00 reais (Para at\u00e9 12 pessoas) E receba pelos Correios um desenho original feito \u00e0 m\u00e3o pelo desenhista Fernando Rebou\u00e7as, autografado no seu nome. Meta total: 3.200,00 reais Links dos quadrinhos Oi! O Tucano Ecologista Site oficial: www.oiarte.com Facebook: www.facebook.com/oiarte Twitter: @oiarte", "permalink": "oiquadrinhos", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/gwFJpDwF5rk", "video_url": "", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/17086/oi_cop21_banner.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/17086/project_thumb_thumb_oi_cop21_banner.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/17086/project_thumb_small_oi_cop21_banner.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/17086/project_thumb_large_oi_cop21_banner.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/17086/project_thumb_video_cover_oi_cop21_banner.jpg", "progress": 1.5625, "pledged": 77.93870409473284, "total_contributions": 1, "total_contributors": 1, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2015-10-04T02:59:59", "zone_expires_at": "2015-10-03T23:59:59", "online_date": "2015-08-04T19:05:04.873783", "zone_online_date": "2015-08-04T16:05:04.873783", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 2, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 455496, "name": "Fernando Rebou\u00e7as Menezes", "public_name": "Fernando Rebou\u00e7as"}, "reminder_count": 1, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 2, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "0480ffbd-b17f-48cb-9a8b-c47aa65eb2bf", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 455496, "common_id": "1621bfe3-4deb-462a-86d2-b18922160863", "name": "Fernando Rebou\u00e7as Menezes", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/455496/thumb_avatar_oi_pose07.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/Oiarte", "twitter_username": "oiarte", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 4693, "link": "http://oiarte.com/"}, {"id": 4694, "link": "http://www.oiarte.com/tiras.htm"}, {"id": 4695, "link": "https://reboucasblog.wordpress.com/2015/03/18/fernando-reboucas-entrevistado-na-rede-ngt/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2015-07-31T23:22:34.68465", "about_html": "<p>Fernando Rebou\u00e7as \u00e9 desenhista, escritor, publicit\u00e1rio e editor independente. Autor e desenhista dos quadrinhos da turma do Oi! O Tucano Ecologista, com tiras publicadas em jornais e revistas do Brasil e exterior. No Brasil, destacam-se no hist\u00f3rico as publica\u00e7\u00f5es de tiras no jornal O Globo (como participa\u00e7\u00e3o especial), revista Com Ci\u00eancia Ambiental, Discutindo Geografia da ed.Escala, jornal Extra de Alagoas, entre outros.</p><p>Fernando Rebou\u00e7as \u00e9 membro da ABIInter (Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Imprensa Internacional).</p><p>Veja biografia completa: <a href=\"http://www.oiarte.com/his_freboucas_imprensa.html\">http://www.oiarte.com/his_freboucas_imprensa.html</a></p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": false, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Fernando Rebou\u00e7as", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 51333, "project_id": 17086, "description": "E receba um e-mail de agradecimento.", "minimum_value": 15.58774081894657, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2015-12-01T02:00:00", "updated_at": "2015-07-31T23:49:43.406819", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": null, "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "spacy_lemmas": ["desenhista", "escritor", "tira", "di\u00e1ria", "personagem", "site", "realiza\u00e7\u00e3o", "evento", "sustentabilidade", "mudan\u00e7a", "planeta", "f\u00f3rum", "dia", "novembro", "dezembro", "per\u00edodo", "tira", "personagem", "l\u00edngua", "tema", "crian\u00e7a", "l\u00edngua", "desenhista", "tira", "ingl\u00eas", "tira", "p\u00e1gina", "site", "site", "quadrinho", "turma", "rede", "publica\u00e7\u00e3o", "tira", "acesso", "objetivo", "projeto", "tema", "leitor", "respeito", "realidade", "planeta", "ajuda", "doa\u00e7\u00e3o", "projeto", "desenhista", "custo", "tempo", "dedica\u00e7\u00e3o", "contrata\u00e7\u00e3o", "profissional", "elabora\u00e7\u00e3o", "p\u00e1gina", "finaliza\u00e7\u00e3o", "arte", "revis\u00e3o", "custo", "tradu\u00e7\u00e3o", "idioma", "arte", "quadrinho", "exemplo", "ano", "tira", "di\u00e1ria", "tema", "evento", "miss\u00e3o", "desenhista", "crian\u00e7a", "professor", "site", "tira", "modo", "site", "tempo", "custo", "produ\u00e7\u00e3o", "quadrinho", "jornal", "participa\u00e7\u00e3o", "site", "ajude", "doa\u00e7\u00e3o", "iniciativa", "amigo", "meta", "doe", "real", "limite", "n\u00famero", "pessoa", "agradecimento", "real", "pessoa", "agradecimento", "desenho", "anexo", "real", "pessoa", "correios", "gibis", "nome", "tira", "doe", "pessoa", "correio", "desenho", "m\u00e3o", "desenhista", "nome", "meta", "real", "links", "quadrinho"], "spacy_lemmas_freq": {"desenhista": 5, "escritor": 1, "tira": 8, "di\u00e1ria": 2, "personagem": 2, "site": 6, "realiza\u00e7\u00e3o": 1, "evento": 2, "sustentabilidade": 1, "mudan\u00e7a": 1, "planeta": 2, "f\u00f3rum": 1, "dia": 1, "novembro": 1, "dezembro": 1, "per\u00edodo": 1, "l\u00edngua": 2, "tema": 3, "crian\u00e7a": 2, "ingl\u00eas": 1, "p\u00e1gina": 2, "quadrinho": 4, "turma": 1, "rede": 1, "publica\u00e7\u00e3o": 1, "acesso": 1, "objetivo": 1, "projeto": 2, "leitor": 1, "respeito": 1, "realidade": 1, "ajuda": 1, "doa\u00e7\u00e3o": 2, "custo": 3, "tempo": 2, "dedica\u00e7\u00e3o": 1, "contrata\u00e7\u00e3o": 1, "profissional": 1, "elabora\u00e7\u00e3o": 1, "finaliza\u00e7\u00e3o": 1, "arte": 2, "revis\u00e3o": 1, "tradu\u00e7\u00e3o": 1, "idioma": 1, "exemplo": 1, "ano": 1, "miss\u00e3o": 1, "professor": 1, "modo": 1, "produ\u00e7\u00e3o": 1, "jornal": 1, "participa\u00e7\u00e3o": 1, "ajude": 1, "iniciativa": 1, "amigo": 1, "meta": 2, "doe": 2, "real": 4, "limite": 1, "n\u00famero": 1, "pessoa": 4, "agradecimento": 2, "desenho": 2, "anexo": 1, "correios": 1, "gibis": 1, "nome": 2, "correio": 1, "m\u00e3o": 1, "links": 1}, "spacy_entidades": {"Oi": 6, "Tucano Ecologista sobre Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas": 1, "Terra": 2, "COP21": 4, "Fernando Rebou\u00e7as": 8, "Tucano Ecologista": 4, "Oiarte.com": 3, "Paris": 1, "ONU": 1, "Facebook": 2, "Twitter": 2, "internet": 1, "Popularizar": 1, "HTML": 1, "Flash": 1, "Rio+20": 3, "http://www.oiarte.com/rio20/": 1, "Brasil": 1, "Canad\u00e1": 1, "EUA": 1, "Inglaterra": 1, "Mo\u00e7ambique": 1, "Doe": 1, "Correios os 4 gibis": 1, "DOE": 1, "Correios": 1, "Links": 1, "Tucano Ecologista Site": 1}, "tfidf": {"desenhista": 11.071008436374257, "escritor": 2.0484094324321074, "tira": 18.36927035638814, "di\u00e1ria": 9.980148969431646, "personagem": 1.4021160905216483, "site": 9.096891167676311, "realiza\u00e7\u00e3o": 3.1223291085098457, "evento": 3.278494924885234, "sustentabilidade": 6.548219102762372, "mudan\u00e7a": 3.074701059520591, "planeta": 5.539454979917498, "f\u00f3rum": 5.449606814094262, "dia": 1.0759484290908976, "novembro": 2.6163934700380467, "dezembro": 2.339802084280424, "per\u00edodo": 2.401123975154743, "l\u00edngua": 7.315694689732416, "tema": 5.475797643353693, "crian\u00e7a": 3.9418682405276337, "ingl\u00eas": 3.3495459852116913, "p\u00e1gina": 0.5450318099607396, "quadrinho": 1.3125042964384444, "turma": 3.657847344866208, "rede": 2.0595827330302328, "publica\u00e7\u00e3o": 1.227651127279516, "acesso": 3.0218585781462113, "objetivo": 2.029151615827693, "projeto": 0.9059155239454939, "leitor": 1.4183203878392991, "respeito": 3.3701652724144266, "realidade": 1.9134901145327365, "ajuda": 1.8637757358797733, "doa\u00e7\u00e3o": 7.647279199417904, "custo": 6.352206911757177, "tempo": 2.0837436454203484, "dedica\u00e7\u00e3o": 3.4686053452276795, "contrata\u00e7\u00e3o": 6.835901175214153, "profissional": 3.2071256451699224, "elabora\u00e7\u00e3o": 4.602308953707059, "finaliza\u00e7\u00e3o": 4.002687831157937, "arte": 1.3691758543285508, "revis\u00e3o": 2.8165196514655078, "tradu\u00e7\u00e3o": 2.9857535735040948, "idioma": 4.715637639014062, "exemplo": 2.4964341549590676, "ano": 0.49260673583063863, "miss\u00e3o": 2.505167834927822, "professor": 2.029151615827693, "modo": 3.2431655816531193, "produ\u00e7\u00e3o": 1.1210688643713673, "jornal": 2.470681658856653, "participa\u00e7\u00e3o": 2.381553878960646, "ajude": 3.6170253503459526, "iniciativa": 3.657847344866208, "amigo": 1.342839731873605, "meta": 2.2553682069801733, "doe": 14.482732566644636, "real": 11.056117875376446, "limite": 3.271074369770196, "n\u00famero": 2.023716819841736, "pessoa": 4.393016746420784, "agradecimento": 4.252741947803639, "desenho": 2.376202670617778, "anexo": 5.5366181910838925, "correios": 5.98860331482695, "gibis": 3.4019139707290074, "nome": 2.1414201448586176, "correio": 2.2926063929441494, "m\u00e3o": 1.7607273599803264, "links": 5.161924741642482}}