{"detail": {"project_id": 170934, "id": 170934, "user_id": 131333, "name": "penitente15anos", "headline": "Livro de arte em comemora\u00e7\u00e3o aos 15 anos de publica\u00e7\u00e3o do anti-her\u00f3i Penitente!", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/505310/dc443789-9e07-4372-959b-cd14f51eb9d6.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Depois de muitos or\u00e7amentos tomados, em diversas gr\u00e1ficas, chegamos ao melhor pre\u00e7o poss\u00edvel, levando em conta a qualidade gr\u00e1fica dos projetos editoriais do selo <strong>Grandes Her\u00f3is BR Quadrinhos</strong>, e chegamos na seguinte meta a ser alcan\u00e7ada:\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Precisamos atingir o valor de R$ <strong>22</strong><strong>.000,00</strong>, os quais ser\u00e3o usados da seguinte maneira:<br><strong>. 60%</strong> = impress\u00e3o do livro e das recompensas<br><strong>. 27%</strong> = envios<br><strong>. 13%</strong> = taxa do Catarse\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/505315/16f4966a-2ca2-48df-b151-f5c148729a5f.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Este valor possibilitar\u00e1 a impress\u00e3o inicial de mil exemplares do livro. Mas, diferente das nossas campanhas anteriores (do <strong>almanaque do Penitente</strong> e para a <strong>revista Licantropia</strong>), esta ser\u00e1 Flex, ou seja, independente de conseguirmos bater a meta ou n\u00e3o, o Livro de Arte dos 15 anos do Penitente ser\u00e1 impresso!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Ou seja, isso trata-se de uma pr\u00e9-venda!\n</p>\n<p>Desde j\u00e1, contamos contigo e agradecemos pelo seu apoio!\n</p>\n<p>Atenciosamente,\n</p>\n<p>_________<br><strong>Lorde Lobo</strong><br>criador do Penitente\n</p>", "goal": 22000.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/512880/51f6fce0-a0cb-4fa7-928a-41a9e978fe7e.jpg\">\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong>Recado dado, agora, vamos para a descri\u00e7\u00e3o do projeto:</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Esta campanha de arrecada\u00e7\u00e3o tem como objetivo possibilitar a impress\u00e3o de um <strong>livro de arte em comemora\u00e7\u00e3o aos 15 anos editoriais do Penitente</strong>, uma vez que sua primeira edi\u00e7\u00e3o foi lan\u00e7ada em janeiro de 2008.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Para este projeto comemorativo, foram convidados diversos artistas, entre roteiristas, desenhistas e coloristas. Todos, \u00e9 claro, brasileiros!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Apesar de ser um livro de arte, este t\u00edtulo tamb\u00e9m trar\u00e1 importantes informa\u00e7\u00f5es a respeito do <strong><a href=\"http://www.lordelobo.com.br/penitente\" target=\"_blank\">Penitente</a></strong> e seu universo (o <strong>Sacroverso</strong>)!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/505803/c9014dea-1045-4060-9388-b1f85b2cca37.png\">\n</p>\n<ul>\n\t<li>Capa de Nel Angeiras (o primeiro desenhista do Penitente)</li>\n</ul>\n<p style=\"text-align:center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">E se queres ter uma ideia de como o Penitente fica, retratado nas imagens produzidas pelos mais variados artistas nacionais, d\u00e1 uma olhadinha nas artes que j\u00e1 est\u00e3o na galeria virtual dele, clicando <a href=\"http://lordelobo.com.br/penitente/galeria/galeria.htm\" target=\"_blank\"><strong>aqui</strong></a>!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Curtiu? J\u00e1 deu para ter uma ideia do que o livro te oferecer\u00e1, n\u00e9?!<span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Mas, al\u00e9m disso, <strong>a publica\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m trar\u00e1 duas HQs in\u00e9ditas</strong>, sendo elas:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/509146/9c5cab10-bd1d-4611-8068-1fa47d983e0b.jpg\" width=\"282\" height=\"431\" style=\"float:left;width:282px;height:431px;margin:0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\"<strong>Sonho</strong>\"<br>Trata-se de uma releitura do sonho que apresentou ao Lorde Lobo o seu personagem principal.<br><em>. Lancelott Martins</em><br>  Roteiro/adapta\u00e7\u00e3o, cores e edi\u00e7\u00e3o<br>. <em>Marco Santiago</em><br>  Layout<br>. <em>Ejhozer Evandro</em><br>  Arte<br>. <em>Erick Lustosa</em><br>  Consultoria\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/509148/392a7c5e-4a55-4ff1-a17c-f9eafc6ec571.jpg\" width=\"280\" height=\"437\" style=\"float:left;width:280px;height:437px;margin:0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\"...<strong>Sobre o meu cad\u00e1ver!</strong>\"<br>O protagonista deste livro nem sempre foi um zumbi. E essa HQ traz uma aventura dele, quando vivo, se encontrando com seu par rom\u00e2ntico, a tamb\u00e9m assassina profissional Cho Kimura.<br><em>. Hugo Maximo</em><br>  Narrativa gr\u00e1fica, arte e arte-final<br>. <em>Lorde Lobo</em><br>  Argumento, balonamento e letras\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u00c9 importante dizer que o <strong>Livro de Arte: 15 anos do Penitente</strong> seguir\u00e1 o padr\u00e3o de qualidade dos outros t\u00edtulos lan\u00e7ados pelo selo <strong>Grandes Her\u00f3is BR Quadrinhos</strong> e ter\u00e1 as seguintes configura\u00e7\u00f5es:<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/512730/d0c1b603-4e56-4492-aa05-1af7527798b5.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Uma publica\u00e7\u00e3o simplesmente IMPERD\u00cdVEL, para todos os leitores do Zumbiz\u00e3o (como o Penitente \u00e9 carinhosamente chamado por seus f\u00e3s)!\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/505064/b7488ad1-ceb5-4496-bc65-2e6b637b5cd1.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O <strong>Penitente</strong> \u00e9 um ex-assassino de aluguel, extremamente eficiente, mestre em diversas modalidades de lutas, perito em armas brancas e de fogo, bombas e disfarces, capaz de matar de forma sutil ou bastante brutal.<br>Ap\u00f3s ser morto enquanto dormia - provavelmente pela pr\u00f3pria ag\u00eancia que o treinou desde crian\u00e7a - uma entidade espiritual se apresentou a ele dizendo ser Deus, a qual lhe prop\u00f4s um pacto, caso quisesse evitar ser condenado a arder no fogo infernal.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/505066/09cc6c84-5f71-4e6a-8af2-0ab38b9636b4.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O acordo dizia que se ele quisesse ter sua reden\u00e7\u00e3o, precisaria pagar uma penit\u00eancia, onde ele deveria voltar ao mundo dos vivos, ainda que em seu corpo morto - ou seja, na forma de um zumbi - e <em>salvar setenta vezes sete vezes o n\u00famero de v\u00edtimas inocentes que executou</em> (70 X 7 X N) e, ao mesmo tempo, mandar de volta ao Inferno criaturas que de l\u00e1 sa\u00edram. Ao acordar do que pensava se tratar de um sonho, se viu dentro de um t\u00famulo, ao lado de uma ossada velha, visto que o haviam enterrado numa cova usada. Ao conseguir sair do t\u00famulo, pegou um len\u00e7o t\u00edpico da <em>Prociss\u00e3o dos Penitentes</em>, que o vento havia trazido at\u00e9 ele, e cobriu seu rosto com o mesmo, partindo naquele exato instante para sua nova miss\u00e3o: <em>salvar vidas para salvar sua alma</em>.<br><br>Um short de apresenta\u00e7\u00e3o do Penitente:<br>\n</p>\n<iframe style=\"width:500px;height:281px;\" src=\"//www.youtube.com/embed/LDCQfj8WzHk\">\n</iframe>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/505713/88a26584-d4d2-4853-93bb-e201ed7bdee6.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/505813/dec357d4-fc69-4a53-a79b-3a2a8d27da83.jpg\" width=\"243\" height=\"122\" style=\"width:243px;height:122px;float:left;margin:0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Meu nome \u00e9 <em>Alexandre Cozza Ferreira</em>, mas, sou mais conhecido pelo meu nome art\u00edstico: <em><strong>Lorde Lobo</strong></em>. Sou ga\u00facho, natural da cidade do Rio Grande, no Rio Grande do Sul. Sou graduado em Educa\u00e7\u00e3o Art\u00edstica - Habilita\u00e7\u00e3o Plena em Artes Pl\u00e1sticas e especializado em Artes Visuais... ambas as forma\u00e7\u00f5es pela Universidade Federal do Rio Grande (FURG). Em 2022, completarei 30 anos de jornalismo ilustrativo, atuando na cria\u00e7\u00e3o de charges para jornais impressos e virtuais.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Conheci as Hist\u00f3rias em Quadrinhos aos 4 anos de idade e, de l\u00e1 para c\u00e1, o amor pela 9\u00aa Arte s\u00f3 aumentou. Apesar de as revistas dos tradicionais super-her\u00f3is das grandes editoras estadunidenses terem sido importante para a minha forma\u00e7\u00e3o - sou t\u00e3o apaixonado pelo g\u00eanero dos super-her\u00f3is, que resolvi criar os meus pr\u00f3prios - desde 2008 que n\u00e3o compro mais as revistas dos estrangeiros, passando a investir apenas nas produ\u00e7\u00f5es nacionais.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">De 2001 a 2006, fui editor do prozine <strong>Areia Hostil</strong>, t\u00edtulo este que teve 15 edi\u00e7\u00f5es e que foi reconhecido pelos trof\u00e9us de \u201cMelhor Edi\u00e7\u00e3o Independente\u201d de 2004\", pelo Pr\u00eamio DB Artes e \u201cMelhor Prozine de 2005\", pelo HQ Mix.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/505715/f24cf6a9-07ab-4b1d-8d09-2077723ceb06.jpg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">J\u00e1 o Penitente, surgiu em minha mente no final de 2006, por meio de um \"sonho acordado\"! E, por incr\u00edvel que possa parecer, tudo estava ali: o protagonista, suas motiva\u00e7\u00f5es, sua frase de efeito, tudo! Absolutamente tudo! S\u00f3 precisei chegar em casa e desenhar e anotar o que havia visto em meu sonho acordado!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Depois disso, foi produzir sua primeira edi\u00e7\u00e3o e, em janeiro de 2008, trazer o personagem ao p\u00fablico, por meio de sua pr\u00f3pria revista em quadrinhos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">E foi ap\u00f3s o lan\u00e7amento da primeira edi\u00e7\u00e3o da revista do Penitente que passamos a notar a dificuldade de encontrar uma devida aten\u00e7\u00e3o aos nossos personagens, nos meios de divulga\u00e7\u00f5es vigentes da \u00e9poca, que, em 2018, criei o canal <a href=\"https://www.youtube.com/GrandesHeroisBR\" target=\"_blank\"><strong>Grandes Her\u00f3is BR</strong></a> (GHBR), com o objetivo de divulgar, exclusivamente, os super-her\u00f3is criados pelos autores nacionais. <br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/360301/4a615b11-9c55-4b73-b446-c310ce78d3bd.jpg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">E, como continuidade deste trabalho, \u00e9 que nasceu o nosso selo editorial, do qual comentaremos mais abaixo.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/506846/c93b153c-a05a-4c69-8722-43145cc5dbad.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Data a import\u00e2ncia deste projeto, em comemora\u00e7\u00e3o aos 15 anos de publica\u00e7\u00e3o do meu personagem principal, convidei dois artistas do maior gabarito, para servirem de conselheiros editoriais:<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/505819/3f54b960-f9e7-491c-91b3-22fa5fa52b46.jpg\" width=\"243\" height=\"123\" style=\"width:243px;height:123px;float:left;margin:0px 10px 10px 0px;\">\u00c9 um artista muito presente em nosso cen\u00e1rio, atuando como criador, roteirista, editor, pesquisador, historiador, colecionador e divulgador. Dentre suas cria\u00e7\u00f5es, est\u00e3o a guerreira <em>Lunar</em> e a folcl\u00f3rica <em>Mula-Sem-Cabe\u00e7a</em>, al\u00e9m de ser o detentor da superequipe conhecida como <em>Alian\u00e7a Vanguarda</em>.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/505826/ffabd23d-42a6-4a35-932d-28a3b4c3964d.jpg\" width=\"245\" height=\"124\" style=\"width:245px;height:124px;float:left;margin:0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Tamb\u00e9m atua em diversas frentes, em nosso cen\u00e1rio, destacando-se como criador, roteirista, editor, pesquisador, historiador, colecionador e divulgador. Sua cria\u00e7\u00e3o mais conhecida \u00e9 a entidade c\u00f3smica conhecida como <em>Catalogador de Universos</em>, mas, tamb\u00e9m s\u00e3o cria\u00e7\u00f5es dele o <em>Exu</em>, o <em>Sete Estrelas</em>, o <em>Vento Ventania</em>, entre tantos outros.<br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/506171/9daf1295-a1d7-4855-8b0d-9c52e1a0ca6b.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Toda e qualquer edi\u00e7\u00e3o do Penitente sempre contou com as participa\u00e7\u00f5es de v\u00e1rios artistas nacionais, sejam roteiristas, desenhistas, arte-finalistas ou coloristas! E este Livro de Arte, em comemora\u00e7\u00e3o aos 15 anos de lan\u00e7amento da primeira revista do Zumbiz\u00e3o, n\u00e3o poderia ser diferente!\n</p>\n<p>Desta forma, apresento-lhe os artistas envolvidos nesta obra:\n</p>\n<p><strong>Ad\u00e3o de Lima J\u00fanior</strong>  - artista e colorista\n</p>\n<p><strong>Alan Emmanuel</strong> - colorista\n</p>\n<p><strong>Alex Pinheiro</strong> - artista\n</p>\n<p><strong>Alzir Alves</strong> - artista e colorista\n</p>\n<p><strong>Bigmau</strong> - artista e colorista\n</p>\n<p><strong>Claw Rocha</strong> - artista e colorista\n</p>\n<p><strong>Daniel HDR</strong> - artista\n</p>\n<p><strong>D\u00e9cio Ramires</strong> - artista e colorista\n</p>\n<p><strong>Dennis Monteiro</strong> - artista e colorista\n</p>\n<p><strong>Eduardo Cardenas</strong> - artista e colorista\n</p>\n<p><strong>Ejhozer Evandro</strong> - artista e colorista\n</p>\n<p><strong>Emir Ribeiro</strong> - artista\n</p>\n<p><strong>Eric Blake</strong> - artista\n</p>\n<p><strong>Fabiano Silva</strong> - artista e colorista\n</p>\n<p><strong>Fito Cordeiro</strong> - colorista\n</p>\n<p><strong>Francisco Mauriz</strong> - artista\n</p>\n<p><strong>George Wolf</strong> - artista e colorista\n</p>\n<p><strong>Gerson Borges</strong> - artista e colorista\n</p>\n<p><strong>Gerson Witte</strong> - artista e colorista\n</p>\n<p><strong>Gleidson Ribeiro</strong> - artista e colorista\n</p>\n<p><strong>Herrero</strong> - artista e colorista\n</p>\n<p><strong>Hugo Maximo</strong> - artista e colorista\n</p>\n<p><strong>Iuri Searon</strong> -  colorista\n</p>\n<p><strong>Jader Corr\u00eaa</strong> - artista e colorista\n</p>\n<p><strong>J\u00e3o Canola</strong> - colorista\n</p>\n<p><strong>Joe Lottley</strong> - artista e colorista\n</p>\n<p><strong>Julio Shimamoto</strong> - artista\n</p>\n<p><strong>J\u00fanior Cortizo</strong> - artista e colorista\n</p>\n<p><strong>Lancelott Martins</strong> - artista e colorista\n</p>\n<p><strong>Leonardo Meireles</strong> - artista\n</p>\n<p><strong>Luciano F\u00e9lix</strong> - artista e colorista\n</p>\n<p><strong>Luciano Oliveira</strong> - artista e colorista\n</p>\n<p><strong>Marco Aur\u00e9lio Azevedo Santiago</strong> - artista\n</p>\n<p><strong>Marcos Oliveira</strong> - artista e colorista\n</p>\n<p><strong>Matias Streb</strong> - artista e colorista\n</p>\n<p><strong>Mau Marreiros</strong> - artista e colorista\n</p>\n<p><strong>Maur\u00edcio Lima</strong> - artista\n</p>\n<p><strong>May Santos</strong> - artista e colorista\n</p>\n<p><strong>Moacir Muniz</strong> - artista e colorista\n</p>\n<p><strong>Nel Angeiras</strong> - artista e colorista\n</p>\n<p><strong>Nestablo Ramos</strong> - artista e colorista\n</p>\n<p><strong>Oliver Borges</strong> - artista e colorista\n</p>\n<p><strong>Oscar Suyama</strong> - artista e colorista\n</p>\n<p><strong>Patricia Karin</strong> - colorista\n</p>\n<p><strong>Paulo Thompson</strong> - artista e colorista\n</p>\n<p><strong>Rom Freire</strong> - artista\n</p>\n<p><strong>Samicler Gon\u00e7alves</strong> - artista e colorista\n</p>\n<p><strong>Sandro Marcelo</strong> - artista\n</p>\n<p><strong>S\u00e9rgio Dan</strong> - artista e colorista\n</p>\n<p><strong>Sula Moon</strong> - colorista\n</p>\n<p><strong>Walter J\u00fanior</strong> - artista e colorista\n</p>\n<p><strong>Zecarlos</strong> - artista e colorista\n</p>\n<p><strong>Zilson Costa</strong> - artista e colorista\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/505716/e76e40c6-45cd-402f-9cb4-29a9cf03e7e3.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Por muitos anos, trabalhei com o meu pr\u00f3prio selo, o <strong>Lorde Lobo Est\u00fadio</strong>, mas isso parecia deixar toda a produ\u00e7\u00e3o num \u00e2mbito muito pessoal, quando na verdade, quase sempre trabalhei em parceria com os outros quadrinistas nacionais. Desta forma, foi preciso buscar por um selo editorial que fosse mais abrangente, que servisse de selo guarda-chuva, que fosse capaz de receber os selos pessoais dos autores que estivessem envolvidos com cada projeto editorial. E foi assim que chegamos ao <strong>Grandes Her\u00f3is BR Quadrinhos</strong>.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">At\u00e9 o momento, por este novo selo, produzimos as seguintes revistas (todos por meio de campanhas bem sucedidas, aqui pelo Catarse):\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/505792/1a7f3897-3653-4120-884f-3a82753f260b.jpg\">almanaque do Penitente e a revista Licantropia\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">E, al\u00e9m deste <strong>Livro de Arte do Penitente</strong>, os projetos que est\u00e3o a caminho, s\u00e3o o <strong>\u00c1lbum de figurinhas dos Grandes Her\u00f3is BR</strong>, o almanaque do<strong> Ultrax</strong><strong> </strong> (do Mestre E.C. Nickel), entre outros...\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Mas, para tudo isso continuar acontecendo, precisamos contar com o apoio de voc\u00eas, apoiando as nossas campanhas de arrecada\u00e7\u00f5es (o que n\u00e3o passa de uma pr\u00e9-venda)!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">E, por hora, preciso contar com o seu apoio neste projeto!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Vamos juntos?!\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong>*******************<br>A T E N \u00c7 \u00c3 O :</strong><br><strong>Os envios das recompensas s\u00f3 se dar\u00e3o em territ\u00f3rio brasileiro!</strong>\n</p>\n<p><strong>_________<br></strong>\n</p>", "permalink": "penitente15anos", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/Kosifah6Umk", "video_url": "https://youtu.be/Kosifah6Umk", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/170934/e04c474b-7a14-49e4-8f8e-e2a5ab3d1c38.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/170934/project_thumb_thumb_e04c474b-7a14-49e4-8f8e-e2a5ab3d1c38.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/170934/project_thumb_small_e04c474b-7a14-49e4-8f8e-e2a5ab3d1c38.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/170934/project_thumb_large_e04c474b-7a14-49e4-8f8e-e2a5ab3d1c38.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/170934/project_thumb_video_cover_e04c474b-7a14-49e4-8f8e-e2a5ab3d1c38.jpg", "progress": 18.227272727272727, "pledged": 4010.0, "total_contributions": 62, "total_contributors": 61, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-11-07T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-11-06T23:59:59.999999", "online_date": "2023-09-19T00:29:16.063877", "zone_online_date": "2023-09-18T21:29:16.063877", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 30, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 49, "unit": "days"}, "posts_count": 1, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 131333, "name": "Alexandre Cozza Ferreira", "public_name": "GrandesHer\u00f3isBR"}, "reminder_count": 26, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 1, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "15anos,anti-her\u00f3i,Penitente,quadrinhos,Super-her\u00f3i", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "f1e01387-2b0e-4526-bb5c-1875db70aaac", "is_adult_content": true, "content_rating": 18, "recommended": false, "integrations": [], "goal_ajustado": 22196.362758213705, "pledged_ajustado": 4045.791575474407, "about_txt": "Recado dado, agora, vamos para a descri\u00e7\u00e3o do projeto: Esta campanha de arrecada\u00e7\u00e3o tem como objetivo possibilitar a impress\u00e3o de um livro de arte em comemora\u00e7\u00e3o aos 15 anos editoriais do Penitente , uma vez que sua primeira edi\u00e7\u00e3o foi lan\u00e7ada em janeiro de 2008. Para este projeto comemorativo, foram convidados diversos artistas, entre roteiristas, desenhistas e coloristas. Todos, \u00e9 claro, brasileiros! Apesar de ser um livro de arte, este t\u00edtulo tamb\u00e9m trar\u00e1 importantes informa\u00e7\u00f5es a respeito do Penitente e seu universo (o Sacroverso )! Capa de Nel Angeiras (o primeiro desenhista do Penitente) E se queres ter uma ideia de como o Penitente fica, retratado nas imagens produzidas pelos mais variados artistas nacionais, d\u00e1 uma olhadinha nas artes que j\u00e1 est\u00e3o na galeria virtual dele, clicando aqui ! Curtiu? J\u00e1 deu para ter uma ideia do que o livro te oferecer\u00e1, n\u00e9?! Mas, al\u00e9m disso, a publica\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m trar\u00e1 duas HQs in\u00e9ditas , sendo elas: \" Sonho \" Trata-se de uma releitura do sonho que apresentou ao Lorde Lobo o seu personagem principal. . Lancelott Martins Roteiro/adapta\u00e7\u00e3o, cores e edi\u00e7\u00e3o . Marco Santiago Layout . Ejhozer Evandro Arte . Erick Lustosa Consultoria \"... Sobre o meu cad\u00e1ver! \" O protagonista deste livro nem sempre foi um zumbi. E essa HQ traz uma aventura dele, quando vivo, se encontrando com seu par rom\u00e2ntico, a tamb\u00e9m assassina profissional Cho Kimura. . Hugo Maximo Narrativa gr\u00e1fica, arte e arte-final . Lorde Lobo Argumento, balonamento e letras \u00c9 importante dizer que o Livro de Arte: 15 anos do Penitente seguir\u00e1 o padr\u00e3o de qualidade dos outros t\u00edtulos lan\u00e7ados pelo selo Grandes Her\u00f3is BR Quadrinhos e ter\u00e1 as seguintes configura\u00e7\u00f5es: Uma publica\u00e7\u00e3o simplesmente IMPERD\u00cdVEL, para todos os leitores do Zumbiz\u00e3o (como o Penitente \u00e9 carinhosamente chamado por seus f\u00e3s)! O Penitente \u00e9 um ex-assassino de aluguel, extremamente eficiente, mestre em diversas modalidades de lutas, perito em armas brancas e de fogo, bombas e disfarces, capaz de matar de forma sutil ou bastante brutal. Ap\u00f3s ser morto enquanto dormia - provavelmente pela pr\u00f3pria ag\u00eancia que o treinou desde crian\u00e7a - uma entidade espiritual se apresentou a ele dizendo ser Deus, a qual lhe prop\u00f4s um pacto, caso quisesse evitar ser condenado a arder no fogo infernal. O acordo dizia que se ele quisesse ter sua reden\u00e7\u00e3o, precisaria pagar uma penit\u00eancia, onde ele deveria voltar ao mundo dos vivos, ainda que em seu corpo morto - ou seja, na forma de um zumbi - e salvar setenta vezes sete vezes o n\u00famero de v\u00edtimas inocentes que executou (70 X 7 X N) e, ao mesmo tempo, mandar de volta ao Inferno criaturas que de l\u00e1 sa\u00edram. Ao acordar do que pensava se tratar de um sonho, se viu dentro de um t\u00famulo, ao lado de uma ossada velha, visto que o haviam enterrado numa cova usada. Ao conseguir sair do t\u00famulo, pegou um len\u00e7o t\u00edpico da Prociss\u00e3o dos Penitentes , que o vento havia trazido at\u00e9 ele, e cobriu seu rosto com o mesmo, partindo naquele exato instante para sua nova miss\u00e3o: salvar vidas para salvar sua alma . Um short de apresenta\u00e7\u00e3o do Penitente: Meu nome \u00e9 Alexandre Cozza Ferreira , mas, sou mais conhecido pelo meu nome art\u00edstico: Lorde Lobo . Sou ga\u00facho, natural da cidade do Rio Grande, no Rio Grande do Sul. Sou graduado em Educa\u00e7\u00e3o Art\u00edstica - Habilita\u00e7\u00e3o Plena em Artes Pl\u00e1sticas e especializado em Artes Visuais... ambas as forma\u00e7\u00f5es pela Universidade Federal do Rio Grande (FURG). Em 2022, completarei 30 anos de jornalismo ilustrativo, atuando na cria\u00e7\u00e3o de charges para jornais impressos e virtuais. Conheci as Hist\u00f3rias em Quadrinhos aos 4 anos de idade e, de l\u00e1 para c\u00e1, o amor pela 9\u00aa Arte s\u00f3 aumentou. Apesar de as revistas dos tradicionais super-her\u00f3is das grandes editoras estadunidenses terem sido importante para a minha forma\u00e7\u00e3o - sou t\u00e3o apaixonado pelo g\u00eanero dos super-her\u00f3is, que resolvi criar os meus pr\u00f3prios - desde 2008 que n\u00e3o compro mais as revistas dos estrangeiros, passando a investir apenas nas produ\u00e7\u00f5es nacionais. De 2001 a 2006, fui editor do prozine Areia Hostil , t\u00edtulo este que teve 15 edi\u00e7\u00f5es e que foi reconhecido pelos trof\u00e9us de \u201cMelhor Edi\u00e7\u00e3o Independente\u201d de 2004\", pelo Pr\u00eamio DB Artes e \u201cMelhor Prozine de 2005\", pelo HQ Mix. J\u00e1 o Penitente, surgiu em minha mente no final de 2006, por meio de um \"sonho acordado\"! E, por incr\u00edvel que possa parecer, tudo estava ali: o protagonista, suas motiva\u00e7\u00f5es, sua frase de efeito, tudo! Absolutamente tudo! S\u00f3 precisei chegar em casa e desenhar e anotar o que havia visto em meu sonho acordado! Depois disso, foi produzir sua primeira edi\u00e7\u00e3o e, em janeiro de 2008, trazer o personagem ao p\u00fablico, por meio de sua pr\u00f3pria revista em quadrinhos. E foi ap\u00f3s o lan\u00e7amento da primeira edi\u00e7\u00e3o da revista do Penitente que passamos a notar a dificuldade de encontrar uma devida aten\u00e7\u00e3o aos nossos personagens, nos meios de divulga\u00e7\u00f5es vigentes da \u00e9poca, que, em 2018, criei o canal Grandes Her\u00f3is BR (GHBR), com o objetivo de divulgar, exclusivamente, os super-her\u00f3is criados pelos autores nacionais. E, como continuidade deste trabalho, \u00e9 que nasceu o nosso selo editorial, do qual comentaremos mais abaixo. Data a import\u00e2ncia deste projeto, em comemora\u00e7\u00e3o aos 15 anos de publica\u00e7\u00e3o do meu personagem principal, convidei dois artistas do maior gabarito, para servirem de conselheiros editoriais: \u00c9 um artista muito presente em nosso cen\u00e1rio, atuando como criador, roteirista, editor, pesquisador, historiador, colecionador e divulgador. Dentre suas cria\u00e7\u00f5es, est\u00e3o a guerreira Lunar e a folcl\u00f3rica Mula-Sem-Cabe\u00e7a , al\u00e9m de ser o detentor da superequipe conhecida como Alian\u00e7a Vanguarda . Tamb\u00e9m atua em diversas frentes, em nosso cen\u00e1rio, destacando-se como criador, roteirista, editor, pesquisador, historiador, colecionador e divulgador. Sua cria\u00e7\u00e3o mais conhecida \u00e9 a entidade c\u00f3smica conhecida como Catalogador de Universos , mas, tamb\u00e9m s\u00e3o cria\u00e7\u00f5es dele o Exu , o Sete Estrelas , o Vento Ventania , entre tantos outros. Toda e qualquer edi\u00e7\u00e3o do Penitente sempre contou com as participa\u00e7\u00f5es de v\u00e1rios artistas nacionais, sejam roteiristas, desenhistas, arte-finalistas ou coloristas! E este Livro de Arte, em comemora\u00e7\u00e3o aos 15 anos de lan\u00e7amento da primeira revista do Zumbiz\u00e3o, n\u00e3o poderia ser diferente! Desta forma, apresento-lhe os artistas envolvidos nesta obra: Ad\u00e3o de Lima J\u00fanior - artista e colorista Alan Emmanuel - colorista Alex Pinheiro - artista Alzir Alves - artista e colorista Bigmau - artista e colorista Claw Rocha - artista e colorista Daniel HDR - artista D\u00e9cio Ramires - artista e colorista Dennis Monteiro - artista e colorista Eduardo Cardenas - artista e colorista Ejhozer Evandro - artista e colorista Emir Ribeiro - artista Eric Blake - artista Fabiano Silva - artista e colorista Fito Cordeiro - colorista Francisco Mauriz - artista George Wolf - artista e colorista Gerson Borges - artista e colorista Gerson Witte - artista e colorista Gleidson Ribeiro - artista e colorista Herrero - artista e colorista Hugo Maximo - artista e colorista Iuri Searon -  colorista Jader Corr\u00eaa - artista e colorista J\u00e3o Canola - colorista Joe Lottley - artista e colorista Julio Shimamoto - artista J\u00fanior Cortizo - artista e colorista Lancelott Martins - artista e colorista Leonardo Meireles - artista Luciano F\u00e9lix - artista e colorista Luciano Oliveira - artista e colorista Marco Aur\u00e9lio Azevedo Santiago - artista Marcos Oliveira - artista e colorista Matias Streb - artista e colorista Mau Marreiros - artista e colorista Maur\u00edcio Lima - artista May Santos - artista e colorista Moacir Muniz - artista e colorista Nel Angeiras - artista e colorista Nestablo Ramos - artista e colorista Oliver Borges - artista e colorista Oscar Suyama - artista e colorista Patricia Karin - colorista Paulo Thompson - artista e colorista Rom Freire - artista Samicler Gon\u00e7alves - artista e colorista Sandro Marcelo - artista S\u00e9rgio Dan - artista e colorista Sula Moon - colorista Walter J\u00fanior - artista e colorista Zecarlos - artista e colorista Zilson Costa - artista e colorista Por muitos anos, trabalhei com o meu pr\u00f3prio selo, o Lorde Lobo Est\u00fadio , mas isso parecia deixar toda a produ\u00e7\u00e3o num \u00e2mbito muito pessoal, quando na verdade, quase sempre trabalhei em parceria com os outros quadrinistas nacionais. Desta forma, foi preciso buscar por um selo editorial que fosse mais abrangente, que servisse de selo guarda-chuva, que fosse capaz de receber os selos pessoais dos autores que estivessem envolvidos com cada projeto editorial. E foi assim que chegamos ao Grandes Her\u00f3is BR Quadrinhos . At\u00e9 o momento, por este novo selo, produzimos as seguintes revistas (todos por meio de campanhas bem sucedidas, aqui pelo Catarse): almanaque do Penitente e a revista Licantropia E, al\u00e9m deste Livro de Arte do Penitente , os projetos que est\u00e3o a caminho, s\u00e3o o \u00c1lbum de figurinhas dos Grandes Her\u00f3is BR , o almanaque do Ultrax (do Mestre E.C. Nickel), entre outros... Mas, para tudo isso continuar acontecendo, precisamos contar com o apoio de voc\u00eas, apoiando as nossas campanhas de arrecada\u00e7\u00f5es (o que n\u00e3o passa de uma pr\u00e9-venda)! E, por hora, preciso contar com o seu apoio neste projeto! Vamos juntos?! ******************* A T E N \u00c7 \u00c3 O : Os envios das recompensas s\u00f3 se dar\u00e3o em territ\u00f3rio brasileiro! _________"}, "user": {"id": 131333, "common_id": "fd81f8a0-0b5a-4687-a7e0-79658f96e078", "name": "Alexandre Cozza Ferreira", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/131333/thumb_avatar_0efb33c2-1840-40d1-837a-6f9012e4dba8.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/lordelobo", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 85, "total_published_projects": 4, "links": [{"id": 40283, "link": "http://www.instagram.com/star.tokusatsu.br"}, {"id": 35828, "link": "http://www.instagram.com/penitente.hqbr"}, {"id": 35827, "link": "http://www.instagram.com/grandes_herois_br"}, {"id": 35826, "link": "http://www.instagram.com/lorde_lobo"}, {"id": 35825, "link": "http://www.youtube.com/GrandesHeroisBR"}, {"id": 24850, "link": "http://www.lordelobo.com.br/"}], "follows_count": 16, "followers_count": 140, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2013-03-01T13:29:47.414461", "about_html": "<p style=\"text-align:justify;\">Calma! Este perfil ainda continua pertencendo ao quadrinista ga\u00facho Lorde Lobo! Foi apenas o nome do perfil que mudou, passando a se chamar <strong>Grandes Her\u00f3is BR</strong>. Tal mudan\u00e7a j\u00e1 havia ocorrido com o canal do YouTube, o qual se chamava \"Lorde Lobo Est\u00fadio\" e, em 2020, se tornou \"Grandes Her\u00f3is BR\".\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Isso se d\u00e1 para deixar ainda mais evidente que o objetivo da luta de Lobo em prol dos super-her\u00f3is brasileiros vai al\u00e9m do interesse pr\u00f3prio. N\u00e3o trata-se apenas da produ\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria do Lorde Lobo, mas sim, de uma gama de quadrinistas que tamb\u00e9m aventuram-se pelo g\u00eanero super-heroico. Ou seja, a partir de agora, por meio deste perfil, estaremos apresentando aos nossos apoiadores, projetos pr\u00f3prios e de parceiros, sempre sob a qualidade editorial que j\u00e1 apresentamos a voc\u00eas, por meio do almanaque do Penitente.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Ainda n\u00e3o nos enxergamos como uma editora... nem queremos falar nisso ainda. Mas... j\u00e1 somos um selo editorial!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Venham conosco, pois, o que j\u00e1 era bom, ficou ainda melhor!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Vivas aos quadrinhos nacionais!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Vivas aos super-her\u00f3is brasileiros!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Vivas ao selo <strong>Grandes Her\u00f3is BR Quadrinhos</strong>!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">_________<br><strong>Lorde Lobo<br></strong>Arte educador por forma\u00e7\u00e3o, jornalista ilustrador por profiss\u00e3o e quadrinista por paix\u00e3o!<br>Idealizador e editor-chefe da Iniciativa Grandes Her\u00f3is BR\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "GrandesHer\u00f3isBR", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 301311, "project_id": 170934, "description": "Esta recompensa \u00e9 para quem s\u00f3 quer anunciar!\n\nReformulamos esta recompensa e retiramos os brindes, o que barateou o valor do an\u00fancio. Desta forma, al\u00e9m do an\u00fancio (em cores, no tamanho de 7,25 cm de largura X 7, 75 cm de altura) na terceira capa (p\u00e1g. 91), o apoiador recebe apenas o seu nome registrado na p\u00e1gina de apoiadores do Livro de Arte.\n\nA reserva dos espa\u00e7os (07 a 12) se d\u00e1 por confirma\u00e7\u00e3o de apoio, ou seja, ao fazer o apoio, o anunciante deve entrar em contato com o Lorde Lobo e dizer qual espa\u00e7o quer reservar para o seu an\u00fancio.", "minimum_value": 120.0, "maximum_contributions": 6, "deliver_at": "2024-03-02T03:08:35", "updated_at": "2023-10-25T14:55:14.641182", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 2143289344, "title": "ANUNCIANTE SIMPLES (p\u00e1g. 91)", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "a3fd57a9-9dda-4b4f-8ce8-fe2c0d849ef8", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/301311/thumb_reward_ad47ad2a-694e-47b5-97a7-8cb9bc022787.jpg", "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 121.07106959025656}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": false, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": false, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": true, "Humor": false, "Her\u00f3is": true, "Luta": true, "Guerra": false, "G\u00eaneros": true, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": true, "Folclore": false, "Zine": true, "WebFormatos": false, "Erotismo": false, "Religiosidade": false, "Jogos": false}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 120.0, "menor_ajustado": 121.07106959025656, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"nome": "alexandre cozza ferreira", "nome_publico": "grandesher\u00f3isbr", "classificacao": "masculino"}, "analises_resumo": {"municipio": "S\u00e3o Paulo", "uf": "SP", "city_id": 5274, "content_rating": 18, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 30, "data_fim": "2023-11-07T02:59:59.999999", "data_ini": "2023-09-19T00:29:16.063877", "meta": 22000.0, "meta_corrigida": 22196.362758213705, "arrecadado": 4010.0, "arrecadado_corrigido": 4045.791575474407, "percentual_arrecadado": 18.227272727272727, "conteudo_adulto": true, "posts": 1, "project_id": 170934, "modalidade": "flex", "titulo": "penitente15anos", "status": "successful", "total_contribuicoes": 62, "total_apoiadores": 61}}