{"origem": "catarse", "categorias": {"premios_festivais": false, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "estilo": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false}, "recompensas": {"menor_nominal": 75.0, "menor_ajustado": 75.66941849391034, "quantidade": 1}, "autoria": {"id": 2029348, "nome": "clara de azevedo gomes 08665500707", "nome_publico": "bichinhos de jardim", "classificacao": "feminino"}, "social": {"seguidores": 30, "newsletter": false, "projetos_contribuidos": 2, "projetos_publicados": 1}, "geral": {"municipio": "Rio de Janeiro", "uf": "RJ", "city_id": 3662, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 58, "data_fim": "2023-11-13T02:59:59.999999", "data_ini": "2023-09-15T21:44:18.28661", "meta": 34000.0, "meta_corrigida": 34303.46971723936, "arrecadado": 28101.52, "arrecadado_corrigido": 28352.342362599888, "percentual_arrecadado": 82.6515294117647, "conteudo_adulto": false, "posts": 8, "project_id": 171159, "modalidade": "flex", "titulo": "Bichinhos de Jardim - Melhores Momentos", "status": "successful", "total_contribuicoes": 389, "total_apoiadores": 378, "sobre": "Queridos apoiadores e f\u00e3s dos Bichinhos de Jardim: Estamos muito felizes em compartilhar com voc\u00eas essa campanha de financiamento do novo livro de tirinhas dos Bichinhos! Ser\u00e1 uma colet\u00e2nea de melhores momentos, com mais de 350 tirinhas nas tem\u00e1ticas de comunica\u00e7\u00e3o, trabalho, redes sociais, m\u00eddias e mais. Al\u00e9m da autora aqui que vos fala, trabalham nessa edi\u00e7\u00e3o: Andr\u00e9ia Fernandes (sim, a Bolseiro) - produ\u00e7\u00e3o editorial; Adriana S\u00e1 - diagrama\u00e7\u00e3o, Isadora Mello - revis\u00e3o; Kadu Castro - revis\u00e3o e redes sociais;  Viviane Petersen na produ\u00e7\u00e3o e Fl\u00e1vio Baptista na contabilidade. Nossa campanha ficar\u00e1 aberta at\u00e9 dia 12 de novembro. Estamos muito ansiosos para chegar a essa meta de realiza\u00e7\u00e3o do livro, pois os sonhos n\u00e3o param por a\u00ed: se chegarmos ao valor total de doa\u00e7\u00e3o, faremos um LIVRO DIGITAL COM ACESSIBILIDADE PARA CEGOS e demais pessoas com defici\u00eancia visual. Estamos acertando uma parceria com os desenvolvedores que far\u00e3o as audiodescri\u00e7\u00f5es do livro para esse p\u00fablico, mas s\u00f3 conseguiremos produzir esse material se voc\u00eas vierem junto, apoiando e divulgando essa iniciativa. Nossa publica\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 independente, ela \u00e9 COLETIVA! Fecha com a gente? Ent\u00e3o bora! Obrigada por tudo. Clara Gomes Saiba mais sobre mim: http://bichinhosdejardim.com/about/ *Nossa previs\u00e3o de in\u00edcio de envio das recompensas \u00e9 a primeira semana de dezembro de 2023 - e os envios ocorrer\u00e3o apenas para apoiadores em solo nacional. **O livro \u00e9 de indica\u00e7\u00e3o livre para todas as idades, mas recomendamos para leitores acima de 12 anos, por conta do entendimento e tem\u00e1tica das hist\u00f3rias."}}