{"origem": "catarse", "categorias": {"premios_festivais": false, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": true, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": true, "estilo": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": true, "religiosidade": false, "jogos": false}, "recompensas": {"menor_nominal": 305.0, "menor_ajustado": 306.64906378645776, "quantidade": 1}, "autoria": {"id": 1519922, "nome": "universina rodrigues oliveira", "nome_publico": "editora saic\u00e3", "classificacao": "empresa"}, "social": {"seguidores": 490, "newsletter": true, "projetos_contribuidos": 4, "projetos_publicados": 9}, "geral": {"municipio": "Ros\u00e1rio do Sul", "uf": "RS", "city_id": 4206, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 45, "data_fim": "2023-12-14T02:59:59.999999", "data_ini": "2023-10-29T22:33:28.236469", "meta": 40000.0, "meta_corrigida": 40216.27066051905, "arrecadado": 53482.57, "arrecadado_corrigido": 53771.73776850391, "percentual_arrecadado": 133.706425, "conteudo_adulto": false, "posts": 1, "project_id": 171414, "modalidade": "flex", "titulo": "Adam Wild 7 e 8 de Gianfranco Manfredi", "status": "successful", "total_contribuicoes": 347, "total_apoiadores": 342, "sobre": "\u201c O personagem escolhido para estreia da Editora Saic\u00e3 n\u00e3o poderia ser melhor, Adam Wild , uma das melhores s\u00e9ries da Sergio Bonelli Editore , escrita por Gianfranco Manfredi e que conta com excelentes desenhistas, dentre eles dois Brasileiros: Pedro Mauro e Ibraim Roberson \u201d ( Confraria Bonelli ). A Maxiss\u00e9rie, que se passa no final do s\u00e9culo XIX, foi publicada na It\u00e1lia pela Sergio Bonelli Editore em 26 n\u00fameros, de outubro de 2014 a novembro de 2016. Adam Wild \u00e9 um explorador escoc\u00eas e membro da Royal Geographical Society of London . Embora muito popular, Adam nem sempre consegue encontrar apoio financeiro adequado para suas expedi\u00e7\u00f5es, em parte por causa de sua atitude rebelde - ele \u00e9 um homem que n\u00e3o gosta de escrever relat\u00f3rios sobre suas viagens, por exemplo. Adam \u00e9 um homem de a\u00e7\u00e3o. Ele odeia os c\u00edrculos internos de Londres e os estudiosos de poltrona que abundam em sua \u00e1rea. Ele prefere arriscar sua vida em alguns dos feitos imprudentes que levam suas habilidades inquestion\u00e1veis ao limite. Ele \u00e9 tamb\u00e9m (e principalmente) um protetor do povo africano dos traficantes de escravos e das muitas novas amea\u00e7as a que os nativos s\u00e3o expostos pela \"civiliza\u00e7\u00e3o\" da \u00c1frica: guerras tribais deliberadamente provocadas, a explora\u00e7\u00e3o das minas de ouro e diamantes pelos grandes empresas ocidentais, a desfigura\u00e7\u00e3o de suas antigas tradi\u00e7\u00f5es e estilo de vida. Adam \u00e9 um homem de a\u00e7\u00e3o com um temperamento explosivo: N\u00e3o \u00e9 bom deix\u00e1-lo com raiva! Importante: Caso tenha interesse em comprar qualquer combina\u00e7\u00e3o entre os quadrinhos da Editora Saic\u00e3 (Bella & Bronco/Adam Wild e/ou Hist\u00f3ria do Oeste), por favor envie um E-mail para editorasaica@gmail.com e montamos um combo especial para voc\u00ea ou acesse o site https://editorasaica.com.br/"}}