{"detail": {"project_id": 171813, "id": 171813, "user_id": 82619, "name": "Cara/Coroa", "headline": "Duas hist\u00f3rias sobre o que \u00e9 destru\u00eddo e constru\u00eddo nos piores per\u00edodos de nossas vidas", "budget": "<p>Impress\u00e3o - 50%<br>Brindes - 15%<br>Correios - 30%<br>Equipe - 5%\n</p>", "goal": 23124.355629798454, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/511574/94b3a69d-185b-445e-a03f-31adb2657e0b.png\" alt=\"Tag com letra de pixa\u00e7\u00e3o escrito O projeto\">\n</p>\n<p>Essa \u00e9 uma HQ que re\u00fane duas hist\u00f3rias sobre profissionais que est\u00e3o na linha de frente contra o que podemos enfrentar de pior na sociedade.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Em <strong>CARA</strong>, acompanhamos um entregador de aplicativo trabalhando em uma terra devastada. A vida de nosso Cara \u00e9 arriscada pelo bem-estar de quem sequer lembra da exist\u00eancia de um humano por baixo do capacete.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Em <strong>COROA</strong>, acompanhamos duas fam\u00edlias vivendo em uma floresta onde todos s\u00e3o conectados por cord\u00f5es e a hist\u00f3ria do Monarca. Uma outra face da hist\u00f3ria que compartilhamos com o mundo, Coroa \u00e9 uma fantasia, mas tamb\u00e9m \u00e9 sobre profissionais da Sa\u00fade que estavam na linha de frente da COVID-19.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">E, assim como a luta deve ser coletiva, essa edi\u00e7\u00e3o n\u00e3o poderia ser diferente. Contamos com voc\u00ea para faz\u00ea-la acontecer!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/511575/221c563c-6789-4082-9fd3-e239586dfbb2.png\" alt=\"Tag com letra de pixa\u00e7\u00e3o escrito A hist\u00f3ria\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A HQ ter\u00e1 cerca de 60 p\u00e1ginas, em uma edi\u00e7\u00e3o 17x25 cm, em um formato \"vira-vira\", em que voc\u00ea pode escolher o lado do livro para come\u00e7ar sua leitura.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/514565/1fedb369-fda7-4724-82ed-33502cbebbb8.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Pouco antes da pandemia come\u00e7ar, eu e o <strong>Tainan Rocha</strong> pensamos em fazer uma HQ com uma pegada p\u00f3s-apocal\u00edptica pelo ponto de vista de motoboys e entregadores de aplicativo. Ou seja: um futuro onde pessoas se arriscam todos os dias para colocar comida na sua mesa. Tirando a est\u00e9tica p\u00f3s-apoc, nada muito diferente do nosso presente, certo?\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O neg\u00f3cio \u00e9 que fizemos a HQ \u2014 que batizamos de CARA \u2014 para o meu projeto de Financiamento Recorrente, mas durante o processo criativo duas coisas aconteceram: a) uma tempestade que parou a cidade de S\u00e3o Paulo b) pouco tempo depois, uma crise pand\u00eamica que parou o mundo por anos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/512498/e25ff109-1586-472b-8e88-67cb77e8c4da.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/511463/aaeeac86-aa7b-485f-9cc4-69ea009ef440.jpg\" alt=\"Mockup da HQ Cara/Coroa, mostrando a pagina interna da parte de Cara, sendo poss\u00edvel identificar a pintura em aquarela do tainan, com tons fortes de laranja, vermelho e verde\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Obviamente, minha hist\u00f3ria foi afetada e mudamos um pouco o curso da narrativa ao vermos o que estava acontecendo com os entregadores, motofretistas e profissionais da sa\u00fade. Todo mundo sofreu neste per\u00edodo, claro, mas o meu projeto tinha a inten\u00e7\u00e3o de trazer a realidade de profissionais que corriam ainda mais riscos do que os outros.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Ap\u00f3s uma entrevista com a Mariana Ferreira, profissional da \u00e1rea de Sa\u00fade, a narrativa foi ganhando contornos e uma dem\u00e3o de verniz fabulesco e inocente, pensando em como a Hist\u00f3ria se lembraria deste per\u00edodo de luto, luta e desinforma\u00e7\u00e3o. Pensando nas crian\u00e7as que mal ir\u00e3o se lembrar da luta de seus pais e m\u00e3es durante o per\u00edodo mais dif\u00edcil de suas vidas. Para isso, convidei a quadrinista <strong>Mar\u00edlia Marz</strong> para juntos contarmos esta hist\u00f3ria.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/514039/ad783aac-337c-4024-8f04-6d7975100287.png\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/511466/a9885ba6-69b6-494c-b560-d871b2f9436d.jpg\" alt=\"Mockup da HQ Cara/Coroa, mostrando a pagina interna da parte de Cara, sendo poss\u00edvel identificar arte em preto e branco da Marilia,\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Anos depois onde tudo e nada mudou, Tainan, Mar\u00edlia e eu decidimos juntar os dois lados desta moeda em uma publica\u00e7\u00e3o impressa, com a edi\u00e7\u00e3o e a j\u00e1 reconhecida qualidade da editora <strong>Arte &amp; Letra</strong>, encabe\u00e7ada pelo escritor e editor <strong>Thiago Tizzot</strong>. Nos extras, teremos artes de convidados, com os ilustradores <strong>Samia Harumi</strong>, <strong>Fralvez</strong> e <strong>Fred Rubim </strong>confirmados.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/511577/f407793e-5806-4967-967c-ef33b2c422bd.png\" alt=\"Tag com letra de pixa\u00e7\u00e3o escrito Recompensas\">\n</p>\n<p><strong><em>ATEN\u00c7\u00c3O: \n\t</em></strong><em>Assinantes do <a href=\"https://www.catarse.me/felipecastilho\" target=\"_blank\">Catarse Assinaturas do Felipe Castilho</a> ganham um brinde \nexclusivo em qualquer categoria de apoio da HQ impressa! \n\t</em>\n</p>\n<p>Como recompensas temos HQs dos autores da obra e da editora Arte &amp; Letra. Al\u00e9m disso, tamb\u00e9m temos, em parceria com a Arte &amp; Letra, um caderninho artesanal em capa dura, e uma ecobag artesanal com arte exclusiva. E por \u00faltimo, mas n\u00e3o menos importante, uma moeda com exclusiva com arte de Tainan Rocha e Mar\u00edlia Marz de cada lado!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/511477/a5a2fcd3-7ba7-4360-bf88-fe519ec2d282.jpg\" width=\"335\" height=\"335\" alt=\"Mockup da HQ Divino Mundanismo, do Tainan Rocha\" style=\"width:335px;height:335px;float:left;margin:0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/511582/08907c67-8e50-47e6-bba7-a62d540bfd5d.png\" width=\"337\" height=\"337\" alt=\"Mockup da HQ Indivis\u00edvel, da Marilia Marz\" style=\"width:337px;height:337px;float:right;margin:0px 0px 10px 10px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/511583/38d22994-a813-4ae6-9cd2-04fb96488ad7.png\" width=\"335\" height=\"337\" alt=\"Mockup da HQ Guar\u00e1s: a outra margem, de Felipe Castilho e Monaramis\" style=\"width:335px;height:337px;float:left;margin:0px 10px 10px 0px;\">\n</p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/511584/3a9b5500-b454-4930-b41e-c2ca4a095700.png\" width=\"335\" height=\"335\" alt=\"Mockup da HQ Fim do mundo, de Andr\u00e9 Ducci\" style=\"width:335px;height:335px;float:right;margin:0px 0px 10px 10px;\"><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/511585/7daedd7e-6b64-448a-867f-e99fa825ce57.png\" width=\"334\" height=\"335\" alt=\"Mockup da Zine Quadrinhos \u00e9 ou n\u00e3o \u00e9 literatura?\" style=\"width:334px;height:335px;display:block;margin:auto;\">\n<p><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">Imagem do prot\u00f3tipo da moeda<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/515137/4e20f6d8-f9df-4e03-9a34-572047e1df04.png\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><em></em>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/511586/282387fe-2c9e-45ce-a975-04fb3bbd57c5.png\" width=\"338\" height=\"338\" alt=\"Mockup de dois caderninhos de capa dura com a ilustra\u00e7\u00e3o de capa do Cara/Coroa\" style=\"width:338px;height:338px;float:left;margin:0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/511587/5b55b5d4-3f5e-4edb-b340-09c0d7a13de5.png\" width=\"339\" height=\"338\" alt=\"Mockup de uma ecobag com a ilustra\u00e7\u00e3o da Capa de Cara/Coroa estampada. A ilustra\u00e7\u00e3o \u00e9 provis\u00f3ria.\" style=\"width:339px;height:338px;float:right;margin:0px 0px 10px 10px;\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/511578/a82328df-a9c4-40ca-b80c-b7173453b98e.png\" alt=\"Tag com letra de pixa\u00e7\u00e3o escrito Equipe\">\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Felipe Castilho</strong> \u00e9 autor da saga de fantasia \"Ordem Vermelha\", do thriller finalista do Pr\u00eamio Jabuti \"Serpent\u00e1rio\" e da saga \"O Legado Folcl\u00f3rico\", al\u00e9m de roteirista de diversas HQs, como \"Desafiadores do Destino\" e \"Savana de Pedra\", finalista do Pr\u00eamio Jabuti e do Trof\u00e9u HQ Mix. Hoje em dia coordena o time de narrativa em uma desenvolvedora de games e mant\u00e9m um projeto de <a href=\"https://www.catarse.me/felipecastilho\">financiamento coletivo recorrente aqui no Catarse,</a> onde h\u00e1 quatro anos escreve quadrinhos digitais e exclusivos em parceria com diversos ilustradores.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Tainan Rocha</strong> \u00e9 ilustrador, quadrinista e professor da Quanta Academia de Artes. Al\u00e9m de livros infantis, lan\u00e7ou diversas HQ 's como \"Savana de Pedra\" que foi finalista do Pr\u00eamio Jabuti, e \"Que Deus Te Abandone\", lan\u00e7ada na europa durante o Festival Internacional de Banda Desenhada de Beja. Seu livro mais recente \u00e9 a adapta\u00e7\u00e3o para quadrinhos do cl\u00e1ssico \"Romeu e Julieta\" (FTD, 2023).<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Mar\u00edlia Marz </strong>\u00e9 ilustradora e quadrinista. Entre seus principais trabalhos est\u00e3o a HQ curta \u201cPra Onde Vamos, Pai?\u201d, para o programa IMS Convida do Instituto Moreira Salles; e a HQ autoral \u201cIndivis\u00edvel\u201d, que lhe rendeu uma indica\u00e7\u00e3o ao trof\u00e9u HQ MIX 2020 na categoria Novo Talento - Roteirista. Indivis\u00edvel tamb\u00e9m foi aprovado no PNLD (Plano Nacional do Livro Did\u00e1tico) Liter\u00e1rio 2021  \u00c9 tamb\u00e9m chargista do jornal Folha de S\u00e3o Paulo aos s\u00e1bados.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/511579/b168db9d-0def-4a38-8312-6876c8d9fc6b.png\" alt=\"Tag com letra de pixa\u00e7\u00e3o escrito A editora\">\n</p><span class=\"wixui-rich-text__text\"><span class=\"wixui-rich-text__text\"><span class=\"wixui-rich-text__text\"></span></span></span>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/511766/8ca66e85-ffe9-4a5b-bfce-cc58d245ab71.jpg\" width=\"192\" height=\"193\" alt=\"Logo da Editora Arte &amp; Letra\" style=\"width:192px;height:193px;float:left;margin:0px 10px 10px 0px;\">\n</p><span class=\"wixui-rich-text__text\"><span class=\"wixui-rich-text__text\"><span class=\"wixui-rich-text__text\">\n<p style=\"text-align:justify;\">Arte &amp; Letra come\u00e7ou como editora com a proposta de publicar livros que todos gostariam de ler. Desde\n o in\u00edcio, em 2001, lan\u00e7ou poucos t\u00edtulos fazendo com que seus livros recebam uma grande aten\u00e7\u00e3o da ideia inicial \nat\u00e9 chegar \u00e0s m\u00e3os do leitor. Cuidando de cada detalhe para no final\n ter um livro que todos desejem ler de novo.\n</p></span></span></span><span class=\"wixui-rich-text__text\"><span class=\"wixui-rich-text__text\"><span class=\"wixui-rich-text__text\">\n<p><span class=\"wixui-rich-text__text\"><span class=\"wixui-rich-text__text\"><span class=\"wixui-rich-text__text\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/511580/9e9fbd03-c6ff-4e2b-bf18-8b45047c9da8.png\" alt=\"Tag com letra de pixa\u00e7\u00e3o escrito Pontos de retirada\"><br></span></span></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u00c9 de S\u00e3o Paulo ou Curitiba? Ent\u00e3o voc\u00ea pode retirar sua HQ em um dos nossos parceiros ou na CCXP diretamente com Felipe Castilho, Tainan Rocha e Mar\u00edlia Marz sem custo de frete! Confere no site deles o endere\u00e7o certinho!\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><a href=\"https://www.ugrapress.com.br/\">Ugra Press</a> (SP) | <a href=\"https://www.arteeletra.com.br/\">Livraria Arte e Letra</a> (PR)<br><strong>CCXP23</strong> - 30 de novembro a 3 de dezembro de 2023\n</p></span></span></span>", "permalink": "caracoroa", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/171813/53948862-011b-44b4-98ae-52f7a6dffba4.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/171813/project_thumb_thumb_53948862-011b-44b4-98ae-52f7a6dffba4.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/171813/project_thumb_small_53948862-011b-44b4-98ae-52f7a6dffba4.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/171813/project_thumb_large_53948862-011b-44b4-98ae-52f7a6dffba4.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/171813/project_thumb_video_cover_53948862-011b-44b4-98ae-52f7a6dffba4.jpg", "progress": 101.99204347826087, "pledged": 23585.002848011703, "total_contributions": 243, "total_contributors": 225, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-11-21T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-11-20T23:59:59.999999", "online_date": "2023-10-18T03:22:38.508982", "zone_online_date": "2023-10-18T00:22:38.508982", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 33, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 33, "unit": "days"}, "posts_count": 2, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 82619, "name": "Felipe Castilho", "public_name": "Felipe Castilho"}, "reminder_count": 118, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 2, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Fantasia,quadrinhos", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "41fe7dcb-7294-4a72-83b9-c51707f814f1", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "about_txt": "Essa \u00e9 uma HQ que re\u00fane duas hist\u00f3rias sobre profissionais que est\u00e3o na linha de frente contra o que podemos enfrentar de pior na sociedade. Em CARA , acompanhamos um entregador de aplicativo trabalhando em uma terra devastada. A vida de nosso Cara \u00e9 arriscada pelo bem-estar de quem sequer lembra da exist\u00eancia de um humano por baixo do capacete. Em COROA , acompanhamos duas fam\u00edlias vivendo em uma floresta onde todos s\u00e3o conectados por cord\u00f5es e a hist\u00f3ria do Monarca. Uma outra face da hist\u00f3ria que compartilhamos com o mundo, Coroa \u00e9 uma fantasia, mas tamb\u00e9m \u00e9 sobre profissionais da Sa\u00fade que estavam na linha de frente da COVID-19. E, assim como a luta deve ser coletiva, essa edi\u00e7\u00e3o n\u00e3o poderia ser diferente. Contamos com voc\u00ea para faz\u00ea-la acontecer! A HQ ter\u00e1 cerca de 60 p\u00e1ginas, em uma edi\u00e7\u00e3o 17x25 cm, em um formato \"vira-vira\", em que voc\u00ea pode escolher o lado do livro para come\u00e7ar sua leitura. Pouco antes da pandemia come\u00e7ar, eu e o Tainan Rocha pensamos em fazer uma HQ com uma pegada p\u00f3s-apocal\u00edptica pelo ponto de vista de motoboys e entregadores de aplicativo. Ou seja: um futuro onde pessoas se arriscam todos os dias para colocar comida na sua mesa. Tirando a est\u00e9tica p\u00f3s-apoc, nada muito diferente do nosso presente, certo? O neg\u00f3cio \u00e9 que fizemos a HQ \u2014 que batizamos de CARA \u2014 para o meu projeto de Financiamento Recorrente, mas durante o processo criativo duas coisas aconteceram: a) uma tempestade que parou a cidade de S\u00e3o Paulo b) pouco tempo depois, uma crise pand\u00eamica que parou o mundo por anos. Obviamente, minha hist\u00f3ria foi afetada e mudamos um pouco o curso da narrativa ao vermos o que estava acontecendo com os entregadores, motofretistas e profissionais da sa\u00fade. Todo mundo sofreu neste per\u00edodo, claro, mas o meu projeto tinha a inten\u00e7\u00e3o de trazer a realidade de profissionais que corriam ainda mais riscos do que os outros. Ap\u00f3s uma entrevista com a Mariana Ferreira, profissional da \u00e1rea de Sa\u00fade, a narrativa foi ganhando contornos e uma dem\u00e3o de verniz fabulesco e inocente, pensando em como a Hist\u00f3ria se lembraria deste per\u00edodo de luto, luta e desinforma\u00e7\u00e3o. Pensando nas crian\u00e7as que mal ir\u00e3o se lembrar da luta de seus pais e m\u00e3es durante o per\u00edodo mais dif\u00edcil de suas vidas. Para isso, convidei a quadrinista Mar\u00edlia Marz para juntos contarmos esta hist\u00f3ria. Anos depois onde tudo e nada mudou, Tainan, Mar\u00edlia e eu decidimos juntar os dois lados desta moeda em uma publica\u00e7\u00e3o impressa, com a edi\u00e7\u00e3o e a j\u00e1 reconhecida qualidade da editora Arte & Letra , encabe\u00e7ada pelo escritor e editor Thiago Tizzot . Nos extras, teremos artes de convidados, com os ilustradores Samia Harumi , Fralvez e Fred Rubim confirmados. ATEN\u00c7\u00c3O: Assinantes do Catarse Assinaturas do Felipe Castilho ganham um brinde \nexclusivo em qualquer categoria de apoio da HQ impressa! Como recompensas temos HQs dos autores da obra e da editora Arte & Letra. Al\u00e9m disso, tamb\u00e9m temos, em parceria com a Arte & Letra, um caderninho artesanal em capa dura, e uma ecobag artesanal com arte exclusiva. E por \u00faltimo, mas n\u00e3o menos importante, uma moeda com exclusiva com arte de Tainan Rocha e Mar\u00edlia Marz de cada lado! Imagem do prot\u00f3tipo da moeda Felipe Castilho \u00e9 autor da saga de fantasia \"Ordem Vermelha\", do thriller finalista do Pr\u00eamio Jabuti \"Serpent\u00e1rio\" e da saga \"O Legado Folcl\u00f3rico\", al\u00e9m de roteirista de diversas HQs, como \"Desafiadores do Destino\" e \"Savana de Pedra\", finalista do Pr\u00eamio Jabuti e do Trof\u00e9u HQ Mix. Hoje em dia coordena o time de narrativa em uma desenvolvedora de games e mant\u00e9m um projeto de financiamento coletivo recorrente aqui no Catarse, onde h\u00e1 quatro anos escreve quadrinhos digitais e exclusivos em parceria com diversos ilustradores. Tainan Rocha \u00e9 ilustrador, quadrinista e professor da Quanta Academia de Artes. Al\u00e9m de livros infantis, lan\u00e7ou diversas HQ 's como \"Savana de Pedra\" que foi finalista do Pr\u00eamio Jabuti, e \"Que Deus Te Abandone\", lan\u00e7ada na europa durante o Festival Internacional de Banda Desenhada de Beja. Seu livro mais recente \u00e9 a adapta\u00e7\u00e3o para quadrinhos do cl\u00e1ssico \"Romeu e Julieta\" (FTD, 2023). Mar\u00edlia Marz \u00e9 ilustradora e quadrinista. Entre seus principais trabalhos est\u00e3o a HQ curta \u201cPra Onde Vamos, Pai?\u201d, para o programa IMS Convida do Instituto Moreira Salles; e a HQ autoral \u201cIndivis\u00edvel\u201d, que lhe rendeu uma indica\u00e7\u00e3o ao trof\u00e9u HQ MIX 2020 na categoria Novo Talento - Roteirista. Indivis\u00edvel tamb\u00e9m foi aprovado no PNLD (Plano Nacional do Livro Did\u00e1tico) Liter\u00e1rio 2021  \u00c9 tamb\u00e9m chargista do jornal Folha de S\u00e3o Paulo aos s\u00e1bados. Arte & Letra come\u00e7ou como editora com a proposta de publicar livros que todos gostariam de ler. Desde\n o in\u00edcio, em 2001, lan\u00e7ou poucos t\u00edtulos fazendo com que seus livros recebam uma grande aten\u00e7\u00e3o da ideia inicial \nat\u00e9 chegar \u00e0s m\u00e3os do leitor. Cuidando de cada detalhe para no final\n ter um livro que todos desejem ler de novo. \u00c9 de S\u00e3o Paulo ou Curitiba? Ent\u00e3o voc\u00ea pode retirar sua HQ em um dos nossos parceiros ou na CCXP diretamente com Felipe Castilho, Tainan Rocha e Mar\u00edlia Marz sem custo de frete! Confere no site deles o endere\u00e7o certinho! Ugra Press (SP) | Livraria Arte e Letra (PR) CCXP23 - 30 de novembro a 3 de dezembro de 2023"}, "user": {"id": 82619, "common_id": "532da229-d609-49a1-ae44-276a699187ca", "name": "Felipe Castilho", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/82619/thumb_avatar_foto-bio1B.png", "facebook_link": "", "twitter_username": "felcastilho", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 91, "total_published_projects": 3, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 314, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2012-07-21T14:26:15.792678", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Felipe Castilho", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 305481, "project_id": 171813, "description": "\ud83e\udd2a Para voc\u00ea que quer ver a HQ acontecer, e quer o original do Tainan Rocha do Motoqueiro Fantasma na labuta.\n\nCom essa recompensa voc\u00ea garante:\n- Original do Tainan Rocha \"Motoqueiro Fantasma entregador de aplicativo\";\n- Um exemplar f\u00edsico da HQ \"Cara/Coroa\";\n- Vers\u00e3o digital da HQ \"Cara/Coroa\" (.pdf);\n- Audiodescri\u00e7\u00e3o da HQ \"Cara/Coroa\".", "minimum_value": 301.6220299538929, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2024-01-02T03:09:39", "updated_at": "2023-11-21T01:38:16.380993", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 2147139584, "title": "PACOTE SURPRESA Original Tainan Rocha", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "7af29753-66fc-40eb-8130-a21f86fd0077", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}