{"detail": {"project_id": 172019, "id": 172019, "user_id": 113794, "name": "Contri\u00e7\u00e3o", "headline": "Pe\u00e7o e espero o perd\u00e3o das minhas culpas. Agora em quadrinhos!", "budget": "<p class=\"fontsize-large\">50% Impress\u00e3o<br>\n</p>\n<p>25% Envio\n</p>\n<p>13% Taxa do Catarse\n</p>\n<p>12% Revis\u00e3o\n</p>", "goal": 5000.0, "about_html": "<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/512057/ac1c3a45-e362-49df-afad-5b420ea980e4.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/512165/fe89b399-50fb-44e4-b00b-e2d8b2c648f4.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/512156/86fa21f3-dfb9-4f82-9fe0-bca47df06648.jpg\">\n</p>\n<p>Cansado\nda caminhada exaustiva sob o sol, um jovem padre em peregrina\u00e7\u00e3o\nbusca abrigo e repouso para a noite num pequeno vilarejo, n\u00e3o mais que\num punhado de casas, esperando poder contar, como de costume, com a boa acolhida da popula\u00e7\u00e3o \u2013 ou ao menos do p\u00e1roco local, seu\ncolega. Nenhum salmo das escrituras e nenhum tomo da sabedoria dos\nhomens o havia preparado para o que ali encontra.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/512139/4cbd18b1-43f7-44e5-baa4-f518c2c10139.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/512164/d9128449-4523-4da3-b5da-d0d081a79dfe.jpg\">\n</p>\n<p>Dando sequ\u00eancia a uma parceria quadrin\u00edstica que vem j\u00e1 de longa data, resolvemos continuar na pegada de hist\u00f3rias curtas de terror que hav\u00edamos iniciado no nosso \u00faltimo livro, <em>Depois que os sinos dobram</em>, em que elementos fant\u00e1sticos se entrela\u00e7am com quest\u00f5es sociais e ang\u00fastias individuais.<br>\n</p>\n<p>Mas, ao inv\u00e9s de um volume maior reunindo v\u00e1rias hist\u00f3rias, resolvemos desta vez apostar em um formato um pouco mais simples, uma revistinha de banca, com apenas uma hist\u00f3ria, fechada em si mesma. Algo que fosse um pouco mais tranquilo de realizar, mas que ainda resultasse numa revista com algum charme, um volume pequeno e barato, mas feito com cuidado e carinho.\n</p>\n<p>Pensamos ent\u00e3o nessa hist\u00f3ria, que \u00e9 uma adapta\u00e7\u00e3o um tanto livre do conto <em>Jikininki</em>, da colet\u00e2nea de contos japoneses de assombra\u00e7\u00e3o <em>Kwaidan</em>, de Lafc\u00e1dio Hearn. Transpondo, por\u00e9m, a trama do Jap\u00e3o tradicional para algum lugar indeterminado no interior do Brasil, no come\u00e7o do s\u00e9culo XX, com um jovem padre no papel do monge budista do original. Como se trata de uma hist\u00f3ria curta, falar muito mais seria dar <em>spoiler</em>.<br>\n</p>\n<p>Mas espere coisas sinistras.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/512064/3428a4cd-9bf9-4c03-a882-895c6f2eaea1.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/512169/35cc8b35-2810-4d1a-b650-4a8606ba75c8.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/512171/1116ed45-f559-46dd-a6d7-e3c7b0616ddf.jpg\">\n</p>\n<p>Dessa vez, o Andr\u00e9 ficou com os desenhos e arte-final, enquanto o Vitor ficou com roteiro e a capa. O miolo \u00e9 todo em preto e branco \u2013 mas n\u00e3o poupamos nanquim para criar a necess\u00e1ria atmosfera de suspense e estranhamento. S\u00e3o 24 p\u00e1ginas de quadrinhos, numa edi\u00e7\u00e3o que totaliza 32 p\u00e1ginas, com capa colorida, no formato 17 x 26cm.\n</p>\n<p>\u00c9 para conseguir realizar esse gibizinho que contamos com seu apoio. A revista est\u00e1 em fase final de produ\u00e7\u00e3o e ser\u00e1 impressa mesmo que n\u00e3o atinjamos a meta \u2013 por isso colocamos como uma campanha flex, como se fosse uma pr\u00e9-venda. Mas, como n\u00e3o somos uma editora, ent\u00e3o isso aqui meio que \u00e9 a venda toda, para al\u00e9m de eventos em que possamos estar. Por isso, colaborar por aqui \u00e9 a melhor forma de nos ajudar a viabilizar este projeto.<br>\n</p>\n<p>Muito obrigado.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/512140/6e65cf2c-6eb9-455f-be57-167fc7da1c86.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/512163/0a3d7391-0f09-4643-b951-13f0047e9783.gif\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><em>nos ajude a manter essa chama acesa</em>  : )\n</p>\n<p><strong>Ficha t\u00e9cnica\n\t</strong>\n</p>\n<p>formato: 17x26<br>\n</p>\n<p>capa colorida, miolo preto e branco.\n</p>\n<p>papel: Couch\u00e9 Fosco 90 g/m2\n</p>\n<p>capa: papel triplex 250 g/m2\n</p>\n<p>n\u00famero de p\u00e1ginas: 32\n</p>\n<p>previs\u00e3o de entrega: come\u00e7o de dezembro- com a  possibilidade de retirada na CCXP.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/512162/ab8171d9-1df7-4ffd-a396-a3aac6b40b9c.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong>Vitor Flynn</strong> [roteiro] e <strong>Andr\u00e9 Bernardino</strong> [arte] s\u00e3o ambos de S\u00e3o Paulo, e se conheceram no curso de artes pl\u00e1sticas da USP, quando come\u00e7aram a fazer alguns quadrinhos juntos. Ap\u00f3s a faculdade, Andr\u00e9 se mudou para Santos, onde trabalha como professor de arte e ilustrador. Vitor cursou tamb\u00e9m ci\u00eancias sociais e trabalha como ilustrador e quadrinista. Em 2020 retomaram a parceria e lan\u00e7aram <em>Aquarela</em>,  que adapta o conto hom\u00f4nimo de Jos\u00e9 Roberto Torero. Realizado com apoio do Proac - Programa de incentivo \u00e0 cultura do governo do Estado de S\u00e3o Paulo -, o livro foi indicado ao HQMix e ao Jabuti. Em 2021 lan\u00e7aram <em>Depois que os sinos dobram</em>, tamb\u00e9m realizado com apoio do Proac. Nessa colet\u00e2nea de hist\u00f3rias curtas de terror, os dois autores se alternam nas fun\u00e7\u00f5es, entre roteiro, desenho, cor, arte-final etc., explorando diferentes possibilidades narrativas. Ao mesmo tempo, Andr\u00e9 publicou individualmente outros tr\u00eas \u00e1lbuns. Duas adapta\u00e7\u00f5es: <em>Santos, um time dos c\u00e9us</em>, em 2015, e <em>Uma Estrela na Escurid\u00e3o,</em> em 2017 - que ficou entre as cinco melhores adapta\u00e7\u00f5es daquele ano, segundo o HQMix. E, em 2022, lan\u00e7ou <em>Super-Z\u00e9</em>, em mais uma parceira com Jos\u00e9 Roberto Torero. Participou tamb\u00e9m da colet\u00e2nea <em>Vis\u00f5es de Guerra \u2013 P\u00e1tria Armada</em>, em 2016, tendo desenhado a hist\u00f3ria <em>51</em>. Vitor, por sua vez, publicou em 2016 o \u00e1lbum <em>Xondaro</em>, que aborda a luta dos Guarani Mbya de S\u00e3o Paulo pela demarca\u00e7\u00e3o de seu territ\u00f3rio. Em 2020, publicou <em>Os donos da terra</em>, em parceria com Daniela Fernandes Alarcon e Glic\u00e9ria Jesus da Silva, sobre a vida e a luta dos Tupinamb\u00e1 do sul da Bahia. Mant\u00e9m desde 2013 o blog <em>Quadrinhos B</em>, dedicado a narrativas curtas e pira\u00e7\u00f5es quadrin\u00edsticas.\n</p>", "permalink": "contricao_ddeb", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/172019/068d97e7-34ca-432b-8623-eb0ac3e778b4.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/172019/project_thumb_thumb_068d97e7-34ca-432b-8623-eb0ac3e778b4.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/172019/project_thumb_small_068d97e7-34ca-432b-8623-eb0ac3e778b4.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/172019/project_thumb_large_068d97e7-34ca-432b-8623-eb0ac3e778b4.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/172019/project_thumb_video_cover_068d97e7-34ca-432b-8623-eb0ac3e778b4.jpg", "progress": 110.4, "pledged": 5520.0, "total_contributions": 72, "total_contributors": 72, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-11-20T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-11-19T23:59:59.999999", "online_date": "2023-10-20T21:51:31.240493", "zone_online_date": "2023-10-20T18:51:31.240493", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 30, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 30, "unit": "days"}, "posts_count": 1, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 113794, "name": "Andr\u00e9 Bernardino", "public_name": "Andr\u00e9 Bernardino"}, "reminder_count": 25, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 1, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Comics,gibi,HQ,Livro-nacional,quadrinhos", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "a38ffed4-5b77-4145-b937-88bdda4d3db9", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "goal_ajustado": 5027.033832564881, "pledged_ajustado": 5549.845351151629, "about_txt": "Cansado\nda caminhada exaustiva sob o sol, um jovem padre em peregrina\u00e7\u00e3o\nbusca abrigo e repouso para a noite num pequeno vilarejo, n\u00e3o mais que\num punhado de casas, esperando poder contar, como de costume, com a boa acolhida da popula\u00e7\u00e3o \u2013 ou ao menos do p\u00e1roco local, seu\ncolega. Nenhum salmo das escrituras e nenhum tomo da sabedoria dos\nhomens o havia preparado para o que ali encontra. Dando sequ\u00eancia a uma parceria quadrin\u00edstica que vem j\u00e1 de longa data, resolvemos continuar na pegada de hist\u00f3rias curtas de terror que hav\u00edamos iniciado no nosso \u00faltimo livro, Depois que os sinos dobram , em que elementos fant\u00e1sticos se entrela\u00e7am com quest\u00f5es sociais e ang\u00fastias individuais. Mas, ao inv\u00e9s de um volume maior reunindo v\u00e1rias hist\u00f3rias, resolvemos desta vez apostar em um formato um pouco mais simples, uma revistinha de banca, com apenas uma hist\u00f3ria, fechada em si mesma. Algo que fosse um pouco mais tranquilo de realizar, mas que ainda resultasse numa revista com algum charme, um volume pequeno e barato, mas feito com cuidado e carinho. Pensamos ent\u00e3o nessa hist\u00f3ria, que \u00e9 uma adapta\u00e7\u00e3o um tanto livre do conto Jikininki , da colet\u00e2nea de contos japoneses de assombra\u00e7\u00e3o Kwaidan , de Lafc\u00e1dio Hearn. Transpondo, por\u00e9m, a trama do Jap\u00e3o tradicional para algum lugar indeterminado no interior do Brasil, no come\u00e7o do s\u00e9culo XX, com um jovem padre no papel do monge budista do original. Como se trata de uma hist\u00f3ria curta, falar muito mais seria dar spoiler . Mas espere coisas sinistras. Dessa vez, o Andr\u00e9 ficou com os desenhos e arte-final, enquanto o Vitor ficou com roteiro e a capa. O miolo \u00e9 todo em preto e branco \u2013 mas n\u00e3o poupamos nanquim para criar a necess\u00e1ria atmosfera de suspense e estranhamento. S\u00e3o 24 p\u00e1ginas de quadrinhos, numa edi\u00e7\u00e3o que totaliza 32 p\u00e1ginas, com capa colorida, no formato 17 x 26cm. \u00c9 para conseguir realizar esse gibizinho que contamos com seu apoio. A revista est\u00e1 em fase final de produ\u00e7\u00e3o e ser\u00e1 impressa mesmo que n\u00e3o atinjamos a meta \u2013 por isso colocamos como uma campanha flex, como se fosse uma pr\u00e9-venda. Mas, como n\u00e3o somos uma editora, ent\u00e3o isso aqui meio que \u00e9 a venda toda, para al\u00e9m de eventos em que possamos estar. Por isso, colaborar por aqui \u00e9 a melhor forma de nos ajudar a viabilizar este projeto. Muito obrigado. nos ajude a manter essa chama acesa : ) Ficha t\u00e9cnica formato: 17x26 capa colorida, miolo preto e branco. papel: Couch\u00e9 Fosco 90 g/m2 capa: papel triplex 250 g/m2 n\u00famero de p\u00e1ginas: 32 previs\u00e3o de entrega: come\u00e7o de dezembro- com a  possibilidade de retirada na CCXP. Vitor Flynn [roteiro] e Andr\u00e9 Bernardino [arte] s\u00e3o ambos de S\u00e3o Paulo, e se conheceram no curso de artes pl\u00e1sticas da USP, quando come\u00e7aram a fazer alguns quadrinhos juntos. Ap\u00f3s a faculdade, Andr\u00e9 se mudou para Santos, onde trabalha como professor de arte e ilustrador. Vitor cursou tamb\u00e9m ci\u00eancias sociais e trabalha como ilustrador e quadrinista. Em 2020 retomaram a parceria e lan\u00e7aram Aquarela ,  que adapta o conto hom\u00f4nimo de Jos\u00e9 Roberto Torero. Realizado com apoio do Proac - Programa de incentivo \u00e0 cultura do governo do Estado de S\u00e3o Paulo -, o livro foi indicado ao HQMix e ao Jabuti. Em 2021 lan\u00e7aram Depois que os sinos dobram , tamb\u00e9m realizado com apoio do Proac. Nessa colet\u00e2nea de hist\u00f3rias curtas de terror, os dois autores se alternam nas fun\u00e7\u00f5es, entre roteiro, desenho, cor, arte-final etc., explorando diferentes possibilidades narrativas. Ao mesmo tempo, Andr\u00e9 publicou individualmente outros tr\u00eas \u00e1lbuns. Duas adapta\u00e7\u00f5es: Santos, um time dos c\u00e9us , em 2015, e Uma Estrela na Escurid\u00e3o, em 2017 - que ficou entre as cinco melhores adapta\u00e7\u00f5es daquele ano, segundo o HQMix. E, em 2022, lan\u00e7ou Super-Z\u00e9 , em mais uma parceira com Jos\u00e9 Roberto Torero. Participou tamb\u00e9m da colet\u00e2nea Vis\u00f5es de Guerra \u2013 P\u00e1tria Armada , em 2016, tendo desenhado a hist\u00f3ria 51 . Vitor, por sua vez, publicou em 2016 o \u00e1lbum Xondaro , que aborda a luta dos Guarani Mbya de S\u00e3o Paulo pela demarca\u00e7\u00e3o de seu territ\u00f3rio. Em 2020, publicou Os donos da terra , em parceria com Daniela Fernandes Alarcon e Glic\u00e9ria Jesus da Silva, sobre a vida e a luta dos Tupinamb\u00e1 do sul da Bahia. Mant\u00e9m desde 2013 o blog Quadrinhos B , dedicado a narrativas curtas e pira\u00e7\u00f5es quadrin\u00edsticas."}, "user": {"id": 113794, "common_id": "0fc42e9b-72ad-41b1-978f-5e907d965600", "name": "Andr\u00e9 Bernardino", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/113794/thumb_avatar_720dce07-97a9-49ec-82e8-d05be4b9dc01.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/andrexbernardino", "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 5, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 10, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2012-11-28T19:02:26.717346", "about_html": "<p>Andr\u00e9 Bernardino nasceu em S\u00e3o Paulo, formou-se em artes pl\u00e1sticas pela USP e mora em Santos desde 2007. Professor de arte e ilustrador, trabalhou para o blog do Torero no Uol e para ag\u00eancias de publicidade. Lan\u00e7ou a adapta\u00e7\u00e3o Santos, Um Time dos C\u00e9us em 2015. Em 2016, participou da colet\u00e2nea Vis\u00f5es de Guerra \u2013 P\u00e1tria Armada, tendo desenhado a hist\u00f3ria 51. No ano seguinte, lan\u00e7ou a hist\u00f3ria em quadrinhos Uma Estrela na Escurid\u00e3o, que ficou entre as cinco melhores adapta\u00e7\u00f5es daquele ano, segundo o HQMIX. Em 2020, lan\u00e7ou o quadrinho Aquarela, que adapta o conto hom\u00f4nimo de Jos\u00e9 Roberto Torero. Feito em parceria com Vitor Flynn, foi indicado \u00e0 Melhor Edi\u00e7\u00e3o Nacional pelo 33\u00ba HQMIX e \u00e0 Melhor Quadrinho Nacional pelo 64\u00ba Pr\u00eamio Jabuti. Em 2022 lan\u00e7ou a hist\u00f3ria em quadrinhos Super-Z\u00e9, em mais uma parceira com Jos\u00e9 Roberto Torero.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Andr\u00e9 Bernardino", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 303911, "project_id": 172019, "description": "PDF do livro\n+ Contri\u00e7\u00e3o impressa\n+ Nome nos agradecimentos", "minimum_value": 30.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2023-10-01T21:30:27", "updated_at": "2023-10-20T21:32:12.590173", "paid_count": 25, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 1342177280, "title": "Di\u00e1cono", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "7a95f96f-3c5e-478e-84c4-221d4595728c", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/303911/thumb_reward_2923d777-d4cb-4dfa-b51c-e062b9df6557.jpg", "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 30.16220299538929}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": true, "CCXP": true, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": false, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": true, "Humor": false, "Her\u00f3is": false, "Luta": true, "Guerra": true, "G\u00eaneros": true, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": false, "Folclore": true, "Zine": false, "WebFormatos": false, "Erotismo": false, "Religiosidade": true, "Jogos": false}}