{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": true, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 24.0, "recompensas_menor_ajustado": 24.129762396311428, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 389872, "autoria_nome": "willian leite da silva", "autoria_nome_publico": "will leite", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 786, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 145, "social_projetos_publicados": 8, "geral_municipio": "Campo Mour\u00e3o", "geral_uf": "PR", "geral_uf_br": "PR", "geral_city_id": 2849, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 18, "geral_data_fim": "2023-11-06T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2023-10-18T03:01:31.886088", "geral_meta": 8000.0, "geral_meta_corrigida": 8043.25413210381, "geral_arrecadado": 30611.14, "geral_arrecadado_corrigido": 30776.647286676027, "geral_percentual_arrecadado": 382.63925, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": 172284, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Calend\u00e1rio 2024 da An\u00e9sia", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 702, "geral_total_apoiadores": 691, "topico_0": 0.6, "topico_1": 0.2, "topico_2": 0.2, "topico_3": 0.2, "topico_4": 0.2, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.6, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.6, "topico_9": 0.0, "topico_10": 0.2, "topico_11": 0.6, "topico_12": 0.0, "topico_13": 0.8, "topico_14": 0.4, "topico_15": 0.6, "topico_16": 0.0, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.4, "topico_19": 0.2, "topico_20": 0.6, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.4, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.0, "topico_25": 0.2, "topico_26": 0.2, "topico_27": 0.2, "topico_28": 0.2, "topico_29": 0.2, "topico_30": 0.2, "topico_31": 0.2, "topico_32": 0.4, "topico_33": 0.4, "topico_34": 0.0, "topico_35": 0.4, "topico_36": 0.0, "topico_37": 0.4, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.2, "topico_40": 0.0, "topico_41": 0.0, "topico_42": 0.4, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.4, "topico_45": 0.0, "topico_46": 0.2, "topico_47": 0.0, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.0, "geral_sobre": "\u00e1, pessoal! Me chamo Will Leite, sou autor das tiras da Dona An\u00e9sia, uma velhinha mal-humorada, mas muito querida, que tem sua hist\u00f3ria contada em formato de tiras para a internet desde 2011. Nestes mais de dez anos de vida, a personagem j\u00e1 conta com uma legi\u00e3o de seguidores, al\u00e9m de dois livros publicados. Ali\u00e1s, todos os livros da Dona An\u00e9sia foram lan\u00e7ados aqui, pelo Catarse! Se voc\u00ea veio parar nesta p\u00e1gina, \u00e9 porque est\u00e1 interessado ou minimamente curioso para conhecer o CALEND\u00c1RIO 2024 da An\u00e9sia. Ent\u00e3o falarei um pouco sobre ele: O calend\u00e1rio da An\u00e9sia j\u00e1 se tornou quase um item de colecionador. Lan\u00e7ado desde 2016, sempre com uma arte diferente e carregado do humor da nossa querida personagem. Diferente das \u00faltimas edi\u00e7\u00f5es, o Calend\u00e1rio 2024 da An\u00e9sia ter\u00e1 o formato um pouco maior: 23 x 14 cm. Dessa vez eu atendi um antigo pedido dos leitores/clientes e organizei as p\u00e1ginas de modo que seja poss\u00edvel fazer anota\u00e7\u00f5es junto as datas. O calend\u00e1rio ter\u00e1 14 p\u00e1ginas. Cada m\u00eas traz um cartum que ilustra uma data comemorativa daquele m\u00eas. Ahh! Estes cartuns s\u00e3o in\u00e9ditos ! CRONOGRAMA:"}