{"origem": "catarse", "categorias": {"premios_festivais": false, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "estilo": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": true, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": true, "jogos": false}, "recompensas": {"menor_nominal": 94.0, "menor_ajustado": 94.31018768791951, "quantidade": 1}, "autoria": {"id": 497142, "nome": "marcus marcello porto leopoldino 09933276727", "nome_publico": "risco editora", "classificacao": "masculino"}, "social": {"seguidores": 642, "newsletter": false, "projetos_contribuidos": 11, "projetos_publicados": 20}, "geral": {"municipio": "Niter\u00f3i", "uf": "RJ", "city_id": 3642, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 30, "data_fim": "2023-12-07T02:59:59.999999", "data_ini": "2023-11-06T11:03:45.847802", "meta": 5000.0, "meta_corrigida": 5016.499345102103, "arrecadado": 1311.26, "arrecadado_corrigido": 1315.5869862517166, "percentual_arrecadado": 26.2252, "conteudo_adulto": false, "posts": 1, "project_id": 172421, "modalidade": "flex", "titulo": "Bazar das Maravilhas", "status": "successful", "total_contribuicoes": 30, "total_apoiadores": 29, "sobre": "Risco Editora e Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa do Estado do Rio de Janeiro apresentam: O ano \u00e9 1922. Na Floresta Amaz\u00f4nica, a menina Kauane e seus pais s\u00e3o convidados para viajarem ao Rio de Janeiro por ocasi\u00e3o das comemora\u00e7\u00f5es do primeiro centen\u00e1rio da independ\u00eancia. Em 2022, Roberto tira f\u00e9rias para cuidar da irm\u00e3 doente e acaba descobrindo que no projeto dela de \u00e1rvore geneal\u00f3gica a pe\u00e7a que liga sua bisav\u00f3 Maria ao seu trisav\u00f4 belga \u00c9mille est\u00e1 faltando. Enquanto acompanhamos a desventura de Kauane , uma menina ind\u00edgena perdida no Rio de Janeiro de cem anos atr\u00e1s, vemos os irm\u00e3os Roberto e Giovana aos poucos desbravando sua hist\u00f3ria familiar at\u00e9 descobrir que sua origem n\u00e3o est\u00e1 na Europa, mas no Brasil mesmo. Bazar das Maravilhas \u00e9 uma hist\u00f3ria sobre la\u00e7os familiares, identidade e origem, e como os diferentes significados desses conceitos mudam nossa forma de compreender a vida e n\u00f3s mesmos. Selo postal (cinderela), cartaz e exemplar da revista criados para a exposi\u00e7\u00e3o. Em 1922, no primeiro centen\u00e1rio da Independ\u00eancia do Brasil , uma grande festa/feira/exposi\u00e7\u00e3o aconteceu na cidade do Rio de Janeiro, ent\u00e3o capital da rep\u00fablica. Nos moldes de grandes feiras universais que j\u00e1 tinham acontecido na Inglaterra, Fran\u00e7a e EUA, uma avenida foi constru\u00edda para abarcar os pavilh\u00f5es das na\u00e7\u00f5es convidadas, cada um por si s\u00f3 express\u00e3o da arquitetura de seus pa\u00edses, sendo um espa\u00e7o para demonstra\u00e7\u00f5es culturais,  cient\u00edficas, econ\u00f4micas e para trocas pol\u00edticas. Neste cen\u00e1rio ao mesmo tempo t\u00e3o grandiloquente e esquecido de nossa hist\u00f3ria, imaginamos o in\u00edcio da saga da fam\u00edlia de Kauane, convidada a exibir ao mundo sua cultura pelo governo brasileiro, que infelizmente foi incapaz de proteg\u00ea-la. Com lan\u00e7amento confirmado para a CCXP23 , Bazar das Maravilhas \u00e9 mais uma obra da dupla Daniel Franco e Marcus Leopoldino , autores de Todo Ouro Que Eu Puder Carregar e M\u00e1 Influ\u00eancia Com letras e bal\u00f5es de Gabriel Arrais , revis\u00e3o de Nat\u00e1lia Damas e edi\u00e7\u00e3o de Gabriel Calfa , a HQ ter\u00e1 64 p\u00e1ginas em preto e branco, capa cartonada com verniz localizado e formato 17x24cm em papel p\u00f3len. Acompanha um marcador de p\u00e1ginas exclusivo. ATEN\u00c7\u00c3O! Moradores de S\u00e3o Paulo podem retirar quadrinhos nas lojas COMIC BOOM! , MONSTRA ou UGRA e economizar no frete. O mesmo vale para apoiadores moradores de Icara\u00ed , Niter\u00f3i , que desejem retirar suas recompensas diretamente com os editores. PROCURE A OP\u00c7\u00c3O DESEJADA NA ABA RECOMPENSAS! Caso queira uma combina\u00e7\u00e3o diferente das apresentadas, entre em contato conosco no em contato@riscoeditora.com . Confira abaixo algumas p\u00e1ginas de Bazar das Maravilhas . Criada em 2016, a RISC\u00d8 come\u00e7ou focada exclusivamente na produ\u00e7\u00e3o de quadrinhos originais, com os roteiros dos s\u00f3cios Marcus Leopoldino e Gabriel Calfa em parceria com diversos artistas da cena independente de quadrinhos. A partir de 2021 decidimos dar um passo diferente e tornar a Risco uma editora tamb\u00e9m de obras licenciadas internacionais, e come\u00e7amos a pesquisar t\u00edtulos que tivessem a nossa cara, tanto cl\u00e1ssicos como novidades, europeus, estadunidenses e sul-americanos. Mas como todos sabem, nunca abandonamos nossa verve criativa. Bazar das Maravilhas foi concebido em 2022, ap\u00f3s sermos contemplados no Edital de Cultura Retomada Cultural II, da Secretaria de Estado de Cultura e Economia Criativa do Estado do Rio de Janeiro, em uma chamada para cria\u00e7\u00e3o de produtos art\u00edsticos tendo como tema o bicenten\u00e1rio da independ\u00eancia."}}