{"detail": {"project_id": 172502, "id": 172502, "user_id": 912207, "name": "Carmilla", "headline": "Laura recebe uma nova colega de quarto e tudo em sua vida come\u00e7a a mudar. Quem \u00e9 Carmilla?", "budget": "<p>Todo o dinheiro arrecadado, com a exce\u00e7\u00e3o dos 13% de taxa do Catarse, ser\u00e1 utilizado para a impress\u00e3o dos quadrinhos, produ\u00e7\u00e3o das demais recompensas f\u00edsicas e envio dos pacotes!\n</p>\n<p>Carmilla est\u00e1 pronta para cativar voc\u00eas e permitir que voc\u00eas descubram muito mais sobre si mesmos do que j\u00e1 pensaram serem capazes...\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><a href=\"http://www.indievisivelpress.com.br/\">Site da IndieVisivel Press</a>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><a href=\"http://twitter.com/indievisivelp\">Twitter da Indie</a>\n</p>", "goal": 5500.0, "about_html": "<p><em><strong>Quando Laura colocou um an\u00fancio procurando uma nova colega de quarto para dividir o apartamento, a jovem n\u00e3o esperava que seu mundo virasse de pernas para o ar. Tudo por causa de um nome. De uma mulher. Carmilla...</strong></em>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/512511/789352bf-7329-4ba1-83d3-785343247d76.jpg\" width=\"250\" height=\"360\" style=\"float:right;width:250px;height:360px;margin:0px 0px 10px 10px;\">\n</p>\n<p>Para muitos, Dr\u00e1cula \u00e9 o vampiro primordial e de onde todas as hist\u00f3rias de vampiro se derivam - um engano muito comum. Antes de Dr\u00e1cula houve Carmilla. Criada no s\u00e9culo XIX por Sheridan Le Fanu, a sedutora vampira trouxe uma vis\u00e3o \u00fanica e que seria amplamente utilizada posteriormente sobre o que \u00e9 uma vampira.<br>\n</p>\n<p>Agora, nas m\u00e3os das fabulosas Clarice Fran\u00e7a (vencedora duas vezes do HQ Mix e um Angelo Agostini) no roteiro, Germana Viana (vencedora cinco vezes do HQ Mix e um Angelo Agostini) na arte, e Fabiana Signorini nas cores, Carmilla retorna como uma f\u00e1bula moderna, preparada para uma audi\u00eancia sedenta e voraz.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/512500/66b8cd2a-80d2-4de6-9a1d-a18794fa71a2.png\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p>A jovem, bem comportada - e reprimida - Laura n\u00e3o esperava que uma mulher t\u00e3o elegante, decidida, e t\u00e3o bonita, fosse dividir um apartamento com ela. Carmilla \u00e9 misteriosa, ainda que honesta sobre seus gostos e passatempos. Enquanto Laura tenta equilibrar seus pr\u00f3prios desejos e sua suposta obriga\u00e7\u00e3o de agradar o pai conservador, sua rela\u00e7\u00e3o com Carmilla e sua necessidade de se descobrir se tornam cada vez mais intensas.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/512506/6fee030c-bdfd-430f-9069-9761f570f37c.jpg\" width=\"359\" height=\"295\" style=\"float:left;width:359px;height:295px;margin:0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p>A curiosidade de Laura s\u00f3 aumenta conforme tenta descobrir mais sobre sua nova companheira de apartamento e seus segredos. Ou seriam os segredos da pr\u00f3pria Laura?\n</p>\n<p>Carmilla faz parte da linha 18+ da Indie que engloba hist\u00f3rias maduras de romance, erotismo e mais!\n</p>\n<p>A hist\u00f3ria contar\u00e1 com mais de 60 p\u00e1ginas coloridas em papel couch\u00ea 90g, apresentando toda a hist\u00f3ria da rela\u00e7\u00e3o entre Carmilla e Laura! O Formato ser\u00e1 o 18x24cm, nos brindando com as artes da Germana Viana em um tamanho especial.\n</p>\n<p>O que ir\u00e1 acontecer com o mundo de Laura conforme tenta entender mais sobre Carmilla? Confira um preview aqui!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/512514/7c2a2aae-7534-4756-b6dd-4f46781a2bae.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/512508/fb12b287-b66d-42fd-a4d3-125beb5222d9.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/512509/51e24c54-1a12-4031-8e41-be96611f6788.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/512510/8de35fd3-f86d-40e3-856c-6d3e4e453f3c.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/512501/1cfc07d3-2162-4317-aa4c-3290db4e39bb.png\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/512526/5aba3c7e-b66b-4773-be1f-9df3e04db771.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/512503/0b0062a8-8582-4feb-a0ef-28eda9a23035.png\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p>Quando a meta principal do projeto for alcan\u00e7ada, iremos come\u00e7ar a revelar as metas estendidas, como um agradecimento extra a todos que apoiarem essa jornada!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/512504/20dbcd98-ce7f-4ee7-9bfe-e5be1adb0141.png\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/512491/6d6e97ab-0442-44b3-877c-61f06f26e92c.jpg\" width=\"260\" height=\"261\" style=\"float:left;width:260px;height:261px;margin:0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p><strong>Clarice Fran\u00e7a\n\t</strong>\n</p>\n<p>Escritora, roteirista e rpgista nas horas vagas. J\u00e1 recebeu tr\u00eas pr\u00eamios de quadrinhos Melhor Quadrinho de 2018 (\u00c2ngelo Agostini) e Melhor Publica\u00e7\u00e3o Mix de 2018 (HQ Mix) para Gibi de Menininha 1, Melhor Publica\u00e7\u00e3o de Aventura/Fantasia/Terror de 2019 (HQ Mix) para Gibi de Menininha 2. Ganhadora do pr\u00eamio Ludopedia 2022 com Cora\u00e7\u00e3o de Rubi, aventura de Tormenta20.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/512492/626fb18b-9e3d-4bfb-84b2-8a21e95c34cb.jpg\" width=\"260\" height=\"260\" style=\"float:right;width:260px;height:260px;margin:0px 0px 10px 10px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:right;\"><strong>Germana Vianna\n\t</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:right;\">F\u00e3 de filmes de terror e das maravilhas produzidas por Bollywood, Germana Vianna \u00e9 a editora por tr\u00e1s do projeto Gibi de Menininha e ganhadora cinco vezes do trof\u00e9u HQ Mix e uma do Angelo Agostini por Gibi de Menininha 1. Criadora da s\u00e9rie M\u00e9nage com Marcatti e Laudo, Germana est\u00e1 sempre disposta a provocar com suas obras. Em Carmilla ela \u00e9 a ilustradora respons\u00e1vel pela arte do projeto!\n</p>\n<p style=\"text-align:right;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/512495/1e3ef4ca-46ae-474c-bf0f-d94f47af58a1.jpg\" width=\"258\" height=\"258\" style=\"float:left;width:258px;height:258px;margin:0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p><strong>Fabiana Signorini</strong><br>\n</p>\n<p>Ilustradora, quadrinista e colorista, Fafa para os \u00edntimos. Premiada uma vez no pr\u00eamio Angelo Agostini, al\u00e9m de duas vezes no trof\u00e9u HQ Mix por Gibi de Menininha e uma pelo quadrinho N\u00e3o Tema, Isso \u00c9 Coisa de Mulher, ela ir\u00e1 dar vida \u00e0s artes de Germana Vianna com suas cores maravilhosas!\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/512505/55fc158e-2e61-4a7f-beac-5258f317ae10.png\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong></strong></span></span></strong>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>", "permalink": "carmilla", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/172502/e9374c6e-3e6c-4dc9-93fe-81006577ba56.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/172502/project_thumb_thumb_e9374c6e-3e6c-4dc9-93fe-81006577ba56.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/172502/project_thumb_small_e9374c6e-3e6c-4dc9-93fe-81006577ba56.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/172502/project_thumb_large_e9374c6e-3e6c-4dc9-93fe-81006577ba56.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/172502/project_thumb_video_cover_e9374c6e-3e6c-4dc9-93fe-81006577ba56.jpg", "progress": 167.10909090909092, "pledged": 9191.0, "total_contributions": 121, "total_contributors": 117, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-11-22T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-11-21T23:59:59.999999", "online_date": "2023-10-24T01:23:31.5157", "zone_online_date": "2023-10-23T22:23:31.5157", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 29, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 29, "unit": "days"}, "posts_count": 1, "address": {"city": "Rio de Janeiro", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 912207, "name": "Monique Gomes Duarte", "public_name": "IndieVisivel Press"}, "reminder_count": 86, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 1, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Carmilla,indie,l\u00e9sbicas,romance,vampiros", "city_id": 3662, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "7d75c8c5-362c-4fa3-b0e7-4ba0f7d48031", "is_adult_content": true, "content_rating": 18, "recommended": true, "integrations": [], "goal_ajustado": 5529.737215821369, "pledged_ajustado": 9240.693591020765, "about_txt": "Quando Laura colocou um an\u00fancio procurando uma nova colega de quarto para dividir o apartamento, a jovem n\u00e3o esperava que seu mundo virasse de pernas para o ar. Tudo por causa de um nome. De uma mulher. Carmilla... Para muitos, Dr\u00e1cula \u00e9 o vampiro primordial e de onde todas as hist\u00f3rias de vampiro se derivam - um engano muito comum. Antes de Dr\u00e1cula houve Carmilla. Criada no s\u00e9culo XIX por Sheridan Le Fanu, a sedutora vampira trouxe uma vis\u00e3o \u00fanica e que seria amplamente utilizada posteriormente sobre o que \u00e9 uma vampira. Agora, nas m\u00e3os das fabulosas Clarice Fran\u00e7a (vencedora duas vezes do HQ Mix e um Angelo Agostini) no roteiro, Germana Viana (vencedora cinco vezes do HQ Mix e um Angelo Agostini) na arte, e Fabiana Signorini nas cores, Carmilla retorna como uma f\u00e1bula moderna, preparada para uma audi\u00eancia sedenta e voraz. A jovem, bem comportada - e reprimida - Laura n\u00e3o esperava que uma mulher t\u00e3o elegante, decidida, e t\u00e3o bonita, fosse dividir um apartamento com ela. Carmilla \u00e9 misteriosa, ainda que honesta sobre seus gostos e passatempos. Enquanto Laura tenta equilibrar seus pr\u00f3prios desejos e sua suposta obriga\u00e7\u00e3o de agradar o pai conservador, sua rela\u00e7\u00e3o com Carmilla e sua necessidade de se descobrir se tornam cada vez mais intensas. A curiosidade de Laura s\u00f3 aumenta conforme tenta descobrir mais sobre sua nova companheira de apartamento e seus segredos. Ou seriam os segredos da pr\u00f3pria Laura? Carmilla faz parte da linha 18+ da Indie que engloba hist\u00f3rias maduras de romance, erotismo e mais! A hist\u00f3ria contar\u00e1 com mais de 60 p\u00e1ginas coloridas em papel couch\u00ea 90g, apresentando toda a hist\u00f3ria da rela\u00e7\u00e3o entre Carmilla e Laura! O Formato ser\u00e1 o 18x24cm, nos brindando com as artes da Germana Viana em um tamanho especial. O que ir\u00e1 acontecer com o mundo de Laura conforme tenta entender mais sobre Carmilla? Confira um preview aqui! Quando a meta principal do projeto for alcan\u00e7ada, iremos come\u00e7ar a revelar as metas estendidas, como um agradecimento extra a todos que apoiarem essa jornada! Clarice Fran\u00e7a Escritora, roteirista e rpgista nas horas vagas. J\u00e1 recebeu tr\u00eas pr\u00eamios de quadrinhos Melhor Quadrinho de 2018 (\u00c2ngelo Agostini) e Melhor Publica\u00e7\u00e3o Mix de 2018 (HQ Mix) para Gibi de Menininha 1, Melhor Publica\u00e7\u00e3o de Aventura/Fantasia/Terror de 2019 (HQ Mix) para Gibi de Menininha 2. Ganhadora do pr\u00eamio Ludopedia 2022 com Cora\u00e7\u00e3o de Rubi, aventura de Tormenta20. Germana Vianna F\u00e3 de filmes de terror e das maravilhas produzidas por Bollywood, Germana Vianna \u00e9 a editora por tr\u00e1s do projeto Gibi de Menininha e ganhadora cinco vezes do trof\u00e9u HQ Mix e uma do Angelo Agostini por Gibi de Menininha 1. Criadora da s\u00e9rie M\u00e9nage com Marcatti e Laudo, Germana est\u00e1 sempre disposta a provocar com suas obras. Em Carmilla ela \u00e9 a ilustradora respons\u00e1vel pela arte do projeto! Fabiana Signorini Ilustradora, quadrinista e colorista, Fafa para os \u00edntimos. Premiada uma vez no pr\u00eamio Angelo Agostini, al\u00e9m de duas vezes no trof\u00e9u HQ Mix por Gibi de Menininha e uma pelo quadrinho N\u00e3o Tema, Isso \u00c9 Coisa de Mulher, ela ir\u00e1 dar vida \u00e0s artes de Germana Vianna com suas cores maravilhosas!"}, "user": {"id": 912207, "common_id": "8c092baf-5663-4d79-ac47-28b8911618a9", "name": "Monique Gomes Duarte", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/912207/thumb_avatar_Logo_IndieVisivel.jpg", "facebook_link": "http://fb.com/indievisivelpress", "twitter_username": "indievisivelp ", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 48, "total_published_projects": 37, "links": [{"id": 24618, "link": "http://instagram.com/indievisivelpress"}], "follows_count": 7, "followers_count": 1435, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/912207/base_banner-CATARSE-2.jpg", "created_at": "2018-04-18T18:51:04.906072", "about_html": "<p><strong>Um est\u00fadio indie com vontade de falar sobre a humanidade de cada um de n\u00f3s</strong><strong>.</strong>\n</p>\n<p>A equipe hoje conhecida como IndieVisivel Press surgiu da vontade de cinco pessoas de fazerem mais com suas hist\u00f3rias. Cada um a seu jeito contava hist\u00f3rias com fundo mais humano, falando sobre o dia a dia de personagens fant\u00e1sticos e pessoas comuns e como elas lidam com pagar contas, tentar ser felizes, sobreviver \u00e0 depress\u00e3o ou fazer alguma diferen\u00e7a no mundo.\n</p>\n<p>Cada membro da equipe vem de uma \u00e1rea diferente e contribui com uma vis\u00e3o de mundo \u00fanica. Somos arquitetos, jornalistas, economistas, designers e publicit\u00e1rios. Pessoas de \u00e1reas complementares e ao mesmo tempo completamente dissonantes.\n</p>\n<p>Juntos, somos a IndieVisivel Press. Um selo, um est\u00fadio independente, pode nos chamar como ficar melhor para voc\u00ea. Somos aqueles que querem contar hist\u00f3rias cruas, verdadeiras e humanas.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "IndieVisivel Press", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 304813, "project_id": 172502, "description": "Carmilla ( F\u00edsica)\nMarca P\u00e1gina \n\nAPOIO EXCLUSIVO PARA RETIRADA NA CCXP 2023! ESTE APOIO \u00c9 EXCLUSIVO PARA QUEM IR\u00c1 RETIRAR COM AS AUTORAS DURANTE O EVENTO. ", "minimum_value": 49.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2023-12-01T17:02:03", "updated_at": "2023-11-08T16:54:42.948739", "paid_count": 18, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 2113929216, "title": "", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "4a7ccb40-dc88-44f6-b5bf-a2e5946b6dc3", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/304813/thumb_reward_39207153-a362-4ad5-8d95-e749f9e580a0.png", "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 49.26493155913584}], "analises_categorias": {"premios_festivais": true, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": true, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "estilo": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": true, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": true, "religiosidade": false, "jogos": false}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 49.0, "menor_ajustado": 49.26493155913584, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"nome": "monique gomes duarte", "nome_publico": "indievisivel press", "classificacao": "coletivo"}, "analises_resumo": {"municipio": "Rio de Janeiro", "uf": "RJ", "city_id": 3662, "content_rating": 18, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 29, "data_fim": "2023-11-22T02:59:59.999999", "data_ini": "2023-10-24T01:23:31.5157", "meta": 5500.0, "meta_corrigida": 5529.737215821369, "arrecadado": 9191.0, "arrecadado_corrigido": 9240.693591020765, "percentual_arrecadado": 167.10909090909092, "conteudo_adulto": true, "posts": 1, "project_id": 172502, "modalidade": "flex", "titulo": "Carmilla", "status": "successful", "total_contribuicoes": 121, "total_apoiadores": 117}}