{"detail": {"project_id": 172758, "id": 172758, "user_id": 951616, "name": "Quadrinhos Sonoros Vol.1", "headline": "Um Quadrinho que vai mudar sua forma de ouvir m\u00fasica.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/513814/124a9f3f-8d2f-412c-b141-499ec355e227.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">IMPORTANTE: <strong>Quadrinhos Sonoros Vol.1 \u00e9 um projeto sem fins lucrativos</strong>, criado em conson\u00e2ncia com a CDQ CON (Feira da Casa de Quadrinhos) em parceria com a Biblioteca P\u00fablica Estadual e a Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura de Belo Horizonte.  Seu objetivo \u00e9 fomentar a cena de quadrinistas mineiros e incentivar cada vez mais a produ\u00e7\u00e3o e leitura de HQs.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Por isso, o dinheiro arrecadado no Catarse, uma vez pago todos os custos de produ\u00e7\u00e3o e os artistas, <strong>ser\u00e1 100% dividido entre os artistas participantes</strong>.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">J\u00e1 o dinheiro das vendas dos livros, contar\u00e1 com duas etapas:\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">1\u00aa Etapa - Durante o per\u00edodo de lan\u00e7amento e primeiras feiras, o dinheiro ser\u00e1 novamente dividido entre os participantes.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">2\u00aa Etapa - As vendas \"picadas\" ao longo do ano ir\u00e3o para uma caixinha, e ser\u00e3o direcionadas para apoiar projetos de quadrinistas independentes no catarse (os livros apoiados ser\u00e3o doados para bibliotecas) e/ou o dinheiro arrecadado ser\u00e1 doado para institui\u00e7\u00f5es de bem p\u00fablico parceiras. <span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Or\u00e7amento</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/514239/d0a72e84-e79c-4321-985e-dd8d259f9d20.jpeg\" style=\"float:left;width:259px;height:260px;margin:0px 10px 10px 0px;\" width=\"259\" height=\"260\">\n</p>\n<p>IMPRESS\u00c3O: 35%\n</p>\n<p>QUADRINISTAS: 30%\n</p>\n<p>EDI\u00c7\u00c3O: 10%\n</p>\n<p>RECOMPENSAS: 12%\n</p>\n<p>CATARSE: 13%\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/513829/70c76f15-b469-4087-9340-c705ef5e3a70.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Machines Must Die, de Anderson Noise - Por Dan Aroeira</strong><br>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/514086/88877f90-0ed9-41b6-a0b9-9bd1deee9091.jpg\">\n</p>\n<p>Nosso principal objetivo da meta extendida \u00e9 aumentar o n\u00famero de livros que vamos disponibilizar para todos artistas envolvidos. Quanto mais livros cedidos, mais todos poder\u00e3o divulgar seus trabalhos, participar de feiras e, \u00e9 claro, vender livros para aumentar sua renda.\n</p>\n<p>Mas quem apoia n\u00e3o pode ficar de fora.\n</p>\n<p>Ent\u00e3o, se batermos <strong>R$30.000,00</strong> arrecadados vamos enviar para todos apoiadores uma cartela exclusiva de <strong>adesivos</strong>. E se ultrapassarmos <strong>R$35.000,00</strong> iremos produzir e enviar para todos apoiadores um <strong>encarte de CD com prints exclusivos</strong> lindos demais.\n</p>\n<p>META 1 - R$30.000,00 - ADESIVOS\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/514203/b897e9b2-fac9-4f58-b24b-08337eb0b366.jpeg\">\n</p>\n<p>META 2 - R$35.000,00 - ENCARTE DE CD COM PRINTS SORTIDOS<img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/514202/666c8243-9010-43a8-aea8-239813b27446.jpeg\">\n</p><br>", "goal": 26000.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/513815/11c60716-5ef2-4ee0-975c-af803afca706.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Uma grande homenagem em quadrinhos \u00e0 m\u00fasica Mineira. Uma sele\u00e7\u00e3o de 20 quadrinistas foram convidados para escolher uma m\u00fasica de bandas/compositores e int\u00e9rpretes mineiros. O resultado s\u00e3o contos em arte sequencial que reinterpretam cl\u00e1ssicos da m\u00fasica brasileira em uma imperd\u00edvel colet\u00e2nea com um projeto gr\u00e1fico especial.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A ecl\u00e9tica sele\u00e7\u00e3o das m\u00fasicas mostra a riqueza e diversidade da produ\u00e7\u00e3o musical de Minas. Da MPB do Clube da Esquina, passando pelo samba de Ary Barroso, o pop Rock de Pato Fu, o rap de Djonga e o pop de Marina Sena, sem deixar de lado os novos talentos e bandas marcantes para a cena mineira, o projeto se apresenta como um \u00e1lbum dos melhores hits de sucesso em quadrinhos.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/513792/d902838b-f3f0-4897-b3d2-0d79a1127938.png\"><strong>Ben\u00e7a, de Djonga - por Val Armanell</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/514004/90909cda-b8a5-4206-8bd2-20fa000a8d2b.jpg\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>No Rancho Fundo, de Ary Barroso, por Ana Paula C\u00f4rtes <span class=\"redactor-invisible-space\"></span></strong></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/513795/83c1597c-65ab-48db-a88c-1f14be36b758.png\">\n</p>\n<p><strong>Bicho Morto, de Juliana Perdig\u00e3o - Por Jessica Grooke</strong>\n</p>\n<p><strong></strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/513816/f926cbc0-9599-4d47-802a-8a1ee68ac7f5.png\">\n</p>\n<ul>\n\t<li>Anderson Noise - Machines Must Die\n\t</li>\n\t<li>Ary Barroso - Rancho Fundo\n\t</li>\n\t<li>Augusta Barna - Olhares\n\t</li>\n\t<li>Carahter - Cast No Shadow\n\t</li>\n\t<li>Carolina Diz - Sobras\n\t</li>\n\t<li>Cartoon - Guinevere\n\t</li>\n\t<li>Clube da Esquina - Dona Ol\u00edmpia\n\t</li>\n\t<li>Daparte - Carnaval\n\t</li>\n\t<li>Djonga - Ben\u00e7a\n\t</li>\n\t<li>Eminence - Wake up the Blind\n\t</li>\n\t<li>Fabr\u00edcio FBC - Atmosfera\n\t</li>\n\t<li>Juliana Perdig\u00e3o - Bicho Morto\n\t</li>\n\t<li>Lamparina - Pequim\n\t</li>\n\t<li>Marina Sena - Pra Ficar Comigo\n\t</li>\n\t<li>Orquestra At\u00edpica de Lhamas - Como te lhama?</li>\n\t<li>Roberta Campos - Se a saudade apertar\n\t</li>\n\t<li>Tamara Franklin - Wakanda\n\t</li>\n\t<li>Tianast\u00e1cia - Cabrobr\u00f3</li>\n</ul>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\"><br>\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\">Ou\u00e7a aqui a Playlist Quadrinhos Sonoros Vol.1 no Spotify:\n</p>\n<p><a href=\"https://open.spotify.com/playlist/2RyqG15qbUBoLxNbGNx8a0?si=0a8503948b894728&amp;pt=fca3e0d890a13d66322975d0a663a0c7\"></a><a href=\"https://open.spotify.com/playlist/2RyqG15qbUBoLxNbGNx8a0?si=ccdce52785664162\">https://open.spotify.com/playlist/2RyqG15qbUBoLxNb...</a>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/513796/dfbf0a8c-ba49-43d0-8e76-06ca7255391d.png\">\n</p>\n<p><strong>Guinevere, de Cartoon - por Hilton Rocha</strong><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/513797/c9607ee1-e6bc-4252-94da-661538bea97a.png\">\n</p><strong>Dona Olimpia, de Clube da Esquina - Por Laura Jardim</strong>\n<p><strong></strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/513798/f73ac5c2-c3d0-4c21-a9cf-c8902cd2dfd6.png\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p><strong>Sobras, de Carolina Diz - Por Gilson</strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/513817/cf6b0d54-5754-495e-8272-08e5cb1082b7.png\">\n</p>\n<p>Para homenagear o pante\u00e3o da m\u00fasica mineira, realizamos uma curadoria intensa. O resultado foi o time dos sonhos que voc\u00eas v\u00eaem a seguir. Entre quadrinistas veteranos e jovens talentos encontramos uma coisa em comum: uma qualidade extraordin\u00e1ria de tra\u00e7os e narrativas em quadrinhos e uma paix\u00e3o pela m\u00fasica de qualidade, que agora ir\u00e3o compartilhar com voc\u00eas nas p\u00e1ginas de Quadrinhos Sonoros Vol.1.\n</p>\n<p>(Clique no nome para acessar o perfil do instagram)\n</p>\n<ul>\n\t<li>\n\t<a href=\"https://www.instagram.com/cristirinhas/\" target=\"_blank\">Aline Cristine</a> </li>\n\t<li>\n\t<a href=\"https://www.instagram.com/anapaulacortesz/\" target=\"_blank\">Ana Paula C\u00f4rtes</a>\n\t</li>\n\t<li>\n\t<a href=\"https://www.instagram.com/crisseixas_/\" target=\"_blank\">Cris Seixas</a> e <a href=\"https://www.instagram.com/newton_nitro/\" target=\"_blank\">Newton</a>\n\t</li>\n\t<li>\n\t<a href=\"https://www.instagram.com/daniloaroeira/\" target=\"_blank\">Dan Aroeira</a>\n\t</li>\n\t<li>\n\t<a href=\"https://www.instagram.com/calaboca.co/\" target=\"_blank\">Daniel Bretas</a>\n\t</li>\n\t<li>\n\t<a href=\"https://www.instagram.com/katiaschittine/\" target=\"_blank\">K\u00e1tia Schittine</a>\n\t</li>\n\t<li>\n\t<a href=\"https://www.instagram.com/xkimerahttx/\" target=\"_blank\">Kimera</a>\n\t</li>\n\t<li>\n\t<a href=\"https://www.instagram.com/gilson_cesar_ribeiro/\" target=\"_blank\">Gilson Ribeiro</a>\n\t</li>\n\t<li>\n\t<a href=\"https://www.instagram.com/guusart/\" target=\"_blank\">Guus</a>\n\t</li>\n\t<li>\n\t<a href=\"https://www.instagram.com/hill_rocha/\" target=\"_blank\">Hill Rocha</a>\n\t</li>\n\t<li>\n\t<a href=\"https://www.instagram.com/jessicagroke/\" target=\"_blank\">J\u00e9ssica Groke</a>\n\t</li>\n\t<li>\n\t<a href=\"https://www.instagram.com/johnfeijaum/\" target=\"_blank\">Jo\u00e3o Belo</a>\n\t</li>\n\t<li>\n\t<a href=\"https://www.instagram.com/__laurajardim/\" target=\"_blank\">Laura Jardim</a>\n\t</li>\n\t<li>\n\t<a href=\"https://www.instagram.com/luciogmrs/\" target=\"_blank\">L\u00facio Guimar\u00e3es</a>\n\t</li>\n\t<li>\n\t<a href=\"https://www.instagram.com/curupira.maria/\" target=\"_blank\">Maria Jupira</a>\n\t</li>\n\t<li>\n\t<a href=\"https://www.instagram.com/incbeka/\" target=\"_blank\">Rebeca Prado</a>\n\t</li>\n\t<li>\n\t<a href=\"https://www.instagram.com/sumpcao/\" target=\"_blank\">Sun\u00e7a</a>\n\t</li>\n\t<li>\n\t<a href=\"https://www.instagram.com/valarmanelli/\" target=\"_blank\">Val Armanelli</a>\n\t</li>\n\t<li><a href=\"https://www.instagram.com/vitorcafaggi/\" target=\"_blank\">Vitor Cafaggi</a></li>\n</ul>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/513800/a8f58d4d-794e-41a5-89fc-e76804abf542.png\">\n</p>\n<p><strong>Pequim, de Lamparina - Por Jo\u00e3o Belo</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/513801/7c512664-f2c2-4c64-a6d1-58f99e512cd2.png\" width=\"681\" height=\"370\" style=\"width:681px;height:370px;\">\n</p>\n<p><strong>Como te Lhamas, de Orquestra Atipica de Lhamas - Por Rebecca Prado</strong>\n</p>\n<p><strong></strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/513803/0923475a-0759-4abb-8237-57b263da51c6.png\" width=\"688\" height=\"511\" style=\"width:688px;height:511px;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Cabrobr\u00f3, de Tianast\u00e1sia - Por Sun\u00e7a</strong><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/513824/bc956462-2583-4b9e-97b5-83ce004a644b.png\"><br></strong></span>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/514091/45abcd2d-fc58-46f4-b35f-530f27762fbf.jpg\" width=\"352\" height=\"267\" style=\"width:352px;height:267px;float:left;margin:0px 10px 10px 0px;\">Formato: </strong>17x24\n</p>\n<p><strong>P\u00e1ginas:</strong> aproximadamente 144\n</p>\n<p><strong>Papel: </strong>Offset 90gr\n</p>\n<p><strong>Cor: </strong>Colorido\n</p>\n<p><strong>Edi\u00e7\u00e3o:</strong> capa brochura com orelhas\n</p>\n<p><strong>Acabamento:</strong> costurado e colado\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong>Equipe T\u00e9cnica:</strong><br>\n</p>\n<ul>\n\t<li>\n\t<strong>Coordena\u00e7\u00e3o: </strong>Cristiano Seixas, Fabr\u00edcio Martins, Nami Vieira e R\u00e9gis Luiz\n\t</li>\n\t<li>\n\t<strong>Edi\u00e7\u00e3o: </strong>Fabr\u00edcio Martins\n\t</li>\n\t<li>\n\t<strong>Design, diagrama\u00e7\u00e3o e capa: </strong>R\u00e9gis Luiz\n\t</li>\n\t<li>\n\t<strong>Redes Sociais:</strong> Nami Vieira\n\t</li>\n\t<li>\n\t<strong>Revis\u00e3o ortogr\u00e1fica:</strong> Clarice Palles</li>\n</ul>\n<p><span></span>\n</p>\n<ul>\n</ul>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/513805/b00e75bb-9cd3-4400-afec-9d80c3f2ce5d.png\" width=\"712\" height=\"626\" style=\"width:712px;height:626px;\">\n</p>\n<p><strong>Olhares, de Augusta Barna - Por Maria Jupira</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/513807/37eefc58-0790-4597-a144-a3a40df2c1ff.png\">\n</p>\n<p><strong>Atmosfera, de FBC - por L\u00facio Guimar\u00e3es</strong><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/513808/ec89645c-86cd-4f21-8406-7d212341cb12.png\"><strong>Cast no Shadows, de Carahter - Por Kimera</strong>\n</p>\n<p><strong></strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/513823/79436173-e9ff-46c2-a4d9-c03bb206b0af.png\">\n</p>\n<ul>\n\t<li>Apoiando o projeto voc\u00ea viabiliza a produ\u00e7\u00e3o de um livro nacional in\u00e9dito;</li>\n\t<li>Garante um livro com artistas excepcioais com desconto exclusivo do Catarse;</li>\n\t<li>Fomenta um projeto transversal entre m\u00fasica e quadrinhos;</li>\n\t<li>Faz parte de uma comunidade de leitores apaixonados por hist\u00f3rias e que acreditam no poder do financiamento coletivo de livros.</li>\n</ul>\n<p><span></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/513809/0abd0113-728b-4fc9-bab9-de90331b7fc7.png\">\n</p>\n<p><strong>Pra Ficar Comigo, de Marina Sena - Por Daniel Bretas</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/513810/ce5af3b9-4371-44aa-af42-a5fd4bb9f76d.png\" width=\"607\" height=\"411\" style=\"width:607px;height:411px;\">\n</p>\n<p><strong>Se a Saudade Apertar, Roberta Campos - Por Aline Cristine</strong><br>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/513811/bc6b76e8-166b-4ced-98c5-cd7e39ba1365.png\" width=\"594\" height=\"287\" style=\"width:594px;height:287px;\"></strong>\n</p>\n<p><strong>Carnaval, de Daparte por K\u00e1tia Schittin</strong>\n</p>", "permalink": "quadrinhos_sonoros_vol_1_af90", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/172758/ebc6fbac-fff0-4fca-bd99-3244bead1316.jpeg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/172758/project_thumb_thumb_ebc6fbac-fff0-4fca-bd99-3244bead1316.jpeg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/172758/project_thumb_small_ebc6fbac-fff0-4fca-bd99-3244bead1316.jpeg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/172758/project_thumb_large_ebc6fbac-fff0-4fca-bd99-3244bead1316.jpeg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/172758/project_thumb_video_cover_ebc6fbac-fff0-4fca-bd99-3244bead1316.jpeg", "progress": 101.03846153846153, "pledged": 26270.0, "total_contributions": 102, "total_contributors": 94, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-12-03T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-12-02T23:59:59.999999", "online_date": "2023-11-07T14:08:34.373017", "zone_online_date": "2023-11-07T11:08:34.373017", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 25, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 25, "unit": "days"}, "posts_count": 1, "address": {"city": "Belo Horizonte", "state_acronym": "MG", "state": "Minas Gerais"}, "user": {"id": 951616, "name": "Fabricio Martins", "public_name": "Fabricio Martins"}, "reminder_count": 22, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 1, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "homenagem,HQs,Mineiro,m\u00fasica,quadrinhos", "city_id": 1634, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "9ace4e4a-10e6-481b-bfc0-ec845703996b", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "goal_ajustado": 26085.79659453093, "pledged_ajustado": 26356.687559166447, "about_txt": "Uma grande homenagem em quadrinhos \u00e0 m\u00fasica Mineira. Uma sele\u00e7\u00e3o de 20 quadrinistas foram convidados para escolher uma m\u00fasica de bandas/compositores e int\u00e9rpretes mineiros. O resultado s\u00e3o contos em arte sequencial que reinterpretam cl\u00e1ssicos da m\u00fasica brasileira em uma imperd\u00edvel colet\u00e2nea com um projeto gr\u00e1fico especial. A ecl\u00e9tica sele\u00e7\u00e3o das m\u00fasicas mostra a riqueza e diversidade da produ\u00e7\u00e3o musical de Minas. Da MPB do Clube da Esquina, passando pelo samba de Ary Barroso, o pop Rock de Pato Fu, o rap de Djonga e o pop de Marina Sena, sem deixar de lado os novos talentos e bandas marcantes para a cena mineira, o projeto se apresenta como um \u00e1lbum dos melhores hits de sucesso em quadrinhos. Ben\u00e7a, de Djonga - por Val Armanell No Rancho Fundo, de Ary Barroso, por Ana Paula C\u00f4rtes Bicho Morto, de Juliana Perdig\u00e3o - Por Jessica Grooke Anderson Noise - Machines Must Die Ary Barroso - Rancho Fundo Augusta Barna - Olhares Carahter - Cast No Shadow Carolina Diz - Sobras Cartoon - Guinevere Clube da Esquina - Dona Ol\u00edmpia Daparte - Carnaval Djonga - Ben\u00e7a Eminence - Wake up the Blind Fabr\u00edcio FBC - Atmosfera Juliana Perdig\u00e3o - Bicho Morto Lamparina - Pequim Marina Sena - Pra Ficar Comigo Orquestra At\u00edpica de Lhamas - Como te lhama? Roberta Campos - Se a saudade apertar Tamara Franklin - Wakanda Tianast\u00e1cia - Cabrobr\u00f3 Ou\u00e7a aqui a Playlist Quadrinhos Sonoros Vol.1 no Spotify: https://open.spotify.com/playlist/2RyqG15qbUBoLxNb... Guinevere, de Cartoon - por Hilton Rocha Dona Olimpia, de Clube da Esquina - Por Laura Jardim Sobras, de Carolina Diz - Por Gilson Para homenagear o pante\u00e3o da m\u00fasica mineira, realizamos uma curadoria intensa. O resultado foi o time dos sonhos que voc\u00eas v\u00eaem a seguir. Entre quadrinistas veteranos e jovens talentos encontramos uma coisa em comum: uma qualidade extraordin\u00e1ria de tra\u00e7os e narrativas em quadrinhos e uma paix\u00e3o pela m\u00fasica de qualidade, que agora ir\u00e3o compartilhar com voc\u00eas nas p\u00e1ginas de Quadrinhos Sonoros Vol.1. (Clique no nome para acessar o perfil do instagram) Aline Cristine Ana Paula C\u00f4rtes Cris Seixas e Newton Dan Aroeira Daniel Bretas K\u00e1tia Schittine Kimera Gilson Ribeiro Guus Hill Rocha J\u00e9ssica Groke Jo\u00e3o Belo Laura Jardim L\u00facio Guimar\u00e3es Maria Jupira Rebeca Prado Sun\u00e7a Val Armanelli Vitor Cafaggi Pequim, de Lamparina - Por Jo\u00e3o Belo Como te Lhamas, de Orquestra Atipica de Lhamas - Por Rebecca Prado Cabrobr\u00f3, de Tianast\u00e1sia - Por Sun\u00e7a Formato: 17x24 P\u00e1ginas: aproximadamente 144 Papel: Offset 90gr Cor: Colorido Edi\u00e7\u00e3o: capa brochura com orelhas Acabamento: costurado e colado Equipe T\u00e9cnica: Coordena\u00e7\u00e3o: Cristiano Seixas, Fabr\u00edcio Martins, Nami Vieira e R\u00e9gis Luiz Edi\u00e7\u00e3o: Fabr\u00edcio Martins Design, diagrama\u00e7\u00e3o e capa: R\u00e9gis Luiz Redes Sociais: Nami Vieira Revis\u00e3o ortogr\u00e1fica: Clarice Palles Olhares, de Augusta Barna - Por Maria Jupira Atmosfera, de FBC - por L\u00facio Guimar\u00e3es Cast no Shadows, de Carahter - Por Kimera Apoiando o projeto voc\u00ea viabiliza a produ\u00e7\u00e3o de um livro nacional in\u00e9dito; Garante um livro com artistas excepcioais com desconto exclusivo do Catarse; Fomenta um projeto transversal entre m\u00fasica e quadrinhos; Faz parte de uma comunidade de leitores apaixonados por hist\u00f3rias e que acreditam no poder do financiamento coletivo de livros. Pra Ficar Comigo, de Marina Sena - Por Daniel Bretas Se a Saudade Apertar, Roberta Campos - Por Aline Cristine Carnaval, de Daparte por K\u00e1tia Schittin"}, "user": {"id": 951616, "common_id": "aa3e389a-b509-4d4a-b35b-879a425c2283", "name": "Fabricio Martins", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/951616/thumb_avatar_profilepic.jpeg", "facebook_link": "https://www.instagram.com/hq_longedetudo/", "twitter_username": "hq_longedetudo", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 19, "total_published_projects": 2, "links": [{"id": 46441, "link": "https://www.instagram.com/fabriciomartins/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 26, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2018-07-16T15:44:23.227711", "about_html": "<p>Leitor voraz de quadrinhos e literatura desde sempre, se apropriou dessas artes como objeto de pesquisa durante o Mestrado em Rela\u00e7\u00f5es Internacionais. J\u00e1 escreveu diversos artigos e cap\u00edtulos de livros sobre quadrinhos nos \u00faltimos anos. Em 2017, produziu seu primeiro quadrinho autoral, inspirado na obra de Bill Watterson. Possui a pior mem\u00f3ria do mundo, mas se lembra de todos filmes que assistiu, quem atuou e quem dirigiu cada um deles - at\u00e9 lembra algumas falas de cor. \u00c9 um mist\u00e9rio.\n</p>\n<p>\u00c9 roteirista de Oblivion, obra independente, que ficou em 1\u00ba na lista dos mais vendidos da Amazon na categoria HQs e Mang\u00e1s e Fic\u00e7\u00e3o Cientifica. Oblivion tamb\u00e9m venceu o 2\u00b0 lugar no Pr\u00eamio Geek de Literatura da Amazon e da Editora Pipoca e Nanquim.\n</p>\n<p>Lan\u00e7ou em 2023, novamente com Laura Jardim, a obra Longe de Tudo, uma micro utopia que narra a hist\u00f3ria de uma amizade entre um rob\u00f4 e um humano em um mundo onde m\u00e1quinas e humanos entraram em guerra.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Fabricio Martins", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 305220, "project_id": 172758, "description": "Inclui:\n1 - Nome nos agradecimentos;\n2 - Livro impresso com 15% de desconto (envio somente para o Brasil);\n3 - Marcador de p\u00e1ginas.\n4- Commission  de Evandro Kimera, Sketch Colorido, Half body \n\nIMPORTANTE: Commission \u00e9 uma ilustra\u00e7\u00e3o encomendada por uma pessoa que quer algo exclusivo e \u00fanico para guardar consigo. Devido a natureza da recompensa, a forma de entrega deve ser combinada com os autores para melhor preservar o item. Caso a op\u00e7\u00e3o escolhida seja o envio por correios/sedex, os apoiadores dever\u00e3o pagar pela entrega.  \n\n", "minimum_value": 180.0, "maximum_contributions": 10, "deliver_at": "2023-12-01T06:55:14", "updated_at": "2023-11-19T23:43:46.990184", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2130706432, "title": "Quadrinhos Sonoros + Jam original - Kimera", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "b7f8888e-92d6-43f4-b7cd-f90a446b5192", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/305220/thumb_reward_db91d5ba-233f-44b6-9fff-6d3246996091.jpg", "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 180.59397642367568}], "analises_categorias": {"premios_festivais": false, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "luta": false, "guerra": false, "estilo": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 180.0, "menor_ajustado": 180.59397642367568, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"nome": "fabricio martins", "nome_publico": "fabricio martins", "classificacao": "masculino"}, "analises_resumo": {"municipio": "Belo Horizonte", "uf": "MG", "city_id": 1634, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 25, "data_fim": "2023-12-03T02:59:59.999999", "data_ini": "2023-11-07T14:08:34.373017", "meta": 26000.0, "meta_corrigida": 26085.79659453093, "arrecadado": 26270.0, "arrecadado_corrigido": 26356.687559166447, "percentual_arrecadado": 101.03846153846153, "conteudo_adulto": false, "posts": 1, "project_id": 172758, "modalidade": "aon", "titulo": "Quadrinhos Sonoros Vol.1", "status": "successful", "total_contribuicoes": 102, "total_apoiadores": 94}}