{"detail": {"project_id": 17911, "id": 17911, "user_id": 123431, "name": "Uma Noite em L'Enfer", "headline": "Van Gogh encontra com Paul Gauguin, Gustav Klimt e Toulouse Lautrec no sinistro Cabaret de L\u00b4Enfer.", "budget": "<p>O dinheiro arrecadado ser\u00e1 usado para arcar com os custos de impress\u00e3o do livro, material para envio e a porcentagem do Catarse.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178380/orcamento-final.jpg\" \"=\"\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178385/orcameto-VG.jpg\">\n</p>", "goal": 18000.0, "about_html": "<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178299/oqueeLENFER_copy.jpg\" width=\"205\" height=\"51\" alt=\"\" style=\"width: 205px; height: 51px; float: left; margin: 0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178895/CAPA-NOVA-NEW-FINAL.jpg\" width=\"570\" height=\"756\" alt=\"\" style=\"width: 570px; height: 756px; display: block; margin: auto;\">\n</p>\n<p>\"Uma Noite em L'Enfer\" \u00e9 uma graphic novel, escrita e desenhada por Davi Calil, que narra o encontro fict\u00edcio de 5 pintores do passado, cujo protagonista \u00e9 o holandes Vincent Van Gogh.\n</p>\n<p>O livro foi publicado originalmente em 2016 (Editora Mino), teve \u00f3timas cr\u00edticas e esgotou sua tiragem em 2017. A campanha do Catarse tem como objetivo financiar a reimpress\u00e3o do livro, que desta vez ser\u00e1 publicado pelo selo independente Dead Hamster.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178534/todos.jpg\" width=\"699\" height=\"359\" style=\"width: 699px; height: 359px;\">\n</p>\n<p>\"Uma Noite em L'Enfer\" foi livremente inspirado na obra \"Noite na Taverna\" do escritor brasileiro \u00c1lvares de Azevedo, \u00edcone do movimento rom\u00e2ntico de nossas terras.\n</p>\n<p>Possui conte\u00fado er\u00f3tico, n\u00e3o \u00e9 aconselh\u00e1vel para menores de idade.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178644/Azevedo-VanGogh_copy.jpg\" width=\"461\" height=\"322\" alt=\"\" style=\"width: 461px; height: 322px; display: block; margin: auto;\">\n</p>\n<p>Tanto o escritor \u00c1lvares Azevedo quanto o pintor Vincent Van Gogh viveram no s\u00e9culo XIX, e por mais que n\u00e3o houvessem se conhecido, compartilharam o mesmo \"esp\u00edrito da \u00e9poca\", um dos per\u00edodos mais transformadores da hist\u00f3ria da humanidade.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178533/ahist_copy.jpg\" width=\"209\" height=\"53\" style=\"width: 209px; height: 53px;\">\n</p>\n<p>O que aconteceria se o pintor Vincent Van Gogh n\u00e3o tivesse cometido suic\u00eddio?\n</p>\n<p>Este \u00e9 o ponto de partida de \"Uma Noite em L'Enfer\". A hist\u00f3ria narra o encontro fict\u00edcio entre Vincent Van Gogh, Paul Gauguin, Toulouse Lautrec, Gustav Klimt (e outro personagem que n\u00e3o vou falar quem \u00e9) no Cabaret de L'Enfer, em Paris, no s\u00e9culo XIX.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178531/vngogh.jpg\" width=\"477\" height=\"655\" style=\"width: 477px; height: 655px;\">\n</p>\n<p>Na hist\u00f3ria Van Gogh est\u00e1 vivo e vai atr\u00e1s de Sien, a mulher com quem ele viveu um relacionamento antes da crise que o levou a decepar um peda\u00e7o de sua orelha.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178717/sien.jpg\" width=\"592\" height=\"521\" alt=\"\" style=\"width: 592px; height: 521px; display: block; margin: auto;\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Este encontro desencadeia uma s\u00e9rie de acontecimentos  que faz com que Van Gogh v\u00e1 parar no sinistro Cabaret de L'Enfer!</span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178955/fachada-lenfer-bx.jpg\">\n</p>\n<p>L\u00e1 ele encontra os demais artistas, que decidem fazer uma competi\u00e7\u00e3o onde cada um conta uma hist\u00f3ria de seu passado evolvendo Sexo, Amor e Morte.\n</p>\n<p>Quem contar a melhor hist\u00f3ria receber\u00e1 um pr\u00eamio macabro, n\u00e3o vou dizer o que \u00e9, s\u00f3 lendo pra saber, rsrs!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178540/desafio.jpg\" width=\"701\" height=\"609\" alt=\"\" style=\"width: 701px; height: 609px; display: block; margin: auto;\">\n</p>\n<p>O livro \u00e9 dividido em 7 cap\u00edtulos, cada um dedicado a hist\u00f3ria que um dos pintores ir\u00e1 contar.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178750/LENFER-LETRAS-PG-028-CAP2.jpg\" width=\"736\" height=\"477\" style=\"width: 736px; height: 477px;\">\n</p>\n<p>As hist\u00f3rias misturam dados biogr\u00e1ficos dos artistas com fic\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178751/piratas.jpg\" width=\"687\" height=\"447\" style=\"width: 687px; height: 447px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178946/LENFER-COR-PG-145_copy.jpg\" width=\"426\" height=\"582\" alt=\"\" style=\"width: 426px; height: 582px; display: block; margin: auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178948/LENFER-FECHAMENTO-PG-027.jpg\" width=\"424\" height=\"586\" alt=\"\" style=\"width: 424px; height: 586px; display: block; margin: auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178950/LENFER-COR-PG-152.jpg\" width=\"424\" height=\"579\" alt=\"\" style=\"width: 424px; height: 579px; display: block; margin: auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178510/cabaret_copy.jpg\" width=\"396\" height=\"58\" style=\"width: 396px; height: 58px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178514/cabaret-lenfer-1.jpg\" width=\"479\" height=\"755\" alt=\"\" style=\"width: 479px; height: 755px; display: block; margin: auto;\">\n</p>\n<p>L'Enfer foi um famoso cabaret no bairro bo\u00eamio de Montmartre, em Paris, fundado em 1890, por Antonin Alexander! Era um ambiente sat\u00edrico, onde os atendentes vestiam vermelho, muitas vezes caracterizados com chifres, fuma\u00e7a emergia de suas paredes, an\u00f5es corriam e viravam cambalhotas entre seus clientes. O interior do estabelecimento era forrado de esculturas de pessoas sendo dragadas pelos fogos do inferno.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178520/cabaret-lenfer-5.jpg\" width=\"544\" height=\"409\" alt=\"\" style=\"width: 544px; height: 409px; display: block; margin: auto;\">\n</p>\n<p>A cultura de entretenimento com tem\u00e1tica m\u00f3rbida e sombria era bem popular na Paris da Belle Epoque, no final do s\u00e9c XIX mas perdeu for\u00e7a na virada do s\u00e9culo XX, principalmente depois da primeira guerra mundial.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178521/cabaret-lenfer-2bx.jpg\" width=\"623\" height=\"477\" alt=\"\" style=\"width: 623px; height: 477px; display: block; margin: auto;\">\n</p>\n<p>O Cabaret de L'Enfer criou a atmosfera perfeita para o encontro entre os pintores que ocorre nesta hist\u00f3ria.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178522/cabaret-lenfer-6.jpg\" width=\"374\" height=\"234\" alt=\"\" style=\"width: 374px; height: 234px; display: block; margin: auto;\">\n</p>\n<p>Mesmo sem ter nenhuma pista a respeito, eu ainda gosto de acreditar que  Van Gogh, Lautrec, Gauguin e Klimt n\u00e3o conseguiriam passar em frente a este estabelecimento sem pelo menos dar uma entradinha pra espiar.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178523/cabaret-lenfer-8.jpg\" alt=\"\" width=\"507\" height=\"321\" style=\"display: block; margin: auto; width: 507px; height: 321px;\">\n</p>\n<p>O Cabaret de L'Enfer foi demolido em 1950 :(\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178524/cabaret-lenfer-4bx.jpg\" width=\"682\" height=\"494\" alt=\"\" style=\"width: 682px; height: 494px; display: block; margin: auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178313/sobre-o-autor_copy.jpg\" width=\"247\" height=\"56\" style=\"width: 247px; height: 56px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178497/sobre-o-liv.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178307/sobre-o_copy.jpg\" width=\"216\" height=\"64\" style=\"width: 216px; height: 64px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178996/Recompensas_copy.jpg\">\n</p>\n<p>As recompensas desta campanha ser\u00e3o  pacotes com meus outros livros, que j\u00e1 foram publicados pelo selo Dead Hamster.\n</p>\n<p><strong>- NOVIDADES </strong>-\n</p>\n<p>Venda de artes originais, todas pintadas em Guache, no papel Fabriano 100% Algod\u00e3o, tamanho A4. Valor promocional de R$250,00.\n</p>\n<p><strong>ORIGINAL #5: </strong>Sien - Releitura de Gustav Klimt.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/183344/KLIMT-SIEN-bx.jpg\" style=\"display: block; margin: auto; width: 550px; height: 429px;\" alt=\"\" width=\"550\" height=\"429\">\n</p><br>\n<p><strong>ORIGINAL #4: </strong><span class=\"redactor-invisible-space\" \"=\"\"><strong></strong>Sien - Releitura de Toulouse Lautrec.</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\" \"=\"\"></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/182863/SIEN-LAUTRC-web.jpg\" alt=\"\" width=\"519\" height=\"444\" style=\"display: block; margin: auto; width: 519px; height: 444px;\">\n</p>\n<p><strong>ORIGINAL #1,</strong><strong> #2, #3: </strong>Vendidos\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/182862/vendidos.jpg\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong>01 - LIVRO: Kung Fu Ganja</strong>, 196 p\u00e1ginas, papel couch\u00e9, verniz na capa, lombada quadrada.\n</p>\n<p>Este projeto teve in\u00edcio como uma s\u00e9ire de webcomic, ganhou a vers\u00e3o impressa de seu primeiro volume impresso em 2017, atrav\u00e9s de uma campanha do Catarse.\n</p>\n<p>link para webcomic: <a href=\"http://www.kungfuganja.com\">www.kungfuganja.com</a>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178733/Capa-kohq.jpg\" width=\"408\" height=\"562\" alt=\"\" style=\"width: 408px; height: 562px; display: block; margin: auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178735/pgs-kfg.jpg\" width=\"578\" height=\"394\" alt=\"\" style=\"width: 578px; height: 394px; display: block; margin: auto;\">\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong>02 - LIVRO: Surubotron</strong>, quadrinho mudo de humor, 34 p\u00e1ginas, papel couch\u00e9, verniz na capa, lombada quadrada.\n</p>\n<p>Conte\u00fado pornogr\u00e1fico, n\u00e3o \u00e9 indicado a menores de idade.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178765/surub.jpg\" width=\"462\" height=\"639\" alt=\"\" style=\"width: 462px; height: 639px; display: block; margin: auto;\">\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong>03 - LIVRO: Artbook Pintura Rel\u00e2mpago</strong>, <strong>#1.</strong>\n</p>\n<p>- 34 p\u00e1ginas, papel couch\u00e9, verniz na capa, lombada quadrada.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178766/CHEGOU-web.jpg\" width=\"526\" height=\"374\" alt=\"\" style=\"width: 526px; height: 374px; display: block; margin: auto;\">\n</p>\n<p>Livro composto de pinturas em guache, aquarela e \u00f3leo. Abaixo algumas amostras de suas p\u00e1ginas.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178768/00-guache-004.jpg\" width=\"550\" height=\"391\" alt=\"\" style=\"width: 550px; height: 391px; display: block; margin: auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178772/00-oleo-002.jpg\" width=\"564\" height=\"416\" alt=\"\" style=\"width: 564px; height: 416px; display: block; margin: auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178876/art-06.jpg\" width=\"396\" height=\"561\" alt=\"\" style=\"width: 396px; height: 561px; display: block; margin: auto;\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong>04 - LIVRO: Artbook Pintura Rel\u00e2mpago, #2.</strong>\n</p>\n<p><strong>-</strong>34 p\u00e1ginas, papel couch\u00e9, verniz na capa, lombada quadrada.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178870/00-CAPA-layout-2015B.jpg\" width=\"383\" height=\"519\" alt=\"\" style=\"width: 383px; height: 519px; display: block; margin: auto;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Livro composto por pinturas feitas com guache, abaixo algumas de suas p\u00e1ginas.</span><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178871/AB-03-04.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178872/AB-07-08.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178873/AB-11-12.jpg\" alt=\"\" width=\"588\" height=\"396\" style=\"display: block; margin: auto; width: 588px; height: 396px;\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178308/sobre-o-autor_copy.jpg\" width=\"271\" height=\"54\" style=\"width: 271px; height: 54px;\">\n</p>\n<p>Davi Calil, nasceu na cidade de Guararema, interior de S\u00e3o Paulo, em 1979. Iniciou sua carreira como ilustrador e colaborou por mais de 10 anos com ilustra\u00e7\u00f5es para jornais e revistas. Posteriormente migrou para o mercado de anima\u00e7\u00e3o onde trabalhou  como designer de personagens na primeira e segunda temporada da anima\u00e7\u00e3o Historietas Assombradas (Glaz) que \u00e9 exibida na Cartoon Network. Colabora tamb\u00e9m para diversos projetos fazendo Storyboard.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178944/calil-e-van-gogh.jpg\" width=\"291\" height=\"296\" alt=\"\" style=\"width: 291px; height: 296px; display: block; margin: auto;\">\n</p>\n<p>Professor de pintura (Quanta Academia de Artes e SESC Pomp\u00e9ia), Calil \u00e9 um dos fundadores do selo Dead Hamster. Pelo selo, ele lan\u00e7ou Surubotron, Quaisqualigundum (esta com roteiro de Roger Cruz) e os artbooks Pintura Rel\u00e2mpago #1 e #2. Foi tamb\u00e9m o respons\u00e1vel pelas cores do \u00e1lbum Turma da Mata, Muralha, projeto Graphic MSP dos est\u00fadios Mauricio de Sousa (escrita por Arthur Fujita e desenhada por Roger Cruz). Em 2016 <span class=\"il\">Calil</span> lan\u00e7ou a HQ autoral, Uma Noite em L' Enfer (editora MINO), que esgotou em 2017. Atualmente <span class=\"il\">Calil</span> trabalha na sua s\u00e9rie de webcomic Kung Fu Ganja (<a href=\"http://www.kungfuganja.com/\" target=\"_blank\" data-saferedirecturl=\"https://www.google.com/url?q=http://www.kungfuganja.com&source=gmail&ust=1536251562409000&usg=AFQjCNF6itNuHPf9jLzDwuM2JDmfKCxxqA\">www.kungfuganja.com</a>) que j\u00e1 ganhou uma vers\u00e3o impressa para o seu primeiro volume. Calil tamb\u00e9m possui um canal no youtube onde coloca v\u00eddeos tutorias de pintura (link abaixo).\n</p>\n<p>redes sociais:\n</p>\n<p><a href=\"https://www.youtube.com/channel/UCHJMiVAF3JoJKmwAewqNqpA?view_as=subscriber\">https://www.youtube.com/channel/UCHJMiVAF3JoJKmwAe...</a><br>\n</p>\n<p><a href=\"https://www.instagram.com/davicalil/\" target=\"_blank\" data-saferedirecturl=\"https://www.google.com/url?q=https://www.instagram.com/davicalil/&source=gmail&ust=1536251562409000&usg=AFQjCNHkT13d_oldMYzS1NXuN1x0b8fVLg\">https://www.instagram.com/<wbr>davicalil/</a>\n</p>\n<p><a href=\"https://www.instagram.com/davicalil/\" target=\"_blank\" data-saferedirecturl=\"https://www.google.com/url?q=https://www.instagram.com/davicalil/&source=gmail&ust=1536251562409000&usg=AFQjCNHkT13d_oldMYzS1NXuN1x0b8fVLg\"></a><a href=\"https://www.facebook.com/davicalil\" target=\"_blank\" data-saferedirecturl=\"https://www.google.com/url?q=https://www.facebook.com/davicalil&source=gmail&ust=1536251562409000&usg=AFQjCNFSpj-chrODLeoQ7sTLa_EDPRU-Ew\">https://www.facebook.<wbr>com/davicalil</a>\n</p>", "permalink": "lenfer", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/lhfLXjKMMNs", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=lhfLXjKMMNs", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/17911/vangogh.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/17911/project_thumb_thumb_vangogh.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/17911/project_thumb_small_vangogh.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/17911/project_thumb_large_vangogh.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/17911/project_thumb_video_cover_vangogh.jpg", "progress": 223.3612777777778, "pledged": 40205.03, "total_contributions": 580, "total_contributors": 574, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2018-11-05T01:59:59.999999", "zone_expires_at": "2018-11-04T23:59:59.999999", "online_date": "2018-09-05T19:02:02.43551", "zone_online_date": "2018-09-05T16:02:02.43551", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 20, "address": {"city": "Guararema", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 123431, "name": "Davi Calil", "public_name": "Davi Calil"}, "reminder_count": 339, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 20, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Gaugin,Gustavklimt,Historiadaarte,Lautrec,Vangogh", "city_id": 4919, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "0d1b6e03-0c3a-436d-830e-8f5fe3e0ac8e", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "goal_ajustado": 23943.918366012946, "pledged_ajustado": 53481.442012394524, "about_txt": "\"Uma Noite em L'Enfer\" \u00e9 uma graphic novel, escrita e desenhada por Davi Calil, que narra o encontro fict\u00edcio de 5 pintores do passado, cujo protagonista \u00e9 o holandes Vincent Van Gogh. O livro foi publicado originalmente em 2016 (Editora Mino), teve \u00f3timas cr\u00edticas e esgotou sua tiragem em 2017. A campanha do Catarse tem como objetivo financiar a reimpress\u00e3o do livro, que desta vez ser\u00e1 publicado pelo selo independente Dead Hamster. \"Uma Noite em L'Enfer\" foi livremente inspirado na obra \"Noite na Taverna\" do escritor brasileiro \u00c1lvares de Azevedo, \u00edcone do movimento rom\u00e2ntico de nossas terras. Possui conte\u00fado er\u00f3tico, n\u00e3o \u00e9 aconselh\u00e1vel para menores de idade. Tanto o escritor \u00c1lvares Azevedo quanto o pintor Vincent Van Gogh viveram no s\u00e9culo XIX, e por mais que n\u00e3o houvessem se conhecido, compartilharam o mesmo \"esp\u00edrito da \u00e9poca\", um dos per\u00edodos mais transformadores da hist\u00f3ria da humanidade. O que aconteceria se o pintor Vincent Van Gogh n\u00e3o tivesse cometido suic\u00eddio? Este \u00e9 o ponto de partida de \"Uma Noite em L'Enfer\". A hist\u00f3ria narra o encontro fict\u00edcio entre Vincent Van Gogh, Paul Gauguin, Toulouse Lautrec, Gustav Klimt (e outro personagem que n\u00e3o vou falar quem \u00e9) no Cabaret de L'Enfer, em Paris, no s\u00e9culo XIX. Na hist\u00f3ria Van Gogh est\u00e1 vivo e vai atr\u00e1s de Sien, a mulher com quem ele viveu um relacionamento antes da crise que o levou a decepar um peda\u00e7o de sua orelha. Este encontro desencadeia uma s\u00e9rie de acontecimentos  que faz com que Van Gogh v\u00e1 parar no sinistro Cabaret de L'Enfer! L\u00e1 ele encontra os demais artistas, que decidem fazer uma competi\u00e7\u00e3o onde cada um conta uma hist\u00f3ria de seu passado evolvendo Sexo, Amor e Morte. Quem contar a melhor hist\u00f3ria receber\u00e1 um pr\u00eamio macabro, n\u00e3o vou dizer o que \u00e9, s\u00f3 lendo pra saber, rsrs! O livro \u00e9 dividido em 7 cap\u00edtulos, cada um dedicado a hist\u00f3ria que um dos pintores ir\u00e1 contar. As hist\u00f3rias misturam dados biogr\u00e1ficos dos artistas com fic\u00e7\u00e3o. L'Enfer foi um famoso cabaret no bairro bo\u00eamio de Montmartre, em Paris, fundado em 1890, por Antonin Alexander! Era um ambiente sat\u00edrico, onde os atendentes vestiam vermelho, muitas vezes caracterizados com chifres, fuma\u00e7a emergia de suas paredes, an\u00f5es corriam e viravam cambalhotas entre seus clientes. O interior do estabelecimento era forrado de esculturas de pessoas sendo dragadas pelos fogos do inferno. A cultura de entretenimento com tem\u00e1tica m\u00f3rbida e sombria era bem popular na Paris da Belle Epoque, no final do s\u00e9c XIX mas perdeu for\u00e7a na virada do s\u00e9culo XX, principalmente depois da primeira guerra mundial. O Cabaret de L'Enfer criou a atmosfera perfeita para o encontro entre os pintores que ocorre nesta hist\u00f3ria. Mesmo sem ter nenhuma pista a respeito, eu ainda gosto de acreditar que  Van Gogh, Lautrec, Gauguin e Klimt n\u00e3o conseguiriam passar em frente a este estabelecimento sem pelo menos dar uma entradinha pra espiar. O Cabaret de L'Enfer foi demolido em 1950 :( As recompensas desta campanha ser\u00e3o  pacotes com meus outros livros, que j\u00e1 foram publicados pelo selo Dead Hamster. - NOVIDADES - Venda de artes originais, todas pintadas em Guache, no papel Fabriano 100% Algod\u00e3o, tamanho A4. Valor promocional de R$250,00. ORIGINAL #5: Sien - Releitura de Gustav Klimt. ORIGINAL #4: Sien - Releitura de Toulouse Lautrec. ORIGINAL #1, #2, #3: Vendidos 01 - LIVRO: Kung Fu Ganja , 196 p\u00e1ginas, papel couch\u00e9, verniz na capa, lombada quadrada. Este projeto teve in\u00edcio como uma s\u00e9ire de webcomic, ganhou a vers\u00e3o impressa de seu primeiro volume impresso em 2017, atrav\u00e9s de uma campanha do Catarse. link para webcomic: www.kungfuganja.com 02 - LIVRO: Surubotron , quadrinho mudo de humor, 34 p\u00e1ginas, papel couch\u00e9, verniz na capa, lombada quadrada. Conte\u00fado pornogr\u00e1fico, n\u00e3o \u00e9 indicado a menores de idade. 03 - LIVRO: Artbook Pintura Rel\u00e2mpago , #1. - 34 p\u00e1ginas, papel couch\u00e9, verniz na capa, lombada quadrada. Livro composto de pinturas em guache, aquarela e \u00f3leo. Abaixo algumas amostras de suas p\u00e1ginas. 04 - LIVRO: Artbook Pintura Rel\u00e2mpago, #2. - 34 p\u00e1ginas, papel couch\u00e9, verniz na capa, lombada quadrada. Livro composto por pinturas feitas com guache, abaixo algumas de suas p\u00e1ginas. Davi Calil, nasceu na cidade de Guararema, interior de S\u00e3o Paulo, em 1979. Iniciou sua carreira como ilustrador e colaborou por mais de 10 anos com ilustra\u00e7\u00f5es para jornais e revistas. Posteriormente migrou para o mercado de anima\u00e7\u00e3o onde trabalhou  como designer de personagens na primeira e segunda temporada da anima\u00e7\u00e3o Historietas Assombradas (Glaz) que \u00e9 exibida na Cartoon Network. Colabora tamb\u00e9m para diversos projetos fazendo Storyboard. Professor de pintura (Quanta Academia de Artes e SESC Pomp\u00e9ia), Calil \u00e9 um dos fundadores do selo Dead Hamster. Pelo selo, ele lan\u00e7ou Surubotron, Quaisqualigundum (esta com roteiro de Roger Cruz) e os artbooks Pintura Rel\u00e2mpago #1 e #2. Foi tamb\u00e9m o respons\u00e1vel pelas cores do \u00e1lbum Turma da Mata, Muralha, projeto Graphic MSP dos est\u00fadios Mauricio de Sousa (escrita por Arthur Fujita e desenhada por Roger Cruz). Em 2016 Calil lan\u00e7ou a HQ autoral, Uma Noite em L' Enfer (editora MINO), que esgotou em 2017. Atualmente Calil trabalha na sua s\u00e9rie de webcomic Kung Fu Ganja ( www.kungfuganja.com ) que j\u00e1 ganhou uma vers\u00e3o impressa para o seu primeiro volume. Calil tamb\u00e9m possui um canal no youtube onde coloca v\u00eddeos tutorias de pintura (link abaixo). redes sociais: https://www.youtube.com/channel/UCHJMiVAF3JoJKmwAe... https://www.instagram.com/ davicalil/ https://www.facebook. com/davicalil"}, "user": {"id": 123431, "common_id": "22709099-6ead-41a8-a5f9-152405236561", "name": "Davi Calil", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/123431/thumb_avatar_1b2af92b-b432-411c-890f-9873352bf1dd.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/davicalil", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 24, "total_published_projects": 4, "links": [{"id": 46598, "link": "https://www.youtube.com/@davicalil-pinturarelampago8289/videos"}, {"id": 19903, "link": "https://tapas.io/series/Kung-Fu-Ganja/info"}, {"id": 19909, "link": "https://www.instagram.com/davicalil/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 368, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2013-01-15T18:00:58.04371", "about_html": "<p>Autor de quadrinhos, ilustrador, professor de pintura e tatuador (n\u00e3o necessariamente nessa ordem).\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Davi Calil", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 156519, "project_id": 17911, "description": "-Livro impresso Uma Noite em L'Enfer \n-Artbook Pintura Rel\u00e2mpago #1 e #2\n-Recompensa SEM FRETE INCLUSO, pode ser retirada no lan\u00e7amento na Quanta Academia de Artes, em algum outro evento do g\u00eanero ou na CCXP 2018.", "minimum_value": 100.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2018-12-01T12:44:02", "updated_at": "2018-09-18T13:46:30.329021", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 8388546, "title": "Livro impresso + PINTURA REL\u00c2MPAGO #1 e #2 (SEM FRETE)", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "13bc0b72-3757-4f8a-b820-090b63753562", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 133.02176870007193}], "analises_categorias": {"premios_festivais": true, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": true, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": true, "herois": false, "luta": false, "guerra": true, "estilo": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": true, "erotismo": true, "religiosidade": false, "jogos": true}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 100.0, "menor_ajustado": 133.02176870007193, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"nome": "davi calil", "nome_publico": "davi calil", "classificacao": "masculino"}, "analises_resumo": {"municipio": "Guararema", "uf": "SP", "city_id": 4919, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 60, "data_fim": "2018-11-05T01:59:59.999999", "data_ini": "2018-09-05T19:02:02.43551", "meta": 18000.0, "meta_corrigida": 23943.918366012946, "arrecadado": 40205.03, "arrecadado_corrigido": 53481.442012394524, "percentual_arrecadado": 223.3612777777778, "conteudo_adulto": false, "posts": 20, "project_id": 17911, "modalidade": "aon", "titulo": "Uma Noite em L'Enfer", "status": "successful", "total_contribuicoes": 580, "total_apoiadores": 574}}