{"detail": {"project_id": 18085, "id": 18085, "user_id": 463853, "name": "Livro Her\u00f3i", "headline": "A hist\u00f3ria da revista que inspirou uma gera\u00e7\u00e3o.", "budget": "<p><br></p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/22073/Orcamento_Heroi.png\"></p><p><br></p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/22091/Grafico_Heroi2.png\" alt=\"\" style=\"display: block; margin: auto;\"></p>", "goal": 38802.504485915706, "about_html": "Tudo come\u00e7ou h\u00e1 47 s\u00e9culos, na Sum\u00e9ria antiga, quando Gilgamesh... n\u00e3o, tudo come\u00e7ou em 1938, quando dois jovens f\u00e3s de fic\u00e7\u00e3o-cient\u00edfica de Cleveland... melhor, foi no Jap\u00e3o dos anos 50, quando Osamu Tezuka rabiscou pela primeira vez um menino com cora\u00e7\u00e3o at\u00f4mico... Agora valendo :) Tudo come\u00e7ou aqui mesmo no Brasil h\u00e1 duas d\u00e9cadas, quando um bando de f\u00e3s de personagens poderosos, divertidos e carism\u00e1ticos se uniu para transformar essa paix\u00e3o em realidade. Inspirados por muitas coisas que vieram antes, criaram uma revista como nunca houve. Numa \u00e9poca pr\u00e9-internet, pr\u00e9-celular, pr\u00e9-redes sociais e praticamente movida a vapor, eles criaram um dos maiores fen\u00f4menos editoriais da hist\u00f3ria do pa\u00eds. E nos anos seguintes, aprontariam muitas outras boas. Mais importante: o trabalho dessa turma inspirou milhares \u2013 milh\u00f5es?! \u2013 de crian\u00e7as e adolescentes. Alguns deles at\u00e9 aprenderam a ler com a revista. Outros revisitaram suas inf\u00e2ncias e reencontraram her\u00f3is que marcaram suas vidas. Todos se envolveram, se empolgaram, se encantaram. Subiram as doze casas... e aspiraram a ser mais. Essa \u00e9 uma das grandes hist\u00f3rias da gera\u00e7\u00e3o 90. Essa \u00e9 a hist\u00f3ria da Her\u00f3i. O livro HER\u00d3I \u2013 A HIST\u00d3RIA DA REVISTA QUE INSPIROU UMA GERA\u00c7\u00c3O conta, pela primeira vez, toda a saga da revista. \u00c9 um projeto do cora\u00e7\u00e3o de muitas pessoas envolvidas na publica\u00e7\u00e3o, do seu in\u00edcio em dezembro de 1994, at\u00e9 a galera que hoje faz o site Heroi.com.br . O livro \u00e9 inteiramente colorido e explosivamente ilustrado, claro... para fazer a alegria de quem colecionou a revista. Ele \u00e9 organizado em tr\u00eas eixos: A Hist\u00f3ria da Her\u00f3i, reunindo de maneira tem\u00e1tica os depoimentos de editores, redatores e colaboradores das suas diversas fases Cronologia Completa, com todas as edi\u00e7\u00f5es comentadas, todas as capas, principais mat\u00e9rias e autores Artigos diversos contextualizando a revista na sua \u00e9poca, seu impacto no mercado editorial, e revelando detalhes at\u00e9 hoje secretos. Como eram feitas as revistas e os an\u00fancios de TV, projetos que quase aconteceram, como o programa da Her\u00f3i na TV Manchete, e a Her\u00f3i Comic Con... e muito mais! META: R$ 25.000,00 PARA METAS ESTENDIDAS R$ 29.000 - Todos os apoiadores ganhar\u00e3o um adesivo exclusivo da revista Her\u00f3i Imagem do adesivo R$ 34.000 - Todos os apoiadores ganhar\u00e3o uma cole\u00e7\u00e3o de 3 postais especialmente desenhados para a Her\u00f3i R$ 40.000 - Todos os apoiadores ganhar\u00e3o um diploma de \"Super Her\u00f3i\" R$ 47.000 - Todos os apoiadores ganhar\u00e3o um p\u00f4ster formato (21 cm X 28 cm) de uma capa in\u00e9dita da revista R$ 55.000 - Todos os apoiadores ganhar\u00e3o um edi\u00e7\u00e3o digital in\u00e9dita da revista Her\u00f3i R\u00e9plica da edi\u00e7\u00e3o 1 da revista Her\u00f3i autografada PDF do Livro Valor: R$ 25 _______________________________________________________ R\u00e9plica da edi\u00e7\u00e3o 1 da revista Her\u00f3i autografada Livro Impresso Sobrecapa Valor: R$ 40 _______________________________________________________ R\u00e9plica da edi\u00e7\u00e3o 1 da revista Her\u00f3i autografada Livro Impresso Sobrecapa 5 posteres das 5 principais capas da revista Her\u00f3i em formato A3 (29,7 cm X 42 cm) Valor: R$ 50 _______________________________________________________ R\u00e9plica da edi\u00e7\u00e3o 1 da revista Her\u00f3i autografada Livro Impresso Sobrecapa 5 p\u00f4steres das 5 principais capas da revista Her\u00f3i em formato A3 (29,7 cm X 42 cm) Nome impresso nos agradecimentos do livro Valor: R$ 70 _____________________________________________________ R\u00e9plica da edi\u00e7\u00e3o 1 da revista Her\u00f3i autografada Livro Impresso Sobrecapa 5 p\u00f4steres das 5 principais capas da revista Her\u00f3i em formato A3 (29,7 cm X 42 cm) Nome impresso nos agradecimentos do livro Trof\u00e9u Her\u00f3i Valor: R$ 90 _______________________________________________________ R\u00e9plica da edi\u00e7\u00e3o 1 da revista Her\u00f3i autografada Livro Impresso Sobrecapa 5 p\u00f4steres das 5 principais capas da revista Her\u00f3i em formato A3 (29,7 cm X 42 cm) Nome impresso nos agradecimentos do livro Trof\u00e9u Her\u00f3i Livreto extra com hist\u00f3ria e ficha t\u00e9cnica dos 10 personagens mais importantes da hist\u00f3ria da revista Her\u00f3i (elei\u00e7\u00e3o p\u00fablica) Valor: R$ 120 _______________________________________________________ R\u00e9plica da edi\u00e7\u00e3o 1 da revista Her\u00f3i autografada Livro Impresso com capa variantes ( 5:100) e aut\u00f3grafos Sobrecapa 5 p\u00f4steres das 5 principais capas da revista Her\u00f3i em formato A3 (29,7 cm X 42 cm) Nome impresso nos agradecimentos do livro Trof\u00e9u Her\u00f3i Livreto extra com hist\u00f3ria e ficha t\u00e9cnica dos 10 personagens mais importantes da hist\u00f3ria da revista Her\u00f3i (elei\u00e7\u00e3o p\u00fablica) Valor: R$ 200 _______________________________________________________ ( limitada a 10 pessoas ) R\u00e9plica da edi\u00e7\u00e3o 1 da revista Her\u00f3i autografada Livro Impresso com capa variantes ( 5:100) e aut\u00f3grafos Sobrecapa 5 p\u00f4steres das 5 principais capas da revista Her\u00f3i em formato A3 (29,7 cm X 42 cm) Nome impresso nos agradecimentos do livro Trof\u00e9u Her\u00f3i Livreto extra com hist\u00f3ria e ficha t\u00e9cnica dos 10 personagens mais importantes da hist\u00f3ria da revista Her\u00f3i (elei\u00e7\u00e3o p\u00fablica) Sua entrevista no livro (sua hist\u00f3ria com a Her\u00f3i) Valor: R$ 300 _______________________________________________________ O livro \u00e9 assinado por Andr\u00e9 Forastieri , criador e editor-chefe da revista durante toda sua hist\u00f3ria, e a jornalista e roteirista Arianne Brogini, editora na fase Heroi.com.br , editora no O Capacitor e com passagem pela revista Sexy. Conta tamb\u00e9m com a jornalista Juliana Zorzato e ainda com a colabora\u00e7\u00e3o de Matheus Mossmann , autor de Monografia sobre a Her\u00f3i e expert na hist\u00f3ria da revista. V\u00eddeo: dire\u00e7\u00e3o e edi\u00e7\u00e3o - Murilo Biagiotti, Gabriel Marzinotto e Catharina Strobel. Her\u00f3i: inesquec\u00edvel, indestrut\u00edvel, e agora pedindo seu apoio no Catarse!", "permalink": "livroheroi", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/9LU1AgqqUpA", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=9LU1AgqqUpA&feature=youtu.be&app=desktop", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/18085/600x340.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/18085/project_thumb_thumb_600x340.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/18085/project_thumb_small_600x340.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/18085/project_thumb_large_600x340.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/18085/project_thumb_video_cover_600x340.jpg", "progress": 179.324, "pledged": 69582.20314432349, "total_contributions": 674, "total_contributors": 672, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2015-11-17T01:59:59.999999", "zone_expires_at": "2015-11-16T23:59:59.999999", "online_date": "2015-09-17T14:51:44.178367", "zone_online_date": "2015-09-17T11:51:44.178367", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 8, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 463853, "name": "4 see comunica\u00e7\u00e3o", "public_name": "Her\u00f3i"}, "reminder_count": 80, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 8, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "5523e97a-1a5c-4ab5-a576-5d92273ac4ab", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 463853, "common_id": "78fe1fbb-7fdd-4ce1-93cf-89138425c86c", "name": "4 see comunica\u00e7\u00e3o", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/463853/thumb_avatar_logo_heroi_280x280.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/Site.Heroi?fref=nf", "twitter_username": "site_heroi", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 5447, "link": "http://www.heroi.com.br"}], "follows_count": 0, "followers_count": 24, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/463853/base_Capa_Catarse_Heroi_PRINT.jpg", "created_at": "2015-08-24T15:19:56.905511", "about_html": "<p>Tudo come\u00e7ou aqui mesmo no Brasil h\u00e1 duas d\u00e9cadas, quando um bando de f\u00e3s de personagens poderosos, divertidos e carism\u00e1ticos se uniu para transformar essa paix\u00e3o em realidade. Inspirados por muitas coisas que vieram antes, criaram uma revista como nunca houve.</p><p>Numa \u00e9poca pr\u00e9-internet, pr\u00e9-celular, pr\u00e9-redes sociais e praticamente movida a vapor, eles criaram um dos maiores fen\u00f4menos editoriais da hist\u00f3ria do pa\u00eds. E nos anos seguintes, aprontariam muitas outras boas. Mais importante: o trabalho dessa turma inspirou milhares \u2013 milh\u00f5es?! \u2013 de crian\u00e7as e adolescentes. Alguns deles at\u00e9 aprenderam a ler com a revista. Outros revisitaram suas inf\u00e2ncias e reencontraram her\u00f3is que marcaram suas vidas. Todos se envolveram, se empolgaram, se encantaram. Subiram as doze casas... e aspiraram a ser mais.</p><p><strong>Essa \u00e9 uma das grandes hist\u00f3rias da gera\u00e7\u00e3o 90. Essa \u00e9 a hist\u00f3ria da Her\u00f3i.</strong></p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Her\u00f3i", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 55273, "project_id": 18085, "description": "- R\u00e9plica da edi\u00e7\u00e3o 1 da revista Her\u00f3i autografada\r\n- Livro Impresso com capa variantes ( 5:100) e aut\u00f3grafos\r\n- Sobrecapa\r\n- 5 posteres das 5 principais capas da revista Her\u00f3i em formato A3 ( 29,7cm X 42cm )\r\n- Nome impresso nos agradecimentos do livro\r\n- Trof\u00e9u Her\u00f3i\r\n- Livreto extra com hist\u00f3ria e ficha t\u00e9cnica dos 10 personagens mais importantes da hist\u00f3ria da revista Her\u00f3i (elei\u00e7\u00e3o p\u00fablica)\r\n- Sua entrevista no livro (sua hist\u00f3ria com a Her\u00f3i)", "minimum_value": 465.63005383098846, "maximum_contributions": 15.521001794366283, "deliver_at": "2015-12-01T02:00:00", "updated_at": "2015-09-10T23:06:36.038749", "paid_count": 10, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 8323072, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "9c33dfcb-f4c1-4bf4-ad36-0f312e1adf58", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "spacy_lemmas": ["s\u00e9culo", "jovem", "f\u00e3", "ano", "vez", "menino", "cora\u00e7\u00e3o", "d\u00e9cada", "bando", "f\u00e3", "personagem", "paix\u00e3o", "realidade", "coisa", "revista", "\u00e9poca", "fen\u00f4meno", "hist\u00f3ria", "pa\u00eds", "ano", "boa", "trabalho", "turma", "milhar", "crian\u00e7a", "adolescente", "revista", "inf\u00e2ncia", "her\u00f3i", "vida", "casa", "hist\u00f3ria", "gera\u00e7\u00e3o", "hist\u00f3ria", "livro", "vez", "saga", "revista", "projeto", "cora\u00e7\u00e3o", "pessoa", "publica\u00e7\u00e3o", "in\u00edcio", "dezembro", "galera", "site", "livro", "alegria", "revista", "eixo", "maneira", "depoimento", "editor", "redator", "colaborador", "fase", "edi\u00e7\u00e3o", "capa", "mat\u00e9ria", "autor", "artigos", "revista", "\u00e9poca", "impacto", "mercado", "detalhe", "revista", "an\u00fancio", "tv", "projeto", "programa", "tv", "meta", "apoiador", "revista", "apoiador", "cole\u00e7\u00e3o", "postal", "apoiador", "diploma", "apoiador", "formato", "capa", "revista", "apoiador", "edi\u00e7\u00e3o", "revista", "edi\u00e7\u00e3o", "revista", "edi\u00e7\u00e3o", "revista", "edi\u00e7\u00e3o", "revista", "poster", "capa", "revista", "formato", "valor", "edi\u00e7\u00e3o", "revista", "p\u00f4ster", "capa", "revista", "formato", "nome", "agradecimento", "livro", "valor", "edi\u00e7\u00e3o", "revista", "p\u00f4ster", "capa", "revista", "formato", "nome", "agradecimento", "livro", "edi\u00e7\u00e3o", "revista", "p\u00f4ster", "capa", "revista", "formato", "nome", "agradecimento", "livro", "hist\u00f3ria", "ficha", "personagem", "hist\u00f3ria", "revista", "elei\u00e7\u00e3o", "valor", "edi\u00e7\u00e3o", "revista", "capa", "p\u00f4ster", "capa", "revista", "formato", "nome", "agradecimento", "livro", "hist\u00f3ria", "ficha", "personagem", "hist\u00f3ria", "revista", "elei\u00e7\u00e3o", "valor", "pessoa", "edi\u00e7\u00e3o", "revista", "capa", "p\u00f4ster", "capa", "revista", "formato", "nome", "agradecimento", "livro", "hist\u00f3ria", "ficha", "personagem", "hist\u00f3ria", "revista", "elei\u00e7\u00e3o", "entrevista", "livro", "hist\u00f3ria", "valor", "livro", "criador", "revista", "hist\u00f3ria", "jornalista", "editora", "fase", "editora", "passagem", "revista", "jornalista", "colabora\u00e7\u00e3o", "autor", "monografia", "expert", "hist\u00f3ria", "revista", "dire\u00e7\u00e3o", "edi\u00e7\u00e3o", "apoio"], "spacy_lemmas_freq": {"s\u00e9culo": 1, "jovem": 1, "f\u00e3": 2, "ano": 2, "vez": 2, "menino": 1, "cora\u00e7\u00e3o": 2, "d\u00e9cada": 1, "bando": 1, "personagem": 4, "paix\u00e3o": 1, "realidade": 1, "coisa": 1, "revista": 29, "\u00e9poca": 2, "fen\u00f4meno": 1, "hist\u00f3ria": 12, "pa\u00eds": 1, "boa": 1, "trabalho": 1, "turma": 1, "milhar": 1, "crian\u00e7a": 1, "adolescente": 1, "inf\u00e2ncia": 1, "her\u00f3i": 1, "vida": 1, "casa": 1, "gera\u00e7\u00e3o": 1, "livro": 9, "saga": 1, "projeto": 2, "pessoa": 2, "publica\u00e7\u00e3o": 1, "in\u00edcio": 1, "dezembro": 1, "galera": 1, "site": 1, "alegria": 1, "eixo": 1, "maneira": 1, "depoimento": 1, "editor": 1, "redator": 1, "colaborador": 1, "fase": 2, "edi\u00e7\u00e3o": 11, "capa": 10, "mat\u00e9ria": 1, "autor": 2, "artigos": 1, "impacto": 1, "mercado": 1, "detalhe": 1, "an\u00fancio": 1, "tv": 2, "programa": 1, "meta": 1, "apoiador": 5, "cole\u00e7\u00e3o": 1, "postal": 1, "diploma": 1, "formato": 7, "poster": 1, "valor": 5, "p\u00f4ster": 5, "nome": 5, "agradecimento": 5, "ficha": 3, "elei\u00e7\u00e3o": 3, "entrevista": 1, "criador": 1, "jornalista": 2, "editora": 2, "passagem": 1, "colabora\u00e7\u00e3o": 1, "monografia": 1, "expert": 1, "dire\u00e7\u00e3o": 1, "apoio": 1}, "spacy_entidades": {"Sum\u00e9ria antiga": 1, "Gilgamesh": 1, "Cleveland": 1, "Jap\u00e3o": 1, "Osamu Tezuka": 1, "Brasil": 1, "Her\u00f3i": 17, "HER\u00d3I \u2013 A HIST\u00d3RIA DA REVISTA": 1, "Heroi.com.br": 2, "A Hist\u00f3ria da Her\u00f3i": 1, "Cronologia Completa": 1, "Her\u00f3i na TV Manchete": 1, "Her\u00f3i Comic": 1, "META": 1, "ESTENDIDAS": 1, "Her\u00f3i Imagem do adesivo": 1, "R$ 34.000 - Todos": 1, "Her\u00f3i R$": 1, "Super Her\u00f3i": 1, "R$ 47.000 - Todos": 1, "21 cm": 1, "R$ 55.000 - Todos os apoiadores": 1, "Her\u00f3i R\u00e9plica": 1, "PDF": 1, "Livro Valor": 1, "R\u00e9plica": 7, "Impresso Sobrecapa Valor": 1, "Livro Impresso Sobrecapa": 4, "A3": 6, "Valor": 5, "Trof\u00e9u Her\u00f3i Valor": 1, "Trof\u00e9u Her\u00f3i Livreto": 3, "Livro Impresso": 2, "Sobrecapa": 2, "R$": 1, "Andr\u00e9 Forastieri": 1, "Arianne Brogini": 1, "O Capacitor": 1, "Sexy": 1, "Juliana Zorzato": 1, "Matheus Mossmann": 1, "Monografia sobre a Her\u00f3i": 1, "Murilo Biagiotti": 1, "Gabriel Marzinotto": 1, "Catharina Strobel": 1, "Catarse": 1}, "tfidf": {"s\u00e9culo": 2.5318360820099834, "jovem": 2.656398804651746, "f\u00e3": 4.102382150787968, "ano": 0.9852134716612773, "vez": 2.270915203646934, "menino": 3.189581335519013, "cora\u00e7\u00e3o": 5.0908834681315245, "d\u00e9cada": 2.2509336965435818, "bando": 4.843471010523947, "personagem": 2.8042321810432966, "paix\u00e3o": 2.522867412027223, "realidade": 1.9134901145327365, "coisa": 1.4967618141458616, "revista": 31.725041103213705, "\u00e9poca": 4.264790177010401, "fen\u00f4meno": 4.323595551238038, "hist\u00f3ria": 3.2476344621455073, "pa\u00eds": 1.8800741176128926, "boa": 4.938781190328272, "trabalho": 0.848611999516652, "turma": 3.657847344866208, "milhar": 3.8740704533358437, "crian\u00e7a": 1.9709341202638169, "adolescente": 3.644054022733872, "inf\u00e2ncia": 2.6213074848404756, "her\u00f3i": 2.0938718065088646, "vida": 0.9116453777996214, "casa": 1.5476341445196182, "gera\u00e7\u00e3o": 2.9786864062810023, "livro": 5.513973750845165, "saga": 2.5779271892102504, "projeto": 0.9059155239454939, "pessoa": 2.196508373210392, "publica\u00e7\u00e3o": 1.227651127279516, "in\u00edcio": 1.9838709112945363, "dezembro": 2.339802084280424, "galera": 3.8569760199765435, "site": 1.5161485279460518, "alegria": 3.6170253503459526, "eixo": 5.161924741642482, "maneira": 2.0967830167163233, "depoimento": 4.6764169258607815, "editor": 2.0823109841077887, "redator": 4.602308953707059, "colaborador": 2.8165196514655078, "fase": 5.312797609303492, "edi\u00e7\u00e3o": 9.969432350066848, "capa": 5.241663660612389, "mat\u00e9ria": 3.7150057587061567, "autor": 1.835807559976088, "artigos": 7.934513463882263, "impacto": 3.9455294173179887, "mercado": 1.843203581804565, "detalhe": 2.2611901967107704, "an\u00fancio": 4.756459633534317, "tv": 5.597430053664002, "programa": 3.3806365722817224, "meta": 1.1276841034900866, "apoiador": 4.866087089860481, "cole\u00e7\u00e3o": 2.2174857624760413, "postal": 3.0982315569307852, "diploma": 5.5366181910838925, "formato": 6.344184222769813, "poster": 3.909161773147114, "valor": 6.299760360339186, "p\u00f4ster": 14.720404385517634, "nome": 5.353550362146544, "agradecimento": 10.631854869509096, "ficha": 11.570928059929631, "elei\u00e7\u00e3o": 16.89578511266465, "entrevista": 3.172339529084507, "criador": 2.0264305257133324, "jornalista": 5.6330393029310155, "editora": 2.51738048449483, "passagem": 3.1983150154877675, "colabora\u00e7\u00e3o": 2.878267658533955, "monografia": 6.325075551448163, "expert": 7.241366283322318, "dire\u00e7\u00e3o": 3.4019139707290074, "apoio": 1.199921803909315}}