{"detail": {"project_id": 2858, "id": 2858, "user_id": 3150, "name": "Colet\u00e2nea \"Tarja Preta Volume I\"", "headline": "A revista em quadrinhos mais chapada do Brasil completa dez anos e voc\u00ea pode fazer parte desta hist\u00f3ria.", "budget": "O or\u00e7amento para projetos anteriores a 24/02/2015 normalmente pode ser encontrado na descri\u00e7\u00e3o acima.", "goal": 22638.03238482469, "about_html": "A Tarja Preta \u00e9 uma revista independente lan\u00e7ada em 2004, publicando desde ent\u00e3o sete edi\u00e7\u00f5es com grandes nomes do quadrinho underground nacional, de distintas gera\u00e7\u00f5es. Foi em suas p\u00e1ginas que nasceu o Capit\u00e3o Presen\u00e7a, o her\u00f3i maconheiro que sempre salva, criado por Arnaldo Branco e desde ent\u00e3o ilustrado por v\u00e1rios artistas. Prestes a completar dez anos de exist\u00eancia, a maioria das edi\u00e7\u00f5es originais encontram-se esgotadas e atendendo o pedido de novos f\u00e3s e leitores antigos (aqueles que emprestaram a revista e nunca mais as viram), resolvemos come\u00e7ar a comemora\u00e7\u00e3o de dez anos relan\u00e7ando as primeiras edi\u00e7\u00f5es. O \u00e1lbum \"Tarja Preta Volume I\" ser\u00e1 lan\u00e7ado no Festival Internacional de Quadrinhos de Belo Horizonte, em Novembro, reunindo as tr\u00eas primeiras edi\u00e7\u00f5es da revista, publicadas originalmente em 2004. O \u00e1lbum ter\u00e1 formato de livro, com papel offset, e vinte p\u00e1ginas de material in\u00e9dito e colorido. Estas primeiras edi\u00e7\u00f5es re\u00fanem trabalhos de grandes autores como Arnaldo Branco, Leonardo, MZK, D\u00fania, Allan Sieber, Juca, Johandson, Z\u00e9 Colm\u00e9ia, Schiavon, Gustavo Goose, Rubens Watanabe, Donida, Danilo, Vinicius Mitchell, Fl\u00e1vio Flock e Daniel Paiva, al\u00e9m de textos e reportagens de Matias Maxx, Bruno Natal, Marcelinho da Lua dentre outros. Contamos com a ajuda dos leitores, f\u00e3s e amigos da Tarja Preta para conseguir lan\u00e7ar a revista a tempo do FIQ. Para isso estamos lan\u00e7ando esta campanha, que traz contrapartidas que v\u00e3o desde a pr\u00e9-venda do \u00e1lbum com agradecimento impresso \u00e0 venda de originais produzidos exclusivamente para esta campanha. Tamb\u00e9m existem pacotes especiais, para lojistas e distribuidores que desejam ter o \u00e1lbum \"Tarja Preta Volume I\" em suas prateleiras antes de todo mundo. No decorrer da campanha vamos publicar v\u00eddeos mostrando a cria\u00e7\u00e3o dos originais exclusivos que voc\u00ea pode adquirir, por enquanto, d\u00e1 uma olhada a\u00ea nas fotos. Original de MZK Original de Donida Original de Allan Sieber Original de Arnaldo Branco Original de Danilo Lucas Original de Daniel Paiva Kit \"Can\u00e1bis e cultura\", inclui as tr\u00eas primeiras edi\u00e7\u00f5es da revista semSemente e os livros \"Ver\u00e3o da Lata\" e \"Grande livro da can\u00e1bis\", al\u00e9m do \u00e1lbum \"Tarja Preta Volume I\" e o p\u00f4ster assinado (n\u00e3o inclusos na foto). KIT HQ GUERRILHA  - \u00c1lbum Tarja Preta Volume I com seu nome nele + Poster assinado + Revista F #1 + Revista F #2 + Cat\u00e1logo da exposi\u00e7\u00e3o \"Peixotos com Chap\u00e9us de MZK + Livro \"Banzo e Benito\" de MZK + Livro \"\u00c9 tudo mais ou menos verdade\" de Allan Sieber + DVD \"Malditos Cartunistas\" KIT HQ PESAD\u00c3O - \u00c1lbum Tarja Preta Volume I com seu nome nele + Poster assinado + Revista F #1 + Revista F #2 + Cat\u00e1logo da exposi\u00e7\u00e3o \"Peixotos com Chap\u00e9us de MZK + Livro \"Banzo e Benito\" de MZK + Livro \"\u00c9 tudo mais ou menos verdade\" de Allan Sieber + DVD \"Malditos Cartunistas\" + Revista Tarja Preta #6 + Revista Tarja Preta #7 KIT TARJA PRETA VOLUME I  - \u00c1lbum Tarja Preta Volume I com seu nome nele + Poster assinado + DVD Malditos Cartunistas + revista Tarja Preta #1 + revista Tarja Preta #2 + revista Tarja Preta #3. Original de Daniel Juca - ESGOTADO Original Gustavo Goose - ESGOTADO TarjaPretaVolI #TarjaPreta2013", "permalink": "tarjapreta2013", "video_embed_url": "//player.vimeo.com/video/74427461", "video_url": "https://vimeo.com/74427461", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/2858/20130923TarjaWeed_9966_WEB.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/2858/project_thumb_thumb_20130923TarjaWeed_9966_WEB.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/2858/project_thumb_small_20130923TarjaWeed_9966_WEB.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/2858/project_thumb_large_20130923TarjaWeed_9966_WEB.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/2858/project_thumb_video_cover_20130923TarjaWeed_9966_WEB.jpg", "progress": 112.248, "pledged": 25410.73859131802, "total_contributions": 147, "total_contributors": 146, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2013-10-27T01:59:59", "zone_expires_at": "2013-10-26T23:59:59", "online_date": "2013-09-16T18:34:29", "zone_online_date": "2013-09-16T15:34:29", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 40, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 40, "unit": "days"}, "posts_count": 20, "address": {"city": "Rio de Janeiro", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 3150, "name": "Matias Maximiliano Acevedo", "public_name": "Matias Maxx"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 20, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 3662, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "6d196360-2ba3-4417-b6da-bc0ccd9d4b95", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 3150, "common_id": "2c6687eb-8b1f-4239-a2f6-ac0d17366555", "name": "Matias Maximiliano Acevedo", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/3150/thumb_avatar_TarjaPreta_Oficial.gif", "facebook_link": "http://www.facebook.com/matiasmaxx", "twitter_username": "matiasmaxx", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 18, "total_published_projects": 2, "links": [{"id": 36495, "link": "https://www.instagram.com/matiasmaxxx"}], "follows_count": 0, "followers_count": 13, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2011-03-29T22:22:08.620314", "about_html": "<p>Matias Maxx \u00e9 fotojornalista e cineasta com passagem em v\u00e1rias publica\u00e7\u00f5es brasileiras (UOL, BiZZ, Trip, +SOMA, dentre outras) e trabalhos publicados em ag\u00eancias internacionais (VICE, AL-Jazeera, HBO, NatGeo, CMJ e muitas outras).\n</p>\n<p>Em 2004, Matias lan\u00e7ou com o cartunista Daniel Juca a revista em quadrinhos Tarja Preta, que revelou grandes nomes do quadrinho nacional e personagens inesquesiveis como o Capit\u00e3o Presen\u00e7a. Em 2012 co-fundou a revista semSemente, primeira publica\u00e7\u00e3o impressa brasileira sobre a cultura can\u00e1bica e a luta pela legaliza\u00e7\u00e3o da maconha.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Matias Maxx", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 14184, "project_id": 2858, "description": "LIVRO + POSTER\r\n\r\nA partir de R$100 voc\u00ea recebe um poster com a capa da colet\u00e2nea assinado pelo artista, al\u00e9m de uma edi\u00e7\u00e3o do \u00e1lbum Tarja Preta Volume I com seu nome impresso nos agradecimentos.", "minimum_value": 181.10425907859752, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2013-11-26T00:00:00", "updated_at": "2013-09-20T14:19:48.328659", "paid_count": 11, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 6553600, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "61e508e8-2eff-4f84-899a-86d5f1146245", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "spacy_lemmas": ["revista", "edi\u00e7\u00e3o", "nome", "quadrinho", "gera\u00e7\u00e3o", "p\u00e1gina", "her\u00f3i", "artista", "preste", "ano", "exist\u00eancia", "maioria", "edi\u00e7\u00e3o", "pedido", "f\u00e3", "leitor", "revista", "comemora\u00e7\u00e3o", "ano", "edi\u00e7\u00e3o", "\u00e1lbum", "novembro", "edi\u00e7\u00e3o", "revista", "\u00e1lbum", "formato", "livro", "papel", "offset", "p\u00e1gina", "material", "edi\u00e7\u00e3o", "trabalho", "autor", "texto", "reportagem", "lua", "dentre", "ajuda", "leitor", "f\u00e3", "amigo", "revista", "tempo", "campanha", "contrapartida", "\u00e1lbum", "agradecimento", "venda", "original", "campanha", "pacote", "lojista", "distribuidor", "\u00e1lbum", "prateleira", "mundo", "campanha", "v\u00eddeo", "cria\u00e7\u00e3o", "original", "enquanto", "olhado", "foto", "original", "cultura", "edi\u00e7\u00e3o", "revista", "livro", "livro", "can\u00e1bis", "\u00e1lbum", "assinar", "foto", "nome", "poster", "revista", "revista", "cat\u00e1logo", "exposi\u00e7\u00e3o", "livro", "livro", "mais", "verdade", "dvd", "nome", "poster", "revista", "revista", "cat\u00e1logo", "exposi\u00e7\u00e3o", "livro", "livro", "mais", "verdade", "dvd", "nome", "poster", "dvd", "revista", "revista", "revista", "original"], "spacy_lemmas_freq": {"revista": 12, "edi\u00e7\u00e3o": 6, "nome": 4, "quadrinho": 1, "gera\u00e7\u00e3o": 1, "p\u00e1gina": 2, "her\u00f3i": 1, "artista": 1, "preste": 1, "ano": 2, "exist\u00eancia": 1, "maioria": 1, "pedido": 1, "f\u00e3": 2, "leitor": 2, "comemora\u00e7\u00e3o": 1, "\u00e1lbum": 5, "novembro": 1, "formato": 1, "livro": 7, "papel": 1, "offset": 1, "material": 1, "trabalho": 1, "autor": 1, "texto": 1, "reportagem": 1, "lua": 1, "dentre": 1, "ajuda": 1, "amigo": 1, "tempo": 1, "campanha": 3, "contrapartida": 1, "agradecimento": 1, "venda": 1, "original": 4, "pacote": 1, "lojista": 1, "distribuidor": 1, "prateleira": 1, "mundo": 1, "v\u00eddeo": 1, "cria\u00e7\u00e3o": 1, "enquanto": 1, "olhado": 1, "foto": 2, "cultura": 1, "can\u00e1bis": 1, "assinar": 1, "poster": 3, "cat\u00e1logo": 2, "exposi\u00e7\u00e3o": 2, "mais": 2, "verdade": 2, "dvd": 3}, "spacy_entidades": {"Tarja Preta": 5, "Capit\u00e3o Presen\u00e7a": 1, "Arnaldo Branco": 2, "Prestes": 1, "Tarja Preta Volume I": 6, "Festival Internacional de Quadrinhos de Belo Horizonte": 1, "Novembro": 1, "Leonardo": 1, "MZK": 1, "D\u00fania": 1, "Allan Sieber": 3, "Juca": 1, "Johandson": 1, "Z\u00e9 Colm\u00e9ia": 1, "Schiavon": 1, "Gustavo Goose": 2, "Rubens Watanabe": 1, "Donida": 1, "Danilo": 1, "Vinicius Mitchell": 1, "Fl\u00e1vio Flock": 1, "Daniel Paiva": 1, "Matias Maxx": 1, "Bruno Natal": 1, "Marcelinho da Lua": 1, "FIQ": 1, "MZK Original": 1, "Donida Original": 1, "Allan Sieber Original": 1, "Arnaldo Branco Original": 1, "Danilo Lucas Original": 1, "Daniel Paiva Kit": 1, "Can\u00e1bis": 1, "semSemente": 1, "Ver\u00e3o da Lata": 1, "Grande livro da can\u00e1bis": 1, "KIT": 1, "GUERRILHA": 1, "Poster": 3, "Revista": 4, "Cat\u00e1logo": 2, "Peixotos": 2, "Chap\u00e9us": 2, "Livro \"Banzo": 2, "Benito": 2, "Livro": 2, "Malditos Cartunistas": 3, "Revista Tarja Preta": 2, "KIT TARJA PRETA": 1, "Original": 1, "Daniel Juca": 1, "ESGOTADO TarjaPretaVolI": 1}, "tfidf": {"revista": 13.127603215122914, "edi\u00e7\u00e3o": 5.437872190945553, "nome": 4.282840289717235, "quadrinho": 0.3281260741096111, "gera\u00e7\u00e3o": 2.9786864062810023, "p\u00e1gina": 0.5450318099607396, "her\u00f3i": 2.0938718065088646, "artista": 1.0561869955909382, "preste": 6.325075551448163, "ano": 0.9852134716612773, "exist\u00eancia": 3.3495459852116913, "maioria": 2.992871041272959, "pedido": 3.0441643356605095, "f\u00e3": 4.102382150787968, "leitor": 2.8366407756785983, "comemora\u00e7\u00e3o": 3.927180278649792, "\u00e1lbum": 11.120432232536967, "novembro": 2.6163934700380467, "formato": 0.9063120318242589, "livro": 4.28864625065735, "papel": 0.8869962425249672, "offset": 2.2044136809086887, "material": 1.7524285571656313, "trabalho": 0.848611999516652, "autor": 0.917903779988044, "texto": 1.852294553505817, "reportagem": 4.533316082220107, "lua": 3.760126193986626, "dentre": 3.5036966650389494, "ajuda": 1.8637757358797733, "amigo": 1.342839731873605, "tempo": 1.0418718227101742, "campanha": 2.3047424692458747, "contrapartida": 5.044141705986099, "agradecimento": 2.1263709739018193, "venda": 2.5685374488604116, "original": 11.033454925233736, "pacote": 1.9709341202638169, "lojista": 5.98860331482695, "distribuidor": 6.548219102762372, "prateleira": 5.044141705986099, "mundo": 0.8361378252914763, "v\u00eddeo": 2.4455757377255765, "cria\u00e7\u00e3o": 1.7079767945947977, "enquanto": 4.379165402392849, "olhado": 4.602308953707059, "foto": 5.396143002104628, "cultura": 1.7924760582949066, "can\u00e1bis": 7.934513463882263, "assinar": 7.241366283322318, "poster": 11.727485319441342, "cat\u00e1logo": 6.396630030975535, "exposi\u00e7\u00e3o": 6.1964631138615704, "mais": 5.396143002104628, "verdade": 4.8181210495009585, "dvd": 18.428261983962624}}