{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": true, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 30.0, "recompensas_menor_ajustado": 43.16155663290807, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 355577, "autoria_nome": "anderson willyan vieira azevedo de souza", "autoria_nome_publico": "anderson awvas", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 80, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 43, "social_projetos_publicados": 2, "geral_municipio": "Rio de Janeiro", "geral_uf": "RJ", "geral_uf_br": "RJ", "geral_city_id": 3662, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2016-09-23T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2016-07-24T14:07:01.399192", "geral_meta": 14000.0, "geral_meta_corrigida": 20142.059762023768, "geral_arrecadado": 14623.0, "geral_arrecadado_corrigido": 21038.381421433827, "geral_percentual_arrecadado": 104.45, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 17, "geral_project_id": 33122, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "A Vida de Awvas", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 87, "geral_total_apoiadores": 82, "topico_0": 0.0, "topico_1": 0.8, "topico_2": 0.0, "topico_3": 0.4, "topico_4": 0.0, "topico_5": 0.4, "topico_6": 0.0, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.2, "topico_9": 0.0, "topico_10": 0.0, "topico_11": 0.0, "topico_12": 0.0, "topico_13": 0.4, "topico_14": 0.0, "topico_15": 0.2, "topico_16": 0.0, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.0, "topico_19": 0.0, "topico_20": 0.2, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.2, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.0, "topico_25": 0.0, "topico_26": 0.2, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.0, "topico_30": 0.2, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.0, "topico_33": 0.2, "topico_34": 0.2, "topico_35": 0.2, "topico_36": 0.2, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.0, "topico_40": 0.0, "topico_41": 0.4, "topico_42": 0.2, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.0, "topico_45": 0.2, "topico_46": 0.4, "topico_47": 0.6, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.0, "geral_sobre": "Sou Anderson Awvas, ilustrador e treinador de ideias na cidade do Rio de Janeiro desde 1987. Na real, meu nome completo \u00e9 Anderson Willyan Vieira Azevedo de Souza e devido a essa indigest\u00e3o gramatical uso a sigla AWVAS (leia-se \u201cauv\u00e1s\u201d) como um sobrenome art\u00edstico ( desde antes mesmo saber o que isso significava). Com o tempo \"Awvas\" tornou-se o meu nickname padr\u00e3o e facilitou o meu posicionamento na \r\nWEB. A Vida de Awvas \u00e9 uma hist\u00f3ria em quadrinhos que \u00e9 uma compila\u00e7\u00e3o de ideias autobiogr\u00e1ficas do meu cotidiano. Constantemente estou digerindo as situa\u00e7\u00f5es ao meu redor e alimentando essas p\u00e1ginas com uma salada de pensamentos que n\u00e3o envolvem somente o cotidiano, mas a sociedade e outras reflex\u00f5es mais profundas do ser humano. Tem muita ironia, fantasia, aventura, ideias soltas, psicodelia e a algumas coisas sem p\u00e9 nem cabe\u00e7a. Eu e P\u00e2mm, minha namorada, somos alguns dos personagens recorrentes nos quadrinhos em diversas situa\u00e7\u00f5es e existem outros personagens recorrentes como o Ben\u00edcio e o Maur\u00edcio (a baixo). O meu projeto \u00e9 publicar um livro de forma independente que reunir\u00e1 esses quadrinhos que fa\u00e7o desde 2013.  Com p\u00e1ginas atualizadas e outras novas, todas feitas em aguada de nanquim, aquarela e toques de digitalidade. Inclusive, voc\u00ea pode conferi-las no FACEBOOK ou pelo SITE . [Modo Gourmet de apresenta\u00e7\u00e3o: ON] Ser\u00e3o 100 bel\u00edssimas p\u00e1ginas do mais puro papel offset 120g/m\u00b2, no formato internacional A5 (21x15cm), recheadas de exuberantes impress\u00f5es coloridas (para as aquarelas) e tons de caf\u00e9 r\u00fastico adormecido (para as p\u00e1ginas em nanquim). A capa ser\u00e1 impressa no mais luxuoso papel Duo Design 250g/m\u00b2 com um tratamento de lamina\u00e7\u00e3o fosca de \u00faltima gera\u00e7\u00e3o.                                                                     [/modo Gourmet de apresenta\u00e7\u00e3o: OFF] A vida de Awvas \u00e9 dividida em: 1 - Epis\u00f3dios : Hist\u00f3rias sobre o cotidiano de um casal e acontecimentos estranhos. 2 - Pensamentos aleat\u00f3rios: Reflex\u00f5es sobre comportamentos sociais, ideias e contos. 3 - 5 Est\u00e1gios de Awvas : Situa\u00e7\u00f5es e pensamentos divididos em 5 est\u00e1gios crescentes. 4 - Rimagn\u00e9tica: Contos rimados com diversas hist\u00f3rias sobre\r\ndesventuras amorosas e o fim do mundo. Baseados em m\u00fasicas da minha eterna banda\r\nde punk rock farofa ( banda \u00cdM\u00c3 <3 ). Claro! Al\u00e9m do pr\u00f3prio livro, separei incr\u00edveis e polpudas recompensas para todos que contribu\u00edrem! - 2 Modelos de p\u00f4ster A4 (21x29cm) impresso em papel couch\u00ea fosco 250g/m\u00b2 - P\u00f4ster A3 (29x42cm)impresso em papel couch\u00ea fosco 250g/m\u00b2 - Cart\u00e3o A6 (10x14cm) impresso em papel couch\u00ea fosco 350g/m\u00b2 - Adesivos de 6x6cm em couch\u00ea brilho 190g/m\u00b2 - Marcadores de livro de 5x18cm impresso em papel couch\u00ea fosco 300g/m\u00b2 e outro de 6x21cm impresso em papel couch\u00ea Duo Design 250g/m\u00b2 - \u00cdm\u00e3s de geladeira de 5x4cm e 5x8cm - Ilustras exclusivas originais em nanquim e aquarela nos formatos A3, A4 e A5! - Ilustras a sua escolha em diversos formatos! - P\u00e1ginas e retalhos originais! - Camisetas da Vandal! Voc\u00ea receber\u00e1 tudo pelos Correios e bonitinho (se o Deus mensageiro quiser!). Me comprometo de entregar at\u00e9 dezembro de 2016, mas n\u00e3o depender\u00e1 somente de mim e s\u00f3 enviarei quando estiver com tudo em m\u00e3os, ent\u00e3o... sabe com\u00e9, fornecedores diferentes, prepara\u00e7\u00e3o de materiais, testes... Tem sim! Caso a generosidade de todos que curtiram o meu projeto ultrapasse todas as expectativas, tem algumas op\u00e7\u00f5es de metas estendidas para tornar o projeto ainda mais incr\u00edvel!! META 1 - 16mil: Adesivos e \u00edm\u00e3s para todos que colaborarem com 25 reais ou mais! META 2 - 18mil: Mais p\u00e1ginas! Al\u00e9m dos adesivos e \u00edm\u00e3s extras, o livro ter\u00e1 12 p\u00e1ginas a mais com sketches :-D META 3 - 20mil: Al\u00e9m das 2 a cima, o livro ganhar\u00e1 orelhas e ficar\u00e1 ainda mais lind\u00e3o! *__*"}