{"detail": {"project_id": 33187, "id": 33187, "user_id": 23939, "name": "Cores", "headline": "A revolu\u00e7\u00e3o come\u00e7a no quarto de brinquedos.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/51914/elementos8.png\"></p><p>Mesmo bancando algumas coisas por conta pr\u00f3pria, ainda preciso de R$20.000 reais para o projeto acontecer. A maior parte desse or\u00e7amento vai para a produ\u00e7\u00e3o do livro propriamente dito, mas tamb\u00e9m considerei o valor das recompensas e envios e a taxa do catarse.</p>", "goal": 20000.0, "about_html": "<p>\"Cores\" \u00e9 um projeto de tirinhas que conta as aventuras e desventuras de um grupo de crian\u00e7as questionadoras que n\u00e3o v\u00eaem muito sentido em certas expectativas do mundo adulto, e est\u00e3o dispostas a lutar por um mundo com muito mais liberdade e imagina\u00e7\u00e3o. </p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/51149/Captura_de_Tela_2016-06-06_a%CC%80s_09.45.15.png\"></p><p>Em setembro de 2015, comecei a publicar as tiras nas minhas redes sociais. No come\u00e7o, era apenas a Lila e a Su discutindo sobre uma suposta conspira\u00e7\u00e3o para que meninas s\u00f3 usassem rosa. Com o passar do tempo, novos personagens foram entrando e novas tem\u00e1ticas surgiram.</p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/51858/Captura_de_Tela_2016-06-10_a%CC%80s_21.29.24.png\"></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/51906/elementos.png\"></p><p>A proposta do livro \u00e9 trazer uma compila\u00e7\u00e3o de todas as tiras j\u00e1 publicadas, algumas tirinhas in\u00e9ditas, um material exclusivo sobre os personagens e uma galeria de convidados cheia de artistas incr\u00edveis!</p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/51907/elementos2.png\"></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/51909/elementos3.png\"></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/51911/elementos4.png\"></p><p>O catarse, al\u00e9m de ser um sistema de financiamento coletivo, funciona tamb\u00e9m como uma pr\u00e9-venda. Ou seja, mesmo se o valor total do projeto for atingido e voc\u00ea ainda n\u00e3o tiver apoiado, vale a pena garantir o seu livro na pr\u00e9-venda e receb\u00ea-lo no conforto da sua casa! E, caso o valor arrecadado seja realmente maior do que aquele inicialmente proposto, n\u00f3s seguiremos em frente com as metas estendidas:</p><p><strong>- R$25.000:</strong> todo mundo ganha uma gravura em lin\u00f3leo A5, numa edi\u00e7\u00e3o limitada especial para apoiadores do projeto!<br></p><p><strong>- R$30.000:</strong> a tiragem ser\u00e1 de 2.000 exemplares!</p><p><strong>- R$32.000:</strong> todo mundo ganha dois postais extras!</p><p><strong>- R$35.000:</strong> todo mundo ganha dois bottoms!</p><p><strong>- R$45.000:</strong> tiragem de 500 exemplares de Colors em ingl\u00eas, e todos que contribu\u00edram com 55 reais ou mais receber\u00e3o um exemplar!<br></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/51912/elementos5.png\"></p><p>O custo dos envios <strong>para todo o territ\u00f3rio nacional</strong> j\u00e1 est\u00e1 inclu\u00eddo no projeto, ou seja, voc\u00ea n\u00e3o precisa se preocupar em pagar um valor de frete al\u00e9m do apoio. Se voc\u00ea n\u00e3o estiver no Brasil, n\u00e3o esquenta: me manda um email que a gente conversa! </p><p>Os envios est\u00e3o previstos para acontecer ao longo do m\u00eas de novembro de 2016, mas claro que, se tudo ficar pronto antes, eu come\u00e7o a enviar antes tamb\u00e9m! O tempo de produ\u00e7\u00e3o depende principalmente de servi\u00e7os terceirizados de gr\u00e1ficas, mas farei o poss\u00edvel para n\u00e3o demorar!</p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/51913/elementos6.png\"></p><p>O livro ser\u00e1 lan\u00e7ado oficialmente em novembro de 2016, em Belo Horizonte, numa data ainda a definir. O objetivo \u00e9 fazer um evento supergostoso, com a participa\u00e7\u00e3o de todos os convidados da galeria que puderem comparecer!</p>", "permalink": "livrocores", "video_embed_url": "//player.vimeo.com/video/172507109", "video_url": "https://vimeo.com/172507109", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/33187/cores.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/33187/project_thumb_thumb_cores.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/33187/project_thumb_small_cores.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/33187/project_thumb_large_cores.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/33187/project_thumb_video_cover_cores.png", "progress": 138.505, "pledged": 27701.0, "total_contributions": 573, "total_contributors": 555, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2016-08-28T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2016-08-27T23:59:59.999999", "online_date": "2016-06-28T17:26:53.762942", "zone_online_date": "2016-06-28T14:26:53.762942", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 10, "address": {"city": "Belo Horizonte", "state_acronym": "MG", "state": "Minas Gerais"}, "user": {"id": 23939, "name": "Carolina Costa Rossetti", "public_name": "Carol Rossetti"}, "reminder_count": 77, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 10, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 1634, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "ccf99d93-944c-4663-8076-ecd45b4dde32", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "goal_ajustado": 28889.46512502512, "pledged_ajustado": 40013.35367141604, "about_txt": "\"Cores\" \u00e9 um projeto de tirinhas que conta as aventuras e desventuras de um grupo de crian\u00e7as questionadoras que n\u00e3o v\u00eaem muito sentido em certas expectativas do mundo adulto, e est\u00e3o dispostas a lutar por um mundo com muito mais liberdade e imagina\u00e7\u00e3o. Em setembro de 2015, comecei a publicar as tiras nas minhas redes sociais. No come\u00e7o, era apenas a Lila e a Su discutindo sobre uma suposta conspira\u00e7\u00e3o para que meninas s\u00f3 usassem rosa. Com o passar do tempo, novos personagens foram entrando e novas tem\u00e1ticas surgiram. A proposta do livro \u00e9 trazer uma compila\u00e7\u00e3o de todas as tiras j\u00e1 publicadas, algumas tirinhas in\u00e9ditas, um material exclusivo sobre os personagens e uma galeria de convidados cheia de artistas incr\u00edveis! O catarse, al\u00e9m de ser um sistema de financiamento coletivo, funciona tamb\u00e9m como uma pr\u00e9-venda. Ou seja, mesmo se o valor total do projeto for atingido e voc\u00ea ainda n\u00e3o tiver apoiado, vale a pena garantir o seu livro na pr\u00e9-venda e receb\u00ea-lo no conforto da sua casa! E, caso o valor arrecadado seja realmente maior do que aquele inicialmente proposto, n\u00f3s seguiremos em frente com as metas estendidas: - R$25.000: todo mundo ganha uma gravura em lin\u00f3leo A5, numa edi\u00e7\u00e3o limitada especial para apoiadores do projeto! - R$30.000: a tiragem ser\u00e1 de 2.000 exemplares! - R$32.000: todo mundo ganha dois postais extras! - R$35.000: todo mundo ganha dois bottoms! - R$45.000: tiragem de 500 exemplares de Colors em ingl\u00eas, e todos que contribu\u00edram com 55 reais ou mais receber\u00e3o um exemplar! O custo dos envios para todo o territ\u00f3rio nacional j\u00e1 est\u00e1 inclu\u00eddo no projeto, ou seja, voc\u00ea n\u00e3o precisa se preocupar em pagar um valor de frete al\u00e9m do apoio. Se voc\u00ea n\u00e3o estiver no Brasil, n\u00e3o esquenta: me manda um email que a gente conversa! Os envios est\u00e3o previstos para acontecer ao longo do m\u00eas de novembro de 2016, mas claro que, se tudo ficar pronto antes, eu come\u00e7o a enviar antes tamb\u00e9m! O tempo de produ\u00e7\u00e3o depende principalmente de servi\u00e7os terceirizados de gr\u00e1ficas, mas farei o poss\u00edvel para n\u00e3o demorar! O livro ser\u00e1 lan\u00e7ado oficialmente em novembro de 2016, em Belo Horizonte, numa data ainda a definir. O objetivo \u00e9 fazer um evento supergostoso, com a participa\u00e7\u00e3o de todos os convidados da galeria que puderem comparecer!"}, "user": {"id": 23939, "common_id": "d6f049fe-5f90-4ffb-b2c1-5d57ef83c3dc", "name": "Carolina Costa Rossetti", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/23939/thumb_avatar_eu.jpg", "facebook_link": "http://www.facebook.com/carolrossettidesign", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 81, "total_published_projects": 3, "links": [{"id": 12167, "link": "http://www.instagram.com/carolrossettidesign"}, {"id": 12165, "link": "http://www.carolrossetti.com.br"}], "follows_count": 2, "followers_count": 286, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/23939/base_capa.jpg", "created_at": "2011-09-13T23:53:43.606127", "about_html": "<p>Carol Rossetti nasceu e viveu toda sua vida em Belo Horizonte e, portanto, adora caf\u00e9 com p\u00e3o de queijo e bolo. Isso tamb\u00e9m significa que ela tem vertigem em lugares planos demais e que adora ir pro mato. Entre um bolo e outro, ela gosta de desenhar e contar hist\u00f3rias em projetos irracionalmente longos.\n</p>\n<p>Antes de se aventurar em Vento Norte, Carol publicou o livro Mulheres em 2015. Foi um ano muito louco, porque esse projeto viralizou e ela viajou pra um monte de lugar, fez altas exposi\u00e7\u00f5es, publicou em outros 4 pa\u00edses e ainda foi parar num TEDWomen, onde viu a Jane Fonda de pertinho. No ano seguinte, ela publicou o Cores atrav\u00e9s de um financiamento coletivo e achou legal demais.\n</p>\n<p>Hoje, al\u00e9m de produzir Vento Norte, Carol tamb\u00e9m da aula de aquarela e de quadrinhos. Ela tamb\u00e9m trabalha com ilustra\u00e7\u00e3o e design gr\u00e1fico. Mas a verdade \u00e9 que seu real talento \u00e9 fazer bolos, biscoitos e o melhor brownie do mundo.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Carol Rossetti", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 76857, "project_id": 33187, "description": "- Livro impresso\r\n- Nome nos agradecimentos\r\n- Marcador de p\u00e1ginas\r\n- Postal\r\n- 2 adesivos\r\n- \u00cdm\u00e3 de geladeira\r\n- Zine \"Cores\" para colorir\r\n- Gravura A4 em Lin\u00f3leo numerada e assinada\r\n- Frete\r\n\r\nObs. Este valor pode ser parcelado em at\u00e9 3x sem juros!", "minimum_value": 125.0, "maximum_contributions": 100, "deliver_at": "2016-11-01T02:00:00", "updated_at": "2016-06-12T01:50:09.274223", "paid_count": 4, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 8355840, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "638d359d-1311-4632-916f-d0a2a9f0766c", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 180.55915703140698}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": false, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": false, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": false, "Humor": false, "Her\u00f3is": false, "Luta": true, "Guerra": false, "G\u00eaneros": false, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": true, "Folclore": false, "Zine": false, "WebFormatos": false, "Erotismo": false, "Religiosidade": false, "Jogos": false}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 125.0, "menor_ajustado": 180.55915703140698, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"nome": "carolina costa rossetti", "nome_publico": "carol rossetti", "classificacao": "feminino"}, "analises_resumo": {"municipio": "Belo Horizonte", "uf": "MG", "city_id": 1634, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 60, "data_fim": "2016-08-28T02:59:59.999999", "data_ini": "2016-06-28T17:26:53.762942", "meta": 20000.0, "meta_corrigida": 28889.46512502512, "arrecadado": 27701.0, "arrecadado_corrigido": 40013.35367141604, "percentual_arrecadado": 138.505, "conteudo_adulto": false, "posts": 10, "project_id": 33187, "modalidade": "aon", "titulo": "Cores", "status": "successful", "total_contribuicoes": 573, "total_apoiadores": 555}}