{"detail": {"project_id": 33749, "id": 33749, "user_id": 129686, "name": "P\u00e9 na Bunda - o livro", "headline": "Se voc\u00ea j\u00e1 tomou ou deu um P\u00e9 na Bunda, esse projeto \u00e9 pra voc\u00ea ! vem </3", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/56515/gratid%C3%A3o.jpg\"></p><p><br></p>", "goal": 35967.96386075673, "about_html": "<p><strong>PROJETO SUSPENSO :(</strong></p><p>Boa noite, apoiadores! \r\nPrimeiramente, gostaria de agradec\u00ea-los pelo voto de confian\u00e7a no \u201cProjeto P\u00e9 na Bunda\u201d, valeu mesmo. Por\u00e9m, infelizmente, vim dar uma not\u00edcia ruim, inclusive passei dias tentando formular este texto.</p><p> \r\nTudo come\u00e7ou h\u00e1 uns meses atr\u00e1s quando descobri que eu estava com depress\u00e3o, comecei um tratamento com rem\u00e9dios e estava melhorando aos poucos, quando notei essa melhora eu quis parar de tomar os medicamentos, afinal de contas os efeitos colaterais me faziam muito mal. </p><p>A\u00ed foi meu erro, pensando que estava bem comecei a esbo\u00e7ar o projeto e coloquei no ar, para minha surpresa eu comecei a ter p\u00e9ssimas reca\u00eddas, talvez por conta mesmo da ansiedade que a campanha traz e fiquei completamente desestabilizada emocionalmente. </p><p>Com ajuda de pessoas que me amam eu voltei ao m\u00e9dico e comecei uma nova medica\u00e7\u00e3o, sinto que estou melhorando, mas eu n\u00e3o posso arriscar a deixar voc\u00eas na m\u00e3o caso eu n\u00e3o consiga produzir o conte\u00fado in\u00e9dito das historias de P\u00e9 na Bunda, ent\u00e3o para n\u00e3o correr o risco de decepcionar ainda mais voc\u00eas, resolvi diminuir os dias para dar tempo de explic\u00e1-los sobre a situa\u00e7\u00e3o, tirar d\u00favidas e enfim suspender o projeto.</p><p> \r\nDo\u00ed muito para mim fazer isso, ainda mais que fiz d\u00edvidas para come\u00e7ar o projeto, ent\u00e3o, podem ter certeza,  eu jamais faria isso se tivesse outra op\u00e7\u00e3o!!!! Estou vendo com o Catarse a possibilidade do valor do apoio ficar guardado para um pr\u00f3ximo projeto para quem quiser, mas at\u00e9 ent\u00e3o o valor dos apoios voltara para voc\u00eas. </p><p>Assim que melhorar vou tentar abrir um novo projeto, talvez do \u201cAnna Bolenna Volume 2\u201d, pois o material j\u00e1 est\u00e1 todo pronto e vou procurar alguma forma de recompens\u00e1-los pela confian\u00e7a e carinho. Desculpe novamente, e um abra\u00e7o apertado a todos!!! Qualquer coisa me mandem um e mail: rainhaannabolenna@gmail.com<br></p>", "permalink": "penabunda", "video_embed_url": null, "video_url": "", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/33749/13682537_650613415114604_952655654_o.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/33749/project_thumb_thumb_13682537_650613415114604_952655654_o.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/33749/project_thumb_small_13682537_650613415114604_952655654_o.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/33749/project_thumb_large_13682537_650613415114604_952655654_o.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/33749/project_thumb_video_cover_13682537_650613415114604_952655654_o.jpg", "progress": 19.024, "pledged": 6842.54544487036, "total_contributions": 94, "total_contributors": 93, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2016-08-14T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2016-08-13T23:59:59.999999", "online_date": "2016-07-10T22:15:56.460283", "zone_online_date": "2016-07-10T19:15:56.460283", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 34, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 34, "unit": "days"}, "posts_count": 4, "address": {"city": "Belo Horizonte", "state_acronym": "MG", "state": "Minas Gerais"}, "user": {"id": 129686, "name": "Amanda Gabriela Souza Reis", "public_name": "Bianca Reis"}, "reminder_count": 23, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 4, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 1634, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "608842f4-d224-442e-acb8-b881fb3097ae", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "about_txt": "PROJETO SUSPENSO :( Boa noite, apoiadores! \r\nPrimeiramente, gostaria de agradec\u00ea-los pelo voto de confian\u00e7a no \u201cProjeto P\u00e9 na Bunda\u201d, valeu mesmo. Por\u00e9m, infelizmente, vim dar uma not\u00edcia ruim, inclusive passei dias tentando formular este texto. Tudo come\u00e7ou h\u00e1 uns meses atr\u00e1s quando descobri que eu estava com depress\u00e3o, comecei um tratamento com rem\u00e9dios e estava melhorando aos poucos, quando notei essa melhora eu quis parar de tomar os medicamentos, afinal de contas os efeitos colaterais me faziam muito mal. A\u00ed foi meu erro, pensando que estava bem comecei a esbo\u00e7ar o projeto e coloquei no ar, para minha surpresa eu comecei a ter p\u00e9ssimas reca\u00eddas, talvez por conta mesmo da ansiedade que a campanha traz e fiquei completamente desestabilizada emocionalmente. Com ajuda de pessoas que me amam eu voltei ao m\u00e9dico e comecei uma nova medica\u00e7\u00e3o, sinto que estou melhorando, mas eu n\u00e3o posso arriscar a deixar voc\u00eas na m\u00e3o caso eu n\u00e3o consiga produzir o conte\u00fado in\u00e9dito das historias de P\u00e9 na Bunda, ent\u00e3o para n\u00e3o correr o risco de decepcionar ainda mais voc\u00eas, resolvi diminuir os dias para dar tempo de explic\u00e1-los sobre a situa\u00e7\u00e3o, tirar d\u00favidas e enfim suspender o projeto. Do\u00ed muito para mim fazer isso, ainda mais que fiz d\u00edvidas para come\u00e7ar o projeto, ent\u00e3o, podem ter certeza,  eu jamais faria isso se tivesse outra op\u00e7\u00e3o!!!! Estou vendo com o Catarse a possibilidade do valor do apoio ficar guardado para um pr\u00f3ximo projeto para quem quiser, mas at\u00e9 ent\u00e3o o valor dos apoios voltara para voc\u00eas. Assim que melhorar vou tentar abrir um novo projeto, talvez do \u201cAnna Bolenna Volume 2\u201d, pois o material j\u00e1 est\u00e1 todo pronto e vou procurar alguma forma de recompens\u00e1-los pela confian\u00e7a e carinho. Desculpe novamente, e um abra\u00e7o apertado a todos!!! Qualquer coisa me mandem um e mail: rainhaannabolenna@gmail.com"}, "user": {"id": 129686, "common_id": "b3f9722b-8569-46ea-93bf-fde80a32c1ef", "name": "Amanda Gabriela Souza Reis", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/129686/thumb_avatar_realeza.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/anna.bolenna.33", "twitter_username": "www.annabolenna.com", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 28, "total_published_projects": 5, "links": [{"id": 20434, "link": "http://revistagalileu.globo.com/Cultura/noticia/2017/07/ilustradora-faz-arrecadacao-para-lancar-livro-sobre-amor-e-saude-mental.html"}, {"id": 13122, "link": "http://www.uai.com.br/app/noticia/e-mais/2015/10/04/noticia-e-mais,172587/em-universo-dominado-por-homens-quadrinistas-mulheres-trazem-vigor-pa.shtml"}, {"id": 13120, "link": "http://www.otempo.com.br/divers%C3%A3o/magazine/quadrinista-mineira-vai-estar-no-livro-do-mnq-1.880180"}, {"id": 13119, "link": "https://www.catarse.me/pt/annabolenna"}, {"id": 195, "link": "http://jovempan.uol.com.br/entretenimento/cultura/virou-livro-populares-na-internet-fanpages-sao-alvos-de-editoras.html"}], "follows_count": 452, "followers_count": 127, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/129686/base_padr\u00f5es_11-11.jpg", "created_at": "2013-02-20T23:55:51.954354", "about_html": "<p>Quadrinista Bianca, pseud\u00f4nimo da mineira Amanda Reis, come\u00e7ou a desenhar bem nova, buscando no l\u00e1pis e no papel uma forma de se expressar que fosse al\u00e9m do que as palavras conseguiam dizer. E, entre linhas, di\u00e1logos e cores, ela tem muito o que contar.  A artista de 23 anos, estudante do curso de Artes Visuais na Escola de Belas Artes da UFMG, criou a p\u00e1gina \u201cAnna Bolenna - A perturbada da corte\u201d no ano de 2013, e desde ent\u00e3o v\u00eam colecionando participa\u00e7\u00f5es em mostras e festivais de literatura e quadrinhos por todo o pa\u00eds. Anna Bolenna, personagem que \u00e9 o \u201ccarro-chefe\u201d das produ\u00e7\u00f5es de Bianca, \u00e9 uma hist\u00f3ria autobiogr\u00e1fica que, de acordo com Bianca, foi criada com o objetivo n\u00e3o s\u00f3 de servir como uma \u201cv\u00e1lvula de escape\u201d para as emo\u00e7\u00f5es e sentimentos do cotidiano da autora, mas tamb\u00e9m como uma forma de ajudar aos leitores que passam pelas mesmas situa\u00e7\u00f5es. \u00c9 uma quest\u00e3o de pura empatia.\n</p>\n<p>Em 2015 lan\u00e7ou seu primeiro livro, com uma compila\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias da Anna Bolenna, publicado de forma independente e viabilizado atrav\u00e9s do site de financiamento coletivo Catarse, feito que pretende repetir em 2016. A obra intitulada \u201cP\u00e9 na Bunda - O livro\u201d vem sendo composta desde 2014, quando Bianca sugeriu aos leitores que lhe enviassem hist\u00f3rias reais de fim de relacionamento, que seriam ilustradas em forma de quadrinhos por ela. Mais de 300 casos depois - uns engra\u00e7ados, outros tr\u00e1gicos - Bianca recorre, mais uma vez, a seus f\u00e3s (a p\u00e1gina da Anna Bolenna j\u00e1 coleciona mais de trezentas mil curtidas!) para conseguir viabilizar essa obra.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/56521/Anna_Bolena_Amanda_Bianca-90.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p>\n\t<img src=\"https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/10367730_293510260813909_4219118034686498847_n.jpg?oh=f5f2b6c8e4c3d46a035477abfb6b63f2&amp;oe=55726A3F&amp;__gda__=1438519687_7849515f7d9210062169bce70dafd88d\">\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": false, "subscribed_to_new_followers": false, "subscribed_to_friends_contributions": false, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Bianca Reis", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 77073, "project_id": 33749, "description": "AMOR PR\u00d3PRIO-\r\nNome nos agradecimentos + Livro P\u00e9 na Bunda + Marcador de p\u00e1gina + Adesivo + Cart\u00e3o Postal + Revista + Participa\u00e7\u00e3o em sorteios e hangouts + 1 FRETE INCLUSO", "minimum_value": 50.35514940505942, "maximum_contributions": 719.3592772151346, "deliver_at": "2016-09-01T03:00:00", "updated_at": "2016-07-11T16:41:58.779817", "paid_count": 60, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 4194304, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "792e674c-2bd4-4415-bd93-2619e9a5a8fd", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}