{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 10000000000, "recompensas_menor_ajustado": 10000000000, "recompensas_quantidade": 0, "autoria_id": 628763, "autoria_nome": "andr\u00e9 franciscus souza de andrade", "autoria_nome_publico": "andr\u00e9 andrade", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 0, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Curitiba", "geral_uf": "PR", "geral_uf_br": "PR", "geral_city_id": 2882, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": null, "geral_data_fim": null, "geral_data_ini": "2016-08-31T18:36:57.485963", "geral_meta": 15000.0, "geral_meta_corrigida": 21464.86842672341, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": 40839, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Easycomics", "geral_status": "failed", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "topico_0": 0.2, "topico_1": 0.0, "topico_2": 0.0, "topico_3": 0.0, "topico_4": 0.2, "topico_5": 0.2, "topico_6": 0.2, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.4, "topico_9": 0.0, "topico_10": 0.0, "topico_11": 0.2, "topico_12": 0.0, "topico_13": 0.2, "topico_14": 0.2, "topico_15": 0.2, "topico_16": 0.0, "topico_17": 0.2, "topico_18": 0.2, "topico_19": 0.2, "topico_20": 0.2, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.2, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.0, "topico_25": 0.0, "topico_26": 0.2, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.0, "topico_30": 0.0, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.2, "topico_33": 0.2, "topico_34": 0.0, "topico_35": 0.2, "topico_36": 0.2, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.0, "topico_40": 0.0, "topico_41": 0.0, "topico_42": 0.2, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.2, "topico_45": 0.0, "topico_46": 0.0, "topico_47": 0.2, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.0, "geral_sobre": "A Easycomics surgiu de um sonho de um jovem de 24 anos que sempre quis empreender e \u00e9 um apaixonado por boas id\u00e9ias. Ao longo dos anos fui assistindo como a digitaliza\u00e7\u00e3o foi tornando muitas coisas mais pr\u00e1ticas para o nosso dia a dia mais em contrapartida foi estragando a experi\u00eancia de consumo de alguns produtos, entre eles, as revistas me quadrinhos. At\u00e9 hoje, conhe\u00e7o muitas pessoas que n\u00e3o gostam de ler digitalmente quadrinhos, grupo esse no qual me incluo. A experi\u00eancia de comprar e colecionar mensalmente revistas \u00e9 algo que plataformas digitais nunca conseguir\u00e3o replicar. Partindo deste princ\u00edpio, criei o projeto da Easycomics, que \u00e9 um clube de assinaturas de revistas em quadrinhos e mang\u00e1s (quadrinhos japoneses). Neste projeto, teremos um website onde o usu\u00e1rio far\u00e1 um cadastro online e receber\u00e1 em casa por interm\u00e9dio dos correios uma caixa que conter\u00e1 a quantidade de t\u00edtulos selecionados pelo mesmo no momento de seu cadastro. O servi\u00e7o ser\u00e1 semelhante ao de clubes de assinaturas conceituados no mercado como, Omeletebox, e-Wine etc... Inicialmente pretendemos trabalhar com alguns t\u00edtulos de mang\u00e1s e tamb\u00e9m da Marvel e DC Comics. Ao longo do tempo e do sucesso do neg\u00f3cio, pretendemos implementar tamb\u00e9m t\u00edtulos de outras editoras e tamb\u00e9m t\u00edtulos infantis."}