{"detail": {"project_id": 4160, "id": 4160, "user_id": 90610, "name": "Graphic Novel Menina Distra\u00edda", "headline": "A distra\u00e7\u00e3o traz para Leila muitas cores e apelidos maldosos. HQ elaborada como campanha contra o bullying.", "budget": "O or\u00e7amento para projetos anteriores a 24/02/2015 normalmente pode ser encontrado na descri\u00e7\u00e3o acima.", "goal": 27999.820617104895, "about_html": "<p><strong>DISTRA\u00cdDOS VENCEREMOS!</strong>\nNosso projeto, felizmente, est\u00e1 financiado e agora \u00e9 uma realidade!!!! OBRIGADA A TODOS!!</p>\n\n<p><strong>DEIXA DE SER DISTRA\u00cdDA, MENINA!</strong>\n<strong>Burra, lixo, desperd\u00edcio de oxig\u00eanio, avoada, cabe\u00e7a de vento.</strong> Esses foram alguns dos \u201capelidos\u201d direcionados a mim na escola quando eu era adolescente. Ainda bem que eu nunca acreditei em nenhum deles.</p>\n\n<p>Infelizmente, sei que muitos estudantes que s\u00e3o v\u00edtimas de <strong>bullying</strong> acreditam nos adjetivos pejorativos que ganham e aceitam a viol\u00eancia que sofrem. Foi com base nesses fatos que criei <strong>Menina Distra\u00edda</strong>, meu primeiro projeto de hist\u00f3ria em quadrinhos! E a\u00ed, vai entrar nessa comigo?</p>\n\n<p>N\u00e3o podemos mais tolerar o intoler\u00e1vel. N\u00e3o devemos mais justificar o injustific\u00e1vel. Essas s\u00e3o posturas de desrespeito com a humanidade. Eu atuo por um mundo melhor e menos violento, e acredito que iniciativas culturais atuam profundamente no processo educativo. S\u00e3o esses jovens que estar\u00e3o no comando do mundo, daqui a pouco. Esse projeto quer destacar para a nova gera\u00e7\u00e3o o valor da paz e da toler\u00e2ncia, bem como o respeito ao outro e, sobretudo, \u00e0 vida!</p>\n\n<p>A minha inten\u00e7\u00e3o \u00e9 que <strong>Menina Distra\u00edda</strong> cause <strong>empatia</strong> e, ao mesmo tempo, transmita <strong>incentivo</strong>. Afinal, todo mundo merece ser tratado com respeito e igualdade. Esta HQ ser\u00e1 uma importante aliada na <strong>campanha de combate ao bullying nas escolas brasileiras</strong>.</p>\n\n<p><strong>O PROJETO</strong></p>\n\n<p><img src=\"https://m1.behance.net/rendition/modules/102696419/disp/f6cd370556cb62653c521dd768c1aa31.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>A protagonista se chama <strong>Leila</strong>. Ela tem 14 anos, treina kung fu, \u00e9 apaixonada por desenhar e, obviamente, \u00e9 a distra\u00e7\u00e3o em pessoa. Ela n\u00e3o resiste a uma boa janela. O passarinho que pousou na \u00e1rvore \u00e9 mais interessante que o professor de matem\u00e1tica ou as placas tect\u00f4nicas da aula de geografia. Em vez de prestar aten\u00e7\u00e3o nas aulas, ela fica desenhando e, pra lidar com o t\u00e9dio, cria uma super-hero\u00edna perfeita, a <strong>Mulher Raio</strong>.</p>\n\n<p><img src=\"http://garotadistraida.files.wordpress.com/2014/02/mulher-raio.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>A consequ\u00eancia disso \u00e9 que a garota n\u00e3o consegue tirar notas boas. As coisas pioram quando ela recebe a primeira nota zero. Leila vai ter que lidar com o bullying dos colegas e com os apelidos maldosamente criativos que v\u00e3o minar a motiva\u00e7\u00e3o dela, j\u00e1 baixa. Mas a coisa fica s\u00e9ria mesmo quando ela precisa confrontrar o bully da turma, um valent\u00e3o chamado <strong>Samuel</strong> que vai preparar uma bela sacanagem com a protagonista.</p>\n\n<p><img src=\"http://garotadistraida.files.wordpress.com/2014/02/leila_color.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>\u00c9 a partir da\u00ed que Leila resolve assumir as caracter\u00edsticas de for\u00e7a e motiva\u00e7\u00e3o da Mulher Raio e encarar o garoto. Ela vai enfrentar, tamb\u00e9m, suas pr\u00f3prias limita\u00e7\u00f5es como uma pessoa com problemas de aten\u00e7\u00e3o.</p>\n\n<p>Ficou uma hist\u00f3ria super engra\u00e7ada, motivadora e cheia de li\u00e7\u00f5es. Eu tenho certeza que essa HQ vai ser visualmente deslumbrante, vai encantar e ser \u00fatil para motivar todas as pessoas que, de alguma maneira, se sentem menosprezadas pelas outras. </p>\n\n<p><strong>MEU TRABALHO</strong>\nSou jornalista, blogueira, escritora e roteirista. Nos dois \u00faltimos anos, me dediquei a visitar escolas falando sobre literatura, livros e motiva\u00e7\u00f5es. Percebi que os estudantes tinham muita curiosidade sobre a minha trajet\u00f3ria escolar. Eles ficavam surpresos e emocionados quando eu falava que <strong>tirava notas baixas e tinha dificuldades de aprendizado</strong>. Depois, em particular, me chamavam e diziam que passavam pela mesma situa\u00e7\u00e3o que vivi. Tiravam notas baixas, eram v\u00edtimas de uma zoa\u00e7\u00e3o implac\u00e1vel e se sentiam <strong>desamparados</strong>. Ganhei a confian\u00e7a dos professores e eles me pediram para lan\u00e7ar um trabalho que falasse sobre <strong>bullying, respeito ao pr\u00f3ximo, motiva\u00e7\u00f5es e sonhos.</strong> </p>\n\n<p>Tive a ideia, ent\u00e3o, de desenvolver uma hist\u00f3ria em quadrinhos baseada em algumas situa\u00e7\u00f5es que vivi. Foi a\u00ed que a hist\u00f3ria da <strong>Menina Distra\u00edda</strong> surgiu, pronta, na minha cabe\u00e7a.</p>\n\n<p>Quer ler mais sobre a minha hist\u00f3ria? Clique <a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"http://goo.gl/w9DFXG\">aqui</a> e <a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"http://goo.gl/4RqP4J.\">aqui</a></p>\n\n<p><strong>O OR\u00c7AMENTO</strong>\nPra colocar <strong>Menina Distra\u00edda</strong> no papel vou contar com dois ilustradores que j\u00e1 fizeram trabalhos maravilhosos em Joinville e j\u00e1 est\u00e3o tratando esse projeto com todo carinho do mundo. Para ilustrar, colorir, fazer a arte final e elaborar as pe\u00e7as de divulga\u00e7\u00e3o, Fabio Ori e Denny Fischer ser\u00e3o remunerados com 5 mil reais. Os custos para impress\u00e3o do projeto ficaram em 6 mil [1000 exemplares coloridos]. Mais os 13% do site, o valor dos correios e as recompensas, nosso or\u00e7amento fecha em 16 mil reais.</p>\n\n<p>Caso o projeto n\u00e3o passe, n\u00e3o tem risco, a grana volta pra voc\u00ea. Mas eu conto com a sua ajuda para colocar no mercado esse projeto. Confira tamb\u00e9m as nossas recompensas: tem canecas, bottons, sketchbooks e at\u00e9 caricaturas personalizadas.</p>\n\n<p>Veja a camiseta de recompensa!</p>\n\n<p><img src=\"http://garotadistraida.files.wordpress.com/2014/02/camiseta-mulher-raio.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>E olha que bonitinhas as canecas de recompensa!</p>\n\n<p><img src=\"http://garotadistraida.files.wordpress.com/2014/02/caneca-menina-distraida.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>Qualquer colabora\u00e7\u00e3o ser\u00e1 super bem-vinda e, se voc\u00ea n\u00e3o puder doar, compartilhe esse v\u00eddeo com seus amigos e ajude a divulgar esse projeto. Obrigada e boas distra\u00e7\u00f5es! ;D</p>\n\n<p><strong>E se arrecadarmos mais?</strong></p>\n\n<p><strong>+ 2.000 = 18 mil</strong>\nA HQ ganha mais 20 p\u00e1ginas com desenhos e depoimentos, e doaremos mais 300 livros para as escolas que manifestarem interesse no projeto.</p>\n\n<p><strong>+ 5.000 em diante = 23 mil ou mais</strong> \nOs livros ser\u00e3o na vers\u00e3o luxo com capa dura!</p>\n\n<p>Veja outros trabalhos dos ilustradores <a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"https://www.behance.net/fabioori\">Fabio Ori</a> e <a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"https://www.behance.net/dennyfischer\">Denny Fischer</a></p>\n\n<p>&quot;Eu estou dilacerado pelo que aconteceu com aquelas crian\u00e7as que foram assassinadas em Realengo. Penso tamb\u00e9m no tr\u00e1gico jovem que cometeu esses assassinatos. Fico me perguntando como \u00e9 que essa coisa horrenda entrou nele? A \u00fanica resposta que eu tenho, uma sugest\u00e3o, tem a ver com o bullying. Crian\u00e7as que s\u00e3o humilhadas, que apanham, que s\u00e3o ridicularizadas, e dentro delas vai crescendo o \u00f3dio e o desejo de vingan\u00e7a. O desejo de vingan\u00e7a \u00e9 uma das coisas mais profundas da alma humana. At\u00e9 que chega um momento que aquele desejo de vingan\u00e7a explode e aquela pessoa fraca mata, sem raz\u00e3o, mas mata, e na maioria dos casos, se mata tamb\u00e9m. A solu\u00e7\u00e3o para isso? N\u00e3o fa\u00e7o ideia. Eu s\u00f3 gostaria que o mundo fosse mais manso. Gostaria que as escolas e autoridades levassem a s\u00e9rio mais do que apenas as grades curriculares. Que levassem a s\u00e9rio essas pequenas enormes trag\u00e9dias que est\u00e3o sendo geradas constantemente.&quot; Rubem Alves.</p>\n", "permalink": "meninadistraida", "video_embed_url": "//player.vimeo.com/video/87736243", "video_url": "https://vimeo.com/87736243", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/4160/thumbnail.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/4160/project_thumb_thumb_thumbnail.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/4160/project_thumb_small_thumbnail.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/4160/project_thumb_large_thumbnail.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/4160/project_thumb_video_cover_thumbnail.jpg", "progress": 133.5, "pledged": 37379.76052383504, "total_contributions": 309, "total_contributors": 299, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2014-04-21T02:59:59", "zone_expires_at": "2014-04-20T23:59:59", "online_date": "2014-03-06T17:46:11.983541", "zone_online_date": "2014-03-06T14:46:11.983541", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 45, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 45, "unit": "days"}, "posts_count": 20, "address": {"city": "Joinville", "state_acronym": "SC", "state": "Santa Catarina"}, "user": {"id": 90610, "name": "Vanessa Bencz", "public_name": "Vanessa Bencz"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 20, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 4553, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "cae69e1a-053d-4e54-b5ee-dcc6c32b0dbf", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "about_txt": "DISTRA\u00cdDOS VENCEREMOS! Nosso projeto, felizmente, est\u00e1 financiado e agora \u00e9 uma realidade!!!! OBRIGADA A TODOS!! DEIXA DE SER DISTRA\u00cdDA, MENINA! Burra, lixo, desperd\u00edcio de oxig\u00eanio, avoada, cabe\u00e7a de vento. Esses foram alguns dos \u201capelidos\u201d direcionados a mim na escola quando eu era adolescente. Ainda bem que eu nunca acreditei em nenhum deles. Infelizmente, sei que muitos estudantes que s\u00e3o v\u00edtimas de bullying acreditam nos adjetivos pejorativos que ganham e aceitam a viol\u00eancia que sofrem. Foi com base nesses fatos que criei Menina Distra\u00edda , meu primeiro projeto de hist\u00f3ria em quadrinhos! E a\u00ed, vai entrar nessa comigo? N\u00e3o podemos mais tolerar o intoler\u00e1vel. N\u00e3o devemos mais justificar o injustific\u00e1vel. Essas s\u00e3o posturas de desrespeito com a humanidade. Eu atuo por um mundo melhor e menos violento, e acredito que iniciativas culturais atuam profundamente no processo educativo. S\u00e3o esses jovens que estar\u00e3o no comando do mundo, daqui a pouco. Esse projeto quer destacar para a nova gera\u00e7\u00e3o o valor da paz e da toler\u00e2ncia, bem como o respeito ao outro e, sobretudo, \u00e0 vida! A minha inten\u00e7\u00e3o \u00e9 que Menina Distra\u00edda cause empatia e, ao mesmo tempo, transmita incentivo . Afinal, todo mundo merece ser tratado com respeito e igualdade. Esta HQ ser\u00e1 uma importante aliada na campanha de combate ao bullying nas escolas brasileiras . O PROJETO A protagonista se chama Leila . Ela tem 14 anos, treina kung fu, \u00e9 apaixonada por desenhar e, obviamente, \u00e9 a distra\u00e7\u00e3o em pessoa. Ela n\u00e3o resiste a uma boa janela. O passarinho que pousou na \u00e1rvore \u00e9 mais interessante que o professor de matem\u00e1tica ou as placas tect\u00f4nicas da aula de geografia. Em vez de prestar aten\u00e7\u00e3o nas aulas, ela fica desenhando e, pra lidar com o t\u00e9dio, cria uma super-hero\u00edna perfeita, a Mulher Raio . A consequ\u00eancia disso \u00e9 que a garota n\u00e3o consegue tirar notas boas. As coisas pioram quando ela recebe a primeira nota zero. Leila vai ter que lidar com o bullying dos colegas e com os apelidos maldosamente criativos que v\u00e3o minar a motiva\u00e7\u00e3o dela, j\u00e1 baixa. Mas a coisa fica s\u00e9ria mesmo quando ela precisa confrontrar o bully da turma, um valent\u00e3o chamado Samuel que vai preparar uma bela sacanagem com a protagonista. \u00c9 a partir da\u00ed que Leila resolve assumir as caracter\u00edsticas de for\u00e7a e motiva\u00e7\u00e3o da Mulher Raio e encarar o garoto. Ela vai enfrentar, tamb\u00e9m, suas pr\u00f3prias limita\u00e7\u00f5es como uma pessoa com problemas de aten\u00e7\u00e3o. Ficou uma hist\u00f3ria super engra\u00e7ada, motivadora e cheia de li\u00e7\u00f5es. Eu tenho certeza que essa HQ vai ser visualmente deslumbrante, vai encantar e ser \u00fatil para motivar todas as pessoas que, de alguma maneira, se sentem menosprezadas pelas outras. MEU TRABALHO Sou jornalista, blogueira, escritora e roteirista. Nos dois \u00faltimos anos, me dediquei a visitar escolas falando sobre literatura, livros e motiva\u00e7\u00f5es. Percebi que os estudantes tinham muita curiosidade sobre a minha trajet\u00f3ria escolar. Eles ficavam surpresos e emocionados quando eu falava que tirava notas baixas e tinha dificuldades de aprendizado . Depois, em particular, me chamavam e diziam que passavam pela mesma situa\u00e7\u00e3o que vivi. Tiravam notas baixas, eram v\u00edtimas de uma zoa\u00e7\u00e3o implac\u00e1vel e se sentiam desamparados . Ganhei a confian\u00e7a dos professores e eles me pediram para lan\u00e7ar um trabalho que falasse sobre bullying, respeito ao pr\u00f3ximo, motiva\u00e7\u00f5es e sonhos. Tive a ideia, ent\u00e3o, de desenvolver uma hist\u00f3ria em quadrinhos baseada em algumas situa\u00e7\u00f5es que vivi. Foi a\u00ed que a hist\u00f3ria da Menina Distra\u00edda surgiu, pronta, na minha cabe\u00e7a. Quer ler mais sobre a minha hist\u00f3ria? Clique aqui e aqui O OR\u00c7AMENTO Pra colocar Menina Distra\u00edda no papel vou contar com dois ilustradores que j\u00e1 fizeram trabalhos maravilhosos em Joinville e j\u00e1 est\u00e3o tratando esse projeto com todo carinho do mundo. Para ilustrar, colorir, fazer a arte final e elaborar as pe\u00e7as de divulga\u00e7\u00e3o, Fabio Ori e Denny Fischer ser\u00e3o remunerados com 5 mil reais. Os custos para impress\u00e3o do projeto ficaram em 6 mil [1000 exemplares coloridos]. Mais os 13% do site, o valor dos correios e as recompensas, nosso or\u00e7amento fecha em 16 mil reais. Caso o projeto n\u00e3o passe, n\u00e3o tem risco, a grana volta pra voc\u00ea. Mas eu conto com a sua ajuda para colocar no mercado esse projeto. Confira tamb\u00e9m as nossas recompensas: tem canecas, bottons, sketchbooks e at\u00e9 caricaturas personalizadas. Veja a camiseta de recompensa! E olha que bonitinhas as canecas de recompensa! Qualquer colabora\u00e7\u00e3o ser\u00e1 super bem-vinda e, se voc\u00ea n\u00e3o puder doar, compartilhe esse v\u00eddeo com seus amigos e ajude a divulgar esse projeto. Obrigada e boas distra\u00e7\u00f5es! ;D E se arrecadarmos mais? + 2.000 = 18 mil A HQ ganha mais 20 p\u00e1ginas com desenhos e depoimentos, e doaremos mais 300 livros para as escolas que manifestarem interesse no projeto. + 5.000 em diante = 23 mil ou mais Os livros ser\u00e3o na vers\u00e3o luxo com capa dura! Veja outros trabalhos dos ilustradores Fabio Ori e Denny Fischer \"Eu estou dilacerado pelo que aconteceu com aquelas crian\u00e7as que foram assassinadas em Realengo. Penso tamb\u00e9m no tr\u00e1gico jovem que cometeu esses assassinatos. Fico me perguntando como \u00e9 que essa coisa horrenda entrou nele? A \u00fanica resposta que eu tenho, uma sugest\u00e3o, tem a ver com o bullying. Crian\u00e7as que s\u00e3o humilhadas, que apanham, que s\u00e3o ridicularizadas, e dentro delas vai crescendo o \u00f3dio e o desejo de vingan\u00e7a. O desejo de vingan\u00e7a \u00e9 uma das coisas mais profundas da alma humana. At\u00e9 que chega um momento que aquele desejo de vingan\u00e7a explode e aquela pessoa fraca mata, sem raz\u00e3o, mas mata, e na maioria dos casos, se mata tamb\u00e9m. A solu\u00e7\u00e3o para isso? N\u00e3o fa\u00e7o ideia. Eu s\u00f3 gostaria que o mundo fosse mais manso. Gostaria que as escolas e autoridades levassem a s\u00e9rio mais do que apenas as grades curriculares. Que levassem a s\u00e9rio essas pequenas enormes trag\u00e9dias que est\u00e3o sendo geradas constantemente.\" Rubem Alves."}, "user": {"id": 90610, "common_id": "9c07d117-a614-4cd1-a0d1-268030144c6f", "name": "Vanessa Bencz", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/90610/thumb_avatar_setembro-17.JPG", "facebook_link": "https://www.facebook.com/vanessa.bencz", "twitter_username": "vanessabencz", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 55, "total_published_projects": 3, "links": null, "follows_count": 32, "followers_count": 49, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/90610/base_Foto_de_capa_2.jpg", "created_at": "2012-08-27T12:51:35.469568", "about_html": "<p><strong>Vanessa Bencz</strong> tem como objetivo <strong>empoderar </strong>crian\u00e7as e adolescentes. Ela quer despertar <strong>for\u00e7a e coragem </strong>em cada estudante brasileiro por meio de hist\u00f3rias em quadrinhos. \u00c9 <strong>ativista social</strong> em busca de paz nas escolas: desde 2012 realiza palestras sobre <strong>bullying e empatia</strong> de norte a sul do Pa\u00eds. Atua como <strong>produtora cultural</strong> focada no financiamento de projetos criativos, independentes e transformadores.<span class=\"redactor-invisible-space\"> Tem tr\u00eas livros financiados por meio do<em> crowdfunding</em>.<span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Vanessa Bencz", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 19112, "project_id": 4160, "description": "1. Nome no livro como agradecimento;\r\n2. Livro em formato PDF;\r\n3. Livro impresso autografado;\r\n4. Cart\u00e3o postal;\r\n5. Botton;\r\n6. \u00cdm\u00e3 de geladeira;\r\n7. Marca p\u00e1gina;\r\n8. Adesivos.\r\nFRETE INCLUSO", "minimum_value": 61.249607599916956, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2014-10-18T00:00:00", "updated_at": "2014-02-27T20:10:20.415937", "paid_count": 17, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 6291456, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "798fad2c-34e1-4cab-ab16-328a1d741e3d", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}