{"origem": "catarse", "mencoes_premios_festivais": false, "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": true, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": true, "mencoes_disputa": true, "mencoes_estilo": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": true, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": true, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 45.0, "recompensas_menor_ajustado": 63.95903018824283, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 170229, "autoria_nome": "klebs de moura e silva junior", "autoria_nome_publico": "klebs junior - instituto hq", "autoria_classificacao": "empresa", "social_seguidores": 139, "social_newsletter": true, "social_projetos_contribuidos": 11, "social_projetos_publicados": 2, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2016-12-07T01:59:59.999999", "geral_data_ini": "2016-10-07T15:20:26.557343", "geral_meta": 18900.0, "geral_meta_corrigida": 26862.792679061986, "geral_arrecadado": 7249.0, "geral_arrecadado_corrigido": 10303.089107434938, "geral_percentual_arrecadado": 38.354497354497354, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 12, "geral_project_id": 42244, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Visoes de Guerra", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 64, "geral_total_apoiadores": 64, "geral_sobre": "Ol\u00e1, pessoal, tudo bem? Aqui \u00e9 Klebs Junior, quadrinista, professor e autor da miniss\u00e9rie de sucesso P\u00e1tria Armada! Pessoal, quero mostrar como ficou lindo o livro Patria Armada: Vis\u00f5es de Guerra, com os grandes nomes do quadrinho brasileiro, reinterpretando o universo do Patria Armada. Quero tamb\u00e9m agradecer voc\u00ea que apoiou a 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o da s\u00e9rie aqui no Catarse: Foi gra\u00e7as a voc\u00ea que esse projeto virou realidade, viajou pelas bancas e livrarias do pa\u00eds e virou sucesso em vendas! Conclu\u00edmos o Primeiro Arco com a 3\u00aaedi\u00e7\u00e3o que est\u00e1 nas bancas e, olha s\u00f3, a s\u00e9rie ainda ganhou o Pr\u00eamio HQMIX de Melhor Mini-s\u00e9rie deste ano!! Por isso, muito obrigado a voc\u00ea, apoiador, leitor e f\u00e3! FOI SENSACIONAL!! Agora, devido ao grande carinho, elogios e sugest\u00f5es que recebi, estou novamente aqui, no Catarse, para propor uma nova ideia e convidar voc\u00ea a ingressar nela junto comigo nesta pr\u00e9-venda: O \u201cP\u00c1TRIA ARMADA: VIS\u00d5ES DE GUERRA\u201d Trata-se de uma colet\u00e2nea com mais de 120 p\u00e1ginas confirmadas com os maiores nomes do novo quadrinho brasileiro reinterpretando o universo proposto pela s\u00e9rie P\u00e1tria Armada, de um Brasil dividido e em guerra-civil. S\u00e3o mais de 45 artistas confirmados e mais de 30 hist\u00f3rias fechadas reunidas nessa colet\u00e2nea! Imagino que voc\u00ea deve estar curioso(a) para saber quem ingressou nessa ideia louca, ent\u00e3o, se liga nessa lista de peso: Agustin Graham Nakamura Alex Myr e Alex Genaro Alexandre Callari e Luiz Campello Alexandre Jubran Carlos Ruas e Leonardo Maciel Claudio Alves e Mauricio Leone Cust\u00f3dio Rosa Ede Wagner e Leandro Ricardo Eric Peleias e Pedro Mauro F\u00e1bio Catena Felipe Folgosi e Wellington Diaz Flavio Calazans Flavio Luiz Flavio Soarez Henrique Kipper Igor Oliveira Laudo Ferreira Magenta King Marcatti Marcio Gotland Marco Ant\u00f4nio (Hermes e Renato) e PH Marcondes M\u00e1rio Cau Maur\u00edcio Muniz e Geraldo Borges Maxx Figueiredo Raphael Fernandez e Clayton Inloco Renato Guedes Ricardo Tayra e Ivan Nunes Walmir Orlandeli Will Sideralman e Daniel Estevez Will Conrad Z\u00e9 do Caix\u00e3o, Liz Vamp e Adauto Silva Zazo E muitos outros! Embarque nessa aventura com a gente: seja apoiando ou ajudando a propagar essa ideia!! O lan\u00e7amento oficial do \u201cP\u00e1tria Armada: Vis\u00f5es de Guerra\u201d foi  entre o dia 1\u00ba e 4 de dezembro de 2016, l\u00e1 na Comic Con Experience 2016 (CCXP): tiramos o f\u00f4lego dos visitantes do evento e mostramos, mais uma vez, com quantos her\u00f3is compomos um HQ MADE BRASIL!! A FESTA SER\u00c1 TODA NOSSA NA COMIC CON EXPERIENCE 2016, MUITAS SURPRESAS VEM A\u00cd E VOC\u00ca \u00c9 PE\u00c7A-CHAVE NISSO TUDO! Ao lado (e abaixo), claro, voc\u00ea confere as recompensas que preparamos para voc\u00ea, para que sua experi\u00eancia nessa aventura junto com a gente seja especial!! (As entregas est\u00e3o previstas para Janeiro de 2017). GLOSS\u00c1RIO DAS RECOMPENSAS! NOVIDADE? \u201cP\u00c1TRIA ARMADA: VIS\u00d5ES DE GUERRA\u201d dispon\u00edvel para compra no site da Editora IHQ CLIQUE E GARANTA O SEU EXEMPLAR."}