{"detail": {"project_id": 4246, "id": 4246, "user_id": 129059, "name": "38 dias", "headline": "Uma viagem em quadrinhos por quatro pa\u00edses e cinco cidades.(Ou um guia-di\u00e1rio de viagem para quem n\u00e3o tem medo de correr em aeroporto)", "budget": "O or\u00e7amento para projetos anteriores a 24/02/2015 normalmente pode ser encontrado na descri\u00e7\u00e3o acima.", "goal": 25000.0, "about_html": "<p>Em 2013 decidi de uma maneira bem maluca que faria um mochil\u00e3o pela Europa. N\u00e3o tinha dinheiro, e o processo todo deu um trabalho danado, compramos (eu e Leo, meu marido) as passagens com quase um ano de anteced\u00eancia, pra se ter uma ideia. Mas a\u00ed chegou: fomos pra Lisboa, Madri, Barcelona, Paris e Londres, numa viagem que durou 38 dias. </p>\n\n<p><img src=\"http://quadrada.colorlilas.com/wp-content/uploads/2014/02/historia.png\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>Foi no meio de 2013 que decidi que faria um quadrinho sobre a experi\u00eancia. Dormir em quartos alugados nas casas de desconhecidos, viajar com pouco dinheiro, sair de mochila nas costas, tentar falar os idiomas, perder v\u00f4o, ter preju\u00edzo, ganhar coisas...tudo isso faz parte de uma viagem que se torna inesquec\u00edvel e que, com certeza, merece virar uma HQ (acho que todo mundo que faz quadrinhos acaba imaginando tudo como uma HQ gigante. haha). </p>\n\n<p>O quadrinho \u00e9 sobre a experi\u00eancia de passar quase 40 dias em quatro pa\u00edses, com h\u00e1bitos, cotidianos diferentes e l\u00ednguas muitas vezes complicad\u00edssimas (socorro, catal\u00e3o!) e as hist\u00f3rias que tenho pra contar do que conheci, da arte de passar 38 dias com muuuuito pouco dinheiro em outros pa\u00edses (haha) e outras coisas que n\u00e3o d\u00e1 pra contar aqui, s\u00f3 vendo! <strong>O livro tamb\u00e9m ter\u00e1 alguns extras, com desenhos que fiz por l\u00e1 e hist\u00f3rias mais curtas</strong>.</p>\n\n<p><img src=\"http://quadrada.colorlilas.com/wp-content/uploads/2014/03/lisboa01_pg.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><img src=\"http://quadrada.colorlilas.com/wp-content/uploads/2014/03/lisboa02_mod2.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><img src=\"http://quadrada.colorlilas.com/wp-content/uploads/2014/03/alcoolatras_funcionais_01_web1.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><img src=\"http://quadrada.colorlilas.com/wp-content/uploads/2014/03/versalhes.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>D\u00e1 pra acompanhar atualiza\u00e7\u00f5es semanais atrav\u00e9s do site <a class=\"alt-link\" href=\"http://quadrada.colorlilas.com\" target=\"_blank\">http://quadrada.colorlilas.com</a>, al\u00e9m da p\u00e1gina no facebook (Daily HQ) e de meu perfil no face mesmo, o Lila Cruz. </p>\n\n<p><img src=\"http://colorlilas.com/wp-content/uploads/2014/02/extras01.jpg\" alt=\"\"/>\n<em>(Foto que tirei durante a viagem de uma das p\u00e1ginas extras)</em></p>\n\n<p><strong>O dinheiro arrecadado com o Catarse ser\u00e1 para:</strong></p>\n\n<p><img src=\"http://colorlilas.com/wp-content/uploads/2014/02/dinheiro.png\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>\u00c9 importante colocar aqui que o livro ter\u00e1 miolo e capa coloridos</strong>, ent\u00e3o o custo da impress\u00e3o aumenta um pouco. Ele tamb\u00e9m chegar\u00e1 a quase 200 (ou 200 mesmo) p\u00e1ginas. :)  \u00c9 a minha primeira vez no financiamento coletivo e tamb\u00e9m o meu primeiro livro. J\u00e1 imagina o nervoso de me expor aqui n\u00e9? haha</p>\n\n<p>O processo, eu sei, ser\u00e1 bastante trabalhoso e custoso, pois a gente tem que entregar originais sem amassar, os quadros emoldurados sem quebrar nada, o livro novinho e sem nenhum problema...tudo isso tem um custo bem alto de correio, material para assegurar que a recompensa que voc\u00ea pediu chegue inteirinha etc. A impress\u00e3o tamb\u00e9m custa alto, mesmo procurando locais mais em conta. Sem falar que todo o meu tempo ser\u00e1 inteiramente dedicado a isso pelos pr\u00f3ximos meses.</p>\n\n<p>Procurei o financiamento coletivo pois, no momento, <strong>a ideia de fazer um quadrinho independente \u00e9 a realiza\u00e7\u00e3o de um sonho mesmo</strong>. Preferi meter a m\u00e3o na massa e correr atr\u00e1s por minha conta (e atrav\u00e9s de voc\u00eas), do que esperar. Quem tem um livro na m\u00e3o e busca editora sabe como \u00e9.</p>\n\n<p><strong>Metas:</strong></p>\n\n<p>Claaaro que, se o projeto for al\u00e9m do m\u00ednimo, todo mundo sai ganhando! Repara:</p>\n\n<p><img src=\"http://colorlilas.com/wp-content/uploads/2014/02/metas.png\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>A revista <strong>Nost\u00e1lgica</strong> \u00e9 um quadrinho que fala sobre a inf\u00e2ncia num bairro de Salvador que, apesar de estar na capital, era isolado do resto da cidade e, por isso, acabava proporcionando um modo de vida bem diferente da correria dos dias de hoje. \u00c9 uma hist\u00f3ria composta por muitos amigos e muita lembran\u00e7a boa. Caso a arrecada\u00e7\u00e3o chegue a 30 mil, todo mundo que colaborou a partir de R$35 reais recebe uma. :)</p>\n\n<p>Haver\u00e1 um lan\u00e7amento do livro em Salvador. Caso a arrecada\u00e7\u00e3o ultrapasse a meta, a ideia \u00e9 tamb\u00e9m realizar um lan\u00e7amento em S\u00e3o Paulo. :)</p>\n\n<p>Caso (tomara!) cheguemos em R$35 mil, o livro em ingl\u00eas ser\u00e1 impresso - em uma tiragem menor, mas igualzinho ao em portugu\u00eas. A s\u00e9rie de ilustra\u00e7\u00f5es ter\u00e1 cinco novas ilustras bem legais pra voc\u00ea ter em casa, em formato de poster.</p>\n\n<p><strong>E pra saber um pouco sobre mim...</strong></p>\n\n<p><img src=\"http://quadrada.colorlilas.com/wp-content/uploads/2014/02/lili.png\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>Sou formada em jornalismo, mas sou mesmo apaixonada \u00e9 por quadrinhos e ilustra\u00e7\u00e3o. Em 2013 fiz minha primeira exposi\u00e7\u00e3o, chamada &quot;De Dentro da Hist\u00f3ria&quot;, que era uma hist\u00f3ria em quadrinhos contada nas paredes da galeria (d\u00e1 uma olhada: <a class=\"alt-link\" href=\"http://colorlilas.com/exposicao-em-quadrinhos-como-foi-a-abertura-e-como-a-criancada-se-divertiu/\" target=\"_blank\">http://colorlilas.com/exposicao-em-quadrinhos-como-foi-a-abertura-e-como-a-criancada-se-divertiu/</a>). Tamb\u00e9m participei de coletivos de arte em Salvador, Bahia (minha terra natal) e no final do ano passado desenhei para duas revistas independentes que reuniam quadrinistas mulheres - a Revista Picles (edi\u00e7\u00e3o especial) e o Zine XXX. No in\u00edcio do ano de 2013 fiz algumas ilustra\u00e7\u00f5es para a Caros Amigos e participei de alguns projetos, como o Sonhos num Potinho. </p>\n\n<p>Gosto de trabalhar com bastante liberdade, fugindo um pouco de poss\u00edveis regras e padr\u00f5es nos quadrinhos. Minhas refer\u00eancias e inspira\u00e7\u00f5espara isso s\u00e3o muitas: Aisha Franz, Luchie, Lucy Knisley, Samanta Floor, Bianca Pinheiro, Fef\u00ea Torquato, Erika Moen, Sharmila Banerjee, Augustina Ferrero, Clara Soriano.... </p>\n\n<h2>Espero que gostem do projeto. E vamos seguindo!</h2>\n\n<p>In 2013 i decided in a crazy way to backpack through Europe. Me and my husband, Leo, had no money, and the hole process took a lot of time and work. For an idea, we bought the tickets with one year advance. But then it came: we went to Lisbon, Madrid, Barcelona, Paris and London, in a trip that took 38 days. There will be a version in english! :)</p>\n\n<p><strong>History:</strong> </p>\n\n<p>It was in the middle of 2013 that i decided that i would do a comic book about the experience. Sleepping in rented rooms at houses of people that we didn&#39;t know, travelling with a low amount of money, go away with a heavy backpack, try to speak different languages, loosing flights, having injuries, winning things... all of that was part of a trip that became unforgettable and that, for sure, deserves to be a graphic novel ( i think that everyone who makes comics ends up imagining every situation as a frame inside of a comic, ahaha).</p>\n\n<p>This comic book is about the experience of spending almost 40 days in four countries with different habits, daily things and languages a few times very difficult (help, catalan!) and the histories that i have to tell about what i lived and saw, including the art of spending all of these days with such a little amount of money, haha, and other things that i can&#39;t tell here, only reading to see! ** The book will also have a few extras, with drawings i made there and a few short stories**. </p>\n\n<p><strong>The money will be for:</strong></p>\n\n<p>Comic book production;\nPrinting\nThe production of the rewards;\nMailing the books and the rewards;\n13% Catarse</p>\n\n<p><strong>It&#39;s important to remind you guys that the book will be all colored</strong>, so the printing costs get a little more expensive. It will also reach almost 200 pages (or even 200). :) This is my first time in collective financing and also my first book. You can imagine how nervous i am for exposing myself here, yeah? haha</p>\n\n<p>The process, i know, will be very hard and with a lot of work for me, i know, and will also be expensive, because we (i mean me) have to deliver original paintings without damaging them, the pieces without breaking the glass, the book in perfect conditions... all of this has its costs, especially of material, so everything you ordered get in your house perfectly. The printing is also really expensive, even in the cheapest places. And i will dedicate my hole time to it for the next months. :)</p>\n\n<p>I&#39;m at the collective financing because, at the time, <strong>the idea of making an independent comic is the realization of a dream</strong>. I prefered to go and try to work with it, now, then waiting. People who has a book waiting in search of a Publisher knows what i&#39;m talking about.</p>\n\n<p><strong>Goals:</strong></p>\n\n<p>Lets go! :)</p>\n\n<p>25 thousand - book (beautifully) printed and world peace;\n30 thousand - Nost\u00e1lgica magazine (comic magazine about my childhood) printed and given for everybody who colaborated (from R$35)\n35 thousand - Book release at S\u00e3o Paulo + a series of five 38 days illustrations, poster size + 38 days in english (printed in a smaller amount)</p>\n\n<p><strong>About me</strong>\nI&#39;m a comic book artist and also a journalist. I make comics for seven years and my first solo exhibition was last year, with a giant comic. :) \nYou can find more about the project in <a class=\"alt-link\" href=\"http://quadrada.colorlilas.com\" target=\"_blank\">http://quadrada.colorlilas.com</a>.</p>\n", "permalink": "38dias", "video_embed_url": "//player.vimeo.com/video/88304748", "video_url": "https://vimeo.com/88304748", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/4246/38.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/4246/project_thumb_thumb_38.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/4246/project_thumb_small_38.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/4246/project_thumb_large_38.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/4246/project_thumb_video_cover_38.jpg", "progress": 27.0, "pledged": 6750.0, "total_contributions": 111, "total_contributors": 110, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2014-04-30T02:59:59", "zone_expires_at": "2014-04-29T23:59:59", "online_date": "2014-03-10T14:11:10.534624", "zone_online_date": "2014-03-10T11:11:10.534624", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 50, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 50, "unit": "days"}, "posts_count": 9, "address": {"city": "Salvador", "state_acronym": "BA", "state": "Bahia"}, "user": {"id": 129059, "name": "Aline Cruz", "public_name": "Lila Cruz"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 9, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 620, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "8cfcf25d-2ae8-4943-99bc-3484e21a0895", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "goal_ajustado": 43749.719714226405, "pledged_ajustado": 11812.424322841129, "about_txt": "Em 2013 decidi de uma maneira bem maluca que faria um mochil\u00e3o pela Europa. N\u00e3o tinha dinheiro, e o processo todo deu um trabalho danado, compramos (eu e Leo, meu marido) as passagens com quase um ano de anteced\u00eancia, pra se ter uma ideia. Mas a\u00ed chegou: fomos pra Lisboa, Madri, Barcelona, Paris e Londres, numa viagem que durou 38 dias. Foi no meio de 2013 que decidi que faria um quadrinho sobre a experi\u00eancia. Dormir em quartos alugados nas casas de desconhecidos, viajar com pouco dinheiro, sair de mochila nas costas, tentar falar os idiomas, perder v\u00f4o, ter preju\u00edzo, ganhar coisas...tudo isso faz parte de uma viagem que se torna inesquec\u00edvel e que, com certeza, merece virar uma HQ (acho que todo mundo que faz quadrinhos acaba imaginando tudo como uma HQ gigante. haha). O quadrinho \u00e9 sobre a experi\u00eancia de passar quase 40 dias em quatro pa\u00edses, com h\u00e1bitos, cotidianos diferentes e l\u00ednguas muitas vezes complicad\u00edssimas (socorro, catal\u00e3o!) e as hist\u00f3rias que tenho pra contar do que conheci, da arte de passar 38 dias com muuuuito pouco dinheiro em outros pa\u00edses (haha) e outras coisas que n\u00e3o d\u00e1 pra contar aqui, s\u00f3 vendo! O livro tamb\u00e9m ter\u00e1 alguns extras, com desenhos que fiz por l\u00e1 e hist\u00f3rias mais curtas . D\u00e1 pra acompanhar atualiza\u00e7\u00f5es semanais atrav\u00e9s do site http://quadrada.colorlilas.com , al\u00e9m da p\u00e1gina no facebook (Daily HQ) e de meu perfil no face mesmo, o Lila Cruz. (Foto que tirei durante a viagem de uma das p\u00e1ginas extras) O dinheiro arrecadado com o Catarse ser\u00e1 para: \u00c9 importante colocar aqui que o livro ter\u00e1 miolo e capa coloridos , ent\u00e3o o custo da impress\u00e3o aumenta um pouco. Ele tamb\u00e9m chegar\u00e1 a quase 200 (ou 200 mesmo) p\u00e1ginas. :)  \u00c9 a minha primeira vez no financiamento coletivo e tamb\u00e9m o meu primeiro livro. J\u00e1 imagina o nervoso de me expor aqui n\u00e9? haha O processo, eu sei, ser\u00e1 bastante trabalhoso e custoso, pois a gente tem que entregar originais sem amassar, os quadros emoldurados sem quebrar nada, o livro novinho e sem nenhum problema...tudo isso tem um custo bem alto de correio, material para assegurar que a recompensa que voc\u00ea pediu chegue inteirinha etc. A impress\u00e3o tamb\u00e9m custa alto, mesmo procurando locais mais em conta. Sem falar que todo o meu tempo ser\u00e1 inteiramente dedicado a isso pelos pr\u00f3ximos meses. Procurei o financiamento coletivo pois, no momento, a ideia de fazer um quadrinho independente \u00e9 a realiza\u00e7\u00e3o de um sonho mesmo . Preferi meter a m\u00e3o na massa e correr atr\u00e1s por minha conta (e atrav\u00e9s de voc\u00eas), do que esperar. Quem tem um livro na m\u00e3o e busca editora sabe como \u00e9. Metas: Claaaro que, se o projeto for al\u00e9m do m\u00ednimo, todo mundo sai ganhando! Repara: A revista Nost\u00e1lgica \u00e9 um quadrinho que fala sobre a inf\u00e2ncia num bairro de Salvador que, apesar de estar na capital, era isolado do resto da cidade e, por isso, acabava proporcionando um modo de vida bem diferente da correria dos dias de hoje. \u00c9 uma hist\u00f3ria composta por muitos amigos e muita lembran\u00e7a boa. Caso a arrecada\u00e7\u00e3o chegue a 30 mil, todo mundo que colaborou a partir de R$35 reais recebe uma. :) Haver\u00e1 um lan\u00e7amento do livro em Salvador. Caso a arrecada\u00e7\u00e3o ultrapasse a meta, a ideia \u00e9 tamb\u00e9m realizar um lan\u00e7amento em S\u00e3o Paulo. :) Caso (tomara!) cheguemos em R$35 mil, o livro em ingl\u00eas ser\u00e1 impresso - em uma tiragem menor, mas igualzinho ao em portugu\u00eas. A s\u00e9rie de ilustra\u00e7\u00f5es ter\u00e1 cinco novas ilustras bem legais pra voc\u00ea ter em casa, em formato de poster. E pra saber um pouco sobre mim... Sou formada em jornalismo, mas sou mesmo apaixonada \u00e9 por quadrinhos e ilustra\u00e7\u00e3o. Em 2013 fiz minha primeira exposi\u00e7\u00e3o, chamada \"De Dentro da Hist\u00f3ria\", que era uma hist\u00f3ria em quadrinhos contada nas paredes da galeria (d\u00e1 uma olhada: http://colorlilas.com/exposicao-em-quadrinhos-como-foi-a-abertura-e-como-a-criancada-se-divertiu/ ). Tamb\u00e9m participei de coletivos de arte em Salvador, Bahia (minha terra natal) e no final do ano passado desenhei para duas revistas independentes que reuniam quadrinistas mulheres - a Revista Picles (edi\u00e7\u00e3o especial) e o Zine XXX. No in\u00edcio do ano de 2013 fiz algumas ilustra\u00e7\u00f5es para a Caros Amigos e participei de alguns projetos, como o Sonhos num Potinho. Gosto de trabalhar com bastante liberdade, fugindo um pouco de poss\u00edveis regras e padr\u00f5es nos quadrinhos. Minhas refer\u00eancias e inspira\u00e7\u00f5espara isso s\u00e3o muitas: Aisha Franz, Luchie, Lucy Knisley, Samanta Floor, Bianca Pinheiro, Fef\u00ea Torquato, Erika Moen, Sharmila Banerjee, Augustina Ferrero, Clara Soriano.... Espero que gostem do projeto. E vamos seguindo! In 2013 i decided in a crazy way to backpack through Europe. Me and my husband, Leo, had no money, and the hole process took a lot of time and work. For an idea, we bought the tickets with one year advance. But then it came: we went to Lisbon, Madrid, Barcelona, Paris and London, in a trip that took 38 days. There will be a version in english! :) History: It was in the middle of 2013 that i decided that i would do a comic book about the experience. Sleepping in rented rooms at houses of people that we didn't know, travelling with a low amount of money, go away with a heavy backpack, try to speak different languages, loosing flights, having injuries, winning things... all of that was part of a trip that became unforgettable and that, for sure, deserves to be a graphic novel ( i think that everyone who makes comics ends up imagining every situation as a frame inside of a comic, ahaha). This comic book is about the experience of spending almost 40 days in four countries with different habits, daily things and languages a few times very difficult (help, catalan!) and the histories that i have to tell about what i lived and saw, including the art of spending all of these days with such a little amount of money, haha, and other things that i can't tell here, only reading to see! ** The book will also have a few extras, with drawings i made there and a few short stories**. The money will be for: Comic book production;\nPrinting\nThe production of the rewards;\nMailing the books and the rewards;\n13% Catarse It's important to remind you guys that the book will be all colored , so the printing costs get a little more expensive. It will also reach almost 200 pages (or even 200). :) This is my first time in collective financing and also my first book. You can imagine how nervous i am for exposing myself here, yeah? haha The process, i know, will be very hard and with a lot of work for me, i know, and will also be expensive, because we (i mean me) have to deliver original paintings without damaging them, the pieces without breaking the glass, the book in perfect conditions... all of this has its costs, especially of material, so everything you ordered get in your house perfectly. The printing is also really expensive, even in the cheapest places. And i will dedicate my hole time to it for the next months. :) I'm at the collective financing because, at the time, the idea of making an independent comic is the realization of a dream . I prefered to go and try to work with it, now, then waiting. People who has a book waiting in search of a Publisher knows what i'm talking about. Goals: Lets go! :) 25 thousand - book (beautifully) printed and world peace;\n30 thousand - Nost\u00e1lgica magazine (comic magazine about my childhood) printed and given for everybody who colaborated (from R$35)\n35 thousand - Book release at S\u00e3o Paulo + a series of five 38 days illustrations, poster size + 38 days in english (printed in a smaller amount) About me I'm a comic book artist and also a journalist. I make comics for seven years and my first solo exhibition was last year, with a giant comic. :) \nYou can find more about the project in http://quadrada.colorlilas.com ."}, "user": {"id": 129059, "common_id": "6183a557-47ae-47ae-a3a9-51aec997cf50", "name": "Aline Cruz", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/129059/thumb_avatar_51c37212-f075-4328-a303-be2032ad9201.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/quadradaeditora", "twitter_username": "colorlilas", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 19, "total_published_projects": 4, "links": [{"id": 346, "link": "http://www.quadradaquadrada.com.br"}, {"id": 347, "link": "https://www.instagram.com/colorlilas/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 77, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2013-02-19T23:28:00.583102", "about_html": "<p>Lila Cruz \u00e9 uma ilustradora e quadrinista baiana. Tem tr\u00eas livros publicados e trabalha com ilustra\u00e7\u00f5es do cotidiano, livros infantis e outras hist\u00f3rias. HQ de viagem \u00e9 seu quarto livro e em 2024 lan\u00e7ar\u00e1 seu primeiro livro infantil autoral.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Lila Cruz", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 19290, "project_id": 4246, "description": "Mochil\u00e3o 01 - Dois pa\u00edses:\r\n\r\n--\r\nLivro digital\r\nPoster Impresso e autografado;\r\nNome nos agradecimentos.\r\n\r\n***\r\n\r\nBackpack 01 - Two Countries:\r\n\r\n--\r\nDigital book\r\nPrinted and signed Poster;\r\nYour name in the thanks part.", "minimum_value": 20.0, "maximum_contributions": 15, "deliver_at": "2015-01-15T00:00:00", "updated_at": "2014-04-16T14:41:48.472128", "paid_count": 15, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "ec106857-0d11-47b6-88f9-02ac5b8b3808", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 34.99977577138112}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": false, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": false, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": true, "Humor": false, "Her\u00f3is": false, "Luta": false, "Guerra": false, "G\u00eaneros": true, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": false, "Folclore": false, "Zine": true, "WebFormatos": false, "Erotismo": false, "Religiosidade": false, "Jogos": false}}