{"origem": "catarse", "categorias": {"premios_festivais": true, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": true, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": true, "disputa": true, "estilo": false, "ficcao_cientifica": true, "fantasia": true, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": true, "jogos": false}, "recompensas": {"menor_nominal": 20.0, "menor_ajustado": 34.99977577138112, "quantidade": 1}, "autoria": {"id": 237006, "nome": "sandro marcelo silva de farias", "nome_publico": "sandro marcelo farias", "classificacao": "masculino"}, "social": {"seguidores": 19, "newsletter": true, "projetos_contribuidos": 13, "projetos_publicados": 2}, "geral": {"municipio": "S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata", "uf": "PE", "city_id": 3343, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 60, "data_fim": "2014-05-12T02:59:59", "data_ini": "2014-03-12T19:29:49.593162", "meta": 23000.0, "meta_corrigida": 40249.74213708829, "arrecadado": 965.0, "arrecadado_corrigido": 1688.7391809691392, "percentual_arrecadado": 4.195652173913044, "conteudo_adulto": false, "posts": 1, "project_id": 4256, "modalidade": "aon", "titulo": "O Grito da Terra", "status": "failed", "total_contribuicoes": 18, "total_apoiadores": 18, "sobre": "O Grito da Terra nasceu da necessidade de falar sobre sustentabilidade de uma maneira totalmente inusitada. Havia tamb\u00e9m a necessidade de mostrar que as hist\u00f3rias de super-her\u00f3is podem acontecer no Brasil e feita por brasileiros. Cremos que \u00e9 tudo uma quest\u00e3o de abordagem e estamos convictos de que escolhemos o caminho certo! Acreditamos que ao escolher super-her\u00f3is para falar de sustentabilidade colocamos estes seres fant\u00e1sticos em xeque contra um inimigo que n\u00e3o conseguem vencer que \u00e9 o pr\u00f3prio planeta que est\u00e1 decidido a exterminar a ra\u00e7a humana para que possa sobreviver. Os her\u00f3is est\u00e3o em um dilema: Quem merece morrer? Os homens ou o planeta? Quem deve ser poupado? A natureza ou a humanidade? O pr\u00f3prio planeta, na figura do Elemental, j\u00e1 decidiu que a coexist\u00eancia pac\u00edfica \u00e9 imposs\u00edvel! A ideia \u00e9 mostrar um novo universo de Super-Her\u00f3is dentro de uma realidade mundial, um novo conceito de hist\u00f3rias para este g\u00eanero cl\u00e1ssico ao mesmo tempo em que aborda-se a situa\u00e7\u00e3o ca\u00f3tica com a qual o homem trata seu planeta. Pretendemos ao mesmo tempo em que entretemos o leitor, conscientizar sobre a sustentabilidade. N\u00e3o espere uma hist\u00f3ria com elementos did\u00e1ticos, mas imagine uma verdadeira hist\u00f3ria de super-her\u00f3is que mesmo tenho em alta o cunho da aventura e da a\u00e7\u00e3o consegue transmitir a li\u00e7\u00e3o que precisamos aprender sobre como cuidar do planeta! O produto final \u00e9 um belo \u00e1lbum em quadrinhos com uma hist\u00f3ria empolgante, vibrante, dram\u00e1tica, emocionante e educativa! Perfeita pra quem se preocupa com o futuro do planeta; perfeita para quem gosta de super-her\u00f3is! O financiamento arrecadado ser\u00e1 utilizado para custear as despesas de impress\u00e3o do \u00e1lbum (que ser\u00e1 totalmente colorido com capa cartonada, miolo em couch\u00e9), as despesas de envio e tamb\u00e9m a confec\u00e7\u00e3o de alguns dos pr\u00eamios de contribui\u00e7\u00e3o como camisas e posteres por exemplo. Confira ao lado as recompensas para aqueles que nos apoiarem nessa empreitada e desde j\u00e1 nosso abra\u00e7o e nosso muito obrigado! Conhe\u00e7a mais sobre o Saniverso: http://www.saniverso.com.br https://www.facebook.com/SaniversoQuadrinhos"}}