{"detail": {"project_id": 43540, "id": 43540, "user_id": 542637, "name": "Persuas\u00e3o - Em Quadrinhos.", "headline": "Marcio Zanini", "budget": "<p>Or\u00e7amento</p><p>Taxa Catarse: 13%</p><p>Gr\u00e1fica : 52%</p><p>Produ\u00e7\u00e3o: 17%</p><p>Correios: 15%</p><p>Extras: 03%</p>", "goal": 5685.247127843807, "about_html": "Meu nome \u00e9 Marcio Zanini. Sou o escritor de Cr\u00f4nicas de Markus (tamb\u00e9m campanha aqui no Catarse) e V\u00edtimas da Obscuridade . Escrevo e estou constantemente criando hist\u00f3rias. Durante muitos anos trabalhei com Hist\u00f3rias em Quadrinhos, onde pude colocar em pr\u00e1tica minha imagina\u00e7\u00e3o. Atualmente compartilho minhas ideias e pensamentos atrav\u00e9s de textos. Amo escrever. \u00c9 isso que fa\u00e7o. Entre tantos autores preferidos, sou um apaixonado por hist\u00f3rias de Jane Austen e Thomas Hardy. Dai surgiu a ideia de juntar o \u00fatil ao agrad\u00e1vel e desenvolver uma HQ. O Projeto \u00e9 todo realizado por mim, Marcio Zanini, roteiro, desenho e arte final. POR SER UM PROJETO FLEX, NOVIDADES PARA MELHOR PODEM SER ADICIONADAS DURANTE A CAMPANHA DEPENDENDO DA ARRECADA\u00c7\u00c3O. ;) TODOS RECEBER\u00c3O BRINDES EXTRAS E SER\u00c3O AVISADOS CASO ISSO ACONTE\u00c7A. ACIMA de 4Mil Reais os posters ser\u00e3o coloridos. Acima de 8Mil Reais todos ter\u00e3o um brinde extra (ainda a definir). mzanini34@gmail.com Persuas\u00e3o ter\u00e1 80 p\u00e1ginas. 60 de Quadrinhos. 20 de ilustra\u00e7\u00f5es e textos. INTERIOR em Preto e Branco para os que gostam de Colorir. ;) Formato: 14 x 21 cm Impress\u00e3o dgital, 1x1 , interior petro e branco em papel Polen Soft 80 g/m\u00b2 Capa (c/orelhas) > Impress\u00e3o digital, 4x0 cores, em papel Cart\u00e3o Royal de 250 g/m\u00b2, BOPP fosco Acab. costurado > Dobra, costura, aplica\u00e7\u00e3o de capa com HotMelt e refile Camiseta 100% Algod\u00e3o - Malha fria. Caneca 500ML POSTER: 32 x 47 cm Poster 1 --------------------------------------- Poster 2 Poster 3 P\u00c1GINAS DE AMOSTRA Marcador de P\u00e1gina Nos ajude compartilhando o projeto, seja no Facebook, Twitter, Instagram... Cada curtida e compartilhada ser\u00e1 sem d\u00favida a mais boa a\u00e7\u00e3o que poder\u00e1 fazer para ajudar um autor nacional. Quanto maior a arrecada\u00e7\u00e3o TODOS os colaboradores tem a ganhar. Os valores poder\u00e3o ajudar na Coloriza\u00e7\u00e3o e Brindes extras.", "permalink": "persuasao_em_quadrinhos_e753", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/43540/12923142_211710885884893_6131170877496506207_n.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/43540/project_thumb_thumb_12923142_211710885884893_6131170877496506207_n.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/43540/project_thumb_small_12923142_211710885884893_6131170877496506207_n.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/43540/project_thumb_large_12923142_211710885884893_6131170877496506207_n.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/43540/project_thumb_video_cover_12923142_211710885884893_6131170877496506207_n.jpg", "progress": 0, "pledged": 0.0, "total_contributions": 0, "total_contributors": 0, "state": "failed", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2016-10-12T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2016-10-11T23:59:59.999999", "online_date": "2016-10-08T21:04:24.895525", "zone_online_date": "2016-10-08T18:04:24.895525", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 1, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 3, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Bauru", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 542637, "name": "Carlos Alberto Duque", "public_name": "Marcio Zanini"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Persuas\u00e3o", "city_id": 4777, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "1e20665b-451d-4cdd-bfc1-cf05a2024286", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 542637, "common_id": "f21cbace-e1b4-4bda-9d9f-4fa8c505ec8b", "name": "Carlos Alberto Duque", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/542637/thumb_avatar_Fotozanini_copy.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100011379506745", "twitter_username": "mzaninioficial", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 1, "total_published_projects": 5, "links": [{"id": 10509, "link": "http://marciozaninioficial.tumblr.com/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 1, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2016-03-28T19:23:20.310512", "about_html": "<p>Meu nome \u00e9 Marcio Zanini, moro em Bauru, interior de S\u00e3o Paulo. Sou o autor/escritor desde que me entendo por gente. Durante muitos anos trabalhei com Hist\u00f3rias em Quadrinhos (em especial Mang\u00e1s) em algumas editoras de S\u00e3o Paulo, onde pude colocar em pr\u00e1tica minha imagina\u00e7\u00e3o. Atualmente compartilho minhas ideias e pensamentos atrav\u00e9s de textos. Amo escrever e sua ajuda ser\u00e1 a ben\u00e7\u00e3o para a realiza\u00e7\u00e3o de um autor.</p><p>Atualmente minha \u00fanica atividade \u00e9 escrever.</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Marcio Zanini", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 89056, "project_id": 43540, "description": "*Um exemplar IMPRESSO.\r\n\r\n*Aut\u00f3grafo\r\n\r\n*Marcador de P\u00e1gina\r\n\r\n* 2 Poster de sua escolha.\r\n\r\n*PDF do Livro no seu e-mail.\r\n\r\n*Caneca Personalizada.\r\n\r\n*Frete incluso.", "minimum_value": 106.59838364707137, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2017-02-01T02:00:00", "updated_at": "2016-10-08T20:58:38.556215", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 7340032, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": null, "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "spacy_lemmas": ["nome", "escritor", "campanha", "v\u00edtimas", "hist\u00f3ria", "ano", "pr\u00e1tica", "imagina\u00e7\u00e3o", "ideia", "texto", "amo", "autor", "apaixonado", "hist\u00f3ria", "ideia", "\u00fatil", "agrad\u00e1vel", "projeto", "desenho", "arte", "melhor", "caso", "poster", "reais", "extra", "p\u00e1gina", "ilustra\u00e7\u00e3o", "texto", "impress\u00e3o", "interior", "petro", "branco", "papel", "c", "orelha", "impress\u00e3o", "cor", "papel", "dobra", "costura", "aplica\u00e7\u00e3o", "capa", "malha", "ajude", "projeto", "d\u00favida", "a\u00e7\u00e3o", "autor", "arrecada\u00e7\u00e3o", "colaborador", "valor"], "spacy_lemmas_freq": {"nome": 1, "escritor": 1, "campanha": 1, "v\u00edtimas": 1, "hist\u00f3ria": 2, "ano": 1, "pr\u00e1tica": 1, "imagina\u00e7\u00e3o": 1, "ideia": 2, "texto": 2, "amo": 1, "autor": 2, "apaixonado": 1, "\u00fatil": 1, "agrad\u00e1vel": 1, "projeto": 2, "desenho": 1, "arte": 1, "melhor": 1, "caso": 1, "poster": 1, "reais": 1, "extra": 1, "p\u00e1gina": 1, "ilustra\u00e7\u00e3o": 1, "impress\u00e3o": 2, "interior": 1, "petro": 1, "branco": 1, "papel": 2, "c": 1, "orelha": 1, "cor": 1, "dobra": 1, "costura": 1, "aplica\u00e7\u00e3o": 1, "capa": 1, "malha": 1, "ajude": 1, "d\u00favida": 1, "a\u00e7\u00e3o": 1, "arrecada\u00e7\u00e3o": 1, "colaborador": 1, "valor": 1}, "spacy_entidades": {"Marcio Zanini": 2, "Cr\u00f4nicas de Markus": 1, "Catarse": 1, "V\u00edtimas da Obscuridade": 1, "Escrevo": 1, "Hist\u00f3rias": 1, "Quadrinhos": 2, "Jane Austen": 1, "Thomas Hardy": 1, "Dai": 1, "Projeto": 1, "UM PROJETO FLEX": 1, "NOVIDADES PARA MELHOR": 1, "ADICIONADAS": 1, "ARRECADA\u00c7\u00c3O": 1, "TODOS RECEBER\u00c3O BRINDES EXTRAS": 1, "SER\u00c3O AVISADOS CASO": 1, "Reais": 2, "Persuas\u00e3o": 1, "Preto": 1, "Branco": 1, "Colorir": 1, "Formato": 1, "Impress\u00e3o": 2, "Polen Soft": 1, "m\u00b2 Capa": 1, "Cart\u00e3o Royal": 1, "BOPP fosco Acab": 1, "Dobra": 1, "HotMelt": 1, "refile Camiseta 100%": 1, "Poster": 2, "Facebook": 1, "Twitter": 1, "Instagram...": 1, "TODOS": 1, "Coloriza\u00e7\u00e3o": 1, "Brindes": 1}, "tfidf": {"nome": 1.0707100724293088, "escritor": 2.0484094324321074, "campanha": 0.7682474897486249, "v\u00edtimas": 7.241366283322318, "hist\u00f3ria": 0.5412724103575846, "ano": 0.49260673583063863, "pr\u00e1tica": 3.603780123595932, "imagina\u00e7\u00e3o": 3.5036966650389494, "ideia": 3.2383109247198565, "texto": 3.704589107011634, "amo": 5.226463262780053, "autor": 1.835807559976088, "apaixonado": 4.6764169258607815, "\u00fatil": 6.835901175214153, "agrad\u00e1vel": 6.835901175214153, "projeto": 0.9059155239454939, "desenho": 1.188101335308889, "arte": 0.6845879271642754, "melhor": 5.98860331482695, "caso": 2.18194082505663, "poster": 3.909161773147114, "reais": 5.631928370888217, "extra": 2.1693223610974184, "p\u00e1gina": 0.2725159049803698, "ilustra\u00e7\u00e3o": 1.3387329499209515, "impress\u00e3o": 3.3962877473571176, "interior": 2.840763263075501, "petro": 7.934513463882263, "branco": 1.6749319998173402, "papel": 1.7739924850499345, "c": 4.379165402392849, "orelha": 2.5273416924221443, "cor": 1.5194165047106678, "dobra": 5.369564106420726, "costura": 5.369564106420726, "aplica\u00e7\u00e3o": 4.379165402392849, "capa": 0.5241663660612389, "malha": 5.449606814094262, "ajude": 3.6170253503459526, "d\u00favida": 2.4210847177172807, "a\u00e7\u00e3o": 2.0909690468509035, "arrecada\u00e7\u00e3o": 3.3495459852116913, "colaborador": 2.8165196514655078, "valor": 1.2599520720678372}}