{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": true, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": true, "mencoes_terror": true, "mencoes_humor": true, "mencoes_herois": true, "mencoes_disputa": true, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": true, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": true, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": true, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 55.0, "recompensas_menor_ajustado": 73.72591623699498, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 381202, "autoria_nome": "elenildo concei\u00e7\u00e3o lopes", "autoria_nome_publico": "elyan lopes", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 297, "social_newsletter": true, "social_projetos_contribuidos": 94, "social_projetos_publicados": 8, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2018-09-16T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2018-07-17T04:59:56.66958", "geral_meta": 20000.0, "geral_meta_corrigida": 26809.424086179995, "geral_arrecadado": 1245.0, "geral_arrecadado_corrigido": 1668.8866493647047, "geral_percentual_arrecadado": 6.225, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 30, "geral_project_id": 47658, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "V\u00e9lox - O Campe\u00e3o da Liberdade", "geral_status": "failed", "geral_total_contribuicoes": 28, "geral_total_apoiadores": 28, "geral_sobre": "Revista\nem quadrinhos do personagem V\u00e9lox \u2013 O campe\u00e3o da liberdade, com muita a\u00e7\u00e3o,\naventura e uma boa dose de humor. Apostando na for\u00e7a de vontade e na supera\u00e7\u00e3o\ndos atletas ol\u00edmpicos, V\u00e9lox busca ser uma HQ inspiradora para as novas\ngera\u00e7\u00f5es acreditarem que qualquer um pode ser um her\u00f3i. Por que criamos o V\u00e9lox? Velox\nj\u00e1 tinha sido criado h\u00e1 alguns anos atr\u00e1s, mas estava esperando o momento certo\npara finalmente produzi-lo. A for\u00e7a, a garra dos nossos ginastas nacionais e o\ncrescimento dos personagens no campo da diversidade foram o combust\u00edvel para a\nsua cria\u00e7\u00e3o. O cen\u00e1rio atual se faz necess\u00e1rio que haja mais representatividade\ntamb\u00e9m nas mitologias heroicas para que cada leitor possa se identificar e se\nver representado trazendo, assim, satisfa\u00e7\u00e3o e mais igualdade. Super-her\u00f3i \u00e9 coisa s\u00e9ria! Ap\u00f3s uma longa trajet\u00f3ria na hist\u00f3ria dos quadrinhos\nbrasileiros, o g\u00eanero ainda carece de investimentos neste setor, principalmente\nquando se trata de quadrinhos de super-her\u00f3is. Por isso o selo MeuHer\u00f3i procura\ncompetir e buscar a identidade brasileira do g\u00eanero super-her\u00f3i sempre\napostando e ouvindo as opini\u00f5es e observando o cen\u00e1rio nacional e mundial. O\nSelo Editorial MeuHer\u00f3i e nossos autores resistem e lutam porque acreditam na\nfor\u00e7a dos quadrinhos nacionais. Elyan Lopes \u00e9 quadrinhista h\u00e1 mais de 10 anos e\n\u00e9 respons\u00e1vel pelos projetos: Capit\u00e3o R.E.D (2012), Protocolo: A Ordem (2016) e\nALFA \u2013 A Primeira Ordem (2017), projetos j\u00e1 publicados. Al\u00e9m disso, j\u00e1 ganhou\ndois pr\u00eamios na \u00e1rea: O Trof\u00e9u \u00c2ngelo Agostini na categoria Melhor Quadrinho\nIndependente (2016) e Pr\u00eamio ABRAHQ (Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Quadrinhos) como\nMelhor Lan\u00e7amento Independente de 2016, bem como as indica\u00e7\u00f5es ao mesmo pr\u00eamio\nem 2018, como Melhor Lan\u00e7amento e Melhor Roteirista (2018). Representatividade importa! V\u00e9lox \u2013 O Campe\u00e3o da Liberdade tem tamb\u00e9m o objetivo de inclus\u00e3o\ne busca de maior diversidade nos quadrinhos nacionais. Queremos promover e\ndivulgar os personagens e hist\u00f3rias em quadrinhos brasileiros em um \u00e2mbito mais\namplo, tornando-os conhecidos e acess\u00edveis a todos os p\u00fablicos, ao mesmo tempo\nem que mostramos o valor de nossos artistas. Pabllo Vittar \u2013 Participa\u00e7\u00e3o mais que especial! Por\nisso, V\u00e9lox \u00e9 um her\u00f3i que trata a homossexualidade de forma s\u00e9ria e que\npretende gerar maior identifica\u00e7\u00e3o com o p\u00fablico LGBTQI, mostrando parte dos\nconflitos que enfrentam social e pessoalmente. A participa\u00e7\u00e3o especial de\nPabllo Vittar na hist\u00f3ria surge como um s\u00edmbolo dessa campanha, uma vez que a\ndrag queen se transformou num \u00edcone nacional. Ela\nmesma comentou, ao saber que se tornaria personagem da HQ, que considera o\nsuper-her\u00f3i uma \u00f3tima proposta: \"\u00c9 muito legal porque, al\u00e9m de ser f\u00e3 dos\ndesenhos, quadrinhos e s\u00e9ries animadas, \u00e9 uma forma de passar essa mensagem de\nigualdade e mostrar o tamanho da nossa for\u00e7a. Eu estou muito feliz de fazer\nparte desse projeto que vai trazer tanta visibilidade pra nossa luta.\" Sobre a hist\u00f3ria Eron Maya \u00e9 considerado um dos melhores ginastas ol\u00edmpicos do\nmundo. Durante uma apresenta\u00e7\u00e3o, sofre uma queda fatal e fica parapl\u00e9gico, mas\nrecebe poderes sobre-humanos de uma entidade misteriosa. Apesar de voar e\ncorrer como V\u00e9lox, Eron, o ginasta famoso, vive um dilema de n\u00e3o poder assumir\nsua homossexualidade. Na primeira aventura V\u00e9lox enfrenta o mal\u00e9fico Messias, um fan\u00e1tico terrorista com\nsuperpoderes.  Al\u00e9m de um atentado Terrorista nos nos Jogos Ol\u00edmpicos em cenas repletas de a\u00e7\u00e3o e suspense que culminar\u00e1 numa dram\u00e1tica luta com o vil\u00e3o e um final \u00e9pico. A HQ conta tamb\u00e9m com a participa\u00e7\u00e3o especial da drag queen\nbrasileira Pabllo Vittar e do super-her\u00f3i Excalibur. Produ\u00e7\u00e3o: Argumentos: Elyan Lopes Roteirista: Gian Danton Character designer: Gabriel Reis e Elyan Lopes Artes Promocionais: Marcos Martins(Cores) Marcio Abreu(L\u00e1pis) Vinicius Townsend(Cores) Desenhista: Marcio Abreu Colorista: Vinicius Townsend Sobre a revista f\u00edsica: Formato americano toda em cores. Capa: Couche Brilho 170g, Verniz UV. Miolo: 50 p\u00e1gs, 17x26cm, 4 cores, Tinta escala em Couche Brilho 90g. P\u00e1gina 1 P\u00e1gina 2 Participante da revista: EXCALIBUR - O uno."}