{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": true, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 10.0, "recompensas_menor_ajustado": 14.078905548673474, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 236773, "autoria_nome": "paulo h m f gomes", "autoria_nome_publico": "paulo moreira", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 157, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 25, "social_projetos_publicados": 2, "geral_municipio": "Jo\u00e3o Pessoa", "geral_uf": "PB", "geral_uf_br": "PB", "geral_city_id": 2659, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 40, "geral_data_fim": "2017-03-24T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2017-02-11T14:52:24.861543", "geral_meta": 6000.0, "geral_meta_corrigida": 8447.343329204083, "geral_arrecadado": 6710.0, "geral_arrecadado_corrigido": 9446.9456231599, "geral_percentual_arrecadado": 111.83333333333333, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 4, "geral_project_id": 50214, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Opera\u00e7\u00e3o Drag\u00e3o Negro", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 136, "geral_total_apoiadores": 133, "topico_0": 0.2, "topico_1": 0.0, "topico_2": 0.0, "topico_3": 0.2, "topico_4": 0.2, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.2, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.2, "topico_9": 0.2, "topico_10": 0.0, "topico_11": 0.2, "topico_12": 0.0, "topico_13": 0.2, "topico_14": 0.4, "topico_15": 0.2, "topico_16": 0.2, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.2, "topico_19": 0.4, "topico_20": 0.2, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.2, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.0, "topico_25": 0.0, "topico_26": 0.2, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.2, "topico_30": 0.0, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.2, "topico_33": 0.2, "topico_34": 0.0, "topico_35": 0.4, "topico_36": 0.0, "topico_37": 0.2, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.8, "topico_40": 0.0, "topico_41": 0.0, "topico_42": 0.2, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.2, "topico_45": 0.2, "topico_46": 0.0, "topico_47": 0.0, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.0, "geral_sobre": "Eai, galera! Eu sou Paulo Moreira, trabalho com ilustra\u00e7\u00e3o e gostaria de publicar meu primeiro quadrinho independente esse ano. A HQ Opera\u00e7\u00e3o Drag\u00e3o Negro vem de uma hist\u00f3ria que eu j\u00e1 queria fazer h\u00e1 muito tempo e s\u00f3 esse ano vou conseguir finaliz\u00e1-la. Ela \u00e9 uma aventura de 74 p\u00e1ginas e que re\u00fane quatro meninos da 5\u00aa s\u00e9rie, planos mirabolantes e anos 2000, enfim, uma t\u00edpica hist\u00f3ria de crian\u00e7as que tentam resolver seus problemas sozinhas. Bem, e pra esse projeto se realizar preciso do seu apoio, d\u00e1 uma conferida nas recompensas aqui do lado e se puder compartilha com o pessoal, qualquer ajuda \u00e9 muito bem-vinda. Previs\u00e3o de entrega: Abril FRETE GR\u00c1TIS TODOS OS IMPRESSOS SER\u00c3O AUTOGRAFADOS Capa"}