{"origem": "apoia.se", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": true, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 5.0, "recompensas_menor_ajustado": 7.093083373513122, "recompensas_quantidade": 2, "autoria_id": "3fc78d28-3571-4026-b186-64fb2ff23d73", "autoria_nome": "p\u00e3o da vida", "autoria_nome_publico": "p\u00e3o da vida", "autoria_classificacao": "coletivo", "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Londrina", "geral_uf": "PR", "geral_uf_br": "PR", "geral_city_id": -1, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 2614, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2016-11-16T17:53:41.351", "geral_meta": 0, "geral_meta_corrigida": 0.0, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": "582c9d25987cf004008b23f5", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "P\u00e3o da Vida", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "Galera temos um projeto semanal que visa servir moradores de rua e usu\u00e1rios de drogas (l\u00edcitas e il\u00edcitas) com alimentos, nosso objetivo \u00e9 reintegra-los na sociedade atrav\u00e9s de encaminhamento para clinicas de recupera\u00e7\u00e3o e principalmente fazendo Jesus conhecido na vida deles!"}