{"origem": "apoia.se", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": true, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 5.0, "recompensas_menor_ajustado": 7.039452774336737, "recompensas_quantidade": 4, "autoria_id": "5fb2d5cf-cbf7-4e57-95bb-b3c0be175f09", "autoria_nome": "apoie o arte destrutiva!", "autoria_nome_publico": "apoie o arte destrutiva!", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Barueri", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": -1, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 2853, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2017-02-10T16:32:25.958", "geral_meta": 0, "geral_meta_corrigida": 0.0, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 7, "geral_project_id": "589deb19e920120300faff57", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "Apoie o Arte Destrutiva!", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "Eu sou KK Fran\u00e7a, fa\u00e7o quadrinhos na p\u00e1gina Arte Destrutiva desde 2013, e nesse meio tempo a arte cresceu em mim como um c\u00e2ncer, de forma que \u00e9 inoper\u00e1vel e j\u00e1 faz parte da ess\u00eancia do meu ser. \u00a0Essa arte, por\u00e9m, num cen\u00e1rio de crise, e ainda mais num campo t\u00e3o dif\u00edcil, acaba muitas vezes sendo em v\u00e3o, pela dificuldade de acesso da maioria das pessoas ao conte\u00fado por falta de patroc\u00ednio, e especialmente, por falta de tempo para mim, como artista, em conciliar arte com emprego e estudos. A responsabilidade que adquiri produzindo conte\u00fado na internet me levou a me engajar pra tornar a arte cada vez mais politizada, limpa, e acess\u00edvel. Acredito que muitos de voc\u00eas pensem muitas vezes que gostariam de contribuir com os artistas que tem mais afinidade, e talvez essa seja a forma mais vi\u00e1vel."}