{"origem": "apoia.se", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 5.0, "recompensas_menor_ajustado": 6.976508224618803, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": "22590ba3-10f2-42fa-a3a0-f9fc1f96d8d2", "autoria_nome": "a menina e a criatura", "autoria_nome_publico": "a menina e a criatura", "autoria_classificacao": "outros", "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Itu", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": -1, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 2774, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2017-05-02T21:45:26.806", "geral_meta": 250, "geral_meta_corrigida": 348.8254112309401, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0.04, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": "5908fdf60e615b030097323a", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "A Menina e a Criatura", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "topico_0": 0.0, "topico_1": 0.0, "topico_2": 0.0, "topico_3": 0.2, "topico_4": 0.0, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.0, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.0, "topico_10": 0.0, "topico_11": 0.0, "topico_12": 0.0, "topico_13": 0.0, "topico_14": 0.0, "topico_15": 0.0, "topico_16": 0.0, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.0, "topico_19": 0.0, "topico_20": 0.0, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.0, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.0, "topico_25": 0.0, "topico_26": 0.0, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.0, "topico_30": 0.0, "topico_31": 0.2, "topico_32": 0.0, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.0, "topico_35": 0.0, "topico_36": 0.0, "topico_37": 0.2, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.2, "topico_40": 0.0, "topico_41": 0.0, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.0, "topico_45": 0.0, "topico_46": 0.0, "topico_47": 0.0, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.0, "geral_sobre": "Ol\u00e1, aqui \u00e9 o Rog\u00e9rio Hanata . Estou com este projeto de hist\u00f3ria em quadrinhos: A Menina e a Criatura do Mundo Desconhecido Quero contar esta hist\u00f3ria pra voc\u00eas. Meu objetivo \u00e9 atingir no m\u00ednimo 100 apoiadores. Assim que chegar a este n\u00famero, irei come\u00e7ar a mandar as p\u00e1ginas da hist\u00f3ria como recompensa. Quatro p\u00e1ginas por m\u00eas, uma por semana. Mas enquanto n\u00e3o atingir essa meta, irei recompensar os apoiadores com minhas ideias sobre o projeto, rascunhos, algumas ilustra\u00e7\u00f5es, rabiscos ou qualquer outra coisa que eu achar interessante compartilhar. Mas sempre uma coisa legal toda semana. Abaixo uma pequena amostra da hist\u00f3ria. Ainda \u00e9 um esbo\u00e7o do que eu estou imaginando. Muitas coisas ser\u00e3o melhoradas. Pra acompanhar este projeto voc\u00ea s\u00f3 precisa apoiar com R$5,00 por m\u00eas. Agrade\u00e7o de cora\u00e7\u00e3o a todos que investirem um pouco do seu dinheiro neste projeto."}