{"origem": "catarse", "categorias": {"premios_festivais": false, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "estilo": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": true, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": true}, "recompensas": {"menor_nominal": 15.0, "menor_ajustado": 20.846065122262807, "quantidade": 1}, "autoria": {"id": 777758, "nome": "robson cristie de moura", "nome_publico": "robson moura", "classificacao": "masculino"}, "social": {"seguidores": 95, "newsletter": true, "projetos_contribuidos": 18, "projetos_publicados": 5}, "geral": {"municipio": "S\u00e3o Paulo", "uf": "SP", "city_id": 5274, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 60, "data_fim": "2017-09-07T02:59:59.999999", "data_ini": "2017-07-08T15:00:34.418471", "meta": 6000.0, "meta_corrigida": 8338.426048905123, "arrecadado": 1725.0, "arrecadado_corrigido": 2397.297489060223, "percentual_arrecadado": 28.75, "conteudo_adulto": false, "posts": 4, "project_id": 59254, "modalidade": "flex", "titulo": "Black Friday", "status": "successful", "total_contribuicoes": 43, "total_apoiadores": 42, "sobre": "Ol\u00e1 galera, beleza? Sou o Robson Moura, trabalho h\u00e1 mais de vinte anos no mercado de ilustra\u00e7\u00e3o, colaborando com est\u00fadios e produtoras, fazendo quadrinhos, storyboards e ilustra\u00e7\u00f5es e atualmente trabalho como professor na rede p\u00fablica estadual. Hoje estou aqui para falar do meu projeto de revista de hist\u00f3ria em quadrinhos chamado Black Friday. A Black Friday \u00e9 uma revista em quadrinhos que fala sobre  o negro no Brasil e no mundo. Ela surgiu da necessidade de expressar o meu ponto de vista sobre o racismo, preconceitos e desigualdades sociais que ocorrem em nosso pa\u00eds e mundo afora. A ideia surgiu em 2015. Semanalmente ao assistir TV, ler jornal ou portais da internet me deparava com not\u00edcias sobre racismo, inj\u00farias raciais al\u00e9m das not\u00edcias cotidianas de viol\u00eancia urbana e resolvi trabalhar com p\u00e1ginas de quadrinhos pra expor o meu olhar de quadrinhista negro sobre isso. Escolhi um dia espec\u00edfico (j\u00e1 que passo boa parte do dia trabalhando) pra poder elaborar a ideia, desenhar e depois publicar online. Pensei em p\u00e1ginas n\u00e3o sequenciais, funcionando uma independente da outra, mas que o seu fio condutor fosse o tema. Adotei o nome de liquida\u00e7\u00f5es e queimas de estoques \"black friday\", para ser o nome da minha webcomics e todas as p\u00e1ginas seriam publicadas apenas nas sextas-feiras. Uma por semana. Ent\u00e3o, dia 19 de agosto de 2015 publiquei a primeira p\u00e1gina.  Desse dia at\u00e9 hoje foram 19 p\u00e1ginas em 2015, 2016 fiz uma breve parada e em 03 de fevereiro de 2017, retornei as p\u00e1ginas da webcomics. Assim  surgiu a HQ Black Friday. A HQ ter\u00e1: 48 p\u00e1ginas. Capa e contracapa colorida em Cart\u00e3o Triplex LD 350 g/m2, 4x4 cores Miolo em preto e branco em Off Set Imune 90 g/m2, 1x1 cores Formato 25,5 X 17,0 cm Abaixo algumas p\u00e1ginas publicadas na webcomics."}}