{"origem": "catarse", "analises_categorias": {"premios_festivais": false, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "estilo": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 10.0, "menor_ajustado": 13.897376748175205, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"id": 470482, "nome": "ricardo rodrigues", "nome_publico": "editora quanta", "classificacao": "empresa"}, "analises_social": {"seguidores": 1, "newsletter": false, "projetos_contribuidos": 1, "projetos_publicados": 3}, "analises_resumo": {"municipio": "S\u00e3o Paulo", "uf": "SP", "city_id": 5274, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 45, "data_fim": "2017-08-22T02:59:59.999999", "data_ini": "2017-07-07T16:43:01.146624", "meta": 1500.0, "meta_corrigida": 2084.6065122262808, "arrecadado": 25.0, "arrecadado_corrigido": 34.74344187043801, "percentual_arrecadado": 1.6666666666666667, "conteudo_adulto": false, "posts": 0, "project_id": 59441, "modalidade": "flex", "titulo": "O caso Rafael Braga ", "status": "successful", "total_contribuicoes": 1, "total_apoiadores": 1, "sobre": "A maioria de n\u00f3s ja ouviu falar do caso Rafael Braga. Sua hist\u00f3ria ganhou espa\u00e7o na m\u00eddia nacional e internacional. V\u00e1rias vozes tem se levantado e denunciado que este \u00e9 um flagrante caso de racismo e preconceito. Como jornalista e artista gr\u00e1fico, me proponho a contar esta hist\u00f3ria utilizando a linguagem dos quadrinhos. Neste trabalho vou utilizar tamb\u00e9m infografias como suporte visual para melhor entendermos os detalhes dos fatos ocorridos. Depois de publicado em portugu\u00eas, farei uma vers\u00e3o em ingl\u00eas que ser\u00e1 divulgado na internet. Este projeto portanto, \u00e9 para a cria\u00e7\u00e3o de um arquivo digital em pdf, que poder\u00e1 ser compartilhado livremente pelas redes sociais. Este trabalho ser\u00e1 escrito e desenhado por mim. Sou jornalista e designer gr\u00e1fico com mais de quinze anos de experi\u00eancia em reda\u00e7\u00f5es. Meus trabalhos ja foram publicados na imprensa do Brasil e no Canad\u00e1."}}