{"origem": "apoia.se", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": true, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 10000000000, "recompensas_menor_ajustado": 10000000000, "recompensas_quantidade": 0, "autoria_id": "61b5a54d-aaf6-4fe7-908f-4f857b4d4165", "autoria_nome": "mario koller artes", "autoria_nome_publico": "mario koller artes", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Ribeir\u00e3o Preto", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": -1, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 2712, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2017-07-01T14:49:16.981", "geral_meta": 0, "geral_meta_corrigida": 0.0, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": "5957b66c54dafc03006a76ec", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "Mario Koller Artes", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "Meu nome \u00e9 Mario Koller e sou um artista na plena ess\u00eancia da palavra. Comecei a desenhar aos 3 anos (pelo menos \u00e9 o que diz no papel que assinei) e nunca foi parei. O que me levou a caminhos que sempre envolveram arte de alguma forma. Ent\u00e3o, decidi estudar Desenho Industrial na faculdade e assim por diante, depois que eu me tornei bacharel em Design, fiz um P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o em Design Estrat\u00e9gico, sempre na inten\u00e7\u00e3o de aprimorar meus conhecimentos. Todos esses estudos me renderam habilidades e o conhecimento para trabalhar como freelancer - tanto como designer como ilustrador - e tamb\u00e9m para ag\u00eancias, at\u00e9 conhecer algumas pessoas no Rio, para quem trabalhei como retoucher de imagem digital em um est\u00fadio de fotografia. Eu devo muito a esses caras. Hoje s\u00e3o grandes amigos. Por causa desse trabalho, aperfei\u00e7oei minhas habilidades no Photoshop como artista digital. Ent\u00e3o veio a crise e eu fiquei desempregado em 2013.\n\nEnquanto isso, eu mantive meus estudos como artista, porque, como eu disse anteriormente, estou envolvido com a arte em suas muitas formas desde sempre - comecei a desenhar aos 3 anos, comecei a tocar teclado aos 9, comecei a tocar bateria aos 16, estudei Hist\u00f3ria em Quadrinhos aos 18, tentei esculpir aos 23, continuo trabalhando como tatuador desde os 26 anos e praticando artes marciais desde os 27. Estudar e praticar me levou a melhorar minhas habilidades como ilustrador e pensei em migrar para a pintura digital, uma vez que eu j\u00e1 tinha as habilidades no Photoshop como retoucher, pensei \"por que n\u00e3o?. E abracei o desafio. Tamb\u00e9m me concentrei em estudar fotografia, assim eu poderia tirar minhas pr\u00f3prias fotos e entender muito mais sobre luz, velocidade do obturador e outras coisas, o que me ajudaria muito nas minhas artes de manipula\u00e7\u00e3o digital.\n\nClaro que ainda tenho um longo caminho at\u00e9 chegar \u00e0 perfei\u00e7\u00e3o, mas todo esse background art\u00edstico me deu a oportunidade de come\u00e7ar um trabalho como professor em uma escola na cidade onde moro atualmente.\nE descobri que gosto de ser professor. Ent\u00e3o, meu principal objetivo aqui \u00e9 compartilhar minhas obras de arte (\u00e9 claro), mas tamb\u00e9m compartilhar meu conhecimento art\u00edstico com aqueles que querem se tornar meus patrocinadores. See you, Space Cowboys."}