{"origem": "apoia.se", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": true, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 1.0, "recompensas_menor_ajustado": 1.3873881435662254, "recompensas_quantidade": 5, "autoria_id": "622af234-9ae9-46db-b1ff-20c8cfd59a04", "autoria_nome": "ivo (webs\u00e9rie)", "autoria_nome_publico": "ivo (webs\u00e9rie)", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Mogi Mirim", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": -1, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 2641, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2017-09-10T19:52:36.638", "geral_meta": 1000000, "geral_meta_corrigida": 1387388.1435662257, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": "59b598045d020703003c8f1b", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "IVO (webs\u00e9rie)", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "Depress\u00e3o \u00e9 um dos temas mais buscados no Google. Isso reflete como este tema est\u00e1 cada vez mais presente no nosso dia a dia. IVO surge dessa necessidade de falar sobre depress\u00e3o de maneira leve por meio do humor, mas ao mesmo tempo trazer orienta\u00e7\u00e3o e informa\u00e7\u00f5es relevantes para ajudar pessoas interessadas nesse tema. IVO \u00e9 a primeira webs\u00e9rie original HBOflix, um coletivo de artistas que se juntou para produzir conte\u00fado para internet Seu apoio faz a webs\u00e9rie acontecer! Assim poderemos come\u00e7ar a produ\u00e7\u00e3o dos pr\u00f3ximos epis\u00f3dios e da segunda temporada. Em nome da equipe HBOflix, nosso muito obrigado! Abra\u00e7o Danilo Castro"}