{"origem": "apoia.se", "categorias": {"premios_festivais": true, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": true, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": true, "disputa": false, "estilo": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false}, "recompensas": {"menor_nominal": 1.0, "menor_ajustado": 1.3767624518041754, "quantidade": 8}, "autoria": {"id": "c5f12158-5eae-45a7-b0c0-81843d0d4c22", "nome": "protetores nacionais  - volume 1", "nome_publico": "protetores nacionais  - volume 1", "classificacao": "outros"}, "social": {"seguidores": 0, "newsletter": false, "projetos_contribuidos": 0, "projetos_publicados": 0}, "geral": {"municipio": "Salvador", "uf": "BA", "city_id": -1, "content_rating": null, "contributed_by_friends": null, "capa_imagem": false, "capa_video": false, "dias_campanha": 2224, "data_fim": "", "data_ini": "2017-12-11T13:22:00.648", "meta": 1, "meta_corrigida": 1.3767624518041754, "arrecadado": 0, "arrecadado_corrigido": 0.0, "percentual_arrecadado": 10.0, "conteudo_adulto": false, "posts": 9, "project_id": "5a2e86787efa7e3d07a3fd5b", "modalidade": "sub", "titulo": "PROTETORES NACIONAIS  - VOLUME 1", "status": "published", "total_contribuicoes": 0, "total_apoiadores": 0, "sobre": "O\nque s\u00e3o os Protetores Nacionais \u201cProtetores Nacionais\u201d \u00e9 um projeto\nde produ\u00e7\u00e3o de revista em quadrinhos coloridos de personagens autorais para o\nmercado brasileiro. Desenvolvemos o conceito a partir do grupo\nde Super-her\u00f3is brasileiros criados e mantidos pelo Governo Federal, na sua\nterceira gera\u00e7\u00e3o. Os Protetores Nacionais s\u00e3o os\nagentes respons\u00e1veis por cuidar dos problemas envolvendo superatividades em\nterrit\u00f3rio nacional. Orientados pelo Doutor \u00c2ngelo Nicolatis, neurocientista\noriundo do per\u00edodo militar, onde, trabalhando com os americanos, impulsionou a\npropaga\u00e7\u00e3o de super-seres no pa\u00eds, hoje tenta corrigir erros e apagar manchas\ndo passado auxiliando uma nova encarna\u00e7\u00e3o da maior Super-equipe do Brasil. Por que super-her\u00f3is brasileiros? O mercado de\nSuper-her\u00f3is e seus derivados tem se desenvolvido sobremaneira nas \u00faltimas\nd\u00e9cadas. Enquanto fen\u00f4meno pop invadiu os cinemas, anima\u00e7\u00f5es e outras m\u00eddias,\nsem perder a sua ess\u00eancia, os quadrinhos. Dois apaixonados pelos quadrinhos, em\nconson\u00e2ncia com o momento do mercado, Cleiton Maggio, escritor e Lieh Penna,\nilustrador, desenvolvem o projeto \u201cProtetores Nacionais\u201d. Uma HQ com a\nqualidade gr\u00e1fica e narrativa dignas das grandes editoras americanas. (aqui\npode acrescentar nossa biografia que est\u00e1 no site. Onde\nqueremos chegar: O objetivo do\nProjeto \u00e9 estabelecer a equipe \u201c Protetores\nNacionais \u201d como Super-her\u00f3is brasileiros, utilizando todos os elementos\nculturais, sociais, pol\u00edticos e econ\u00f4micos do nosso pa\u00eds para desenvolver uma\nidentidade pr\u00f3pria e hist\u00f3rias que nos identifiquem com os personagens e\nsitua\u00e7\u00f5es. O Brasileiro \u00e9 um apaixonado por Super-her\u00f3is, sendo hoje um dos\nmaiores mercados para o produto. Entendendo que o mercado hoje se encontra\nmaduro e pronto para receber produtos de qualidade, nosso objetivo \u00e9 produzir\num \u00e1lbum impresso, com qualidade gr\u00e1fica impec\u00e1vel, para apresentar os\npersonagens ao p\u00fablico, levando Protetores\nNacionais para os amantes dos quadrinhos em nosso pa\u00eds."}}