{"origem": "apoia.se", "categorias": {"premios_festivais": false, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "estilo": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false}, "recompensas": {"menor_nominal": 2.0, "menor_ajustado": 2.753524903608351, "quantidade": 2}, "autoria": {"id": "1b30b92a-3a18-4589-a3f9-6bb9b6898c2f", "nome": "projeto parqueum na rede social.", "nome_publico": "projeto parqueum na rede social.", "classificacao": "outros"}, "social": {"seguidores": 0, "newsletter": false, "projetos_contribuidos": 0, "projetos_publicados": 0}, "geral": {"municipio": "Recife", "uf": "PE", "city_id": -1, "content_rating": null, "contributed_by_friends": null, "capa_imagem": false, "capa_video": false, "dias_campanha": 2222, "data_fim": "", "data_ini": "2017-12-13T16:08:37.706", "meta": 2500, "meta_corrigida": 3441.906129510439, "arrecadado": 0, "arrecadado_corrigido": 0.0, "percentual_arrecadado": 0.0, "conteudo_adulto": false, "posts": 1, "project_id": "5a3150858f9ef48907c41cd4", "modalidade": "sub", "titulo": "Projeto ParqueUM na Rede Social.", "status": "published", "total_contribuicoes": 0, "total_apoiadores": 0, "sobre": "Doe financeiramente a partir de R$ 2,00 por m\u00eas no cart\u00e3o de cr\u00e9dito ou boleto banc\u00e1rio. Com voc\u00eas nos financiando poderemos nos dedicar, nos empenhamos mais a esse projeto importante de divulga\u00e7\u00e3o do Parque Urbano da Macaxeira nas redes sociais. Trazemos tudo sobre o Parque Urbano da Macaxeira.\n\nAs informa\u00e7\u00f5es que voc\u00ea precisa saber, passam por aqui para voc\u00ea est\u00e1 sempre bem informado.\n\nEsse trabalho volunt\u00e1rio \u00e9 muito custoso, cansativo, pesquisamos e nos dedicamos para trazer todas as novidades para voc\u00ea. O projeto nas redes sociais \u00e9 importante para que respons\u00e1veis, como a prefeitura, o governo e as empresas, vejam as criticas e elogios que voc\u00eas nos relatam, principalmente nos coment\u00e1rios. Temos um dialogo aberto com pessoas da prefeitura do recife e a empresa respons\u00e1vel pelo espa\u00e7o."}}