{"origem": "apoia.se", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 2.0, "recompensas_menor_ajustado": 2.753524903608351, "recompensas_quantidade": 4, "autoria_id": "0f2ee07c-df86-44e6-aa8e-47ff0d6ad310", "autoria_nome": "apoie o mang\u00e1 decon!", "autoria_nome_publico": "apoie o mang\u00e1 decon!", "autoria_classificacao": "outros", "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Uberaba", "geral_uf": "MG", "geral_uf_br": "MG", "geral_city_id": -1, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 2534, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2017-12-28T13:26:53.344", "geral_meta": 150, "geral_meta_corrigida": 206.51436777062634, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": "5a44f11d9501c9aa4fb70c10", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "APOIE o mang\u00e1 DECON!", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "topico_0": 0.2, "topico_1": 0.4, "topico_2": 0.0, "topico_3": 0.2, "topico_4": 0.2, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.2, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.2, "topico_9": 0.0, "topico_10": 0.0, "topico_11": 0.2, "topico_12": 0.2, "topico_13": 0.2, "topico_14": 0.2, "topico_15": 0.2, "topico_16": 0.2, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.2, "topico_19": 0.2, "topico_20": 0.4, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.2, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.0, "topico_25": 0.0, "topico_26": 0.4, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.0, "topico_30": 0.0, "topico_31": 0.2, "topico_32": 0.2, "topico_33": 0.2, "topico_34": 0.0, "topico_35": 0.6, "topico_36": 0.0, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.4, "topico_40": 0.0, "topico_41": 0.0, "topico_42": 0.2, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.2, "topico_45": 0.0, "topico_46": 0.2, "topico_47": 0.2, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.0, "geral_sobre": "Ol\u00e1 apoiadores! Meu nome \u00e9 Ant\u00f4nio Amaral e estou no processo de elabora\u00e7\u00e3o do mang\u00e1 \"DECOM\", uma hist\u00f3ria que re\u00fane fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, f\u00e9, a\u00e7\u00e3o e muita aventura. Que f\u00e3 da cultura dos quadrinhos j\u00e1 n\u00e3o pensou em fazer o seu pr\u00f3prio? Pois \u00e9, essa vontade nasceu em mim no ano de 2014 quando escrevi todo o roteiro, mas por falta de habilidades e tempo, tudo ficou simplesmente no roteiro... depois de tr\u00eas anos essa vontade voltou com for\u00e7a total e como tenho trabalhado nos \u00faltimos anos com trabalhos art\u00edsticos, me tornei capaz de dar vida a essa hist\u00f3ria que permeia meus pensamentos a tanto tempo. O mang\u00e1 j\u00e1 tem algumas p\u00e1ginas, mas ainda falta muito a ser feito e infelizmente falta tempo h\u00e1bil para me dedicar inteiramente a esse trabalho, por isso venho pedir seu apoio nesse projeto."}