{"origem": "apoia.se", "mencoes_premios_festivais": false, "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_estilo": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": true, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 5.0, "recompensas_menor_ajustado": 6.5627636470564985, "recompensas_quantidade": 3, "autoria_id": "c22ad223-b65c-4433-8c10-c391db728167", "autoria_nome": "alice in badland", "autoria_nome_publico": "alice in badland", "autoria_classificacao": "feminino", "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Manaus Selva Amazonica, Amazonas, Brasil", "geral_uf": "AM", "geral_city_id": -1, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 1766, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2019-03-14T19:00:00.000", "geral_meta": 500, "geral_meta_corrigida": 656.2763647056498, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": "5c8acf1c7aa91fba74040e35", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "Alice in Badland", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "Alice in Badland \u00e9 um quadrinho brasileiro criado por Tamie Gadelha e baseado no cl\u00e1ssico Alice no Pa\u00eds das Maravilhas de Lewis Carroll. Conta a hist\u00f3ria de Alice j\u00e1 adulta tendo que enfrentar uma invas\u00e3o de entidades de outra dimens\u00e3o que antes ela conhecia como Pa\u00eds das Maravilhas. Ainda sendo lan\u00e7ado pela AVEC Editora o projeto caminha para a reta final da primeira parte desta nova aventura e contamos com sua ajuda para realizar este feito e corremos para edi\u00e7\u00e3o impressa."}