{"origem": "apoia.se", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": true, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": true, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 10000000000, "recompensas_menor_ajustado": 10000000000, "recompensas_quantidade": 0, "autoria_id": "2f094daa-ae06-4d41-866d-36321f0d9dad", "autoria_nome": "o m\u00edmico em quadrinhos", "autoria_nome_publico": "o m\u00edmico em quadrinhos", "autoria_classificacao": "outros", "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": -1, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 2082, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2019-03-25T14:55:32.386", "geral_meta": 45, "geral_meta_corrigida": 59.06487282350849, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": "5c98ebe4ef7489b26c76f54c", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "o M\u00edmico em quadrinhos", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "topico_0": 0.2, "topico_1": 0.2, "topico_2": 0.2, "topico_3": 0.2, "topico_4": 0.0, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.0, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.0, "topico_10": 0.0, "topico_11": 0.0, "topico_12": 0.0, "topico_13": 0.0, "topico_14": 0.0, "topico_15": 0.2, "topico_16": 0.2, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.0, "topico_19": 0.0, "topico_20": 0.0, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.0, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.0, "topico_25": 0.0, "topico_26": 0.0, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.0, "topico_30": 0.2, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.0, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.0, "topico_35": 0.2, "topico_36": 0.0, "topico_37": 0.2, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.0, "topico_40": 0.0, "topico_41": 0.0, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.2, "topico_45": 0.0, "topico_46": 0.2, "topico_47": 0.0, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.2, "geral_sobre": "Prazer, sou o Guilherme Andreoli, roteirista, desenhista, cineasta e produtor na Bram Filmes, e quero te apresentar o meu personagem, chamado o M\u00edmico, que \u00e9 uma lenda urbana na cidade de S\u00e3o Paulo. Esse projeto \u00e9 uma adapta\u00e7\u00e3o do livro chamado \"o M\u00edmico\" que conta a hist\u00f3ria de um anti-her\u00f3i numa hist\u00f3ria de a\u00e7\u00e3o, suspense e aventura, um verdadeiro thriller policial. A hist\u00f3ria em quadrinhos, \u00e9 uma obra visual, com referencias ao estilo noir , escrita, desenhada e produzida por mim, que mostra o surgimento desse mascarado em busca de vingan\u00e7a e justi\u00e7a contra aqueles que destru\u00edram sua vida! Essa hist\u00f3ria em quadrinhos \u00e9 uma trama que vai te levar aos submundo de crimes, trapa\u00e7as, assassinatos, cheia de suspense e reviravoltas, com muita a\u00e7\u00e3o do come\u00e7o ao fim., uma hist\u00f3ria fechada, apresentada em um \u00fanico volume."}