{"origem": "apoia.se", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 1.0, "recompensas_menor_ajustado": 1.2961707373449418, "recompensas_quantidade": 4, "autoria_id": "6b3b6123-7c19-4aab-a0c7-88aeefcce0de", "autoria_nome": "felipe sena", "autoria_nome_publico": "felipe sena", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Nova Friburgo", "geral_uf": "RJ", "geral_uf_br": "RJ", "geral_city_id": -1, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 2018, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2019-05-26T19:52:32.594", "geral_meta": 200, "geral_meta_corrigida": 259.23414746898834, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0.25, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 1, "geral_project_id": "5ceaee807929797d3a729f69", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "Felipe Sena", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "https://www.instagram.com/felipesenanf/?hl=pt-br https://www.youtube.com/watch?v=DSGDImm-WRY&t=13s Ol\u00e1! Meu nome \u00e9 Felipe Sena, sou ilustrador e quadrinista. Amo a cultura japonesa e tento us\u00e1-la como refer\u00eancia em meus trabalhos.\u00a0 A vida cotidiana est\u00e1 presente em meus desenhos, junto com um toque de fantasia! Procuro sempre passar a sensa\u00e7\u00e3o de nostalgia e tranquilidade, coisas de que precisamos muito hoje em dia. Com o apoia-se, eu busco um suporte para continuar a criar conte\u00fado, produtos e viver exclusivamente da ilustra\u00e7\u00e3o, o que me permitiria estar sempre melhorando o meu trabalho, testando novos materiais e dividir tudo com voc\u00eas! Aqui voc\u00ea poder\u00e1 encontrar recompensas como: *Artigos exclusivos falando sobre ilustra\u00e7\u00e3o, rotina e estudos; *Sketchbook digital; *Prints; *Artes personalizadas; *Videos exclusivos; *Q&E *Acesso \u00e0 materiais exclusivos que venham a ser produzidos. Espero ver voc\u00ea por aqui! Muito Obrigado!"}