{"origem": "apoia.se", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 1.0, "recompensas_menor_ajustado": 1.2897150406701436, "recompensas_quantidade": 4, "autoria_id": "86d0229d-3838-4500-9e56-20f650961bfa", "autoria_nome": "anima_nel - brasil anos 2 mil", "autoria_nome_publico": "anima_nel - brasil anos 2 mil", "autoria_classificacao": "outros", "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Cabo Frio", "geral_uf": "RJ", "geral_uf_br": "RJ", "geral_city_id": -1, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 1923, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2019-08-29T11:41:20.448", "geral_meta": 200, "geral_meta_corrigida": 257.9430081340288, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": "5d67b9e0055963010091a734", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "Anima_nel - Brasil anos 2 mil", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "Eu sou um cara comum que gosta de tentar fazer as pessoas rirem, adoro contar e ouvir hist\u00f3rias. Eu comecei um gibi que conta as vergonhas que eu passei e tamb\u00e9m dou espa\u00e7o para outros contarem tamb\u00e9m, mas meu PC quebrou e preciso dele pra continuar as hist\u00f3rias. Conto com seu apoio."}