{"origem": "apoia.se", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": true, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 1.0, "recompensas_menor_ajustado": 1.2668379579984819, "recompensas_quantidade": 5, "autoria_id": "679fe856-7258-4aa2-af25-38e145f5a6d2", "autoria_nome": "meninas wtf - 2020, o retorno", "autoria_nome_publico": "meninas wtf - 2020, o retorno", "autoria_classificacao": "outros", "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Recife", "geral_uf": "PE", "geral_uf_br": "PE", "geral_city_id": -1, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 1647, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2020-06-02T16:36:39.561", "geral_meta": 500, "geral_meta_corrigida": 633.418978999241, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": "5ed66d7d29a29685154bdc48", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "Meninas WTF - 2020, o retorno", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "topico_0": 0.2, "topico_1": 0.4, "topico_2": 0.0, "topico_3": 0.2, "topico_4": 0.2, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.2, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.4, "topico_9": 0.0, "topico_10": 0.0, "topico_11": 0.2, "topico_12": 0.0, "topico_13": 0.4, "topico_14": 0.2, "topico_15": 0.2, "topico_16": 0.0, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.2, "topico_19": 0.2, "topico_20": 0.4, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.4, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.0, "topico_25": 0.0, "topico_26": 0.4, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.0, "topico_30": 0.2, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.2, "topico_33": 0.4, "topico_34": 0.2, "topico_35": 0.2, "topico_36": 0.4, "topico_37": 0.2, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.2, "topico_40": 0.0, "topico_41": 0.2, "topico_42": 0.4, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.2, "topico_45": 0.2, "topico_46": 0.2, "topico_47": 0.4, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.0, "geral_sobre": "H\u00e1 nove anos eu come\u00e7ava o projeto que foi e ainda \u00e9 o mais importante prazeroso e nost\u00e1lgico da minha carreira como artista visual: o Meninas WTF. Em 1\u00b0 de abril de 2011, sem ter que dar de comer a uma patativa, sa\u00eda do forno a primeira tirinha dos personagens mais nonsense da internet. Quando comecei a tatuar, em 2013, o fluxo de postagem do peri\u00f3dico que no seu auge chegou a ter cerca de 325.000 pageviews di\u00e1rios, mais de 800 historinhas e com colunistas incr\u00edveis como @jacquetamboo @reburebeca e @lucianabecharat foi cada vez mais afetado devido a aten\u00e7\u00e3o e dedica\u00e7\u00e3o fulltime que a tatuagem exige. Nessa fase doida de quarentena, com muito tempo dispon\u00edvel e com um p\u00fablico fiel e saudosista comentando numa lembran\u00e7a de Facebook, resolvi ceder a minha pr\u00f3pria vontade e retomar o projeto, o qual, compartilho com voc\u00eas aqui no meu feed. Gostaria de aproveitar a brecha, pra agradecer a todo mundo que incentivou a volta torcendo e comentando, em especial a @amaaandalira que me passou a confian\u00e7a necess\u00e1ria pra seguir em frente. O Meninas WTF t\u00e1 de volta: \u00e9 novo, \u00e9 di\u00e1rio, e o humor \u00e9 ruim! Espero que gostem (:"}