{"origem": "apoia.se", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": true, "mencoes_humor": true, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 5.0, "recompensas_menor_ajustado": 6.33418978999241, "recompensas_quantidade": 5, "autoria_id": "ae0cc087-7ac0-4d69-9eb5-5d2441db6f20", "autoria_nome": "humor de cada dia", "autoria_nome_publico": "humor de cada dia", "autoria_classificacao": "outros", "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Rio de Janeiro", "geral_uf": "RJ", "geral_uf_br": "RJ", "geral_city_id": -1, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 1625, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2020-06-22T15:08:42.000", "geral_meta": 600, "geral_meta_corrigida": 760.1027747990892, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0.21666666666666667, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": "5ef0c79c5f4a8706345656cd", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "HUMOR de CADA DIA", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "HUMOR DE CADA DIA Sejam bem vindos a minha semana de divers\u00e3o. Me chamo Marcelo Magon, sou formado em Pintura pela Escola de Belas Artes da UFRJ, com p\u00f3s gradua\u00e7\u00e3o em Ensino das Artes, cartunista, chargista e caricaturista h\u00e1 20 anos. Em todo esse tempo eu trabalhei em pequenas editoras, na Ediouro, mas sobretudo em caricaturas ao vivo para eventos. Em meu curr\u00edculo tenho meu trabalho desenhando celebridades na Ilha de Caras por 6 semanas, o Doming\u00e3o do Faust\u00e3o em 2 edi\u00e7\u00f5es no Pr\u00eamio melhores do ano, o Camarote do Jornal O Globo por 5 anos consecutivos no Samb\u00f3dromo e aparecendo no programa Ana Maria Braga. \u200b Estou nessa jornada art\u00edstica por todo esse tempo, vivendo e por vezes sobrevivendo do meu trabalho art\u00edstico, s\u00f3 que agora, com a quarentena, n\u00e3o tenho mais nenhuma fonte de renda, o que me levou a criar o Apoia-se. Ultimamente eu me dedicava a caricaturas ao vivo em Shoppings e lecionando Artes para o Sesc, mas tudo parou! Estou sem rendimentos a 3 meses, e meu medo \u00e9 que isso persista e eu acabe em extin\u00e7\u00e3o igual meus personagens \"Os Quase Extintos.\u00a0 Nesses 3 meses eu tenho produzido charges e caricaturas di\u00e1rias, al\u00e9m de HQs, mas n\u00e3o ganho nada com Arte, n\u00e3o vou parar, mas preciso da sua ajuda. \u200b \u200b Para eu continuar, tendo uma produ\u00e7\u00e3o constante na cria\u00e7\u00e3o de caricaturas, charges e quadrinhos, preciso do m\u00ednimo exposto nas metas para minha pr\u00f3pria sobreviv\u00eancia, j\u00e1 que isto tamb\u00e9m consome meu tempo. Por aqui, a ideia \u00e9 que as pessoas colaborem com a produ\u00e7\u00e3o do artista mensalmente. Lembra muito o crowdfunding , s\u00f3 que a contribui\u00e7\u00e3o \u00e9 constante, mas o apoiador pode parar a qualquer momento. Dessa forma, al\u00e9m de seguidores, voc\u00eas se tornam meus patrocinadores, e at\u00e9 meus patr\u00f5es. Eu vou trabalhar unindo minha liberdade criativa com o que mais cativa em voc\u00ea no meu trabalho. Com o tempo vou lan\u00e7ando v\u00eddeos e posts nas p\u00e1ginas fechadas do facebook e instagram revelando como ser\u00e1 o processo. \u200b O Humor de Cada Dia , al\u00e9m de uma forma de apoio ao meu trabalho, \u00e9 um grupo de vantagens. Os apoiadores participar\u00e3o de sorteios, poder\u00e3o ganhar presentes, sugerir temas, ter exclusividade em grupos fechados e descontos em produtos. Atrav\u00e9s do APOIA.se eu proponho sua contribui\u00e7\u00e3o mensal para que eu possa continuar com meu trabalho, Isso vai estimular minha produ\u00e7\u00e3o di\u00e1ria e me manter vivo conseguindo fazer as compras no mercado e pagando algumas contas. Estou ao seu dispor para qualquer d\u00favida. Desde j\u00e1 meu mais profundo agradecimento."}