{"origem": "apoia.se", "analises_categorias": {"premios_festivais": false, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "estilo": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 10000000000, "menor_ajustado": 10000000000, "quantidade": 0}, "analises_autoria": {"id": "067238f8-6f23-4e4f-8b95-20e9721a3443", "nome": "tra\u00e7o-", "nome_publico": "tra\u00e7o-", "classificacao": "outros"}, "analises_social": {"seguidores": 0, "newsletter": false, "projetos_contribuidos": 0, "projetos_publicados": 0}, "analises_resumo": {"municipio": "Rio de Janeiro", "uf": "RJ", "city_id": -1, "content_rating": null, "contributed_by_friends": null, "capa_imagem": false, "capa_video": false, "dias_campanha": 1274, "data_fim": "", "data_ini": "2020-07-18T19:00:00.000", "meta": 1000, "meta_corrigida": 1266.5846742978351, "arrecadado": 0, "arrecadado_corrigido": 0.0, "percentual_arrecadado": 0.0, "conteudo_adulto": false, "posts": 0, "project_id": "5f13431ed755e7678104f98f", "modalidade": "sub", "titulo": "Tra\u00e7o-", "status": "published", "total_contribuicoes": 0, "total_apoiadores": 0, "sobre": "A Tra\u00e7o \u00e9 um coletivo brasileiro, anarquista de cria\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias de todos os tipos. Nosso objetivo \u00e9 se juntar e organizar pra pegar aqueles projetos de hist\u00f3rias que criamos que sempre ficaram na gaveta e botar eles pra frente. Todo tipo de apoio \u00e9 bem vindo e essencial para conseguirmos nos liberar das amarras materiais que nos impedem de concretizar nossos sonhos. Atualmente estamos produzindo Carv\u00e3o, um quadrinho interativo sobre solid\u00e3o. Criado e dirigido por Gabriel Borjoize, ela se passa numa sociedade fant\u00e1stica inspirada nos povos origin\u00e1rios das am\u00e9ricas central e sul. A arrecada\u00e7\u00e3o \u00e9 dividida igualmente por todos os membros produzindo em projetos ativos."}}