{"origem": "apoia.se", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 5.0, "recompensas_menor_ajustado": 6.2128732332086605, "recompensas_quantidade": 2, "autoria_id": "dbeb8b69-5446-49cd-a670-86081367961c", "autoria_nome": "aulicha", "autoria_nome_publico": "aulicha", "autoria_classificacao": "outros", "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Lavras", "geral_uf": "MG", "geral_uf_br": "MG", "geral_city_id": -1, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 1471, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2020-11-25T12:48:43.000", "geral_meta": 0, "geral_meta_corrigida": 0.0, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": "5fbe5f0175314e658cd80b39", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "Aulicha", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "topico_0": 0.0, "topico_1": 0.0, "topico_2": 0.2, "topico_3": 0.0, "topico_4": 0.0, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.0, "topico_7": 0.2, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.0, "topico_10": 0.0, "topico_11": 0.0, "topico_12": 0.0, "topico_13": 0.0, "topico_14": 0.0, "topico_15": 0.2, "topico_16": 0.0, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.0, "topico_19": 0.0, "topico_20": 0.0, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.0, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.0, "topico_25": 0.0, "topico_26": 0.0, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.0, "topico_30": 0.0, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.0, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.0, "topico_35": 0.0, "topico_36": 0.0, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.2, "topico_39": 0.0, "topico_40": 0.0, "topico_41": 0.0, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.2, "topico_45": 0.2, "topico_46": 0.0, "topico_47": 0.0, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.0, "geral_sobre": "Gostaria da ajuda de todos voc\u00eas para a publica\u00e7\u00e3o\u00a0 do livro - Aulicha: cr\u00f4nicas nos Andes . O livro ser\u00e1 distribu\u00eddo gratuitamente na vers\u00e3o digital e com um custo adequado na vers\u00e3o impressa. Este\u00a0 livro \u00e9 uma colet\u00e2nea de hist\u00f3rias que o meu pai me contava quando crian\u00e7a. O livro n\u00e3o tenta ser uma obra final e sim um princ\u00edpio; sendo assim, em futuras vers\u00f5es do livro irei agregando mais hist\u00f3rias. Sua ajuda econ\u00f4mica ser\u00e1 usada para pagar os gastos de publica\u00e7\u00e3o."}