{"origem": "apoia.se", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": true, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": true, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": true, "mencoes_folclore": true, "mencoes_zine": true, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": true, "mencoes_jogos": true, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 5.0, "recompensas_menor_ajustado": 6.098311514417047, "recompensas_quantidade": 9, "autoria_id": "8e84ca6e-7db5-4a70-8dce-d83041b74263", "autoria_nome": "adao de lima jr artes", "autoria_nome_publico": "adao de lima jr artes", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Alvorada", "geral_uf": "RS", "geral_uf_br": "RS", "geral_city_id": -1, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 1429, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2021-01-06T16:39:36.201", "geral_meta": 300, "geral_meta_corrigida": 365.89869086502284, "geral_arrecadado": 5, "geral_arrecadado_corrigido": 6.098311514417047, "geral_percentual_arrecadado": 0.016666666666666666, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 12, "geral_project_id": "5ff5e7c84953a9bf15756068", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "Adao de Lima Jr Artes", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 1, "geral_total_apoiadores": 1, "topico_0": 0.2, "topico_1": 0.2, "topico_2": 0.2, "topico_3": 0.4, "topico_4": 0.4, "topico_5": 0.2, "topico_6": 0.4, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.4, "topico_9": 0.0, "topico_10": 0.0, "topico_11": 0.4, "topico_12": 0.4, "topico_13": 0.4, "topico_14": 0.2, "topico_15": 0.4, "topico_16": 0.4, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.2, "topico_19": 0.2, "topico_20": 0.2, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.6, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.0, "topico_25": 0.0, "topico_26": 0.2, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.2, "topico_29": 0.0, "topico_30": 0.2, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.2, "topico_33": 0.2, "topico_34": 0.0, "topico_35": 0.4, "topico_36": 0.0, "topico_37": 0.2, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.4, "topico_40": 0.0, "topico_41": 0.6, "topico_42": 0.2, "topico_43": 0.2, "topico_44": 0.2, "topico_45": 0.2, "topico_46": 0.2, "topico_47": 0.4, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.2, "geral_sobre": "Oi amigos! Meu nome \u00e9 Ad\u00e3o de Lima Jr, e eu trabalho como Freelancer ,  como desenhista, quadrinista, escritor e ilustrador de  livros infantis, diagramador de livros e revistas,  entre outros servi\u00e7os ligados a artes, como caricaturas, tiras, cartuns, charges, etc... Produzo Hist\u00f3rias em Quadrinhos para diversos autores do Brasil, como Felino (MG), Justiceiros (RS), Fatal (RS), Guardi\u00f5es Salvadores (BA), Alian\u00e7a Vanguarda (SE), Ynai\u00ea (BA), Tropical Troll (RS), Bagman (RS), Trinity (RS), Prometheus (RJ), entre outros. Assista minhas Lives e veja meu processo de produ\u00e7\u00e3o: - no Youtube https://www.youtube.com/user/deLimaJr/?sub_confirmation=1 - na Twitch Twitch: https://www.twitch.tv/adaodelimajr Para ver algumas de minhas artes \u00e0 venda clique aqui e portfolio online clique aqui . Sou criador da webtira Mel e Bel em quadrinhos , que pode ser lida gratuitamente aqui: https://melebel.blogspot.com/ Tem tamb\u00e9m o instagram @Mel__e__Bel, e a p\u00e1gina do facebook @MeleBelHQ E escrevi, Ilustrei e diagramei o livro infantil Aonde Foram os Cabelos do Vov\u00f4 ? , dque est\u00e1 ispon\u00edvel para leitura gratuita aqui: https://delimajr.blogspot.com/2020/08/aonde-foram-os-cabelos-do-vovo-livro.html , independente, 2020, produzido atrav\u00e9s da Lei de incentivo do FACDigital/Procultura. Tamb\u00e9m produzo materiais gr\u00e1ficos  para algumas campanhas beneficentes, de forma gratuita, de algumas entidades ligadas \u00e0 sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o e cultura aqui do Brasil, como HIV, Hepatite, Educa\u00e7\u00e3o Infantil, etc, assim como outros pa\u00edses, Re-Contando Hist\u00f3rias e Ajudaris de Portugal, com ilustra\u00e7\u00f5es para livros infantis que arrecadam valores para ajudar crian\u00e7as carentes de Guin\u00e9 Bissau, por exemplo. Desde 2014, produzi muitas artes (sem remunera\u00e7\u00e3o) para diversos coletivos, eventos e amigos, de v\u00e1rias partes do pa\u00eds, como contribui\u00e7\u00e3o art\u00edstica: hist\u00f3rias em quadrinhos, artefinal, coloriza\u00e7\u00e3o, charges, caricaturas, tirinhas, releituras de capas, artes gr\u00e1ficas, etc.. Naquele per\u00edodo eu tinha emprego fixo. Por\u00e9m, isso demandou muitas horas, dias, meses de dedica\u00e7\u00e3o, mas hoje, trabalho como aut\u00f4nomo (freelancer), e estou em uma situa\u00e7\u00e3o onde preciso dedicar meu tempo a trabalhos remunerados. Este apoio tamb\u00e9m me ajudar\u00e1 a manter algumas artes para campanhas solid\u00e1rias. Toda a ajuda \u00e9 bem vinda, e vai a partir de R$5,00. Os apoiadores tamb\u00e9m ter\u00e3o Descontos Especiais em todos meus servi\u00e7os de artes , como: - encomendas de artes em nanquim, aquarela , etc. - cria\u00e7\u00e3o de personagens para empresas, - artes gr\u00e1fica para divulga\u00e7\u00e3o da sua empresa nas redes sociais, - cria\u00e7\u00e3o de marcas ou logotipos , - artes para campanhas diversas, \ufeffAgrade\u00e7o a  sua colabora\u00e7\u00e3o, de cora\u00e7\u00e3o! Assista minhas Lives - no Youtube https://www.youtube.com/user/deLimaJr/?sub_confirmation=1 Twitch: https://www.twitch.tv/adaodelimajr Acompanhe-me em outras redes sociais: Youtube: Ad\u00e3o de Lima Jr Instagram: @adaodelimajr Facebook: Ad\u00e3o de Lima Jr Artes Para saber um pouco mais sobre minha contribui\u00e7\u00e3o solid\u00e1ria, deixo abaixo algumas informa\u00e7\u00f5es. N\u00e3o recebi nenhum valor por essa contribui\u00e7\u00e3o: - Evento Gibifest , em Alvorada/RS (evento solid\u00e1rio, entrada franca/doa\u00e7\u00e3o de alimentos): Durante os primeiros 4 anos do evento, de 2016 a 2019 , criei todas artes para redes sociais, confeccionando artes para materiais impressos como panfletos, cartazes, trof\u00e9u, medalhas, chaveiros, camisetas, etc.. Coorganizei e fiz a divulga\u00e7\u00e3o do evento durante os 4 anos com as artes que produzi. Envolvimento de janeiro a setembro , quando o evento ocorre. - Evento Muta\u00e7\u00e3o na Feira do Livro de Porto Alegre/RS , (entrada franca): De 2017 a 2019 , criei todas artes para\u00a0 redes sociais, confeccionando artes para materiais impressos como panfletos PB, cartazes, entre outras.\u00a0 Coorganizei e fiz a divulga\u00e7\u00e3o do evento durante os 3 anos com as artes que produzi. Al\u00e9m de ter contribuido desde 2015 com outras artes para o evento. * recebi contribui\u00e7\u00e3o apenas um ano. - Evento Dia do Quadrinho Nacional , em Alvorada/RS (entrada franca): De 2015 a 2019 , criei todas artes para\u00a0 redes sociais, confeccionando artes para\u00a0 materiais impressos como panfletos PB, cartazes, entre outras.\u00a0 Coorganizei\u00a0 e fiz a divulga\u00e7\u00e3o do evento durante os 5 anos com as artes que\u00a0 produzi. - Evento Dia Nacional do Fanzine , em Alvorada/RS (entrada franca): De 2015 a 2019 , criei todas artes para\u00a0 redes sociais, confeccionando artes para\u00a0 materiais impressos como panfletos PB, cartazes, entre outras.\u00a0 Coorganizei\u00a0 e fiz a divulga\u00e7\u00e3o do evento durante os 5 anos com as artes que\u00a0 produzi. - Livro de contos ilustrados Re-Contando Hist\u00f3rias da Lusofonia , em Portugal (projeto solid\u00e1rio para arrecadar fundos para constru\u00e7\u00e3o de escola em Guin\u00e9 Bissau): Doei duas ilustra\u00e7\u00f5es para dois contos. A arrecada\u00e7\u00e3o do livro foi convertida para ajudar a ONG Humanitave que ajuda crian\u00e7as em situa\u00e7\u00e3o de extrema pobreza em Guin\u00e9 Bissau, assim como a renova\u00e7\u00e3o de escola naquele local. - Livro de contos ilustrados Ajudaris , em Portugal (projeto solid\u00e1rio para arrecadar fundos para crian\u00e7as carentes de Portugal): Doei uma ilustra\u00e7\u00e3o para um conto. A arrecada\u00e7\u00e3o do livro foi convertida para ajudar o projeto Ajudaris, que promove a\u00e7\u00f5es solid\u00e1rias para crian\u00e7as menos favorecidas de Portugal. - Artes para Campanhas da Sa\u00fade para o ESF Vera Cruz , em Ca\u00e7apava/SP : Preven\u00e7\u00e3o e Combate ao HIV, 2017. Julho Amarelo, combate \u00e0 Hepatite, 2018. Janeiro Branco, Sa\u00fade Mental, 2021. Esses s\u00e3o alguns exemplos de artes que tenho produzido desde 2014 para projetos solid\u00e1rios. Espero que d\u00ea para imaginar quanto tempo tenho dedicado a esses projetos. Alguns Trabalhos como Ilustrador / Escritor / Diagramador / M\u00fasico: Criador da webtira Mel e Bel em quadrinhos (2019), que pode ser lida gratuitamente aqui: https://melebel.blogspot.com/ Tem tamb\u00e9m o instagram @Mel__e__Bel, e a p\u00e1gina do facebook @MeleBelHQ - Escreveu, Ilustrou e diagramou o livro infantil Aonde Foram os Cabelos do Vov\u00f4 ? , independente, 2020, atrav\u00e9s da Lei de incentivo do FACDigital/Procultura. Dispon\u00edvel para leitura gratuita aqui: https://delimajr.blogspot.com/2020/08/aonde-foram-os-cabelos-do-vovo-livro.html - Desenhou a HQ\u00a0Prometheus , de Gabriel Rangel, de Mar/2023. - Desenhou a HQ\u00a0Alian\u00e7a Vanguarda Origem - Encoura\u00e7ado , de Erick Lustosa, de Jan/2023. - Desenhou a HQ\u00a0Mula N\u00ba1 , de Erick Lustosa, de Out/2022. - Desenhou, fez Letras e Diagramou a HQ Guardi\u00f5es Salvadores N\u00ba2 , de Poderoso Dinho, Editora UP Comics. Campanha no Catarse a partir de Nov/2022. - Desenhou a HQ Supernova - Justiceiros N\u00ba1 , de Igor, editora Criativo. Campanha no Catarse a partir de Mar/2022. - Desenhou a HQ Tropical Troll N\u00ba1 , de Hugo M\u00e1ximo, editora Kalima. Campanha no Catarse a partir de Mar/2022. - Desenhou, fez Balonamento e Diagramou a HQ Felino N\u00ba1 , Max Felix, editora Max Comics. Campanha no Catarse em Fev/2022. - Desenhou e fez Letras da HQ  Brandar N\u00ba3 , para revista Profecia, de Jerry Souza, editora Profecia Comics. - Adaptou o conto, Desenhou, fez Letras e Diagramou a HQ  Um Moedor de Carne no Lugar do Cora\u00e7\u00e3o , adapta\u00e7\u00e3o do conto de Rodrigo Mello, editora Jacuype Comics. - Desenhou e coloriu a HQ Ynai\u00ea - Origem , de Ricardo Heavy, editora Jacuype Comics. - Desenhou a HQ Fatal - Protetora , Ed. Spitter Dragon, 2021. - Desenhou a HQ Bagman - Natal , Ed. Spitter Dragon, 2021. - Desenhou a HQ Trinity , Ed. Spitter Dragon, 2021. - Ilustrou, diagramou card game Spell Fast , Ed. Spitter Dragon, 2021. - Ilustrou, diagramou card game Infected Z , Ed. Spitter Dragon, 2019. - Ilustrou a capa do livro Futuro Cemit\u00e9rio , de F\u00e1bio da Silva Barbosa, Ed. AQU, 2019. - Produziu todas as ilustra\u00e7\u00f5es para as revistas Agrinho \u201cKids\u201d (Tema: Sa\u00fade) e Agrinho \u201cTeen\u201d (Tema: Meio Ambiente), em parceria com a Tem\u00e1tica Publica\u00e7\u00f5es, SENAR/RS, 2019. - Ilustrador solid\u00e1rio nos livros Re-Contando Hist\u00f3rias da Lusofonia , editora Chiado, e Ajudaris , ambos de Portugal, cujo objetivo \u00e9 ajudar escolas carentes de Guin\u00e9 Bissau e Portugal, respectivamente, 2018. - Coloriu Missa do Galo e Outros Contos de Machado de Assis em quadrinhos , adaptados por Francisco Vilach\u00e3 ( Vila ), Ed. do Brasil, 2017. - Ilustrou o livro infantil O Time da Rua de Cima , Ed. Cassol, 2017. - Ilustra\u00e7\u00f5es e caricaturas para o Document\u00e1rio Fanzine Tch\u00ea 30 Anos de Resist\u00eancia , Incluindo cartaz ilustrado para divulga\u00e7\u00e3o e um produ\u00e7\u00e3o de um fanzine especial, com capa ilustrada e diagrama\u00e7\u00e3o . Produtora 8-80 Filmes, 2017. - Hist\u00f3rias de Trabalho, participou com poema em tautograma (2014), charge (2015) e Hist\u00f3ria em Quadrinhos (2016), livro da Coordenadoria do Livro e Literatura da Prefeitura de Porto Alegre/Rs. - Desde 2014, produz o fanzine ZinAd\u00e3o e colabora em outros zines, como o Tch\u00ea, Quadrante Sul, Reboco Ca\u00eddo, etc. - Realizou Recrea\u00e7\u00e3o Infantil com Desenhos e M\u00fasicas para crian\u00e7as de 0 a 10 anos , Espa\u00e7o Infantil Abelhinhas, Alvorada/RS, 2018-2019. - Ilustra\u00e7\u00e3o para v\u00eddeos com jingles , ex.: Logo Te Encontrar , de Edu Coelho EDUCS, 2020 (dispon\u00edvel no youtube). - Tocou guitarra em diversas bandas , de 1996 a 2014 (reggae, nativismo tradicional ga\u00facho, cover de Beatles, pop rock nacional, grunge, classic rock) e bateria , de 1994 a 1996 (punk, hardcore, grunge). Gravou com bandas pr\u00f3prias como Eletro ac\u00fascuta e Jardim de Pedra, e participou de outras como Os Slistaks, UxPxO, Black Beatles, Hits Cover, N\u00e9lio Lima e os Novos Tropeiros, Nardel Silva e For\u00e7a Fandangueira, entre outras. Abra\u00e7o!"}