{"origem": "apoia.se", "mencoes_premios_festivais": false, "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": true, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": true, "mencoes_estilo": true, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": true, "recompensas_menor_nominal": 5.0, "recompensas_menor_ajustado": 6.098311514417047, "recompensas_quantidade": 5, "autoria_id": "a395f992-2b7f-439f-a592-8d5bb490d6f9", "autoria_nome": "megumi kdrw", "autoria_nome_publico": "megumi kdrw", "autoria_classificacao": "feminino", "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_city_id": -1, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 1094, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2021-01-15T13:00:53.941", "geral_meta": 500, "geral_meta_corrigida": 609.8311514417047, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 75, "geral_project_id": "60019205336e62b05a3f4b92", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "Megumi Kdrw", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "Ol\u00e1, meu nome \u00e9 Ana, mas podem me chamar de Megumi. \u263a\ufe0f Tenho 22 anos, sou estudante de design e ilustradora freelancerfreelancer e meu estilo \u00e9 voltado para o mang\u00e1. Sempre gostei de desenhar, ent\u00e3o primeiro fiz um curso, comunica\u00e7\u00e3o visual, que me ajudou bastante a desenvolver meu tra\u00e7o e meu olhar. E agora estou fazendo faculdade de design, ou seja, meu caminho \u00e9 voltado para a arte totalmente. \ud83d\ude06 Estou montando um quadrinho/mang\u00e1 bem caseiro mesmo, digitalizando no celular, mas ainda quero imprimir para poder vender atrav\u00e9s da minha p\u00e1gina (meio que eu sempre quis ser quadrinhista hehehe \ud83d\ude06), talvez assim possa ser meu come\u00e7o n\u00e3o \u00e9? Bom, muito obrigada pela aten\u00e7\u00e3o e por ter chegado at\u00e9 aqui e, se puder me ajudar serei muito grata tamb\u00e9m. \ud83e\udd17\u2665\ufe0f At\u00e9 logo. \ud83d\ude09\u2665\ufe0f"}