{"origem": "apoia.se", "mencoes_premios_festivais": false, "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": true, "mencoes_questoes_genero": true, "mencoes_lgbtqiamais": true, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": true, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": true, "mencoes_estilo": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 5.0, "recompensas_menor_ajustado": 6.05111380108119, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": "4431595e-a744-4fe1-81ec-33c22331106d", "autoria_nome": "apoie o docontra", "autoria_nome_publico": "apoie o docontra", "autoria_classificacao": "outros", "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Aracaju", "geral_uf": "SE", "geral_city_id": -1, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 1073, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2021-02-04T20:23:45.295", "geral_meta": 1200, "geral_meta_corrigida": 1452.2673122594854, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": "601c57d1e7412a0d4634c192", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "Apoie o DoContra", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "Ol\u00e1, galera! Meu nome \u00e9 Isa Morgana e sou a mente (de vez em quando) criativa por tr\u00e1s das tirinhas pol\u00edtico sociais do DoContra que est\u00e3o dispon\u00edveis no Instagram (@_docontra_). O DoContra tem o objetivo de fazer as pessoas repensarem determinados acontecimentos de uma forma divertida, mas tamb\u00e9m visa mant\u00ea-las informadas sobre o que est\u00e1 ocorrendo no pa\u00eds. Com este intuito informativo e prezando pela responsabilidade para com seu conte\u00fado, a p\u00e1gina sempre disponibiliza na descri\u00e7\u00e3o das tirinhas a fonte da not\u00edcia a que esta se refere e o link na bio para que a pessoa possa ler mais sobre o assunto, caso queira. O DoContra se prop\u00f5e como um conte\u00fado de resist\u00eancia. Ao contribuir para esse projeto no Apoia.se voc\u00ea estar\u00e1 colaborando para que eu possa continuar a realizar esse trabalho de luta a favor de causas como igualdade social, igualdade de g\u00eanero, igualdade racial, democracia e liberdade religiosa e de express\u00e3o."}