{"origem": "apoia.se", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": true, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 10000000000, "recompensas_menor_ajustado": 10000000000, "recompensas_quantidade": 0, "autoria_id": "84abaad4-6bda-4e29-9a64-61affd5df4b6", "autoria_nome": "shara de f\u00eanix", "autoria_nome_publico": "shara de f\u00eanix", "autoria_classificacao": "feminino", "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Embu das Artes", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": -1, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 1375, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2021-02-28T02:30:00.029", "geral_meta": 1300, "geral_meta_corrigida": 1573.2895882811094, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": "603b00287367a2b733e2a5cf", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "Shara de F\u00eanix", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "Pelo sua colabora\u00e7\u00e3o para meu trabalho, pois me ajudando, voc\u00ea vai assim realizar meu maior sonho. De me tornar 1 Mangak\u00e1 ( desenhista de mang\u00e1s). Que Deus lhe aben\u00e7oe, + e +. Tenha 1 bom dia."}