{"detail": {"project_id": 60498, "id": 60498, "user_id": 449985, "name": "As hist\u00f3rias mais sem gra\u00e7a do mundo", "headline": "Se voc\u00ea gosta de piada sem gra\u00e7a, este ser\u00e1 seu livro de cabeceira.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/113439/chamada_OR%C3%87AMENTO.jpg\">\n</p>\n<p>Para o projeto poder se concretizar \u00e9 preciso que ele bata a meta de <strong>R$ 3.500,00</strong><span class=\"redactor-invisible-space\">, dinheiro que ser\u00e1 usado desde a impress\u00e3o do livro at\u00e9 o envio dele para a sua casa. Os gastos est\u00e3o muito bem explicados nesse simp\u00e1tico esqueminha:</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/113440/GR%C3%81FICO.jpg\" width=\"457\" height=\"485\" alt=\"\" style=\"width: 457px; height: 485px; display: block; margin: auto;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Enfim, \u00e9 isso! Pe\u00e7o <strong>MUITO</strong> a ajuda de voc\u00eas para fazer com que esse projeto aconte\u00e7a. Apoiem, compartilhem com os seus amigos pra campanha poder ganhar cada vez mais for\u00e7a. E desde j\u00e1 o meu muito obrigado a todos voc\u00eas!<span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "goal": 4872.853730848106, "about_html": "Se voc\u00ea gosta de piada sem gra\u00e7a, este ser\u00e1 seu livro de cabeceira. Com uma narrativa que transita entre as hist\u00f3rias em quadrinhos e o texto de stand-up comedy, As hist\u00f3rias mais sem gra\u00e7a do mundo aborda temas como a vida universit\u00e1ria, ser professor da rede p\u00fablica, obesidade infantil, bullying, m\u00fasica, polidactilismo, tr\u00e2nsito, gourmetiza\u00e7\u00e3o, contos de fadas, arte contempor\u00e2nea, cinema, relacionamentos, programa da F\u00e1tima, como \u00e9 ser um bosta, MMORPG... Entre outros assuntos cotidianos, sempre com as piores piadas poss\u00edveis. Afinal, as piadas ruins \u00e9 que s\u00e3o boas. As hist\u00f3rias mais sem gra\u00e7a do mundo nasceu na p\u00e1gina hom\u00f4nima no Facebook em setembro de 2016. Com tiras postadas toda segunda, quarta e sexta e textos de humor toda ter\u00e7a, hoje a p\u00e1gina cont\u00e9m cerca de 150 000 seguidores. A proposta do projeto \u00e9 reunir as melhores publica\u00e7\u00f5es em um livro de 144 p\u00e1ginas. Ent\u00e3o voc\u00ea se pergunta: \"se tem tudo de gra\u00e7a no Facebook, porque eu compraria esse livro?\". Existem duas respostas. Primeira: porque \u00e9 muito bom. Segunda: o livro ter\u00e1 tiras exclusivas e conte\u00fado extra! Al\u00e9m de que voc\u00ea estar\u00e1 apoiando o quadrinho nacional e me fazendo uma pessoa mais feliz. O financiamento coletivo ir\u00e1 cobrir os custos de impress\u00e3o, as recompensas, o envio dos livros aos apoiadores e o percentual do catarse. O livro As hist\u00f3rias mais sem gra\u00e7a do mundo: o t\u00edtulo j\u00e1 diz tudo ir\u00e1 conter: - 144 p\u00e1ginas; - Formato de 15 x 15 cm; - Capa cartonada com lamina\u00e7\u00e3o fosca; - Miolo em preto e branco em papel p\u00f3len bold 90g; - Todos os exemplares ser\u00e3o enviados autografados pelo autor. Imagem ilustrativa do livro Edegar Agostinho nasceu em 1994 e \u00e9 bacharel em Artes Visuais pela Universidade Estadual de Campinas (UNICAMP). Lan\u00e7ou em 2015 seu primeiro quadrinho, intitulado Tale Tracker , al\u00e9m da mini-colet\u00e2nea O Churros Encantado . Em 2016 publicou M\u00e3e, eu quero um apocalipse zumbi!, seu primeiro \u00e1lbum com uma lombada de por respeito em uma prateleira, que foi indicado ao HQMIX (o \"Oscar dos Quadrinhos\") como Melhor Publica\u00e7\u00e3o Independente Edi\u00e7\u00e3o \u00danica. Tamb\u00e9m em 2016 iniciou a s\u00e9rie de tiras As hist\u00f3rias mais sem gra\u00e7a do mundo , publicadas na p\u00e1gina do Facebook hom\u00f4nima , que cont\u00e9m hoje cerca de 150 mil seguidores. Al\u00e9m de quadrinista, tamb\u00e9m trabalha como ilustrador freelancer, professor, comediante stand-up e tem uma banda, ou seja, ele quase zerou todas as profiss\u00f5es que pagam pouco. Contribuindo com o projeto, voc\u00ea poder\u00e1 escolher entre diversos pacotes de recompensas que ser\u00e3o entregues at\u00e9 voc\u00ea no conforto da sua casa. A n\u00e3o ser que voc\u00ea more fora do Brasil, a\u00ed conversar\u00edamos por e-mail. Al\u00e9m do livro As hist\u00f3rias mais sem gra\u00e7a do mundo: o t\u00edtulo j\u00e1 diz tudo impresso, voc\u00ea tamb\u00e9m pode receber: - Nome nos agradecimentos (todos que apoiarem j\u00e1 ter\u00e3o seu nome no livro!); - Pdf com todo o conte\u00fado do livro impresso; - Marca p\u00e1ginas; - Postal; - HQ Tale Tracker , de Edegar Agostinho; - Mini-colet\u00e2nea O Churros Encantado , de Edegar Agostinho, Mario Cau, Didi Mamushka e Fer Gaspar; - HQ M\u00e3e, eu quero um apocalipse zumbi! , de Edegar Agostinho; - P\u00f4ster; - Arte original exclusiva A5 em nanquim e copic (sua vers\u00e3o mais sem gra\u00e7a do mundo); - Arte original A3 exclusiva em nanquim (de qualquer personagem ou o que bem entender). Capa da HQ Tale Tracker, de Edegar Agostinho e da mini-colet\u00e2nea O Churros Encantado, de Edegar Agostinho, Mario Cau, Didi Mamushka e Fer Gaspar Capa da HQ M\u00e3e, eu quero um apocalipse zumbi!, de Edegar Agostinho, indicada como Melhor Publica\u00e7\u00e3o Independente Edi\u00e7\u00e3o \u00danica no HQMIX. P\u00f4ster exemplo da arte original exclusiva A5 em nanquim e copic.", "permalink": "semgraca", "video_embed_url": "//player.vimeo.com/video/227838513", "video_url": "https://vimeo.com/227838513", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/60498/CARD.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/60498/project_thumb_thumb_CARD.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/60498/project_thumb_small_CARD.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/60498/project_thumb_large_CARD.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/60498/project_thumb_video_cover_CARD.jpg", "progress": 128.85714285714286, "pledged": 6279.02009317856, "total_contributions": 79, "total_contributors": 77, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2017-10-07T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2017-10-06T23:59:59.999999", "online_date": "2017-08-07T03:07:08.833801", "zone_online_date": "2017-08-07T00:07:08.833801", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 3, "address": {"city": "Campinas", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 449985, "name": "Edegar Marmille Agostinho", "public_name": "Edegar Agostinho"}, "reminder_count": 29, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 3, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 4818, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "6ac42bc3-1561-43e9-a6cd-228f5b71ab9d", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 449985, "common_id": "577f5f92-7239-483c-9eb3-c3280c290adc", "name": "Edegar Marmille Agostinho", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/449985/thumb_avatar_avatar.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/edegar.agostinho", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 15, "total_published_projects": 2, "links": [{"id": 19685, "link": "http://edegaragostinho.com.br"}, {"id": 19684, "link": "https://www.facebook.com/maissemgracadomundo/"}, {"id": 9452, "link": "https://www.behance.net/edegaragostinho"}, {"id": 9488, "link": "https://www.facebook.com/edegaragostinhohq/?fref=ts"}], "follows_count": 7, "followers_count": 33, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2015-07-16T02:34:09.080883", "about_html": "<p>Edegar Agostinho nasceu em 1994 e \u00e9 bacharel em Artes Visuais pela Universidade Estadual de Campinas (UNICAMP).\n</p>\n<p>Lan\u00e7ou em 2015 seu primeiro quadrinho, intitulado <em>Tale Tracker</em>, al\u00e9m da mini-colet\u00e2nea <em>O Churros Encantado</em>. Em 2016 publicou <em>M\u00e3e, eu quero um apocalipse zumbi!,</em> seu primeiro \u00e1lbum com uma lombada de por respeito em uma prateleira, que foi indicado ao HQMIX (o \"Oscar dos Quadrinhos\") como Melhor Publica\u00e7\u00e3o Independente Edi\u00e7\u00e3o \u00danica. Tamb\u00e9m em 2016 iniciou a s\u00e9rie de tiras <em>As hist\u00f3rias mais sem gra\u00e7a do mundo</em>,<span class=\"redactor-invisible-space\"> publicadas na p\u00e1gina hom\u00f4nima do Facebook.</span><br>\n</p>\n<p>Al\u00e9m de quadrinista, tamb\u00e9m trabalha como ilustrador freelancer, professor, comediante stand-up e tem uma banda, ou seja, ele quase zerou todas as profiss\u00f5es que pagam pouco.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Edegar Agostinho", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 116405, "project_id": 60498, "description": "- Nome nos agradecimentos\r\n- PDF do livro\r\n- Livro impresso\r\n- HQ Tale Tracker\r\n- Mini-colet\u00e2nea O Churros Encantado\r\n- HQ M\u00e3e, eu quero um apocalipse zumbi!\r\n- Marca p\u00e1ginas\r\n- Postal\r\n- P\u00f4ster\r\n- 2 Artes originais exclusivas A5 em nanquim e copic (sua vers\u00e3o mais sem gra\u00e7a do mundo) OU Arte original exclusiva A3 em nanquim\r\n- Envio (para todo o Brasil)", "minimum_value": 278.4487846198918, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2017-11-01T02:00:00", "updated_at": "2017-08-09T00:59:19.940492", "paid_count": 5, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 8323072, "title": "", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "5e2891ef-c07f-4829-8daa-ad5a189a873d", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "spacy_lemmas": ["piada", "gra\u00e7a", "livro", "cabeceira", "narrativa", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "texto", "hist\u00f3ria", "gra\u00e7a", "mundo", "tema", "vida", "professor", "rede", "obesidade", "bullying", "m\u00fasica", "polidactilismo", "tr\u00e2nsito", "gourmetiza\u00e7\u00e3o", "conto", "arte", "cinema", "relacionamento", "programa", "bosta", "assunto", "piada", "piada", "hist\u00f3ria", "gra\u00e7a", "mundo", "p\u00e1gina", "facebook", "setembro", "tira", "sexta", "texto", "humor", "ter\u00e7a", "p\u00e1gina", "seguidor", "proposta", "projeto", "publica\u00e7\u00e3o", "livro", "p\u00e1gina", "gra\u00e7a", "livro", "resposta", "segunda", "livro", "tira", "conte\u00fado", "quadrinho", "pessoa", "financiamento", "custo", "impress\u00e3o", "recompenso", "envio", "livro", "apoiador", "percentual", "catarse", "livro", "hist\u00f3ria", "gra\u00e7a", "mundo", "t\u00edtulo", "p\u00e1gina", "capa", "lamina\u00e7\u00e3o", "branco", "papel", "p\u00f3len", "bold", "g", "exemplar", "autor", "imagem", "livro", "bacharel", "quadrinho", "apocalipse", "\u00e1lbum", "lombada", "respeito", "prateleira", "s\u00e9rie", "tira", "hist\u00f3ria", "gra\u00e7a", "mundo", "p\u00e1gina", "facebook", "seguidor", "quadrinista", "ilustrador", "professor", "banda", "profiss\u00e3o", "projeto", "pacote", "recompensa", "conforto", "casa", "livro", "hist\u00f3ria", "gra\u00e7a", "mundo", "t\u00edtulo", "nome", "agradecimento", "nome", "livro", "conte\u00fado", "livro", "marca", "p\u00e1gina", "apocalipse", "nanquim", "copic", "vers\u00e3o", "gra\u00e7a", "mundo", "nanquim", "personagem", "capa", "apocalipse", "exemplo", "arte", "nanquim", "copic"], "spacy_lemmas_freq": {"piada": 3, "gra\u00e7a": 8, "livro": 10, "cabeceira": 1, "narrativa": 1, "hist\u00f3ria": 6, "quadrinho": 3, "texto": 2, "mundo": 6, "tema": 1, "vida": 1, "professor": 2, "rede": 1, "obesidade": 1, "bullying": 1, "m\u00fasica": 1, "polidactilismo": 1, "tr\u00e2nsito": 1, "gourmetiza\u00e7\u00e3o": 1, "conto": 1, "arte": 2, "cinema": 1, "relacionamento": 1, "programa": 1, "bosta": 1, "assunto": 1, "p\u00e1gina": 6, "facebook": 2, "setembro": 1, "tira": 3, "sexta": 1, "humor": 1, "ter\u00e7a": 1, "seguidor": 2, "proposta": 1, "projeto": 2, "publica\u00e7\u00e3o": 1, "resposta": 1, "segunda": 1, "conte\u00fado": 2, "pessoa": 1, "financiamento": 1, "custo": 1, "impress\u00e3o": 1, "recompenso": 1, "envio": 1, "apoiador": 1, "percentual": 1, "catarse": 1, "t\u00edtulo": 2, "capa": 2, "lamina\u00e7\u00e3o": 1, "branco": 1, "papel": 1, "p\u00f3len": 1, "bold": 1, "g": 1, "exemplar": 1, "autor": 1, "imagem": 1, "bacharel": 1, "apocalipse": 3, "\u00e1lbum": 1, "lombada": 1, "respeito": 1, "prateleira": 1, "s\u00e9rie": 1, "quadrinista": 1, "ilustrador": 1, "banda": 1, "profiss\u00e3o": 1, "pacote": 1, "recompensa": 1, "conforto": 1, "casa": 1, "nome": 2, "agradecimento": 1, "marca": 1, "nanquim": 3, "copic": 2, "vers\u00e3o": 1, "personagem": 1, "exemplo": 1}, "spacy_entidades": {"F\u00e1tima": 1, "Facebook": 3, "As": 3, "Formato de 15": 1, "Miolo": 1, "Edegar Agostinho": 7, "Artes Visuais": 1, "Universidade Estadual de Campinas": 1, "UNICAMP": 1, "Tale Tracker": 3, "O Churros Encantado": 2, "M\u00e3e": 3, "HQMIX": 2, "Oscar dos Quadrinhos": 1, "Melhor Publica\u00e7\u00e3o Independente Edi\u00e7\u00e3o \u00danica": 2, "Brasil": 1, "Pdf": 1, "Postal": 1, "Mario Cau": 2, "Didi Mamushka": 2, "Fer Gaspar": 1, "P\u00f4ster": 1, "Arte": 2, "A5": 2, "A3": 1, "nanquim": 1, "Fer Gaspar Capa": 1}, "tfidf": {"piada": 11.949809235902507, "gra\u00e7a": 32.34154532617309, "livro": 6.126637500939072, "cabeceira": 6.548219102762372, "narrativa": 2.0794415416798357, "hist\u00f3ria": 1.6238172310727537, "quadrinho": 0.9843782223288333, "texto": 3.704589107011634, "mundo": 5.0168269517488575, "tema": 1.8252658811178977, "vida": 0.9116453777996214, "professor": 4.058303231655386, "rede": 2.0595827330302328, "obesidade": 7.241366283322318, "bullying": 4.715637639014062, "m\u00fasica": 2.5139784646099774, "polidactilismo": 7.934513463882263, "tr\u00e2nsito": 6.325075551448163, "gourmetiza\u00e7\u00e3o": 6.835901175214153, "conto": 1.68068465230679, "arte": 1.3691758543285508, "cinema": 2.328711397586266, "relacionamento": 3.2901225647408903, "programa": 3.3806365722817224, "bosta": 7.934513463882263, "assunto": 2.9040755424898275, "p\u00e1gina": 1.635095429882219, "facebook": 5.943337667244712, "setembro": 2.859339648648436, "tira": 6.888476383645552, "sexta": 6.548219102762372, "humor": 2.3472648054820135, "ter\u00e7a": 6.548219102762372, "seguidor": 7.400813918570008, "proposta": 2.8285679899816825, "projeto": 0.9059155239454939, "publica\u00e7\u00e3o": 1.227651127279516, "resposta": 3.0982315569307852, "segunda": 4.938781190328272, "conte\u00fado": 3.906198505255565, "pessoa": 1.098254186605196, "financiamento": 1.48720760134105, "custo": 2.117402303919059, "impress\u00e3o": 1.6981438736785588, "recompenso": 1.8341945118621992, "envio": 1.7401080727775908, "apoiador": 0.9732174179720962, "percentual": 4.88999102615884, "catarse": 2.3699930565595695, "t\u00edtulo": 3.476138672175485, "capa": 1.0483327321224778, "lamina\u00e7\u00e3o": 2.5921792119174523, "branco": 1.6749319998173402, "papel": 0.8869962425249672, "p\u00f3len": 3.3806365722817224, "bold": 4.150323829964002, "g": 1.3511042417234984, "exemplar": 1.6191554623599282, "autor": 0.917903779988044, "imagem": 1.8777294506536386, "bacharel": 5.161924741642482, "apocalipse": 12.736902029304979, "\u00e1lbum": 2.2240864465073935, "lombada": 4.196843845598895, "respeito": 3.3701652724144266, "prateleira": 5.044141705986099, "s\u00e9rie": 1.1232690852809697, "quadrinista": 2.068045406948966, "ilustrador": 1.5994592123842042, "banda": 3.082483199962646, "profiss\u00e3o": 3.6304483706780935, "pacote": 1.9709341202638169, "recompensa": 0.8783381797818528, "conforto": 3.5778046371926715, "casa": 1.5476341445196182, "nome": 2.1414201448586176, "agradecimento": 2.1263709739018193, "marca": 2.328711397586266, "nanquim": 9.065575734438633, "copic": 15.869026927764526, "vers\u00e3o": 1.6119482239549792, "personagem": 0.7010580452608242, "exemplo": 2.4964341549590676}}