{"origem": "apoia.se", "mencoes_premios_festivais": false, "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": true, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": true, "mencoes_disputa": false, "mencoes_estilo": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 3.0, "recompensas_menor_ajustado": 3.558679297435425, "recompensas_quantidade": 4, "autoria_id": "bab924d8-3887-4d6c-bbbd-aed6ad275693", "autoria_nome": "pintando o 7", "autoria_nome_publico": "pintando o 7", "autoria_classificacao": "outros", "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Ibimirim", "geral_uf": "PE", "geral_city_id": -1, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 973, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2021-05-15T23:18:58.407", "geral_meta": 350, "geral_meta_corrigida": 415.17925136746624, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 4, "geral_project_id": "60a056e29108287fecb5319d", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "Pintando o 7", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "Ol\u00e1! Eu me chamo jasmim, J\u00e1 faz mais ou menos uns 5 anos que eu entrei e conheci o mundo do desenho, e s\u00f3 hoje tomei coragem para come\u00e7ar a investir financeiramente neles. \u00c9 uma vontade muito grande que eu tenho de um dia conseguir sobreviver s\u00f3\u00a0 com minha arte que \u00e9\u00a0 o que eu realmente gosto de fazer. al\u00e9m de investir em materiais pretendo tamb\u00e9m aprimorar minhas t\u00e9cnicas artistas e por isso quero muito fazer uma faculdade de artes visuais. espero que voc\u00eas gostem do meu trabalho e que se sintam a vontade se quiserem me apoiar nessa minha nova fase \u2661 beijinhos \u2661"}