{"origem": "catarse", "mencoes_premios_festivais": false, "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": true, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": true, "mencoes_humor": true, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_estilo": true, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 150.0, "recompensas_menor_ajustado": 208.83658846491883, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 125133, "autoria_nome": "felipe ribeiro campos", "autoria_nome_publico": "felipe ribeiro campos", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 48, "social_newsletter": false, "social_projetos_contribuidos": 39, "social_projetos_publicados": 6, "geral_municipio": "Rio de Janeiro", "geral_uf": "RJ", "geral_city_id": 3662, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 65, "geral_data_fim": "2017-10-15T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2017-08-10T13:38:47.943424", "geral_meta": 4600.0, "geral_meta_corrigida": 6404.322046257511, "geral_arrecadado": 2470.0, "geral_arrecadado_corrigido": 3438.8424900556633, "geral_percentual_arrecadado": 53.69565217391305, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 4, "geral_project_id": 61249, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Artur e os medos vol.1", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 49, "geral_total_apoiadores": 48, "geral_sobre": "ARTUR E OS MEDOS \u00e9 uma tira que fala sobre como lidamos com nossos monstros interiores, frustra\u00e7\u00f5es, tristeza, raiva e outros sentimentos que nos colocam para baixo com muito humor e uma pequena dose de drama. Artur tem a capacidade de falar com as suas pr\u00f3prias ang\u00fastias e os monstros aparecem em diversas situa\u00e7\u00f5es. Cabe ao leitor acompanhar como esses problemas surgem e torcer para que o Artur lide bem com todos eles, tornando-se assim uma pessoa melhor! E voc\u00ea, o que faria se pudesse conversar com os seus medos? O \u00e1lbum ter\u00e1 capa PB em papel triplex 250g, miolo tamb\u00e9m PB em papel couch\u00e9 fosco 115g, 64 p\u00e1ginas, 21x14 cm e lombada quadrada. Al\u00e9m das primeiras tiras, o \u00e1lbum conta com galeria de artistas convidados. \u00c9 o primeiro de tr\u00eas volumes. Felipe Campos \u00e9 professor, ilustrador, quadrinista e escritor com trabalho voltado para livros infantis e infantojuvenis. Normalmente gosta de assustar crian\u00e7as com as hist\u00f3rias de terror que escreve, mas com as tiras do Artur quis fazer algo diferente. \u00c9 graduado em Gravura e especialista em literatura infantil e juvenil, ambos os cursos ministrados pela UFRJ (Universidade Federal do Rio de Janeiro). Ilustrou v\u00e1rios livros did\u00e1ticos e liter\u00e1rios e constantemente faz exposi\u00e7\u00f5es dos seus trabalhos em livrarias e bibliotecas do Rio de Janeiro. Logo ap\u00f3s o t\u00e9rmino da campanha, a quantia arrecadada ainda demora aproximadamente 10 dias para ser repassada. O m\u00eas de novembro ser\u00e1 para impress\u00e3o na gr\u00e1fica, confec\u00e7\u00e3o dos prints e aut\u00f3grafos nos exemplares dos colaboradores. In\u00edcio de dezembro, antes do lan\u00e7amento na CCXP em S\u00e3o Paulo - um dos maiores eventos do mercado no mundo - , os exemplares j\u00e1 ser\u00e3o enviados pelos correios. Para voc\u00ea conhecer mais um pouco a hist\u00f3ria do Artur, leia as primeiras tiras:"}