{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 48.0, "recompensas_menor_ajustado": 66.82770830877404, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 151236, "autoria_nome": "thiago yoshiharu itice 04322674925", "autoria_nome_publico": "yoshi itice", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 350, "social_newsletter": false, "social_projetos_contribuidos": 120, "social_projetos_publicados": 7, "geral_municipio": "Curitiba", "geral_uf": "PR", "geral_uf_br": "PR", "geral_city_id": 2882, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 45, "geral_data_fim": "2017-10-15T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2017-08-30T20:11:37.722915", "geral_meta": 9999.0, "geral_meta_corrigida": 13921.04698707149, "geral_arrecadado": 11432.0, "geral_arrecadado_corrigido": 15916.132528873015, "geral_percentual_arrecadado": 114.33143314331433, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 8, "geral_project_id": 62283, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Eventos Semiapocal\u00edpticos - Eduardo e Afonso", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 245, "geral_total_apoiadores": 243, "geral_sobre": "O que uma m\u00e1quina de secar roupas, um ga\u00facho de tapa-olho, um sereio invertido e uma mochila com detalhes na cor rosa tem em comum? Muito pouco. Quase nada eu diria. Em um mundo semiapocal\u00edptico Eduardo e Afonso buscam incessantemente pelo MAIOR MAGO DO UNIVERSO, mas o caminho n\u00e3o ser\u00e1 nada f\u00e1cil e o maior desafio ser\u00e1 um conseguir aturar o outro. Ficou curioso? CLIQUE AQUI para ler as primeiras p\u00e1ginas! O quadrinho ter\u00e1 64 p\u00e1ginas coloridas em offset formato 17x24cm com previs\u00e3o de lan\u00e7amento em Dezembro deste ano. CLIQUE AQUI para ver as aquarelas dispon\u00edveis. * molduras n\u00e3o inclusas. Yoshi Itice \u00e9 formado em Design Gr\u00e1fico pela UFPR, p\u00f3s graduado em \nHist\u00f3rias em Quadrinhos pelo OPET e trabalha com quadrinhos desde 2010. \nDentre suas publica\u00e7\u00f5es est\u00e3o \u201cLast RPG Fantasy\u201d (2012), a webs\u00e9rie \n\u201cBatsuman\u201d (2010~2015) e a miniss\u00e9rie \u201cMinecomics\u201d (2016). Voc\u00ea pode \nacompanhar seus quadrinhos e ilustra\u00e7\u00f5es AQUI ."}