{"origem": "apoia.se", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": true, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": true, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 5.0, "recompensas_menor_ajustado": 5.258713987810351, "recompensas_quantidade": 2, "autoria_id": "58201cbe-696a-4c4c-8c67-b7346ad4d36b", "autoria_nome": "o caminho das flores", "autoria_nome_publico": "o caminho das flores", "autoria_classificacao": "outros", "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Bel\u00e9m", "geral_uf": "PA", "geral_uf_br": "PA", "geral_city_id": -1, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 481, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2022-09-20T02:14:45.166", "geral_meta": 2000, "geral_meta_corrigida": 2103.48559512414, "geral_arrecadado": 150, "geral_arrecadado_corrigido": 157.76141963431053, "geral_percentual_arrecadado": 0.185, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 2, "geral_project_id": "6329221501bb4c1965f2e6fa", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "O Caminho das Flores", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 9, "geral_total_apoiadores": 9, "geral_sobre": "\u201cO Caminho das Flores\u201d \u00e9 uma webcomic (hist\u00f3ria em quadrinho digital e online) que ser\u00e1 distribu\u00edda gratuitamente para leitura em redes sociais e ir\u00e1 apresentar a jornada de Ariel, um ser m\u00e1gico da floresta que vive em uma vila no meio de uma densa floresta e recebe uma miss\u00e3o para sair de sua vida de estudos bot\u00e2nicos e ajudar no nascimento do novo ser que ser\u00e1 o protetor da floresta. As p\u00e1ginas do quadrinho ser\u00e3o cenas ilustradas e ser\u00e3o postadas em perfil a ser criado em redes sociais como Instagram e Facebook. Veja alguns estudos feitos para a produ\u00e7\u00e3o do quadrinho:"}