{"detail": {"project_id": 63567, "id": 63567, "user_id": 188496, "name": "L\u00e9gume", "headline": "Voc\u00ea j\u00e1 imaginou o que faria se pudesse controlar o pr\u00f3prio tempo? Descubra ao lado de L\u00e9gume!", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/126319/orcamento_projeto.png\">\n</p>", "goal": 8315.182469725676, "about_html": "<p><strong>Mas Michel, de onde tu tirou esse neg\u00f3cio de \"L\u00e9gume\", heim?</strong>\n</p>\n<p>Foi o seguinte: No inicio desse ano eu fiz um retiro de Medita\u00e7\u00e3o Vipassana, onde tive a oportunidade de fazer grandes viagens internas por 10 dias, em busca de algo que eu ainda n\u00e3o sabia o que era. O retiro tem suas regras e o tipo de medita\u00e7\u00e3o que faz\u00edamos exigia algumas pequenas renuncias, e entre elas, a ingest\u00e3o de carne. Por\u00e9m eu, sempre desregrado no quesito alimenta\u00e7\u00e3o, nunca tive gosto e nem costume de comer vegetais. Era hora de aprender, e aprendi. S\u00f3 que, mais do que aprender a comer direito, me manter na rotina de s\u00f3 comer vegetais me fez refletir sobre algo muito importante: quanta \u201cporcaria\u201d eu tenho comido, e quanta verdura eu tenho deixado passar... na vida. E da\u00ed surgiu a ideia do L\u00e9gume.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">Capa\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/133436/capa_legume_frete.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/126209/estudo_legume_3.jpg\" \"=\"\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/125168/o_livro.png\">\n</p>\n<p><strong>Mas quem \u00e9 \"L\u00e9gume, afinal? Do que se trata essa hist\u00f3ria a\u00ea?\"</strong>\n</p>\n<p>O L\u00e9gume \u00e9 um pequeno mensageiro que vive num mundo onde tudo parece poss\u00edvel. Em suas viagens para entregar cartas ele costuma ver todo tipo de lugar, seres, coisas curiosas e fant\u00e1sticas que s\u00e3o t\u00e3o maravilhosas que nem parecem ser de verdade. Essa rotina \u00e9 incr\u00edvel, mas ainda assim n\u00e3o parece faze-lo t\u00e3o feliz. O maravilhoso \u00e9 MARAVILHOSO, mas L\u00e9gume quer algo que seja verdadeiramente real e assim come\u00e7a sua jornada.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/126210/estudo_legume_8.jpg\">\n</p>\n<p><strong>E vai ser uma HQ fechada ou em s\u00e9rie ou sei l\u00e1? Fala um pouquinho da hist\u00f3ria pra eu ver se \u00e9 maneira mesmo! ;)</strong>\n</p>\n<p>L\u00e9gume ser\u00e1 uma s\u00e9rie de 3 livros. Nesse primeiro livro \u201cL\u00e9gume e o tempo\u201d, ele encontrar\u00e1 em seu caminho, Anita, uma camponesa fofa e agitada que embora seja muito alegre, carrega consigo uma montanha de culpa e um dilema que se arrasta do passado at\u00e9 o presente, s\u00f3 aumentando de intensidade e dor. O tempo \u00e9 seu maior problema. Voc\u00ea j\u00e1 imaginou como levaria sua vida se pudesse controlar o tempo? Bom, a Anita pode, mas ser\u00e1 que isso \u00e9 mesmo uma vantagem? Isso \u00e9 o que vamos descobrir junto \u00e0 ela, ao L\u00e9gume  e muitos outros seres que encontraremos na jornada deste primeiro volume, que ser\u00e1 lan\u00e7ado durante a <strong>CCXP 2017</strong>!\n</p>\n<p><strong>Mas uia! Gostei! *o*</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/127156/6m.jpg\" \"=\"\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/128630/3.jpg\"><br>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/129849/11m.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/130320/12m.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/130998/28m.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/133252/8m.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/126211/Anita_1.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/125169/especificacoes_tecnicas.png\"> <br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/126205/tamanho.png\" width=\"375\" height=\"345\" alt=\"\" style=\"width: 375px; height: 345px; margin: auto; display: block;\"><strong>E vai ser tipo, um livro LIVRO mesmo n\u00e9? De pegar na m\u00e3o bonitinho, sentir o cheiro e tudo, n\u00e9? Que tamanho vai ser?</strong>\n</p>\n<p>O livro vai ter o tamanho de 15x15cm, com miolo de 60 p\u00e1ginas em couch\u00e9 fosco 90g/m\u00b2 totalmente colorido. Bem bonit\u00e3o! E a capa em papel tr\u00edplex 250g/m\u00b2 colorida. Vou deixar esse trem lindo pra voc\u00eas! Pode ficar sussa! :3\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/125170/recompensas.png\" \"=\"\">\n</p>\n<p><strong>Curti! Mas e o que mais vai ter na campanha al\u00e9m do livro? Conte tudo e n\u00e3o me esconda nada! \\o/</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p>Claro que ajudar \u00e9 super legal, mas vamos falar um pouco sobre as lindezas que voc\u00eas v\u00e3o levar pra casa! \\o/<br>As recompensas variam de acordo com o valor de cada apoio, mas preparei muita coisa legal, como marca p\u00e1ginas, postais, prints, e muitas outras coisitas! Confere a listinha aqui embaixo, e se liga nas descri\u00e7\u00f5es dos apoios pra saber como levar cada uma delas! <strong>E como a campanha \u00e9 flex, atingindo ou n\u00e3o a meta, todos os apoiadores receber\u00e3o suas recompensas! &lt;3</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/128301/recomp%C3%A9nsas_amostras.png\">\n</p>\n<p>- Nome nos agradecimentos\n</p>\n<p>- PDF do Livro por email\n</p>\n<p>- Livro \"L\u00e9gume\" impresso e autografado\n</p>\n<p>- Marca P\u00e1ginas\n</p>\n<p>- Postal\n</p>\n<p>- Poster A4\n</p>\n<p>- Boton\n</p>\n<p>- Almofada de Pel\u00facia (20x20cm)\n</p>\n<p>- HQ \"De noite amanhe\u00e7o\" (2015)\n</p>\n<p>- HQ \"Dois\" (2016)\n</p>\n<p>- Sketch Original A5\n</p>\n<p>- Aquarela Original A4\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Como acabei n\u00e3o conseguindo anunciar nenhuma meta estendida por conta da correria com tudo e j\u00e1 chegamos a 155% da meta alcan\u00e7ada, eu decidi dar um presentinho a todos os apoiadores, por terem feito o L\u00e9gume chegar na altura que chegou.\n</p>\n<p>Ent\u00e3o todos os apoiadores receber\u00e3o, al\u00e9m das suas recompensas, esse postal extra como agradecimento por tudo! &lt;3 Ent\u00e3o podem aguardar mais essa fofurinha em seus pacotes! &lt;3\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/134881/posta_para_todos.jpg\" \"=\"\">\n</p>\n<p>E continuem chamando a galera pra apoiar, por que dependendo de como rolar entre hoje e amanh\u00e3 eu tento preparar mais alguma coisa maneira! &lt;3 Obrigado demais a todos! *-*\n</p>\n<p><strong>Tu quer que eu tenha um treco, n\u00e9? Desse jeito, eu vou acabar pegando tudo! *o*</strong>\n</p>\n<p>Hahaha! \u00c9 isso a\u00ed! Desde j\u00e1 quero agradecer todo o carinho, apoio e aten\u00e7\u00e3o e bora ajudar o L\u00e9gume nessa sua incr\u00edvel jornada! Obrigado a todos! E compartilhe! \\o/\n</p>\n<p>Abra\u00e7\u00e3o!\n</p>\n<p>Michel =)\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/126214/estudo_legume_102.jpg\">\n</p>", "permalink": "legume", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/EeyLC4XHUBk", "video_url": "https://youtu.be/EeyLC4XHUBk", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/63567/card_projeto.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/63567/project_thumb_thumb_card_projeto.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/63567/project_thumb_small_card_projeto.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/63567/project_thumb_large_card_projeto.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/63567/project_thumb_video_cover_card_projeto.jpg", "progress": 183.005, "pledged": 15217.199678721476, "total_contributions": 289, "total_contributors": 289, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2017-11-17T01:59:59.999999", "zone_expires_at": "2017-11-16T23:59:59.999999", "online_date": "2017-10-02T12:54:01.32151", "zone_online_date": "2017-10-02T09:54:01.32151", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 45, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 45, "unit": "days"}, "posts_count": 44, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 188496, "name": "Michel Ramalho da Silva", "public_name": "Michel Ramalho"}, "reminder_count": 163, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 44, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "HQ,Legume,michel,quadrinhos,tempo", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "6459f0b0-4c55-4db4-86b8-d8f9b36681c0", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "about_txt": "Mas Michel, de onde tu tirou esse neg\u00f3cio de \"L\u00e9gume\", heim? Foi o seguinte: No inicio desse ano eu fiz um retiro de Medita\u00e7\u00e3o Vipassana, onde tive a oportunidade de fazer grandes viagens internas por 10 dias, em busca de algo que eu ainda n\u00e3o sabia o que era. O retiro tem suas regras e o tipo de medita\u00e7\u00e3o que faz\u00edamos exigia algumas pequenas renuncias, e entre elas, a ingest\u00e3o de carne. Por\u00e9m eu, sempre desregrado no quesito alimenta\u00e7\u00e3o, nunca tive gosto e nem costume de comer vegetais. Era hora de aprender, e aprendi. S\u00f3 que, mais do que aprender a comer direito, me manter na rotina de s\u00f3 comer vegetais me fez refletir sobre algo muito importante: quanta \u201cporcaria\u201d eu tenho comido, e quanta verdura eu tenho deixado passar... na vida. E da\u00ed surgiu a ideia do L\u00e9gume. Capa Mas quem \u00e9 \"L\u00e9gume, afinal? Do que se trata essa hist\u00f3ria a\u00ea?\" O L\u00e9gume \u00e9 um pequeno mensageiro que vive num mundo onde tudo parece poss\u00edvel. Em suas viagens para entregar cartas ele costuma ver todo tipo de lugar, seres, coisas curiosas e fant\u00e1sticas que s\u00e3o t\u00e3o maravilhosas que nem parecem ser de verdade. Essa rotina \u00e9 incr\u00edvel, mas ainda assim n\u00e3o parece faze-lo t\u00e3o feliz. O maravilhoso \u00e9 MARAVILHOSO, mas L\u00e9gume quer algo que seja verdadeiramente real e assim come\u00e7a sua jornada. E vai ser uma HQ fechada ou em s\u00e9rie ou sei l\u00e1? Fala um pouquinho da hist\u00f3ria pra eu ver se \u00e9 maneira mesmo! ;) L\u00e9gume ser\u00e1 uma s\u00e9rie de 3 livros. Nesse primeiro livro \u201cL\u00e9gume e o tempo\u201d, ele encontrar\u00e1 em seu caminho, Anita, uma camponesa fofa e agitada que embora seja muito alegre, carrega consigo uma montanha de culpa e um dilema que se arrasta do passado at\u00e9 o presente, s\u00f3 aumentando de intensidade e dor. O tempo \u00e9 seu maior problema. Voc\u00ea j\u00e1 imaginou como levaria sua vida se pudesse controlar o tempo? Bom, a Anita pode, mas ser\u00e1 que isso \u00e9 mesmo uma vantagem? Isso \u00e9 o que vamos descobrir junto \u00e0 ela, ao L\u00e9gume  e muitos outros seres que encontraremos na jornada deste primeiro volume, que ser\u00e1 lan\u00e7ado durante a CCXP 2017 ! Mas uia! Gostei! *o* E vai ser tipo, um livro LIVRO mesmo n\u00e9? De pegar na m\u00e3o bonitinho, sentir o cheiro e tudo, n\u00e9? Que tamanho vai ser? O livro vai ter o tamanho de 15x15cm, com miolo de 60 p\u00e1ginas em couch\u00e9 fosco 90g/m\u00b2 totalmente colorido. Bem bonit\u00e3o! E a capa em papel tr\u00edplex 250g/m\u00b2 colorida. Vou deixar esse trem lindo pra voc\u00eas! Pode ficar sussa! :3 Curti! Mas e o que mais vai ter na campanha al\u00e9m do livro? Conte tudo e n\u00e3o me esconda nada! \\o/ Claro que ajudar \u00e9 super legal, mas vamos falar um pouco sobre as lindezas que voc\u00eas v\u00e3o levar pra casa! \\o/ As recompensas variam de acordo com o valor de cada apoio, mas preparei muita coisa legal, como marca p\u00e1ginas, postais, prints, e muitas outras coisitas! Confere a listinha aqui embaixo, e se liga nas descri\u00e7\u00f5es dos apoios pra saber como levar cada uma delas! E como a campanha \u00e9 flex, atingindo ou n\u00e3o a meta, todos os apoiadores receber\u00e3o suas recompensas! <3 - Nome nos agradecimentos - PDF do Livro por email - Livro \"L\u00e9gume\" impresso e autografado - Marca P\u00e1ginas - Postal - Poster A4 - Boton - Almofada de Pel\u00facia (20x20cm) - HQ \"De noite amanhe\u00e7o\" (2015) - HQ \"Dois\" (2016) - Sketch Original A5 - Aquarela Original A4 Como acabei n\u00e3o conseguindo anunciar nenhuma meta estendida por conta da correria com tudo e j\u00e1 chegamos a 155% da meta alcan\u00e7ada, eu decidi dar um presentinho a todos os apoiadores, por terem feito o L\u00e9gume chegar na altura que chegou. Ent\u00e3o todos os apoiadores receber\u00e3o, al\u00e9m das suas recompensas, esse postal extra como agradecimento por tudo! <3 Ent\u00e3o podem aguardar mais essa fofurinha em seus pacotes! <3 E continuem chamando a galera pra apoiar, por que dependendo de como rolar entre hoje e amanh\u00e3 eu tento preparar mais alguma coisa maneira! <3 Obrigado demais a todos! *-* Tu quer que eu tenha um treco, n\u00e9? Desse jeito, eu vou acabar pegando tudo! *o* Hahaha! \u00c9 isso a\u00ed! Desde j\u00e1 quero agradecer todo o carinho, apoio e aten\u00e7\u00e3o e bora ajudar o L\u00e9gume nessa sua incr\u00edvel jornada! Obrigado a todos! E compartilhe! \\o/ Abra\u00e7\u00e3o! Michel =)"}, "user": {"id": 188496, "common_id": "443e3978-1639-4be5-bf53-bf95cbe56a19", "name": "Michel Ramalho da Silva", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/188496/thumb_avatar_IMG_1523mmm.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/artmichelramalho", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 45, "total_published_projects": 4, "links": [{"id": 23980, "link": "http://michelramalho.com"}, {"id": 23979, "link": "https://www.instagram.com/mikaramalho"}], "follows_count": 293, "followers_count": 253, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/188496/base_bate_papo_sala.jpg", "created_at": "2013-09-07T22:36:49.493423", "about_html": "<p>Michel Ramalho \u00e9 ilustrador e quadrinista, e atua com trabalhos para revistas como Recreio, Picol\u00e9 (Coquetel), fez diversos trabalhos para literatura adulta, juvenil e infantil e atua tamb\u00e9m no mercado publicit\u00e1rio fazendo ilustra\u00e7\u00f5es para clientes como Warner Music, Claro, Fiat, WSL (World Surf League), Land Rover, Livraria Cultura, Embratur, entre outros. Trabalhou como cenarista para o Studio Birdo, e tamb\u00e9m participou de projetos ao lado do Studio Ovelha Negra e outros. Como quadrinista j\u00e1 fez trabalhos de cor base em Edgar (Gustavo Borges), cor para capa de Horizonte de eventos (Ricardo Faganholo), participou como desenhista na HQ \u201cSamurai\u201d (Mylle Silva), Beltranos e Beltranas (Pedro Hutsch Balboni), cor para \u201c At\u00e9 o fim\u201d (com roteiro de Eric Peleias e arte de Gustavo Borges), De noite amanhe\u00e7o (autoria pr\u00f3pria), \u201cI wanna be Dino\u201d (autoria pr\u00f3pria), \u201cDois\u201d(autoria pr\u00f3pria) e autor da HQ \u201cL\u00e9gume e o tempo\u201d.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Michel Ramalho", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 124082, "project_id": 63567, "description": "- Livro impresso autografado\r\n- Nome nos agradecimentos\r\n- PDF do livro\r\n- 1 marca pagina\r\n- 1 postal\r\n- 1 poster A4\r\n- 1 botton", "minimum_value": 69.29318724771399, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2017-12-01T04:00:00", "updated_at": "2017-10-02T01:49:10.798", "paid_count": 17, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 6291456, "title": "Caminhando nas nuvens", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "83e876cf-c793-4ae3-bdfd-5ba499c8dcdd", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}