{"origem": "apoia.se", "categorias": {"premios_festivais": true, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": true, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": true, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": false, "disputa": true, "estilo": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false}, "recompensas": {"menor_nominal": 7.0, "menor_ajustado": 7.300877731864483, "quantidade": 2}, "autoria": {"id": "1c11b335-f109-45a7-85db-462dd72c0886", "nome": "luz, ainda que tardia", "nome_publico": "luz, ainda que tardia", "classificacao": "outros"}, "social": {"seguidores": 0, "newsletter": false, "projetos_contribuidos": 0, "projetos_publicados": 0}, "geral": {"municipio": "Leme", "uf": "SP", "city_id": -1, "content_rating": null, "contributed_by_friends": null, "capa_imagem": false, "capa_video": false, "dias_campanha": 376, "data_fim": "", "data_ini": "2023-01-02T12:19:51.873", "meta": 870, "meta_corrigida": 907.3948038174427, "arrecadado": 0, "arrecadado_corrigido": 0.0, "percentual_arrecadado": 0.008045977011494253, "conteudo_adulto": false, "posts": 0, "project_id": "63b2cbe729cef18ee25fdbae", "modalidade": "sub", "titulo": "Luz, Ainda Que Tardia", "status": "published", "total_contribuicoes": 0, "total_apoiadores": 0, "sobre": "SOBREVIVER PARA CONTINUAR Ol\u00e1, Me chamo Luciano Jorge Leal e meu nome art\u00edstico \u00e9 Noa Leal. Sou filho \u00fanico, de pais separados por conta de racismo de parte da fam\u00edlia de minha m\u00e3e (ambos j\u00e1 falecidos), casado, pai de tr\u00eas maravilhosos filhos, tenho 46 anos de idade, (32 anos como ilustrador, chargista, caricaturista e quadrinhista, 26 anos como professor de desenho e 15 anos como cantor e compositor), moro em Leme/SP e, em 2022 tive a \u00fanica grande oportunidade da minha vida: gravei o EP \"Luz, Ainda Que Tardia\". E isso foi o grande divisor de \u00e1guas que preciso contar a voc\u00eas (e o \u00fanico motivo de estar aqui no Apoia-se). Depois de muita luta tentando formar uma banda, gravar um \u00e1lbum, fazer shows etc, resolvi (entre tantos outros editais) tentar o Proac, em 2022. Obtive uma nota razoavelmente boa, mas n\u00e3o necess\u00e1ria para ser aprovado. Para fazer o projeto pedi or\u00e7amento da grava\u00e7\u00e3o, arranjos, produ\u00e7\u00e3o, mixagem e masteriza\u00e7\u00e3o com o produtor musical Eduardo Kusdra. Bem, como j\u00e1 mencionei, o projeto n\u00e3o foi aprovado e disse ao produtor que, em 2023 eu tentaria novamente. A\u00ed veio a grande surpresa/oportunidade pra mim! Tr\u00eas dias depois de eu ter dito a ele sobre a n\u00e3o aprova\u00e7\u00e3o do projeto, ele me ligou e disse que gostaria de produzir uma de minhas can\u00e7\u00f5es: \"A For\u00e7a do Tempo\", e que seria por conta dele (ou seja: de gra\u00e7a!). Dif\u00edcil explicar pra voc\u00eas a sensa\u00e7\u00e3o que eu tive, um misto de euforia, felicidade, gratid\u00e3o a Deus, ao universo, aos anjos, enfim, chorei. Ele produziu, gravou todos os instrumentos, fez arranjo e me chamou pra colocar a voz, e foi minha primeira m\u00fasica devidamente produzida, com qualidade radiof\u00f4nica, como costumamos dizer. O resultado ficou t\u00e3o legal que ele me sugeriu fazer mais tr\u00eas, completando um EP, que batizei com o cl\u00e1ssico de Z\u00e9 Geraldo, do \u00e1lbum \"Sol Girassol\", de 1984: \"Luz Ainda Que Tardia\".\u00a0Sabe, pouqu\u00edssimas vezes na minha vida tive grandes oportunidades. A depender da minha condi\u00e7\u00e3o financeira, jamais teria tido condi\u00e7\u00f5es de gravar esse EP. Bem, a oportunidade me foi dada e agora estava tudo resolvido, n\u00e3o \u00e9 mesmo? N\u00e3o, n\u00e3o mesmo! Esse foi apenas o pontap\u00e9 inicial, pois agora vem a parte mais dif\u00edcil (pra algu\u00e9m como eu): colocar nas plataformas de streaming (como o Spotify); investir na divulga\u00e7\u00e3o; criar um site profissional; organizar as redes sociais; fazer videoclipes (como fiz para a faixa \"A For\u00e7a do Tempo\"); ir atr\u00e1s de m\u00fasicos para tocarem comigo; ensaiar; vender e marcar shows; continuar a compor; gravar novas m\u00fasicas; comprar um viol\u00e3o novo (o meu doze cordas est\u00e1 com os dias contados) e muitas outras coisas necess\u00e1rias para que o trem comece a andar. Enfim chegamos ao ponto essencial dessa hist\u00f3ria: preciso de ajuda para fazer tudo isso que listei. E nesse est\u00e1gio da minha carreira \u00e9 simplesmente imposs\u00edvel continuar assoviando e chupando cana, ou seja, preciso me dedicar integralmente para que a coisa toda aconte\u00e7a. Sou eu mesmo que cuido de tudo por enquanto, e acredite, a correria \u00e9 total! Com esse valor R$ 870,00 voc\u00ea me ajuda a investir na divulga\u00e7\u00e3o desse EP e da minha carreira, at\u00e9 que ela caminhe por suas pr\u00f3prias pernas. Por apenas R$ 7,00 por m\u00eas, voc\u00ea me ajudaria a dar mais esse passo, at\u00e9 que eu consiga andar sozinho? Na parte da recompensa te contarei como pretendo te recompensar por essa imensa ajuda! Ent\u00e3o \u00e9 isso. Agrade\u00e7o imensamente por ter lido at\u00e9 aqui, de verdade. Abaixo eu coloquei um pouco mais sobre mim, se quiser conhecer fique \u00e0 vontade. Viva a m\u00fasica! Viva a arte! Sauda\u00e7\u00f5es musicais, Noa Leal BIO Inf\u00e2ncia 1976 Nasce no dia 17 de julho, em Campinas, interior de S\u00e3o Paulo, Luciano Jorge Leal. Filho \u00fanico do professor, radialista, m\u00fasico e jornalista Irineu Barbosa Leal e da cabeleireira, costureira e artes\u00e3 Elza Maria Jorge Estevam. 1981 Muda-se para Arapongas, interior do Paran\u00e1, apenas com a m\u00e3e e a av\u00f3. Por quest\u00f5es raciais familiares da parte materna (pai negro e m\u00e3e branca), seus pais n\u00e3o se casam. 1983 Muda-se para Rol\u00e2ndia, cidade pr\u00f3xima a Arapongas. Sua m\u00e3e, apaixonada por literatura faz sua carteirinha na biblioteca municipal da cidade, onde passa a ter contato com o mundo da arte liter\u00e1ria. T\u00edtulos da \u2018Cole\u00e7\u00e3o Vaga-Lume\u2019, \u2018Para Gostar de Ler\u2019, \u2018Agatha Christie\u2019, \u2018O Menino do Dedo Verde\u2019, \u2018O Pequeno Pr\u00edncipe\u2019, e gibis diversos passam a ser sua companhia di\u00e1ria. 1985 Sua m\u00e3e entra em depress\u00e3o pela morte da av\u00f3. A condi\u00e7\u00e3o financeira se deteriora (filho de m\u00e3e solteira) e passa a morar com as irm\u00e3s de sua m\u00e3e, sendo criado e educado praticamente por mulheres (m\u00e3e, tias e primas mais velhas). Morando com as tias e convivendo com as primas (e tamb\u00e9m primos) \u00e9 apresentado a diversos g\u00eaneros musicais, do samba ao rock, de Agep\u00ea a Pink Floyd. Com a situa\u00e7\u00e3o financeira apertando, come\u00e7a a vender sorvete nas ruas da cidade. Pr\u00e9 adolesc\u00eancia 1988 Exercendo pequenas fun\u00e7\u00f5es pra ajudar a m\u00e3e (ajudante de marceneiro, entregador de panfletos, vendedor de sorvete) e conciliando com a escola, encontra tempo para as artes: desenho e m\u00fasica. Nessa \u00e9poca come\u00e7a a copiar os desenhos dos gibis e a ouvir muito r\u00e1dio. Fica fascinado com o pop rock nacional. Sem saber nada sobre os artistas e bandas, tocam no r\u00e1dio: Guilherme Arantes, Lulu Santos, Rita Lee, Marina Lima, Legi\u00e3o Urbana, Tit\u00e3s, Engenheiros do Hawai, Lob\u00e3o, Bar\u00e3o Vermelho, Hanoi Hanoi, Her\u00f3is da Resist\u00eancia, Plebe Rude, Nenhum de N\u00f3s e muitos outros. Entra em contato pela primeira vez com o vinil, com sua prima Vera, que o deixava ouvir quando voltava da escola. Ali, entre outros discos, ele encontra o disco \u2018Dois\u2019 da Legi\u00e3o Urbana. Tudo muda. Percebe que muitas das m\u00fasicas do disco tocavam nas r\u00e1dios, que ele tentava gravar em fitas cassete. Surge a sua primeira grande influ\u00eancia: Renato Russo, seu professor EAD de canto. Adolesc\u00eancia 1992 Sai do Paran\u00e1 e volta a morar em Campinas, agora com seu pai. \u00c9 apresentado por seu pai a diversos cartunistas da cidade, como Bira Dantas, D\u00e1lcio Machado, Ricardo Cruzeiro, Marcelo Dellova e a muitos jornalistas de v\u00e1rios meios de comunica\u00e7\u00e3o. Seu pai lhe d\u00e1 o primeiro viol\u00e3o e come\u00e7a a arriscar seus primeiros acordes, com a ajuda do pr\u00f3prio pai e com as famosas revistinhas de banca de jornal. Com o timbre vocal relativamente parecido com o de Renato Russo e tendo \u2018aprendido\u2019 a cantar com as m\u00fasicas da Legi\u00e3o Urbana, parentes e amigos pedem pra cantar e tocar as m\u00fasicas da banda. D\u00e1 in\u00edcio a sua fase po\u00e9tica, de onde surgir\u00e1 mais tarde, as can\u00e7\u00f5es \u2018In\u00e9rcia\u2019, \u2018Ingratid\u00e3o\u2019 e \u2018Diploma\u2019, esta \u00faltima gravada com a banda \u2018\u00c0 H\u00e1 A Margem. No final da adolesc\u00eancia \u00e9 apresentado \u00e0 obra de Belchior, que viria ser a sua segunda grande influ\u00eancia, tanto na forma de cantar como a forma de escrever can\u00e7\u00f5es. Juventude 1996 Decide abra\u00e7ar a carreira das artes visuais, trabalhando como cartunista de jornais em Campinas, Americana, Sumar\u00e9, Jaguari\u00fana e para ag\u00eancias de publicidade e comunica\u00e7\u00e3o. Tem aulas de hist\u00f3ria em quadrinhos com o grande quadrinhista Dag Lemos. Come\u00e7a a dar aulas particulares de desenho art\u00edstico e cartum. Continua a escrever poesias e cr\u00f4nicas, por\u00e9m n\u00e3o compunha can\u00e7\u00f5es ainda. Seu pai submete suas letras, poesias e cr\u00f4nicas a psicanalistas, temendo um poss\u00edvel dist\u00farbio psicol\u00f3gico. Ap\u00f3s v\u00e1rias sess\u00f5es, a terapeuta sugeriu que ele fosse morar sozinho, longe do pai. Morando sozinho, lentamente d\u00e1 in\u00edcio \u00e0 composi\u00e7\u00e3o de can\u00e7\u00f5es com seus poemas antigos e experimentando a produ\u00e7\u00e3o direta com a melodia. 1999 Volta para o interior do Paran\u00e1, desta vez em Londrina, onde tem a possibilidade de ter suas primeiras (e pouqu\u00edssimas) aulas de viol\u00e3o e canto, com Mestre Para\u00edba e seu filho Di\u00f3genes. Esse pouco conhecimento foi suficiente para encorajar a compor com mais seguran\u00e7a e freq\u00fc\u00eancia. Nessa \u00e9poca tamb\u00e9m se dedica \u00e0 pintura acr\u00edlica, aquarela, continua a dar aulas de desenho e se entrega \u00e0 literatura novamente. 2001 Volta para Campinas por pouco tempo (menos de um ano), e decide ir para a capital do estado. Em S\u00e3o Paulo conhece sua primeira companheira, Lis. Do relacionamento nascem Mauro e Heitor, seus primeiros filhos. Permanece na capital do Estado por sete anos, atuando nas \u00e1reas de ilustrador, cartunista, design gr\u00e1fico e diagramador em uma ag\u00eancia de comunica\u00e7\u00e3o. Tem seu primeiro grande contato com o \u00e1lbum \u2018Clube da Esquina\u2019, de Milton Nascimento e L\u00f4 Borges. Nessa \u00e9poca n\u00e3o houve nenhuma produ\u00e7\u00e3o referente \u00e0 m\u00fasica ou letras. 2008 Muda-se para Limeira, pr\u00f3ximo \u00e0 Campinas, devido a complica\u00e7\u00f5es de sa\u00fade dos filhos na capital. D\u00e1 in\u00edcio \u00e0 fase mais criativa de poemas, letras, can\u00e7\u00f5es. Nessa \u00e9poca conhece a fundo a obra de Milton Nascimento (Clube da Esquina) e Tim Maia (Racional), que muda sua maneira de pensar. Amizade acima de qualquer coisa. Inaugura um est\u00fadio de arte em sua pr\u00f3pria casa e volta a dar aulas de desenho. Inicia a faculdade de artes visuais (FAAL), mas desiste no \u00faltimo semestre por n\u00e3o concordar com o sistema de ensino nacional, ap\u00f3s dar aulas em escolas p\u00fablicas e particulares, como categoria \u2018\u00d3\u2019. 2011 Volta para Londrina, dessa vez para morar em uma comunidade alternativa, onde fica com a fam\u00edlia por um ano. Na comunidade comp\u00f5e v\u00e1rias can\u00e7\u00f5es para a pr\u00f3pria comunidade. Ali tem o primeiro contato com m\u00fasicos profissionais que estimulam sua criatividade e t\u00e9cnica de execu\u00e7\u00e3o em palco. 2013 De volta a Limeira, come\u00e7a a interagir com m\u00fasicos da cidade para montar a banda \u2018\u00c0 H\u00e1 A Margem\u2019, pois j\u00e1 havia composto muitas m\u00fasicas. Depois de muitas tentativas frustradas, certa forma\u00e7\u00e3o coesa conseguiu se apresentar em pequenos espa\u00e7os culturais no estado de S\u00e3o Paulo. Nesse \u00ednterim, volta a dar aulas de desenho e produzir pe\u00e7as gr\u00e1ficas. 2017 Entre concilia\u00e7\u00f5es e t\u00e9rminos diversos, a banda \u2018\u00c0 H\u00e1 A Margem\u2019 termina de vez e Luciano Jorge Leal adota o nome art\u00edstico \u2018Noa\u2019. Em sua carreira solo comp\u00f5e v\u00e1rias novas can\u00e7\u00f5es, que executa em shows juntamente com algumas que eram tocadas pela banda. 2019 Conhece sua atual companheira, Talita, que assume o nome art\u00edstico \u2018Lia\u2019. De Lia e Noa nasce Ayan, seu terceiro filho. 2022 Grava seu primeiro EP em carreira solo, \"Luz, Ainda Que Tardia\", contendo 4 faixas: \"A For\u00e7a do Tempo\"; \"Aqueles Dias\"; \"Meus Her\u00f3is\"; e \"Enquanto Houver Estrelas\"; todas dispon\u00edveis nas principais plataformas digitais e em seu site www.noaleal.com.br"}}