{"origem": "apoia.se", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 5.0, "recompensas_menor_ajustado": 5.2149126656174865, "recompensas_quantidade": 4, "autoria_id": "e364ca97-1a0a-4341-baeb-707b3109a8a7", "autoria_nome": "ico duarte e seus projetinhos", "autoria_nome_publico": "ico duarte e seus projetinhos", "autoria_classificacao": "feminino", "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Belo Horizonte", "geral_uf": "MG", "geral_uf_br": "MG", "geral_city_id": -1, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 376, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2023-01-03T02:06:45.949", "geral_meta": 900, "geral_meta_corrigida": 938.6842798111477, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 3, "geral_project_id": "63b38db57ee84c69290b3c68", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "Ico Duarte e seus projetinhos", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "Opa, eu sou o Ico Duarte, ilustrador, quadrinista e editor de quadrinhos de Minas Gerais. Sou um artista trans e tenho v\u00e1rios projetos que visam abra\u00e7ar temas que s\u00e3o importantes pra mim, como a representatividade LGBTQIAP+ e transtornos mentais. No momento estou planejando refazer meu quadrinho Ponto Amarelo e envi\u00e1-lo para editoras para finalmente ter uma vers\u00e3o impressa e voltar para eventos. Al\u00e9m dele, eu tenho meu quadrinho Caninos, ainda em produ\u00e7\u00e3o, que queria DEMAIS come\u00e7ar a publicar digitalmente nesse 2023. Eu tamb\u00e9m pretendo esse ano oferecer meus servi\u00e7os de edi\u00e7\u00e3o de quadrinhos para artistas independentes. Mas para conseguir realizar todos esses projetos eu preciso de tempo para me dedicar a eles, e como todos sabem tempo \u00e9 dinheiro. Se voc\u00ea curte meu trabalho e gostaria de ver minhas cria\u00e7\u00f5es finalmente saindo das caxinhas do meu c\u00e9rebro, considere me apoiar! (Claro, se voc\u00ea puder). Vamos fazer um 2023 cheio de ico produ\u00e7\u00f5es!"}