{"origem": "apoia.se", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 5.0, "recompensas_menor_ajustado": 5.2149126656174865, "recompensas_quantidade": 5, "autoria_id": "7a221cbc-bb9a-476d-9fa6-7e4bc9a7ec18", "autoria_nome": "relat\u00f3rio espacial", "autoria_nome_publico": "relat\u00f3rio espacial", "autoria_classificacao": "outros", "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Belo Horizonte", "geral_uf": "MG", "geral_uf_br": "MG", "geral_city_id": -1, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 689, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2023-01-16T01:32:31.483", "geral_meta": 0, "geral_meta_corrigida": 0.0, "geral_arrecadado": 35, "geral_arrecadado_corrigido": 36.50438865932241, "geral_percentual_arrecadado": 0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": "63c4a92fdf65f04c4ebf18d6", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "Relat\u00f3rio Espacial", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 1, "geral_total_apoiadores": 1, "topico_0": 0.0, "topico_1": 0.0, "topico_2": 0.0, "topico_3": 0.0, "topico_4": 0.0, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.0, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.0, "topico_10": 0.0, "topico_11": 0.0, "topico_12": 0.0, "topico_13": 0.0, "topico_14": 0.0, "topico_15": 0.2, "topico_16": 0.0, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.0, "topico_19": 0.0, "topico_20": 0.0, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.0, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.0, "topico_25": 0.0, "topico_26": 0.0, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.0, "topico_30": 0.0, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.0, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.0, "topico_35": 0.0, "topico_36": 0.0, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.0, "topico_40": 0.0, "topico_41": 0.0, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.0, "topico_45": 0.0, "topico_46": 0.0, "topico_47": 0.0, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.0, "geral_sobre": "O Relat\u00f3rio Espacial \u00e9 um podcast dedicado \u00e0 discuss\u00f5es sobre Boku no Hero Academia, seja sobre os cap\u00edtulos da semana ou pautas espec\u00edficas. Pretendemos debater de forma cr\u00edtica por\u00e9m descontra\u00edda, fugindo das an\u00e1lises \u00f3bvias e levantando pontos que podem ter passado despercebidos! Tamb\u00e9m temos o Relat\u00f3rio Chainsaw, um programa comentando semanalmente os cap\u00edtulos atuais de Chainsaw Man! Este \u00e9 o Apoia.se oficial do Relat\u00f3rio Espacial!"}