{"detail": {"project_id": 64134, "id": 64134, "user_id": 465020, "name": "O que o mar me contou", "headline": "Nina vai enfrentar seus medos e sentimentos enquanto explora o fundo do mar", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/126492/TITULO_5_t.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/126471/gif_or%C3%A7a.gif\" style=\"font-size: 14px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/126472/orbrbr.jpg\">\n</p>", "goal": 15244.501194497076, "about_html": "Temos sempre o desejo de falar de forma simples sobre as coisas comuns da vida, suas alegrias e suas infelicidades. Sobre como a gente passa por ela, sobre como enfrentamos seus impasses e sobre como lidamos com nossos sentimentos. Desse desejo nasceu a Nina, que vai aprender a lidar com seus medos e encontrar sua pr\u00f3pria maneira de encarar a vida explorando o fundo do mar nas paginas de \"O que o mar me contou\" Queremos com a Nina motivar voc\u00ea a se manter sempre otimista, sensibilizar as pessoas com empatia e engrossar um coro: acredite em si mesmo e siga em frente! O quadrinho vai contar a historia da Nina, uma garotinha negra que AMA nadar e tem empolga\u00e7\u00e3o por tudo relacionado a essa paix\u00e3o. No col\u00e9gio Nina tem fascina\u00e7\u00e3o pelas aulas de nata\u00e7\u00e3o e se torna uma das melhores nadadoras da sua escola, mesmo ainda crian\u00e7a. Mas apesar de ser sempre alegre e espont\u00e2nea come\u00e7a enxergar a negatividade no mundo quando \u00e9 exposta a algumas agress\u00f5es morais de bulling e preconceito que aos poucos faz com ela desanime e se sinta desconfort\u00e1vel na escola.  Dessa forma a \u00e1gua que era seu lugar de conforto, onde se sentia livre, forte e destemida se torna um gatilho pra tristeza e negatividade. Ao que a historia avan\u00e7a para a sua adolesc\u00eancia a personalidade de Nina muda por conta de toda a carga emocional que absorveu ao longos dos \u00faltimos anos em que parecia n\u00e3o se conhecer e entender o seu real lugar no mundo. Numa viagem a praia , que veio como presente, Nina, vai entrar em contato com sua vers\u00e3o crian\u00e7a, ainda inocente e espont\u00e2nea, e passar a questionar seus pr\u00f3prios sentimentos, enfrentar os seus medos e se conhecer numa aventura l\u00fadica e fantasiosa pelo fundo do mar. Nina \u00e9 uma personagem forte, esperta e corajosa! Mas como todos n\u00f3s vai precisar daquele empurr\u00e3ozinho para descobrir suas pr\u00f3prias qualidades de forma dura, mas que sem duvida vai torn\u00e1-la ainda mais preparada pra vida, e ainda mais feliz e madura. \" O que o mar me contou\" \u00e9 uma historia sobre amar a si mesmo, lidar com a dor e descobrir alegria na vida! Adentrando o imagin\u00e1rio de uma crian\u00e7a e criando um mundo novo, sem amarras e cheio de mist\u00e9rios, queremos falar de sentimento e de auto estima. Com estimativa de entrega em Dez/2017 ou retirada no evento Comic Con Experience em SP, o livro vai contar com 70 paginas coloridas 15x21cm, miolo p\u00f3len bold 90g e capa triplex c2s 250g. Amante das plantinhas, em especial as flores e suculentas, a Let\u00edcia Pereira \u00e9 quase um espirito protetor da floresta. Com o mesmo cuidado que d\u00e1 ao seu jardim e com um tra\u00e7o t\u00edmido, por\u00e9m marcante, produz ilustra\u00e7\u00f5es em aquarela e pintura digital. Tem 23 anos, quase 1m50 de altura (mentira deve ser um pouco mais alta haha), \u00e9 formada em Design Gr\u00e1fico pela UNIP e encontra nas cores uma forma de transparecer sua alegria de viver e suas emo\u00e7\u00f5es di\u00e1rias. Sua produ\u00e7\u00e3o \u00e9 publicada regularmente na fanpage Jardim de Tinta , onde tem as fotos das suas plantinhas tamb\u00e9m <3. Com conselhos \"meia-boca\", o Julio Almeida , gosta de inspirar e sensibilizar as pessoas atrav\u00e9s da sua arte. Com 25 anos \u00e9 estudante de Arte pela UEMG, e tenta enxergar a vida com o otimismo que suas inspira\u00e7\u00f5es art\u00edsticas lhe ensinaram. Com entusiasmo tenta representar a vida e sua lutas di\u00e1rias em seus desenhos, que s\u00e3o em t\u00e9cnicas de aquarela e pinturas digitais. Suas publica\u00e7\u00f5es ocorrem geralmente na sua fanpage Ju,ilustra . Colabora\u00e7\u00f5es: Nathalia Casemiro , nossa Cas, entrou nessa com a gente e contribuiu com a sua vis\u00e3o criativa na edi\u00e7\u00e3o do v\u00eddeo teaser que acompanha o projeto. Ela tem 25 anos de puro amor e fofura! Formada em Comunica\u00e7\u00e3o Visual pela UFRJ, entrega artes e pinturas mag\u00edcas que sempre encantam. Fez um Inktober magico em 2015 publicado aqui , onde tamb\u00e9m publica seus outros trabalhos. Dentre outras colabora\u00e7\u00f5es est\u00e3o um grupo de amigos maravilhosos que toparam o convite de fazerem suas pr\u00f3prias vers\u00f5es da Nina pra tornar esse projeto lindo pra voc\u00eas! Suas ilustra\u00e7\u00f5es podem ser vistas nas suas respectivas paginas por esses links aqui : Mika Takahashi , Dani Romero , Luiz Fernando Santos , Nat\u00e1lia Lima(Sapo Lend\u00e1rio) , Leonardo Cezar , Iza Adami , Fernanda Adami , Leonardo Batista , Matheus Oliveira , Diana Doria , Heloiza Nunes , Kaique Lozer , Michel Mims , Luis G. Sodr\u00e9 , Werllen Holanda , Pedro Leoneli , Dharylia Sales , Juliana Loyola , Ton Lima , Vitor Moura , Fabio Vieira ,  (...) ( voc\u00eas s\u00e3o demais <3) Preparamos uma s\u00e9rie de recompensas pra quem apoiar o nosso projeto e nos ajudar a tornar nosso primeiro quadrinho impresso uma realidade! As recompensas ser\u00e3o distribu\u00eddas em categorias e pacotes, escolha com aten\u00e7\u00e3o o que voc\u00ea vai querer e o que cabe no seu bolso <3. As recompensas ser\u00e3o essas: \u2022 Nome nos agradecimentos; \u2022 PDF do livro; \u2022 Edi\u00e7\u00e3o do livro impresso; \u2022 Pacote com 4 Adesivos; \u2022 P\u00f4ster em duas op\u00e7\u00f5es de escolha  ( 21x29 cm ); \u2022 Zine \"Passagem\" produzido em 2016 pela Let\u00edcia (A6); \u2022 PIN (broche) metalizado e esmaltado; \u2022 Ecobag (Sacola Retorn\u00e1vel) ilustrada feita em tecido 100% algod\u00e3o com acabamento refor\u00e7ado e vi\u00e9s decorativo; \u2022 Aquarela Original A5 ( voc\u00ea dever\u00e1 escolher se prefere que a Let\u00edcia produza ou Julio, tema relacionado ao livro ); \u2022 Aquarela Original A4 ( voc\u00ea dever\u00e1 escolher se prefere que a Let\u00edcia produza ou Julio, tema relacionado ao livro ); \u2022 Comission A3 produzida em colabora\u00e7\u00e3o pelos dois autores, Let\u00edcia e Julio; \u2022 Action Figure ( boneca ) em resina da personagem Nina, colorida. OP\u00c7OES DE P\u00d4STER: ZINE PASSAGEM (QUADRO DE CENA): ECOBAG: ACTION FIGURE EM RESINA (EM PRODU\u00c7\u00c3O): O projeto vai al\u00e9m! Se atingirmos valores acima da meta inicial teremos coisas novas! \u2022 15.000 > O livro passa a ser impresso em formato A4 29x21cm. \u2022 17.000 > Produzimos duas cole\u00e7\u00f5es de postais de ilustra\u00e7\u00f5es em aquarelas. A serie \"Omicho\"(8 postais) da Let\u00edcia, e a \"Nekos\" (10 postais) do Julio. Todos os apoios de 40,00 reais receber\u00e3o um kit a sua escolha, todos os apoios a partir de 60,00 reais receber\u00e3o os dois kits. \u2022 22.000 > Produzimos um ArtBook a parte com todo o processo de produ\u00e7\u00e3o, curiosidades, artes exclusivas e todas as fanarts que recebemos dos nossos amigos <3. Todos os apoios a partir de 40, 00 receber\u00e3o o Artbook. \u2022 30.000 > UM MUNDO NOVO! Vamos dar vida, cor e corpo fisico a um novo mundo, uma nova historia, um novo livro/quadrinho! Todos os apoiadores independente do valor recebem o novo livro (frete do novo livro n\u00e3o incluso, mas a gente d\u00e1 aquele jeitinho sempre, S\u00d3 VEM) <3", "permalink": "oqueomarmecontou", "video_embed_url": "//player.vimeo.com/video/236428927", "video_url": "https://vimeo.com/236428927", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/64134/card.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/64134/project_thumb_thumb_card.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/64134/project_thumb_small_card.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/64134/project_thumb_large_card.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/64134/project_thumb_video_cover_card.jpg", "progress": 36.95454545454545, "pledged": 5633.536123239146, "total_contributions": 91, "total_contributors": 90, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2017-11-17T01:59:59.999999", "zone_expires_at": "2017-11-16T23:59:59.999999", "online_date": "2017-10-02T18:21:06.112096", "zone_online_date": "2017-10-02T15:21:06.112096", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 45, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 45, "unit": "days"}, "posts_count": 4, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 465020, "name": "Julio Almeida", "public_name": "Julio Almeida"}, "reminder_count": 71, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 4, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Amor,Auto-estima,Fantasia,Mar,nina", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "a0edb676-5c02-41f3-b018-3eb314148338", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 465020, "common_id": "d35b61eb-140c-4664-9a12-632c76b2fdcd", "name": "Julio Almeida", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/465020/thumb_avatar_perfil_catarse.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/julio.alm", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 5, "total_published_projects": 3, "links": [{"id": 29066, "link": "http://behance.net/juilustra"}, {"id": 20491, "link": "http://instagram.com/ilustraju"}], "follows_count": 130, "followers_count": 127, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/465020/base_21895306_1793060877378298_305736300_o.jpg", "created_at": "2015-08-27T11:36:57.47225", "about_html": "<p>Ei! Eu sou o Julio, sou graduando em Artes Visuais, ilustrador, quadrinista e professor de Arte do ensino regular, mas o que eu gosto mesmo \u00e9 de ser treinador Pok\u00e9mon! Meu tipo preferido \u00e9 o aqu\u00e1tico &lt;3 Sou a loka dos gatos e eu amo quadrinhos, s\u00e9ries animadas e filmes de fantasia. Nos meus quadrinhos eu tento misturar todas essas minhas refer\u00eancias acrescentando muito sobre minhas experi\u00eancias pessoais e minha vis\u00e3o do mundo.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Julio Almeida", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 124728, "project_id": 64134, "description": "\u2022 Nome nos agradecimentos e seu nome eternamente cravado nos nossos cora\u00e7\u00f5es <3;\n\u2022 PDF do livro;\n\u2022 Livro impresso;\n\u2022 Pacote com 4 adesivos;\n\u2022 1 p\u00f4ster A4.\n\n*Frete Gratuito\n*Possibilidade de Retirada na CCXP/2017", "minimum_value": 55.43454979817118, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2017-12-01T16:09:07", "updated_at": "2017-10-02T17:20:13.508192", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 7864320, "title": "Tartaruga Anci\u00e3", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": null, "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "spacy_lemmas": ["desejo", "forma", "coisa", "vida", "alegria", "infelicidade", "gente", "impasse", "sentimento", "desejo", "medo", "maneira", "vida", "fundo", "mar", "pagina", "mar", "pessoa", "empatia", "coro", "frente", "quadrinho", "historia", "garotinha", "empolga\u00e7\u00e3o", "paix\u00e3o", "col\u00e9gio", "fascina\u00e7\u00e3o", "aula", "nata\u00e7\u00e3o", "nadadora", "escola", "crian\u00e7a", "espont\u00e2neo", "negatividade", "mundo", "agress\u00e3o", "preconceito", "pouco", "desanime", "escola", "forma", "\u00e1gua", "lugar", "conforto", "gatilho", "tristeza", "negatividade", "historia", "adolesc\u00eancia", "personalidade", "conta", "carga", "longo", "ano", "lugar", "mundo", "viagem", "presente", "contato", "vers\u00e3o", "espont\u00e2nea", "sentimento", "medo", "aventura", "fundo", "mar", "personagem", "empurr\u00e3ozinho", "qualidade", "forma", "duvida", "vida", "madura", "mar", "historia", "dor", "alegrio", "vida", "imagin\u00e1rio", "crian\u00e7a", "mundo", "amarra", "mist\u00e9rio", "sentimento", "auto", "estimativa", "entrega", "evento", "livro", "pagina", "miolo", "bold", "g", "capa", "plantinha", "especial", "flor", "protetor", "floresta", "cuidado", "jardim", "tra\u00e7o", "ilustra\u00e7\u00e3o", "aquarela", "pintura", "ano", "1m50", "altura", "mentira", "cor", "forma", "alegria", "emo\u00e7\u00e3o", "produ\u00e7\u00e3o", "foto", "plantinha", "conselho", "pessoa", "arte", "ano", "estudante", "vida", "otimismo", "inspira\u00e7\u00e3o", "entusiasmo", "vida", "luta", "desenho", "t\u00e9cnica", "aquarela", "pintura", "publica\u00e7\u00e3o", "fanpage", "ilustrar", "colabora\u00e7\u00f5es", "gente", "vis\u00e3o", "edi\u00e7\u00e3o", "v\u00eddeo", "projeto", "ano", "amor", "fofura", "arte", "pintura", "trabalho", "dentre", "colabora\u00e7\u00e3o", "grupo", "amigo", "convite", "vers\u00e3o", "projeto", "voc\u00ea", "ilustra\u00e7\u00e3o", "pagina", "link", "s\u00e9rie", "recompensa", "projeto", "realidade", "recompensa", "categoria", "pacote", "escolha", "aten\u00e7\u00e3o", "bolso", "recompensa", "agradecimento", "livro", "livro", "adesivo", "op\u00e7\u00e3o", "escolha", "21x29", "broche", "tecido", "acabamento", "vi\u00e9s", "tema", "livro", "tema", "livro", "colabora\u00e7\u00e3o", "autor", "boneca", "resina", "op\u00e7oes", "quadro", "ecobag", "produ\u00e7\u00e3o", "projeto", "valor", "meta", "coisa", "livro", "formato", "cole\u00e7\u00e3o", "postal", "ilustra\u00e7\u00e3o", "aquarela", "serie", "postal", "postal", "apoio", "real", "kit", "escolha", "apoio", "partir", "real", "kits", "parte", "processo", "produ\u00e7\u00e3o", "curiosidade", "arte", "fanart", "amigo", "apoio", "partir", "mundo", "vida", "cor", "corpo", "mundo", "historia", "livro", "apoiador", "valor", "livro", "frete", "livro", "gente", "jeitinho"], "spacy_lemmas_freq": {"desejo": 2, "forma": 4, "coisa": 2, "vida": 7, "alegria": 2, "infelicidade": 1, "gente": 3, "impasse": 1, "sentimento": 3, "medo": 2, "maneira": 1, "fundo": 2, "mar": 4, "pagina": 3, "pessoa": 2, "empatia": 1, "coro": 1, "frente": 1, "quadrinho": 1, "historia": 4, "garotinha": 1, "empolga\u00e7\u00e3o": 1, "paix\u00e3o": 1, "col\u00e9gio": 1, "fascina\u00e7\u00e3o": 1, "aula": 1, "nata\u00e7\u00e3o": 1, "nadadora": 1, "escola": 2, "crian\u00e7a": 2, "espont\u00e2neo": 1, "negatividade": 2, "mundo": 5, "agress\u00e3o": 1, "preconceito": 1, "pouco": 1, "desanime": 1, "\u00e1gua": 1, "lugar": 2, "conforto": 1, "gatilho": 1, "tristeza": 1, "adolesc\u00eancia": 1, "personalidade": 1, "conta": 1, "carga": 1, "longo": 1, "ano": 4, "viagem": 1, "presente": 1, "contato": 1, "vers\u00e3o": 2, "espont\u00e2nea": 1, "aventura": 1, "personagem": 1, "empurr\u00e3ozinho": 1, "qualidade": 1, "duvida": 1, "madura": 1, "dor": 1, "alegrio": 1, "imagin\u00e1rio": 1, "amarra": 1, "mist\u00e9rio": 1, "auto": 1, "estimativa": 1, "entrega": 1, "evento": 1, "livro": 9, "miolo": 1, "bold": 1, "g": 1, "capa": 1, "plantinha": 2, "especial": 1, "flor": 1, "protetor": 1, "floresta": 1, "cuidado": 1, "jardim": 1, "tra\u00e7o": 1, "ilustra\u00e7\u00e3o": 3, "aquarela": 3, "pintura": 3, "1m50": 1, "altura": 1, "mentira": 1, "cor": 2, "emo\u00e7\u00e3o": 1, "produ\u00e7\u00e3o": 3, "foto": 1, "conselho": 1, "arte": 3, "estudante": 1, "otimismo": 1, "inspira\u00e7\u00e3o": 1, "entusiasmo": 1, "luta": 1, "desenho": 1, "t\u00e9cnica": 1, "publica\u00e7\u00e3o": 1, "fanpage": 1, "ilustrar": 1, "colabora\u00e7\u00f5es": 1, "vis\u00e3o": 1, "edi\u00e7\u00e3o": 1, "v\u00eddeo": 1, "projeto": 4, "amor": 1, "fofura": 1, "trabalho": 1, "dentre": 1, "colabora\u00e7\u00e3o": 2, "grupo": 1, "amigo": 2, "convite": 1, "voc\u00ea": 1, "link": 1, "s\u00e9rie": 1, "recompensa": 3, "realidade": 1, "categoria": 1, "pacote": 1, "escolha": 3, "aten\u00e7\u00e3o": 1, "bolso": 1, "agradecimento": 1, "adesivo": 1, "op\u00e7\u00e3o": 1, "21x29": 1, "broche": 1, "tecido": 1, "acabamento": 1, "vi\u00e9s": 1, "tema": 2, "autor": 1, "boneca": 1, "resina": 1, "op\u00e7oes": 1, "quadro": 1, "ecobag": 1, "valor": 2, "meta": 1, "formato": 1, "cole\u00e7\u00e3o": 1, "postal": 3, "serie": 1, "apoio": 3, "real": 2, "kit": 1, "partir": 2, "kits": 1, "parte": 1, "processo": 1, "curiosidade": 1, "fanart": 1, "corpo": 1, "apoiador": 1, "frete": 1, "jeitinho": 1}, "spacy_entidades": {"Nina": 7, "Queremos com a Nina motivar": 1, "alegre": 1, "Dez/2017": 1, "SP": 1, "miolo": 1, "Let\u00edcia Pereira": 1, "Design Gr\u00e1fico": 1, "UNIP": 1, "Jardim de Tinta": 1, "Julio Almeida": 1, "Arte": 1, "UEMG": 1, "Ju": 1, "Nathalia Casemiro": 1, "Cas": 1, "Comunica\u00e7\u00e3o Visual": 1, "UFRJ": 1, "Inktober": 1, "Mika Takahashi": 1, "Dani Romero": 1, "Luiz Fernando Santos": 1, "Nat\u00e1lia Lima(Sapo Lend\u00e1rio": 1, "Leonardo Cezar": 1, "Iza Adami": 1, "Fernanda Adami": 1, "Leonardo Batista": 1, "Matheus Oliveira": 1, "Diana Doria": 1, "Heloiza Nunes": 1, "Kaique Lozer": 1, "Michel Mims": 1, "Luis G. Sodr\u00e9": 1, "Werllen Holanda": 1, "Pedro Leoneli": 1, "Dharylia Sales": 1, "Juliana Loyola": 1, "Ton Lima": 1, "Vitor Moura": 1, "Fabio Vieira": 1, "PDF": 1, "Edi\u00e7\u00e3o": 1, "Pacote": 1, "Adesivos": 1, "P\u00f4ster": 1, "Zine": 1, "Passagem": 1, "Let\u00edcia": 5, "A6": 1, "PIN": 1, "Ecobag": 1, "Sacola Retorn\u00e1vel": 1, "Aquarela Original A5": 1, "Julio": 4, "Aquarela Original A4": 1, "Comission A3": 1, "Action Figure": 1, "OP\u00c7OES": 1, "ZINE PASSAGEM": 1, "QUADRO DE CENA": 1, "ECOBAG": 1, "FIGURE": 1, "RESINA": 1, "PRODU\u00c7\u00c3O": 1, "A4": 1, "Produzimos": 1, "Nekos": 1, "Produzimos um ArtBook": 1, "Artbook": 1, "S\u00d3 VEM": 1}, "tfidf": {"desejo": 5.782176693926033, "forma": 3.9771639790504985, "coisa": 2.9935236282917232, "vida": 6.38151764459735, "alegria": 7.234050700691905, "infelicidade": 6.835901175214153, "gente": 6.153573226181953, "impasse": 6.835901175214153, "sentimento": 9.391477257447018, "medo": 5.4942553160830165, "maneira": 2.0967830167163233, "fundo": 5.9715071470081895, "mar": 15.040504775946504, "pagina": 10.851076051037857, "pessoa": 2.196508373210392, "empatia": 4.88999102615884, "coro": 7.241366283322318, "frente": 2.550018401093174, "quadrinho": 0.3281260741096111, "historia": 12.972662326612477, "garotinha": 4.990074484715823, "empolga\u00e7\u00e3o": 5.737288886546044, "paix\u00e3o": 2.522867412027223, "col\u00e9gio": 4.602308953707059, "fascina\u00e7\u00e3o": 7.241366283322318, "aula": 2.878267658533955, "nata\u00e7\u00e3o": 7.934513463882263, "nadadora": 7.934513463882263, "escola": 4.8502502545085715, "crian\u00e7a": 3.9418682405276337, "espont\u00e2neo": 6.835901175214153, "negatividade": 14.482732566644636, "mundo": 4.1806891264573816, "agress\u00e3o": 6.142753994654208, "preconceito": 3.8073790788371715, "pouco": 3.138722918285522, "desanime": 7.934513463882263, "\u00e1gua": 3.4801661676287554, "lugar": 3.7837612603997632, "conforto": 3.5778046371926715, "gatilho": 5.295456134267004, "tristeza": 4.533316082220107, "adolesc\u00eancia": 3.5907080420285795, "personalidade": 3.4686053452276795, "conta": 2.0909690468509035, "carga": 4.756459633534317, "longo": 2.1915102760727807, "ano": 1.9704269433225545, "viagem": 2.550018401093174, "presente": 3.2523822367580433, "contato": 2.0129350442384477, "vers\u00e3o": 3.2238964479099583, "espont\u00e2nea": 7.241366283322318, "aventura": 1.409483806038801, "personagem": 0.7010580452608242, "empurr\u00e3ozinho": 6.835901175214153, "qualidade": 1.9110658709212305, "duvida": 5.369564106420726, "madura": 5.5366181910838925, "dor": 3.7756303805225913, "alegrio": 6.548219102762372, "imagin\u00e1rio": 4.105872067393168, "amarra": 5.855071922202427, "mist\u00e9rio": 2.518413061677843, "auto": 4.468777561082536, "estimativa": 5.631928370888217, "entrega": 2.108513356501813, "evento": 1.639247462442617, "livro": 5.513973750845165, "miolo": 1.3346429646694264, "bold": 4.150323829964002, "g": 1.3511042417234984, "capa": 0.5241663660612389, "plantinha": 12.650151102896325, "especial": 3.6860182218329043, "flor": 4.715637639014062, "protetor": 4.990074484715823, "floresta": 3.2901225647408903, "cuidado": 3.423653957365413, "jardim": 5.631928370888217, "tra\u00e7o": 2.339802084280424, "ilustra\u00e7\u00e3o": 4.016198849762855, "aquarela": 8.73189882910796, "pintura": 8.771634509358021, "1m50": 7.934513463882263, "altura": 3.5778046371926715, "mentira": 4.756459633534317, "cor": 3.0388330094213356, "emo\u00e7\u00e3o": 3.2071256451699224, "produ\u00e7\u00e3o": 3.3632065931141018, "foto": 2.698071501052314, "conselho": 4.1733133481887, "arte": 2.053763781492826, "estudante": 3.434703793551998, "otimismo": 5.855071922202427, "inspira\u00e7\u00e3o": 2.8656092616620317, "entusiasmo": 5.449606814094262, "luta": 2.708766790169062, "desenho": 1.188101335308889, "t\u00e9cnica": 2.937301190118148, "publica\u00e7\u00e3o": 1.227651127279516, "fanpage": 4.756459633534317, "ilustrar": 7.241366283322318, "colabora\u00e7\u00f5es": 7.934513463882263, "vis\u00e3o": 2.7928499073796034, "edi\u00e7\u00e3o": 0.9063120318242589, "v\u00eddeo": 2.4455757377255765, "projeto": 1.8118310478909878, "amor": 2.234069890491577, "fofura": 5.631928370888217, "trabalho": 0.848611999516652, "dentre": 3.5036966650389494, "colabora\u00e7\u00e3o": 5.75653531706791, "grupo": 1.9505771831950727, "amigo": 2.68567946374721, "convite": 3.434703793551998, "voc\u00ea": 2.0183114012748278, "link": 2.4749279497381043, "s\u00e9rie": 1.1232690852809697, "recompensa": 2.6350145393455584, "realidade": 1.9134901145327365, "categoria": 2.099702726819658, "pacote": 1.9709341202638169, "escolha": 6.536313750886053, "aten\u00e7\u00e3o": 2.0823109841077887, "bolso": 2.971668833622356, "agradecimento": 2.1263709739018193, "adesivo": 2.6115034847438547, "op\u00e7\u00e3o": 1.9281603042805304, "21x29": 6.142753994654208, "broche": 6.835901175214153, "tecido": 4.533316082220107, "acabamento": 2.4920957533604695, "vi\u00e9s": 6.142753994654208, "tema": 3.6505317622357953, "autor": 0.917903779988044, "boneca": 5.449606814094262, "resina": 4.7990192479531135, "op\u00e7oes": 7.934513463882263, "quadro": 3.1638288394165985, "ecobag": 4.5672176338957895, "valor": 2.5199041441356744, "meta": 1.1276841034900866, "formato": 0.9063120318242589, "cole\u00e7\u00e3o": 2.2174857624760413, "postal": 9.294694670792357, "serie": 5.044141705986099, "apoio": 3.5997654117279447, "real": 5.528058937688223, "kit": 3.5650656114152417, "partir": 4.448172893014787, "kits": 4.638676597877934, "parte": 1.1004047250684246, "processo": 2.007587437911852, "curiosidade": 2.992871041272959, "fanart": 5.161924741642482, "corpo": 2.687489391721777, "apoiador": 0.9732174179720962, "frete": 1.9455520469923997, "jeitinho": 5.449606814094262}}