{"origem": "apoia.se", "analises_categorias": {"premios_festivais": true, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": true, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "estilo": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": true, "jogos": false}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 1.0, "menor_ajustado": 1.0294538000591262, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"id": "744dcc7b-538f-4f98-889a-ce26618ea68f", "nome": "a margem \u00e9 o centro", "nome_publico": "a margem \u00e9 o centro", "classificacao": "outros"}, "analises_social": {"seguidores": 0, "newsletter": false, "projetos_contribuidos": 0, "projetos_publicados": 0}, "analises_resumo": {"municipio": "S\u00e3o Paulo", "uf": "SP", "city_id": -1, "content_rating": null, "contributed_by_friends": null, "capa_imagem": false, "capa_video": false, "dias_campanha": 289, "data_fim": "", "data_ini": "2023-03-30T21:55:27.200", "meta": 0, "meta_corrigida": 0.0, "arrecadado": 375, "arrecadado_corrigido": 386.0451750221723, "percentual_arrecadado": 0, "conteudo_adulto": false, "posts": 9, "project_id": "6426054f7560b16410db8315", "modalidade": "sub", "titulo": "a margem \u00e9 o centro", "status": "published", "total_contribuicoes": 6, "total_apoiadores": 6, "sobre": "\"a margem \u00e9 o centro\" foi uma frase que me ocorreu em epifania numa noite de 2018. anotei. comecei a atentar a ela enquanto inquietude no cotidiano, em especial quando este virou enfrentamento de fazer pol\u00edtica nos dias. comecei a criar quadrinhos semanalmente em 2020, no advento da pandemia.\u00a0um momento de lapso social que criou momentaneamente uma rede solid\u00e1ria, permitindo novas possibilidades de acordos e adapta\u00e7\u00e3o de contratos, quando fui ent\u00e3o convidada a produzir e publicar semanal e livremente junto \u00e0 editora sa\u00edra (@sairaeditorial). foi um momento de profundo aprendizado e crescimento no of\u00edcio, pois antes produzir quadrinhos com periodicidade e frequ\u00eancia era s\u00f3 uma ideia, desejo remoto e irrealiz\u00e1vel do \u00ednterim de entregas remuneradas em manuten\u00e7\u00e3o da dignidade da vida. a sensa\u00e7\u00e3o de colapso global teve seu impacto e arrefeceu, ent\u00e3o a sociedade voltou a caminhar ao que convenciona por normal. o contrato cessou e a periodicidade tamb\u00e9m. no entanto, fiquei presa a essa ideia fixa. inclusive pelas pr\u00f3prias condi\u00e7\u00f5es cotidianas - que seguiram inst\u00e1veis - passando a habitar e buscar ativamente a margem, afim de compreender o que h\u00e1 nela de mais inquietante, central e novo. trago ao mundo, portanto, o desejo de continuar explorando essas reflex\u00f5es em publica\u00e7\u00f5es semanais, criando espa\u00e7o de frequ\u00eancia, cria\u00e7\u00e3o e di\u00e1logo coletivo atrav\u00e9s do surgimento de ideias.\u00a0a partir dessa continuidade, paralelamente desenvolvo narrativas de mais f\u00f4lego que est\u00e3o se construindo - not\u00edcias para um futuro breve. participar desta plataforma tamb\u00e9m intenta compartilhar esse processo criativo. para isso, conto com quem gostaria de acompanhar e fazer isso acontecer.\u00a0apoie com o valor recorrente que se sentir confort\u00e1vel (o link est\u00e1 na bio), ou contribua com\u00a0doa\u00e7\u00f5es pontuais. o pix do projeto \u00e9 o contato: margem.centro@gmail.com seguimos. trilhando pontes que nos conectam. agrade\u00e7o muito, desde j\u00e1 \u2728 :)"}}