{"origem": "apoia.se", "mencoes_premios_festivais": false, "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_estilo": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 2.0, "recompensas_menor_ajustado": 2.033209614085382, "recompensas_quantidade": 3, "autoria_id": "f7ec55f4-893d-4529-b12c-fe68fbc4b674", "autoria_nome": "a vila da criatividade", "autoria_nome_publico": "a vila da criatividade", "autoria_classificacao": "outros", "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Piracaia", "geral_uf": "SP", "geral_city_id": -1, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 256, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2023-05-02T19:45:30.058", "geral_meta": 3500, "geral_meta_corrigida": 3558.116824649419, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": "6451685a99f75b1b26c09949", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "A vila da Criatividade", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "T\u00e1 no ar o apoia-se do Oghan! Aqui na Vila da Criatividade todo mundo que apoia passa a viver na vila e trocar ideia sobre projetos, motiva\u00e7\u00e3o e habilidade. Assim que batermos a primeira meta, eventos v\u00e3o come\u00e7ar a ocorrer na vila e, para resolv\u00ea-los,\u00a0 eu vou apresentar situa\u00e7\u00f5es criativas que voc\u00ea poder\u00e1 usar na sua vida ou nos seus projetos, para destravar o bloqueio criativo. \u200b Al\u00e9m disso, teremos exerc\u00edcios pr\u00e1ticos, v\u00eddeos e podcast exclusivo, livros s\u00f3 para apoiadores e muito mais, conforme a vila for crescendo. Lembre-se: criatividade \u00e9 para todo mundo!"}