{"origem": "apoia.se", "analises_categorias": {"premios_festivais": false, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": true, "disputa": true, "estilo": false, "ficcao_cientifica": true, "fantasia": true, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 9.0, "menor_ajustado": 9.09937937970023, "quantidade": 3}, "analises_autoria": {"id": "12878b73-5495-4b7e-8f0d-eab8c15b35fc", "nome": "quadrinhos da mel", "nome_publico": "quadrinhos da mel", "classificacao": "outros"}, "analises_social": {"seguidores": 0, "newsletter": false, "projetos_contribuidos": 0, "projetos_publicados": 0}, "analises_resumo": {"municipio": "Ant\u00f4nio Carlos", "uf": "SC", "city_id": -1, "content_rating": null, "contributed_by_friends": null, "capa_imagem": false, "capa_video": false, "dias_campanha": 176, "data_fim": "", "data_ini": "2023-07-21T02:22:19.904", "meta": 3000, "meta_corrigida": 3033.126459900076, "arrecadado": 0, "arrecadado_corrigido": 0.0, "percentual_arrecadado": 0.0, "conteudo_adulto": false, "posts": 0, "project_id": "64b9ebdb62b1100dc97c8076", "modalidade": "sub", "titulo": "Quadrinhos da Mel", "status": "published", "total_contribuicoes": 0, "total_apoiadores": 0, "sobre": "\u200bSEU APOIO POLINIZA A ALEGRIA DOS QUADRINHOS DA MEL NO MUNDO E AINDA PRESERVA AS ABELHINHAS NATIVAS SEM FERR\u00c3O Boas Vindas! Em 2019 \u200bcomecei a desenhar a Mel, num momento muito especial de inspira\u00e7\u00e3o que me ajudou a ver o mundo com os olhos da minha crian\u00e7a interior. A Mel n\u00e3o \u00e9 uma inven\u00e7\u00e3o minha. Simplesmente j\u00e1 estava ali, dando suas cutucadinhas para passear no papel. \u00c0s vezes sinto que ela \u00e9 uma menininha, outras uma fada ou ainda uma abelha. \u00c9 sempre uma alegria desenhar e colorir a Mel e as inspira\u00e7\u00f5es que ela me traz do seu Mundo Lindo. Que bom que voc\u00ea est\u00e1 aqui e espero que aceite nosso convite para vir despertar e somar sua alegria com a gente! Em retribui\u00e7\u00e3o, troca e agradecimento n\u00f3s preparamos com carinho para voc\u00ea muitas recompensas, mimos e surpresas. Veja o que vai receber: Mais, mais, mais... As tirinhas, quadrinhos e ilustra\u00e7\u00f5es s\u00e3o desenhadas e coloridas \u00e0 m\u00e3o com l\u00e1pis aquarela. Ao fazer a sua assinatura mensal voc\u00ea passa a fazer parte da Comunidade Mundo Lindo e cria condi\u00e7\u00f5es para que a alegria da Mel polinize esperan\u00e7a, for\u00e7a e coragem, atrav\u00e9s das nossas metas, que s\u00e3o: \u200bLevar o Mundo Lindo da Mel (hist\u00f3rias em quadrinhos, tirinhas, ilustra\u00e7\u00f5es, v\u00eddeos e muito mais ) para o maior n\u00famero de pessoas poss\u00edvel, atrav\u00e9s das redes sociais; Preservar os locais naturais onde as abelhinhas nativas sem ferr\u00e3o j\u00e1 t\u00eam ninhos e criar mais jardins para instalar e cuidar de novas colmeias; Presentear o livro de colorir \"Mel & N\u00f3s Somos Natureza\" para mais crian\u00e7as e idosos em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade (a cada novo assinante, um livro \u00e9 doado); Aprender e ensinar que \u00e9 poss\u00edvel amar o nosso planeta-casa-terra-gaia e conviver com todos os seres em harmonia. Eu e a Mel enchemos o cora\u00e7\u00e3o de alegria com a sua presen\u00e7a por aqui! Seja participando da nossa aventura e  acessando v\u00e1rias coisas legais, seja apenas para dar uma espiadinha! E voc\u00ea ainda pode ajudar a gente a divulgar esse projeto. Nossa, super agradecemos! E saiba: voc\u00ea pode alterar o valor para cima ou para baixo, ou ainda cancelar seu apoio (e recome\u00e7ar!) a hora que quiser! Abra\u00e7os Luminosos, TaT\u00e1 e Mel"}}