{"origem": "apoia.se", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 10000000000, "recompensas_menor_ajustado": 10000000000, "recompensas_quantidade": 0, "autoria_id": "636dd0de-6abd-4450-973d-bbba3f90a13e", "autoria_nome": "liverpool comics", "autoria_nome_publico": "liverpool comics", "autoria_classificacao": "outros", "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Campinas", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": -1, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 477, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2023-08-14T19:24:47.725", "geral_meta": 0, "geral_meta_corrigida": 0.0, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": "64da7f7fa16be9f40b266997", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "LIVERPOOL COMICS", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "Gustavo Nascimento nasceu em Ribeirao preto, viveu em S\u00e3o Carlos\u00a0 e se mudou para Campinas. L\u00e1 fez curso de dire\u00e7ao para cinema e video \u00c9 roteirista de HQ e um apaixonado por quadrinhos. Come\u00e7ou a comprar aos 11 anos em 1986, mas virou colecionador em 1989. Apoiem porque sua paix\u00e3o tamb\u00e9m s\u00e9 produzir quadrinhos, e mostrar para voc\u00eas."}