{"origem": "catarse", "analises_categorias": {"premios_festivais": false, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "estilo": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 15.0, "menor_ajustado": 20.717519150276168, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"id": 167818, "nome": "allan de albuquerque basso", "nome_publico": "allan albuquerque", "classificacao": "M"}, "analises_social": {"seguidores": 13, "newsletter": true, "projetos_contribuidos": 9, "projetos_publicados": 2}, "analises_resumo": {"municipio": "S\u00e3o Paulo", "uf": "SP", "city_id": 5274, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 30, "data_fim": "2017-12-06T01:59:59.999999", "data_ini": "2017-11-05T04:11:29.370876", "meta": 2500.0, "meta_corrigida": 3452.919858379361, "arrecadado": 320.0, "arrecadado_corrigido": 441.9737418725582, "percentual_arrecadado": 12.8, "conteudo_adulto": false, "posts": 3, "project_id": 65209, "modalidade": "flex", "titulo": "Aura", "status": "successful", "total_contribuicoes": 11, "total_apoiadores": 11, "sobre": "COMO VOC\u00ca ENCARA SEUS DESAFIOS? Todos n\u00f3s, independente da idade ou do estilo de vida que levamos, passamos por grandes desafios na vida, e diante disso, cada um  encara esses momentos de diferentes maneiras. Com Fernanda n\u00e3o \u00e9 diferente. Ela \u00e9 uma jovem da Zona Leste de S\u00e3o Paulo, que passa por problemas semelhantes ou piores aos nossos. Mesmo com um toque de fant\u00e1stico em sua vida e uma subtrama de intriga internacional, s\u00e3o os problemas familiares que podem acabar com sua vida - ou reconect\u00e1-la a quem mais ama. Gostar\u00edamos muito que voc\u00ea embarcasse na jornada dessa jovem garota, e junto com ela, descobrir como a vida pode nos surpreender em momentos que jamais imaginamos. Aura \u00e9 uma HQ criada por Allan Albuquerque, tem desenhos de Omar Vi\u00f1ole, esbo\u00e7os de Caio Majado, as cores de Marco Pelandra e capa de Netho Dias. Confira algumas p\u00e1ginas: Se voc\u00ea gostou dos desenhos tenho certeza que voc\u00ea vai curtir ainda mais da hist\u00f3ria! Al\u00e9m disso, 10% da tiragem da revista ser\u00e1 destinada a bibliotecas municipais e projetos sociais que envolvem jovens e crian\u00e7as carentes. Foi assim com o projeto que lan\u00e7amos ano passado, onde chegamos at\u00e9 a realizar oficinas em escolas p\u00fablicas. Veja as recompensas incr\u00edveis que separamos pra voc\u00ea e aproveite! Dados t\u00e9cnico: Capa: 26x34.1cm, 4x4 cores, Tinta escala em Supremo LD 250g. Miolo: 24 p\u00e1gs, 17x26cm, 4 cores, Tinta escala em Couche Fosco LD 90g. Veja as recompensas:"}}