{"origem": "apoia.se", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 10.0, "recompensas_menor_ajustado": 10.0, "recompensas_quantidade": 3, "autoria_id": "58a29b37-3d09-4102-9177-f35af2b460d7", "autoria_nome": "mfight! fa\u00e7a parte dessa fam\u00edlia.", "autoria_nome_publico": "mfight! fa\u00e7a parte dessa fam\u00edlia.", "autoria_classificacao": "outros", "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": 0, "social_sub_novos_seguidores": 0, "social_sub_posts_projeto": 0, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "CORA\u00c7AO DE JESUS", "geral_uf": "MG", "geral_uf_br": "MG", "geral_city_id": -1, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 349, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2023-12-22T17:31:57.000", "geral_meta": 5000, "geral_meta_corrigida": 5000.0, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 1, "geral_project_id": "6585c80d68b58b14a495d8c0", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "MFIGHT! Fa\u00e7a parte dessa fam\u00edlia.", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "topico_0": 0.0, "topico_1": 0.2, "topico_2": 0.2, "topico_3": 0.2, "topico_4": 0.0, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.0, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.0, "topico_10": 0.0, "topico_11": 0.0, "topico_12": 0.0, "topico_13": 0.2, "topico_14": 0.0, "topico_15": 0.2, "topico_16": 0.0, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.0, "topico_19": 0.0, "topico_20": 0.0, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.0, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.0, "topico_25": 0.0, "topico_26": 0.4, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.0, "topico_30": 0.0, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.0, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.0, "topico_35": 0.0, "topico_36": 0.0, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.0, "topico_40": 0.0, "topico_41": 0.2, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.2, "topico_45": 0.0, "topico_46": 0.0, "topico_47": 0.2, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.0, "geral_sobre": "Ol\u00e1 apoiadores, eu me chamo Lucas De Souza Mendes, na musica sou conhecido como OffLuca, nos quadrinhos, eu sou o Kota The Creator, criador e autor do MFIGHT! Uma obra de mang\u00e1, que leva diversas influencias do Japao, mas que em sua ess\u00eancia, \u00e9 Brasileira! N\u00f3s buscamos trazer a referencias dos chamados Shonens em uma perspectiva do Rio De Janeiro. O que aconteceria se o Naruto ou One Piece se passassem ou fossem produzidos no Brasil? Bom... Creio que seriam mais uma das grandiosas obras produzidas por aqui que acabam no limbo, no esquecimento, ou mesmo na inexist\u00eancia.\u00a0 Por isso criamos essa campanha, para que possamos focar em transformar a profiss\u00e3o de Mangak\u00e1 realidade aqui no Brasil. Nossa primeira meta ser\u00e1 investir na impress\u00e3o dos f\u00edsicos, o primeiro volume ter\u00e1 cerca de 5 cap\u00edtulos e 250 paginas. O MF j\u00e1 pode ser lido gratuitamente pela FlipTru, site de leitura online de quadrinistas independentes:\u00a0https://fliptru.com.br/comic/mfight?origin=search&extra=MFIG"}