{"origem": "catarse", "categorias": {"premios_festivais": false, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "estilo": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": true, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": true, "jogos": false}, "recompensas": {"menor_nominal": 50.0, "menor_ajustado": 69.29318724771399, "quantidade": 1}, "autoria": {"id": 154226, "nome": "marcelo alves da silva", "nome_publico": "marcelo alves da silva", "classificacao": "masculino"}, "social": {"seguidores": 32, "newsletter": false, "projetos_contribuidos": 27, "projetos_publicados": 4}, "geral": {"municipio": "Rio de Janeiro", "uf": "RJ", "city_id": 3662, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 60, "data_fim": "2017-12-30T01:59:59.999999", "data_ini": "2017-10-30T15:10:50.173274", "meta": 4300.0, "meta_corrigida": 5959.214103303402, "arrecadado": 5235.45, "arrecadado_corrigido": 7255.620343520883, "percentual_arrecadado": 121.7546511627907, "conteudo_adulto": false, "posts": 10, "project_id": 66128, "modalidade": "flex", "titulo": "Estella Vic: 1922 e o Manifesto Futurista", "status": "successful", "total_contribuicoes": 118, "total_apoiadores": 96, "sobre": "Estamos na capital de S\u00e3o Paulo no m\u00eas de fevereiro de 1922 e a cidade est\u00e1 em ebuli\u00e7\u00e3o com a abertura da Semana de Arte Moderna no Theatro Municipal. V\u00e1rios artistas e intelectuais est\u00e3o presentes, o p\u00fablico lota o teatro, louco para conhecer a nova arte que pretende varrer o passado e instaurar no pa\u00eds o Modernismo, o novo movimento art\u00edstico que nasceu sob a influ\u00eancia do Manifesto Futurista. Por\u00e9m uma artista pretende ir mais al\u00e9m: explodir o Theatro Municipal na inaugura\u00e7\u00e3o da Semana de Arte Moderna. O Futuro da Arte, rompendo com a for\u00e7a de uma explos\u00e3o, nascido dos escombros do passado. Para ela, a explos\u00e3o \u00e9 a sua mat\u00e9ria pl\u00e1stica, uma escultura do caos. Caber\u00e1 \u00e0 jovem Estella Vic, que retorna para S\u00e3o Paulo e come\u00e7a a trabalhar como rep\u00f3rter para o Correio de Not\u00edcias de S\u00e3o Paulo, investigar e impedir que essa trag\u00e9dia ocorra. N\u00e3o perca esta aventura! Uma obra de fic\u00e7\u00e3o sobre os bastidores da Semana de Arte Moderna. Nossa! Quero ler esta histo\u0301ria. Como sera\u0301 o livro? O livro ter\u00e1 50 p\u00e1ginas de narrativa ilustrada, de um total de 56 p\u00e1ginas. No formato americano, capa a cores, miolo em P&B. Est\u00e1 sendo feito com muito carinho para voc\u00ea. O projeto j\u00e1 est\u00e1 sendo executado, n\u00e3o \u00e9 incr\u00edvel? E por isso estamos com a campanha Flex e n\u00e3o com a famosa campanha \u201cTudo ou nada\u201d. Mas o que \u00e9 uma campanha Flex? \u00c9 muito simples. Significa que quem contribuir para este projeto vai receber SIM. Na campanha \u201cTudo ou nada\u201d, se o projeto n\u00e3o alcan\u00e7ar o valor, o dinheiro \u00e9 devolvido e o projeto n\u00e3o \u00e9 realizado; mas na campanha deste nosso projeto, isso n\u00e3o vai acontecer. Ficamos t\u00e3o animados com o projeto que a impress\u00e3o j\u00e1 est\u00e1 prevista; vai ocorrer, e acreditamos que teremos metas estendidas, indo al\u00e9m deste valor inicial. Nossa maior ousadia: pagarmos os custos iniciais (sim, abrimos m\u00e3o do custo do servi\u00e7o agora e estamos pagando do nosso pr\u00f3prio bolso) e, o mais importante, queremos arrecadar o valor para a pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o! Estou muito curioso. Posso ler as primeiras p\u00e1ginas? Claro! Leia as primeiras p\u00e1ginas. CLIQUE AQUI. Teremos outra edi\u00e7\u00e3o de Estella Vic? Mais hist\u00f3rias dela? Este \u00e9 o nosso sonho e precisamos da sua ajuda. A nossa proposta \u00e9 esta: em cada edi\u00e7\u00e3o, a nossa rep\u00f3rter Estella Vic ter\u00e1 uma aventura, tendo sempre como pano de fundo um ano ou um momento hist\u00f3rico e marcante para o pa\u00eds. E a\u00ed, gostou do projeto? Podemos contar com a sua contribui\u00e7\u00e3o? Adorei o projeto e quero contribuir. Mas sou novo aqui no Catarse. Como fa\u00e7o para pagar? \u00c9 muito simples, n\u00e3o se preocupe. \u00c9 uma plataforma segura para fazer pagamentos. D\u00ea uma olhada neste link que o pessoal do Catarse produziu para explicar como fazer o pagamento. CLIQUE AQUI. Uma das recompensas! Que print maravilhoso!! Tem recompensas? Sim. Quem apoia sempre ganha recompensas. Veja a nossa lista de recompensas. Temos certeza que voc\u00ea vai adorar. Quem s\u00e3o voc\u00eas? Marcelo Alves - Roteirista Mestre em Lingu\u00edstica pela UERJ, \u00e9 professor, escritor e roteirista. Foi diretor, produtor e roteirista do curta de anima\u00e7\u00e3o Ouvir estrelas (2013); coautor do livro de poesia Quatro esta\u00e7\u00f5es: o trevo (edi\u00e7\u00e3o independente, 1999, reeditado em 2012) e do livro de contos Prosas Cariocas: uma nova cartografia do Rio de Janeiro (Editora Casa da Palavra, 2004). Escreveu tamb\u00e9m para o caderno Ideias, do Jornal do Brasil, para o site de literatura Paralelos.org. \u00c9 autor de Machado de Assis: ca\u00e7ador de monstros. Maris Queiroz - Ilustradora Graduada em Design pela PUC-Rio e ilustradora freelancer. Utiliza t\u00e9cnicas mistas nos trabalhos, abordando desde a digital at\u00e9 a tradicional. Ap\u00f3s o t\u00e9rmino da gradua\u00e7\u00e3o, tem atuado com trabalhos voltados para ilustra\u00e7\u00e3o e narrativa. Atualmente, participa do projeto \u201cEstella Vic: 1922 e o Manifesto Futurista\u201d, como respons\u00e1vel pelos concepts dos desenhos relacionados aos personagens e no desenvolvimento do layout de toda a hist\u00f3ria. Day Romeiro - Designer gr\u00e1fica Formada em Design pela PUC-Rio e cursando Letras Portugu\u00eas-Ingl\u00eas na UFRJ. Trabalha com encaderna\u00e7\u00e3o manual e \u00e9 apaixonada por tudo que envolve narrativa, desde a cria\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria at\u00e9 a cria\u00e7\u00e3o do livro f\u00edsico. No projeto \u201cEstella Vic: 1922 e o Manifesto Futurista\u201d, participa como respons\u00e1vel pelo design, pela diagrama\u00e7\u00e3o e letreiramento das p\u00e1ginas."}}