{"detail": {"project_id": 6658, "id": 6658, "user_id": 224338, "name": "INCONCEB\u00cdVEL - O LIVRO", "headline": "Tudo aquilo que n\u00e3o foi dito, mudar\u00e1 suas vidas para sempre.", "budget": "O or\u00e7amento para projetos anteriores a 24/02/2015 normalmente pode ser encontrado na descri\u00e7\u00e3o acima.", "goal": 14134.964890866317, "about_html": "INCONCEB\u00cdVEL \u2013 O LIVRO Um projeto em Quadrinhos por Valter do Carmo Moreira INCONCEB\u00cdVEL conta a hist\u00f3ria de um jovem casal Lis e Fernando, eles vivem em um apartamento alugado, est\u00e3o juntos h\u00e1 dois anos, mas ainda n\u00e3o se conhecem de verdade. Existe um abismo que os separa, uma dist\u00e2ncia criada pela falta de comunica\u00e7\u00e3o reciproca, e tudo aquilo que n\u00e3o foi dito, mudar\u00e1 suas vidas para sempre. Meu nome \u00e9 Valter do Carmo Moreira , nasci em S\u00e3o Paulo - SP, mas vivo atualmente em Londrina \u2013 PR. Sou Professor, pesquisador e autor de hist\u00f3rias em quadrinhos, e tamb\u00e9m artista pl\u00e1stico; licenciando em Artes Visuais pela Universidade Estadual de Londrina (2014). Escrevi a hist\u00f3ria de O EVANGELHO DO INFANTICIDA ilustrada por Francisco Elber, publicada na colet\u00e2nea quadrinhos em hist\u00f3ria, pela editora Multifoco atrav\u00e9s do selo LiterArte em 2011. Este livro pode ser adquirido pelo site: Editora Multifoco Atualmente me dedico a finaliza\u00e7\u00e3o do projeto INCONCEB\u00cdVEL, e agrade\u00e7o desde j\u00e1 a ajuda de todos voc\u00eas. O projeto se trata de um livro impresso, com 31cm de altura e 23cm de largura, miolo em preto-e-branco com escalas de cinza em papel p\u00f3len sof 90g, ou offset 90g, e a capa colorida em papel cart\u00e3o Tr\u00edplex 250g, com um total de 54 p\u00e1ginas. A tiragem ser\u00e1 de 500 ou 1000 exemplares, o miolo e a tiragem podem mudar dependendo da meta que for atingida. O projeto est\u00e1 em plena execu\u00e7\u00e3o. O roteiro j\u00e1 est\u00e1 finalizado e todos os layouts e thumbnails tamb\u00e9m est\u00e3o prontos. As p\u00e1ginas j\u00e1 est\u00e3o saindo do forno, e podem ser conferidas nos endere\u00e7os a seguir: Todo o processo poder\u00e1 ser acompanhado por aqui ou na p\u00e1gina do facebook: INCONCEB\u00cdVEL NO FACEBOOK E tamb\u00e9m no blog oficial: BLOG DO PROJETO Este \u00e9 meu primeiro grande projeto, estou ansioso para ver a rea\u00e7\u00e3o de voc\u00eas futuros leitores. O prazo para o livro estar pronto (se o projeto for financiado, \u00e9 claro) \u00e9 em Dezembro desse ano. Ainda n\u00e3o foi definido o local e data exata de lan\u00e7amento, mas assim que estiver tudo certo eu colo aqui, mas todos voc\u00eas j\u00e1 est\u00e3o convidados! O prazo m\u00e1ximo para que todos os brindes e edi\u00e7\u00f5es cheguem aos respectivos colaboradores \u00e9 janeiro de 2015. Caso tudo ocorra como planejado, esse prazo pode ser antecipado. O financiamento pelo Catarse dar\u00e1 conta de custear a editora\u00e7\u00e3o e a impress\u00e3o da tiragem de 1000 exemplares, produzir e enviar as recompensas, mais os 13% do valor arrecadado que fica com o Catarse. Se conseguirmos atingir a meta de R$ 9.653,84 vai dar para imprimir os livros, produzir todos os brindes e enviar tudo pra todo mundo. As recompensas s\u00e3o exclusivas e muito legais! O Kit 01, de R$ 10,00, leva o PDF do livro. O Kit 02 de R$ 15,00 leva o PDF do livro + seu nome nos cr\u00e9ditos. O Kit 03 de R$ 30,00 leva o PDF do livro + seu nome nos cr\u00e9ditos + o Livro impresso entregue na sua casa. O Kit 04 de R$ 35,00 leva o Kit 03 + marcador de p\u00e1gina original, com a tem\u00e1tica da HQ. O Kit 05 de R$ 45,00 leva o kit 04 + p\u00f4ster A3 autografado. O Kit 06 de R$ 65,00 leva o Kit 05 + 1 p\u00f4ster A3 autografado e + 1 marcador de p\u00e1gina com tem\u00e1tica da HQ. O Kit 07 de R$ 100,00 leva o kit 06 + uma arte original do autor, em nanquim ou guache. O Kit 08 de R$ 250,00 leva o kit 07 + um desenho sob encomenda, com o tema que o colaborador quiser (Caricatura, personagem da HQ, personagem de outras HQs, enfim, o senhor \u00e9 quem manda!). O Kit 09 de R$ 500,00 leva o kit 08 + uma p\u00e1gina original da HQ. (Limite de 15). O Kit 10 de R$ 700,00 Leva o Kit 08 + o Logo de sua empresa no livro.\n(EXEMPLO): Ap\u00f3s muita pesquisa, e v\u00e1rios or\u00e7amentos com diversas gr\u00e1ficas de todo o Brasil, conseguimos chegar a tr\u00eas pre\u00e7os bons, que equilibram qualidade e um pre\u00e7o justo. 8.300,00 REAIS \u00e9 o valor m\u00ednimo para tornar esse sonho realidade, essa quantia daria conta de 500 exemplares, impresso em papel offset 90g. Mas com um pouquinho mais.... 8.600,00 REAIS manter\u00edamos a tiragem de 500 exemplares, por\u00e9m, seriam impressos em papel p\u00f3len 90g, o material imaginado como ideal para apresentar esse humilde trabalho aos queridos colaboradores! E com... 10.000,00 REAIS conseguir\u00edamos uma tiragem de 1000 exemplares com o maravilhoso papel p\u00f3len 90g trazendo l\u00e1grimas aos olhos de vosso autor sonhador! E como sonhar n\u00e3o custa nada, se consegu\u00edssemos chegar at\u00e9 o pico de (del\u00edrio febril!!!).... 15.000,00 REAIS , al\u00e9m de dar cambalhotas de alegria, e ter um incentivo para a produ\u00e7\u00e3o do pr\u00f3ximo projeto, vosso humilde autor chutaria o balde! E todos que colaboraram com 45 R$ ou mais teriam direito a mais um desenho original feito em nanquim ou guache, produzido especialmente pra voc\u00ea! Caso, a meta m\u00ednima n\u00e3o seja atingida, os colaboradores do projeto poder\u00e3o receber seu dinheiro de volta, ou se preferir, a quantia ser\u00e1 convertida em cr\u00e9dito para serem investidos em outros projetos. Todos os valores descritos acima dariam conta de: Impress\u00e3o = 34%; editora\u00e7\u00e3o, divulga\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o das recompensas e envio = 53% + os 13% que \u00e9 destinado ao Catarse, para que continue ajudando no parto de incr\u00edveis trabalhos de autores que ainda n\u00e3o tiveram a chance de brilhar. Galera, preciso da contribui\u00e7\u00e3o de voc\u00eas para que esse projeto ganhe a luz e se torne uma realidade! \u00c9 meu segundo trabalho publicado, e o primeiro livro em quadrinhos lan\u00e7ado de maneira independente escrito e desenhado por mim. \u00c9 uma hist\u00f3ria original que vai chocar e emocionar voc\u00eas, tenho certeza de que a leitura ser\u00e1 uma experi\u00eancia incr\u00edvel. Colabore da forma que puder, ajude a divulgar! Passe para toda a fam\u00edlia e os amigos, os vizinhos, os conhecidos e amigos dos conhecidos e tamb\u00e9m amigos dos vizinhos, quanto maior o alcance maior a chance de ter esse trabalho, feito com tanta dedica\u00e7\u00e3o e carinho, ai na sua casa! Muito obrigado! Mesmo! Valter", "permalink": "inconcebivel", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/ZFOewucmplY", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ZFOewucmplY", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/6658/INCONCEB_VEL_-_Capa.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/6658/project_thumb_thumb_INCONCEB_VEL_-_Capa.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/6658/project_thumb_small_INCONCEB_VEL_-_Capa.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/6658/project_thumb_large_INCONCEB_VEL_-_Capa.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/6658/project_thumb_video_cover_INCONCEB_VEL_-_Capa.png", "progress": 15.481927710843374, "pledged": 2188.3650463570143, "total_contributions": 26, "total_contributors": 26, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2014-10-09T02:59:59", "zone_expires_at": "2014-10-08T23:59:59", "online_date": "2014-08-29T23:00:03.600275", "zone_online_date": "2014-08-29T20:00:03.600275", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 40, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 40, "unit": "days"}, "posts_count": 7, "address": {"city": "Londrina", "state_acronym": "PR", "state": "Paran\u00e1"}, "user": {"id": 224338, "name": "Valter do Carmo Moreira", "public_name": "Valter do Carmo Moreira"}, "reminder_count": 3, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 7, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 2980, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "d20b71d0-5574-43d3-95ea-b3d2bb8f9692", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 224338, "common_id": "ea7f89cf-28e0-405d-b2c9-87272b407e8b", "name": "Valter do Carmo Moreira", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": null, "facebook_link": "https://www.facebook.com/valter.docarmomoreira", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 23, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 1, "followers_count": 12, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2013-12-12T18:58:48.441217", "about_html": "<p>Valter do Carmo Moreira \u00e9 Professor, pesquisador e autor de hist\u00f3rias em quadrinhos, e tamb\u00e9m artista pl\u00e1stico.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Valter do Carmo Moreira", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 27552, "project_id": 6658, "description": "Leva o PDF do livro.", "minimum_value": 17.030078181766648, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2015-01-01T02:00:00", "updated_at": "2014-08-04T02:43:37.120427", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "074a5171-a639-4cdd-9fb4-cd80616a3f32", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "spacy_lemmas": ["projeto", "hist\u00f3ria", "casal", "apartamento", "ano", "verdade", "abismo", "dist\u00e2ncia", "falta", "comunica\u00e7\u00e3o", "vida", "nome", "professor", "pesquisador", "autor", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "escrevi", "hist\u00f3ria", "infanticida", "hist\u00f3ria", "editora", "selo", "literarte", "livro", "site", "finaliza\u00e7\u00e3o", "projeto", "ajuda", "projeto", "livro", "altura", "largura", "miolo", "escala", "cinza", "papel", "g", "offset", "g", "capa", "papel", "total", "p\u00e1gina", "tiragem", "exemplar", "miolo", "tiragem", "meta", "projeto", "execu\u00e7\u00e3o", "roteiro", "layouts", "p\u00e1gina", "forno", "endere\u00e7o", "processo", "p\u00e1gina", "facebook", "blog", "blog", "projeto", "rea\u00e7\u00e3o", "voc\u00ea", "leitor", "prazo", "livro", "projeto", "dezembro", "ano", "local", "data", "lan\u00e7amento", "colo", "prazo", "brinde", "edi\u00e7\u00e3o", "colaborador", "janeiro", "prazo", "financiamento", "conta", "editora\u00e7\u00e3o", "impress\u00e3o", "tiragem", "exemplar", "recompensa", "valor", "meta", "livro", "brinde", "mundo", "recompensa", "livro", "livro", "nome", "cr\u00e9dito", "livro", "nome", "cr\u00e9dito", "livro", "casa", "marcador", "p\u00e1gina", "tem\u00e1tica", "kit", "a3", "a3", "marcador", "p\u00e1gina", "tem\u00e1tica", "kit", "arte", "autor", "nanquim", "kit", "desenho", "encomenda", "tema", "colaborador", "personagem", "personagem", "senhor", "kit", "p\u00e1gina", "logo", "empresa", "livro", "pesquisa", "or\u00e7amento", "gr\u00e1fica", "pre\u00e7o", "qualidade", "pre\u00e7o", "reais", "valor", "sonho", "realidade", "quantia", "conta", "exemplar", "papel", "offset", "pouquinho", "tiragem", "exemplar", "papel", "p\u00f3len", "g", "material", "humilde", "colaborador", "tiragem", "exemplar", "papel", "p\u00f3len", "g", "l\u00e1grima", "olho", "autor", "pico", "del\u00edrio", "febril", "cambalhota", "alegria", "incentivo", "produ\u00e7\u00e3o", "projeto", "humilde", "autor", "balde", "direito", "desenho", "nanquim", "meta", "colaborador", "projeto", "dinheiro", "volta", "quantia", "cr\u00e9dito", "projeto", "valor", "conta", "editora\u00e7\u00e3o", "divulga\u00e7\u00e3o", "produ\u00e7\u00e3o", "envio", "parto", "incr\u00edvel", "trabalho", "autor", "chance", "contribui\u00e7\u00e3o", "projeto", "luz", "realidade", "trabalho", "livro", "quadrinho", "maneira", "hist\u00f3ria", "leitura", "experi\u00eancia", "forma", "passe", "fam\u00edlia", "amigo", "vizinho", "amigo", "amigo", "vizinho", "alcance", "chance", "trabalho", "dedica\u00e7\u00e3o", "carinho", "ai", "casa"], "spacy_lemmas_freq": {"projeto": 10, "hist\u00f3ria": 5, "casal": 1, "apartamento": 1, "ano": 2, "verdade": 1, "abismo": 1, "dist\u00e2ncia": 1, "falta": 1, "comunica\u00e7\u00e3o": 1, "vida": 1, "nome": 3, "professor": 1, "pesquisador": 1, "autor": 5, "quadrinho": 2, "escrevi": 1, "infanticida": 1, "editora": 1, "selo": 1, "literarte": 1, "livro": 10, "site": 1, "finaliza\u00e7\u00e3o": 1, "ajuda": 1, "altura": 1, "largura": 1, "miolo": 2, "escala": 1, "cinza": 1, "papel": 5, "g": 4, "offset": 2, "capa": 1, "total": 1, "p\u00e1gina": 6, "tiragem": 5, "exemplar": 5, "meta": 3, "execu\u00e7\u00e3o": 1, "roteiro": 1, "layouts": 1, "forno": 1, "endere\u00e7o": 1, "processo": 1, "facebook": 1, "blog": 2, "rea\u00e7\u00e3o": 1, "voc\u00ea": 1, "leitor": 1, "prazo": 3, "dezembro": 1, "local": 1, "data": 1, "lan\u00e7amento": 1, "colo": 1, "brinde": 2, "edi\u00e7\u00e3o": 1, "colaborador": 4, "janeiro": 1, "financiamento": 1, "conta": 3, "editora\u00e7\u00e3o": 2, "impress\u00e3o": 1, "recompensa": 2, "valor": 3, "mundo": 1, "cr\u00e9dito": 3, "casa": 2, "marcador": 2, "tem\u00e1tica": 2, "kit": 4, "a3": 2, "arte": 1, "nanquim": 2, "desenho": 2, "encomenda": 1, "tema": 1, "personagem": 2, "senhor": 1, "logo": 1, "empresa": 1, "pesquisa": 1, "or\u00e7amento": 1, "gr\u00e1fica": 1, "pre\u00e7o": 2, "qualidade": 1, "reais": 1, "sonho": 1, "realidade": 2, "quantia": 2, "pouquinho": 1, "p\u00f3len": 2, "material": 1, "humilde": 2, "l\u00e1grima": 1, "olho": 1, "pico": 1, "del\u00edrio": 1, "febril": 1, "cambalhota": 1, "alegria": 1, "incentivo": 1, "produ\u00e7\u00e3o": 2, "balde": 1, "direito": 1, "dinheiro": 1, "volta": 1, "divulga\u00e7\u00e3o": 1, "envio": 1, "parto": 1, "incr\u00edvel": 1, "trabalho": 3, "chance": 2, "contribui\u00e7\u00e3o": 1, "luz": 1, "maneira": 1, "leitura": 1, "experi\u00eancia": 1, "forma": 1, "passe": 1, "fam\u00edlia": 1, "amigo": 3, "vizinho": 2, "alcance": 1, "dedica\u00e7\u00e3o": 1, "carinho": 1, "ai": 1}, "spacy_entidades": {"INCONCEB\u00cdVEL \u2013": 1, "Quadrinhos": 1, "Valter do Carmo Moreira INCONCEB\u00cdVEL": 1, "Lis": 1, "Fernando": 1, "Valter do Carmo Moreira": 1, "S\u00e3o Paulo": 1, "SP": 1, "Londrina": 1, "PR": 1, "Sou Professor": 1, "Artes Visuais": 1, "Universidade Estadual de Londrina": 1, "O EVANGELHO DO INFANTICIDA": 1, "Francisco Elber": 1, "Multifoco": 1, "LiterArte": 1, "Editora Multifoco": 1, "projeto INCONCEB\u00cdVEL": 1, "Tr\u00edplex": 1, "INCONCEB\u00cdVEL NO": 1, "FACEBOOK": 1, "BLOG": 1, "PROJETO": 1, "Catarse": 3, "R$": 10, "Kit": 10, "PDF": 3, "Livro": 1, "A3": 2, "Kit 07": 1, "nanquim": 1, "Caricatura": 1, "HQs": 1, "Kit 09": 1, "Limite": 1, "Kit 10": 1, "R$ 700,00 Leva": 1, "EXEMPLO": 1, "Brasil": 1, "REAIS": 4, "g. Mas": 1, "Impress\u00e3o": 1, "Galera": 1, "Passe": 1, "Valter": 1}, "tfidf": {"projeto": 4.529577619727469, "hist\u00f3ria": 1.3531810258939614, "casal": 3.7150057587061567, "apartamento": 4.468777561082536, "ano": 0.9852134716612773, "verdade": 2.4090605247504793, "abismo": 5.737288886546044, "dist\u00e2ncia": 4.7990192479531135, "falta": 3.4127248868332227, "comunica\u00e7\u00e3o": 3.3912186816122594, "vida": 0.9116453777996214, "nome": 3.2121302172879265, "professor": 2.029151615827693, "pesquisador": 3.138722918285522, "autor": 4.58951889994022, "quadrinho": 0.6562521482192222, "escrevi": 4.88999102615884, "infanticida": 7.934513463882263, "editora": 1.258690242247415, "selo": 2.2611901967107704, "literarte": 7.934513463882263, "livro": 6.126637500939072, "site": 1.5161485279460518, "finaliza\u00e7\u00e3o": 4.002687831157937, "ajuda": 1.8637757358797733, "altura": 3.5778046371926715, "largura": 4.88999102615884, "miolo": 2.669285929338853, "escala": 4.6764169258607815, "cinza": 3.7756303805225913, "papel": 4.4349812126248365, "g": 5.404416966893994, "offset": 4.408827361817377, "capa": 0.5241663660612389, "total": 3.147021721100217, "p\u00e1gina": 1.635095429882219, "tiragem": 13.131228832405291, "exemplar": 8.09577731179964, "meta": 3.38305231047026, "execu\u00e7\u00e3o": 4.6764169258607815, "roteiro": 1.4183203878392991, "layouts": 5.226463262780053, "forno": 5.295456134267004, "endere\u00e7o": 3.2523822367580433, "processo": 2.007587437911852, "facebook": 2.971668833622356, "blog": 6.180652754847344, "rea\u00e7\u00e3o": 4.7990192479531135, "voc\u00ea": 2.0183114012748278, "leitor": 1.4183203878392991, "prazo": 7.74796599121859, "dezembro": 2.339802084280424, "local": 2.626245766481058, "data": 2.840763263075501, "lan\u00e7amento": 1.5459520583366333, "colo": 5.98860331482695, "brinde": 4.628225196330226, "edi\u00e7\u00e3o": 0.9063120318242589, "colaborador": 11.266078605862031, "janeiro": 2.8910883469630164, "financiamento": 1.48720760134105, "conta": 6.272907140552711, "editora\u00e7\u00e3o": 9.77998205231768, "impress\u00e3o": 1.6981438736785588, "recompensa": 1.7566763595637056, "valor": 3.7798562162035116, "mundo": 0.8361378252914763, "cr\u00e9dito": 9.110020991794055, "casa": 3.0952682890392365, "marcador": 4.448172893014787, "tem\u00e1tica": 7.104973658416763, "kit": 14.260262445660967, "a3": 11.073236382167785, "arte": 0.6845879271642754, "nanquim": 6.043717156292423, "desenho": 2.376202670617778, "encomenda": 4.084365862172205, "tema": 1.8252658811178977, "personagem": 1.4021160905216483, "senhor": 4.127850974111944, "logo": 4.0633124529743725, "empresa": 2.5546161103418035, "pesquisa": 2.4749279497381043, "or\u00e7amento": 3.5778046371926715, "gr\u00e1fica": 2.5969753841809453, "pre\u00e7o": 4.702034310201128, "qualidade": 1.9110658709212305, "reais": 5.631928370888217, "sonho": 1.887141284835985, "realidade": 3.826980229065473, "quantia": 7.400813918570008, "pouquinho": 3.760126193986626, "p\u00f3len": 6.761273144563445, "material": 1.7524285571656313, "humilde": 11.263856741776435, "l\u00e1grima": 4.938781190328272, "olho": 2.6718232749773776, "pico": 6.548219102762372, "del\u00edrio": 5.98860331482695, "febril": 7.241366283322318, "cambalhota": 7.934513463882263, "alegria": 3.6170253503459526, "incentivo": 3.9832697453008357, "produ\u00e7\u00e3o": 2.2421377287427346, "balde": 6.835901175214153, "direito": 2.666655304818935, "dinheiro": 1.9735081242589896, "volta": 1.9917140887555622, "divulga\u00e7\u00e3o": 2.917233627067339, "envio": 1.7401080727775908, "parto": 6.142753994654208, "incr\u00edvel": 3.8569760199765435, "trabalho": 2.545835998549956, "chance": 5.428315277607877, "contribui\u00e7\u00e3o": 2.7141576388039383, "luz": 3.147021721100217, "maneira": 2.0967830167163233, "leitura": 2.085188683935404, "experi\u00eancia": 2.021010458243993, "forma": 0.9942909947626246, "passe": 6.142753994654208, "fam\u00edlia": 2.1323950885052003, "amigo": 4.028519195620815, "vizinho": 8.3466266963774, "alcance": 4.084365862172205, "dedica\u00e7\u00e3o": 3.4686053452276795, "carinho": 2.8346470360580645, "ai": 4.88999102615884}}