{"origem": "catarse", "categorias": {"premios_festivais": false, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": true, "disputa": true, "estilo": false, "ficcao_cientifica": true, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false}, "recompensas": {"menor_nominal": 10000000000, "menor_ajustado": 10000000000, "quantidade": 0}, "autoria": {"id": 851065, "nome": "franklin dias de sousa", "nome_publico": "franklinmeow", "classificacao": "masculino"}, "social": {"seguidores": 0, "newsletter": true, "projetos_contribuidos": 0, "projetos_publicados": 1}, "geral": {"municipio": "Salto", "uf": "SP", "city_id": 5219, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": null, "data_fim": null, "data_ini": "2017-12-27T00:32:32.797913", "meta": 5000.0, "meta_corrigida": 6883.812259020878, "arrecadado": 0, "arrecadado_corrigido": 0.0, "percentual_arrecadado": 0, "conteudo_adulto": false, "posts": 0, "project_id": 66791, "modalidade": "flex", "titulo": "Os MEOW: as origens", "status": "failed", "total_contribuicoes": 0, "total_apoiadores": 0, "sobre": "Introdu\u00e7\u00e3o: Depois que os Lords dominaram o planeta Flubberante, o mundo foi exposto a novas amea\u00e7as. Os vil\u00f5es conquistaram o planeta, mas n\u00e3o por muito tempo, pois, seis adolescentes se unem para combater todas as for\u00e7as do mal e salvar o mundo. Sobre o Autor: Meu nome \u00e9 Franklin Dias De Sousa, tenho 15 anos, e escrevo desde que eu tinha meus 10 anos, sempre amei her\u00f3is, desde pequeno brincava de salvar as pessoas e me veio a pergunta, por que n\u00e3o criar os meus pr\u00f3prios her\u00f3is? No come\u00e7o eu n\u00e3o imaginava a que rumo eu chegaria, lembro que um dos primeiros personagens que eu fiz foi o Red, ele tinha um traje simples vermelho e um pano em sua cabe\u00e7a, e cinco anos depois ele faz parte dessa historia como um l\u00edder.                                                E por culpa dessas minhas brincadeiras, que eu formei a Meow que \u00e9 hoje, com mais de mil personagens criados e agora quero passar a cada um de voc\u00eas um pouco dessas historias que criei. Quando ser\u00e1 publicado o livro? A data especifica para o lan\u00e7amento do livro n\u00e3o sei ainda, mas se tudo der certo at\u00e9 agosto de 2018 ser\u00e1 publicado ou at\u00e9 antes, se eu n\u00e3o conseguir o dinheiro necess\u00e1rio a publica\u00e7\u00e3o do livro vai ser para outubro ou novembro de 2018."}}