{"detail": {"project_id": 68135, "id": 68135, "user_id": 193709, "name": "Calendar 2", "headline": "Uma obra sobre mudan\u00e7as e crescimentos e como uma porta fechada pode abrir novos horizontes.", "budget": "<p>Produ\u00e7\u00e3o 63%<br>Catarse 13%<br>Recompensas 13%<br>Envio 11%\n</p>", "goal": 9000.0, "about_html": "<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\" style=\"text-align: center;\"><strong> finalmente, eis que apresentamos: CALENDAR VOLUME 02!!!</strong>\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\" style=\"text-align: center;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/145408/livro2.jpg\">\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\" style=\"text-align: center;\"><strong></strong><strong>Para quem ainda n\u00e3o conhece, segue o resumo da obra:</strong>\n</p>\n<p><strong>G\u00eanero: </strong>Josei, Romance, Drama<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/143612/ABAS_catarse.png\" width=\"424\" height=\"323\" style=\"width: 424px; height: 323px;\">\n</p>\n<p>Suzan \u00e9 uma mo\u00e7a madura e inteligente, trabalha para sustentar sozinha a casa em que mora com m\u00e3e e irm\u00e3. Toda sua vida se resume a trabalhar e ela gosta disso! Mas um belo dia, a empresa a qual tanto se dedicou lhe demite. Suzy perde o ch\u00e3o, mas acaba conhecendo pessoas diferentes que lhe mostram que existem outras formas de ver a vida e que \u00e9 ela quem precisa se reinventar. Como ela far\u00e1 isso? S\u00f3 lendo para saber!<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/143670/ABAS_catarse_roteiro.png\">\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\" style=\"text-align: center;\"><strong>O que acontecer\u00e1 no volume 02?</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/143908/ABAS_catarse.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/143614/ABAS_catarse.png\" width=\"354\" height=\"146\" style=\"width: 354px; height: 146px;\">\n</p>\n<ul>\n\t<li><strong>160 P\u00e1ginas - tamanho 14x21<br></strong></li>\n\t<li><strong>Capa e contra capa coloridas em papel supremo 250gr, com orelha e verniz local<br></strong></li>\n\t<li><strong>Miolo Preto e Branco em papel Offset 90gr</strong></li>\n\t<li><strong>Tirinhas engra\u00e7adas</strong></li>\n\t<li><strong>P\u00e1ginas duplas</strong></li>\n\t<li><strong>Ilustra\u00e7\u00f5es</strong></li>\n\t<li><strong>coment\u00e1rios da autora</strong></li>\n\t<li><strong>Nome nos agradecimentos de todos os colaboradores</strong></li>\n</ul>\n<p><br>\n</p>\n<p>O volume 2 ter\u00e1 a mesma qualidade do primeiro volume, com 160 p\u00e1ginas. (+ de 100 p\u00e1ginas a mais que a primeira vers\u00e3o online!) Algumas p\u00e1ginas ser\u00e3o reformuladas e acrescentadas para dar mais entendimento ao roteiro.\n</p>\n<p>Veja algumas amostras das p\u00e1ginas desse volume:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/143382/calendar25.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/143383/calendar280.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/143613/ABAS_catarse2.png\" width=\"327\" height=\"137\" style=\"width: 327px; height: 137px;\">\n</p>\n<p><strong>Contribuindo com o projeto voc\u00ea poder\u00e1 escolher entre os diversos pacotes de recompensas, todos incluem frete para todo o Brasil!</strong><br>\n</p>\n<p>Al\u00e9m do livro Calendar volume 02, tamb\u00e9m estaremos oferecendo outros produtos:\n</p>\n<ul>\n\t<li><strong>Calendar Volume 01</strong></li>\n\t<li><strong>Marcador de p\u00e1gina<br></strong></li>\n\t<li><strong>Im\u00e3 personalizado<br></strong></li>\n\t<li><strong>Ilustra\u00e7\u00e3o postal (tamanho 9x15)</strong></li>\n\t<li><strong>Todos os quadrinhos ir\u00e3o protegidos em embalagem pl\u00e1stica</strong></li>\n\t<li><strong>Adesivo exclusivo</strong></li>\n\t<li><strong>Poster (15x21) com ilustra\u00e7\u00e3o exclusiva</strong></li>\n\t<li><strong>Mousepad com ilustra\u00e7\u00e3o exclusiva</strong></li>\n\t<li><strong>Capa extra volume 01</strong></li>\n\t<li><strong>Capa extra volume 02</strong></li>\n</ul>\n<p>No decorrer do projeto liberaremos mais imagens das recompensas, fique de olho:<br>\n</p>\n<p><strong>Calendar Volume 01</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/143669/livro.jpg\" width=\"231\" height=\"345\" style=\"width: 231px; height: 345px;\">\n</p>\n<p><strong>Marcador de p\u00e1gina</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/144545/marcador.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Im\u00e3 personalizado</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/144543/ima2a.jpg\" width=\"324\" height=\"274\" style=\"width: 324px; height: 274px;\">\n</p>\n<p><strong>Ilustra\u00e7\u00e3o postal (9x15)</strong>\n</p>\n<p><strong></strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/144656/postal.jpg\" width=\"374\" height=\"565\" style=\"width: 374px; height: 565px;\">\n</p>\n<p><strong>Poster (15x21) com ilustra\u00e7\u00e3o exclusiva</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/144812/folder_15x21_1.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Adesivo Personalizado</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/153614/adesivopersonalizado_11x9.jpg\"></strong>\n</p><strong><br></strong>\n<p><strong>MousePad com ilustra\u00e7\u00e3o exclusiva</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/145557/mousepad.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/143616/ABAS_catarse.png\" width=\"336\" height=\"142\" style=\"width: 336px; height: 142px;\"><br>\n</p>\n<p>Quanto maior a divulga\u00e7\u00e3o do projeto, maior ser\u00e1 o valor arrecadado no Catarse. Isso s\u00f3 beneficia o projeto, ajudando a bater as metas estendidas, <strong>trazendo novas recompensas a custo zero para quem j\u00e1 apoiou.</strong>\n</p>\n<p><strong>Dessa vez as metas s\u00e3o surpresa! :D</strong> Conforme formos atingindo iremos descobrindo mais e mais recompensas!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/143619/ABAS_catarse.png\" width=\"364\" height=\"223\" style=\"width: 364px; height: 223px;\">\n</p>\n<p><strong>Ligia Zanella</strong> \u00e9 designer e quadrinista. Atualmente atua como ilustradora e designer freelancer. Tem na bagagem esses t\u00edtulos j\u00e1 publicados (j\u00e1 na ordem de publica\u00e7\u00e3o): <br><strong>Go!Go!Go!Felicity</strong> - S\u00e9rie em 7 volumes completa, publicada via web.<br><strong>Melissa em Ellipsia</strong> - Graphic Novel (volume \u00fanico) feita em parceria com o escritor G.Profeta e financiada pelo catarse em 2016.<br><strong>Calendar Volume 01</strong> - S\u00e9rie autoral, teve seu primeiro volume financiado pelo Catarse em 2017. <br><strong>Ellipsia al\u00e9m de Melissa</strong> - Livro ilustrado (volume \u00fanico), em parceria com o escritor G.Profeta e outros escritos. Financiada pelo Catarse ao fim de 2017.<br><strong>Conhe\u00e7a mais sobre ela em: </strong><a href=\"http://ligiazanella.com.br/\"><strong></strong></a><strong><a href=\"http://ligiazanella.com.br\">http://ligiazanella.com.br</a></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/143620/ABAS_catarse.png\" width=\"293\" height=\"158\" style=\"width: 293px; height: 158px;\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>", "permalink": "calendar_2_995a", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/68135/avatar2.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/68135/project_thumb_thumb_avatar2.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/68135/project_thumb_small_avatar2.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/68135/project_thumb_large_avatar2.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/68135/project_thumb_video_cover_avatar2.jpg", "progress": 110.05555555555556, "pledged": 9905.0, "total_contributions": 173, "total_contributors": 124, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2018-04-17T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2018-04-16T23:59:59.999999", "online_date": "2018-02-15T12:07:45.497722", "zone_online_date": "2018-02-15T10:07:45.497722", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 10, "address": {"city": "Sorocaba", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 193709, "name": "Ligia Mara Zanella Silveira", "public_name": "Ligia Zanella"}, "reminder_count": 39, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 10, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Calendar,leitura,mang\u00e1,quadrinho,romance", "city_id": 5293, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "89e3c11e-ac47-47b4-a1b9-ab25e56c2b6c", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "goal_ajustado": 12299.679118320044, "pledged_ajustado": 13536.480185217782, "about_txt": "finalmente, eis que apresentamos: CALENDAR VOLUME 02!!! Para quem ainda n\u00e3o conhece, segue o resumo da obra: G\u00eanero: Josei, Romance, Drama Suzan \u00e9 uma mo\u00e7a madura e inteligente, trabalha para sustentar sozinha a casa em que mora com m\u00e3e e irm\u00e3. Toda sua vida se resume a trabalhar e ela gosta disso! Mas um belo dia, a empresa a qual tanto se dedicou lhe demite. Suzy perde o ch\u00e3o, mas acaba conhecendo pessoas diferentes que lhe mostram que existem outras formas de ver a vida e que \u00e9 ela quem precisa se reinventar. Como ela far\u00e1 isso? S\u00f3 lendo para saber! O que acontecer\u00e1 no volume 02? 160 P\u00e1ginas - tamanho 14x21 Capa e contra capa coloridas em papel supremo 250gr, com orelha e verniz local Miolo Preto e Branco em papel Offset 90gr Tirinhas engra\u00e7adas P\u00e1ginas duplas Ilustra\u00e7\u00f5es coment\u00e1rios da autora Nome nos agradecimentos de todos os colaboradores O volume 2 ter\u00e1 a mesma qualidade do primeiro volume, com 160 p\u00e1ginas. (+ de 100 p\u00e1ginas a mais que a primeira vers\u00e3o online!) Algumas p\u00e1ginas ser\u00e3o reformuladas e acrescentadas para dar mais entendimento ao roteiro. Veja algumas amostras das p\u00e1ginas desse volume: Contribuindo com o projeto voc\u00ea poder\u00e1 escolher entre os diversos pacotes de recompensas, todos incluem frete para todo o Brasil! Al\u00e9m do livro Calendar volume 02, tamb\u00e9m estaremos oferecendo outros produtos: Calendar Volume 01 Marcador de p\u00e1gina Im\u00e3 personalizado Ilustra\u00e7\u00e3o postal (tamanho 9x15) Todos os quadrinhos ir\u00e3o protegidos em embalagem pl\u00e1stica Adesivo exclusivo Poster (15x21) com ilustra\u00e7\u00e3o exclusiva Mousepad com ilustra\u00e7\u00e3o exclusiva Capa extra volume 01 Capa extra volume 02 No decorrer do projeto liberaremos mais imagens das recompensas, fique de olho: Calendar Volume 01 Marcador de p\u00e1gina Im\u00e3 personalizado Ilustra\u00e7\u00e3o postal (9x15) Poster (15x21) com ilustra\u00e7\u00e3o exclusiva Adesivo Personalizado MousePad com ilustra\u00e7\u00e3o exclusiva Quanto maior a divulga\u00e7\u00e3o do projeto, maior ser\u00e1 o valor arrecadado no Catarse. Isso s\u00f3 beneficia o projeto, ajudando a bater as metas estendidas, trazendo novas recompensas a custo zero para quem j\u00e1 apoiou. Dessa vez as metas s\u00e3o surpresa! :D Conforme formos atingindo iremos descobrindo mais e mais recompensas! Ligia Zanella \u00e9 designer e quadrinista. Atualmente atua como ilustradora e designer freelancer. Tem na bagagem esses t\u00edtulos j\u00e1 publicados (j\u00e1 na ordem de publica\u00e7\u00e3o): Go!Go!Go!Felicity - S\u00e9rie em 7 volumes completa, publicada via web. Melissa em Ellipsia - Graphic Novel (volume \u00fanico) feita em parceria com o escritor G.Profeta e financiada pelo catarse em 2016. Calendar Volume 01 - S\u00e9rie autoral, teve seu primeiro volume financiado pelo Catarse em 2017. Ellipsia al\u00e9m de Melissa - Livro ilustrado (volume \u00fanico), em parceria com o escritor G.Profeta e outros escritos. Financiada pelo Catarse ao fim de 2017. Conhe\u00e7a mais sobre ela em: http://ligiazanella.com.br"}, "user": {"id": 193709, "common_id": "e37bb9ea-a18b-4243-a09a-c7639a35bd0e", "name": "Ligia Mara Zanella Silveira", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/193709/thumb_avatar_avatar3.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/ligia.zan", "twitter_username": "Ligia_Zanella", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 72, "total_published_projects": 4, "links": [{"id": 21931, "link": "https://www.instagram.com/ligia_zanella"}, {"id": 21930, "link": "https://www.facebook.com/Zanellis"}, {"id": 21929, "link": "https://www.ligiazanella.com.br/"}], "follows_count": 4, "followers_count": 156, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2013-09-24T20:11:23.951377", "about_html": "<p>Ligia Zanella \u00e9 ilustradora, quadrinista e designer. Autora do mang\u00e1 Calendar e do livro infantil O reino dos vagalumes sem luz, tamb\u00e9m \u00e9 a ilustradora da HQ Melissa em Ellipsia e do livro Ellipsia al\u00e9m de Melissa. Viciada em caf\u00e9 tem como seus passatempos ler livros, quadrinhos e ver s\u00e9ries, al\u00e9m claro, desenhar. A frase que mais marcou sua vida foi: \u201cTudo dar\u00e1 certo no final!\u201d - Sakura Kinomoto.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Ligia Zanella", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 134867, "project_id": 68135, "description": "Pra quem s\u00f3 quer curtir a leitura e n\u00e3o leu nada ainda.\n\n- Calendar Volume 01 impresso (autografado)\n- Calendar Volume 02 Impresso (autografado)\n- Nome nos agradecimentos\n- Marcador de P\u00e1gina\n- Embalagem pl\u00e1stica de prote\u00e7\u00e3o (livros embalados unitariamente)\n- Frete para todo Brasil", "minimum_value": 35.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2018-06-01T15:22:26", "updated_at": "2018-01-29T14:24:17.476351", "paid_count": 26, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 7340032, "title": "Basic\u00e3o 2", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "4e311236-8663-434a-9f81-4f593cbebedc", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 47.832085460133506}], "analises_categorias": {"premios_festivais": true, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": true, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": true, "herois": false, "disputa": false, "estilo": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 35.0, "menor_ajustado": 47.832085460133506, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"nome": "ligia mara zanella silveira", "nome_publico": "ligia zanella", "classificacao": "feminino"}, "analises_resumo": {"municipio": "Sorocaba", "uf": "SP", "city_id": 5293, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 60, "data_fim": "2018-04-17T02:59:59.999999", "data_ini": "2018-02-15T12:07:45.497722", "meta": 9000.0, "meta_corrigida": 12299.679118320044, "arrecadado": 9905.0, "arrecadado_corrigido": 13536.480185217782, "percentual_arrecadado": 110.05555555555556, "conteudo_adulto": false, "posts": 10, "project_id": 68135, "modalidade": "aon", "titulo": "Calendar 2", "status": "successful", "total_contribuicoes": 173, "total_apoiadores": 124}}