{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 50.0, "recompensas_menor_ajustado": 68.33155065733358, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 884336, "autoria_nome": "silvia zatta gonzatto", "autoria_nome_publico": "silvia zatta gonzatto", "autoria_classificacao": "feminino", "social_seguidores": 0, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Videira", "geral_uf": "SC", "geral_uf_br": "SC", "geral_city_id": 4703, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2018-04-03T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2018-02-01T17:26:53.564447", "geral_meta": 3400.0, "geral_meta_corrigida": 4646.545444698683, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": 71073, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Livro da Familia", "geral_status": "failed", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "topico_0": 0.2, "topico_1": 0.2, "topico_2": 0.0, "topico_3": 0.2, "topico_4": 0.2, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.2, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.2, "topico_9": 0.0, "topico_10": 0.0, "topico_11": 0.2, "topico_12": 0.0, "topico_13": 0.2, "topico_14": 0.2, "topico_15": 0.4, "topico_16": 0.2, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.2, "topico_19": 0.2, "topico_20": 0.4, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.2, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.0, "topico_25": 0.0, "topico_26": 0.2, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.0, "topico_30": 0.0, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.2, "topico_33": 0.2, "topico_34": 0.0, "topico_35": 0.2, "topico_36": 0.0, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.0, "topico_40": 0.0, "topico_41": 0.0, "topico_42": 0.2, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.2, "topico_45": 0.0, "topico_46": 0.0, "topico_47": 0.0, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.0, "geral_sobre": "Fam\u00edlia, todos temos e todos sempre teremos, mas nem toda fam\u00edlia \u00e9 igual. Quais as diferen\u00e7as entre as fam\u00edlias? Livro da Fam\u00edlia, \u00e9 uma historia em quadrinhos, para colorir, mostrando as diferen\u00e7as entre as fam\u00edlias, com uma linguagem simples e de f\u00e1cil entendimento para crian\u00e7as a partir de 2 anos. Neste livro voc\u00ea encontrar\u00e1 a valoriza\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia tradicional e as diferen\u00e7as que existem entre elas, tipo: existem fam\u00edlias que moram perto, existem fam\u00edlias que moram longe; existem fam\u00edlias grandes, existem fam\u00edlias pequenas ;...todas as fam\u00edlias fica tristes, mas o amor da fam\u00edlia supera tudo. Nos ajude a levar mais este conhecimento de forma ludica e divertida para as crian\u00e7as"}