{"origem": "catarse", "mencoes_premios_festivais": false, "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": true, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_estilo": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": true, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": true, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": true, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 70.0, "recompensas_menor_ajustado": 95.66417092026701, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 52524, "autoria_nome": "ary araujo de santa cruz oliveira netto", "autoria_nome_publico": "ary araujo de santa cruz oliveira netto", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 178, "social_newsletter": false, "social_projetos_contribuidos": 18, "social_projetos_publicados": 3, "geral_municipio": "Recife", "geral_uf": "PE", "geral_city_id": 3319, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2018-04-17T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2018-02-15T03:02:17.331106", "geral_meta": 5000.0, "geral_meta_corrigida": 6833.155065733358, "geral_arrecadado": 6210.0, "geral_arrecadado_corrigido": 8486.77859164083, "geral_percentual_arrecadado": 124.2, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 15, "geral_project_id": 71072, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Mistiras Volume Dois", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 105, "geral_total_apoiadores": 96, "geral_sobre": "Conhe\u00e7a (ou relembre): \"o que diablos \u00e9 o Mistiras?\" O Mistiras \u00e9 um selo de quadrinhos que come\u00e7ou em 6 de Janeiro de 2012. Criado e Roteirizado por Ary Santa Cruz e inicialmente desenhado apenas por Luciano F\u00e9lix, a webcomic rapidamente conseguiu sucesso gra\u00e7as a seu jeito \u00fanico de fazer par\u00f3dias referenciando a cultura pop. Desde o in\u00edcio, o objetivo sempre foi ser inusitado, sem apostar em ideias f\u00e1ceis ou que j\u00e1 tivessem sido feitas antes. Um leitor transeunte com certeza vai curtir nosso estilo de humor, mas um que seja nerd vai perceber que cada tira \u00e9 rica de significados e easter eggs. E QUE LIVRO \u00c9 ESSE QUE  VOC\u00caS QUEREM LAN\u00c7AR? Embora seja nosso \"volume dois\", n \u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio ter o primeiro livro para apreciar esse aqui: nossas tiras n\u00e3o t\u00eam liga\u00e7\u00f5es e podem cair no gosto de qualquer leitor, independente de ser Geek. O Volume dois compila 52 tiras de nosso segundo ano, mais extras como quadrinhos in\u00e9ditos, storyboards, amostras de roteiro, etc. No livro voc\u00ea tamb\u00e9m vai encontrar duas s\u00e9ries originais do Mistiras: Marco Parlla O Dublador e Um Teco. O primeiro conta o dia a dia de um profissional da \u00e1rea e \u00e9 uma grande homenagem a arte da dublagem, contando com a participa\u00e7\u00e3o especial de grandes nomes como Guilherme Briggs e M\u00e1rio Monjardim. Para quem gosta do assunto (assim como n\u00f3s do Mistiras) \u00e9 um prato cheio! J\u00e1 Um Teco \u00e9 uma par\u00f3dia nordestina com o anime One Piece, e basicamente pode ser considerado o av\u00f4 das par\u00f3dias nordestinas que vemos hoje em dia em v\u00eddeos e banners no facebook. Na trama, acompanhamos as aventuras de Macaxeira D.Luffy para tornar-se o Rei dos Cangaceiros, enquanto precisa montar seu bando e lidar com a Guarda Nacional. Assim como One Piece, Um Teco \u00e9 dividido em arcos que podem ser lidos individualmente sem atrapalhar a divers\u00e3o. Bonifica\u00e7\u00f5es Basicamente, os pacotes s\u00e3o compostos por quatro itens: O Mistiras Volume Dois (d\u00e3!), Mistiras Apresenta Ang\u00faria, nossos \u00faltimos exemplares do Volume Um e, em pacotes especiais, u ma arte exclusiva e surpresa, que ser\u00e1 de fato \u00fanica para cada apoiador! Ser\u00e3o sete pacotes no total, a pre\u00e7os acess\u00edveis para que todos possam aproveitar e apoiar como quiserem:"}