{"detail": {"project_id": 72130, "id": 72130, "user_id": 25404, "name": "Bendita Cura - volume 1", "headline": "Cura seu preconceito! Uma HQ sobre 'cura gay' e homofobia.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/146634/orcamento.jpg\" \"=\"\">\n</p>\n<p>\u00c9 isso!\n</p>\n<p>Conto com a ajuda de voc\u00eas para tornar real a edi\u00e7\u00e3o impressa de <strong>BENDITA CURA</strong>!\n</p>\n<p><strong>Todos os apoiadores ter\u00e3o seu nome citado nos agradecimentos do livro!<br></strong>\n</p>\n<p>Muito obrigado desde j\u00e1, pessoal!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/146678/obrigado.jpg\" alt=\"\" style=\"display: block; margin: auto;\">\n</p>", "goal": 13000.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/146668/historia.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/146669/01.jpg\" alt=\"\" width=\"210\" height=\"304\" style=\"float: left; width: 210px; height: 304px; margin: 0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p>\n\tDesde\npequeno, Ac\u00e1cio do Nascimento era um garoto diferente dos demais.\nPreferia brincar de boneca a jogar futebol, o bambol\u00ea lhe\ninteressava mais que carrinhos e pistolas de \n\t<i>cowboy</i>.\nAssustados com a possibilidade de seu filho ser homossexual, Mara e\nGaldino submetem Ac\u00e1cio desde os cinco anos de idade a diversos\ntratamentos para ele se tornar um menino normal como os outros.\n</p>\n<p>Neste\nprimeiro volume, acompanhe a inf\u00e2ncia e a adolesc\u00eancia de Ac\u00e1cio,\na dificuldade de seus pais em lidar com uma quest\u00e3o que desprezam\nsem ao menos conhecer direito, as provoca\u00e7\u00f5es de outras crian\u00e7as\nna escola, o despertar de sua sexualidade e as cobran\u00e7as para se\nencaixar nos padr\u00f5es ditados pela maioria.\n\t<br>\n</p>\n<p>\n\tDesde\n1990, a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) se posicionou contra a\nhomossexualidade ser considerada uma doen\u00e7a e passou a trat\u00e1-la uma\nvaria\u00e7\u00e3o natural da sexualidade humana. A partir deste\nentendimento, uma resolu\u00e7\u00e3o de 1999 do Conselho Federal de\nPsicologia (CFP) proibiu os profissionais de aplicarem terapias para\ntentar alterar orienta\u00e7\u00e3o sexual no Brasil.\n</p>\n<p>Mesmo\nassim, a chamada \u201ccura gay\u201d volta e meia vem \u00e0 tona por conta da\ngan\u00e2ncia dos que almejam lucrar com a ignor\u00e2ncia e o preconceito\nsobre a quest\u00e3o. Grupos conservadores desejam submeter pessoas\nperfeitamente saud\u00e1veis a tratamentos abusivos e, n\u00e3o raro, os\npr\u00f3prios homossexuais se subordinam a m\u00e9todos que beiram a tortura\npara corresponder \u00e0s expectativas dos outros.\n\t<br>\n</p>\n<p><strong>Bendita\nCura\n\t</strong> retrata o que\n\u00e9 ter a vida marcada pelo preconceito e os efeitos de terapias de\nrevers\u00e3o que tentam curar algo que simplesmente n\u00e3o \u00e9 uma doen\u00e7a.\n\t<br>\n</p>\n<p>Por\nconta do teor social da hist\u00f3ria, estou disponibilizando a HQ para\nleitura on-line gratuita para que sua mensagem chegue ao maior n\u00famero\nposs\u00edvel de pessoas. Quem quiser pode ler no link abaixo e, se\ngostar, ajude a transformar a edi\u00e7\u00e3o impressa em realidade apoiando\nesta campanha: \n\t<a href=\"https://tapas.io/series/bendita-cura\">https://tapas.io/series/bendita-cura</a><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/146670/06.jpg\" width=\"203\" height=\"296\" style=\"width: 203px; height: 296px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/146671/09.jpg\" width=\"203\" height=\"294\" style=\"width: 203px; height: 294px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/146673/06.jpg\" width=\"204\" height=\"295\" style=\"width: 204px; height: 295px;\">\n</p>\n<p>Eis a capa do livro!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/150950/Capa_Bendita_Cura_-_fechada.jpg\" width=\"381\" height=\"552\" style=\"width: 381px; height: 552px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/146675/autor.jpg\">\n</p>\n<p>\n\tEu\nsou cartunista, autor e editor de hist\u00f3rias em quadrinhos, al\u00e9m de\natuar como ilustrador e designer gr\u00e1fico freelancer. J\u00e1 venci duas\nvezes o \n\t<i>Trof\u00e9u HQ Mix</i>, a principal premia\u00e7\u00e3o\nbrasileira de quadrinhos e tamb\u00e9m fui indicado \u00e0 premia\u00e7\u00e3o nas\ncategorias \n\t<i>Novo Talento \u2013 Roteirista</i> e <i>Novo Talento \u2013\nDesenhista\n\t</i> pela minha s\u00e9rie <i>EntreQuadros</i>. J\u00e1 publiquei\ncharges no \n\t<i>UOL Not\u00edcias</i>, <i>Jornalistas & Cia</i>\n\te atualmente as publico no site <i><a href=\"http://www.socialistamorena.com.br\" target=\"_blank\">Socialista Morena</a></i>.\n</p>\n<p>Fui\neditor e colaborador da \n\t<i>Front\n\t</i>e\nco-editor e um dos desenhistas dos \u00e1lbuns \n\t<i>Pequenos\nHer\u00f3is \n\t</i>(Devir\ne Marsupial) e \n\t<i>Futuros\nHer\u00f3is\n\t</i>\n\t(Nova Fronteira) de Estev\u00e3o Ribeiro. Al\u00e9m disso, sou desenhista de\n\t<i>P\u00farpura\n\t</i>(SESI-SP\nEditora), com roteiro do jornalista Pedro Cirne, e de \n\t<i>N\u00e3o\nexistem Super-her\u00f3is na vida real \n\t</i>(Devir),\nem parceria com o escritor Nick Farewell. Muitos de voc\u00eas me\nconhecem por \n\t<strong>Ciranda\nda Solid\u00e3o\n\t</strong>\n\t(Bal\u00e3o Editorial) meu primeiro quadrinho a abordar quest\u00f5es LGBTQ+s viabilizado por meio de uma campanha de financiamento coletivo aqui no\nCatarse.\n\t<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/146676/livro.jpg\"><br>\n</p>\n<p>\n\tEste\nprimeiro volume ter\u00e1 as seguintes caracter\u00edsticas:\n\t<br>- 120\n\tp\u00e1ginas coloridas;\n\t<br>- miolo\n\tem papel offset 90g;\n\t<br>- capa\n\tem papel supremo 250g;\n\t<br>- formato\n\t16x23 cm;\n\t<br>- lombada\n\tquadrada e orelhas.\n</p>\n<p>Al\u00e9m\ndisso ter\u00e1 como brindes: \n\t<br>- p\u00f4ster\n\tA4; \n\t<br>- cart\u00f5es\n\tpostais; \n\t<br>- \u00edma\n\tde geladeira;\n\t<br>- desenhos\n\tpersonalizados;\n\t<br>- p\u00e1ginas\n\toriginais do livro; \n\t<br>- quadrinhos\n\tdo meu cat\u00e1logo;\n\t<br>- um jantar de lan\u00e7amento do livro com comidinha caseira feita por mim. Essa \u00e9 limitada para moradores de SP.<br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/146732/brindes01.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/146731/catalogo.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/146677/catarse.jpg\">\n</p>\n<p>\n\tAos\nnovos navegantes, o Catarse \u00e9 uma plataforma de financiamento\ncoletivo onde artistas buscam concretizar seus projetos diretamente\ncom seu p\u00fablico. Funciona como uma pr\u00e9-venda do quadrinho\ndiretamente com o autor que ajuda a financiar os custos de produ\u00e7\u00e3o\ne a plataforma fica om uma percentagem disso. \u00c9 bem simples de\nutilizar. Voc\u00ea pode se cadastrar com suas redes sociais e faz o\npagamento como numa compra pela internet. H\u00e1 diversas formas de\npagamento dispon\u00edveis e a campanha adotou modalidade Flex, ou seja, o livro ir\u00e1 sair e quem apoiar ir\u00e1 receber suas recompensas. Portanto, pode\napoiar sem temer e for\u00e7a na peruca para batermos a meta!\n</p>", "permalink": "bendita_cura_1", "video_embed_url": "//player.vimeo.com/video/257185574", "video_url": "https://vimeo.com/257185574", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/72130/box.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/72130/project_thumb_thumb_box.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/72130/project_thumb_small_box.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/72130/project_thumb_large_box.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/72130/project_thumb_video_cover_box.jpg", "progress": 43.03846153846154, "pledged": 5595.0, "total_contributions": 114, "total_contributors": 114, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2018-05-02T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2018-05-01T23:59:59.999999", "online_date": "2018-03-02T13:14:06.162295", "zone_online_date": "2018-03-02T10:14:06.162295", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 18, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 25404, "name": "MARIO NET EDICAO DE LIVROS LTDA", "public_name": "M\u00e1rio C\u00e9sar dos Santos Oliveira"}, "reminder_count": 38, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 18, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "cura,gay,lgbt,Lgbtq,mario", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "3d72c0dd-b315-4ca5-93ac-c309480e17ff", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "goal_ajustado": 17698.94976579335, "pledged_ajustado": 7617.355687662599, "about_txt": "Desde\npequeno, Ac\u00e1cio do Nascimento era um garoto diferente dos demais.\nPreferia brincar de boneca a jogar futebol, o bambol\u00ea lhe\ninteressava mais que carrinhos e pistolas de cowboy .\nAssustados com a possibilidade de seu filho ser homossexual, Mara e\nGaldino submetem Ac\u00e1cio desde os cinco anos de idade a diversos\ntratamentos para ele se tornar um menino normal como os outros. Neste\nprimeiro volume, acompanhe a inf\u00e2ncia e a adolesc\u00eancia de Ac\u00e1cio,\na dificuldade de seus pais em lidar com uma quest\u00e3o que desprezam\nsem ao menos conhecer direito, as provoca\u00e7\u00f5es de outras crian\u00e7as\nna escola, o despertar de sua sexualidade e as cobran\u00e7as para se\nencaixar nos padr\u00f5es ditados pela maioria. Desde\n1990, a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) se posicionou contra a\nhomossexualidade ser considerada uma doen\u00e7a e passou a trat\u00e1-la uma\nvaria\u00e7\u00e3o natural da sexualidade humana. A partir deste\nentendimento, uma resolu\u00e7\u00e3o de 1999 do Conselho Federal de\nPsicologia (CFP) proibiu os profissionais de aplicarem terapias para\ntentar alterar orienta\u00e7\u00e3o sexual no Brasil. Mesmo\nassim, a chamada \u201ccura gay\u201d volta e meia vem \u00e0 tona por conta da\ngan\u00e2ncia dos que almejam lucrar com a ignor\u00e2ncia e o preconceito\nsobre a quest\u00e3o. Grupos conservadores desejam submeter pessoas\nperfeitamente saud\u00e1veis a tratamentos abusivos e, n\u00e3o raro, os\npr\u00f3prios homossexuais se subordinam a m\u00e9todos que beiram a tortura\npara corresponder \u00e0s expectativas dos outros. Bendita\nCura retrata o que\n\u00e9 ter a vida marcada pelo preconceito e os efeitos de terapias de\nrevers\u00e3o que tentam curar algo que simplesmente n\u00e3o \u00e9 uma doen\u00e7a. Por\nconta do teor social da hist\u00f3ria, estou disponibilizando a HQ para\nleitura on-line gratuita para que sua mensagem chegue ao maior n\u00famero\nposs\u00edvel de pessoas. Quem quiser pode ler no link abaixo e, se\ngostar, ajude a transformar a edi\u00e7\u00e3o impressa em realidade apoiando\nesta campanha: https://tapas.io/series/bendita-cura Eis a capa do livro! Eu\nsou cartunista, autor e editor de hist\u00f3rias em quadrinhos, al\u00e9m de\natuar como ilustrador e designer gr\u00e1fico freelancer. J\u00e1 venci duas\nvezes o Trof\u00e9u HQ Mix , a principal premia\u00e7\u00e3o\nbrasileira de quadrinhos e tamb\u00e9m fui indicado \u00e0 premia\u00e7\u00e3o nas\ncategorias Novo Talento \u2013 Roteirista e Novo Talento \u2013\nDesenhista pela minha s\u00e9rie EntreQuadros . J\u00e1 publiquei\ncharges no UOL Not\u00edcias , Jornalistas & Cia e atualmente as publico no site Socialista Morena . Fui\neditor e colaborador da Front e\nco-editor e um dos desenhistas dos \u00e1lbuns Pequenos\nHer\u00f3is (Devir\ne Marsupial) e Futuros\nHer\u00f3is (Nova Fronteira) de Estev\u00e3o Ribeiro. Al\u00e9m disso, sou desenhista de P\u00farpura (SESI-SP\nEditora), com roteiro do jornalista Pedro Cirne, e de N\u00e3o\nexistem Super-her\u00f3is na vida real (Devir),\nem parceria com o escritor Nick Farewell. Muitos de voc\u00eas me\nconhecem por Ciranda\nda Solid\u00e3o (Bal\u00e3o Editorial) meu primeiro quadrinho a abordar quest\u00f5es LGBTQ+s viabilizado por meio de uma campanha de financiamento coletivo aqui no\nCatarse. Este\nprimeiro volume ter\u00e1 as seguintes caracter\u00edsticas: - 120\n\tp\u00e1ginas coloridas; - miolo\n\tem papel offset 90g; - capa\n\tem papel supremo 250g; - formato\n\t16x23 cm; - lombada\n\tquadrada e orelhas. Al\u00e9m\ndisso ter\u00e1 como brindes: - p\u00f4ster\n\tA4; - cart\u00f5es\n\tpostais; - \u00edma\n\tde geladeira; - desenhos\n\tpersonalizados; - p\u00e1ginas\n\toriginais do livro; - quadrinhos\n\tdo meu cat\u00e1logo; - um jantar de lan\u00e7amento do livro com comidinha caseira feita por mim. Essa \u00e9 limitada para moradores de SP. Aos\nnovos navegantes, o Catarse \u00e9 uma plataforma de financiamento\ncoletivo onde artistas buscam concretizar seus projetos diretamente\ncom seu p\u00fablico. Funciona como uma pr\u00e9-venda do quadrinho\ndiretamente com o autor que ajuda a financiar os custos de produ\u00e7\u00e3o\ne a plataforma fica om uma percentagem disso. \u00c9 bem simples de\nutilizar. Voc\u00ea pode se cadastrar com suas redes sociais e faz o\npagamento como numa compra pela internet. H\u00e1 diversas formas de\npagamento dispon\u00edveis e a campanha adotou modalidade Flex, ou seja, o livro ir\u00e1 sair e quem apoiar ir\u00e1 receber suas recompensas. Portanto, pode\napoiar sem temer e for\u00e7a na peruca para batermos a meta!"}, "user": {"id": 25404, "common_id": "1d76147a-9cfa-4348-9f2a-6496cc479f65", "name": "MARIO NET EDICAO DE LIVROS LTDA", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/25404/thumb_avatar_2ca8687b-71c8-4343-8a7c-6f730b11b7d7.png", "facebook_link": "http://www.facebook.com/EntreQuadros", "twitter_username": "mas_que_mario", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 156, "total_published_projects": 6, "links": [{"id": 45373, "link": "https://poccon.com.br/"}, {"id": 45372, "link": "https://poccon.com.br/"}, {"id": 45371, "link": "https://poccon.com.br/"}, {"id": 45370, "link": "https://poccon.com.br/"}, {"id": 45369, "link": "https://poccon.com.br/"}, {"id": 27992, "link": "http://www.masquemario.net"}], "follows_count": 2, "followers_count": 153, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2011-09-26T21:24:49.065382", "about_html": "<p>Autor e editor de hist\u00f3rias em quadrinhos. Co-criador e organizador da <a href=\"http://poccon.com.br/\" target=\"_blank\">POC CON</a>. Criador da s\u00e9rie EntreQuadros, desenhista e coeditor de Pequenos Her\u00f3is. Vencedor do Trof\u00e9u HQ Mix e finalista dos pr\u00eamios Jabuti e Mix Liter\u00e1rio.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "M\u00e1rio C\u00e9sar dos Santos Oliveira", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 136825, "project_id": 72130, "description": "- Livro impresso autografado\n- PDF\n\nFrete incluso para todo o Brasil", "minimum_value": 35.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2018-06-02T02:36:48", "updated_at": "2018-02-24T13:58:38.969289", "paid_count": 71, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 4194304, "title": "Livro impresso + PDF", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "bb50f43a-9037-4e1a-bc24-2c8fa1667339", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 47.651018600212865}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": false, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": false, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": true, "Terror": false, "Humor": false, "Her\u00f3is": true, "Luta": false, "Guerra": false, "G\u00eaneros": false, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": false, "Folclore": false, "Zine": false, "WebFormatos": false, "Erotismo": true, "Religiosidade": false, "Jogos": false}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 35.0, "menor_ajustado": 47.651018600212865, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"nome": "mario net edicao de livros ltda", "nome_publico": "m\u00e1rio c\u00e9sar dos santos oliveira", "classificacao": "masculino"}, "analises_resumo": {"municipio": "S\u00e3o Paulo", "uf": "SP", "city_id": 5274, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 60, "data_fim": "2018-05-02T02:59:59.999999", "data_ini": "2018-03-02T13:14:06.162295", "meta": 13000.0, "meta_corrigida": 17698.94976579335, "arrecadado": 5595.0, "arrecadado_corrigido": 7617.355687662599, "percentual_arrecadado": 43.03846153846154, "conteudo_adulto": false, "posts": 18, "project_id": 72130, "modalidade": "flex", "titulo": "Bendita Cura - volume 1", "status": "successful", "total_contribuicoes": 114, "total_apoiadores": 114}}