{"detail": {"project_id": 72810, "id": 72810, "user_id": 94706, "name": "Vida Selvagem", "headline": "Uma f\u00e1bula sobre sexo, drogas e auto destrui\u00e7\u00e3o.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/149291/orc%CC%A7amento.jpg\">\n</p>", "goal": 8168.746045750776, "about_html": "<p>Ol\u00e1, meu nome \u00e9 <strong>Andr\u00e9 Freitas</strong> e estou aqui de volta ao Catarse com uma HQ  um pouquinho mais s\u00e9ria.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/149159/porco_azul.jpg\">\n</p>\n<p>Em 2016 eu fiz um curso de quadrinhos na OCAD em Toronto onde entrei em contato pela primeira vez com o conceito de <strong>Graphic Medicine</strong>, um tipo de quadrinho que utiliza a m\u00eddia para facilitar a comunica\u00e7\u00e3o entre pacientes e a comunidade m\u00e9dica. Ap\u00f3s meu retorno, em uma longa conversa com meu amigo <strong>Felipe Menduni</strong><span class=\"redactor-invisible-space\">, falando sobre a vida, contei um pouco sobre o curso e que estava querendo fazer algo nessa linha. Foi quando ele teve a id\u00e9ia de descrever a hist\u00f3ria de sua rela\u00e7\u00e3o com as drogas, e inspirado nos tr\u00eas animais do AA fizemos uma adapta\u00e7\u00e3o s\u00f3bria e real sobre as fases do adicto.   </span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/149160/porco_02.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Sinopse</strong>\n</p>\n<p><strong>Vida Selvagem </strong>\u00e9 uma hist\u00f3ria auto biogr\u00e1fica escrita por Felipe Menduni e ilustrada por Michel Ramalho, M\u00e1rio C\u00e9sar e Andr\u00e9 Freitas.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/149161/sketche_mika.jpg\">\n</p>\n<p>Nela, o autor relata tr\u00eas momentos da rela\u00e7\u00e3o do usu\u00e1rio com a droga, as fases do \u00eaxtase, da apatia e da auto destrui\u00e7\u00e3o, representadas pelo <strong>Coelho</strong>, o <strong>Urso</strong> e o <strong>Porco</strong>.\n</p>\n<p><strong>O Coelho/</strong><strong>\u00caxtase (Michel Ramalho)</strong>\n</p>\n<p>A hist\u00f3ria do Coelho descreve o primeiro contato do personagem principal com a droga. Toda sua empolga\u00e7\u00e3o em um momento de divers\u00e3o onde os limites s\u00e3o extrapolados.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/150679/29344978_1710534065659862_1393375574_n.jpg\">\n</p>\n<p><strong>O Urso/</strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Apatia (Mario C\u00e9sar)</strong><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">A segunda hist\u00f3ria apresenta o personagem em momento de desilus\u00e3o<span class=\"redactor-invisible-space\"> e descontentamento com a vida e com o que ela pode proporcionar. </span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/150572/urso01.jpg\" style=\"font-size: 14px;\"><br></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>O Porco/<span class=\"redactor-invisible-space\"></span></strong><strong>Auto Destrui\u00e7\u00e3o (Andr\u00e9 Freitas)</strong><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Fundo do po\u00e7o. Com a vida completamente desarrumada e perdida busca no uso cont\u00ednuo da droga, alguma felicidade que ela n\u00e3o pode mais lhe proporcionar.</span></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/149165/pg_01_cor.jpg\"><strong>O Livro</strong><br></span></span></span></span>\n</p>\n<p>- 64 p\u00e1ginas coloridas; <br>- miolo em papel  Couche Brilho LD 115g; <br>- capa em papel supremo 250g; <br>- formato 14.8 X 21 cm;\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/149244/sketches_03.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Autores:</strong>\n</p>\n<p><strong>Felipe Menduni</strong><strong> </strong>\u00e9 estudante de Direito, j\u00e1 trabalhou em v\u00e1rios locais diferentes, de loja de doces \u00e0 telemarketing, livrarias e v\u00e1rios escrit\u00f3rios de direito. Nerd e RPGista desde moleque, abusou um pouco da vida noturna e o roteiro dessa hist\u00f3ria reflete bastante essa fase.<span class=\"redactor-invisible-space\" \"=\"\"></span><br>\n</p>\n<p><strong>\n\tAndr\u00e9 Freitas </strong>\u00e9 natural de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, interior de S\u00e3o Paulo. Ilustrador e designer formado pela Faculdade de Belas Artes de S\u00e3o Paulo, cursou Quadrinhos e Ilustra\u00e7\u00e3o na F\u00e1brica de Quadrinhos. Ilustrou livros para editoras como FTD, Nobel, Tipo, Conex, Marco Zero e Daemon. Co-editou e publicou hist\u00f3rias em quadrinhos na revista Front da editora Via Lettera (com o qual ganhou o 19o Trof\u00e9u HQ Mix de melhor publica\u00e7\u00e3o mix em 2006). Em 2013 lan\u00e7ou sua primeira HQ independente \u201c<a href=\"https://www.catarse.me/ozman\">Ozman: Nemesis</a>\u201d, ilustrou em 2014 a Graphic Novel que adapta o livro \u201cOnde andar\u00e1 Dulce Veiga?\u201d de Caio Fernando Abreu (ainda in\u00e9dito), lan\u00e7ou em 2015 sua segunda HQ independente \u201cOzman: Harpocrates\u201d e ilustrou uma hist\u00f3ria para a antologia: \u201cO Rei Amarelo em Quadrinhos\u201d. Em 2016 lan\u00e7ou \"<a href=\"https://www.catarse.me/ozman3\">Ozman Thanatos</a>\" e em 2017 \"<a href=\"https://www.catarse.me/ozman4\">Ozman Keres</a>\"<strong>.</strong><br>\n</p>\n<p><strong>M\u00e1rio C\u00e9sar</strong> \u00e9 cartunista, autor e editor de hist\u00f3rias em quadrinhos, al\u00e9m de atuar como ilustrador e designer gr\u00e1fico freelancer. J\u00e1 venceu duas vezes o Trof\u00e9u HQ Mix, a principal premia\u00e7\u00e3o brasileira de quadrinhos e tamb\u00e9m foi indicado \u00e0 premia\u00e7\u00e3o nas categorias Novo Talento \u2013 Roteirista e Novo Talento \u2013 Desenhista pela s\u00e9rie EntreQuadros. J\u00e1 publicou charges no UOL Not\u00edcias, Jornalistas & Cia e atualmente as publica no site Socialista Morena. Foi editor e colaborador da Front e co-editor e um dos desenhistas dos \u00e1lbuns Pequenos Her\u00f3is (Devir e Marsupial) e Futuros Her\u00f3is (Nova Fronteira) de Estev\u00e3o Ribeiro. Al\u00e9m disso, \u00e9 desenhista de P\u00farpura (SESI-SP Editora), com roteiro do jornalista Pedro Cirne, e de N\u00e3o existem Super-her\u00f3is na vida real (Devir), em parceria com o escritor Nick Farewell.\n</p>\n<p><strong>Michel Ramalho</strong> \u00e9 um Ilustrador paranaense que pelas for\u00e7as do destino acabou parando no interior S\u00e3o Paulo, onde vive at\u00e9 hoje. Estudou arte digital e quadrinhos na Quanta Academia de Artes. Iniciou sua carreira ilustrando para o mercado de publicidade e did\u00e1tico, e atualmente atua ilustrando para revistas, livros did\u00e1ticos, literatura e publicidade. \u00c9 autor da HQ \"<a href=\"http://denoiteamanheco.blogspot.com/\">De noite amanhe\u00e7o</a>\", lan\u00e7ado em 2015, co-autor da s\u00e9rie \u201c<a href=\"http://estranhanoite.blogspot.com.br/p/estranha-melodia.html\">Estranha Melodia</a>\u201d, autor da web comic \"<a href=\"https://www.facebook.com/psicoramses/\">Rams\u00e9s</a>\u201d, do livro \"<a href=\"https://www.facebook.com/iwannabedino/\">I wanna be Dino</a>\" lan\u00e7ado em 2016 e \u201c<a href=\"https://www.catarse.me/legume\">L\u00e9gume</a>\u201d lan\u00e7ado em 2017.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/149245/sketches.jpg\">\n</p>", "permalink": "vidaselvagemhq", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/Zb47J1_xjWI", "video_url": "https://youtu.be/Zb47J1_xjWI", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/72810/card.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/72810/project_thumb_thumb_card.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/72810/project_thumb_small_card.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/72810/project_thumb_large_card.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/72810/project_thumb_video_cover_card.jpg", "progress": 40.333333333333336, "pledged": 3294.727571786146, "total_contributions": 55, "total_contributors": 54, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2018-05-08T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2018-05-07T23:59:59.999999", "online_date": "2018-03-13T15:01:43.664064", "zone_online_date": "2018-03-13T12:01:43.664064", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 55, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 55, "unit": "days"}, "posts_count": 10, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 94706, "name": "Andre Freitas", "public_name": "Andre Freitas"}, "reminder_count": 48, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 10, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Coca\u00edna,cura,Depress\u00e3o,Drogas,sexo", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "86134b2f-053a-45dc-a40a-21a8a31ea49d", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "about_txt": "Ol\u00e1, meu nome \u00e9 Andr\u00e9 Freitas e estou aqui de volta ao Catarse com uma HQ  um pouquinho mais s\u00e9ria. Em 2016 eu fiz um curso de quadrinhos na OCAD em Toronto onde entrei em contato pela primeira vez com o conceito de Graphic Medicine , um tipo de quadrinho que utiliza a m\u00eddia para facilitar a comunica\u00e7\u00e3o entre pacientes e a comunidade m\u00e9dica. Ap\u00f3s meu retorno, em uma longa conversa com meu amigo Felipe Menduni , falando sobre a vida, contei um pouco sobre o curso e que estava querendo fazer algo nessa linha. Foi quando ele teve a id\u00e9ia de descrever a hist\u00f3ria de sua rela\u00e7\u00e3o com as drogas, e inspirado nos tr\u00eas animais do AA fizemos uma adapta\u00e7\u00e3o s\u00f3bria e real sobre as fases do adicto. Sinopse Vida Selvagem \u00e9 uma hist\u00f3ria auto biogr\u00e1fica escrita por Felipe Menduni e ilustrada por Michel Ramalho, M\u00e1rio C\u00e9sar e Andr\u00e9 Freitas. Nela, o autor relata tr\u00eas momentos da rela\u00e7\u00e3o do usu\u00e1rio com a droga, as fases do \u00eaxtase, da apatia e da auto destrui\u00e7\u00e3o, representadas pelo Coelho , o Urso e o Porco . O Coelho/ \u00caxtase (Michel Ramalho) A hist\u00f3ria do Coelho descreve o primeiro contato do personagem principal com a droga. Toda sua empolga\u00e7\u00e3o em um momento de divers\u00e3o onde os limites s\u00e3o extrapolados. O Urso/ Apatia (Mario C\u00e9sar) A segunda hist\u00f3ria apresenta o personagem em momento de desilus\u00e3o e descontentamento com a vida e com o que ela pode proporcionar. O Porco/ Auto Destrui\u00e7\u00e3o (Andr\u00e9 Freitas) Fundo do po\u00e7o. Com a vida completamente desarrumada e perdida busca no uso cont\u00ednuo da droga, alguma felicidade que ela n\u00e3o pode mais lhe proporcionar. O Livro - 64 p\u00e1ginas coloridas; - miolo em papel  Couche Brilho LD 115g; - capa em papel supremo 250g; - formato 14.8 X 21 cm; Autores: Felipe Menduni \u00e9 estudante de Direito, j\u00e1 trabalhou em v\u00e1rios locais diferentes, de loja de doces \u00e0 telemarketing, livrarias e v\u00e1rios escrit\u00f3rios de direito. Nerd e RPGista desde moleque, abusou um pouco da vida noturna e o roteiro dessa hist\u00f3ria reflete bastante essa fase. Andr\u00e9 Freitas \u00e9 natural de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, interior de S\u00e3o Paulo. Ilustrador e designer formado pela Faculdade de Belas Artes de S\u00e3o Paulo, cursou Quadrinhos e Ilustra\u00e7\u00e3o na F\u00e1brica de Quadrinhos. Ilustrou livros para editoras como FTD, Nobel, Tipo, Conex, Marco Zero e Daemon. Co-editou e publicou hist\u00f3rias em quadrinhos na revista Front da editora Via Lettera (com o qual ganhou o 19o Trof\u00e9u HQ Mix de melhor publica\u00e7\u00e3o mix em 2006). Em 2013 lan\u00e7ou sua primeira HQ independente \u201c Ozman: Nemesis \u201d, ilustrou em 2014 a Graphic Novel que adapta o livro \u201cOnde andar\u00e1 Dulce Veiga?\u201d de Caio Fernando Abreu (ainda in\u00e9dito), lan\u00e7ou em 2015 sua segunda HQ independente \u201cOzman: Harpocrates\u201d e ilustrou uma hist\u00f3ria para a antologia: \u201cO Rei Amarelo em Quadrinhos\u201d. Em 2016 lan\u00e7ou \" Ozman Thanatos \" e em 2017 \" Ozman Keres \" . M\u00e1rio C\u00e9sar \u00e9 cartunista, autor e editor de hist\u00f3rias em quadrinhos, al\u00e9m de atuar como ilustrador e designer gr\u00e1fico freelancer. J\u00e1 venceu duas vezes o Trof\u00e9u HQ Mix, a principal premia\u00e7\u00e3o brasileira de quadrinhos e tamb\u00e9m foi indicado \u00e0 premia\u00e7\u00e3o nas categorias Novo Talento \u2013 Roteirista e Novo Talento \u2013 Desenhista pela s\u00e9rie EntreQuadros. J\u00e1 publicou charges no UOL Not\u00edcias, Jornalistas & Cia e atualmente as publica no site Socialista Morena. Foi editor e colaborador da Front e co-editor e um dos desenhistas dos \u00e1lbuns Pequenos Her\u00f3is (Devir e Marsupial) e Futuros Her\u00f3is (Nova Fronteira) de Estev\u00e3o Ribeiro. Al\u00e9m disso, \u00e9 desenhista de P\u00farpura (SESI-SP Editora), com roteiro do jornalista Pedro Cirne, e de N\u00e3o existem Super-her\u00f3is na vida real (Devir), em parceria com o escritor Nick Farewell. Michel Ramalho \u00e9 um Ilustrador paranaense que pelas for\u00e7as do destino acabou parando no interior S\u00e3o Paulo, onde vive at\u00e9 hoje. Estudou arte digital e quadrinhos na Quanta Academia de Artes. Iniciou sua carreira ilustrando para o mercado de publicidade e did\u00e1tico, e atualmente atua ilustrando para revistas, livros did\u00e1ticos, literatura e publicidade. \u00c9 autor da HQ \" De noite amanhe\u00e7o \", lan\u00e7ado em 2015, co-autor da s\u00e9rie \u201c Estranha Melodia \u201d, autor da web comic \" Rams\u00e9s \u201d, do livro \" I wanna be Dino \" lan\u00e7ado em 2016 e \u201c L\u00e9gume \u201d lan\u00e7ado em 2017."}, "user": {"id": 94706, "common_id": "47e58582-f234-479c-8b99-3849ec4b225b", "name": "Andre Freitas", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/94706/thumb_avatar_13267741_10154177520564795_8710230282009763812_n.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/andre.freitas", "twitter_username": "yescabrita", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 110, "total_published_projects": 7, "links": [{"id": 42750, "link": "https://www.facebook.com/ozman.hq/"}, {"id": 71, "link": "https://yescabrita.wordpress.com/"}, {"id": 14436, "link": "https://www.instagram.com/vidaselvagemhq/"}], "follows_count": 216, "followers_count": 108, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/94706/base_fundo.jpg", "created_at": "2012-09-18T17:34:32.784892", "about_html": "<p>Natural de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, interior de S\u00e3o Paulo, Andr\u00e9 Freitas \u00e9 formado em desenho industrial pela Faculdade de Belas Artes de S\u00e3o Paulo e em Quadrinhos e Ilustra\u00e7\u00e3o pela F\u00e1brica de Quadrinhos.<br> <br> Ilustrou livros para editoras como FTD, Nobel, Tipo, Conex, Marco Zero e Daemon. Co-editou e publicou hist\u00f3rias em quadrinhos na revista Front da Editora Via Lettera (ganhador do Trof\u00e9u HQMIX de Melhor Publica\u00e7\u00e3o Mix em 2007).\n</p>\n<p>Em 2013 lan\u00e7ou sua primeira HQ independente \u201cOzman: Nemesis\u201d, s\u00e9rie que continua a produzir e lan\u00e7ar por financiamento coletivo. Em 2014 desenhou a graphic novel que adapta o livro \u201cOnde andar\u00e1 Dulce Veiga?\u201d, de Caio Fernando Abreu (ainda in\u00e9dito).<br> <br> Ilustrou uma hist\u00f3ria da antologia \u201cO Rei Amarelo\u201d (2015) da Editora Draco (premiada com o Trof\u00e9u HQMix em 2016) e \"META - Depto. de Crimes Metalingu\u00edsticos\", com argumento de Marcelo Sarav\u00e1 e cores de Omar Vi\u00f1ole, lan\u00e7ada em 2020 pela editora Zarabatana, com apoio do Rumos Ita\u00fa Cultural (ganhador do Pr\u00eamio Jabuti em 2021) e, nos EUA, Canad\u00e1 e Austr\u00e1lia, pela Scout Comics.\n</p>\n<p>\n\tEm 2022 ilustrou \u201cMeta volume 2 \u2013 A Jornada do Leitor\u201d com roteiro de Marcelo Sarav\u00e1, cores de Omar Vi\u00f1ole e letras de Deyvison Manes e lan\u00e7ou a Graphic Medicine \u201cVida Selvagem\u201d, com Argumento de Felipe Menduni, roteiro e arte dele e arte de Caio Majado e Omar Vi\u00f1ole.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Andre Freitas", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 138377, "project_id": 72810, "description": "- Nome nos agradecimentos\n- C\u00f3pia digital em PDF do livro", "minimum_value": 13.61457674291796, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2018-06-01T22:18:01", "updated_at": "2018-03-13T12:12:46.967099", "paid_count": 2, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": "", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "50c247c3-0ded-4b34-8309-b91ecd500059", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}