{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": true, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 100.0, "recompensas_menor_ajustado": 194.97412398338702, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 71879, "autoria_nome": "", "autoria_nome_publico": "", "autoria_classificacao": "outros", "social_seguidores": 0, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 1, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Angra dos Reis", "geral_uf": "RJ", "geral_uf_br": "RJ", "geral_city_id": 3595, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2012-07-28T02:59:59", "geral_data_ini": "2012-05-29T02:59:59", "geral_meta": 20000.0, "geral_meta_corrigida": 38994.82479667741, "geral_arrecadado": 20.0, "geral_arrecadado_corrigido": 38.9948247966774, "geral_percentual_arrecadado": 0.1, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": 745, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "VALENTIN - O MENINO VERDE", "geral_status": "failed", "geral_total_contribuicoes": 1, "geral_total_apoiadores": 1, "geral_sobre": "O nosso trabalho, que abrange a cultura e a arte e mais atualmente, a produ\u00e7\u00e3o de exposi\u00e7\u00f5es com tem\u00e1tica sobre a transforma\u00e7\u00e3o do lixo em arte e a intera\u00e7\u00e3o com a quest\u00e3o da sustentabilidade e da preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente, nos trouxe como consequ\u00eancia o pensamento de criar algo que trouxesse uma nova cultura. Diante do panorama atual, onde entidades, as comunidades e as na\u00e7\u00f5es se mobilizam para diminuir os impactos que o planeta Terra vem sofrendo, causados por n\u00f3s mesmos, torna-se importante nos mobilizarmos, arrega\u00e7armos as mangas e passarmos de meros telespectadores a sujeitos ativos nesse imenso planeta, que indiscutivelmente \u00e9 nosso. Pensando nessa problem\u00e1tica, surgiu uma luz em nossas mentes (eu- Carmen Amazonas, e minha s\u00f3cia, Denise Fonseca e Mariane Arantes) direcionada para a import\u00e2ncia da sensibiliza\u00e7\u00e3o e da reeduca\u00e7\u00e3o, come\u00e7ando por nossas crian\u00e7as. Idealizamos um personagem que pudesse se dirigir diretamente \u00e0s crian\u00e7as e jovens e a partir da\u00ed, tamb\u00e9m chamar a aten\u00e7\u00e3o dos adultos. Esse personagem denominamos Valentin \u2013 O Menino Verde. Valentin \u00e9 um menino de 10 anos, aventureiro, arrojado, perspicaz e com a\u00e7\u00f5es totalmente voltadas para a \u00e9tica, a consci\u00eancia ecol\u00f3gica e a sustentabilidade. Chamamos um ilustrador para dar imagem e cor a Valentin e ele j\u00e1 se encontra constru\u00eddo \u201cfisicamente\u201d em papel. Ap\u00f3s a cria\u00e7\u00e3o do personagem, foram surgindo os textos (roteirista: Denise Constantino) e o primeiro \u00e9 sobre \u00c1GUA, assunto t\u00e3o importante e discutido atualmente, devido \u00e0 amea\u00e7a de sua falta em futuro pr\u00f3ximo. A hist\u00f3ria fala de a\u00e7\u00f5es simples que podemos adotar no dia a dia em nossas casas, mas que passam despercebidas. No enredo, o pr\u00f3prio Valentin inicia a\u00e7\u00f5es e incentiva a todos a imit\u00e1-lo para alcan\u00e7ar um bem comum. O projeto Valentin \u2013 O Menino Verde \u00e9 fazer dessa hist\u00f3ria sobre \u201c\u00c1GUA\u201d, um gibi de aproximadamente 15 p\u00e1ginas mais extras de produ\u00e7\u00e3o, que acreditamos ser uma forma eficaz de atingir crian\u00e7as e jovens, por ser um material colorido e de leitura din\u00e2mica e r\u00e1pida. Esses gibis, em tiragem de 20.000 exemplares, ser\u00e3o distribu\u00eddos em escolas p\u00fablicas e particulares em Angra dos Reis, no segmento de n\u00edvel fundamental (2\u00ba ao 6\u00ba ano). Al\u00e9m dos gibis, distribuiremos tamb\u00e9m 20.000 folhas com imagens de Valentin praticando esportes na natureza, para pintura; uma brincadeira que as crian\u00e7as mais novas adoram fazer. Para consolidar ainda mais a ideia, o projeto tamb\u00e9m abrange o aprimoramento do boneco Valentin, em tamanho natural, que d\u00e1 vida ao personagem, ao ser vestido por uma pessoa, agradando e chamando ainda mais a aten\u00e7\u00e3o das crian\u00e7as. Esse boneco estar\u00e1 presente nos locais e nos dias de distribui\u00e7\u00e3o dos gibis e das folhas de pintura, em Angra dos Reis. Para que esse projeto se concretize, precisamos da quantia de R$20.000,00 (vinte mil reais) para cobrir os custos de produ\u00e7\u00e3o dos gibis, como: ilustra\u00e7\u00e3o, diagrama\u00e7\u00e3o, impress\u00e3o, assim como reprodu\u00e7\u00e3o das folhas de imagens para pintura, tamanho A-4 e o aprimoramento do boneco que \u00e9 feito de tecido, isopor e espuma. E precisamos desse valor at\u00e9 dia 27 de julho, pois a distribui\u00e7\u00e3o acontecer\u00e1 a partir do segundo semestre escolar, em agosto, com finaliza\u00e7\u00e3o em outubro, durante o F.A.S. (Festival de Arte e Sustentabilidade), tamb\u00e9m nossa produ\u00e7\u00e3o, a ser realizado em Angra dos Reis. Valentin j\u00e1 est\u00e1 na internet e nas redes sociais. Confiram: www.japuiba.com.br , www.spasophia.blogspot.com e na Fan Page www.facebook.com/valentinomeninoverde . Atrav\u00e9s dessas redes sociais e tamb\u00e9m atrav\u00e9s de contatos pessoais em associa\u00e7\u00f5es e comunidades das quais fazemos parte, pretendemos mobilizar apoiadores. Esperamos que mais pessoas fa\u00e7am parte desse time, afinal, se cada um de n\u00f3s doarmos uma \u201cgota\u201d para colaborar para que vivamos em um planeta melhor futuramente, estaremos criando uma sinergia, em que esse pouco ter\u00e1 uma grande import\u00e2ncia atrav\u00e9s da uni\u00e3o de a\u00e7\u00f5es comuns. Valentin \u00e9 muito simp\u00e1tico e creio que ganhar\u00e1 a admira\u00e7\u00e3o de todos os apoiadores e do p\u00fablico contemplado, principalmente."}