{"detail": {"project_id": 76142, "id": 76142, "user_id": 682592, "name": "Revista em Quadrinhos Super Contos da Ilha", "headline": "Quadrinhos que resgata a arte, a cultura e o folclore da Ilha de Santa Catarina.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/156511/16_Orcamento.jpg\" style=\"font-size: 14px;\">\n</p>", "goal": 6963.700185805549, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/156851/01_Miniatura_Catarse.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/156580/04_MockupHQfechada.png\">\n</p>\n<p><strong>O que \u00e9?</strong>\n</p>\n<p>A Revista em Quadrinhos Super Contos da Ilha foi motivada e inspirada em Franklin Cascaes. A revista em quadrinhos resgata a arte, a cultura e o folclore da Ilha de Santa Catarina. Contempla diversos personagens ic\u00f4nicos, lugares folcl\u00f3ricos, culin\u00e1ria t\u00edpica, fauna, etc, tais como o pescador, a bruxa, o boitat\u00e1, a rendeira, o lobisomem, em locais conhecidos como a ponte, a lagoa, a beiramar, a praia, dentre outras surpresas. Cada conto possui 06 p\u00e1ginas, totalizando uma revista em quadrinhos de 60 p\u00e1ginas. O mix dessa revista \u00e9 composto por contos de artistas de Santa Catarina, com temas e g\u00eaneros variados.  Esta revista em quadrinhos foi lan\u00e7ada no site: <a href=\"http://www.catarse.me/\">http://www.catarse.me/supercontosdailha/</a>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/156584/02_DIMIARTS_e_Editora_Divina.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Tema: </strong>Contos independentes e autorais com diversos cen\u00e1rios, ilh\u00e9us, flora, fauna, personagens da regi\u00e3o sob um g\u00eanero escolhido pelos pr\u00f3prios artistas, de acordo com sua vis\u00e3o particular e \u00fanica.\n</p>\n<p><strong>Classifica\u00e7\u00e3o Indicativa:</strong> Leitura sugerida para maiores de 14 anos anos (sem qualquer conte\u00fado expl\u00edcito ou inadequado \u00e0 idade).\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong>Detalhes Gerais da Revista em Quadrinhos:</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong>Capa: </strong>Logomarca, Cabe\u00e7alho.\n</p>\n<p><strong>Verso Capa: </strong>Patrocinador.<br>\n</p>\n<p><strong>Folha de Rosto: </strong>T\u00edtulo, nome artistas<strong></strong>\n</p>\n<p><strong>Verso Folha de Rosto:</strong> Ficha Catalogr\u00e1fica e Copyright.\n</p>\n<p><strong>Miolo: </strong>10 Contos de 6 p\u00e1ginas.\n</p>\n<p><strong>\u00daltima P\u00e1gina: </strong>Foto e Minibiografia 11 artistas\n</p>\n<p><strong>Contracapa: </strong>Hist\u00f3rico do projeto SC, C\u00f3digo de Barras - ISBN...\n</p>\n<p><strong>Verso Contracapa: </strong>Patrocinadores e Apoiadores.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/156548/04_tit_Espe_Tecnicas.jpg\">\n</p>\n<p><strong>A Revista - Material:</strong>\n</p>\n<p>Tamanho: Formato padr\u00e3o americano (com o tamanho da p\u00e1gina fechada de 17cm x 26cm)\n</p>\n<p><strong>Capa: </strong>01 folha aberta (= 04 p\u00e1ginas)\n</p>\n<p>Papel Couch\u00e9 Fosco 250g, 4x4 cores (Colorida), verniz localizado (1x0) Brilho\n</p>\n<p>P\u00e1gina Fechada 17cm x 26cm, Folha Aberta 34,5cm (0,5 lombada quadrada) x 26 cm\n</p>\n<p><strong>= Miolo: </strong>16 folhas abertas (= 64 p\u00e1ginas)\n</p>\n<p>Papel Couch\u00e9 Brilho 90g, 1x1 cores (PB - Preto e Branco)\n</p>\n<p>P\u00e1gina Fechada 17cm x 26cm, Folha Aberta 34cm x 26 cm\n</p>\n<p><strong>Acabamento:</strong>\n</p>\n<p><strong>Dobra, Vinco, Cola, Refile, Lombada Quadrada (Vinco capa\n0,7cm, Lombada 0,5cm)\n\t<br></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/156581/05_MockupHQAberta.jpg\">\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/156550/04_Equipe_Artistas.jpg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></strong>\n</p>\n<p><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Arte Capa: </strong>Desenho por Binho Rob:</span></strong>\n</p>\n<p><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/156585/03_PB.jpg\"><br></span></strong>\n</p>\n<p><strong><span class=\"redactor-invisible-space\">Design e coloriza\u00e7\u00e3o por DimiArts.<span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span></strong>\n</p>\n<p><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/156552/03_CAPA.jpg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></strong></span></span></strong>\n</p>\n<p><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong><br></strong></span></span></strong>\n</p>\n<p><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Artistas dos Contos:</strong></span></span></strong>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\" \"=\"\"><span class=\"redactor-invisible-space\" \"=\"\"><span class=\"redactor-invisible-space\" \"=\"\">A SC 01 est\u00e1 sendo produzida por 11 artistas de Santa Catarina. Com Alex Guenther, Alice Grosseman Mattosinho, Waleska KR, Rodrigo Tramonte, Chico Lam, Mauricio Loureiro Paiva, Alexandre Beck, D\u00b4Imitre Camargo Martins, Binho Rob, Davi Leon Dias, \u00c1lvaro Telles Rodrigues.<br></span></span></span>\n</p>\n<p><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/156554/05_Art_00_ARTISTAS_RESUMO.jpg\"></span></span></span></strong>\n</p>\n<p><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong><br></strong></span></span></span></span></strong>\n</p>\n<p><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>1. </strong><strong>Dimi Arts:</strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span></span></span></span></strong>\n</p>\n<p><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/156556/05_Art_DimiArts.jpg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span></span></span></span></span></strong>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\" \"=\"\"><span class=\"redactor-invisible-space\" \"=\"\"><span class=\"redactor-invisible-space\" \"=\"\"><span class=\"redactor-invisible-space\" \"=\"\"><span class=\"redactor-invisible-space\" \"=\"\"><span class=\"redactor-invisible-space\" \"=\"\">Publicit\u00e1rio, p\u00f3s-graduado em Artes Visuais e com MBI (Master of Business Inovation) em Inova\u00e7\u00e3o na Educa\u00e7\u00e3o. Trabalha profissionalmente como diretor de arte, desenhista de quadrinhos, ilustra\u00e7\u00e3o, anima\u00e7\u00e3o e jogos. Criador da empresa DimiArts e artista da hist\u00f3ria em quadrinhos Catacomics 01 e Catacomics 03. Co-criador do jogo Catarininha e o Cinema Infantil e do jogo Cambirela Adventure. Curador de diversas exposi\u00e7\u00f5es de arte e criador de eventos como a Semana da Anima\u00e7\u00e3o SENAI, Game Day SENAI e o Dia Mundial do Desenhista. Professor de desenho de personagens, cen\u00e1rios, anima\u00e7\u00e3o e diversas disciplinas no SENAI Florian\u00f3polis. Criador do Jogo e da Hist\u00f3ria em Quadrinhos Super Contos da Ilha. Portf\u00f3lio: <a href=\"https://dimiarts.deviantart.com/gallery/\">https://dimiarts.deviantart.com/gallery/</a><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></strong></span></span></span></span></span></span>\n</p>\n<p><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span></span></span></span></span></span></strong>\n</p>\n<p><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span></span></span></span></span></span></strong><strong>2. Binho Rob:</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/156557/05_Art_Binho.jpg\"></strong>\n</p>\n<p>Robson Cardoso \u00e9 desenhista freelancer, autoditada, ilustrador e quadrinista profissional. Dentre diversas empresas j\u00e1 trabalhou por bastante tempo na Empresa Exa World, com diferentes estilos de tra\u00e7o. Seu foco no momento s\u00e3o desenhos sombreados realistas, feitos \u00e0 l\u00e1pis. Os detalhes e as express\u00f5es chamam bastante a aten\u00e7\u00e3o em seu desenho, com um tra\u00e7o caracter\u00edstico e marcante.\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p>Portf\u00f3lio: <a href=\"https://www.instagram.com/binhooart/\">https://www.instagram.com/binhooart/</a>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong>3. Davi Leon</strong><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/156559/05_Art_Davi.jpg\">\n</p>\n<p>Designer gr\u00e1fico, ilustrador e quadrinista profissional que trabalha no SENAI Florian\u00f3polis e ilustra para o mercado americano de quadrinhos. Artista do Jogo Her\u00f3is e Batalhas, criador da hist\u00f3ria em quadrinhos Night Hunters e mais recentemente desenhista do quadrinho americano ABERRANT, da editora Action Lab Comics. Portf\u00f3lio: <a href=\"https://www.behance.net/davizera\">https://www.behance.net/davizera</a>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>4. Waleska Ruschel</strong></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong></strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/156561/05_Art_Wal.jpg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span><br></span></span>\n</p>\n<p>Formada em Artes Visuais, \u00e9 professora de Ilustra\u00e7\u00e3o e Anima\u00e7\u00e3o, desenhista, animadora, storyboarder e quadrinista. Criadora da revista em quadrinhos N\u00edvel Zero, pela Editora Estronho, Co-criadora do jogo Catarininha e o Cinema Infantil e mais recentemente da s\u00e9rie de desenho animado Tuca o Mestre Cuca, Co-produ\u00e7\u00e3o com o Belli Studio, para a TV Furb de Blumenau.\n</p>\n<p><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span></span></span></span></span></span></strong>\n</p>\n<p>Portf\u00f3lio: <a href=\"https://www.facebook.com/waleskaruschelart/\">https://www.facebook.com/waleskaruschelart/</a>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><a href=\"https://www.facebook.com/waleskaruschelart/\"></a><strong>5. Alex Guenther:</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/156564/05_Art_Alex_Guenther.jpg\"></strong>\n</p>\n<p \"=\"\">Quadrinista, Ilustrador, designer gr\u00e1fico e publicit\u00e1rio, conta com diversas revistas independentes editadas com o apoio das Leis de Incentivo a cultura, contextualizando o resgate cultural do Vale do Itaja\u00ed. Criador da Revista em Quadrinhos Catacomics e do 1\u00ba Catarina Comix. J\u00e1 produziu revista em quadrinhos para a APAE de Blumenau, ilustrou edi\u00e7\u00f5es da revista Trick Nick para Rovitex, trabalha regularmente em ilustra\u00e7\u00e3o e edi\u00e7\u00e3o de livros infantis, adultos, capas e personagens para a ind\u00fastria. Realizou as duas primeiras hist\u00f3rias em quadrinhos do Brasil a falar sobre a hist\u00f3ria da cerveja. Portf\u00f3lio: <a href=\"http://www.alexguenther.com/\">http://www.alexguenther.com</a>\n</p>\n<p style=\"text-decoration-line: line-through;\"><br>\n</p>\n<p \"=\"\"><strong>6. Rodrigo Tramonte</strong><span class=\"redactor-invisible-space\" style=\"text-decoration-line: line-through;\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-decoration-line: line-through;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/156565/05_Art_Rodrigo.jpg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span>\n</p>\n<p \"=\"\">Formado em Artes Visuais e P\u00f3s-Graduado em Produ\u00e7\u00e3o Multim\u00eddia. Cartunista e caricaturista profissional, especializado na cria\u00e7\u00e3o de desenhos digitais em eventos.  Teve trabalhos selecionados em eventos como o 11\u00ba Sal\u00e3o Universit\u00e1rio de Humor de Piracicaba (2003), Anima Mundi Celular (2007 e 2008), 27\u00ba Sal\u00e3o Internacional de Humor do Piau\u00ed (2010) e 1\u00aa Mostra de Humor de Jaragu\u00e1 do Sul (2010), com o 1 \u00ba lugar na categoria Charge. Trabalha com cria\u00e7\u00e3o de personagens, editorial, quadrinhos, storyboards, humor, cartoon e caricaturas. Seu trabalho mais reconhecido foi o livro com quadrinhos Humor Azul que conquistou o Brasil todo, tratando o tema do Autismo, com muito bom humor.\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span>\n</p>\n<p>Portf\u00f3lio: <a href=\"http://www.rodrigotramonte.com/\">http://www.rodrigotramonte.com/</a>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong><strong>7. \u00c1lvaro Telles</strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/156566/05_Art_Alvaro.jpg\"></strong>\n</p>Ilustrador freelance, apaixonado por criar mundos e contar hist\u00f3rias atrav\u00e9s de desenhos, quadrinhos e anima\u00e7\u00f5es.   Portf\u00f3lio: <a href=\"https://www.behance.net/alvaro_ilustras\">https://www.behance.net/alvaro_ilustras</a>\n<p style=\"text-decoration-line: line-through;\"><br>\n</p>\n<p \"=\"\"><span class=\"redactor-invisible-space\" \"=\"\"><strong>8. Alice Monstrinho</strong><span class=\"redactor-invisible-space\" style=\"text-decoration-line: line-through;\"><br></span></span>\n</p>\n<p style=\"text-decoration-line: line-through;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/156567/05_Art_Alice_Mattosinho.jpg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span></span>\n</p>\n<p \"=\"\">Graduada em Design de Jogos, trabalha como desenhista de jogos, quadrinhos, ilustra\u00e7\u00e3o e cria\u00e7\u00e3o de personagens. Palestrante em eventos, professora de desenho de personagens e outras disciplinas no SENAI Florian\u00f3polis. Criadora da empresa Rebel Hound Studios e da Hist\u00f3ria em Quadrinhos Bad Omen 01 e Bad Omen 02.\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p>Portf\u00f3lio: <a href=\"http://rebelhound.weebly.com/\">http://rebelhound.weebly.com/</a>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong>9. Chicolam</strong><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/156568/05_Art_Chico.jpg\">\n</p>Designer Gr\u00e1fico, Mestre em Educa\u00e7\u00e3o Ambiental, professor, quadrinista, animador e ambientalista. Teve v\u00e1rias participa\u00e7\u00f5es em festivais de anima\u00e7\u00e3o e v\u00eddeo ligados ao meio ambinte. A anima\u00e7\u00e3o \u2018O Menino Caranguejo\u2019 conquistou o 2\u00ba Lugar na Categoria Anima Mundi Web em 2004, 2\u00ba Lugar com a anima\u00e7\u00e3o \u2018Consumismo\u2019, no Anima Serra 2007 (Festival de Anima\u00e7\u00e3o de Teres\u00f3polis, RJ), 1\u00ba Lugar com a anima\u00e7\u00e3o \u2018Escolha Viver sem Drogas\u2019 no Anima Serra 2008, 24\u00ba Pr\u00eamio \u00c2ngelo Agostini e 20\u00ba HQ Mix como melhor publica\u00e7\u00e3o independente em 2008 com a HQ Menino Caranguejo n\u00ba1. Criador do Instituto Menino Caranguejo.  Portf\u00f3lio: <a href=\"http://www.meninocaranguejo.com/\">http://www.meninocaranguejo.com</a>\n<p><a href=\"http://www.meninocaranguejo.com/\"></a><strong>10. Alexandre Beck:</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/156569/05_Art_Alexandre_Beck.jpg\"></strong>\n</p>Agr\u00f4nomo, publicit\u00e1rio e ilustrador profissional. Criador do personagem Armandinho, personagem que ficou famoso atrav\u00e9s do Jornal Di\u00e1rio Catarinense e em sua fanpage no Facebook, com mais de 135 mil seguidores. O personagem Armandinho que faz travessuras como o Calvin e contesta o mundo como a Mafalda faz grande sucesso de p\u00fablico e teve diversos livros com milhares de tirinhas.   Portf\u00f3lio: <a href=\"https://tirasarmandinho.tumblr.com/\">https://tirasarmandinho.tumblr.com/</a>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong><strong>11. Mauricio Loureiro Paiva</strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></strong>\n</p>\n<p><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/156570/05_Art_Mauricio.jpg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span></strong>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Graduado em Design Gr\u00e1fico, trabalha com design, fotografia, desenhista de quadrinhos e ilustra\u00e7\u00e3o. Professor de desenho de personagens, quadrinhos, ilustra\u00e7\u00e3o e outras disciplinas no SENAI Florian\u00f3polis. Criador da hist\u00f3ria em quadrinhos Fad\u00f3lico, inspirada na hist\u00f3ria de Franklin Cascaes.  Saiba Mais: <a href=\"http://mauriciopaiva.carbonmade.com/\">http://mauriciopaiva.carbonmade.com/</a><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/156572/05_tit_Alguns_Desenhos.jpg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span></span>\n</p>\n<p>Segue abaixo algumas p\u00e1ginas de demonstra\u00e7\u00e3o do miolo da revista em quadrinhos Super Contos da Ilha, feita pelos artistas citados anteriormente.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/156573/03.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/156574/pagina_cigana_02.jpg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/156575/06_tit_Cronograma.jpg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span>\n</p>\n<p><strong>Ok Convite Artistas e Grupo Facebook: </strong>12/2016 a<strong> </strong>03/2018<strong> </strong>\n</p>\n<p><strong>Ok Cria\u00e7\u00e3o da Capa e Contratos: </strong>at\u00e9<strong> </strong>04/2018<strong> </strong>\n</p>\n<p><strong>Ok Ideias Contos e Argumentos: </strong>at\u00e9 03/2018<strong> </strong>\n</p>\n<p><strong>Ok Rascunhos P\u00e1ginas Contos: </strong>04/2018<strong> </strong>\n</p>\n<p><strong>Ok Lan\u00e7amento Catarse: </strong>04/2018 no Evento ComicCon Floripa 2018\n</p>\n<p><strong>Deadline Campanha Catarse:</strong><strong> </strong>at\u00e9 06/2018\n</p>\n<p><strong>Divulga\u00e7\u00e3o Revista: </strong>08/2018<span class=\"redactor-invisible-space\"> no Evento Wasabi Show 2018<br></span>\n</p>\n<p><strong>Desenhos P\u00e1ginas Contos: </strong>at\u00e9 10/2018<strong> </strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/156853/13_CRONOGRAMA.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Lan\u00e7amento de Entrega em SC:</strong> 11/2018 Em eventos da regi\u00e3o.<br>\n</p>\n<p><strong>Produ\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica: </strong>at\u00e9 11/2018<strong></strong>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span>\n</p>\n<p><strong>Entrega do Impresso em SC</strong> \u2013 at\u00e9 01/2019 No Evento Desenhe Aqui e outros eventos da regi\u00e3o.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/156576/07_tit_Entrega.jpg\"><br>\n</p>\n<p><strong>= Distribui\u00e7\u00e3o - Entrega em domic\u00edlio, envio pelo Correio: </strong>01/2019\n</p>\n<p><strong>= Lan\u00e7amento Impresso em SP:</strong> 12/2019 - Comic Con Experience (em S\u00e3o Paulo/SP). Se atingir a meta 9k.<br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/156577/08_tit_Como_Apoio.jpg\">\n</p>Entre no site <a href=\"http://www.catarse.me/\">www.catarse.me</a>, busque o projeto<strong> Super Contos da Ilha.\n<p><a href=\"https://www.catarse.me/supercontosdailha\">http://www.catarse.me/supercontosdailha</a>\n</p></strong>\n<p><br>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/156578/09_tit_Gostei.jpg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span>\n</p>\n<p>Escolha o valor que achar conveniente para apoiar, de acordo com a recompensa que achar mais interessante.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/156854/10_tit_Recompensas.jpg\">\n</p>Veja um resumo dos kits recompensa (brindes) abaixo \\/ e escolha o kit recompensa que achar mais interessante, na barra lateral a direita. &gt;&gt;&gt;\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/156855/Brindes.jpg\">\n</p>Recompensas para Super Leitores:\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/156856/Rec_Fan_01_10.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/156857/Rec_Fan_02_20.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/156858/Rec_Fan_03_30.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/156859/Rec_Fan_04_50.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/156860/Rec_Fan_05_70.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/156861/Rec_Fan_06_100.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/156862/Rec_Fan_07_150.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/156863/Rec_Resumo_Leitores.jpg\">\n</p>Recompensas para Empresas Anjo:\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/156864/Rec_Anjo_01_200.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/156866/Rec_Anjo_02_400.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/156867/Rec_Anjo_03_900.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/156868/Rec_Anjo_04_Escola_400.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/156869/Rec_Anjo_05_Escola_02_600.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/156870/Rec_Anjo_06_Escola_1000.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/156871/Rec_Anjo_07_Evento_Entrega_1200.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/156872/Rec_Resumo_Anjos.jpg\">\n</p>\n<p>Voc\u00ea \u00e9 empres\u00e1rio? Empresas Anjo podem apoiar a Revista em Quadrinhos Super Contos da Ilha, com patroc\u00ednios de espa\u00e7os publicit\u00e1rios. Para facilitar a visualiza\u00e7\u00e3o das Recompensas das Empresas Anjo foi feita a imagem a seguir.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/159533/SC_Publicidades_WEB.jpg\">\n</p>\n<p>Empresas podem apoiar a revista e ganhar recompensas. Mais detalhes no site: <a href=\"http://www.catarse.me/supercontosdailha\">http://www.catarse.me/supercontosdailha</a>\n</p>\n<p>N\u00e3o tem empresa? Ajudem a divulgar (curtindo e compartilhando) esses pacotes de apoio para Empresas Anjo para conhecidos, familiares e amigos.\n</p><br>\n<p>V\u00eddeo Promocional no Youtube:\n</p>\n<p>\n\t<iframe width=\"500\" height=\"281\" src=\"//www.youtube.com/embed/GaO5Vw2AWjs\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"\">\n\t</iframe><br>\n</p>\n<p>Entre na fanpage Oficial da Super Contos da Ilha: <a href=\"https://www.facebook.com/pg/Super-Contos-da-Ilha-2195936587300921/posts/?ref=page_internal\">https://www.facebook.com/pg/Super-Contos-da-Ilha-2...</a>\n</p>\n<p>#SUPERCONTOSDAILHA, #Floripa, #SANTACATARINA, #CCFloripa, #vaitamassa, #ccfloripa, #ccfloripa2018, #HQSC01, #floripa, #florianopolis, #ilhadamagia #floripando\n</p>", "permalink": "supercontosdailha", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/GaO5Vw2AWjs", "video_url": "https://youtu.be/GaO5Vw2AWjs", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/76142/01_Miniatura_Catarse.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/76142/project_thumb_thumb_01_Miniatura_Catarse.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/76142/project_thumb_small_01_Miniatura_Catarse.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/76142/project_thumb_large_01_Miniatura_Catarse.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/76142/project_thumb_video_cover_01_Miniatura_Catarse.jpg", "progress": 119.697265625, "pledged": 8335.358708732287, "total_contributions": 75, "total_contributors": 71, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2018-06-28T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2018-06-27T23:59:59.999999", "online_date": "2018-04-28T05:38:05.169583", "zone_online_date": "2018-04-28T02:38:05.169583", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 35, "address": {"city": "Florian\u00f3polis", "state_acronym": "SC", "state": "Santa Catarina"}, "user": {"id": 682592, "name": "DImitre Camargo Martins", "public_name": "DImitre Camargo Martins"}, "reminder_count": 20, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 35, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "conto,Cultura,Quadrinhista,quadrinho,revista", "city_id": 4504, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "623558da-99c5-4677-8431-1af7a43ee1b9", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "about_txt": "O que \u00e9? A Revista em Quadrinhos Super Contos da Ilha foi motivada e inspirada em Franklin Cascaes. A revista em quadrinhos resgata a arte, a cultura e o folclore da Ilha de Santa Catarina. Contempla diversos personagens ic\u00f4nicos, lugares folcl\u00f3ricos, culin\u00e1ria t\u00edpica, fauna, etc, tais como o pescador, a bruxa, o boitat\u00e1, a rendeira, o lobisomem, em locais conhecidos como a ponte, a lagoa, a beiramar, a praia, dentre outras surpresas. Cada conto possui 06 p\u00e1ginas, totalizando uma revista em quadrinhos de 60 p\u00e1ginas. O mix dessa revista \u00e9 composto por contos de artistas de Santa Catarina, com temas e g\u00eaneros variados.  Esta revista em quadrinhos foi lan\u00e7ada no site: http://www.catarse.me/supercontosdailha/ Tema: Contos independentes e autorais com diversos cen\u00e1rios, ilh\u00e9us, flora, fauna, personagens da regi\u00e3o sob um g\u00eanero escolhido pelos pr\u00f3prios artistas, de acordo com sua vis\u00e3o particular e \u00fanica. Classifica\u00e7\u00e3o Indicativa: Leitura sugerida para maiores de 14 anos anos (sem qualquer conte\u00fado expl\u00edcito ou inadequado \u00e0 idade). Detalhes Gerais da Revista em Quadrinhos: Capa: Logomarca, Cabe\u00e7alho. Verso Capa: Patrocinador. Folha de Rosto: T\u00edtulo, nome artistas Verso Folha de Rosto: Ficha Catalogr\u00e1fica e Copyright. Miolo: 10 Contos de 6 p\u00e1ginas. \u00daltima P\u00e1gina: Foto e Minibiografia 11 artistas Contracapa: Hist\u00f3rico do projeto SC, C\u00f3digo de Barras - ISBN... Verso Contracapa: Patrocinadores e Apoiadores. A Revista - Material: Tamanho: Formato padr\u00e3o americano (com o tamanho da p\u00e1gina fechada de 17cm x 26cm) Capa: 01 folha aberta (= 04 p\u00e1ginas) Papel Couch\u00e9 Fosco 250g, 4x4 cores (Colorida), verniz localizado (1x0) Brilho P\u00e1gina Fechada 17cm x 26cm, Folha Aberta 34,5cm (0,5 lombada quadrada) x 26 cm = Miolo: 16 folhas abertas (= 64 p\u00e1ginas) Papel Couch\u00e9 Brilho 90g, 1x1 cores (PB - Preto e Branco) P\u00e1gina Fechada 17cm x 26cm, Folha Aberta 34cm x 26 cm Acabamento: Dobra, Vinco, Cola, Refile, Lombada Quadrada (Vinco capa\n0,7cm, Lombada 0,5cm) Arte Capa: Desenho por Binho Rob: Design e coloriza\u00e7\u00e3o por DimiArts. Artistas dos Contos: A SC 01 est\u00e1 sendo produzida por 11 artistas de Santa Catarina. Com Alex Guenther, Alice Grosseman Mattosinho, Waleska KR, Rodrigo Tramonte, Chico Lam, Mauricio Loureiro Paiva, Alexandre Beck, D\u00b4Imitre Camargo Martins, Binho Rob, Davi Leon Dias, \u00c1lvaro Telles Rodrigues. 1. Dimi Arts: Publicit\u00e1rio, p\u00f3s-graduado em Artes Visuais e com MBI (Master of Business Inovation) em Inova\u00e7\u00e3o na Educa\u00e7\u00e3o. Trabalha profissionalmente como diretor de arte, desenhista de quadrinhos, ilustra\u00e7\u00e3o, anima\u00e7\u00e3o e jogos. Criador da empresa DimiArts e artista da hist\u00f3ria em quadrinhos Catacomics 01 e Catacomics 03. Co-criador do jogo Catarininha e o Cinema Infantil e do jogo Cambirela Adventure. Curador de diversas exposi\u00e7\u00f5es de arte e criador de eventos como a Semana da Anima\u00e7\u00e3o SENAI, Game Day SENAI e o Dia Mundial do Desenhista. Professor de desenho de personagens, cen\u00e1rios, anima\u00e7\u00e3o e diversas disciplinas no SENAI Florian\u00f3polis. Criador do Jogo e da Hist\u00f3ria em Quadrinhos Super Contos da Ilha. Portf\u00f3lio: https://dimiarts.deviantart.com/gallery/ 2. Binho Rob: Robson Cardoso \u00e9 desenhista freelancer, autoditada, ilustrador e quadrinista profissional. Dentre diversas empresas j\u00e1 trabalhou por bastante tempo na Empresa Exa World, com diferentes estilos de tra\u00e7o. Seu foco no momento s\u00e3o desenhos sombreados realistas, feitos \u00e0 l\u00e1pis. Os detalhes e as express\u00f5es chamam bastante a aten\u00e7\u00e3o em seu desenho, com um tra\u00e7o caracter\u00edstico e marcante. Portf\u00f3lio: https://www.instagram.com/binhooart/ 3. Davi Leon Designer gr\u00e1fico, ilustrador e quadrinista profissional que trabalha no SENAI Florian\u00f3polis e ilustra para o mercado americano de quadrinhos. Artista do Jogo Her\u00f3is e Batalhas, criador da hist\u00f3ria em quadrinhos Night Hunters e mais recentemente desenhista do quadrinho americano ABERRANT, da editora Action Lab Comics. Portf\u00f3lio: https://www.behance.net/davizera 4. Waleska Ruschel Formada em Artes Visuais, \u00e9 professora de Ilustra\u00e7\u00e3o e Anima\u00e7\u00e3o, desenhista, animadora, storyboarder e quadrinista. Criadora da revista em quadrinhos N\u00edvel Zero, pela Editora Estronho, Co-criadora do jogo Catarininha e o Cinema Infantil e mais recentemente da s\u00e9rie de desenho animado Tuca o Mestre Cuca, Co-produ\u00e7\u00e3o com o Belli Studio, para a TV Furb de Blumenau. Portf\u00f3lio: https://www.facebook.com/waleskaruschelart/ 5. Alex Guenther: Quadrinista, Ilustrador, designer gr\u00e1fico e publicit\u00e1rio, conta com diversas revistas independentes editadas com o apoio das Leis de Incentivo a cultura, contextualizando o resgate cultural do Vale do Itaja\u00ed. Criador da Revista em Quadrinhos Catacomics e do 1\u00ba Catarina Comix. J\u00e1 produziu revista em quadrinhos para a APAE de Blumenau, ilustrou edi\u00e7\u00f5es da revista Trick Nick para Rovitex, trabalha regularmente em ilustra\u00e7\u00e3o e edi\u00e7\u00e3o de livros infantis, adultos, capas e personagens para a ind\u00fastria. Realizou as duas primeiras hist\u00f3rias em quadrinhos do Brasil a falar sobre a hist\u00f3ria da cerveja. Portf\u00f3lio: http://www.alexguenther.com 6. Rodrigo Tramonte Formado em Artes Visuais e P\u00f3s-Graduado em Produ\u00e7\u00e3o Multim\u00eddia. Cartunista e caricaturista profissional, especializado na cria\u00e7\u00e3o de desenhos digitais em eventos.  Teve trabalhos selecionados em eventos como o 11\u00ba Sal\u00e3o Universit\u00e1rio de Humor de Piracicaba (2003), Anima Mundi Celular (2007 e 2008), 27\u00ba Sal\u00e3o Internacional de Humor do Piau\u00ed (2010) e 1\u00aa Mostra de Humor de Jaragu\u00e1 do Sul (2010), com o 1 \u00ba lugar na categoria Charge. Trabalha com cria\u00e7\u00e3o de personagens, editorial, quadrinhos, storyboards, humor, cartoon e caricaturas. Seu trabalho mais reconhecido foi o livro com quadrinhos Humor Azul que conquistou o Brasil todo, tratando o tema do Autismo, com muito bom humor. Portf\u00f3lio: http://www.rodrigotramonte.com/ 7. \u00c1lvaro Telles Ilustrador freelance, apaixonado por criar mundos e contar hist\u00f3rias atrav\u00e9s de desenhos, quadrinhos e anima\u00e7\u00f5es.   Portf\u00f3lio: https://www.behance.net/alvaro_ilustras 8. Alice Monstrinho Graduada em Design de Jogos, trabalha como desenhista de jogos, quadrinhos, ilustra\u00e7\u00e3o e cria\u00e7\u00e3o de personagens. Palestrante em eventos, professora de desenho de personagens e outras disciplinas no SENAI Florian\u00f3polis. Criadora da empresa Rebel Hound Studios e da Hist\u00f3ria em Quadrinhos Bad Omen 01 e Bad Omen 02. Portf\u00f3lio: http://rebelhound.weebly.com/ 9. Chicolam Designer Gr\u00e1fico, Mestre em Educa\u00e7\u00e3o Ambiental, professor, quadrinista, animador e ambientalista. Teve v\u00e1rias participa\u00e7\u00f5es em festivais de anima\u00e7\u00e3o e v\u00eddeo ligados ao meio ambinte. A anima\u00e7\u00e3o \u2018O Menino Caranguejo\u2019 conquistou o 2\u00ba Lugar na Categoria Anima Mundi Web em 2004, 2\u00ba Lugar com a anima\u00e7\u00e3o \u2018Consumismo\u2019, no Anima Serra 2007 (Festival de Anima\u00e7\u00e3o de Teres\u00f3polis, RJ), 1\u00ba Lugar com a anima\u00e7\u00e3o \u2018Escolha Viver sem Drogas\u2019 no Anima Serra 2008, 24\u00ba Pr\u00eamio \u00c2ngelo Agostini e 20\u00ba HQ Mix como melhor publica\u00e7\u00e3o independente em 2008 com a HQ Menino Caranguejo n\u00ba1. Criador do Instituto Menino Caranguejo.  Portf\u00f3lio: http://www.meninocaranguejo.com 10. Alexandre Beck: Agr\u00f4nomo, publicit\u00e1rio e ilustrador profissional. Criador do personagem Armandinho, personagem que ficou famoso atrav\u00e9s do Jornal Di\u00e1rio Catarinense e em sua fanpage no Facebook, com mais de 135 mil seguidores. O personagem Armandinho que faz travessuras como o Calvin e contesta o mundo como a Mafalda faz grande sucesso de p\u00fablico e teve diversos livros com milhares de tirinhas.   Portf\u00f3lio: https://tirasarmandinho.tumblr.com/ 11. Mauricio Loureiro Paiva Graduado em Design Gr\u00e1fico, trabalha com design, fotografia, desenhista de quadrinhos e ilustra\u00e7\u00e3o. Professor de desenho de personagens, quadrinhos, ilustra\u00e7\u00e3o e outras disciplinas no SENAI Florian\u00f3polis. Criador da hist\u00f3ria em quadrinhos Fad\u00f3lico, inspirada na hist\u00f3ria de Franklin Cascaes.  Saiba Mais: http://mauriciopaiva.carbonmade.com/ Segue abaixo algumas p\u00e1ginas de demonstra\u00e7\u00e3o do miolo da revista em quadrinhos Super Contos da Ilha, feita pelos artistas citados anteriormente. Ok Convite Artistas e Grupo Facebook: 12/2016 a 03/2018 Ok Cria\u00e7\u00e3o da Capa e Contratos: at\u00e9 04/2018 Ok Ideias Contos e Argumentos: at\u00e9 03/2018 Ok Rascunhos P\u00e1ginas Contos: 04/2018 Ok Lan\u00e7amento Catarse: 04/2018 no Evento ComicCon Floripa 2018 Deadline Campanha Catarse: at\u00e9 06/2018 Divulga\u00e7\u00e3o Revista: 08/2018 no Evento Wasabi Show 2018 Desenhos P\u00e1ginas Contos: at\u00e9 10/2018 Lan\u00e7amento de Entrega em SC: 11/2018 Em eventos da regi\u00e3o. Produ\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica: at\u00e9 11/2018 Entrega do Impresso em SC \u2013 at\u00e9 01/2019 No Evento Desenhe Aqui e outros eventos da regi\u00e3o. = Distribui\u00e7\u00e3o - Entrega em domic\u00edlio, envio pelo Correio: 01/2019 = Lan\u00e7amento Impresso em SP: 12/2019 - Comic Con Experience (em S\u00e3o Paulo/SP). Se atingir a meta 9k. Entre no site www.catarse.me , busque o projeto Super Contos da Ilha. http://www.catarse.me/supercontosdailha Escolha o valor que achar conveniente para apoiar, de acordo com a recompensa que achar mais interessante. Veja um resumo dos kits recompensa (brindes) abaixo \\/ e escolha o kit recompensa que achar mais interessante, na barra lateral a direita. >>> Recompensas para Super Leitores: Recompensas para Empresas Anjo: Voc\u00ea \u00e9 empres\u00e1rio? Empresas Anjo podem apoiar a Revista em Quadrinhos Super Contos da Ilha, com patroc\u00ednios de espa\u00e7os publicit\u00e1rios. Para facilitar a visualiza\u00e7\u00e3o das Recompensas das Empresas Anjo foi feita a imagem a seguir. Empresas podem apoiar a revista e ganhar recompensas. Mais detalhes no site: http://www.catarse.me/supercontosdailha N\u00e3o tem empresa? Ajudem a divulgar (curtindo e compartilhando) esses pacotes de apoio para Empresas Anjo para conhecidos, familiares e amigos. V\u00eddeo Promocional no Youtube: Entre na fanpage Oficial da Super Contos da Ilha: https://www.facebook.com/pg/Super-Contos-da-Ilha-2... #SUPERCONTOSDAILHA, #Floripa, #SANTACATARINA, #CCFloripa, #vaitamassa, #ccfloripa, #ccfloripa2018, #HQSC01, #floripa, #florianopolis, #ilhadamagia #floripando"}, "user": {"id": 682592, "common_id": "00c7400b-8e0d-4254-94f1-23a99c056551", "name": "DImitre Camargo Martins", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/682592/thumb_avatar_21752347_1426773470709198_2427034288629952647_n.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/supercontosdailha/", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 10, "total_published_projects": 2, "links": [{"id": 22831, "link": "http://dimiarts.blogspot.com.br/"}], "follows_count": 2, "followers_count": 23, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2016-11-30T17:59:47.542032", "about_html": "<p>D\u00b4Imitre Camargo Martins \u00e9 um profissional de comunica\u00e7\u00e3o, graduado em Publicidade e Propaganda, com duas p\u00f3s-gradua\u00e7\u00f5es: Especializa\u00e7\u00e3o em Artes Visuais e Especializa\u00e7\u00e3o em MBI - Master of Business Innovation em Educa\u00e7\u00e3o para o Profissional do Futuro. H\u00e1 mais de 15 anos trabalha em empresas de comunica\u00e7\u00e3o como BZZ Multicomunica\u00e7\u00e3o, DIMIARTS e SENAIsc. Fez dire\u00e7\u00e3o de arte, ilustra\u00e7\u00e3o e arte-final para clientes como Est\u00e1cio de S\u00e1, INPI, Schincariol, Cost\u00e3o do Santinho e SENAI. Fez diversos cursos, por todo Brasil (no Rio Grande do Sul, Paran\u00e1, S\u00e3o Paulo, Rio de Janeiro, Goi\u00e1s e Minas Gerais) durante sua carreira.<br><br>Em 2010 (no meio de 4000 candidatos numa sele\u00e7\u00e3o nacional) ficou entre os 40 primeiros do pa\u00eds e entrou no curso de Desenho Animado AnimaEdu ministrado pelo est\u00fadio da Otto Desenhos Animados-RS. Em 2011 e 2012 foi criador e curador da ExpoArte HQCON e foi um dos 08 artistas selecionados no Estado para participar da primeira revista em quadrinhos colaborativa de Santa Catarina, a revista CATACOMICS 01. \u00c9 co-criador de jogos regionais, tais como \"Cambirela Adventure\" (uma aventura na neve da Palho\u00e7a) em 2013 e o jogo \"Catarininha e o Cinema Infantil\" em 2015.<br><br>Hoje trabalha no SENAI Florian\u00f3polis, onde j\u00e1 atuou como Ilustrador, Supervisor de Ilustra\u00e7\u00e3o, Professor de Desenho e Anima\u00e7\u00e3o, Coordenador de Curso, al\u00e9m de atuar como profissional de Pesquisa e Inova\u00e7\u00e3o. Atualmente \u00e9 Professor de desenho, anima\u00e7\u00e3o e ilustra\u00e7\u00e3o, Instrutor da Olimp\u00edada do Conhecimento na Ocupa\u00e7\u00e3o Design Gr\u00e1fico e \u00e9 Orientador T\u00e9cnico respons\u00e1vel pela cria\u00e7\u00e3o de novos cursos no Segmento Artes Visuais, Produ\u00e7\u00e3o Cultural e Design.<br><br>Fez o segmento da ind\u00fastria criativa ser importante no SENAI e na regi\u00e3o, onde de 2010 at\u00e9 hoje ajudou a ampliar o n\u00famero de cursos ofertados no SENAI, de 01 para mais de 30 cursos, at\u00e9 o momento. Criou os eventos Semana de Anima\u00e7\u00e3o SENAI (que envolveu 400 pessoas) e o evento Game Day SENAI (que envolveu 550 pessoas). Al\u00e9m incentivar e trazer eventos externos para o SENAI, tais como EPITC - Encontro Catarinense de Produtores de Cinema, DIA Internacional da Anima\u00e7\u00e3o, Bienal Brasileira de Design, Catarina Criativa e o Rio ContentLab. \u00c9 criador da Revista em Quadrinhos SUPER CONTOS DA ILHA DE SANTA CATARINA, que ser\u00e1 lan\u00e7ada agora em 2018.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "DImitre Camargo Martins", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 142648, "project_id": 76142, "description": "4)\tPara R$ 50 - Amigo da SUPER CONTOS\n\u2022\tNome, agradecimento no Facebook e no Blog;\n\u2022\t01 Revista Impressa da Super Contos 01 (Frete Incluso) autografada;\n\u2022\tMarcador de p\u00e1ginas com Arte Tem\u00e1tica (Tirinha)\n\u2022\tPostal com Arte Tem\u00e1tica;\n\u2022\tAdesivo com Arte Tem\u00e1tica;\n\u2022\t01 Mini P\u00f4ster A5 com Arte Tem\u00e1tica;\n\u2022\tCard Especial 01 do Jogo Super Contos;\n\u2022\tNome na revista a partir da Meta 9K.\n", "minimum_value": 68.00488462700731, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2019-01-02T00:43:12", "updated_at": "2018-04-28T01:47:25.697047", "paid_count": 11, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 7340032, "title": "Amigo da SUPER CONTOS", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "400f67a9-c0b5-4da0-9515-88a7c97e9d47", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}