{"detail": {"project_id": 76257, "id": 76257, "user_id": 125133, "name": "Artur e os medos - vol.2", "headline": "Artur est\u00e1 de volta e com muitas confus\u00f5es. O que voc\u00ea faria se pudesse falar com seus medos?", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/157080/orcamento1.jpg\">\n</p>", "goal": 5428.99054488553, "about_html": "<p>     Para quem ainda n\u00e3o conhece o Artur, ele \u00e9 um menino de seis anos que tem a capacidade de conversar com os seus medos, que aparecem em forma de monstros. No primeiro \u00e1lbum conhecemos dois medos: o Luiz, uma gosma roxa, e o Bruno, que mais parece uma almofadinha com chifre. Nesta continua\u00e7\u00e3o mais um medo - o \u00faltimo! - ser\u00e1 apresentado.\n</p>\n<p>     O \u00e1lbum \u00e9 uma com\u00e9dia dram\u00e1tica que trata de assuntos delicados como inseguran\u00e7a, perda e depress\u00e3o com abordagem l\u00fadica e mensagem positiva. O lan\u00e7amento do primeiro volume foi na Comic Con Experience de 2017 em S\u00e3o Paulo e, desde ent\u00e3o, foi elogiado por professores e psic\u00f3logos. A classifica\u00e7\u00e3o da publica\u00e7\u00e3o \u00e9 infantil, mas leitores de todas as idades se divertem.\n</p>\n<p>O \u00e1lbum ter\u00e1 capa preto e branco em papel triplex 250g, miolo tamb\u00e9m preto e branco em papel couch\u00e9 fosco 115g, 96 p\u00e1ginas, 21x14 cm e lombada quadrada. O \u00e1lbum tamb\u00e9m conta com galeria de artistas convidados.<br>\n</p>\n<p>Voc\u00ea j\u00e1 parou para pensar como seria conversar com os seus medos? O \u00e1lbum prop\u00f5e discutir de forma leve como podemos encarar nossas dificuldades.\n</p>\n<p>Abaixo algumas tiras:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/157063/pag_catarse1a.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/157065/pag_catarse2a.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/157066/pag_catarse3a.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/157067/pag4.jpg\">\n</p>", "permalink": "artureosmedosvolume2", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/76257/catarse_capa_2.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/76257/project_thumb_thumb_catarse_capa_2.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/76257/project_thumb_small_catarse_capa_2.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/76257/project_thumb_large_catarse_capa_2.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/76257/project_thumb_video_cover_catarse_capa_2.jpg", "progress": 53.5, "pledged": 2904.5099415137583, "total_contributions": 43, "total_contributors": 40, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2018-07-21T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2018-07-20T23:59:59.999999", "online_date": "2018-05-01T22:57:01.810162", "zone_online_date": "2018-05-01T19:57:01.810162", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 80, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 80, "unit": "days"}, "posts_count": 8, "address": {"city": "Rio de Janeiro", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 125133, "name": "Felipe Ribeiro Campos", "public_name": "Felipe Ribeiro Campos"}, "reminder_count": 13, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 8, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Com\u00e9dia,crian\u00e7a,Infantojuvenil,quadrinhos,Tirinhas", "city_id": 3662, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "2eb49e1f-a900-4671-9175-29676bc44d69", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "about_txt": "Para quem ainda n\u00e3o conhece o Artur, ele \u00e9 um menino de seis anos que tem a capacidade de conversar com os seus medos, que aparecem em forma de monstros. No primeiro \u00e1lbum conhecemos dois medos: o Luiz, uma gosma roxa, e o Bruno, que mais parece uma almofadinha com chifre. Nesta continua\u00e7\u00e3o mais um medo - o \u00faltimo! - ser\u00e1 apresentado. O \u00e1lbum \u00e9 uma com\u00e9dia dram\u00e1tica que trata de assuntos delicados como inseguran\u00e7a, perda e depress\u00e3o com abordagem l\u00fadica e mensagem positiva. O lan\u00e7amento do primeiro volume foi na Comic Con Experience de 2017 em S\u00e3o Paulo e, desde ent\u00e3o, foi elogiado por professores e psic\u00f3logos. A classifica\u00e7\u00e3o da publica\u00e7\u00e3o \u00e9 infantil, mas leitores de todas as idades se divertem. O \u00e1lbum ter\u00e1 capa preto e branco em papel triplex 250g, miolo tamb\u00e9m preto e branco em papel couch\u00e9 fosco 115g, 96 p\u00e1ginas, 21x14 cm e lombada quadrada. O \u00e1lbum tamb\u00e9m conta com galeria de artistas convidados. Voc\u00ea j\u00e1 parou para pensar como seria conversar com os seus medos? O \u00e1lbum prop\u00f5e discutir de forma leve como podemos encarar nossas dificuldades. Abaixo algumas tiras:"}, "user": {"id": 125133, "common_id": "4da3ee4a-53d1-437b-baf7-3207c8a6d07f", "name": "Felipe Ribeiro Campos", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/125133/thumb_avatar_foto_perfil_Felipe_Campos.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/felipe.campos.106", "twitter_username": "Campos_Felipe", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 39, "total_published_projects": 6, "links": [{"id": 324, "link": "https://www.flickr.com/photos/camposfelipe/sets/"}, {"id": 325, "link": "http://www.mardeideias.com.br/destaques/excursao-ao-parque-do-terror.html"}], "follows_count": 2, "followers_count": 48, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2013-01-29T03:28:37.997172", "about_html": "<p>Aquarelista com trabalho voltado para ilustra\u00e7\u00e3o infantil, Felipe Campos \u00e9 graduado em Gravura, especialista em literatura infantil e juvenil - ambos os cursos ministrados pela UFRJ (Universidade Federal do Rio de Janeiro) - e mestrando em Teoria da literatura e Literatura comparada pela UERJ (Universidade Estadual do Rio de Janeiro). Pesquisa v\u00e1rios  monstros assustadores e elementos de terror em literatura e ilustra\u00e7\u00e3o para crian\u00e7as e jovens leitores, tendo como suas principais refer\u00eancias contos de fadas, lendas e estudos sobre o medo.<br>Membro da Associa\u00e7\u00e3o de Escritores e Ilustradores de Literatura Infantil e Juvenil (AEILIJ), em 2010, ilustrou o primeiro livro infantil, <em>A lenda do lago negro</em> (CEditora). A partir da\u00ed, dedicou-se a livros para crian\u00e7as e jovens. Tamb\u00e9m ilustrou os livros <em>Beb\u00ea Au\u00ea</em> (Editora Multifoco, 2011), <em>Tem um Juve no meu lustre</em> (Duna Dueto, 2012), <em>Tempo de inf\u00e2ncia</em> (Mar de Ideias Navega\u00e7\u00e3o Cultural, 2013), <em>Menina Melina</em> e <em>Na asas da imagina\u00e7\u00e3o</em> (InVerso, 2014), <em>Os monstros s\u00e3o um povo engra\u00e7ado</em> (Duna Dueto, 2014) e <em>Excurs\u00e3o ao Parque do Terror</em> (Mar de Ideias Navega\u00e7\u00e3o Cultural , 2014). Em 2015 escreveu e ilustrou <em>O pequeno caderno de pesadelos </em>(Mar de Ideias Navega\u00e7\u00e3o Cultural), livro que tem proposta de intera\u00e7\u00e3o com o leitor, no come\u00e7o de 2016 lan\u00e7ou o livro O perna-de-pau (Duna Dueto editora) e em janeiro de 2017, sua primeira graphic novel, \"A lenda do rato no telhado\", foi publicada pela MAR DE IDEIAS Navega\u00e7\u00e3o Cultural. Tamb\u00e9m \u00e9 autor das tiras <em>Artur e os medos</em> (MAR DE IDEIAS Navega\u00e7\u00e3o Cultural)\n</p>\n<p>Exp\u00f5e suas aquarelas em bibliotecas e livrarias do Rio de Janeiro e pode ser facilmente encontrado em feiras de livros.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Felipe Ribeiro Campos", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 142897, "project_id": 76257, "description": "- vers\u00f5es impressas dos vol. 1 e 2 de \"Artur e os medos\"\n- print A5 exclusivo para apoiadores", "minimum_value": 67.86238181106911, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2018-08-02T02:48:07", "updated_at": "2018-05-01T03:05:15.402787", "paid_count": 13, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 4194304, "title": "", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "70279d2a-244d-4eab-9bd7-73a9f2ca250a", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}