{"detail": {"project_id": 76627, "id": 76627, "user_id": 920135, "name": "Filha, M\u00e3e e Av\u00f3", "headline": "Divertidos quadrinhos que mostram a rela\u00e7\u00e3o entre tr\u00eas gera\u00e7\u00f5es de mulheres.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/158778/Grafico_Pizza_e_Recompen%C3%A7as-01.png\" style=\"font-size: 14px;\">\n</p>", "goal": 14845.21, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/158345/OProjeto.png\">\n</p>\n<p>- Veste um casaco!\n</p>\n<p>- Coloca uma blusa!\n</p>\n<p>- P\u00f5em roupa de Frio!\n</p>\n<p><br>N\u00e3o importa como a frase \u00e9 constru\u00edda, m\u00e3e sempre d\u00e1 um jeitinho de passar a mensagem.<br>Aqui ou em qualquer lugar do mundo, quem tem m\u00e3e sabe que ao abrir a porta para mais um dia essas e tantas outras frases vem acompanhadas de um rosto alegre, serio ou at\u00e9 bravo.<br>O que sua m\u00e3e diria sobre o tempo hoje? E sua av\u00f3? Como \u00e9 inf\u00e2ncia na idade da sua filha? Da sua neta?\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/158347/download.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/158348/OLivro.png\">\n</p>\n<p>Filha, M\u00e3e e Av\u00f3 fala sobre esse universo comum a todos, com muito humor e docilidade. S\u00e3o tr\u00eas gera\u00e7\u00f5es de mulheres vivendo situa\u00e7\u00f5es cotidianas com quest\u00f5es que voc\u00ea certamente j\u00e1 passou como filha, ou m\u00e3e e at\u00e9 como av\u00f3. Embora pare\u00e7am hist\u00f3rias \u00fanicas, o projeto foi constru\u00eddo reunindo relatos de pessoas de v\u00e1rias regi\u00f5es do pa\u00eds, mesclando diversas culturas durante seu desenvolvimento.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/158349/Livro2.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/158350/AAutora.png\">\n</p>Vivian Munhoz \u00e9 quem da vida a essas personagens t\u00e3o familiares. Aquarelista profissional, encontrou nesse estilo que mistura elementos de mang\u00e1 com cartoon a forma perfeita de expressar o cotidiano dessa fam\u00edlia de tr\u00eas mulheres de maneira simples e sempre com muito amor.\n<p><br>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/158351/download__1_.png\"></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Ao longo da carreira, realizou diversos projetos e exposi\u00e7\u00f5es coletivas, a primeira em 2012 no Chal\u00e9 Franc\u00eas durante a I\u00aa Mostra Independente e Arte e M\u00fasica feminina de Sorocaba. Em 2012 e 2013 participou da exposi\u00e7\u00e3o Universo da Aquarela. Em 2013 participou do Projeto Alecrim como Ilustradora, Figurinista e Cen\u00f3grafa. Em 2015 participou de exposi\u00e7\u00f5es coletivas na Semana Cultural da FADI e do Projeto Bicho em Cena. No ano de 2016 criou o projeto \u201cFilha, M\u00e3e e Av\u00f3\u201d, lan\u00e7ando a webcomic em dezembro e expondo seus trabalhos em junho de 2017 na Biblioteca Infantil de Sorocaba.<span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/158352/Recompensas.png\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span><br></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/158774/Recompens%C3%A7as__1_.png\" style=\"font-size: 14px;\"><br></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/158776/Calend%C3%A1rio-01.png\"><br></span></span></span>\n</p>", "permalink": "fma", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/qJ71AyfZHGg", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=qJ71AyfZHGg&feature=youtu.be", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/76627/21034602_1132491280184701_4887272077873530406_n.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/76627/project_thumb_thumb_21034602_1132491280184701_4887272077873530406_n.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/76627/project_thumb_small_21034602_1132491280184701_4887272077873530406_n.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/76627/project_thumb_large_21034602_1132491280184701_4887272077873530406_n.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/76627/project_thumb_video_cover_21034602_1132491280184701_4887272077873530406_n.png", "progress": 2.3374543034419855, "pledged": 347.0, "total_contributions": 7, "total_contributors": 7, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2018-07-10T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2018-07-09T23:59:59.999999", "online_date": "2018-05-10T03:01:39.65075", "zone_online_date": "2018-05-10T00:01:39.65075", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Sorocaba", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 920135, "name": "Alex Porfirio Lamy", "public_name": "Alex"}, "reminder_count": 7, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "arte,fam\u00edlia,HQ,quadrinho", "city_id": 5293, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "87f4e5f1-201a-4c3e-80ee-b5b04ee09448", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "goal_ajustado": 20148.626181710024, "pledged_ajustado": 470.9649297688197, "about_txt": "- Veste um casaco! - Coloca uma blusa! - P\u00f5em roupa de Frio! N\u00e3o importa como a frase \u00e9 constru\u00edda, m\u00e3e sempre d\u00e1 um jeitinho de passar a mensagem. Aqui ou em qualquer lugar do mundo, quem tem m\u00e3e sabe que ao abrir a porta para mais um dia essas e tantas outras frases vem acompanhadas de um rosto alegre, serio ou at\u00e9 bravo. O que sua m\u00e3e diria sobre o tempo hoje? E sua av\u00f3? Como \u00e9 inf\u00e2ncia na idade da sua filha? Da sua neta? Filha, M\u00e3e e Av\u00f3 fala sobre esse universo comum a todos, com muito humor e docilidade. S\u00e3o tr\u00eas gera\u00e7\u00f5es de mulheres vivendo situa\u00e7\u00f5es cotidianas com quest\u00f5es que voc\u00ea certamente j\u00e1 passou como filha, ou m\u00e3e e at\u00e9 como av\u00f3. Embora pare\u00e7am hist\u00f3rias \u00fanicas, o projeto foi constru\u00eddo reunindo relatos de pessoas de v\u00e1rias regi\u00f5es do pa\u00eds, mesclando diversas culturas durante seu desenvolvimento. Vivian Munhoz \u00e9 quem da vida a essas personagens t\u00e3o familiares. Aquarelista profissional, encontrou nesse estilo que mistura elementos de mang\u00e1 com cartoon a forma perfeita de expressar o cotidiano dessa fam\u00edlia de tr\u00eas mulheres de maneira simples e sempre com muito amor. Ao longo da carreira, realizou diversos projetos e exposi\u00e7\u00f5es coletivas, a primeira em 2012 no Chal\u00e9 Franc\u00eas durante a I\u00aa Mostra Independente e Arte e M\u00fasica feminina de Sorocaba. Em 2012 e 2013 participou da exposi\u00e7\u00e3o Universo da Aquarela. Em 2013 participou do Projeto Alecrim como Ilustradora, Figurinista e Cen\u00f3grafa. Em 2015 participou de exposi\u00e7\u00f5es coletivas na Semana Cultural da FADI e do Projeto Bicho em Cena. No ano de 2016 criou o projeto \u201cFilha, M\u00e3e e Av\u00f3\u201d, lan\u00e7ando a webcomic em dezembro e expondo seus trabalhos em junho de 2017 na Biblioteca Infantil de Sorocaba."}, "user": {"id": 920135, "common_id": "b021a9b2-11ca-4993-a223-70b82532a132", "name": "Alex Porfirio Lamy", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": null, "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2018-05-07T12:15:25.041729", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Alex", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 143981, "project_id": 76627, "description": "1 C\u00f3pia do quadrinho em PDF\n1 Agradecimento no Facebook    ", "minimum_value": 15.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2018-08-02T01:47:38", "updated_at": "2018-05-10T01:49:33.322459", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": "Recompensa 1", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "2ac06e4b-631b-42cf-a9ba-c19137e1d856", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 20.358714543320733}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": false, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": false, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": false, "Humor": true, "Her\u00f3is": false, "Luta": false, "Guerra": false, "G\u00eaneros": true, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": false, "Folclore": false, "Zine": false, "WebFormatos": true, "Erotismo": false, "Religiosidade": false, "Jogos": false}}