{"origem": "catarse", "analises_categorias": {"premios_festivais": true, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": true, "herois": false, "disputa": false, "estilo": true, "ficcao_cientifica": true, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": true, "religiosidade": false, "jogos": false}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 55.0, "menor_ajustado": 74.64861999217604, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"id": 926674, "nome": "rafael corr\u00eaa", "nome_publico": "rafael corr\u00eaa", "classificacao": "M"}, "analises_social": {"seguidores": 25, "newsletter": true, "projetos_contribuidos": 0, "projetos_publicados": 1}, "analises_resumo": {"municipio": "Porto Alegre", "uf": "RS", "city_id": 4178, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 60, "data_fim": "2018-07-21T02:59:59.999999", "data_ini": "2018-05-21T22:18:24.667419", "meta": 35000.0, "meta_corrigida": 47503.66726774838, "arrecadado": 39580.0, "arrecadado_corrigido": 53719.86144164231, "percentual_arrecadado": 113.08571428571429, "conteudo_adulto": false, "posts": 3, "project_id": 77236, "modalidade": "aon", "titulo": "At\u00e9 Aqui Tudo Bem", "status": "successful", "total_contribuicoes": 446, "total_apoiadores": 434, "sobre": "Tu j\u00e1 pensou que louco seria se todos os cartunistas do mundo inteiro vivessem apenas de postar na internet? Pensando em sobremaneiras e alternativas \u00e0 isso, decidimos compilar os \u00faltimos dez anos da carreira de Rafael Corr\u00eaa em formato de livro (assim voc\u00ea n\u00e3o precisa do seu 4g pra consultar aquele cartum pol\u00edtico e largar a carta na mesa na discuss\u00e3o com o tio do pav\u00ea durante as comemora\u00e7\u00f5es familiares - basta presente\u00e1-lo com o At\u00e9 Aqui Tudo Bem). O plano \u00e9 que consigamos financiar a impress\u00e3o do livro e pagar as pessoas que est\u00e3o diretamente envolvidas na publica\u00e7\u00e3o. Mas isto quer dizer o qu\u00ea exatamente? Isso significa que voc\u00ea ajudar\u00e1 diretamente na concretiza\u00e7\u00e3o de ter meu primeiro livro-colet\u00e2nea publicado e que n\u00e3o vai precisar se engalfinhar nas filas pra comprar um exemplar, pois o seu j\u00e1 estar\u00e1 garantido e ser\u00e1 entregue no conforto do seu lar (ou do seu trabalho, da casa da m\u00e3e, do cachorro, papagaio, periquito, etc.). Isso tamb\u00e9m significa que n\u00e3o estaremos atrelados a editoras, livrarias e corpora\u00e7\u00f5es do mal; o projeto \u00e9 totalmente auto-gestionado e a venda ser\u00e1 feita em locais que tenham uma mesma vis\u00e3o de projeto que a nossa :) Mas por que comprar um livro se quase todo o material dispon\u00edvel est\u00e1 na internet? - Apoiar a produ\u00e7\u00e3o intelectual - Todos sabemos que viver de arte \u00e9 cada vez mais dif\u00edcil. Viver de produ\u00e7\u00e3o intelectual onde 90% da audi\u00eancia est\u00e1 na internet \u00e9 praticamente invi\u00e1vel. S\u00e3o plataformas como o Catarse e outras de financiamento cont\u00ednuo que permitem que possamos viver de produ\u00e7\u00e3o intelectual sem morrer de fome (e, claro, a venda de prints, camisetas, livros), e dessa forma voc\u00ea pode contribuir diretamente e de forma efetiva para que eu possa continuar fazendo piadas engra\u00e7adas (outras nem tanto). - Em caso de apocalipse zumbi e a internet acabar em um colapso mundial, voc\u00ea tem o livro impresso. E vai tar lindo. Somos suspeitos, mas vai tar lindo. RAFAEL CORR\u00caA Rafael Corr\u00eaa \u00e9 cartunista, quadrinista, ilustrador, esclerosado e esgrimista de bengala. Nascido em Ros\u00e1rio do Sul, sobrevive atualmente na selva porto-alegrense. Publica no Jornal Extra Classe, Folha de S\u00e3o Paulo e Le Monde Diplomatique. J\u00e1 ganhou pr\u00eamios no Brasil, Turquia, Argentina, Arm\u00eania, Azerbaij\u00e3o, China, Cor\u00e9ia do Sul, Espanha, It\u00e1lia, Rom\u00eania, Eslov\u00e1quia, USA, Cuba e M\u00e9xico, faltando mais dois continentes a sua escolha para continuar seu plano de domina\u00e7\u00e3o mundial. LOBO Lobo editou de forma independente o \u00e1lbum Castanha do Par\u00e1, de Gidalti Jr., ganhador na estreia da categoria quadrinhos do pr\u00eamio Jabuti. Foi curador da Bienal de Quadrinhos de Curitiba, em 2016. Convidado do Sal\u00e3o do Livro de Paris, em 2015, ano em que o Brasil foi o pa\u00eds homenageado. \u00c9 um dos respons\u00e1veis pela webs\u00e9rie no Youtube \u201cQuadrinhos para Barbados\u201d. Roteirista de hist\u00f3rias em quadrinhos, publicou o \u00e1lbum \u201cCopacabana\u201d em 2009, com desenho de Odyr Bernardi, pela Editora Desiderata e a segunda edi\u00e7\u00e3o pela Aeroplano Editora, em 2015, Varuum (Fran\u00e7a) e Polvo (Portugal), em 2014. Ministra diversos cursos e oficinas de roteiro, quadrinhos e autopublica\u00e7\u00e3o. Foi editor das editoras Desiderata e Barba Negra, onde publicou mais de 100 quadrinistas e humoristas brasileiros. Tamb\u00e9m foi um dos respons\u00e1veis das duas edi\u00e7\u00f5es do Rio Comicon, em 2010 e 2011. MARIANA VILLA REAL A Ma meio que faz tudo. Fotografa, cozinha, escreve e d\u00e1 pitaco. Fotografa h\u00e1 oito anos de forma profissional, j\u00e1 exp\u00f4s seus trabalhos no Brasil e em Portugal, contando ainda com um pr\u00eamio de fotografia na Espanha. \u00c9 respons\u00e1vel pelas fotografias da campanha e do livro, pelo projeto aqui no Catarse, pelas m\u00eddias sociais e por puxar as orelhas do Rafael e do Lobo quando os cuscos n\u00e3o obedecem. V\u00eddeo: Coletivo Catarse - Catarse \u00e9 um coletivo de comunica\u00e7\u00e3o e cultura organizado nos princ\u00edpios do cooperativismo, autogest\u00e3o e economia solid\u00e1ria. Dire\u00e7\u00e3o: Gustavo Turck; Edi\u00e7\u00e3o: T\u00eamis Nicolaidis; C\u00e2meras: Billy Valdez e Mariana Villa Real. Trilha sonora original do v\u00eddeo: M\u00fasica e letra - Marcelo Cougo; Guitarra - Billy Valdez; Bateria - \u00c9riton Castilhos; Grava\u00e7\u00e3o e mixagem - Guilherme Schwertner. Apoio: Est\u00fadio Legato Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas O livro ter\u00e1 224 p\u00e1ginas, todo colorido em capa brochura. Formato 175 x 175 mm e papel offset 125 gramas. - PDF do Livro; - Livro Impresso; - Postal e adesivos; - Prints A3; - Livros do autor: Artur, o Arteiro, e Criatura; - Camisetas; - Mini-Curso de cartum e hist\u00f3ria em quadrinhos (somente Porto Alegre); - Acima de 40k: Aumentamos o n\u00famero de p\u00e1ginas de 224 para 256; - Acima de 45k: Livro de 256 p\u00e1ginas com capa dura; - Acima de 50k: Aumento da tiragem de 1k livros para 2k livros, 256 p\u00e1ginas, capa dura."}}