{"origem": "catarse", "categorias": {"premios_festivais": false, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": false, "herois": false, "disputa": true, "estilo": true, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": false, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": true, "jogos": false}, "recompensas": {"menor_nominal": 10.0, "menor_ajustado": 16.940207412844202, "quantidade": 1}, "autoria": {"id": 236239, "nome": "luara almeida", "nome_publico": "luara almeida", "classificacao": "feminino"}, "social": {"seguidores": 24, "newsletter": false, "projetos_contribuidos": 37, "projetos_publicados": 1}, "geral": {"municipio": "S\u00e3o Paulo", "uf": "SP", "city_id": 5274, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 40, "data_fim": "2014-11-13T01:59:59", "data_ini": "2014-10-03T17:00:04.542207", "meta": 16500.0, "meta_corrigida": 27951.34223119293, "arrecadado": 20018.0, "arrecadado_corrigido": 33910.90719903152, "percentual_arrecadado": 121.32121212121211, "conteudo_adulto": false, "posts": 5, "project_id": 7752, "modalidade": "aon", "titulo": "Carolina, sua vida vai ser linda", "status": "successful", "total_contribuicoes": 195, "total_apoiadores": 180, "sobre": "Ol\u00e1, meu nome \u00e9 Luara Almeida, tenho 21 anos e estou cursando o \u00faltimo ano do curso de Design Gr\u00e1fico da Universidade Mackenzie. Atualmente realizo o meu trabalho de conclus\u00e3o de curso (TCC): uma hist\u00f3ria em quadrinhos biogr\u00e1fica. Desde que nasci, cuidou de mim uma pessoa com muitas hist\u00f3rias pra contar. Cresci em meio a essas hist\u00f3rias, imaginando os cen\u00e1rios e personagens que se tornaram familiares para mim. Hist\u00f3rias de pessoas fortes, sonhadoras e alegres, hist\u00f3rias de lutas, revolu\u00e7\u00f5es, alegrias, algumas tristezas, mas muito amor, em diversos cen\u00e1rios e \u00e9pocas da cidade de S\u00e3o Paulo, que cresceu e se desenvolveu com esses personagens. \nNascida em 1920, atualmente com 94 anos, continua contando suas hist\u00f3rias para todos ouvirem, nos encontros de fam\u00edlia: almo\u00e7os e jantares bem italianos, com todos em volta da mesa, comendo, bebendo, rindo e falando. Falando muito.\nEssa pessoa \u00e9 minha bisav\u00f3, Carolina. Mas n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 minha. A V\u00f3 Carol, V\u00f3, Voca, Vov\u00f3 Ina, ou como queiram chama-la, conquista a todos que a conhecem e que logo passam a ser da fam\u00edlia. \nHoje eu conto a voc\u00eas, da forma como sempre ouvi e imaginei, cada uma de suas hist\u00f3rias. Muitas lembran\u00e7as e uma pequena homenagem. O livro ter\u00e1 o tamanho 17,5x22cm, com 72 p\u00e1ginas de hist\u00f3ria, colorida e bem bonita e um acervo fotogr\u00e1fico com fotos da vida de Carolina, em papel P\u00f3len Rustic 90g.\nA capa ser\u00e1 em Cart\u00e3o Triplex 300g e ter\u00e1 at\u00e9 orelhas! :D\n(assim que estiver pronta eu coloco aqui para voc\u00eas verem). A hist\u00f3ria j\u00e1 est\u00e1 toda desenhada e est\u00e1 em fase de coloriza\u00e7\u00e3o, e aos poucos vou colocando algumas imagens aqui para voc\u00eas acompanharem! O que seria somente um trabalho universit\u00e1rio se tornou um projeto com um valor sentimental inestim\u00e1vel. Al\u00e9m disso e por tudo o que mencionei acima, muitas pessoas come\u00e7aram a demonstrar o desejo de obter um exemplar do livro.\nPensando em viabilizar a proposta de forma amplificada e possibilitar a confec\u00e7\u00e3o de muitos exemplares resolvi procurar o Catarse. \nPara quem n\u00e3o sabe, o Catarse \u00e9 um site de financiamento coletivo para diversos fins e funciona atrav\u00e9s de contribui\u00e7\u00f5es das pessoas que se interessarem por determinado projeto. Se voc\u00ea gostou da minha proposta, pode contribuir com uma das cotas ao lado, ganhando recompensas proporcionais com a contribui\u00e7\u00e3o feita.\nO dinheiro arrecadado, ser\u00e1 utilizado par a impress\u00e3o dos livros, produ\u00e7\u00e3o das recompensas e frete de envio. Ah, e tem ainda 13% dos servi\u00e7os prestados pelo Catarse. \nTenho certeza que v\u00e3o adorar, al\u00e9m do livro, as recompensas que eu pensei para voc\u00eas. S\u00e3o marcadores de p\u00e1ginas, cart\u00f5es postais, bottons, desenhos originais e moleskines, todos personalizados e feitos com muito carinho! E outra coisa, todos as cotas incluem o FRETE GR\u00c1TIS, ou seja, todos que contribu\u00edrem receber\u00e3o as recompensas na pr\u00f3pria casa! O or\u00e7amento ficar\u00e1 assim distribu\u00eddo: Outra coisa, se eu n\u00e3o alcan\u00e7ar a meta proposta, todo o dinheiro ser\u00e1 devolvido, ent\u00e3o n\u00e3o precisam se preocupar! Se voc\u00ea se interessou e quer acompanhar mais de perto o projeto, curta a p\u00e1gina no facebook: https://www.facebook.com/carolinasuavidavaiserlinda alguns sites em que o projeto j\u00e1 saiu: universo hq armazem de cultura lady's comics Esse \u00e9 o meu primeiro projeto aqui no Catarse e estou muito animada e ansiosa para que ele d\u00ea certo!\nVoc\u00ea pode ajudar contribuindo e tamb\u00e9m divulgando este trabalho com seus amigos.\nConto com voc\u00eas!\nMuito obrigada desde j\u00e1! Luara Almeida"}}