{"detail": {"project_id": 78659, "id": 78659, "user_id": 413878, "name": "S\u00f3 Ana", "headline": "Ana \u2589\u2589\u2589\u2589 tem v\u00e1rias cicatrizes, uma perna a menos, nenhum sobrenome e ela quer ser uma garota humana", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/167325/G-_Ana_Catarse_Or%C3%A7amento.gif\" width=\"552\" height=\"406\" style=\"width: 552px; height: 406px;\">\n</p>", "goal": 11394.005236626497, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/168226/sinopse.gif\" alt=\"\" style=\"display: block; margin: auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/163835/Ana.gif\" alt=\"\" width=\"396\" height=\"464\" style=\"float: left; width: 396px; height: 464px; margin: 0px 10px 10px 0px;\">\n</p><strong>\n<p><br>\n</p>\"S\u00f3 Ana\" </strong>\u00e9 uma HQ sobre escolhas, identidade e os bastidores do vigilantismo que acompanha os planos de Ana  para esquecer o passado e as pessoas que fazem parte de sua vida. <em>V</em><em>idas?</em> Duas delas.  Ou seriam tr\u00eas agora? Ana \u2589\u2589\u2589\u2589 j\u00e1 perdeu a conta. Sem sua caderneta, ela provavelmente n\u00e3o conseguiria se lembrar do nome pelo qual responde hoje em dia.\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Roteirizada e ilustrada por <strong>Renata Nolasco</strong>, \"<strong>S\u00d3 ANA\"</strong> \u00e9 uma aventura de <strong>150 p\u00e1ginas</strong> em preto e branco, dividida em 6 cap\u00edtulos, todos inclusos nesse <strong>volume \u00fanico</strong>. Entre roteiro, revis\u00f5es, esbo\u00e7o e arte-final, \"S\u00f3 Ana\" demorou quase dois anos para ficar pronta e agora precisa do seu apoio para se tornar realidade! Desenterre o passado de Ana enquanto ela tenta apag\u00e1-lo.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/163845/Outros.gif\"><br>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<blockquote class=\"fontsize-base quote\">\n</blockquote>\n<p class=\"fontsize-large\"><strong></strong><strong></strong>\n</p>\n<p class=\"fontsize-large\"><strong></strong>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Quando se muda para uma cidade nova, Ana est\u00e1 preparada para um recome\u00e7o completo. Um novo apartamento, planos para o futuro e uma namorada t\u00e3o incr\u00edvel que nem parece gente e s\u00f3 podia se chamar Deusa. Mas uma promessa antiga faz com que Ana encontre brechas em seu plano de viver como uma garota humana. Ela quer ajudar as pessoas.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/164124/danielbalaclava.gif\">\n</p>\n<p>Ap\u00f3s um inc\u00eandio suspeito, o recome\u00e7o completo de Ana \u00e9 interrompido pela interven\u00e7\u00e3o de seu passado. Dividida entre partes de sua vida que n\u00e3o podem se chocar, Ana luta para encontrar sua identidade e entender o significado de ajuda em uma cidade que a odeia.\n</p>\n<blockquote class=\"fontsize-base quote\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/163973/p%C3%A1ginas.gif\" alt=\"\" width=\"370\" height=\"336\" style=\"float: left; width: 370px; height: 336px; margin: 0px 10px 10px 0px;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>Cap\u00edtulo 1 - </strong>Quem vem ali, naquele c\u00e9u flamejante?\n</blockquote>\n<blockquote class=\"fontsize-base quote\"><strong>Cap\u00edtulo 2 - </strong>Uma perna a menos e nenhum sobrenome<br><strong>Cap\u00edtulo 3 - </strong>A balan\u00e7a de Themis segue a trilha de sua espada<br><strong>Cap\u00edtulo 4 - </strong>\u00c9 dif\u00edcil calar fantasmas quando minha m\u00e3o continua atravessando suas bocas<br><strong>Cap\u00edtulo 5 - </strong>Meu pai sempre me disse que seus anivers\u00e1rios s\u00e3o amaldi\u00e7oados<strong><br>C</strong><strong>ap\u00edtulo 6 - </strong><span class=\"redactor-invisible-space\">S\u00f3 Ana</span>\n</blockquote>\n<p class=\"fontsize-large\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<blockquote class=\"fontsize-base quote\">\n</blockquote><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/171524/Sem-T%C3%ADtulo-2.png\" style=\"display: block; margin: auto;\" alt=\"\">\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/163936/a-autora.gif\" alt=\"\" style=\"float: left; margin: 0px 10px 10px 0px;\"></strong>\n</p>\n<p><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></strong><strong>Renata Nolasco</strong>, 23, \u00e9 formada em Comunica\u00e7\u00e3o Social pela UERN e atua na \u00e1rea de ilustra\u00e7\u00f5es e quadrinhos desde 2014. Autora da p\u00e1gina de tiras <strong>At\u00f3xico</strong> no facebook e dos quadrinhos \u201cEi, Por que n\u00e3o existem gra<strong></strong>ndes quadrinhos feitos mulheres?\u201d (2015), \u201cEu n\u00e3o sou bonita\u201d (2016) e \u201cSil\u00eancio = Morte\u201d (2017). Ilustrou cap\u00edtulos de \u201cA Samurai: Primeira Batalha\u201d e \u201cAmor em Quadrinhos\u201d. Dentre outras publica\u00e7\u00f5es, lan\u00e7ou o artbook \"A \u00c1rvore da Bruxa\" (2017) e o livro de colorir \"Minas para Colorir\"(2016). F\u00e3 de super-her\u00f3is, m\u00fasica triste e fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http://www.atxnolasco.com\">Portf\u00f3lio</a> | <a href=\"http://www.instagram.com/atxnolasco\">Instagram</a> | <a href=\"http://www.facebook.com/atoxiconolasco\">Facebook</a> | <a href=\"http://www.twitter.com/atxnolasco\">Twitter</a> | <a href=\"http://www.atxnolasco.tumblr.com\">Tumblr</a>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/163991/recompensas.jpg\" alt=\"\" width=\"592\" height=\"54\" style=\"display: block; margin: auto; width: 592px; height: 54px;\">\n</p>Al\u00e9m do quadrinho, voc\u00ea tamb\u00e9m pode adquirir diversas recompensas!\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/164697/recompensas.gif\" width=\"578\" height=\"371\" alt=\"\" style=\"width: 578px; height: 371px; display: block; margin: auto;\">\n</p>\n<p><br>\n</p><strong></strong>\n<p><a href=\"https://rdstation-static.s3.amazonaws.com/cms%2Ffiles%2F12955%2F1458701540Infografico_final.pdf\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/166310/comofunciona.gif\" alt=\"\" width=\"367\" height=\"158\" style=\"display: block; margin: auto; width: 367px; height: 158px;\"></a>\n</p>", "permalink": "soana", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/bDjvOhdvrk8", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=bDjvOhdvrk8&feature=youtu.be", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/78659/anadeusa.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/78659/project_thumb_thumb_anadeusa.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/78659/project_thumb_small_anadeusa.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/78659/project_thumb_large_anadeusa.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/78659/project_thumb_video_cover_anadeusa.png", "progress": 154.0, "pledged": 17546.76806440481, "total_contributions": 323, "total_contributors": 322, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2018-09-04T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2018-09-03T23:59:59.999999", "online_date": "2018-07-05T13:52:54.382548", "zone_online_date": "2018-07-05T10:52:54.382548", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 7, "address": {"city": "Mossor\u00f3", "state_acronym": "RN", "state": "Rio Grande do Norte"}, "user": {"id": 413878, "name": "Renata I F Nolasco", "public_name": "Ren Nolasco"}, "reminder_count": 155, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 7, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "br,HQ,quadrinho,quadrinhos", "city_id": 3773, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "0fb6cdfc-5841-4464-8c5f-ed72cc76a5a4", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "about_txt": "\"S\u00f3 Ana\" \u00e9 uma HQ sobre escolhas, identidade e os bastidores do vigilantismo que acompanha os planos de Ana  para esquecer o passado e as pessoas que fazem parte de sua vida. V idas? Duas delas.  Ou seriam tr\u00eas agora? Ana \u2589\u2589\u2589\u2589 j\u00e1 perdeu a conta. Sem sua caderneta, ela provavelmente n\u00e3o conseguiria se lembrar do nome pelo qual responde hoje em dia. Roteirizada e ilustrada por Renata Nolasco , \" S\u00d3 ANA\" \u00e9 uma aventura de 150 p\u00e1ginas em preto e branco, dividida em 6 cap\u00edtulos, todos inclusos nesse volume \u00fanico . Entre roteiro, revis\u00f5es, esbo\u00e7o e arte-final, \"S\u00f3 Ana\" demorou quase dois anos para ficar pronta e agora precisa do seu apoio para se tornar realidade! Desenterre o passado de Ana enquanto ela tenta apag\u00e1-lo. Quando se muda para uma cidade nova, Ana est\u00e1 preparada para um recome\u00e7o completo. Um novo apartamento, planos para o futuro e uma namorada t\u00e3o incr\u00edvel que nem parece gente e s\u00f3 podia se chamar Deusa. Mas uma promessa antiga faz com que Ana encontre brechas em seu plano de viver como uma garota humana. Ela quer ajudar as pessoas. Ap\u00f3s um inc\u00eandio suspeito, o recome\u00e7o completo de Ana \u00e9 interrompido pela interven\u00e7\u00e3o de seu passado. Dividida entre partes de sua vida que n\u00e3o podem se chocar, Ana luta para encontrar sua identidade e entender o significado de ajuda em uma cidade que a odeia. Cap\u00edtulo 1 - Quem vem ali, naquele c\u00e9u flamejante? Cap\u00edtulo 2 - Uma perna a menos e nenhum sobrenome Cap\u00edtulo 3 - A balan\u00e7a de Themis segue a trilha de sua espada Cap\u00edtulo 4 - \u00c9 dif\u00edcil calar fantasmas quando minha m\u00e3o continua atravessando suas bocas Cap\u00edtulo 5 - Meu pai sempre me disse que seus anivers\u00e1rios s\u00e3o amaldi\u00e7oados C ap\u00edtulo 6 - S\u00f3 Ana Renata Nolasco , 23, \u00e9 formada em Comunica\u00e7\u00e3o Social pela UERN e atua na \u00e1rea de ilustra\u00e7\u00f5es e quadrinhos desde 2014. Autora da p\u00e1gina de tiras At\u00f3xico no facebook e dos quadrinhos \u201cEi, Por que n\u00e3o existem gra ndes quadrinhos feitos mulheres?\u201d (2015), \u201cEu n\u00e3o sou bonita\u201d (2016) e \u201cSil\u00eancio = Morte\u201d (2017). Ilustrou cap\u00edtulos de \u201cA Samurai: Primeira Batalha\u201d e \u201cAmor em Quadrinhos\u201d. Dentre outras publica\u00e7\u00f5es, lan\u00e7ou o artbook \"A \u00c1rvore da Bruxa\" (2017) e o livro de colorir \"Minas para Colorir\"(2016). F\u00e3 de super-her\u00f3is, m\u00fasica triste e fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica. Portf\u00f3lio | Instagram | Facebook | Twitter | Tumblr Al\u00e9m do quadrinho, voc\u00ea tamb\u00e9m pode adquirir diversas recompensas!"}, "user": {"id": 413878, "common_id": "bc4ca76e-43cc-43fc-bd31-b904b36ea64d", "name": "Renata I F Nolasco", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/413878/thumb_avatar_EPYuDK-D_400x400.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/atoxiconolasco", "twitter_username": "atxnolasco", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 40, "total_published_projects": 2, "links": [{"id": 13092, "link": "https://www.instagram.com/atxnolasco"}, {"id": 19539, "link": "http://www.tumblr.com/atxnolasco"}], "follows_count": 0, "followers_count": 143, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/413878/base_Captura_de_Tela_2021-01-11_a\u0300s_09.13.44.png", "created_at": "2015-04-15T17:03:20.465917", "about_html": "<p>Ilustradora e quadrinista independente contribuindo com os projetos porque n\u00e9, os corre da vida \u00e9 foda.\n</p>\n<p><br>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Ren Nolasco", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 146764, "project_id": 78659, "description": "\u2727 Seu nome nos agradecimentos +\n\u2727 Wallpaper +\n\u2727 PDF do quadrinho completo +\n\u2727 \"S\u00d3 ANA\" IMPRESSO e autografado\n\u2727 Marca-P\u00e1gina\n\u2727 Print A4\n\u2727 Im\u00e3 de geladeira\n\u2727 Adesivos\n\u2727 Kit 3 Postais\n\u2727 1 Exemplar de \"Ei, por qu\u00ea n\u00e3o existem grandes quadrinhos feitos por mulheres?\"\n\u2727 Sketchbook", "minimum_value": 201.07068064634996, "maximum_contributions": 13.404712043089997, "deliver_at": "2018-12-01T16:35:52", "updated_at": "2018-07-11T13:30:28.553118", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 8257536, "title": "", "survey_sent_at": "2018-10-21T12:27:13.411094", "survey_finished_at": "2021-03-04T20:59:55.266884", "common_id": "630b5909-955d-4f3f-a912-377a957ce228", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}