{"detail": {"project_id": 81180, "id": 81180, "user_id": 115230, "name": "A fuga de Z\u00e9 Fogueira", "headline": "Como reviver o passado sem fugir da realidade? Z\u00e9 Fogueira corre em busca de suas mem\u00f3rias.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/173581/GRAFICO_OR%C3%87AMENTO.jpg\">\n</p>", "goal": 15000.0, "about_html": "<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\" style=\"text-align: center;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/173575/anuncio_embreve.jpg\">\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\" style=\"text-align: center;\"><strong><br></strong>\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\" style=\"text-align: center;\"><strong>QUEM \u00c9 Z\u00c9 FOGUEIRA?</strong>\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\" style=\"text-align: center;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/173475/03.jpg\">\n</p>\n<p>Z\u00e9 Fogueira \u00e9 um morador de rua que encontrou uma c\u00e2mera fotogr\u00e1fica capaz de fotografar o passado e viu nela a oportunidade de recuperar suas mem\u00f3rias.<img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/173471/05.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">A busca pela verdade sobre si mesmo pode ser o \u00fanico caminho para paz, por\u00e9m nesta jornada Seu Z\u00e9 enfrenta o desafio de caminhar cada vez mais longe da realidade.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/173478/06.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">Este livro apresenta o desenvolvimento e conclus\u00e3o da saga do personagem que come\u00e7ou na HQ O despertar de Z\u00e9 Fogueira, publicada em 2015, tamb\u00e9m pelo Catarse.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/173576/Divulga%C3%A7%C3%A3o_Not%C3%ADcia_Catarse.jpg\">\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\" style=\"text-align: center;\"><strong>PRECISO LER A HQ ANTERIOR?</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">Sim. Esta HQ \u00e9 uma continua\u00e7\u00e3o direta dos fatos que acontecem em O despertar de Z\u00e9 Fogueira, mas se voc\u00ea n\u00e3o leu o primeiro livro fique tranquilo, voc\u00ea pode escolher a recompensa que garante os dois volumes, tendo assim a trama completa com <strong>mais de 120 p\u00e1ginas</strong> de HQ!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/173645/banner_Catarse6.jpg\">\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\" style=\"text-align: center;\"><strong> O LIVRO</strong>\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\" style=\"text-align: center;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/173573/livromockupC%C3%B3pia2.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\" style=\"text-align: center;\"><strong> RECOMPENSAS</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/173415/RECOMPENSAS01.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/173416/RECOMPENSAS_CURSOS.jpg\">\n</p>\n<ul>\n\t<li>LIVRO IMPRESSO E AUTOGRAFADO (A FUGA DE Z\u00c9 FOGUEIRA)</li>\n\t<li>NOME NOS AGRADECIMENTOS</li>\n\t<li>LIVRO EM PDF</li>\n\t<li>MARCA P\u00c1GINAS</li>\n\t<li>LIVRO IMPRESSO E AUTOGRAFADO (O DESPERTAR DE Z\u00c9 FOGUEIRA)</li>\n\t<li>LIVRO IMPRESSO E AUTOGRAFADO (QUEM MATOU O CAIXETA?)</li>\n\t<li>CURSO ONLINE DE ILUSTRA\u00c7\u00c3O DIGITAL ( Vers\u00e3o que garante acesso a mais de 15h de v\u00eddeos do curso de Pintura digital. Vers\u00e3o b\u00e1sica, sem corre\u00e7\u00f5es. Mais informa\u00e7\u00f5es em: <a href=\"https://rainerpettercursos.com.br/produto/curso-online-de-pintura-digital\">https://rainerpettercursos.com.br/produto/curso-on...</a>)</li>\n\t<li>CURSO ONLINE DE COLORIZA\u00c7\u00c3O DE HQ ( Vers\u00e3o que garante acesso a mais de 14h de v\u00eddeos do curso de Coloriza\u00e7\u00e3o de HQ. Vers\u00e3o b\u00e1sica, sem corre\u00e7\u00f5es. Mais informa\u00e7\u00f5es em: <a href=\"https://rainerpettercursos.com.br/produto/curso-online-de-colorizacao-de-hq\">https://rainerpettercursos.com.br/produto/curso-on...</a>)</li>\n\t<li>CURSO ONLINE DE PINTURA DIGITAL ( Vers\u00e3o que garante acesso a mais de 22h de v\u00eddeos do curso de Ilustra\u00e7\u00e3o Digital. Vers\u00e3o b\u00e1sica, sem corre\u00e7\u00f5es. Mais informa\u00e7\u00f5es em: <a href=\"https://rainerpettercursos.com.br/produto/curso-online-de-ilustracao-digital\">https://rainerpettercursos.com.br/produto/curso-on...</a></li>\n</ul>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\" style=\"text-align: center;\"><strong><br></strong>\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\" style=\"text-align: center;\"><strong>O AUTOR</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/172962/DSC00296cropThumb.jpg\" width=\"288\" height=\"288\" style=\"width: 288px; height: 288px;\">\n</p>\n<p>Mineiro, de Uberl\u00e2ndia, com 29 anos, Rainer Petter \u00e9 ilustrador e professor. Trabalha a 10 anos com ilustra\u00e7\u00e3o, atuando tamb\u00e9m como colorista de HQ por 5 anos, onde trabalhou em v\u00e1rios quadrinhos de editoras norte americanas. \u00c9 graduado em Artes Visuais pela UFU.\n</p>\n<p>Lan\u00e7ou sua primeira HQ, \"O despertar de Z\u00e9 Fogueira\" em 2015 aqui no Catarse. Em 2018, tambem pelo catarse, publicou a HQ Quem matou o Caixeta?.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>CONTATO COM O AUTOR: <br>email: rainerpetter@gmail.com<br>Facebook: <a href=\"https://www.facebook.com/rainerpetter\">https://www.facebook.com/rainerpetter</a><br>Instagram: <a href=\"https://www.instagram.com/rainerpetter/\">https://www.instagram.com/rainerpetter</a></strong>\n</p>\n<p> <br>\n</p>", "permalink": "afugadezefogueira", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/11beDoPNmlI", "video_url": "https://youtu.be/11beDoPNmlI", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/81180/banner_Catarse6.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/81180/project_thumb_thumb_banner_Catarse6.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/81180/project_thumb_small_banner_Catarse6.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/81180/project_thumb_large_banner_Catarse6.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/81180/project_thumb_video_cover_banner_Catarse6.jpg", "progress": 62.9334, "pledged": 9440.01, "total_contributions": 158, "total_contributors": 155, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2018-10-15T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2018-10-14T23:59:59.999999", "online_date": "2018-08-15T14:59:14.573869", "zone_online_date": "2018-08-15T11:59:14.573869", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 3, "address": {"city": "Uberl\u00e2ndia", "state_acronym": "MG", "state": "Minas Gerais"}, "user": {"id": 115230, "name": "Rainer Petter Ribeiro", "public_name": "Rainer Petter"}, "reminder_count": 85, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 3, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Fantasia,Fantasitco,independente,indie,Realismo", "city_id": 2393, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "bde4c58e-0d82-4724-a19a-0f2119a2b5b8", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "goal_ajustado": 19979.20182952116, "pledged_ajustado": 12573.591004179869, "about_txt": "QUEM \u00c9 Z\u00c9 FOGUEIRA? Z\u00e9 Fogueira \u00e9 um morador de rua que encontrou uma c\u00e2mera fotogr\u00e1fica capaz de fotografar o passado e viu nela a oportunidade de recuperar suas mem\u00f3rias. A busca pela verdade sobre si mesmo pode ser o \u00fanico caminho para paz, por\u00e9m nesta jornada Seu Z\u00e9 enfrenta o desafio de caminhar cada vez mais longe da realidade. Este livro apresenta o desenvolvimento e conclus\u00e3o da saga do personagem que come\u00e7ou na HQ O despertar de Z\u00e9 Fogueira, publicada em 2015, tamb\u00e9m pelo Catarse. PRECISO LER A HQ ANTERIOR? Sim. Esta HQ \u00e9 uma continua\u00e7\u00e3o direta dos fatos que acontecem em O despertar de Z\u00e9 Fogueira, mas se voc\u00ea n\u00e3o leu o primeiro livro fique tranquilo, voc\u00ea pode escolher a recompensa que garante os dois volumes, tendo assim a trama completa com mais de 120 p\u00e1ginas de HQ! O LIVRO RECOMPENSAS LIVRO IMPRESSO E AUTOGRAFADO (A FUGA DE Z\u00c9 FOGUEIRA) NOME NOS AGRADECIMENTOS LIVRO EM PDF MARCA P\u00c1GINAS LIVRO IMPRESSO E AUTOGRAFADO (O DESPERTAR DE Z\u00c9 FOGUEIRA) LIVRO IMPRESSO E AUTOGRAFADO (QUEM MATOU O CAIXETA?) CURSO ONLINE DE ILUSTRA\u00c7\u00c3O DIGITAL ( Vers\u00e3o que garante acesso a mais de 15h de v\u00eddeos do curso de Pintura digital. Vers\u00e3o b\u00e1sica, sem corre\u00e7\u00f5es. Mais informa\u00e7\u00f5es em: https://rainerpettercursos.com.br/produto/curso-on... ) CURSO ONLINE DE COLORIZA\u00c7\u00c3O DE HQ ( Vers\u00e3o que garante acesso a mais de 14h de v\u00eddeos do curso de Coloriza\u00e7\u00e3o de HQ. Vers\u00e3o b\u00e1sica, sem corre\u00e7\u00f5es. Mais informa\u00e7\u00f5es em: https://rainerpettercursos.com.br/produto/curso-on... ) CURSO ONLINE DE PINTURA DIGITAL ( Vers\u00e3o que garante acesso a mais de 22h de v\u00eddeos do curso de Ilustra\u00e7\u00e3o Digital. Vers\u00e3o b\u00e1sica, sem corre\u00e7\u00f5es. Mais informa\u00e7\u00f5es em: https://rainerpettercursos.com.br/produto/curso-on... O AUTOR Mineiro, de Uberl\u00e2ndia, com 29 anos, Rainer Petter \u00e9 ilustrador e professor. Trabalha a 10 anos com ilustra\u00e7\u00e3o, atuando tamb\u00e9m como colorista de HQ por 5 anos, onde trabalhou em v\u00e1rios quadrinhos de editoras norte americanas. \u00c9 graduado em Artes Visuais pela UFU. Lan\u00e7ou sua primeira HQ, \"O despertar de Z\u00e9 Fogueira\" em 2015 aqui no Catarse. Em 2018, tambem pelo catarse, publicou a HQ Quem matou o Caixeta?. CONTATO COM O AUTOR: email: rainerpetter@gmail.com Facebook: https://www.facebook.com/rainerpetter Instagram: https://www.instagram.com/rainerpetter"}, "user": {"id": 115230, "common_id": "d2582934-aa8c-4ae4-8f3b-7f21c9c96b75", "name": "Rainer Petter Ribeiro", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/115230/thumb_avatar_50afe739-9497-4071-991d-147c1604a3d1.jpg", "facebook_link": "http://www.facebook.com/rainerpetter", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 64, "total_published_projects": 4, "links": [{"id": 2560, "link": "https://www.instagram.com/rainerpetter/"}, {"id": 2559, "link": "http://rainerpetter.com.br/"}], "follows_count": 16, "followers_count": 133, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2012-12-05T01:31:17.91257", "about_html": "<p>Mineiro de Uberl\u00e2ndia, com 35 anos, Rainer Petter trabalha a 15 anos com ilustra\u00e7\u00e3o e concept art para jogos, HQs e livros.\n</p>\n<p>\u00c9 graduado em Artes Visuais pela UFU.\n</p>\n<p>Autor de \"O despertar de Z\u00e9 Fogueira\" (2015) e \"Quem matou o Caixeta?\" (2018, Finalista do Premio Jabuti), ambos financiados pelo Catarse.\n</p>\n<p><br>CONTATO:<br>email: rainerpetter@gmail.com<br>Instagram: <a href=\"https://www.instagram.com/rainerpetter/\">https://www.instagram.com/rainerpetter/</a><br>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Rainer Petter", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 151230, "project_id": 81180, "description": "1- Vers\u00e3o Impressa de A fuga de Z\u00e9 Fogueira autografada pelo autor.\n\n2 - Nome na p\u00e1gina de agradecimentos do livro.\n\n3- Livro em formato digital (PDF).\n\n(FRETE INCLUSO para todo Brasil.)\n", "minimum_value": 35.0, "maximum_contributions": 15, "deliver_at": "2018-12-01T12:35:11", "updated_at": "2018-08-15T16:52:54.230804", "paid_count": 15, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 8257536, "title": "**PROMO\u00c7\u00c3O LEITOR LIGEIRO**", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "f60371c4-83ab-4d5c-9247-ca7d28686e21", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 46.61813760221604}], "analises_categorias": {"premios_festivais": true, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": true, "angelo_agostini": false, "politica": false, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": true, "humor": false, "herois": false, "disputa": false, "estilo": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": true, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 35.0, "menor_ajustado": 46.61813760221604, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"nome": "rainer petter ribeiro", "nome_publico": "rainer petter", "classificacao": "masculino"}, "analises_resumo": {"municipio": "Uberl\u00e2ndia", "uf": "MG", "city_id": 2393, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 60, "data_fim": "2018-10-15T02:59:59.999999", "data_ini": "2018-08-15T14:59:14.573869", "meta": 15000.0, "meta_corrigida": 19979.20182952116, "arrecadado": 9440.01, "arrecadado_corrigido": 12573.591004179869, "percentual_arrecadado": 62.9334, "conteudo_adulto": false, "posts": 3, "project_id": 81180, "modalidade": "aon", "titulo": "A fuga de Z\u00e9 Fogueira", "status": "failed", "total_contribuicoes": 158, "total_apoiadores": 155}}