{"detail": {"project_id": 81635, "id": 81635, "user_id": 803862, "name": "PARAFUSO ZERO \u2013 Expans\u00e3o", "headline": "Superseres, experimenta\u00e7\u00e3o, cyberpunk, destro\u00e7os e psicodelia na nova hist\u00f3ria em quadrinhos de J\u00e3o", "budget": "<p \"=\"\">O detalhamento das atividades de antes, durante e depois da campanha est\u00e1 na se\u00e7\u00e3o \"O plano\", e aqui vai o gr\u00e1fico com a distribui\u00e7\u00e3o financeira dos recursos:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/173259/pizza2.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/173385/Cabec%CC%A7alho13__1_.png\">\n</p>Leia a revista <em>PARAFUSO 0</em>, de J\u00e3o, lan\u00e7ada pela editora Pulo em 2016:\n<p>\n\t<iframe src=\"https://e.issuu.com/embed.html#12544567/63494698\" width=\"700\" height=\"492\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"\">\n\t</iframe>\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\">Apoio\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/173465/logo_entrecampo.png\" width=\"309\" height=\"157\" style=\"width: 309px; height: 157px;\">\n</p>\n<p \"=\"\">Este projeto conta com o apoio da <span class=\"il\">Entrecampo \u2013</span> <span class=\"il\">oficina</span> <span class=\"il\">gr\u00e1fica</span>, est\u00fadio de design e editora de Belo Horizonte \u2013 para a impress\u00e3o em risografia de uma das recompensas, o bookplate exclusivo da campanha, e para as pe\u00e7as impressas de divulga\u00e7\u00e3o: vers\u00e3o do p\u00f4ster em uma cor, no formato A3, que chega nos pr\u00f3ximos dias para artistas, jornalistas, editores e produtores. A tiragem desta \u00faltima produ\u00e7\u00e3o \u00e9 de 50 exemplares, numerados e assinados por J\u00e3o.\n</p>\n<p \"=\"\">Conhe\u00e7a melhor o trabalho da Entrecampo <a href=\"https://www.instagram.com/entrecampo/\">aqui</a>.\n</p>\n<p>\n\t<iframe src=\"https://player.vimeo.com/video/284067821\" width=\"640\" height=\"360\" frameborder=\"0\" webkitallowfullscreen=\"\" mozallowfullscreen=\"\" allowfullscreen=\"\">\n\t</iframe><br>\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\" \"=\"\"><br>\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\" \"=\"\">Clipping\n</p>\n<p \"=\"\" class=\"fontsize-large\"><em>PARAFUSO ZERO \u2013 Expans\u00e3o</em>\n</p>\n<p \"=\"\" class=\"fontsize-large\"><em></em>\n</p>\n<p \"=\"\"><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=4SZbaBDKkoU\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/177785/Pipoca.jpg\" width=\"197\" height=\"114\" alt=\"Pipoca & Nanquim\" style=\"width: 197px; height: 114px;\"></a> <a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=SUcaw5oV6h4\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/176517/papozine.jpg\" width=\"198\" height=\"112\" alt=\"Papo Zine\" style=\"width: 198px; height: 112px;\"></a> <a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=eaSGw-NZOoo\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/184412/Arranjo_1909.jpg\" width=\"198\" height=\"112\" alt=\"Arranjo\" style=\"width: 198px; height: 112px;\"></a>\n</p>\n<ul>\n\t<li>Pipoca & Nanquim, 2 de setembro de 2018</li>\n\t<li>Papo Zine, 27 de agosto de 2018</li>\n\t<li>Programa Arranjo, 18 de setembro de 2018</li>\n</ul>\n<p><span></span>\n</p>\n<ul>\n</ul>\n<p \"=\"\"><a href=\"https://www.otempo.com.br/divers%C3%A3o/magazine/muito-al%C3%A9m-do-tradicional-1.1860432\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/176515/Perfil-1.jpg\" width=\"164\" height=\"248\" alt=\"O Tempo\" style=\"width: 164px; height: 248px;\"></a> <a href=\"https://www.instagram.com/p/Bm3Tfn-nx7T/?taken-by=foradoplastico\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/176520/forap.png\" width=\"179\" height=\"130\" alt=\"Fora do Pl\u00e1stico\" style=\"width: 179px; height: 130px;\"></a><a href=\"https://www.instagram.com/p/BnGwqlZBA39/?taken-by=gibifoda\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/177787/gibifoda.jpg\" width=\"195\" height=\"128\" alt=\"gibifoda\" style=\"width: 195px; height: 128px;\"></a>\n</p>\n<ul>\n\t<li>Jornal O Tempo, 23 de junho de 2018</li>\n\t<li>Instagram Fora do Pl\u00e1stico, 24 de agosto de 2018</li>\n\t<li>Instagram Gibifoda, 30 de agosto de 2018</li>\n</ul>\n<p><span></span>\n</p>\n<ul>\n</ul>\n<p><a href=\"http://iradex.net/16327/jao-e-os-superseres-em-parafuso-hq-sem-roteiro-podcast/\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/184415/hqsemroteiro0110.png\" width=\"181\" height=\"145\" alt=\"HQ Sem Roteiro\" style=\"width: 181px; height: 145px;\"></a> <a href=\"http://www.universohq.com/noticias/parafuso-zero-expansao-e-o-novo-projeto-de-jao-no-catarse/\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/184416/universohq_0509.png\" width=\"139\" height=\"181\" alt=\"Universo HQ\" style=\"width: 139px; height: 181px;\"></a>\n</p>\n<ul>\n\t<li>HQ Sem Roteiro Podcast, 1\u00ba de outubro de 2018</li>\n\t<li>Portal Universo HQ, 5 de setembro de 2018</li>\n</ul>\n<ul>\n</ul>\n<p \"=\"\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/184417/RPG_News_2509.png\" width=\"100\" height=\"352\" style=\"width: 100px; height: 352px;\"> <a href=\"http://tapiocamecanica.com.br/on/parafuso-zero-expansao/\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/177800/tapi2408.png\" width=\"100\" height=\"281\" alt=\"Tapioca\" style=\"width: 100px; height: 281px;\"></a><a href=\"http://impulsohq.com/independentes/parafuso-zero-expansao-no-catarse/\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/177801/ImpulsoHQ1608.png\" width=\"174\" height=\"217\" alt=\"ImpulsoHQ\" style=\"width: 174px; height: 217px;\"></a>\n</p>\n<ul>\n\t<li>Portal Tapioca Mec\u00e2nica, 24 de agosto de 2018</li>\n\t<li>Portal Impulso HQ, 16 de agosto de 2018</li>\n</ul>\n<p class=\"fontsize-large\" \"=\"\"><br>\n</p>\n<p class=\"fontsize-large\" \"=\"\">S\u00e9rie <em>PARAFUSO ZERO \u2013 Expans\u00e3o: Bastidores</em>\n</p>\n<p><span></span>Publicada semanalmente pelo Vitralizado\n</p>\n<p \"=\"\"><a href=\"https://www.vitralizado.com/hq/parafuso-0-expansao-bastidores-1-origens-restricoes-e-oubapo/\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/184427/Vitralizado_3007.jpg\" width=\"125\" height=\"320\" alt=\"1\" style=\"width: 125px; height: 320px;\"></a> <a href=\"https://www.vitralizado.com/hq/parafuso-zero-expansao-bastidores-parte-2-baixo-centro-flores-e-texto/\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/184428/Vitralizado_0608.jpg\" width=\"100\" height=\"319\" alt=\"2\" style=\"width: 100px; height: 319px;\"></a> <a href=\"https://www.vitralizado.com/hq/parafuso-zero-expansao-bastidores-parte-3-um-sonho-com-moebius/\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/184429/Vitralizado_1308.jpg\" width=\"141\" height=\"323\" alt=\"3\" style=\"width: 141px; height: 323px;\"></a> <a href=\"https://www.vitralizado.com/hq/parafuso-zero-expansao-bastidores-parte-4-a-origem-do-formato-jao/\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/184431/Vitralizado_2008.jpg\" width=\"101\" height=\"536\" alt=\"4\" style=\"width: 101px; height: 536px;\"></a><a href=\"https://www.vitralizado.com/hq/parafuso-zero-expansao-bastidores-parte-5-proporcoes-extremas-e-a-insignificancia-humana-no-universo/\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/184432/Vitralizado_2708.jpg\" width=\"101\" height=\"449\" alt=\"5\" style=\"width: 101px; height: 449px;\"></a><br>\n</p>\n<p><a href=\"https://www.vitralizado.com/hq/parafuso-zero-expansao-bastidores-parte-6-akira-wally-e-paralelismos-distopicos/\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/184434/Vitralizado_0309.jpg\" width=\"101\" height=\"748\" alt=\"6\" style=\"width: 101px; height: 748px;\"></a><a href=\"https://www.vitralizado.com/hq/parafuso-zero-expansao-bastidores-parte-7-chris-ware-elza-soares-emicida-e-uma-teia-paranoica-de-referencias/\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/184435/Vitralizado_1009.png\" width=\"105\" height=\"322\" alt=\"7\" style=\"width: 105px; height: 322px;\"></a><a href=\"https://www.vitralizado.com/hq/parafuso-zero-expansao-bastidores-parte-8-viabilidade-encontros-e-trocas/\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/184436/Vitralizado_1709.png\" width=\"101\" height=\"598\" alt=\"8\" style=\"width: 101px; height: 598px;\"></a> <a href=\"https://www.vitralizado.com/hq/parafuso-zero-expansao-bastidores-parte-9-facebook-drogas-psicodelicas-e-algoritmos-falhos/\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/184438/Vitralizado_2409.png\" width=\"101\" height=\"431\" alt=\"9\" style=\"width: 101px; height: 431px;\"></a><a href=\"https://www.vitralizado.com/hq/parafuso-zero-expansao-bastidores-parte-10-catalogo-de-personagens/\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/184442/Vitralizado0110.png\" width=\"105\" height=\"979\" alt=\"10\" style=\"width: 105px; height: 979px;\"></a>\n</p>\n<p \"=\"\"><em>PARAFUSO 0</em> (Pulo, 2016)<br>\n</p>\n<p \"=\"\" class=\"fontsize-large\"><a href=\"http://rollingstone.uol.com.br/edicao/edicao-125/poderes-em-crise\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/173386/01_RS.jpg\" width=\"183\" height=\"167\" alt=\"Rolling Stone (janeiro de 2017)\" style=\"width: 183px; height: 167px;\"></a><span class=\"redactor-invisible-space\" style=\"font-weight: 600;\"> <a href=\"https://www.omelete.com.br/comic-con-2/ccxp-2016-13-hqs-para-procurar-no-artists-alley#6\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/173387/02_Omelete.png\" width=\"216\" height=\"163\" alt=\"Portal Omelete (28/11/2016)\" style=\"width: 216px; height: 163px;\"></a><span class=\"redactor-invisible-space\"> <a href=\"https://www.otempo.com.br/divers%C3%A3o/magazine/cr%C3%ADtica-%C3%A0-viol%C3%AAncia-sem-palavras-1.1413207\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/173388/03_Tempo.jpg\" width=\"240\" height=\"137\" alt=\"Jornal O Tempo (17/12/16) \" style=\"width: 240px; height: 137px;\"></a></span></span>\n</p>\n<ul>\n\t<li>Revista Rolling Stone Brasil, janeiro de 2017</li>\n\t<li>Portal Omelete, 28 de novembro de 2016</li>\n\t<li>Jornal O Tempo, 17 de dezembro de 2016</li>\n</ul>\n<p><span></span>\n</p>\n<ul>\n</ul>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\" \"=\"\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><a href=\"https://www.vitralizado.com/hq/jao-e-o-numero-de-estreia-da-revista-parafuso-quero-que-a-revista-seja-meu-laboratorio/\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/173389/04_Vitralizado.jpg\" width=\"172\" height=\"243\" alt=\"Portal Vitralizado (13/01/2017)\" style=\"width: 172px; height: 243px;\"></a><span class=\"redactor-invisible-space\"> <a href=\"http://www.obeltrano.com.br/portfolio/parafuso-no-0-por-jao/\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/173390/05_Beltrano.png\" width=\"135\" height=\"255\" alt=\"Portal O Beltrano (15/12/2016)\" style=\"width: 135px; height: 255px;\"></a><span class=\"redactor-invisible-space\"> <a href=\"http://www.universohq.com/noticias/jao-lanca-revista-parafuso-em-belo-horizonte/\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/173391/06_Universo_HQ.png\" width=\"154\" height=\"250\" alt=\"Portal Universo HQ (16/12/2016) \" style=\"width: 154px; height: 250px;\"></a> <span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span><a href=\"https://oquadroeorisco.com.br/2017/03/28/analisando-parafuso-no0-entrevista-com-jao/\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/176521/QuadroeRisco_edit.jpg\" width=\"136\" height=\"257\" alt=\"O Quadro e o Risco\" style=\"font-size: 14px; font-weight: 400; width: 136px; height: 257px;\"></a><br></span></span></span></span></span>\n</p>\n<ul>\n\t<li>Portal Vitralizado, 13 de janeiro de 2017</li>\n\t<li>Portal O Beltrano, 15 de dezembro de 2016</li>\n\t<li>Portal Universo HQ, 16 de dezembro de 2016</li>\n\t<li>Portal O Quadro e o Risco, 28 de mar\u00e7o de 2017</li>\n</ul>\n<p><span></span>\n</p>\n<ul>\n</ul>\n<p class=\"fontsize-large\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Outros trabalhos de J\u00e3o</span></span></span></span></span>\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><a href=\"https://www.otempo.com.br/divers%C3%A3o/magazine/laborat%C3%B3rio-criativo-vai-discutir-a-produ%C3%A7%C3%A3o-de-hqs-da-cidade-1.1560555\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/173392/07_Lab_O_Tempo.png\" width=\"364\" height=\"186\" alt=\"Jornal O Tempo (09/01/2018)\" style=\"width: 364px; height: 186px;\"></a><span class=\"redactor-invisible-space\"> <a href=\"http://hojeemdia.com.br/almanaque/laborat%C3%B3rio-de-quadrinhos-potenciais-re%C3%BAne-artistas-da-capital-mineira-em-torno-da-produ%C3%A7%C3%A3o-1.587988\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/173393/08_Lab_HD.jpg\" width=\"219\" height=\"196\" alt=\"Jornal Hoje em Dia (10/01/2017) \" style=\"width: 219px; height: 196px;\"></a><span class=\"redactor-invisible-space\"></span><br></span></span></span></span></span></span></span></span>\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><a href=\"https://www.vitralizado.com/hq/as-aventuras-de-flores-o-barbaro-a-nova-serie-em-quadrinhos-do-jao/\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/173394/9_Flores.png\" width=\"123\" height=\"364\" alt=\"Portal Vitralizado (04/11/2016)\" style=\"width: 123px; height: 364px;\"></a><span class=\"redactor-invisible-space\"> <a href=\"http://screamyell.com.br/site/2016/04/04/the-witcher-baixo-centro-gaviao-arqueiro/\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/173396/12_Scream___Yell.jpg\" width=\"250\" height=\"358\" alt=\"Portal Scream & Yell (04/04/2016) \" style=\"width: 250px; height: 358px;\"></a><span class=\"redactor-invisible-space\"> <a href=\"https://www.uai.com.br/app/noticia/e-mais/2015/11/08/noticia-e-mais,173814/baixo-centro-de-belo-horizonte-inspira-novela-do-quadrinista-jao.shtml\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/173397/10_Estado_de_Minas_J%C3%A3o.jpg\" width=\"210\" height=\"363\" alt=\"Jornal Estado de Minas (08/11/2015) \" style=\"width: 210px; height: 363px;\"></a><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span><br></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span>\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\"> <br>\n</p>", "goal": 37960.4834760902, "about_html": "PARAFUSO ZERO \u2013 Expans\u00e3o \u00e9 o novo trabalho de J\u00e3o. O objetivo do autor \u00e9 fazer a hist\u00f3ria em quadrinhos de super-her\u00f3is mais estranha que j\u00e1 existiu , em um \u00e1lbum com 68 p\u00e1ginas coloridas, impresso no \u201cformat\u00e3o\u201d que \u00e9 caracter\u00edstico nas publica\u00e7\u00f5es do artista. A ideia parte de reflex\u00f5es de J\u00e3o sobre a linguagem dos quadrinhos, suas possibilidades, seus espa\u00e7os para experimenta\u00e7\u00e3o e suas fronteiras. O autor prop\u00f5e para si mesmo uma s\u00e9rie de restri\u00e7\u00f5es criativas, inspiradas na corrente francesa OuBaPo , com o intuito de trabalhar essa potencialidade, e de chegar a lugares diferentes dos explorados em outras obras. Para construir a expans\u00e3o proposta pelo t\u00edtulo, o quadrinista utiliza plataformas para al\u00e9m das p\u00e1ginas do \u00e1lbum: Este projeto de financiamento coletivo traz informa\u00e7\u00f5es complementares \u00e0 hist\u00f3ria principal; As recompensas elaboradas para apoiadores desta campanha apresentam tramas paralelas; A divulga\u00e7\u00e3o dos processos de cria\u00e7\u00e3o foi estruturada para apresentar novos elementos do mundo dos superseres; O universo que J\u00e3o revisita com o novo \u00e1lbum vem sendo desenvolvido desde 2016, quando o autor lan\u00e7ou a revista PARAFUSO 0 pela editora Pulo. Voc\u00ea pode ler a hist\u00f3ria na \u00edntegra no final deste projeto. Para aquela publica\u00e7\u00e3o, o conceito foi constru\u00eddo a partir de temas como linchamento e justi\u00e7a com as pr\u00f3prias m\u00e3os. Em PARAFUSO ZERO \u2013 Expans\u00e3o , o autor tem as m\u00eddias sociais como inspira\u00e7\u00e3o. PARAFUSO ZERO \u00e9 um mundo p\u00f3s-cyberpunk dominado por megacorpora\u00e7\u00f5es e habitado por superseres. Os poderes s\u00e3o utilizados para solucionar qualquer discord\u00e2ncia, atrito ou desvio. A viol\u00eancia que predomina nessas batalhas atinge tamb\u00e9m todo o cen\u00e1rio urbano ao redor, destruindo pr\u00e9dios, ruas, meios de transporte e a pr\u00f3pria popula\u00e7\u00e3o. Com escassas chances de sobreviv\u00eancia, os humanos que restam buscam grandes empresas para transform\u00e1-los em criaturas dotadas de for\u00e7a descomunal, mobilidade extraordin\u00e1ria ou dom\u00ednio excepcional sobre a mat\u00e9ria e a energia. Enquanto cresce o n\u00famero de superseres, aumenta tamb\u00e9m a devasta\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s a destrui\u00e7\u00e3o da esquina mais frequentada da cidade, um clube de batalhas de superseres \u00e9 inaugurado no local. Subst\u00e2ncias alucin\u00f3genas, sexo e tumulto irrompem em meio \u00e0 viol\u00eancia dos confrontos. Uma m\u00e1quina de combate \u00e9 acionada para restabelecer a ordem, enquanto terroristas planejam um ataque. Explore novas perspectivas do universo dos superseres. Experimenta\u00e7\u00e3o, cyberpunk, destro\u00e7os e psicodelia. Uma esquina, diversas possibilidades. O processo de PARAFUSO ZERO \u2013 Expans\u00e3o come\u00e7ou em mar\u00e7o de 2018 e, desde ent\u00e3o, o quadrinista, o editor do \u00e1lbum e a Pulo v\u00eam publicando novidades sobre o desenvolvimento da obra por alguns canais na internet. Como a variedade de conte\u00fado \u00e9 grande, foi montado, especialmente para este projeto de financiamento coletivo, um portf\u00f3lio que est\u00e1 dispon\u00edvel aqui . O Instagram de J\u00e3o traz desenhos, v\u00eddeos e ideias que foram surgindo ao longo dos \u00faltimos meses. Gostou? Acesse outros v\u00eddeos que mostram o processo de cria\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria de abertura do \u00e1lbum no Vimeo da Pulo . O artista inaugurou uma newsletter para que os inscritos recebessem, por e-mail, informativos semanais que incluem pensamentos, indica\u00e7\u00f5es, inspira\u00e7\u00f5es e pira\u00e7\u00f5es do quadrinista. Voc\u00ea pode se cadastrar aqui . O editor e jornalista Ramon Vitral tamb\u00e9m vem produzindo e publicando conte\u00fado sobre o \u00e1lbum em seu blog especializado em quadrinhos, o Vitralizado . Desde que a Pulo o convidou para editar o novo trabalho de J\u00e3o, no in\u00edcio do ano, ele faz reuni\u00f5es semanais online com o quadrinista para conversar sobre o universo expandido proposto pelo autor. As conversas se desdobraram em uma se\u00e7\u00e3o de entrevistas e reflex\u00f5es intitulada PARAFUSO ZERO \u2013 Expans\u00e3o : Bastidores . Tamb\u00e9m como parte da campanha, a Pulo criou, em parceria com Ramon, a s\u00e9rie \u201cOs super-her\u00f3is e o quadrinho autoral brasileiro\u201d, sobre as figuras de colant e outros seres poderosos que irromperam da contracultura nacional. O conte\u00fado traz breves entrevistas com artistas, editores, jornalistas e outros profissionais envolvidos com a \u00e1rea. De segunda a sexta-feira s\u00e3o postados trechos pelo Instagram e pela p\u00e1gina de Facebook da editora. Em junho deste ano, a partir do contato com as novidades sobre o projeto de J\u00e3o, o jornal mineiro O Tempo publicou um perfil sobre a trajet\u00f3ria do quadrinista, algumas das inspira\u00e7\u00f5es e das ideias para o \u00e1lbum PARAFUSO ZERO \u2013 Expans\u00e3o : Depois dessa retrospectiva com parte do trabalho desenvolvido pela equipe do projeto desde o primeiro semestre, aqui vai um cronograma que ilustra essas etapas, voltando mais um pouquinho no tempo para inserir tamb\u00e9m acontecimentos que contribu\u00edram para a ideia de J\u00e3o: Foi percorrido um longo caminho at\u00e9 o momento. Para dar continuidade a essa trajet\u00f3ria, seu apoio \u00e9 fundamental. A equipe vem desenvolvendo um detalhado cronograma art\u00edstico, de edi\u00e7\u00e3o, de comunica\u00e7\u00e3o e de gest\u00e3o do projeto para os pr\u00f3ximos meses, pois a campanha est\u00e1 sendo abordada como um elemento que faz parte de todo esse universo. Aqui vai um resumo do que mais interessa: os pr\u00f3ximos passos do autor e da produ\u00e7\u00e3o das recompensas! Se o projeto n\u00e3o alcan\u00e7ar a meta, a jornada termina por aqui. Como acreditamos no prosseguimento dessa iniciativa, junto com cada investidor, segue o cronograma com as pr\u00f3ximas etapas: O autor J\u00e3o completou uma d\u00e9cada de carreira em 2017. Ele \u00e9 autor da novela gr\u00e1fica Baixo Centro (Editora Miguilim, 2015), da revista PARAFUSO 0 (Editora Pulo, 2016) e da s\u00e9rie As Aventuras de Flores, o b\u00e1rbaro (independente, 2016). J\u00e1 lan\u00e7ou diversas hist\u00f3rias em antologias de editoras e em publica\u00e7\u00f5es independentes, promoveu e participou de eventos por v\u00e1rias partes do pa\u00eds. Al\u00e9m de quadrinista, J\u00e3o \u00e9 diretor art\u00edstico, curador, editor, ilustrador e desenvolve anima\u00e7\u00f5es 2D. Acesse o clipping do artista no final da p\u00e1gina e saiba mais sobre sua trajet\u00f3ria aqui . A Pulo Pulo \u00e9 o nome para os empreendimentos de J\u00e3o em parceria com a produtora cultural e jornalista Helen Murta. Eles criaram e realizam a feira Fa\u00edsca \u2013 Mercado Gr\u00e1fico , que j\u00e1 teve 23 edi\u00e7\u00f5es promovidas em Belo Horizonte desde junho de 2015, e o festival Tra\u00e7o \u2013 m\u00fasica e desenhos ao vivo , que j\u00e1 recebeu 27 apresenta\u00e7\u00f5es in\u00e9ditas de bandas com desenhistas, em quatro locais diferentes da capital mineira, desde agosto de 2014. A Pulo \u00e9 tamb\u00e9m organizadora do Laborat\u00f3rio de Quadrinhos Potenciais , resid\u00eancia art\u00edstica coordenada por J\u00e3o, e, al\u00e9m da produ\u00e7\u00e3o cultural, \u00e9 uma ag\u00eancia de comunica\u00e7\u00e3o e de artes gr\u00e1ficas. Em dezembro de 2016, abriu uma nova \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o, a editora Pulo . O editor Ramon Vitral \u00e9 idealizador e editor da S\u00e9rie Postal , projeto que publica hist\u00f3rias em quadrinhos no formato de postal. Desde janeiro de 2017 j\u00e1 foram lan\u00e7ados 17 t\u00edtulos criados por diferentes artistas, de v\u00e1rias partes do pa\u00eds. O primeiro ano da cole\u00e7\u00e3o est\u00e1 entre os indicados pelo 30\u00ba Pr\u00eamio HQMix. Ramon \u00e9 jornalista, criador do portal Vitralizado e j\u00e1 produziu mat\u00e9rias, reportagens e resenhas para ve\u00edculos como os jornais Folha de S. Paulo, O Globo, O Estado de S. Paulo, para as revistas Rolling Stone Brasil, Mundo Estranho, Galileu, Azul Magazine e Select, e para os portais UOL e Opera Mundi. A viabiliza\u00e7\u00e3o dos recursos para produzir a publica\u00e7\u00e3o impressa PARAFUSO ZERO \u2013 Expans\u00e3o e da verba para concretizar todas as etapas previstas por este projeto \u00e9 poss\u00edvel por meio do investimento de v\u00e1rias pessoas que acreditam nele. Ao apostar na ideia, elas podem receber, como retorno, produtos com desconto em primeira m\u00e3o, al\u00e9m de recompensas exclusivas. Apoiadores de projetos pelo Catarse s\u00e3o agentes diretamente respons\u00e1veis por produ\u00e7\u00f5es art\u00edsticas ou empreendimentos de outras \u00e1reas. Sem essas pessoas, a ideia n\u00e3o sai do papel. Com elas, o projeto pode n\u00e3o s\u00f3 tomar vida, como crescer, e todos ganham com isso. Funciona assim: pelo menu lateral, voc\u00ea escolhe o que deseja adquirir e efetua o pagamento. Cada uma das recompensas que podem ser suas est\u00e1 detalhada e ilustrada abaixo. Se a meta financeira for atingida, o livro vira realidade e voc\u00ea recebe seu pacote em casa. Caso contr\u00e1rio, a publica\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 produzida, e o pr\u00f3prio site faz a devolu\u00e7\u00e3o do seu dinheiro em at\u00e9 10 dias ap\u00f3s o t\u00e9rmino da campanha. Vamos, juntos, fazer a PARAFUSO ZERO \u2013 Expans\u00e3o ser publicada? O pagamento pode ser feito por meio de boleto banc\u00e1rio ou cart\u00e3o de cr\u00e9dito \u2013 com op\u00e7\u00f5es de parcelamento em at\u00e9 6 vezes. Atendimento comum Atendimento Superser Atendimento Divindade Combos de Habilidades (publica\u00e7\u00f5es) Combo de Habilidades Especial *Al\u00e9m das publica\u00e7\u00f5es da foto abaixo, esta recompensa inclui o \u00e1lbum impresso PARAFUSO ZERO \u2013 Expans\u00e3o com seu nome nos agradecimentos. Um exemplar impresso da revista Peiote (2009), que tem 60 p\u00e1ginas, impressa em offset, com p\u00e1ginas coloridas e outras em preto e branco, capa em Couch\u00e9 220g e miolo em Offset 90g (21,0cm X27,0cm). Um exemplar impresso do zine Hora H (2018), que tem 16 p\u00e1ginas, \u00e9 impresso em risografia (1 cor), capa e miolo em P\u00f3len Roustic 120g (10,0cm X14,0 cm) Um exemplar impresso do livro Baixo Centro (2015). Um exemplar impresso da revista PARAFUSO 0 (2016) Um exemplar impresso do \u00e1lbum PARAFUSO ZERO \u2013 Expans\u00e3o Um bookplate exclusivo da campanha, em risografia, numerado e assinado Nome nos agradecimentos da nova publica\u00e7\u00e3o PDFs da recompensa 1", "permalink": "parafusozeroexpansao", "video_embed_url": "//player.vimeo.com/video/284542983", "video_url": "https://vimeo.com/284542983", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/81635/card.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/81635/project_thumb_thumb_card.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/81635/project_thumb_small_card.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/81635/project_thumb_large_card.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/81635/project_thumb_video_cover_card.png", "progress": 83.29473684210527, "pledged": 31619.084815400187, "total_contributions": 234, "total_contributors": 229, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2018-10-13T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2018-10-12T23:59:59.999999", "online_date": "2018-08-13T17:23:15.214964", "zone_online_date": "2018-08-13T14:23:15.214964", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 11, "address": {"city": "Belo Horizonte", "state_acronym": "MG", "state": "Minas Gerais"}, "user": {"id": 803862, "name": "Jo\u00e3o Felippe Gon\u00e7alves Ferreira ", "public_name": "J\u00e3o"}, "reminder_count": 116, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 11, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "artes,experimental,Gr\u00e1ficas,Ja\u00f3,Super-her\u00f3is", "city_id": 1634, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "acddf936-c455-4f2e-a7de-81f5588ebbbb", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 803862, "common_id": "b214d07f-93fc-45ae-80b7-06aeecab42f8", "name": "Jo\u00e3o Felippe Gon\u00e7alves Ferreira ", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/803862/thumb_avatar_5deb3daf-9e4c-4d47-90f4-145dc1b370e6.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "Viajantejao", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 13, "total_published_projects": 3, "links": [{"id": 24108, "link": "http://instagram.com/editorapulo"}, {"id": 29559, "link": "http://instagram.com/viajantejao"}, {"id": 20013, "link": "http://www.facebook.com/viajantejao"}], "follows_count": 1, "followers_count": 68, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2017-08-21T22:33:40.800768", "about_html": "<p>Autor de hist\u00f3rias em quadrinhos.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "J\u00e3o", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 152322, "project_id": 81635, "description": "\n\u2022 Arquivo PDF do \u00e1lbum PARAFUSO ZERO \u2013 Expans\u00e3o\n\n\u2022 Arquivo PDF do p\u00f4ster PARAFUSO ZERO \u2013 Expans\u00e3o\n\n\u2022  Arquivo PDF com os pensamentos, ideias e processos envolvidos na cria\u00e7\u00e3o do p\u00f4ster\n\n*Recompensa enviada para o e-mail cadastrado no Catarse pelo apoiador", "minimum_value": 26.638935772694875, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2019-03-02T09:01:55", "updated_at": "2018-08-13T00:17:08.226611", "paid_count": 10, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": "C\u00e1psula de vis\u00e3o expandida", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "8f77b4d6-4bdd-4ba0-beae-235e96a7ad38", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "spacy_lemmas": ["trabalho", "objetivo", "autor", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "\u00e1lbum", "p\u00e1gina", "format\u00e3o", "publica\u00e7\u00e3o", "artista", "ideia", "parte", "reflex\u00e3o", "j\u00e3o", "linguagem", "quadrinho", "possibilidade", "espa\u00e7o", "experimenta\u00e7\u00e3o", "fronteira", "autor", "s\u00e9rie", "restri\u00e7\u00e3o", "corrente", "intuito", "potencialidade", "lugar", "explorado", "obra", "expans\u00e3o", "t\u00edtulo", "plataformo", "p\u00e1gina", "\u00e1lbum", "projeto", "financiamento", "informa\u00e7\u00e3o", "hist\u00f3ria", "recompensa", "apoiador", "campanha", "trama", "divulga\u00e7\u00e3o", "processo", "cria\u00e7\u00e3o", "elemento", "mundo", "superser", "universo", "\u00e1lbum", "autor", "revista", "editora", "hist\u00f3ria", "\u00edntegra", "final", "projeto", "publica\u00e7\u00e3o", "conceito", "partir", "tema", "linchamento", "justi\u00e7a", "m\u00e3o", "expans\u00e3o", "autor", "m\u00eddia", "inspira\u00e7\u00e3o", "mundo", "megacorpora\u00e7\u00e3o", "superser", "poder", "discord\u00e2ncia", "desvio", "viol\u00eancia", "batalha", "cen\u00e1rio", "redor", "pr\u00e9dio", "rua", "meio", "transporte", "popula\u00e7\u00e3o", "chance", "sobreviv\u00eancia", "humano", "empresa", "criatura", "for\u00e7a", "mobilidade", "dom\u00ednio", "mat\u00e9ria", "energia", "n\u00famero", "superser", "devasta\u00e7\u00e3o", "destrui\u00e7\u00e3o", "esquina", "cidade", "clube", "batalha", "superser", "local", "subst\u00e2ncia", "alucin\u00f3gena", "sexo", "tumulto", "meio", "viol\u00eancia", "confronto", "combate", "ordem", "terrorista", "ataque", "perspectiva", "universo", "superser", "experimenta\u00e7\u00e3o", "cyberpunk", "destro\u00e7o", "esquina", "possibilidade", "processo", "expans\u00e3o", "mar\u00e7o", "ent\u00e3o", "editor", "\u00e1lbum", "novidade", "desenvolvimento", "obra", "canal", "variedade", "conte\u00fado", "projeto", "financiamento", "portf\u00f3lio", "desenho", "v\u00eddeo", "ideia", "longo", "m\u00eas", "v\u00eddeo", "processo", "cria\u00e7\u00e3o", "hist\u00f3ria", "abertura", "\u00e1lbum", "artista", "inscrito", "informativo", "pensamento", "indica\u00e7\u00e3o", "inspira\u00e7\u00e3o", "pira\u00e7\u00e3o", "quadrinista", "editor", "jornalista", "conte\u00fado", "\u00e1lbum", "blog", "quadrinho", "trabalho", "in\u00edcio", "ano", "reuni\u00e3o", "quadrinista", "universo", "autor", "conversa", "se\u00e7\u00e3o", "entrevista", "reflex\u00e3o", "expans\u00e3o", "parte", "campanha", "parceria", "s\u00e9rie", "quadrinho", "autoral", "figura", "colant", "ser", "contracultura", "conte\u00fado", "entrevista", "artista", "editor", "profissional", "\u00e1rea", "segunda", "trecho", "p\u00e1gina", "editora", "junho", "ano", "contato", "novidade", "projeto", "jornal", "tempo", "perfil", "trajet\u00f3ria", "quadrinista", "inspira\u00e7\u00e3o", "ideia", "\u00e1lbum", "expans\u00e3o", "retrospectiva", "parte", "trabalho", "equipe", "projeto", "semestre", "cronograma", "etapa", "pouquinho", "tempo", "acontecimento", "ideia", "j\u00e3o", "caminho", "momento", "continuidade", "trajet\u00f3ria", "apoio", "equipe", "cronograma", "edi\u00e7\u00e3o", "comunica\u00e7\u00e3o", "gest\u00e3o", "projeto", "m\u00eas", "campanha", "elemento", "parte", "universo", "resumo", "passo", "autor", "produ\u00e7\u00e3o", "recompensa", "projeto", "meta", "jornada", "prosseguimento", "iniciativa", "investidor", "cronograma", "etapa", "autor", "d\u00e9cada", "carreira", "autor", "novela", "revista", "s\u00e9rie", "b\u00e1rbaro", "hist\u00f3ria", "antologia", "editora", "publica\u00e7\u00e3o", "evento", "parte", "pa\u00eds", "quadrinista", "diretor", "editor", "anima\u00e7\u00e3o", "clipping", "artista", "final", "p\u00e1gina", "trajet\u00f3ria", "nome", "empreendimento", "parceria", "produtora", "jornalista", "feira", "edi\u00e7\u00e3o", "junho", "festival", "m\u00fasica", "desenho", "vivo", "apresenta\u00e7\u00e3o", "banda", "desenhista", "local", "capital", "agosto", "resid\u00eancia", "produ\u00e7\u00e3o", "ag\u00eancia", "comunica\u00e7\u00e3o", "arte", "dezembro", "\u00e1rea", "atua\u00e7\u00e3o", "editora", "editor", "editor", "projeto", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "formato", "postal", "janeiro", "t\u00edtulo", "artista", "parte", "pa\u00eds", "ano", "cole\u00e7\u00e3o", "indicar", "jornalista", "criador", "portal", "mat\u00e9ria", "reportagem", "resenha", "ve\u00edculo", "jornal", "estado", "revista", "portal", "viabiliza\u00e7\u00e3o", "recurso", "publica\u00e7\u00e3o", "expans\u00e3o", "verba", "etapa", "projeto", "meio", "investimento", "pessoa", "ideia", "retorno", "produto", "desconto", "m\u00e3o", "recompenso", "apoiadore", "projeto", "agente", "produ\u00e7\u00e3o", "empreendimento", "\u00e1rea", "pessoa", "ideia", "papel", "projeto", "vida", "menu", "pagamento", "recompensa", "meta", "livro", "realidade", "pacote", "casa", "publica\u00e7\u00e3o", "site", "devolu\u00e7\u00e3o", "dinheiro", "dia", "t\u00e9rmino", "campanha", "expans\u00e3o", "pagamento", "meio", "boleto", "cart\u00e3o", "cr\u00e9dito", "op\u00e7\u00e3o", "parcelamento", "vez", "atendimento", "publica\u00e7\u00e3o", "publica\u00e7\u00e3o", "foto", "recompensa", "\u00e1lbum", "expans\u00e3o", "nome", "agradecimento", "exemplar", "revista", "p\u00e1gina", "offset", "p\u00e1gina", "branco", "capa", "g", "miolo", "exemplar", "p\u00e1gina", "risografia", "cor", "capa", "miolo", "g", "exemplar", "impresso", "livro", "exemplar", "revista", "exemplar", "impresso", "\u00e1lbum", "bookplate", "campanha", "risografia", "nome", "agradecimento", "publica\u00e7\u00e3o", "recompensa"], "spacy_lemmas_freq": {"trabalho": 3, "objetivo": 1, "autor": 8, "hist\u00f3ria": 6, "quadrinho": 5, "\u00e1lbum": 9, "p\u00e1gina": 7, "format\u00e3o": 1, "publica\u00e7\u00e3o": 8, "artista": 5, "ideia": 6, "parte": 6, "reflex\u00e3o": 2, "j\u00e3o": 2, "linguagem": 1, "possibilidade": 2, "espa\u00e7o": 1, "experimenta\u00e7\u00e3o": 2, "fronteira": 1, "s\u00e9rie": 3, "restri\u00e7\u00e3o": 1, "corrente": 1, "intuito": 1, "potencialidade": 1, "lugar": 1, "explorado": 1, "obra": 2, "expans\u00e3o": 8, "t\u00edtulo": 2, "plataformo": 1, "projeto": 11, "financiamento": 2, "informa\u00e7\u00e3o": 1, "recompensa": 5, "apoiador": 1, "campanha": 5, "trama": 1, "divulga\u00e7\u00e3o": 1, "processo": 3, "cria\u00e7\u00e3o": 2, "elemento": 2, "mundo": 2, "superser": 5, "universo": 4, "revista": 5, "editora": 4, "\u00edntegra": 1, "final": 2, "conceito": 1, "partir": 1, "tema": 1, "linchamento": 1, "justi\u00e7a": 1, "m\u00e3o": 2, "m\u00eddia": 1, "inspira\u00e7\u00e3o": 3, "megacorpora\u00e7\u00e3o": 1, "poder": 1, "discord\u00e2ncia": 1, "desvio": 1, "viol\u00eancia": 2, "batalha": 2, "cen\u00e1rio": 1, "redor": 1, "pr\u00e9dio": 1, "rua": 1, "meio": 4, "transporte": 1, "popula\u00e7\u00e3o": 1, "chance": 1, "sobreviv\u00eancia": 1, "humano": 1, "empresa": 1, "criatura": 1, "for\u00e7a": 1, "mobilidade": 1, "dom\u00ednio": 1, "mat\u00e9ria": 2, "energia": 1, "n\u00famero": 1, "devasta\u00e7\u00e3o": 1, "destrui\u00e7\u00e3o": 1, "esquina": 2, "cidade": 1, "clube": 1, "local": 2, "subst\u00e2ncia": 1, "alucin\u00f3gena": 1, "sexo": 1, "tumulto": 1, "confronto": 1, "combate": 1, "ordem": 1, "terrorista": 1, "ataque": 1, "perspectiva": 1, "cyberpunk": 1, "destro\u00e7o": 1, "mar\u00e7o": 1, "ent\u00e3o": 1, "editor": 6, "novidade": 2, "desenvolvimento": 1, "canal": 1, "variedade": 1, "conte\u00fado": 3, "portf\u00f3lio": 1, "desenho": 2, "v\u00eddeo": 2, "longo": 1, "m\u00eas": 2, "abertura": 1, "inscrito": 1, "informativo": 1, "pensamento": 1, "indica\u00e7\u00e3o": 1, "pira\u00e7\u00e3o": 1, "quadrinista": 4, "jornalista": 3, "blog": 1, "in\u00edcio": 1, "ano": 3, "reuni\u00e3o": 1, "conversa": 1, "se\u00e7\u00e3o": 1, "entrevista": 2, "parceria": 2, "autoral": 1, "figura": 1, "colant": 1, "ser": 1, "contracultura": 1, "profissional": 1, "\u00e1rea": 3, "segunda": 1, "trecho": 1, "junho": 2, "contato": 1, "jornal": 2, "tempo": 2, "perfil": 1, "trajet\u00f3ria": 3, "retrospectiva": 1, "equipe": 2, "semestre": 1, "cronograma": 3, "etapa": 3, "pouquinho": 1, "acontecimento": 1, "caminho": 1, "momento": 1, "continuidade": 1, "apoio": 1, "edi\u00e7\u00e3o": 2, "comunica\u00e7\u00e3o": 2, "gest\u00e3o": 1, "resumo": 1, "passo": 1, "produ\u00e7\u00e3o": 3, "meta": 2, "jornada": 1, "prosseguimento": 1, "iniciativa": 1, "investidor": 1, "d\u00e9cada": 1, "carreira": 1, "novela": 1, "b\u00e1rbaro": 1, "antologia": 1, "evento": 1, "pa\u00eds": 2, "diretor": 1, "anima\u00e7\u00e3o": 1, "clipping": 1, "nome": 3, "empreendimento": 2, "produtora": 1, "feira": 1, "festival": 1, "m\u00fasica": 1, "vivo": 1, "apresenta\u00e7\u00e3o": 1, "banda": 1, "desenhista": 1, "capital": 1, "agosto": 1, "resid\u00eancia": 1, "ag\u00eancia": 1, "arte": 1, "dezembro": 1, "atua\u00e7\u00e3o": 1, "formato": 1, "postal": 1, "janeiro": 1, "cole\u00e7\u00e3o": 1, "indicar": 1, "criador": 1, "portal": 2, "reportagem": 1, "resenha": 1, "ve\u00edculo": 1, "estado": 1, "viabiliza\u00e7\u00e3o": 1, "recurso": 1, "verba": 1, "investimento": 1, "pessoa": 2, "retorno": 1, "produto": 1, "desconto": 1, "recompenso": 1, "apoiadore": 1, "agente": 1, "papel": 1, "vida": 1, "menu": 1, "pagamento": 2, "livro": 2, "realidade": 1, "pacote": 1, "casa": 1, "site": 1, "devolu\u00e7\u00e3o": 1, "dinheiro": 1, "dia": 1, "t\u00e9rmino": 1, "boleto": 1, "cart\u00e3o": 1, "cr\u00e9dito": 1, "op\u00e7\u00e3o": 1, "parcelamento": 1, "vez": 1, "atendimento": 1, "foto": 1, "agradecimento": 2, "exemplar": 5, "offset": 1, "branco": 1, "capa": 2, "g": 2, "miolo": 2, "risografia": 2, "cor": 1, "impresso": 2, "bookplate": 1}, "spacy_entidades": {"PARAFUSO ZERO": 8, "J\u00e3o": 10, "OuBaPo": 1, "PARAFUSO": 2, "Pulo": 6, "Explore": 1, "Instagram de J\u00e3o": 1, "Vimeo da Pulo": 1, "Ramon Vitral": 2, "Vitralizado": 2, "Bastidores": 1, "Ramon": 2, "Instagram": 1, "Facebook": 1, "O Tempo": 1, "Baixo Centro": 2, "Editora Miguilim": 1, "PARAFUSO 0": 2, "Editora Pulo": 1, "As Aventuras de Flores": 1, "Pulo Pulo": 1, "Helen Murta": 1, "Fa\u00edsca": 1, "Mercado Gr\u00e1fico": 1, "Belo Horizonte": 1, "Tra\u00e7o": 1, "Laborat\u00f3rio de Quadrinhos Potenciais": 1, "S\u00e9rie Postal": 1, "30\u00ba Pr\u00eamio HQMix": 1, "Folha de S. Paulo": 1, "O Globo": 1, "O Estado de S. Paulo": 1, "Rolling Stone Brasil": 1, "Mundo Estranho": 1, "Galileu": 1, "Azul Magazine": 1, "Select": 1, "UOL": 1, "Opera Mundi": 1, "PARAFUSO ZERO \u2013 Expans\u00e3o": 1, "Catarse": 1, "Atendimento Superser Atendimento Divindade Combos de Habilidades": 1, "Combo de Habilidades Especial *": 1, "Peiote": 1, "Couch\u00e9": 1, "Offset 90g": 1, "Hora H": 1, "P\u00f3len Roustic": 1, "PDFs": 1}, "tfidf": {"trabalho": 2.545835998549956, "objetivo": 2.029151615827693, "autor": 7.343230239904352, "hist\u00f3ria": 1.6238172310727537, "quadrinho": 1.6406303705480554, "\u00e1lbum": 20.01677801856654, "p\u00e1gina": 1.9076113348625887, "format\u00e3o": 7.241366283322318, "publica\u00e7\u00e3o": 9.821209018236129, "artista": 5.280934977954691, "ideia": 9.71493277415957, "parte": 6.602428350410547, "reflex\u00e3o": 6.361846545551797, "j\u00e3o": 14.482732566644636, "linguagem": 3.090326377423672, "possibilidade": 5.396143002104628, "espa\u00e7o": 2.2820242836136124, "experimenta\u00e7\u00e3o": 9.277353195755868, "fronteira": 4.0633124529743725, "s\u00e9rie": 3.3698072558429093, "restri\u00e7\u00e3o": 5.161924741642482, "corrente": 5.369564106420726, "intuito": 3.52779421661801, "potencialidade": 6.548219102762372, "lugar": 1.8918806301998816, "explorado": 7.934513463882263, "obra": 2.196508373210392, "expans\u00e3o": 36.004210075176935, "t\u00edtulo": 3.476138672175485, "plataformo": 6.548219102762372, "projeto": 4.982535381700217, "financiamento": 2.9744152026821, "informa\u00e7\u00e3o": 2.4877760922159533, "recompensa": 4.391690898909264, "apoiador": 0.9732174179720962, "campanha": 3.8412374487431244, "trama": 2.3585643607359468, "divulga\u00e7\u00e3o": 2.917233627067339, "processo": 6.022762313735557, "cria\u00e7\u00e3o": 3.4159535891895954, "elemento": 5.203589341233788, "mundo": 1.6722756505829526, "superser": 31.625377757240813, "universo": 5.57393385876944, "revista": 5.46983467296788, "editora": 5.03476096898966, "\u00edntegra": 4.533316082220107, "final": 3.2933098074409575, "conceito": 3.1061997265799617, "partir": 2.2240864465073935, "tema": 1.8252658811178977, "linchamento": 7.241366283322318, "justi\u00e7a": 3.5907080420285795, "m\u00e3o": 3.5214547199606527, "m\u00eddia": 2.8910883469630164, "inspira\u00e7\u00e3o": 8.596827784986095, "megacorpora\u00e7\u00e3o": 6.835901175214153, "poder": 2.0484094324321074, "discord\u00e2ncia": 6.325075551448163, "desvio": 6.325075551448163, "viol\u00eancia": 5.874602380236296, "batalha": 5.8881617542070535, "cen\u00e1rio": 2.1026309865987463, "redor": 3.6718335868409477, "pr\u00e9dio": 4.408152939266102, "rua": 2.8165196514655078, "meio": 6.8636533767621355, "transporte": 4.843471010523947, "popula\u00e7\u00e3o": 3.4918622073919465, "chance": 2.7141576388039383, "sobreviv\u00eancia": 3.5907080420285795, "humano": 3.138722918285522, "empresa": 2.5546161103418035, "criatura": 2.366168960121166, "for\u00e7a": 2.3033016820608974, "mobilidade": 6.548219102762372, "dom\u00ednio": 4.379165402392849, "mat\u00e9ria": 7.430011517412313, "energia": 3.515672856085665, "n\u00famero": 2.023716819841736, "devasta\u00e7\u00e3o": 7.241366283322318, "destrui\u00e7\u00e3o": 4.2456340097683265, "esquina": 10.590912268534009, "cidade": 1.4302252903456174, "clube": 4.88999102615884, "local": 5.252491532962116, "subst\u00e2ncia": 5.737288886546044, "alucin\u00f3gena": 7.934513463882263, "sexo": 3.79137873749073, "tumulto": 6.325075551448163, "confronto": 4.1733133481887, "combate": 3.760126193986626, "ordem": 3.051711541295892, "terrorista": 6.142753994654208, "ataque": 3.9642215503301412, "perspectiva": 3.6860182218329043, "cyberpunk": 5.5366181910838925, "destro\u00e7o": 6.835901175214153, "mar\u00e7o": 3.2160145925871686, "ent\u00e3o": 3.0441643356605095, "editor": 12.493865904646732, "novidade": 4.755370804365451, "desenvolvimento": 2.781221869384484, "canal": 2.646246433187728, "variedade": 4.379165402392849, "conte\u00fado": 5.859297757883347, "portf\u00f3lio": 4.022490458454117, "desenho": 2.376202670617778, "v\u00eddeo": 4.891151475451153, "longo": 2.1915102760727807, "m\u00eas": 4.080221259234825, "abertura": 4.379165402392849, "inscrito": 4.990074484715823, "informativo": 6.835901175214153, "pensamento": 3.79137873749073, "indica\u00e7\u00e3o": 3.6860182218329043, "pira\u00e7\u00e3o": 7.241366283322318, "quadrinista": 8.272181627795865, "jornalista": 8.449558954396522, "blog": 3.090326377423672, "in\u00edcio": 1.9838709112945363, "ano": 1.477820207491916, "reuni\u00e3o": 4.2969273041558775, "conversa": 3.329343277894172, "se\u00e7\u00e3o": 3.79137873749073, "entrevista": 6.344679058169014, "parceria": 3.5978971456010487, "autoral": 4.323595551238038, "figura": 3.0593161406811116, "colant": 7.934513463882263, "ser": 2.3435264833714062, "contracultura": 5.449606814094262, "profissional": 3.2071256451699224, "\u00e1rea": 6.712259932130576, "segunda": 4.938781190328272, "trecho": 4.002687831157937, "junho": 6.228463796554452, "contato": 2.0129350442384477, "jornal": 4.941363317713306, "tempo": 2.0837436454203484, "perfil": 3.3598024853788804, "trajet\u00f3ria": 9.318599179739884, "retrospectiva": 6.835901175214153, "equipe": 4.522380393421541, "semestre": 4.150323829964002, "cronograma": 12.590531536796686, "etapa": 10.405816035683038, "pouquinho": 3.760126193986626, "acontecimento": 2.9857535735040948, "caminho": 2.0967830167163233, "momento": 1.7001027381638916, "continuidade": 3.4686053452276795, "apoio": 1.199921803909315, "edi\u00e7\u00e3o": 1.8126240636485178, "comunica\u00e7\u00e3o": 6.782437363224519, "gest\u00e3o": 5.5366181910838925, "resumo": 4.468777561082536, "passo": 2.7250273110408423, "produ\u00e7\u00e3o": 3.3632065931141018, "meta": 2.2553682069801733, "jornada": 2.0264305257133324, "prosseguimento": 6.548219102762372, "iniciativa": 3.657847344866208, "investidor": 5.855071922202427, "d\u00e9cada": 2.2509336965435818, "carreira": 2.220780658372894, "novela": 4.1733133481887, "b\u00e1rbaro": 5.5366181910838925, "antologia": 2.6822400358356333, "evento": 1.639247462442617, "pa\u00eds": 3.760148235225785, "diretor": 2.9786864062810023, "anima\u00e7\u00e3o": 2.3213853574941927, "clipping": 7.934513463882263, "nome": 3.2121302172879265, "empreendimento": 15.869026927764526, "produtora": 3.8740704533358437, "feira": 3.5907080420285795, "festival": 4.1733133481887, "m\u00fasica": 2.5139784646099774, "vivo": 4.105872067393168, "apresenta\u00e7\u00e3o": 3.445877094150123, "banda": 3.082483199962646, "desenhista": 2.2142016872748513, "capital": 3.5778046371926715, "agosto": 3.1223291085098457, "resid\u00eancia": 5.161924741642482, "ag\u00eancia": 3.2160145925871686, "arte": 0.6845879271642754, "dezembro": 2.339802084280424, "atua\u00e7\u00e3o": 4.2456340097683265, "formato": 0.9063120318242589, "postal": 3.0982315569307852, "janeiro": 2.8910883469630164, "cole\u00e7\u00e3o": 2.2174857624760413, "indicar": 6.142753994654208, "criador": 2.0264305257133324, "portal": 7.647279199417904, "reportagem": 4.533316082220107, "resenha": 4.323595551238038, "ve\u00edculo": 4.084365862172205, "estado": 2.6312085558231875, "viabiliza\u00e7\u00e3o": 5.631928370888217, "recurso": 2.937301190118148, "verba": 4.084365862172205, "investimento": 4.196843845598895, "pessoa": 2.196508373210392, "retorno": 3.644054022733872, "produto": 2.2961587945485173, "desconto": 2.393249918723837, "recompenso": 1.8341945118621992, "apoiadore": 6.548219102762372, "agente": 3.700406959285004, "papel": 0.8869962425249672, "vida": 0.9116453777996214, "menu": 5.631928370888217, "pagamento": 5.75653531706791, "livro": 1.2253275001878143, "realidade": 1.9134901145327365, "pacote": 1.9709341202638169, "casa": 1.5476341445196182, "site": 1.5161485279460518, "devolu\u00e7\u00e3o": 5.369564106420726, "dinheiro": 1.9735081242589896, "dia": 1.0759484290908976, "t\u00e9rmino": 3.4686053452276795, "boleto": 4.0633124529743725, "cart\u00e3o": 2.381553878960646, "cr\u00e9dito": 3.0366736639313516, "op\u00e7\u00e3o": 1.9281603042805304, "parcelamento": 6.142753994654208, "vez": 1.135457601823467, "atendimento": 5.161924741642482, "foto": 2.698071501052314, "agradecimento": 4.252741947803639, "exemplar": 8.09577731179964, "offset": 2.2044136809086887, "branco": 1.6749319998173402, "capa": 1.0483327321224778, "g": 2.702208483446997, "miolo": 2.669285929338853, "risografia": 11.9772066296539, "cor": 1.5194165047106678, "impresso": 6.029065076108276, "bookplate": 4.4380059024157825}}