{"detail": {"project_id": 82306, "id": 82306, "user_id": 965988, "name": "Assis Bezerra e sua Veia Fatal", "headline": "Loucura torna-se realidade a partir do momento que o real \u00e9 a fantasia e a verdade a pr\u00f3pria loucura", "budget": "<p>R$3.200,00\n</p>\n<p>13%  para o Catarse\n</p>\n<p>10% para correios\n</p>\n<p>77% para impress\u00e3o\n</p>", "goal": 4262.229723631181, "about_html": "Antes de seguir a carreira de m\u00fasico, Assis Bezerra come\u00e7ou a se expressar artisticamente atrav\u00e9s dos desenhos, chegando a trabalhar profissionalmente por um per\u00edodo como desenhista/quadrinista. At\u00e9 que, em certo momento, as duas artes conflitavam pela aten\u00e7\u00e3o criativa e neste \u201cduelo\u201d a m\u00fasica ocupou o corpo criativo; da\u00ed foram quatro discos autorais e uma s\u00e9rie de shows, produ\u00e7\u00f5es e dire\u00e7\u00f5es musicais. Por\u00e9m, o m\u00fasico da dimens\u00e3o dos sons e partituras nunca deixou de desenhar e apreciar a dimens\u00e3o dos tra\u00e7os e seres de tinta. Agora quase vinte anos depois, reuniu uma s\u00e9rie de hist\u00f3rias e desenhos que criou ao longo dos anos e se prepara para lan\u00e7ar a sua primeira revista autoral de quadrinhos. Confira um pouco dessa hist\u00f3ria sonoro-imag\u00e9tica no canal PQP (Papo Quadrinhos e Participa\u00e7\u00f5es). Os quadrinhos de Assis Bezerra foram publicados em revistas como Cadernos de Teresina, Zig Zag e outros peri\u00f3dicos. Veia Fatal ir\u00e1 reunir pequenas hist\u00f3rias de sua autoria, com tem\u00e1ticas e t\u00e9cnicas variadas. Um apanhado de sua produ\u00e7\u00e3o com 10 hist\u00f3rias, totalizando 44 p\u00e1ginas por apenas R$10. Ter\u00e1 formato 18,5 x 26,5 cm, capa em Triplex 225g. Miolo em Alta alvura 90g. P\u00e1gina de Veia Fatal Capas dos 2 discos de Assis Bezerra que est\u00e3o dispon\u00edveis entre as recompensas", "permalink": "assis_bezerra_e_sua_veia_fatal_1022", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/fOJun8vzv_Y", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=fOJun8vzv_Y&feature=youtu.be", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/82306/assis.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/82306/project_thumb_thumb_assis.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/82306/project_thumb_small_assis.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/82306/project_thumb_large_assis.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/82306/project_thumb_video_cover_assis.jpg", "progress": 46.25, "pledged": 1971.281247179421, "total_contributions": 33, "total_contributors": 33, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2019-01-31T01:59:59.999999", "zone_expires_at": "2019-01-30T23:59:59.999999", "online_date": "2018-08-31T01:55:45.184792", "zone_online_date": "2018-08-30T22:55:45.184792", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 152, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 153, "unit": "days"}, "posts_count": 6, "address": {"city": "Teresina", "state_acronym": "PI", "state": "Piau\u00ed"}, "user": {"id": 965988, "name": "Pedro Ben Santos Bezerra", "public_name": "Pedro Ben "}, "reminder_count": 7, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 6, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Bezerra,m\u00fasica,quadrinho,Quadrinhosbr,underground", "city_id": 3586, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "451007fb-3701-4412-a170-21014970f59c", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 965988, "common_id": "f0ce252b-a667-43a9-b4d2-cdcbbca8f471", "name": "Pedro Ben Santos Bezerra", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/965988/thumb_avatar_1002329_10201741068152827_1897886008_n.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/pedro.ben.12", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 1, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 3, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2018-08-20T18:25:29.598187", "about_html": "<p><strong>PEDRO BEN</strong> \u00e9 Teresinense (PI). Psic\u00f3logo (UESPI). M\u00fasico atuante na cidade desde os 18 anos. Lan\u00e7ou os discos \"M\u00fasica fora de moda\" (2016) e o EP \"Um breve resumo do futuro\" (2017) como Duben; com a banda Alca\u00e7uz tocou por 5 anos lan\u00e7ando o \u00e1lbum hom\u00f4nimo Alca\u00e7uz (2014); com o m\u00fasico Joniel Veras lan\u00e7ou o disco Onun EP1 (2017); tem o projeto instrumental \u00c2mago com o irm\u00e3o Davi Abel; ao vivo acompanha e co-produz os m\u00fasicos Severo \u2013 Suor, Violento Prec\u00e1rio (2018) e Assis Bezerra (com este j\u00e1 realizou aberturas dos shows de Gilberto Gil e Chico C\u00e9sar); Lan\u00e7a artistas, produz e grava em seu est\u00fadio/selo QUARTO DIMENS\u00d5ES;\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Pedro Ben ", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 153245, "project_id": 82306, "description": "Recebe 2 unidades Veia Fatal + CD Banzo (PI), enviado para todo o Brasil", "minimum_value": 66.5973394317372, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2019-01-01T20:18:27", "updated_at": "2018-08-29T18:55:39.444021", "paid_count": 2, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 7340032, "title": "Veia Fatal + CD Banzo (BR)", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "d5933c19-fc95-4040-9713-48f533f5bd74", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "spacy_lemmas": ["carreira", "m\u00fasico", "desenho", "per\u00edodo", "momento", "arte", "aten\u00e7\u00e3o", "duelo", "m\u00fasica", "corpo", "disco", "s\u00e9rie", "show", "produ\u00e7\u00e3o", "dire\u00e7\u00e3o", "m\u00fasico", "dimens\u00e3o", "som", "partitura", "dimens\u00e3o", "tra\u00e7o", "ser", "tinta", "ano", "s\u00e9rie", "hist\u00f3ria", "desenho", "longo", "ano", "revista", "quadrinho", "hist\u00f3ria", "canal", "quadrinho", "revista", "peri\u00f3dico", "hist\u00f3ria", "autoria", "tem\u00e1tica", "t\u00e9cnica", "apanhado", "produ\u00e7\u00e3o", "hist\u00f3ria", "p\u00e1gina", "capa", "alvura", "disco", "recompensa"], "spacy_lemmas_freq": {"carreira": 1, "m\u00fasico": 2, "desenho": 2, "per\u00edodo": 1, "momento": 1, "arte": 1, "aten\u00e7\u00e3o": 1, "duelo": 1, "m\u00fasica": 1, "corpo": 1, "disco": 2, "s\u00e9rie": 2, "show": 1, "produ\u00e7\u00e3o": 2, "dire\u00e7\u00e3o": 1, "dimens\u00e3o": 2, "som": 1, "partitura": 1, "tra\u00e7o": 1, "ser": 1, "tinta": 1, "ano": 2, "hist\u00f3ria": 4, "longo": 1, "revista": 2, "quadrinho": 2, "canal": 1, "peri\u00f3dico": 1, "autoria": 1, "tem\u00e1tica": 1, "t\u00e9cnica": 1, "apanhado": 1, "p\u00e1gina": 1, "capa": 1, "alvura": 1, "recompensa": 1}, "spacy_entidades": {"Assis Bezerra": 3, "PQP": 1, "Papo Quadrinhos": 1, "Participa\u00e7\u00f5es": 1, "Cadernos de Teresina": 1, "Zig Zag": 1, "Veia Fatal": 1, "R$10": 1, "Triplex 225": 1, "Miolo": 1, "Alta": 1, "Veia Fatal Capas": 1}, "tfidf": {"carreira": 2.220780658372894, "m\u00fasico": 8.593854608311755, "desenho": 2.376202670617778, "per\u00edodo": 2.401123975154743, "momento": 1.7001027381638916, "arte": 0.6845879271642754, "aten\u00e7\u00e3o": 2.0823109841077887, "duelo": 5.295456134267004, "m\u00fasica": 2.5139784646099774, "corpo": 2.687489391721777, "disco": 9.001052518794234, "s\u00e9rie": 2.2465381705619394, "show": 3.927180278649792, "produ\u00e7\u00e3o": 2.2421377287427346, "dire\u00e7\u00e3o": 3.4019139707290074, "dimens\u00e3o": 6.5802451294817805, "som": 4.150323829964002, "partitura": 7.241366283322318, "tra\u00e7o": 2.339802084280424, "ser": 2.3435264833714062, "tinta": 3.9455294173179887, "ano": 0.9852134716612773, "hist\u00f3ria": 1.082544820715169, "longo": 2.1915102760727807, "revista": 2.187933869187152, "quadrinho": 0.6562521482192222, "canal": 2.646246433187728, "peri\u00f3dico": 5.369564106420726, "autoria": 3.434703793551998, "tem\u00e1tica": 3.5524868292083815, "t\u00e9cnica": 2.937301190118148, "apanhado": 6.142753994654208, "p\u00e1gina": 0.2725159049803698, "capa": 0.5241663660612389, "alvura": 5.044141705986099, "recompensa": 0.8783381797818528}}