{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": true, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 35.0, "recompensas_menor_ajustado": 46.55761904502517, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 394436, "autoria_nome": "yorh\u00e1n mons\u00e3o de ara\u00fajo", "autoria_nome_publico": "yorh\u00e1n ara\u00fajo", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 227, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 10, "social_projetos_publicados": 6, "geral_municipio": "Volta Redonda", "geral_uf": "RJ", "geral_uf_br": "RJ", "geral_city_id": 3686, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2018-11-01T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2018-09-01T16:05:32.668843", "geral_meta": 22500.0, "geral_meta_corrigida": 29929.89795751618, "geral_arrecadado": 35373.0, "geral_arrecadado_corrigido": 47053.79024227644, "geral_percentual_arrecadado": 157.21333333333334, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 21, "geral_project_id": 82869, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Devaneios: A Estrada At\u00e9 Aqui", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 870, "geral_total_apoiadores": 856, "topico_0": 0.2, "topico_1": 0.4, "topico_2": 0.2, "topico_3": 0.2, "topico_4": 0.2, "topico_5": 0.2, "topico_6": 0.2, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.2, "topico_9": 0.2, "topico_10": 0.0, "topico_11": 0.2, "topico_12": 0.0, "topico_13": 0.4, "topico_14": 0.6, "topico_15": 0.4, "topico_16": 0.2, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.2, "topico_19": 0.4, "topico_20": 0.2, "topico_21": 0.2, "topico_22": 0.4, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.0, "topico_25": 0.0, "topico_26": 0.2, "topico_27": 0.0, "topico_28": 0.0, "topico_29": 0.0, "topico_30": 0.2, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.2, "topico_33": 0.2, "topico_34": 0.0, "topico_35": 0.4, "topico_36": 0.2, "topico_37": 0.2, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.2, "topico_40": 0.0, "topico_41": 0.4, "topico_42": 0.2, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.2, "topico_45": 0.4, "topico_46": 0.8, "topico_47": 0.2, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.0, "geral_sobre": "\"Devaneios: A estrada at\u00e9 aqui\" \u00e9 mais que um livro! \u00c9 a comemora\u00e7\u00e3o do anivers\u00e1rio de 5 anos de p\u00e1gina! S\u00e3o conversas entre um cachorro (Sigmund), uma raposa (Freud), uma capivara (Louise) e um gato (Alfred) com personalidades totalmente diferentes mas com uma grande amizade em comum e assim v\u00e3o de assuntos leves at\u00e9 assuntos mais s\u00e9rios com um tom de humor e ironia. Todas as tirinhas s\u00e3o criadas por Yorh\u00e1n Ara\u00fajo , com 144 p\u00e1ginas coloridas, contando com 50 tirinhas remakes de tirinhas que fizeram sucesso nesses 5 anos e 50 tirinhas in\u00e9ditas. Conhe\u00e7a melhor os personagens! Devaneios acompanha as conversas\nentre: Sigmund - Um cachorro pregui\u00e7oso que vive de forma simples e\nn\u00e3o quer saber de problemas. Freud: Um raposo realista que sempre\nlevanta quest\u00f5es mais s\u00e9rias e apesar de um bom amigo n\u00e3o tem\nmuita paci\u00eancia e n\u00e3o entende como \u00e9 amigo dos outros que n\u00e3o\nest\u00e3o t\u00e3o preocupados quanto ele em refletir sobre a vida. Louise: A capivara que ama livros e seus amigos, v\u00ea a vida como uma\noportunidade para conseguir o que quer e sempre est\u00e1 lutando. Alfred: O gato mau humorado que sempre tem tiradas \u00e1cidas e disposto\na ver o pior lado de qualquer situa\u00e7\u00e3o. Embora diferentes, eles t\u00eam\nem comum a vontade de conversar e ouvir o outro lado, atitude que\ntodo animal racional deveria ter. O livro O livro ser\u00e1 no formato 18cm x 20cm, todo colorido, com 144 p\u00e1ginas, verniz soft touch na capa e miolo com papel P\u00f3len. Yorh\u00e1n Ara\u00fajo, 29, \u00e9 formado em Publicidade e Propaganda e desde 2014 trabalha com quadrinhos na p\u00e1gina \"Devaneios com Sigmund e Freud\", criou o projeto \"Universos\" (2016), uma s\u00e9rie de ilustra\u00e7\u00f5es que enalteciam a beleza dos cabelos crespos e cacheados, \u00e9 tamb\u00e9m criador do projeto \"Negros e Negras Incr\u00edveis\" (2018) que s\u00e3o ilustra\u00e7\u00f5es de negros e negras que fizeram ou est\u00e3o fazendo hist\u00f3ria. Instagram | Facebook | Twitter Recompensas Al\u00e9m do livro, voc\u00ea pode ganhar diversas recompensas! E se batermos a meta? Caso isso aconte\u00e7a, existem as metas estendidas! R$27.000: uma tiragem maior ser\u00e1 produzida! Fazendo com que o livro chegue a mais pessoas! Caso essa meta estendida seja batida, outras metas ser\u00e3o adicionadas! SOBRE O CATARSE: O Catarse \u00e9 um site de financiamento coletivo para quem gosta do trabalho que est\u00e1 sendo oferecido, comprar como em uma pr\u00e9-venda, caso a meta seja alcan\u00e7ada, voc\u00ea recebe o produto que comprou no prazo estipulado, se a meta n\u00e3o for alcan\u00e7ada, voc\u00ea recebe seu dinheiro de volta!"}