{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": true, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": true, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": true, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": true, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 35.0, "recompensas_menor_ajustado": 46.55761904502517, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 216503, "autoria_nome": "thiago vasconcellos modenesi", "autoria_nome_publico": "editora quadriculando", "autoria_classificacao": "empresa", "social_seguidores": 433, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 617, "social_projetos_publicados": 34, "geral_municipio": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes", "geral_uf": "PE", "geral_uf_br": "PE", "geral_city_id": 3274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 30, "geral_data_fim": "2018-10-08T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2018-09-07T19:25:57.540397", "geral_meta": 35.0, "geral_meta_corrigida": 46.55761904502517, "geral_arrecadado": 41.0, "geral_arrecadado_corrigido": 54.53892516702949, "geral_percentual_arrecadado": 117.14285714285714, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 18, "geral_project_id": 83360, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "QUADRINHOS & EDUCA\u00c7\u00c3O VOLUME 4", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 1, "geral_total_apoiadores": 1, "topico_0": 0.0, "topico_1": 0.0, "topico_2": 0.2, "topico_3": 0.0, "topico_4": 0.0, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.0, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.0, "topico_9": 0.0, "topico_10": 0.0, "topico_11": 0.0, "topico_12": 0.0, "topico_13": 0.0, "topico_14": 0.0, "topico_15": 0.2, "topico_16": 0.0, "topico_17": 0.2, "topico_18": 0.0, "topico_19": 0.0, "topico_20": 0.0, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.0, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.0, "topico_25": 0.0, "topico_26": 0.0, "topico_27": 0.4, "topico_28": 0.2, "topico_29": 0.0, "topico_30": 0.0, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.0, "topico_33": 0.0, "topico_34": 0.0, "topico_35": 0.0, "topico_36": 0.0, "topico_37": 0.0, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.0, "topico_40": 0.0, "topico_41": 0.0, "topico_42": 0.0, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.2, "topico_45": 0.0, "topico_46": 0.0, "topico_47": 0.0, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.0, "geral_sobre": "Voltamos com mais um livro te\u00f3rico sobre pesquisas com Quadrinhos aqui no Catarse, nossa obra j\u00e1 est\u00e1 impressa e a tiragem foi pequena, ent\u00e3o corra! A COLE\u00c7\u00c3O QUADRINHOS & EDUCA\u00c7\u00c3O \u00e9 organizada por mim, Prof. Thiago Modenesi, dos Programas de Mestrado em Inova\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da UNIFG/PE, e do Mestrado em Gest\u00e3o P\u00fablica da UFPE e pelo Prof. Amaro Braga da UFAL. Reunimos nesse volume 4 artigos de professores, estudantes e pesquisadores de quadrinhos e educa\u00e7\u00e3o de todo o Brasil. O livro est\u00e1 dividido em um primeiro bloco de Experi\u00eancias Docentes com 5 artigos de 10 autores e um segundo bloco chamado Infer\u00eancias Pedag\u00f3gicas e An\u00e1lises de Pol\u00edticas P\u00fablicas com 6 artigos de 11 autores: Bloco 1 : Experi\u00eancias Docentes Quadrinhos E Tecnologia: Relato De Uma Experi\u00eancia Em P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o Marilda Lopes Pinheiro Queluz Paulo Ramos Humor, Quadrinhos E Ensino: Compartilhando Uma Experi\u00eancia De Extens\u00e3o Universit\u00e1ria Ana Cristina Carmelino Luana Ferraz Cria\u00e7\u00e3o De Hqforismos No Contexto Da Educa\u00e7\u00e3o: Arte E Ci\u00eancia Na Reflex\u00e3o Sobre Si E A Vida Danielle Barros Silva Fortuna Edgar Silveira Franco A Produ\u00e7\u00e3o De Hist\u00f3ria Em Quadrinhos No Ensino M\u00e9dio: Experi\u00eancia Com As Revistas Tiradas E Zinescola F\u00e1bio Tavares Da Silva Rog\u00e9rio Junior Correia Tavares Entre Quadros E Requadros Me Encontro: Experimenta\u00e7\u00f5es Em Quadrinhos E A Livre Express\u00e3o De Si. M\u00e1rcio Sno Sabrina Da Paix\u00e3o Br\u00e9sio bloco 2 : Infer\u00eancias Pedag\u00f3gicas E An\u00e1lises De Pol\u00edticas P\u00fablicas As Imagens Dos Quadrinhos: Aplica\u00e7\u00f5es E Dificuldades No Uso Educacional F\u00e1bio Da Silva Paiva Ernani Nunes Ribeiro Hist\u00f3rias Em Quadrinhos E Seu Uso Na Como Ferramenta Psicopedag\u00f3gica Rosa Alicia Nonone Casella Thiago Vasconcellos Modenesi As Hist\u00f3rias Em Quadrinhos Na Qualidade De Componente De Ensino Na Base Nacional Comum Curricular Raul Felipe Silva Rodrigues M\u00e1rjorie Garrido Severo Val\u00e9ria Aparecida Bari Diferen\u00e7a Cultural Na Novela Gr\u00e1fica: An\u00e1lise Do Acervo Do Pnbe Wanderson Cruz Dos Santos Ros\u00e2ngela Ten\u00f3rio De Carvalho Quadrinhos Institucionais E Conscientiza\u00e7\u00e3o: Um Estudo De Caso Sobre A Hist\u00f3ria Em Quadrinhos Recepta\u00e7\u00e3o \u00c9 Crime Daniela S. Domingues Marino Posf\u00e1cio Breves Par\u00e2metros Metodol\u00f3gicos Sobre A Pesquisa Na Interface Quadrinhos E Educa\u00e7\u00e3o Amaro Xavier Braga Junior Nosso livro tem 178 p\u00e1ginas em preto e branco, capa e contracapa coloridas com orelhas, impresso em papel offset , formato 15 x 22cm."}