{"origem": "catarse", "mencoes_premios_festivais": false, "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": true, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_estilo": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": true, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": true, "recompensas_menor_nominal": 25.0, "recompensas_menor_ajustado": 33.22554475963022, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 571627, "autoria_nome": "geovan motter", "autoria_nome_publico": "geovan motter", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 78, "social_newsletter": false, "social_projetos_contribuidos": 95, "social_projetos_publicados": 2, "geral_municipio": "Manaus", "geral_uf": "AM", "geral_city_id": 260, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 27, "geral_data_fim": "2018-11-08T01:59:59.999999", "geral_data_ini": "2018-10-11T03:08:06.391756", "geral_meta": 2500.0, "geral_meta_corrigida": 3322.554475963022, "geral_arrecadado": 2840.0, "geral_arrecadado_corrigido": 3774.4218846939934, "geral_percentual_arrecadado": 113.6, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 7, "geral_project_id": 84879, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Tot\u00f3 N\u00b001", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 29, "geral_total_apoiadores": 27, "geral_sobre": "Au au au au au au au au au.... Faaala galera, este projeto \u00e9 destinado ao lan\u00e7amento da primeira HQ (hist\u00f3ria em quadrinhos) do Tot\u00f3 \\o/ EEEEEEEE... ...Bom Tot\u00f3 \u00e9 meu mascote e o personagem principal da minha p\u00e1gina de tirinhas Quadrinhos.C\u00e3o ( aproveita e segue l\u00e1 no instagram e facebook), ele \u00e9 um cachorro muito folgado, esperto e comil\u00e3o, o que o torna hil\u00e1rio em v\u00e1rias situa\u00e7\u00f5es, tanto \u00e9 que algumas tirinhas s\u00e3o baseadas em fatos reais... A REVISTA ...Caramm... a revist\u00e1 ter\u00e1 como conte\u00fado hist\u00f3rias completas das aventuras sempre bem humoradas do Tot\u00f3 e muitas tirinhas tamb\u00e9m, e caso atinja a meta de dobrar o valor minimo para o projeto dar certo ser\u00e1 poss\u00edvel imprimir mais p\u00e1ginas que ser\u00e3o mais quadrinhos e alguns extras tamb\u00e9m. Pr\u00e9via da revista: FORMATO RECOMPENSAS METAS EXTENDIDAS AUTOR Me chamo Geovan Motter mas alguns amigos me chamam pelo apelido de Lyon, nasci em 20/09/1992 em Apu\u00ed-AM, j\u00e1 fui jogador de futebol mas abandonei a profiss\u00e3o em 2013, agora sou formado em Design Gr\u00e1fico pela FAMETRO. Atualmente exer\u00e7o a profiss\u00e3o apenas como freelancer trabalhando n\u00e3o s\u00f3 com design mas tamb\u00e9m com ilustra\u00e7\u00f5es. Desde pequeno o que eu mais gostava de fazer era jogar futebol, desenhar e ler quadrinhos, e \u00e9 com grande satisfa\u00e7\u00e3o que agora tamb\u00e9m sou quadrinista e enfim me vejo realmente pronto para esse mercado de quadrinhos por isso nada mais justo que lan\u00e7ar a primeira HQ do Tot\u00f3 que al\u00e9m de meu cachorro foi tamb\u00e9m meu primeiro personagem com qual fiz quadrinho. Apesar de j\u00e1 ter lan\u00e7ando outros quadrinhos antes considero esse como o real passo a profissionalidade, espero que gostem um grande abra\u00e7o. Geovan \u00e9 criador das p\u00e1ginas de tirinhas (instagram e facebook) Quadrinhos.C\u00e3o e Verdraw. Abaixo segue o link para leitura digital de outras HQS de Geovan Motter: Mega Designer https://www.behance.net/gallery/70931277/Mega-Desi... Gianlucca https://www.behance.net/gallery/70932709/Gianlucca MAS O QUE \u00c9  FINANCIAMENTO COLETIVO?"}