{"detail": {"project_id": 85734, "id": 85734, "user_id": 78982, "name": "Teocras\u00edlia Extra 2", "headline": "O retrato de um Brasil familiar e dist\u00f3pico, dominado por um radical fundamentalismo religioso.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/188652/porcent.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/188658/4.jpg\"> <strong>O Autor</strong>\n</p>\n<p>Me chamo Denis e sou natural de Niter\u00f3i, cidade onde se passa tamb\u00e9m a maior parte de Teocras\u00edlia.\n</p>\n<p>Comecei a fazer quadrinhos em 2009 e desde 2010 circulo com minhas publica\u00e7\u00f5es independentes pelo circuito de eventos da cena de HQs do Brasil, passando pelo FIQ, CCXP, Rio Comicon, Gibicon, Game XP, FLIP e muitos outros.\n</p>\n<p>Meu projeto anterior, Beladona (em companhia com a roteirista Ana Recalde), come\u00e7ou como uma webcomic e posteriormente foi impressa financiada aqui mesmo no Catarse. O projeto rendeu indica\u00e7\u00f5es e premia\u00e7\u00f5es no HQ Mix, principal trof\u00e9u da \u00e1rea no pa\u00eds.\n</p>\n<p>Desde 2016 me dedico a Teocras\u00edlia, tendo publicado o pr\u00f3logo naquele ano e logo depois passado por uma temporada de aprimoramento em Angoul\u00eame, na Fran\u00e7a. O primeiro livro da s\u00e9rie foi publicado ainda em 2018, e conto com o seu interesse nesse projeto t\u00e3o ambicioso para trazer ao mundo mais publica\u00e7\u00f5es desse universo que carrega um debate t\u00e3o importante para o nosso momento atual.<br><br>Grande abra\u00e7o!<br><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "goal": 9249.506782687135, "about_html": "Num futuro pr\u00f3ximo e dist\u00f3pico o Brasil se v\u00ea dominado pela extremista ala religiosa da pol\u00edtica nacional. A primeira publica\u00e7\u00e3o de Teocras\u00edlia foi em 2016, com um pr\u00f3logo que narrava a evolu\u00e7\u00e3o desse cen\u00e1rio fict\u00edcio desde as Jornadas de Junho de 2013 at\u00e9 esse regime teocr\u00e1tico plenamente estabelecido. O grande ponto de virada come\u00e7ava com uma apertada vit\u00f3ria eleitoral do famigerado \"Capit\u00e3o Malenda\", figura baseada em \"voc\u00ea sabe quem\", que lidera a transi\u00e7\u00e3o de sistema pol\u00edtico ao entregar o poder a uma junta de pastores. \u00c9 um pa\u00eds que vive um regime militar fundamentalista, com severas restri\u00e7\u00f5es comportamentais, impostas por um governo que legitima a persegui\u00e7\u00e3o a determinados setores da sociedade. Diante da situa\u00e7\u00e3o que vivemos no mundo real atualmente, \u00e9 importante debater a import\u00e2ncia da liberdade e respeito ao pr\u00f3ximo acima de tudo. A arte nesse contexto pode ser uma ferramenta poderosa de conscientiza\u00e7\u00e3o, e a ideia principal por tr\u00e1s do projeto \u00e9 colocar em evidencia os malef\u00edcios da influ\u00eancia militar e religiosa na pol\u00edtica. O objetivo dessa campanha \u00e9 viabilizar a impress\u00e3o de DUAS publica\u00e7\u00f5es paralelas \u00e0 hist\u00f3ria do livro principal, lan\u00e7ado em Junho: -Teocras\u00edlia Extra #2 Em comemora\u00e7\u00e3o aos 3 anos de regime, a curadoria do MAC Niter\u00f3i (que nesse mundo foi convertido num Museu de Arte Crist\u00e3) convida 3 not\u00f3rios fot\u00f3grafos para apresentar atrav\u00e9s de suas lentes as \"maravilhas\" dessa nova sociedade. Em segredo, eles combinam que essa exposi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 na verdade uma grande cr\u00edtica ao regime, expondo retratos que aos olhos dos censores podem parecer vit\u00f3rias dessa purifica\u00e7\u00e3o social, mas que ao olhar de algu\u00e9m mais humanizado, salta o absurdo dessas situa\u00e7\u00f5es e do caminho hediondo adotado pelos teocr\u00e1ticos. A revista ter\u00e1 24 p\u00e1ginas feitas em 24 HORAS, e a produ\u00e7\u00e3o ser\u00e1 transmitida ao vivo entre os dias 10 e 11 de Novembro no canal do Rapha Pinheiro no Youtube . O publico poder\u00e1 interagir em tempo real durante esse evento! 15x21 cm, 24 p\u00e1ginas, papel offset 90g, capa couch\u00ea 250g Com um apoio camarada de apenas R$16, j\u00e1 da pra garantir a sua! -3 Anos de Gl\u00f3ria Trata-se do cat\u00e1logo dessa exposi\u00e7\u00e3o! As \"fotos\" retratam temas como a militariza\u00e7\u00e3o infantil, a legaliza\u00e7\u00e3o indiscriminada da ca\u00e7a, a ascens\u00e3o do fascismo, a persegui\u00e7\u00e3o \u00e0 comunidade LGBTQI, o menosprezo e aumento da viol\u00eancia contra a mulher, a marginaliza\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o negra, a censura, o fanatismo religioso, a destrui\u00e7\u00e3o da heran\u00e7a art\u00edstica e sucateamento da cultura, a idolatria cega ao \u00f3dio entre outros temas. Essa s\u00e9rie come\u00e7ou como parte do inktober no meu instagram @denissmello e acessando o link \u00e9 poss\u00edvel conferir tamb\u00e9m textos que acompanham cada imagem e n\u00e3o estar\u00e3o no cat\u00e1logo. 21x15 cm, 40 p\u00e1ginas, papel couch\u00ea 115g, capa couch\u00ea 250g Tamb\u00e9m \u00e9 poss\u00edvel adquirir os livros publicados anteriormente: -Teocras\u00edlia Edi\u00e7\u00e3o Hist\u00f3rica Jornal/Pr\u00f3logo publicado em 2016 que apresenta como as coisas chegaram nesse ponto. \u00c9 poss\u00edvel tamb\u00e9m ler ONLINE , mas a revista f\u00edsica oferece uma leitura muito mais confort\u00e1vel! 21x28, 20pg, reciclato 90g/120g -Teocras\u00edlia 1 Livro com a hist\u00f3ria principal, apresenta como as pessoas reagem de diferentes formas dentro desse contexto de abrupta e imposta mudan\u00e7a de sistema pol\u00edtico. Todo o feedback de cr\u00edtica que obtive at\u00e9 o momento foi bastante positivo. \u00c9 poss\u00edvel ler os 3 primeiros cap\u00edtulos ONLINE . 21x28, 144pg, offset90g, capa couch\u00ea 250g -Teocras\u00edlia Extra #1 HQ curta, produzida em 24 horas, traz uma hist\u00f3ria complementar \u00e0 do livro principal. Leia tamb\u00e9m ONLINE 15x21 cm, 24 pg, offset 90g, capa couch\u00ea 250g ORIGINAIS! Outra recompensa muito legal da campanha s\u00e3o os ORIGINAIS da \"exposi\u00e7\u00e3o\", finalizados em nanquim e aguada. As refer\u00eancias das composi\u00e7\u00f5es fotogr\u00e1fias de grandes artistas, adaptadas aos elementos do universo de Teocras\u00edlia. \u00c9 s\u00e9rio, ao vivo esses originais s\u00e3o impressionantes, e se voc\u00ea estiver de olho em algum especifico, pode me contatar previamente para reservar. 21x30, Canson 200g Por um valor menor, \u00e9 poss\u00edvel adquirir um desenho original menor por\u00e9m tamb\u00e9m exclusivo. 15x30, Canson 200g ESCOLHA SUAS RECOMPENSAS: PRAZOS Os envios ser\u00e3o feitos entre o final de Dezembro e in\u00edcio de Janeiro , ent\u00e3o todos dever\u00e3o receber no m\u00e1ximo no final de Janeiro seus pacotes! Esse prazo \u00e9 um compromisso! Frete incluso em todos os pacotes! A \u00fanica exce\u00e7\u00e3o ao prazo poder\u00e1 ser o pacote que cont\u00e9m originais do inktober, pois existe a inten\u00e7\u00e3o de realizar algumas exposi\u00e7\u00f5es no Rio e em S\u00e3o Paulo com esses originais, portanto eles ser\u00e3o entregues logo depois dessas exposi\u00e7\u00f5es.", "permalink": "teocrasilia_extra_2", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/pApmod4gA-U", "video_url": "https://youtu.be/pApmod4gA-U", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/85734/capa_malenda.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/85734/project_thumb_thumb_capa_malenda.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/85734/project_thumb_small_capa_malenda.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/85734/project_thumb_large_capa_malenda.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/85734/project_thumb_video_cover_capa_malenda.jpg", "progress": 159.1142857142857, "pledged": 14717.286649367044, "total_contributions": 171, "total_contributors": 169, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2018-12-17T01:59:59.999999", "zone_expires_at": "2018-12-16T23:59:59.999999", "online_date": "2018-11-01T03:02:46.744143", "zone_online_date": "2018-11-01T00:02:46.744143", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 45, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 45, "unit": "days"}, "posts_count": 7, "address": {"city": "Rio de Janeiro", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 78982, "name": "Denis de Souza Mello", "public_name": "DENIS MELLO"}, "reminder_count": 66, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 7, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "censura,pol\u00edtica,religi\u00e3o,Teocracia,Teocras\u00edlia", "city_id": 3662, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "ff6899d8-d666-481b-90a2-0500d335faba", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 78982, "common_id": "22aea829-f486-417c-b943-fc595bb1bb36", "name": "Denis de Souza Mello", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/78982/thumb_avatar_foto_catarse.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/denissmello", "twitter_username": "DenisSMello", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 149, "total_published_projects": 4, "links": [{"id": 26316, "link": "https://www.instagram.com/denissmello/"}, {"id": 20163, "link": "http://www.denismello.com/"}], "follows_count": 5410, "followers_count": 262, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2012-07-02T21:11:35.325207", "about_html": "<p>Quadrinista e ilustrador carioca, formado na Escola de Belas Artes da UFRJ e com especializa\u00e7\u00e3o em quadrinhos pela \u00c9ESI (Escola Europeia Superior de Belas Artes).\n</p>\n<p><span class=\"color10\">Desde 2009 produz HQs e ilustra\u00e7\u00f5es com tem\u00e1ticas diversas, debutando com uma novela sobre a situa\u00e7\u00e3o <strong>Palestina</strong><strong>. </strong></span><span class=\"color10\"><strong>C</strong></span><span class=\"color10\">o-criador de <strong><a href=\"http://petisco.org/beladona\">Beladona</a></strong>, HQ sucesso de cr\u00edtica e vencedora do <strong>trof\u00e9u HQ Mix</strong> (2013, 2015 e 2016). </span>\n</p>\n<p><span class=\"color10\"></span>\n</p>\n<p>Atualmente trabalha em <strong>TEOCRAS\u00cdLIA</strong>, sobre um breve e dist\u00f3pico futuro onde o Brasil \u00e9 dominado por um regime teocr\u00e1tico perpetrado pela \"Bancada da Palavra\" ap\u00f3s a elei\u00e7\u00e3o do \"Capit\u00e3o Malenda\". Indicada ao Trof\u00e9u HQ Mix em 2019 a HQ tem tido um incr\u00edvel retorno de cr\u00edtica e procura apoiadores aqui no Catarse para viabilizar sua continuidade atrav\u00e9s de financiamento recorrente.\n</p>\n<p><span class=\"color_10\">Trabalha como <strong>ilustrador e tatuador </strong>em paralelo a seus projetos principais, al\u00e9m de j\u00e1 ter lecionado Artes na <strong>rede mun\u00edcipal de Niter\u00f3i</strong>, sua terra natal.</span>\n</p>\n<p><span class=\"color10\">Boa parte de sua produ\u00e7\u00e3o est\u00e1 dispon\u00edvel para leitura no\nsite \n\t<strong><a href=\"http://denismello.com\">denismello.com</a></strong><strong><a href=\"http://denismello.com\"></a></strong><br></span>\n</p><br>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "DENIS MELLO", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 159441, "project_id": 85734, "description": "-Teocras\u00edlia Extra #2\n\nPrecinho camarada!\nZine feito com transmiss\u00e3o ao vivo no dia 10 de Novembro!\n\nSe quer s\u00f3 dar uma moral, valeu mesmo! Mas d\u00e1 um confere nas ofertas dos outros pacotes! Vale a pena!\n\nFRETE INCLUSO EM TODOS OS PACOTES", "minimum_value": 21.141729788999168, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2019-01-01T12:14:07", "updated_at": "2018-10-23T14:05:10.242303", "paid_count": 6, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": "Zine", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "8e5d2eb3-2b82-4a6f-a124-3a37598c1385", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "spacy_lemmas": ["futuro", "extremista", "pol\u00edtica", "publica\u00e7\u00e3o", "pr\u00f3logo", "evolu\u00e7\u00e3o", "cen\u00e1rio", "junho", "regime", "ponto", "virada", "vit\u00f3ria", "famigerar", "figurar", "transi\u00e7\u00e3o", "sistema", "poder", "junta", "pastor", "pa\u00eds", "regime", "restri\u00e7\u00e3o", "governo", "persegui\u00e7\u00e3o", "setor", "sociedade", "situa\u00e7\u00e3o", "mundo", "import\u00e2ncia", "liberdade", "respeito", "arte", "contexto", "ferramenta", "conscientiza\u00e7\u00e3o", "ideia", "projeto", "evidencia", "malef\u00edcio", "influ\u00eancia", "pol\u00edtica", "objetivo", "campanha", "impress\u00e3o", "publica\u00e7\u00e3o", "hist\u00f3ria", "livro", "junho", "comemora\u00e7\u00e3o", "ano", "regime", "curadoria", "mundo", "not\u00f3rio", "lente", "maravilhas", "sociedade", "segredo", "exposi\u00e7\u00e3o", "verdade", "cr\u00edtico", "regime", "retrato", "olho", "censor", "vit\u00f3ria", "purifica\u00e7\u00e3o", "olhar", "absurdo", "situa\u00e7\u00e3o", "caminho", "teocr\u00e1tico", "revista", "p\u00e1gina", "produ\u00e7\u00e3o", "vivo", "dia", "novembro", "canal", "publico", "tempo", "evento", "p\u00e1gina", "papel", "offset", "g", "capa", "g", "apoio", "camarada", "ano", "cat\u00e1logo", "exposi\u00e7\u00e3o", "foto", "tema", "militariza\u00e7\u00e3o", "legaliza\u00e7\u00e3o", "ca\u00e7a", "ascens\u00e3o", "fascismo", "persegui\u00e7\u00e3o", "comunidade", "menosprezo", "aumento", "viol\u00eancia", "mulher", "marginaliza\u00e7\u00e3o", "popula\u00e7\u00e3o", "censura", "fanatismo", "destrui\u00e7\u00e3o", "sucateamento", "cultura", "idolatria", "\u00f3dio", "tema", "s\u00e9rie", "parte", "link", "texto", "imagem", "cat\u00e1logo", "21x15", "p\u00e1gina", "papel", "g", "capa", "g", "livro", "coisa", "ponto", "revista", "leitura", "21x28", "reciclato", "hist\u00f3ria", "pessoa", "forma", "contexto", "abrupta", "mudan\u00e7a", "sistema", "feedback", "cr\u00edtica", "momento", "cap\u00edtulo", "21x28", "g", "capa", "hora", "hist\u00f3ria", "livro", "offset", "g", "capa", "campanha", "originais", "exposi\u00e7\u00e3o", "nanquim", "refer\u00eancia", "composi\u00e7\u00e3o", "artista", "elemento", "universo", "vivo", "original", "olho", "especifico", "21x30", "valor", "desenho", "prazos", "envio", "final", "dezembro", "in\u00edcio", "janeiro", "m\u00e1ximo", "final", "janeiro", "pacote", "prazo", "compromisso", "incluso", "pacote", "exce\u00e7\u00e3o", "prazo", "pacote", "inten\u00e7\u00e3o", "exposi\u00e7\u00e3o", "original", "exposi\u00e7\u00e3o"], "spacy_lemmas_freq": {"futuro": 1, "extremista": 1, "pol\u00edtica": 2, "publica\u00e7\u00e3o": 2, "pr\u00f3logo": 1, "evolu\u00e7\u00e3o": 1, "cen\u00e1rio": 1, "junho": 2, "regime": 4, "ponto": 2, "virada": 1, "vit\u00f3ria": 2, "famigerar": 1, "figurar": 1, "transi\u00e7\u00e3o": 1, "sistema": 2, "poder": 1, "junta": 1, "pastor": 1, "pa\u00eds": 1, "restri\u00e7\u00e3o": 1, "governo": 1, "persegui\u00e7\u00e3o": 2, "setor": 1, "sociedade": 2, "situa\u00e7\u00e3o": 2, "mundo": 2, "import\u00e2ncia": 1, "liberdade": 1, "respeito": 1, "arte": 1, "contexto": 2, "ferramenta": 1, "conscientiza\u00e7\u00e3o": 1, "ideia": 1, "projeto": 1, "evidencia": 1, "malef\u00edcio": 1, "influ\u00eancia": 1, "objetivo": 1, "campanha": 2, "impress\u00e3o": 1, "hist\u00f3ria": 3, "livro": 3, "comemora\u00e7\u00e3o": 1, "ano": 2, "curadoria": 1, "not\u00f3rio": 1, "lente": 1, "maravilhas": 1, "segredo": 1, "exposi\u00e7\u00e3o": 5, "verdade": 1, "cr\u00edtico": 1, "retrato": 1, "olho": 2, "censor": 1, "purifica\u00e7\u00e3o": 1, "olhar": 1, "absurdo": 1, "caminho": 1, "teocr\u00e1tico": 1, "revista": 2, "p\u00e1gina": 3, "produ\u00e7\u00e3o": 1, "vivo": 2, "dia": 1, "novembro": 1, "canal": 1, "publico": 1, "tempo": 1, "evento": 1, "papel": 2, "offset": 2, "g": 6, "capa": 4, "apoio": 1, "camarada": 1, "cat\u00e1logo": 2, "foto": 1, "tema": 2, "militariza\u00e7\u00e3o": 1, "legaliza\u00e7\u00e3o": 1, "ca\u00e7a": 1, "ascens\u00e3o": 1, "fascismo": 1, "comunidade": 1, "menosprezo": 1, "aumento": 1, "viol\u00eancia": 1, "mulher": 1, "marginaliza\u00e7\u00e3o": 1, "popula\u00e7\u00e3o": 1, "censura": 1, "fanatismo": 1, "destrui\u00e7\u00e3o": 1, "sucateamento": 1, "cultura": 1, "idolatria": 1, "\u00f3dio": 1, "s\u00e9rie": 1, "parte": 1, "link": 1, "texto": 1, "imagem": 1, "21x15": 1, "coisa": 1, "leitura": 1, "21x28": 2, "reciclato": 1, "pessoa": 1, "forma": 1, "abrupta": 1, "mudan\u00e7a": 1, "feedback": 1, "cr\u00edtica": 1, "momento": 1, "cap\u00edtulo": 1, "hora": 1, "originais": 1, "nanquim": 1, "refer\u00eancia": 1, "composi\u00e7\u00e3o": 1, "artista": 1, "elemento": 1, "universo": 1, "original": 2, "especifico": 1, "21x30": 1, "valor": 1, "desenho": 1, "prazos": 1, "envio": 1, "final": 2, "dezembro": 1, "in\u00edcio": 1, "janeiro": 2, "m\u00e1ximo": 1, "pacote": 3, "prazo": 2, "compromisso": 1, "incluso": 1, "exce\u00e7\u00e3o": 1, "inten\u00e7\u00e3o": 1}, "spacy_entidades": {"Brasil": 1, "Teocras\u00edlia": 2, "Jornadas de Junho": 1, "Capit\u00e3o Malenda": 1, "Junho": 1, "MAC Niter\u00f3i": 1, "Museu de Arte Crist\u00e3": 1, "HORAS": 1, "Rapha Pinheiro": 1, "Youtube": 1, "R$16": 1, "Anos de Gl\u00f3ria": 1, "LGBTQI": 1, "@denissmello": 1, "Edi\u00e7\u00e3o Hist\u00f3rica Jornal/Pr\u00f3logo": 1, "ONLINE": 3, "Livro": 1, "couch\u00ea": 1, "Leia": 1, "ORIGINAIS": 2, "nanquim": 1, "Canson": 2, "ESCOLHA": 1, "Dezembro": 1, "Janeiro": 2, "Rio": 1, "S\u00e3o Paulo": 1}, "tfidf": {"futuro": 2.5408859175299017, "extremista": 6.835901175214153, "pol\u00edtica": 8.085386331543273, "publica\u00e7\u00e3o": 2.455302254559032, "pr\u00f3logo": 4.350994525426153, "evolu\u00e7\u00e3o": 3.8401689016601623, "cen\u00e1rio": 2.1026309865987463, "junho": 6.228463796554452, "regime": 19.55996410463536, "ponto": 4.9498558994762085, "virada": 5.295456134267004, "vit\u00f3ria": 8.541903635505234, "famigerar": 7.934513463882263, "figurar": 5.369564106420726, "transi\u00e7\u00e3o": 5.226463262780053, "sistema": 6.103423082591784, "poder": 2.0484094324321074, "junta": 5.98860331482695, "pastor": 6.142753994654208, "pa\u00eds": 1.8800741176128926, "restri\u00e7\u00e3o": 5.161924741642482, "governo": 3.445877094150123, "persegui\u00e7\u00e3o": 8.758330804785698, "setor": 4.5672176338957895, "sociedade": 5.396143002104628, "situa\u00e7\u00e3o": 4.6427707149883854, "mundo": 1.6722756505829526, "import\u00e2ncia": 3.3701652724144266, "liberdade": 3.2523822367580433, "respeito": 3.3701652724144266, "arte": 0.6845879271642754, "contexto": 6.8254497736664455, "ferramenta": 3.5036966650389494, "conscientiza\u00e7\u00e3o": 5.855071922202427, "ideia": 1.6191554623599282, "projeto": 0.45295776197274695, "evidencia": 6.835901175214153, "malef\u00edcio": 7.241366283322318, "influ\u00eancia": 2.9440808771035267, "objetivo": 2.029151615827693, "campanha": 1.5364949794972498, "impress\u00e3o": 1.6981438736785588, "hist\u00f3ria": 0.8119086155363768, "livro": 1.8379912502817215, "comemora\u00e7\u00e3o": 3.927180278649792, "ano": 0.9852134716612773, "curadoria": 4.5672176338957895, "not\u00f3rio": 6.835901175214153, "lente": 5.737288886546044, "maravilhas": 7.934513463882263, "segredo": 2.917233627067339, "exposi\u00e7\u00e3o": 15.491157784653925, "verdade": 2.4090605247504793, "cr\u00edtico": 4.127850974111944, "retrato": 4.084365862172205, "olho": 5.343646549954755, "censor": 7.934513463882263, "purifica\u00e7\u00e3o": 6.835901175214153, "olhar": 3.3701652724144266, "absurdo": 4.990074484715823, "caminho": 2.0967830167163233, "teocr\u00e1tico": 7.934513463882263, "revista": 2.187933869187152, "p\u00e1gina": 0.8175477149411094, "produ\u00e7\u00e3o": 1.1210688643713673, "vivo": 8.211744134786336, "dia": 1.0759484290908976, "novembro": 2.6163934700380467, "canal": 2.646246433187728, "publico": 4.150323829964002, "tempo": 1.0418718227101742, "evento": 1.639247462442617, "papel": 1.7739924850499345, "offset": 4.408827361817377, "g": 8.10662545034099, "capa": 2.0966654642449556, "apoio": 1.199921803909315, "camarada": 6.548219102762372, "cat\u00e1logo": 6.396630030975535, "foto": 2.698071501052314, "tema": 3.6505317622357953, "militariza\u00e7\u00e3o": 7.934513463882263, "legaliza\u00e7\u00e3o": 7.934513463882263, "ca\u00e7a": 4.2969273041558775, "ascens\u00e3o": 4.715637639014062, "fascismo": 5.98860331482695, "comunidade": 3.329343277894172, "menosprezo": 7.934513463882263, "aumento": 4.938781190328272, "viol\u00eancia": 2.937301190118148, "mulher": 2.3213853574941927, "marginaliza\u00e7\u00e3o": 7.241366283322318, "popula\u00e7\u00e3o": 3.4918622073919465, "censura": 5.737288886546044, "fanatismo": 5.98860331482695, "destrui\u00e7\u00e3o": 4.2456340097683265, "sucateamento": 7.934513463882263, "cultura": 1.7924760582949066, "idolatria": 7.241366283322318, "\u00f3dio": 4.042693165771636, "s\u00e9rie": 1.1232690852809697, "parte": 1.1004047250684246, "link": 2.4749279497381043, "texto": 1.852294553505817, "imagem": 1.8777294506536386, "21x15": 5.737288886546044, "coisa": 1.4967618141458616, "leitura": 2.085188683935404, "21x28": 9.001052518794234, "reciclato": 6.835901175214153, "pessoa": 1.098254186605196, "forma": 0.9942909947626246, "abrupta": 7.934513463882263, "mudan\u00e7a": 3.074701059520591, "feedback": 4.715637639014062, "cr\u00edtica": 3.423653957365413, "momento": 1.7001027381638916, "cap\u00edtulo": 2.2475381075424434, "hora": 1.93557690193558, "originais": 5.161924741642482, "nanquim": 3.0218585781462113, "refer\u00eancia": 2.4291819279499003, "composi\u00e7\u00e3o": 3.7756303805225913, "artista": 1.0561869955909382, "elemento": 2.601794670616894, "universo": 1.39348346469236, "original": 5.516727462616868, "especifico": 7.934513463882263, "21x30": 5.98860331482695, "valor": 1.2599520720678372, "desenho": 1.188101335308889, "prazos": 5.98860331482695, "envio": 1.7401080727775908, "final": 3.2933098074409575, "dezembro": 2.339802084280424, "in\u00edcio": 1.9838709112945363, "janeiro": 5.782176693926033, "m\u00e1ximo": 3.515672856085665, "pacote": 5.912802360791451, "prazo": 5.165310660812393, "compromisso": 4.602308953707059, "incluso": 4.042693165771636, "exce\u00e7\u00e3o": 3.927180278649792, "inten\u00e7\u00e3o": 3.434703793551998}}