{"detail": {"project_id": 89351, "id": 89351, "user_id": 612763, "name": "CARNE VIVA - Novela Gr\u00e1fica - Pr\u00e9-venda", "headline": "Contribua e conhe\u00e7a a hist\u00f3ria de Duda e sua luta pela sobreviv\u00eancia em uma sociedade opressiva.", "budget": "<p>72% Edi\u00e7\u00e3o+ Revis\u00e3o+Impress\u00e3o\n</p>\n<p>15% Distribui\u00e7\u00e3o+Lan\u00e7amento\n</p>\n<p>13% Catarse\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/198897/bolacha2.jpg\" \"=\"\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "goal": 3962.8984461305417, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/198850/Carninha.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Carne\nViva \u00e9 uma novela gr\u00e1fica que conta hist\u00f3rias de uma sociedade em\nebuli\u00e7\u00e3o. Uma coletividade macerada pelo fascismo, pelos movimentos de resist\u00eancia,\npelo multiculturalismo e  pela necessidade de sobreviv\u00eancia. Tudo isso,\ndisposto nas arquibancadas de um est\u00e1dio de futebol. S\u00e3o mais de 2000 desenhos distribu\u00eddos em 362 p\u00e1ginas, no formato 17x24cm.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">As hist\u00f3rias, ambientadas na cidade de Pelotas, t\u00eam\ncomo ponto comum as arquibancadas do est\u00e1dio Bento Freitas, sede do Gr\u00eamio\nEsportivo Brasil. Apesar do v\u00ednculo com um clube esportivo, o livro n\u00e3o fala sobre\nfutebol. Toda a narrativa se volta para a natureza humana e para os\nm\u00faltiplos perfis que povoam e se coletivizam no est\u00e1dio. \n\t<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/198851/AP%C3%81GINA-020.jpg\" width=\"397\" height=\"550\" style=\"width: 397px; height: 550px;\">\n</p>\n<p><strong>Os personagens</strong>\n</p>\n<p style=\"margin-left: 20px; text-align: center;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/198818/Duda.png\" width=\"217\" height=\"221\" style=\"font-size: 14px; font-weight: 400; width: 217px; height: 221px;\"></strong>\n</p>\n<p style=\"margin-left: 20px; text-align: justify;\"><strong>Duda</strong>\n\t\u2013 Sobrinho de Bag\u00e9, filho de Moema, \u00e9 o protagonista.\nNascido no bairro Sim\u00f5es Lopes, sua hist\u00f3ria se confunde com a\norigem da torcida xavante. Um \u201cnegrinho da esta\u00e7\u00e3o\u201d que\nprecisa sobreviver, em que pese todas as dificuldades impostas por uma\nsociedade preconceituosa e autocrata.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/198819/Moema.png\" width=\"271\" height=\"250\" style=\"width: 271px; height: 250px;\">\n</p>\n<p style=\"margin-left: 20px; text-align: justify;\"><strong>Moema</strong> \u2013 A\nm\u00e3e de Duda \u00e9 rigidamente tutelada por Bag\u00e9, seu irm\u00e3o. Namora\ncom Val\u00e9rio mesmo sabendo que ele \u00e9 noivo da filha de Joaquim\nFig\u00e1rio. \u00c9 uma pessoa sens\u00edvel, conformada e que se mant\u00e9m alheia\naos problemas do mundo, talvez como uma forma de se proteger.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/198821/Ivana.png\" width=\"221\" height=\"206\" style=\"width: 221px; height: 206px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify; margin-left: 20px;\"><strong>Ivana</strong> \u2013 \u00c9\nfilha de Joaquim Fig\u00e1rio, o mais poderoso industrial da cidade.\nColega de Duda na reda\u00e7\u00e3o do Nova Gazeta, se posiciona criticamente\nante a condi\u00e7\u00e3o social subalterna da mulher, imposta pela sociedade da\n\u00e9poca. Este aspecto lhe d\u00e1 uma certa ambiguidade pessoal, pois\n\u00e9 comum surpreender-se confrontando os valores aristocratas da sua\nforma\u00e7\u00e3o. Ao lado de Duda conhecer\u00e1 os bastidores do poder\ndiscricion\u00e1rio exercido pelo seu pai.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/198822/Riso.png\" width=\"251\" height=\"222\" style=\"width: 251px; height: 222px;\">\n</p>\n<p style=\"margin-left: 20px; text-align: justify;\"><strong>Riso </strong>\u2013 Um\nmenino que cresceu nas ruas da cidade e possui uma habilidade incomum\nde transitar em todas as camadas obscuras das esferas sociais. Esta\ncaracter\u00edstica o torna fonte exclusiva de informa\u00e7\u00f5es. Riso\n\u00e9 um personagem transversal nas tramas do Carne Viva.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/198823/Waldemar.png\" width=\"197\" height=\"203\" style=\"width: 197px; height: 203px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify; margin-left: 20px;\"><strong>Waldemar</strong> \u2013\nO pai de Zez\u00e9, \u00e9 um pedreiro l\u00edder no bairro Sim\u00f5es Lopes. Homem\nde fam\u00edlia, ex-jogador de futebol, comunista, religioso e presidente\nde bloco carnavalesco. \u00c9 um personagem que cumpre a fun\u00e7\u00e3o de\norientador, aconselhador e pacificador em todos os n\u00facleos da\nhist\u00f3ria.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/198824/Zez%C3%A9.png\" width=\"201\" height=\"200\" style=\"width: 201px; height: 200px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify; margin-left: 20px;\"><strong>Zez\u00e9</strong> \u2013 O\nfilho do Waldemar, \u00e9 um aventureiro nato. A curiosidade, o prazer\npela descoberta e pela pol\u00eamica configuram sua b\u00fassola. \u00c9 o melhor\namigo de Duda e com ele vive a sua maior aventura.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/198825/Bag%C3%A9.png\" width=\"188\" height=\"187\" style=\"width: 188px; height: 187px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify; margin-left: 20px;\"><strong>Bag\u00e9</strong> \u2013\nL\u00edder da comunidade negra e ativista sindical, \u00e9 a maior influ\u00eancia\nintelectual de Duda. Ao lado de Val\u00e9rio, Waldemar e Franz organiza\numa for\u00e7a de resist\u00eancia com inten\u00e7\u00e3o de enfrentar a oligarquia\nlocal e o movimento fascista que come\u00e7a a ressurgir.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/198826/Samir.png\" width=\"211\" height=\"202\" style=\"width: 211px; height: 202px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify; margin-left: 20px;\"><strong>Samir</strong> \u2013 O\ncontabilista de Joaquim Fig\u00e1rio, \u00e9 um homem de pouca fala e muitos\nsegredos. Traz para a trama aspectos pol\u00eamicos do nacionalismo\njudaico e uma culpa a ser resgatada.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/198827/Fig%C3%A1rio.png\" width=\"192\" height=\"172\" style=\"width: 192px; height: 172px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify; margin-left: 20px;\"><strong>Joaquim Fig\u00e1rio</strong>\n\t\u2013 O poderoso industrial portugu\u00eas, pai de Ivana, apesar da origem\nhumilde, \u00e9 extremamente h\u00e1bil e ardiloso para demarcar territ\u00f3rio.\nCom limitada gestualidade, silenciosamente exerce e mobiliza o poder.\nTodos o odeiam, mas todos querem usufruir da sua influ\u00eancia.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/198828/Valeri.png\" width=\"200\" height=\"188\" style=\"width: 200px; height: 188px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify; margin-left: 20px;\"><strong>Madame Valeri</strong>\n\t\u2013 Artista francesa, se instala em Pelotas depois de muitas idas e\nvindas. Culta, ambiciosa e envolvente \u00e9 capaz de transitar em todas\nas camadas da sociedade pelotense marcando sua presen\u00e7a por extremos:\nou \u00e9 notada pela eloqu\u00eancia art\u00edstica, ou \u00e9 invis\u00edvel, se assim\ndesejar, tamb\u00e9m por suas habilidades art\u00edsticas.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/198829/Lara.png\" width=\"190\" height=\"183\" style=\"width: 190px; height: 183px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify; margin-left: 20px;\"><strong>Lara</strong> \u2013\nPupila de Madame Valeri, \u00e9 uma menina agitada e alegre. Assim como\nsua tutora, cultiva e exibe habilidades art\u00edsticas nos teatros do\nmundo, em especial no teatro Sete de Abril.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/198830/Franz.png\" width=\"210\" height=\"192\" style=\"width: 210px; height: 192px;\">\n</p>\n<p style=\"margin-left: 20px; text-align: justify;\"><strong>Franz</strong> \u2013\nCriador e Editor do jornal Nova Gazeta, \u00e9 um homem tenaz e idealista.\nTem um papel fundamental na oposi\u00e7\u00e3o \u00e0s oligarquias e de\nmobiliza\u00e7\u00e3o dos movimentos de esquerda. Acima de tudo, \u00e9 um\njornalista franco e combativo.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/198831/Valerio.png\" width=\"184\" height=\"176\" style=\"width: 184px; height: 176px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify; margin-left: 20px;\"><strong>Val\u00e9rio </strong>\u2013\nEstudante de medicina vive o dilema de tentar adaptar-se a uma\nsociedade opressora sem abrir m\u00e3o dos seus ideias humanit\u00e1rios. \u00c9\napaixonado por Moema, m\u00e3e do Duda, e noivo de Ivana, filha do Joaquim\nFig\u00e1rio.\n</p>", "permalink": "carne_viva", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/JvGARosiQZQ", "video_url": "https://youtu.be/JvGARosiQZQ", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/89351/Carne_Viva_web2.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/89351/project_thumb_thumb_Carne_Viva_web2.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/89351/project_thumb_small_Carne_Viva_web2.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/89351/project_thumb_large_Carne_Viva_web2.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/89351/project_thumb_video_cover_Carne_Viva_web2.jpg", "progress": 72.53333333333333, "pledged": 2874.422339593353, "total_contributions": 28, "total_contributors": 28, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2019-03-08T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2019-03-07T23:59:59.999999", "online_date": "2019-01-06T23:29:23.618616", "zone_online_date": "2019-01-06T21:29:23.618616", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Pelotas", "state_acronym": "RS", "state": "Rio Grande do Sul"}, "user": {"id": 612763, "name": "ANDR\u00c9 LUIS PORTO MACEDO", "public_name": "ANDR\u00c9 MACEDO"}, "reminder_count": 8, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Andremacedo,Carneviva,Novelagrafica,quadrinhos", "city_id": 4164, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "cbec6d6b-1a4d-4f90-b7d5-cc9de77b9071", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "about_txt": "Carne\nViva \u00e9 uma novela gr\u00e1fica que conta hist\u00f3rias de uma sociedade em\nebuli\u00e7\u00e3o. Uma coletividade macerada pelo fascismo, pelos movimentos de resist\u00eancia,\npelo multiculturalismo e  pela necessidade de sobreviv\u00eancia. Tudo isso,\ndisposto nas arquibancadas de um est\u00e1dio de futebol. S\u00e3o mais de 2000 desenhos distribu\u00eddos em 362 p\u00e1ginas, no formato 17x24cm. As hist\u00f3rias, ambientadas na cidade de Pelotas, t\u00eam\ncomo ponto comum as arquibancadas do est\u00e1dio Bento Freitas, sede do Gr\u00eamio\nEsportivo Brasil. Apesar do v\u00ednculo com um clube esportivo, o livro n\u00e3o fala sobre\nfutebol. Toda a narrativa se volta para a natureza humana e para os\nm\u00faltiplos perfis que povoam e se coletivizam no est\u00e1dio. Os personagens Duda \u2013 Sobrinho de Bag\u00e9, filho de Moema, \u00e9 o protagonista.\nNascido no bairro Sim\u00f5es Lopes, sua hist\u00f3ria se confunde com a\norigem da torcida xavante. Um \u201cnegrinho da esta\u00e7\u00e3o\u201d que\nprecisa sobreviver, em que pese todas as dificuldades impostas por uma\nsociedade preconceituosa e autocrata. Moema \u2013 A\nm\u00e3e de Duda \u00e9 rigidamente tutelada por Bag\u00e9, seu irm\u00e3o. Namora\ncom Val\u00e9rio mesmo sabendo que ele \u00e9 noivo da filha de Joaquim\nFig\u00e1rio. \u00c9 uma pessoa sens\u00edvel, conformada e que se mant\u00e9m alheia\naos problemas do mundo, talvez como uma forma de se proteger. Ivana \u2013 \u00c9\nfilha de Joaquim Fig\u00e1rio, o mais poderoso industrial da cidade.\nColega de Duda na reda\u00e7\u00e3o do Nova Gazeta, se posiciona criticamente\nante a condi\u00e7\u00e3o social subalterna da mulher, imposta pela sociedade da\n\u00e9poca. Este aspecto lhe d\u00e1 uma certa ambiguidade pessoal, pois\n\u00e9 comum surpreender-se confrontando os valores aristocratas da sua\nforma\u00e7\u00e3o. Ao lado de Duda conhecer\u00e1 os bastidores do poder\ndiscricion\u00e1rio exercido pelo seu pai. Riso \u2013 Um\nmenino que cresceu nas ruas da cidade e possui uma habilidade incomum\nde transitar em todas as camadas obscuras das esferas sociais. Esta\ncaracter\u00edstica o torna fonte exclusiva de informa\u00e7\u00f5es. Riso\n\u00e9 um personagem transversal nas tramas do Carne Viva. Waldemar \u2013\nO pai de Zez\u00e9, \u00e9 um pedreiro l\u00edder no bairro Sim\u00f5es Lopes. Homem\nde fam\u00edlia, ex-jogador de futebol, comunista, religioso e presidente\nde bloco carnavalesco. \u00c9 um personagem que cumpre a fun\u00e7\u00e3o de\norientador, aconselhador e pacificador em todos os n\u00facleos da\nhist\u00f3ria. Zez\u00e9 \u2013 O\nfilho do Waldemar, \u00e9 um aventureiro nato. A curiosidade, o prazer\npela descoberta e pela pol\u00eamica configuram sua b\u00fassola. \u00c9 o melhor\namigo de Duda e com ele vive a sua maior aventura. Bag\u00e9 \u2013\nL\u00edder da comunidade negra e ativista sindical, \u00e9 a maior influ\u00eancia\nintelectual de Duda. Ao lado de Val\u00e9rio, Waldemar e Franz organiza\numa for\u00e7a de resist\u00eancia com inten\u00e7\u00e3o de enfrentar a oligarquia\nlocal e o movimento fascista que come\u00e7a a ressurgir. Samir \u2013 O\ncontabilista de Joaquim Fig\u00e1rio, \u00e9 um homem de pouca fala e muitos\nsegredos. Traz para a trama aspectos pol\u00eamicos do nacionalismo\njudaico e uma culpa a ser resgatada. Joaquim Fig\u00e1rio \u2013 O poderoso industrial portugu\u00eas, pai de Ivana, apesar da origem\nhumilde, \u00e9 extremamente h\u00e1bil e ardiloso para demarcar territ\u00f3rio.\nCom limitada gestualidade, silenciosamente exerce e mobiliza o poder.\nTodos o odeiam, mas todos querem usufruir da sua influ\u00eancia. Madame Valeri \u2013 Artista francesa, se instala em Pelotas depois de muitas idas e\nvindas. Culta, ambiciosa e envolvente \u00e9 capaz de transitar em todas\nas camadas da sociedade pelotense marcando sua presen\u00e7a por extremos:\nou \u00e9 notada pela eloqu\u00eancia art\u00edstica, ou \u00e9 invis\u00edvel, se assim\ndesejar, tamb\u00e9m por suas habilidades art\u00edsticas. Lara \u2013\nPupila de Madame Valeri, \u00e9 uma menina agitada e alegre. Assim como\nsua tutora, cultiva e exibe habilidades art\u00edsticas nos teatros do\nmundo, em especial no teatro Sete de Abril. Franz \u2013\nCriador e Editor do jornal Nova Gazeta, \u00e9 um homem tenaz e idealista.\nTem um papel fundamental na oposi\u00e7\u00e3o \u00e0s oligarquias e de\nmobiliza\u00e7\u00e3o dos movimentos de esquerda. Acima de tudo, \u00e9 um\njornalista franco e combativo. Val\u00e9rio \u2013\nEstudante de medicina vive o dilema de tentar adaptar-se a uma\nsociedade opressora sem abrir m\u00e3o dos seus ideias humanit\u00e1rios. \u00c9\napaixonado por Moema, m\u00e3e do Duda, e noivo de Ivana, filha do Joaquim\nFig\u00e1rio."}, "user": {"id": 612763, "common_id": "f9bc9bfb-d97e-4e07-b5ac-a2ed4266a827", "name": "ANDR\u00c9 LUIS PORTO MACEDO", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/612763/thumb_avatar_Personagens.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/macedocartunista/", "twitter_username": "andremacedors", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 3, "total_published_projects": 2, "links": [{"id": 23835, "link": "https://www.andremacedo.com.br"}], "follows_count": 1, "followers_count": 10, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2016-07-28T13:56:31.433408", "about_html": "<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"color_17\">Hist\u00f3rias em quadrinhos fazem parte da minha forma\u00e7\u00e3o art\u00edstica desde sempre. Carne Viva \u00e9 parte deste processo e talvez a parte mais importante j\u00e1 que resgata hist\u00f3rias acumuladas ao longo do tempo.</span>    Como professor do curso de Cinema de Anima\u00e7\u00e3o da Universidade Federal de Pelotas, minha fun\u00e7\u00e3o \u00e9, al\u00e9m de  contribuir para a forma\u00e7\u00e3o de profissonais da \u00e1rea,  propiciar a difus\u00e3o de obras e a consequente expans\u00e3o da \u00e1rea de anima\u00e7\u00e3o. As hist\u00f3rias em quadrinhos t\u00eam esta fun\u00e7\u00e3o: estimular uma leitura visual narrativa e propiciar uma aproxima\u00e7\u00e3o potencial com as narrativas audiovisuais, em especial, ao cinema de anima\u00e7\u00e3o. <a href=\"http://www.andremacedo.com.br\">www.andremacedo.com.br</a>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "ANDR\u00c9 MACEDO", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 165714, "project_id": 89351, "description": "Contribuindo com R$ 98,00 voc\u00ea garante 2 exemplares f\u00edsicos do livro,\u00a0com um desconto de 11%, mais dedicat\u00f3ria (opcional).", "minimum_value": 129.45468257359772, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2019-01-01T16:03:41", "updated_at": "2019-01-06T21:41:16.517568", "paid_count": 4, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 4194304, "title": "2 livros+dedicat\u00f3ria", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "7f8c192f-612f-43af-8f13-5647e98faceb", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}