{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": true, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": true, "mencoes_humor": true, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": true, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 45.0, "recompensas_menor_ajustado": 59.265687458018824, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 785889, "autoria_nome": "rodrigo machado da rosa", "autoria_nome_publico": "figura editora", "autoria_classificacao": "empresa", "social_seguidores": 1847, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 27, "social_projetos_publicados": 25, "geral_municipio": "Porto Alegre", "geral_uf": "RS", "geral_uf_br": "RS", "geral_city_id": 4178, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 58, "geral_data_fim": "2019-04-06T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2019-02-06T10:03:17.264774", "geral_meta": 26000.0, "geral_meta_corrigida": 34242.397197966435, "geral_arrecadado": 43823.45, "geral_arrecadado_corrigido": 57716.153134046996, "geral_percentual_arrecadado": 168.55173076923077, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 13, "geral_project_id": 90871, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "A M\u00e1scara da Morte Rubra e Outros Contos de Poe", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 538, "geral_total_apoiadores": 512, "topico_0": 0.4, "topico_1": 0.2, "topico_2": 0.4, "topico_3": 0.0, "topico_4": 0.2, "topico_5": 0.0, "topico_6": 0.4, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.6, "topico_9": 0.0, "topico_10": 0.2, "topico_11": 0.4, "topico_12": 0.0, "topico_13": 1.0, "topico_14": 0.4, "topico_15": 0.6, "topico_16": 0.2, "topico_17": 0.2, "topico_18": 0.2, "topico_19": 0.2, "topico_20": 0.4, "topico_21": 0.0, "topico_22": 0.4, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.0, "topico_25": 0.2, "topico_26": 0.4, "topico_27": 0.6, "topico_28": 0.2, "topico_29": 0.2, "topico_30": 0.2, "topico_31": 0.0, "topico_32": 0.2, "topico_33": 0.6, "topico_34": 0.2, "topico_35": 0.2, "topico_36": 0.4, "topico_37": 0.2, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.0, "topico_40": 0.0, "topico_41": 0.2, "topico_42": 0.6, "topico_43": 0.2, "topico_44": 0.6, "topico_45": 0.2, "topico_46": 0.0, "topico_47": 0.2, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.0, "geral_sobre": "Mais uma vez, contamos com voc\u00ea, figura, para unir-se a n\u00f3s e trazer de volta ao Brasil um autor fundamental dos quadrinhos mundiais! Participe da campanha de financiamento coletivo de A M\u00e1scara da Morte Rubra e Outros Contos de Poe , do mestre italiano Dino Battaglia, e assine seu nome nos cr\u00e9ditos de mais uma edi\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica. Dino Battaglia \u00e9 um mestre dos mestres. Um autor reverenciado por artistas como Sergio Toppi e Hugo Pratt, que lhe chamava de \u201cpoeta do desenho\u201d. Era, portanto, inevit\u00e1vel que a Figura, seguindo a ideia de trazer ao mercado nacional os grandes autores dos quadrinhos esquecidos no Brasil, acabasse por chegar a Battaglia, h\u00e1 quarenta anos desaparecido das nossas livrarias. A M\u00e1scara da Morte Rubra e Outros Contos de Poe \u00e9 a s\u00edntese perfeita do universo visual do artista veneziano. Dono de um estilo sombrio, dominado por uma atmosfera carregada de jogos de claro-escuro, com texturas e composi\u00e7\u00f5es de p\u00e1ginas arrojadas, Battaglia foi o artista perfeito para dar uma nova interpreta\u00e7\u00e3o ao mundo fant\u00e1stico e assombroso de Edgar Allan Poe, autor fundamental da literatura universal. Esta edi\u00e7\u00e3o, composta por oito hist\u00f3rias, re\u00fane a totalidade de vers\u00f5es que Dino Battaglia realizou sobre a obra de Poe. Publicadas originalmente na aclamada revista italiana Linus , entre 1968 e 1973, aborda desde contos que se tornaram cl\u00e1ssicos do horror, como \u201cA Queda da Casa de Usher\u201d ou a obra que batiza nosso livro, at\u00e9 cria\u00e7\u00f5es em que aparece a pouco conhecida verve humor\u00edstica do escritor norte-americano, como \u201cA Peste\u201d e \u201cA Extraordin\u00e1ria Aventura de Hans Pfaall\u201d. A EDI\u00c7\u00c3O Contar\u00e1 com a qualidade gr\u00e1fica e editorial que caracteriza os nossos livros: - Capa dura - 96 p\u00e1ginas - Formato 21,5 \u00d7 28 cm - Miolo impresso em preto sobre papel p\u00f3len 90 g. - Pref\u00e1cio de Marcello Quintanilha, o premiado autor de Tungst\u00eanio , grande admirador da obra de Dino Battaglia. Para ler um preview de \"A Queda da Casa de Usher\", clique no link: https://tinyurl.com/battaglia-poe VALORES Ao contribuir em nossa campanha do Catarse, voc\u00ea compra o livro A M\u00e1scara da Morte Rubra e Outros Contos de Poe com descontos de 30% (R$ 45, oferta limitada para a primeira semana) e 25% (R$ 48). Nas livrarias custar\u00e1 R$ 64. RECOMPENSAS Veja abaixo as recompensas que preparamos para a pr\u00e9-venda de A M\u00e1scara da Morte Rubra e Outros Contos de Poe . Tem cadernos de sketchbook estilo moleskine, p\u00f4steres exclusivos e todos os nossos livros com desconto. Fique atento aos sorteios que acontecer\u00e3o nas sextas-feiras, dias 15, 22 e 29 de mar\u00e7o, em que todos os colaboradores concorrer\u00e3o h\u00e1 um livro da Figura \u00e0 sua escolha! Quanto antes voc\u00ea colaborar, mais chances tem de ganhar. Caderno Entre as recompensas, confeccionamos um caderno tipo \"Moleskine\", com capa dura e arte de Battaglia impressa em serigrafia, 80 p\u00e1ginas de miolo e formato 9 x 14 cm. P\u00f4steres Veja os incr\u00edveis p\u00f4steres que ofertamos para voc\u00ea, com cenas retiradas das p\u00e1ginas do livro. Eles ser\u00e3o impressos em formato A3 (29,7x42 cm) sobre papel couch\u00ea fosco de 200 g. ATEN\u00c7\u00c3O: caso queira adicionar outros \u00edtens da campanha \u00e0 sua compra, contacte-nos no email figuraeditora@gmail.com, para saber o valor que dever\u00e1 ser agregado separadamente. Mas fa\u00e7a isso apenas ap\u00f3s haver adquirido uma das recompensas aqui listadas. ATEN\u00c7\u00c3O: caso queira adicionar outros \u00edtens da campanha \u00e0 sua compra, contacte-nos no email figuraeditora@gmail.com, para saber o valor que dever\u00e1 ser agregado separadamente. Mas fa\u00e7a isso apenas ap\u00f3s haver adquirido uma das recompensas aqui listadas."}