{"detail": {"project_id": 92118, "id": 92118, "user_id": 571937, "name": "Wally e sua turminha ", "headline": "Ajudem a republicar um sonho de crian\u00e7a\nNot\u00edcia sobre o projeto\u200b Instagram villas_desenhista", "budget": "<p><strong>Custos:</strong>\n</p>\n<p>Tendo em vista n\u00e3o onerar demais os colaboradores, tentamos enxugar ao m\u00e1ximo os custos em todas as \u00e1reas, de modo que a planilha final ficou assim distribu\u00edda:\n</p>\n<p>- Produ\u00e7\u00e3o da revista (Artes e diagrama\u00e7\u00e3o), 33%\n</p>\n<p>- Impress\u00e3o (Revista e brindes), 25%\n</p>\n<p>- Log\u00edstica (Entregas da revista e brindes), 28%\n</p>\n<p>- Catarse 13%\n</p>\n<p><i>Obs: Caso as metas principais sejam ultrapassadas, teremos outras premia\u00e7\u00f5es. Mas, para isso, precisamos de seu apoio e dos seus amigos e conhecidos.</i>\n</p>", "goal": 9850.0, "about_html": "<p>Tudo come\u00e7ou com sonho de crian\u00e7a, e digo mais que nunca foi crian\u00e7a e sempre sonhou mesmo depois de adulto. Pois bem eu n\u00e3o sou diferente, fui um dia crian\u00e7a e sonhei que um dia eu faria uma revista em quadrinhos para uma editora, hoje me tornei adulto realizei em parte meu sonho.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/205546/IMG_20170708_140954_442.jpg\"><br>\n</p>\n<p>O que eu realizei e que realmente uma editora me deu a oportunidade de criar a est\u00f3rinhas e os personagens desta est\u00f3rinhas e que eu pudesse ainda se o dono da autoria destes personagens e est\u00f3rias.Pois bem as 2 primeiras revistas foi publicadas e impressas e foi vendidas e alguns pontos de SP dai meu ex chefe me deu a oportunidade de fazer mais estorinhas mas o tempo foi passando e infelizmente a Editora faliu a qual me deixou na m\u00e3o com 2 revistas publicadas e varios rascunhos da continuidade das revistas infantil no de 2003, de la pra c\u00e1 fiquei deprimido porque s\u00f3 havia realizado pela metade o sonho pois meus personagens n\u00e3o chegou a ganhar notoriedade e visibilidade suficiente pra assim ver se poderia se enquadrar no gosto popular.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/205548/digitalizar000100.jpg\">\n</p>\n<p>Pois bem pe\u00e7o ajude de todos voc\u00eas pra republicar essa minha obra de desenhos em quadrinhos infantil educativo conto com qualquer valor de contribui\u00e7\u00e3o mesmo que seja pouca pois o importante e ajudar a quem tem de melhor a oferecer um trabalho do bem aonde crian\u00e7as e adultos entrar num mundo animado igual eu entrei quando era crian\u00e7a, pois meu sonho virou esperan\u00e7a se realizou a metade, mas preciso da ajudar de todos pra que esse sonho se torne realidade e de mais um pouco de imagina\u00e7\u00e3o e divers\u00e3o a nossas crian\u00e7as carentes de nosso Brasil.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/205550/digitalizar0002.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/205556/IMG_20170704_123037_057.jpg\">\n</p>\n<p>Not\u00edcia sobre o projeto Instagram villas_desenhista<br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "wally_e_sua_turminha_d62b", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/oJXTMhJSgtk", "video_url": "https://youtu.be/oJXTMhJSgtk", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/92118/digitalizar0005.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/92118/project_thumb_thumb_digitalizar0005.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/92118/project_thumb_small_digitalizar0005.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/92118/project_thumb_large_digitalizar0005.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/92118/project_thumb_video_cover_digitalizar0005.jpg", "progress": 0, "pledged": 0, "total_contributions": 0, "total_contributors": 0, "state": "failed", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2020-02-26T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2020-02-25T23:59:59.999999", "online_date": "2019-02-25T19:01:37.756787", "zone_online_date": "2019-02-25T16:01:37.756787", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 365, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 365, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 571937, "name": "Evilasio Ferreira Da Mata", "public_name": "Desenhista precisa de ajudar pra republicar obra de HQ"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "arte,Desenhos,PERSONAGEM,personagens,quadrinhos", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "982c68e5-33aa-4d21-a308-18d085c7fa08", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "goal_ajustado": 12972.600476921898, "pledged_ajustado": 0.0, "about_txt": "Tudo come\u00e7ou com sonho de crian\u00e7a, e digo mais que nunca foi crian\u00e7a e sempre sonhou mesmo depois de adulto. Pois bem eu n\u00e3o sou diferente, fui um dia crian\u00e7a e sonhei que um dia eu faria uma revista em quadrinhos para uma editora, hoje me tornei adulto realizei em parte meu sonho. O que eu realizei e que realmente uma editora me deu a oportunidade de criar a est\u00f3rinhas e os personagens desta est\u00f3rinhas e que eu pudesse ainda se o dono da autoria destes personagens e est\u00f3rias.Pois bem as 2 primeiras revistas foi publicadas e impressas e foi vendidas e alguns pontos de SP dai meu ex chefe me deu a oportunidade de fazer mais estorinhas mas o tempo foi passando e infelizmente a Editora faliu a qual me deixou na m\u00e3o com 2 revistas publicadas e varios rascunhos da continuidade das revistas infantil no de 2003, de la pra c\u00e1 fiquei deprimido porque s\u00f3 havia realizado pela metade o sonho pois meus personagens n\u00e3o chegou a ganhar notoriedade e visibilidade suficiente pra assim ver se poderia se enquadrar no gosto popular. Pois bem pe\u00e7o ajude de todos voc\u00eas pra republicar essa minha obra de desenhos em quadrinhos infantil educativo conto com qualquer valor de contribui\u00e7\u00e3o mesmo que seja pouca pois o importante e ajudar a quem tem de melhor a oferecer um trabalho do bem aonde crian\u00e7as e adultos entrar num mundo animado igual eu entrei quando era crian\u00e7a, pois meu sonho virou esperan\u00e7a se realizou a metade, mas preciso da ajudar de todos pra que esse sonho se torne realidade e de mais um pouco de imagina\u00e7\u00e3o e divers\u00e3o a nossas crian\u00e7as carentes de nosso Brasil. Not\u00edcia sobre o projeto Instagram villas_desenhista"}, "user": {"id": 571937, "common_id": "32d8f939-48fd-4750-b072-a0f0690ffab0", "name": "Evilasio Ferreira Da Mata", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/571937/thumb_avatar_digitalizar000100.jpg", "facebook_link": "http://www.facebook.com/desenhista10", "twitter_username": "desenho1970", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 2, "links": [{"id": 19430, "link": "http://evilasiomata   (Instagram)"}, {"id": 19429, "link": "http://DESENHISTA2568    (YouTube)"}], "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2016-06-07T00:26:31.048105", "about_html": "<p>Meu nome e Evilasio e moro em S\u00e3o Paulo capital e sou desenhista freelancer tenho v\u00e1rios rascunhos de revistas em quadrinhos do personagem c\u00e3ozinho falante chamado Wally , e junto com ele tem sua turminha que iram divertir e ensina boas maneiras a crian\u00e7adas de uma forma educativa e simples. tenho esse sonho de republicar e divulgar minhas revistinhas em quadrinhos pois elas tem sequencias de estorinhas destes personagens e espero que voc\u00eas ajudem a contribuir para ajudar a realizar meu sonho de crian\u00e7a e ajuda as crian\u00e7as carentes deste Brasil dando um pouco de imagina\u00e7\u00e3o e divers\u00e3o.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/205555/digitalizar0004.jpg\">\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Desenhista precisa de ajudar pra republicar obra de HQ", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": false, "FIQ": true, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": false, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": false, "Humor": false, "Her\u00f3is": false, "Luta": false, "Guerra": false, "G\u00eaneros": true, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": false, "Folclore": false, "Zine": false, "WebFormatos": false, "Erotismo": false, "Religiosidade": false, "Jogos": false}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 10000000000, "menor_ajustado": 10000000000, "quantidade": 0}, "analises_autoria": {"nome": "evilasio ferreira da mata", "nome_publico": "desenhista precisa de ajudar pra republicar obra de hq", "classificacao": "masculino"}, "analises_resumo": {"municipio": "S\u00e3o Paulo", "uf": "SP", "city_id": 5274, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 365, "data_fim": "2020-02-26T02:59:59.999999", "data_ini": "2019-02-25T19:01:37.756787", "meta": 9850.0, "meta_corrigida": 12972.600476921898, "arrecadado": 0, "arrecadado_corrigido": 0.0, "percentual_arrecadado": 0, "conteudo_adulto": false, "posts": 0, "project_id": 92118, "modalidade": "flex", "titulo": "Wally e sua turminha ", "status": "failed", "total_contribuicoes": 0, "total_apoiadores": 0}}