{"detail": {"project_id": 92365, "id": 92365, "user_id": 162768, "name": "In\u00eas e Pedro - Um amor que abalou Portugal", "headline": "O mito do amor eterno consagrado em HQ e narrado com ousadia e profundidade in\u00e9ditas.", "budget": "<img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208371/Grafico_orcamento.jpg\">", "goal": 15900.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208373/titulo_livro.jpg\">\n</p>\n<p \"=\"\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208370/Capa_3D.jpg\" \"=\"\">\n</p>\n<p \"=\"\"><i>Atrav\u00e9s da n\u00e9voa hist\u00f3rica do s\u00e9culo XIV essa tr\u00e1gica e surpreendente hist\u00f3ria de amor foi consagrada e recontada por grandes nomes da literatura, da poesia e da dramaturgia e, at\u00e9 hoje, \u00e9 base de incont\u00e1veis teses de mestrado e doutorado em diversas \u00e1reas do conhecimento.</i><strong><i><br></i></strong>\n</p>\n<p \"=\"\"><strong><i><em></em></i></strong><i></i>\n</p>\n<p><i><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/209248/titulo_resumo.jpg\"></i>\n</p>\n<p>O intenso romance entre <strong>In\u00eas </strong>e <strong>Pedro</strong> gerou quatro filhos, mas foi interrompido pelo brutal assassinato de <strong>D. In\u00eas de Castro</strong> com o consentimento de <strong>Afonso IV</strong>, rei de Portugal e pai do ent\u00e3o pr\u00edncipe herdeiro <strong>D. Pedro</strong>. Da trag\u00e9dia, explode uma guerra civil entre pai e filho. Com a morte do rei Afonso IV, D. Pedro assume o trono de Portugal e p\u00f5e em curso a implac\u00e1vel vingan\u00e7a contra os assassinos de sua amada. Al\u00e9m disso, e como s\u00edmbolo de seu amor imortal, o agora D. Pedro I declara D. In\u00eas de Castro sua rainha e promove a emblem\u00e1tica cerim\u00f4nia de coroa\u00e7\u00e3o de seu cad\u00e1ver.\n</p>\n<p \"=\"\">Al\u00e9m de recontar essa inigual\u00e1vel hist\u00f3ria de amor, <strong>Marcatti </strong>e <strong>Lib\u00e2nia Molina de Souza </strong>preenchem lacunas deixadas pelo v\u00e9u da Hist\u00f3ria e trazem o contexto social, econ\u00f4mico e pol\u00edtico da \u00e9poca para levar o leitor a uma viagem ao cotidiano medieval portugu\u00eas do S\u00e9culo XIV. Personagens reais e fict\u00edcios contam, juntos, uma grandiosa e apaixonada hist\u00f3ria que continua viva no imagin\u00e1rio popular h\u00e1 mais de 650 anos.\n</p>\n<p \"=\"\"><i></i><strong><i><em></em></i></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/209252/titulo_tecnicos.jpg\">\n</p>\n<p \"=\"\" style=\"margin-left: 20px;\">Formato: 15,5 x 23 cm<br>120 p\u00e1ginas<br>miolo P&B<br>Capa colorida, cartonada<br>Lombada quadrada\n</p>\n<p \"=\"\"><strong>A obra ainda trar\u00e1 um ap\u00eandice com contextualiza\u00e7\u00e3o, informa\u00e7\u00f5es hist\u00f3ricas e documenta\u00e7\u00e3o sobre Portugal do s\u00e9culo XIV.</strong><br><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208375/titulo_autores.jpg\">\n</p>\n<p class=\"fontsize-large\"><strong>Marcatti</strong>\n</p>\n<p><em>Paulistano de 1962, <strong>Francisco Marcatti </strong>\u00e9 quadrinista com mais de 40 anos de profiss\u00e3o. Criador do personagem <strong>Frauzio</strong>, se notabilizou pela novela <strong>MARIPOSA </strong>(2005, pr\u00eamio \u00c2ngelo Agostini de Melhor Roteiro) e pela <em>adapta\u00e7\u00e3o </em><strong>A REL\u00cdQUIA</strong> (2007), do romance cl\u00e1ssico de E\u00e7a de Queiroz.  <br></em>\n</p>\n<p><em>Al\u00e9m de quatro vezes premiado com o <strong>trof\u00e9u HQMix</strong> de Publica\u00e7\u00e3o Independente, recebeu o <strong>trof\u00e9u Jayme Cortez</strong> (Associa\u00e7\u00e3o dos Quadrinistas e Caricaturistas de S\u00e3o Paulo, 1988) por sua contribui\u00e7\u00e3o ao Quadrinho Nacional e foi homenageado com o t\u00edtulo de <strong>Grande Mestre </strong>(HQMix, 2012) e <strong>Mestre dos Quadrinhos Nacionais </strong>(AQC, 2016).<br></em>\n</p>\n<p><strong>Lib\u00e2nia Molina de Souza</strong><br>\n</p>\n<p \"=\"\"><em>Nascida em S\u00e3o Paulo no ano de 1964, <strong>Lib\u00e2nia Molina de Souza</strong> \u00e9 formada em <strong>Hist\u00f3ria </strong>pela <strong></strong><strong>Faculdade de Filosofia, Ci\u00eancias e Letras de Guarulhos</strong> e foi professora de hist\u00f3ria nas redes estadual e particular de ensino.\n\t</em>\n</p>\n<p \"=\"\"><em>\u00c9 <strong>pesquisadora social</strong> com mais de 25 anos de atua\u00e7\u00e3o tanto como <strong>Assessora Pol\u00edtica Parlamentar</strong> como na \u00e1rea de <strong>Assessoria de Forma\u00e7\u00e3o Sindical</strong>.\n\t</em>\n</p>\n<p \"=\"\"><em>Desde 2016 vem se dedicando ao levantamento de <strong>documenta\u00e7\u00e3o hist\u00f3ric</strong>a para a constru\u00e7\u00e3o da narrativa de D. In\u00eas de Castro e D. Pedro I de Portugal.\n\t</em>\n</p>\n<p><br><em></em>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208376/titulo_recompensas.jpg\" \"=\"\">\n</p>\n<p \"=\"\">As recompensas por seu apoio ser\u00e3o enviadas pelo Correio (somente no Brasil) ou entregues pessoalmente em eventos antecipadamente comunicados aos apoiadores (CCXP, sess\u00f5es de aut\u00f3grafos etc).\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/209195/livro_e_marcador.jpg\">\n</p>\n<p \"=\"\">TODOS os apoios d\u00e3o direito a:\n</p>\n<ul>\n\t<li>1 exemplar assinado pelos autores</li>\n\t<li>1 marcador de p\u00e1gina exclusivo</li>\n\t<li>Nome publicado no livro, na lista de apoiadores</li>\n</ul>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/209274/Jogo_Prints.jpg\">\n</p>\n<p \"=\"\">As recompensas para apoios acima de R$ 100,00 <strong>incluem</strong>:\n</p>\n<ul>\n\t<li>Jogo completo de 4 prints exclusivos (formato A4) representando as cenas mais importantes da paix\u00e3o de In\u00eas de Castro e D. Pedro.<br>Os prints s\u00e3o numerados e assinados pelos autores</li>\n\t<li>Frete gr\u00e1tis para todo o Brasil</li>\n</ul>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/214180/artes_originais_TITULO.jpg\" \"=\"\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/214182/artes_originais_pg6.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/214183/artes_originais_pg10.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/214181/artes_originais_testeira_esgotado.jpg\">\n</p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/211739/artes_originais_capa_esgotado.jpg\">\n<p \"=\"\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/211741/artes_originais_pg1_esgotado.jpg\" \"=\"\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/211742/pg_005_esgotado.jpg\" \"=\"\">\n</p>\n<p \"=\"\">Mais 5 p\u00e1ginas emblem\u00e1ticas da hist\u00f3ria que ser\u00e3o mostradas aqui \u00e0 medida em que cada uma for finalizada <em>(acompanhe pelas redes sociais o desenvolvimento da HQ)</em>.\n</p>\n<p \"=\"\">Cada arte original (embalada com seguran\u00e7a a danos) ser\u00e1 acompanhada de:\n</p>\n<ul>\n\t<li>1 exemplar assinado pelos autores</li>\n\t<li>1 marcador de p\u00e1gina exclusivo</li>\n\t<li>Nome publicado no livro, na lista de apoiadores</li>\n\t<li>Jogo completo de 4 prints exclusivos (formato A4) representando \nas cenas mais importantes da paix\u00e3o de In\u00eas de Castro e D. Pedro.\n\t<br>Os prints s\u00e3o numerados e assinados pelos autores</li>\n\t<li>Frete gr\u00e1tis para todo o Brasil</li>\n</ul>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208377/titulo_lancamento.jpg\">\n</p>\n<p \"=\"\">A data prevista para a publica\u00e7\u00e3o e in\u00edcio dos envios dos livros e das recompensas \u00e9 de <strong>DEZEMBRO DE 2019</strong><br>\n</p>", "permalink": "inesepedro", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/92365/Testeira_4.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/92365/project_thumb_thumb_Testeira_4.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/92365/project_thumb_small_Testeira_4.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/92365/project_thumb_large_Testeira_4.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/92365/project_thumb_video_cover_Testeira_4.jpg", "progress": 123.18867924528301, "pledged": 19587.0, "total_contributions": 279, "total_contributors": 270, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2019-08-13T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2019-08-12T23:59:59.999999", "online_date": "2019-03-20T03:14:12.670135", "zone_online_date": "2019-03-20T00:14:12.670135", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 6, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 145, "unit": "days"}, "posts_count": 9, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 162768, "name": "Francisco de Assis Marcatti Jr", "public_name": "Francisco Marcatti"}, "reminder_count": 110, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 9, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Portugal", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "c65cb239-df14-4d12-8141-9b8c9c51023b", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "goal_ajustado": 20869.58839763966, "pledged_ajustado": 25708.970310979126, "about_txt": "Atrav\u00e9s da n\u00e9voa hist\u00f3rica do s\u00e9culo XIV essa tr\u00e1gica e surpreendente hist\u00f3ria de amor foi consagrada e recontada por grandes nomes da literatura, da poesia e da dramaturgia e, at\u00e9 hoje, \u00e9 base de incont\u00e1veis teses de mestrado e doutorado em diversas \u00e1reas do conhecimento. O intenso romance entre In\u00eas e Pedro gerou quatro filhos, mas foi interrompido pelo brutal assassinato de D. In\u00eas de Castro com o consentimento de Afonso IV , rei de Portugal e pai do ent\u00e3o pr\u00edncipe herdeiro D. Pedro . Da trag\u00e9dia, explode uma guerra civil entre pai e filho. Com a morte do rei Afonso IV, D. Pedro assume o trono de Portugal e p\u00f5e em curso a implac\u00e1vel vingan\u00e7a contra os assassinos de sua amada. Al\u00e9m disso, e como s\u00edmbolo de seu amor imortal, o agora D. Pedro I declara D. In\u00eas de Castro sua rainha e promove a emblem\u00e1tica cerim\u00f4nia de coroa\u00e7\u00e3o de seu cad\u00e1ver. Al\u00e9m de recontar essa inigual\u00e1vel hist\u00f3ria de amor, Marcatti e Lib\u00e2nia Molina de Souza preenchem lacunas deixadas pelo v\u00e9u da Hist\u00f3ria e trazem o contexto social, econ\u00f4mico e pol\u00edtico da \u00e9poca para levar o leitor a uma viagem ao cotidiano medieval portugu\u00eas do S\u00e9culo XIV. Personagens reais e fict\u00edcios contam, juntos, uma grandiosa e apaixonada hist\u00f3ria que continua viva no imagin\u00e1rio popular h\u00e1 mais de 650 anos. Formato: 15,5 x 23 cm 120 p\u00e1ginas miolo P&B Capa colorida, cartonada Lombada quadrada A obra ainda trar\u00e1 um ap\u00eandice com contextualiza\u00e7\u00e3o, informa\u00e7\u00f5es hist\u00f3ricas e documenta\u00e7\u00e3o sobre Portugal do s\u00e9culo XIV. Marcatti Paulistano de 1962, Francisco Marcatti \u00e9 quadrinista com mais de 40 anos de profiss\u00e3o. Criador do personagem Frauzio , se notabilizou pela novela MARIPOSA (2005, pr\u00eamio \u00c2ngelo Agostini de Melhor Roteiro) e pela adapta\u00e7\u00e3o A REL\u00cdQUIA (2007), do romance cl\u00e1ssico de E\u00e7a de Queiroz. Al\u00e9m de quatro vezes premiado com o trof\u00e9u HQMix de Publica\u00e7\u00e3o Independente, recebeu o trof\u00e9u Jayme Cortez (Associa\u00e7\u00e3o dos Quadrinistas e Caricaturistas de S\u00e3o Paulo, 1988) por sua contribui\u00e7\u00e3o ao Quadrinho Nacional e foi homenageado com o t\u00edtulo de Grande Mestre (HQMix, 2012) e Mestre dos Quadrinhos Nacionais (AQC, 2016). Lib\u00e2nia Molina de Souza Nascida em S\u00e3o Paulo no ano de 1964, Lib\u00e2nia Molina de Souza \u00e9 formada em Hist\u00f3ria pela Faculdade de Filosofia, Ci\u00eancias e Letras de Guarulhos e foi professora de hist\u00f3ria nas redes estadual e particular de ensino. \u00c9 pesquisadora social com mais de 25 anos de atua\u00e7\u00e3o tanto como Assessora Pol\u00edtica Parlamentar como na \u00e1rea de Assessoria de Forma\u00e7\u00e3o Sindical . Desde 2016 vem se dedicando ao levantamento de documenta\u00e7\u00e3o hist\u00f3ric a para a constru\u00e7\u00e3o da narrativa de D. In\u00eas de Castro e D. Pedro I de Portugal. As recompensas por seu apoio ser\u00e3o enviadas pelo Correio (somente no Brasil) ou entregues pessoalmente em eventos antecipadamente comunicados aos apoiadores (CCXP, sess\u00f5es de aut\u00f3grafos etc). TODOS os apoios d\u00e3o direito a: 1 exemplar assinado pelos autores 1 marcador de p\u00e1gina exclusivo Nome publicado no livro, na lista de apoiadores As recompensas para apoios acima de R$ 100,00 incluem : Jogo completo de 4 prints exclusivos (formato A4) representando as cenas mais importantes da paix\u00e3o de In\u00eas de Castro e D. Pedro. Os prints s\u00e3o numerados e assinados pelos autores Frete gr\u00e1tis para todo o Brasil Mais 5 p\u00e1ginas emblem\u00e1ticas da hist\u00f3ria que ser\u00e3o mostradas aqui \u00e0 medida em que cada uma for finalizada (acompanhe pelas redes sociais o desenvolvimento da HQ) . Cada arte original (embalada com seguran\u00e7a a danos) ser\u00e1 acompanhada de: 1 exemplar assinado pelos autores 1 marcador de p\u00e1gina exclusivo Nome publicado no livro, na lista de apoiadores Jogo completo de 4 prints exclusivos (formato A4) representando \nas cenas mais importantes da paix\u00e3o de In\u00eas de Castro e D. Pedro. Os prints s\u00e3o numerados e assinados pelos autores Frete gr\u00e1tis para todo o Brasil A data prevista para a publica\u00e7\u00e3o e in\u00edcio dos envios dos livros e das recompensas \u00e9 de DEZEMBRO DE 2019"}, "user": {"id": 162768, "common_id": "defbc952-1c71-4a0f-b2dd-456d032111d9", "name": "Francisco de Assis Marcatti Jr", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/162768/thumb_avatar_caricatura.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/hqmarcatti", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 7, "links": [{"id": 26448, "link": "http://www.marcattihq.com.br"}, {"id": 26449, "link": "https://www.instagram.com/marcatti_hq/"}], "follows_count": 1, "followers_count": 220, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2013-06-13T18:56:39.377161", "about_html": "<p>Autor independente de hist\u00f3rias em quadrinhos de humor e sarcasmo.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Francisco Marcatti", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 171308, "project_id": 92365, "description": "\u2022 Exemplar autografado com 25% de desconto\n\u2022 Marcador de p\u00e1ginas\n\u2022 Seu nome publicado na lista de apoiadores\nATEN\u00c7\u00c3O: Taxa adicional de R$ 8,00 para envio pelo correio (impresso m\u00f3dico registrado)\nLimitado a 25 apoios", "minimum_value": 37.0, "maximum_contributions": 25, "deliver_at": "2019-12-01T20:46:45", "updated_at": "2019-03-21T21:18:20.718628", "paid_count": 25, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 8323072, "title": "Exemplar com 25% de desconto (envio pelo Correio)", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "fb721af7-5826-44ea-b61d-0554dc0e211f", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 48.56445098821809}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": false, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": true, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": true, "LGBTQIA+": false, "Terror": true, "Humor": false, "Her\u00f3is": false, "Luta": false, "Guerra": true, "G\u00eaneros": true, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": false, "Folclore": false, "Zine": false, "WebFormatos": false, "Erotismo": false, "Religiosidade": false, "Jogos": false}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 37.0, "menor_ajustado": 48.56445098821809, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"nome": "francisco de assis marcatti jr", "nome_publico": "francisco marcatti", "classificacao": "masculino"}, "analises_resumo": {"municipio": "S\u00e3o Paulo", "uf": "SP", "city_id": 5274, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 6, "data_fim": "2019-08-13T02:59:59.999999", "data_ini": "2019-03-20T03:14:12.670135", "meta": 15900.0, "meta_corrigida": 20869.58839763966, "arrecadado": 19587.0, "arrecadado_corrigido": 25708.970310979126, "percentual_arrecadado": 123.18867924528301, "conteudo_adulto": false, "posts": 9, "project_id": 92365, "modalidade": "flex", "titulo": "In\u00eas e Pedro - Um amor que abalou Portugal", "status": "successful", "total_contribuicoes": 279, "total_apoiadores": 270}}