{"detail": {"project_id": 92674, "id": 92674, "user_id": 392581, "name": "Morteu pelo Bosque", "headline": "A Morte e a Vida n\u00e3o s\u00e3o uma lenda.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/210510/tags6.jpg\">\n</p>\n<p>13% - Catarse<br>59% - Impress\u00e3o <br>28% - Produ\u00e7\u00e3o, Recompensas, Frete\n</p>\n<p><em><strong> </strong></em><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/210511/tags5.jpg\" style=\"font-size: 14px;\">\n</p>\n<p>Agora que voc\u00ea j\u00e1 leu tooooooodo o projeto, posso falar: <strong>SIM! TEREMOS META ESTENDIDA!!</strong><br>Para quem n\u00e3o est\u00e1 familiarizado com Catarse: A meta estendida come\u00e7a a valer ap\u00f3s a meta inicial ser atingida, abaixo temos os valores que precisamos atingir para que cada uma dessas propostas se tornem realidade. <br><strong></strong>R$4700,00 - Print A5 Exclusivo passa a ser feita por <strong>Artista Convidado</strong><br>R$6800,00 - <strong>Morteu pelo Bosque Colorida</strong> (sim! teremos a primeira impress\u00e3o colorida de <strong>Morteu</strong>!)<br>\n</p>", "goal": 5832.768318052238, "about_html": "<p>APROVADA NA <strong>CCXP 2019</strong>!! <br>Outros eventos que participarei em 2019: <strong>SPFant\u00e1stika - S\u00e3o Paulo - SP</strong>  Expositora/Artists\u2019Alley - 2019 E Palestra Gibi de Menininha / <strong>HorrorExpo 2019 - S\u00e3o Paulo - SP</strong>  Expositora/Artists\u2019Alley - 2019 / <strong>Santos Comic Expo - Santos - SP </strong>   Expositora/Artists\u2019Alley - 2019\n</p>\n<p>De uma das autoras de <strong>Gibi de Menininha: Historietas de Terror e Putaria</strong> e <strong>Gibi de Menininha 2: O Faroeste \u00e9 mais embaixo</strong>, vem a\u00ed o quarto volume do <strong>Universo Morteu</strong>. Este volume \u00e9 o come\u00e7o do fim do Universo que come\u00e7ou a surgir em 2009 e foi apresentado a voc\u00eas em 2014. Lembrando que o <strong>Universo Morteu</strong> \u00e9 terror SEM putaria, desculpa gente hahaha<br>Para conhecer mais as HQs que j\u00e1 comp\u00f5em esse universo (e o que t\u00e1 rolando de <strong>Morteu pelo Bosque</strong>) basta clicar nas imagens abaixo para ir direto aos \u00e1lbuns das HQs.\n</p>\n<p><a href=\"https://www.facebook.com/pg/loucashistorinhas/photos/?tab=album&album_id=729481340480712\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/218402/01.jpg\" width=\"181\" height=\"257\" alt=\"\" style=\"width: 181px; height: 257px; float: left; margin: 0px 10px 10px 0px;\"></a>\n</p>\n<p> <a href=\"https://www.facebook.com/pg/loucashistorinhas/photos/?tab=album&album_id=1639961786099325\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/218403/00_Capa.jpg\" width=\"181\" height=\"256\" alt=\"\" style=\"width: 181px; height: 256px;\"></a>\n</p>\n<p><a href=\"https://www.facebook.com/pg/loucashistorinhas/photos/?tab=album&album_id=1640182069410630\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/218405/foto_andarilha_04.jpg\" width=\"179\" height=\"251\" alt=\"\" style=\"width: 179px; height: 251px; float: left; margin: 0px 10px 10px 0px;\"></a>\n</p>\n<p><strong><em></em></strong><a href=\"https://www.facebook.com/pg/loucashistorinhas/photos/?tab=album&album_id=2091803034248529\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/226070/65697581_2185849354843896_1967309817177440256_n.jpg\" width=\"177\" height=\"251\" alt=\"\" style=\"font-size: 14px; width: 177px; height: 251px;\"></a>\n</p>\n<p><strong><em> </em></strong>\n</p>\n<p>Uma hist\u00f3ria de Morteu que n\u00e3o se passa no Mundo da Morte. A vida reina nesse novo volume, at\u00e9 que a curiosidade fala mais forte.\n</p>\n<p><strong>A curiosidade matou o gato? Ou destruiu tudo que conhecemos?</strong>\n</p>\n<p><strong>Morteu pelo Bosque</strong> \u00e9 composto por duas partes e cada parte em duas hist\u00f3rias. Sendo:\n</p>\n<p><strong><em></em></strong>\n</p>\n<ul>\n\t<li>CONSTRU\u00c7\u00c3O\n\t<ul>\n\t\t<li>Descoberta</li>\n\t\t<li>Despertar</li>\n\t</ul></li>\n\t<li>DESTRUI\u00c7\u00c3O\n\t<ul>\n\t\t<li>Noite</li>\n\t</ul>\n\t<ul>\n\t\t<li>Fim</li>\n\t</ul></li>\n</ul>\n<p style=\"background-color: initial;\"><br>\n</p>\n<p style=\"background-color: initial;\">O <strong>Universo Morteu</strong> surgiu em 2009 com a inten\u00e7\u00e3o de ser um conto de 4 p\u00e1gina. Sua primeira hist\u00f3ria <strong>Morteu por Morgan Etrom</strong> come\u00e7ou a ser publicada em 2014 na p\u00e1gina <strong>Loucas Historinhas</strong> como parte do TCC (trabalho de conclus\u00e3o de curso) e em 2015 saiu sua vers\u00e3o impressa que foi lan\u00e7ada no FIQ. O nome Morteu foi a jun\u00e7\u00e3o de <strong>Morte mais Eu</strong> (t\u00edtulo do conto que iniciou o Universo) e depois veio a rela\u00e7\u00e3o com Morfeu, por conta da dubiedade da sensa\u00e7\u00e3o que se tem no Mundo da Morte.\n</p>\n<ul>\n</ul>\n<p><strong><em><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/210495/tags2.jpg\"></em></strong>\n</p>\n<p>Um detalhe interessante sobre o <strong>Universo Morteu </strong>\u00e9 que sempre no t\u00edtulo temos a apresenta\u00e7\u00e3o da personagem principal (<strong>Morgan Etrom</strong> e <strong>Andarilha</strong>). Desta vez lhes apresento o <strong>Bosque</strong>, que n\u00e3o \u00e9 uma pessoa ou um ser, mas um lugar, o lugar onde as quatro hist\u00f3rias se passam, o lugar que une e amarra esse volume. <br>De personagens conhecidas teremos apenas o Drac\u00f3n. Aqui est\u00e3o os novos rostos que levar\u00e3o voc\u00eas nessa viagem. (colocar uma ilustra das personagens novas).<br>Essa HQ se passa em paralelo com <strong>Morteu por Andarilha</strong> e mostra onde Drac\u00f3n estava nos momentos em que ele n\u00e3o aparece na hist\u00f3ria.<br><br><em><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/210496/tags3.jpg\"></strong></em><br>\n</p>\n<p>De in\u00edcio eu realmente pensei em fazer uma HQ para cada hist\u00f3ria, mas isso faria voc\u00eas terem que comprar as quatro para entender o arco, n\u00e3o seria justo com voc\u00eas. Cada HQ \u00e9 uma hist\u00f3ria fechada desse Universo, por mais que se interliguem elas funcionam sozinhas.<br><br><em><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/210497/tags.jpg\"><br></strong></em>\n</p>\n<p><a href=\"https://www.instagram.com/debsruiz.art/\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/218393/print.jpg\" width=\"334\" height=\"307\" alt=\"veja aqui outros tabalhos dela\" style=\"width: 334px; height: 307px; float: right; margin: 0px 0px 10px 10px;\"></a>\n</p>\n<p>Teremos um Marca-P\u00e1ginas e um Print tamanho A5 EXCLUSIVOS para quem escolher as recompensas impressas! E como na \u00faltima campanha, uma das metas estendidas ser\u00e1 essa print ser feita por um Artista Convidado!!\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><em>Pela primeira vez teremos o Pacot\u00e3o de Zines! Que cont\u00e9m os zines Escurid\u00e3o (2009); Voando (2016); Pimp\u00e3o (2016); A Rosa (2018) .</em>\n</p>\n<p><em></em>\n</p>\n<p><em><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/218396/zines.jpg\" width=\"328\" height=\"259\" alt=\"\" style=\"width: 328px; height: 259px; float: left; margin: 0px 10px 10px 0px;\"></em>\n</p><em><br></em>\n<p><em><br></em>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<ul>\n</ul>\n<p>Al\u00e9m, claro, de todas as HQs do <strong>Universo Morteu</strong>: Morteu por Morgan Etrom; Andarilha; Morteu por Andarilha; <strong>Morteu pelo Bosque</strong>!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/227256/universof.jpg\" width=\"505\" height=\"460\" style=\"width: 505px; height: 460px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/210498/tags4.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/227258/dimensos.jpg\">\n</p>\n<p>Mas Preto e Branco? Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 postando ele colorido?\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/218401/Untitled-1.jpg\" width=\"469\" height=\"430\" alt=\"\" style=\"width: 469px; height: 430px; display: block; margin: auto;\">\n</p><br>", "permalink": "morteu_pelo_bosque", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/mlLOqhEpdyc", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=mlLOqhEpdyc", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/92674/catarse-capa-copy.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/92674/project_thumb_thumb_catarse-capa-copy.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/92674/project_thumb_small_catarse-capa-copy.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/92674/project_thumb_large_catarse-capa-copy.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/92674/project_thumb_video_cover_catarse-capa-copy.jpg", "progress": 38.577777777777776, "pledged": 2250.152400030819, "total_contributions": 33, "total_contributors": 33, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2019-08-19T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2019-08-18T23:59:59.999999", "online_date": "2019-05-17T21:44:14.547353", "zone_online_date": "2019-05-17T18:44:14.547353", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 93, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 93, "unit": "days"}, "posts_count": 9, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 392581, "name": "Renata C B Lzz", "public_name": "Renata C B Lzz"}, "reminder_count": 26, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 9, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "35568e66-89f0-4006-96cc-3646285aff4f", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "about_txt": "APROVADA NA CCXP 2019 !! Outros eventos que participarei em 2019: SPFant\u00e1stika - S\u00e3o Paulo - SP Expositora/Artists\u2019Alley - 2019 E Palestra Gibi de Menininha / HorrorExpo 2019 - S\u00e3o Paulo - SP Expositora/Artists\u2019Alley - 2019 / Santos Comic Expo - Santos - SP Expositora/Artists\u2019Alley - 2019 De uma das autoras de Gibi de Menininha: Historietas de Terror e Putaria e Gibi de Menininha 2: O Faroeste \u00e9 mais embaixo , vem a\u00ed o quarto volume do Universo Morteu . Este volume \u00e9 o come\u00e7o do fim do Universo que come\u00e7ou a surgir em 2009 e foi apresentado a voc\u00eas em 2014. Lembrando que o Universo Morteu \u00e9 terror SEM putaria, desculpa gente hahaha Para conhecer mais as HQs que j\u00e1 comp\u00f5em esse universo (e o que t\u00e1 rolando de Morteu pelo Bosque ) basta clicar nas imagens abaixo para ir direto aos \u00e1lbuns das HQs. Uma hist\u00f3ria de Morteu que n\u00e3o se passa no Mundo da Morte. A vida reina nesse novo volume, at\u00e9 que a curiosidade fala mais forte. A curiosidade matou o gato? Ou destruiu tudo que conhecemos? Morteu pelo Bosque \u00e9 composto por duas partes e cada parte em duas hist\u00f3rias. Sendo: CONSTRU\u00c7\u00c3O Descoberta Despertar DESTRUI\u00c7\u00c3O Noite Fim O Universo Morteu surgiu em 2009 com a inten\u00e7\u00e3o de ser um conto de 4 p\u00e1gina. Sua primeira hist\u00f3ria Morteu por Morgan Etrom come\u00e7ou a ser publicada em 2014 na p\u00e1gina Loucas Historinhas como parte do TCC (trabalho de conclus\u00e3o de curso) e em 2015 saiu sua vers\u00e3o impressa que foi lan\u00e7ada no FIQ. O nome Morteu foi a jun\u00e7\u00e3o de Morte mais Eu (t\u00edtulo do conto que iniciou o Universo) e depois veio a rela\u00e7\u00e3o com Morfeu, por conta da dubiedade da sensa\u00e7\u00e3o que se tem no Mundo da Morte. Um detalhe interessante sobre o Universo Morteu \u00e9 que sempre no t\u00edtulo temos a apresenta\u00e7\u00e3o da personagem principal ( Morgan Etrom e Andarilha ). Desta vez lhes apresento o Bosque , que n\u00e3o \u00e9 uma pessoa ou um ser, mas um lugar, o lugar onde as quatro hist\u00f3rias se passam, o lugar que une e amarra esse volume. De personagens conhecidas teremos apenas o Drac\u00f3n. Aqui est\u00e3o os novos rostos que levar\u00e3o voc\u00eas nessa viagem. (colocar uma ilustra das personagens novas). Essa HQ se passa em paralelo com Morteu por Andarilha e mostra onde Drac\u00f3n estava nos momentos em que ele n\u00e3o aparece na hist\u00f3ria. De in\u00edcio eu realmente pensei em fazer uma HQ para cada hist\u00f3ria, mas isso faria voc\u00eas terem que comprar as quatro para entender o arco, n\u00e3o seria justo com voc\u00eas. Cada HQ \u00e9 uma hist\u00f3ria fechada desse Universo, por mais que se interliguem elas funcionam sozinhas. Teremos um Marca-P\u00e1ginas e um Print tamanho A5 EXCLUSIVOS para quem escolher as recompensas impressas! E como na \u00faltima campanha, uma das metas estendidas ser\u00e1 essa print ser feita por um Artista Convidado!! Pela primeira vez teremos o Pacot\u00e3o de Zines! Que cont\u00e9m os zines Escurid\u00e3o (2009); Voando (2016); Pimp\u00e3o (2016); A Rosa (2018) . Al\u00e9m, claro, de todas as HQs do Universo Morteu : Morteu por Morgan Etrom; Andarilha; Morteu por Andarilha; Morteu pelo Bosque ! Mas Preto e Branco? Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 postando ele colorido?"}, "user": {"id": 392581, "common_id": "84ab158b-a786-4613-ae86-db802126f990", "name": "Renata C B Lzz", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/392581/thumb_avatar_fe1c677c-349d-43fa-8512-efa5a483f23c.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/loucashistorinhas/", "twitter_username": "renatalzz", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 63, "total_published_projects": 4, "links": [{"id": 44005, "link": "https://linktr.ee/LoucasHistorinhas"}, {"id": 26537, "link": "https://www.instagram.com/loucashistorinhas/"}, {"id": 24027, "link": "https://www.behance.net/renatalzz/"}], "follows_count": 16, "followers_count": 79, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2015-02-09T18:50:06.656937", "about_html": "<p>Autora do Universo Morteu<br>Roteirista do O \u00daltimo Jogo<br>Membro do Gibi de Menininha (1, 2 e 3)<br>Membro do N\u00e3o Ligue, Isso \u00e9 Coisa de Mulher<br>Tem algumas publica\u00e7\u00f5es pela Skript Editora<br>Letrista de Reino Vazio\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Renata C B Lzz", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 178116, "project_id": 92674, "description": "HQ Impressa Morteu pelo Bosque + Pacote Zines (Escurid\u00e3o; Voando; A Rosa; Pimp\u00e3o) + Marca p\u00e1ginas + Print A5 Exclusivo + Nome nos Agradecimentos\n\nFRETE INCLUSO NO PRE\u00c7O", "minimum_value": 63.512366129902155, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2019-10-01T22:46:56", "updated_at": "2019-05-23T18:59:18.462495", "paid_count": 3, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 7864320, "title": "Busca pelo Conhecimento", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "7944eff3-6a05-4dc3-93d3-b8dfbedf0c2e", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}