{"detail": {"project_id": 93212, "id": 93212, "user_id": 212146, "name": "Corpos-Secos", "headline": "Ningu\u00e9m sabe, na verdade, se por acaso a\nmorte n\u00e3o \u00e9 o maior de todos os bens. (S\u00f3crates)", "budget": "<p>O custo de produ\u00e7\u00e3o de uma HQ \u00e9 muito superior \u00e0 meta inicial deste projeto. Ele inclui o trabalho do roteirista, do desenhista, o custos editoriais, de distribui\u00e7\u00e3o, e, at\u00e9, os valores para participa\u00e7\u00e3o em eventos para venda dos exemplares.\n</p>\n<p>No entanto, esta campanha visa apenas a financiar a impress\u00e3o de 100 exemplares da HQ, de modo que a obra consiga chegar ao p\u00fablico. Caso a meta seja superada, os valores poder\u00e3o cobrir os itens acima ou serem investidos em novas tiragens ou na realiza\u00e7\u00e3o de novos trabalhos.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/209311/Or%C3%A7a.jpg\">\n</p>", "goal": 964.7262561173052, "about_html": "Segundo a lenda, pessoas muito m\u00e1s - m\u00e1s de verdade!, quando morrem, n\u00e3o podem ser enterradas, pois seus corpos s\u00e3o rejeitados pela terra. Suas almas n\u00e3o s\u00e3o aceitas nem pelo C\u00e9u nem pelo Inferno. Ficam por a\u00ed, definhando at\u00e9 o fim dos dias. Elas t\u00eam um nome. CORPOS-SECOS Nesta fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, h\u00e1 muito tempo, as pessoas pararam de nascer e de morrer. O nosso planeta \u00e9 uma pris\u00e3o de seguran\u00e7a m\u00e1xima na qual bilh\u00f5es de almas est\u00e3o condenadas \u00e0 pris\u00e3o perp\u00e9tua, enquanto vermes devoram seus corpos lentamente. Ainda assim, o velho Miguel est\u00e1 disposto a trazer Ju de volta. Tudo o que restou foi o cr\u00e2nio de seu grande amor, mas ele tem um plano. A REVISTA Este \u00e9 um projeto de financiamento da impress\u00e3o da hist\u00f3ria em quadrinhos Corpos-Secos, com roteiro de Rog\u00e9rio Faria e desenhos de Raimundo Guimar\u00e3es. A revista ter\u00e1 formato 17 cm X 24 cm, 24 p\u00e1ginas em preto e branco e papel offset 90g. A capa ser\u00e1 feita em papel cart\u00e3o com boa gramatura e acabamento em laminado fosco. Quantidade: 100 exemplares. ENTREGA O MAIS IMPORTANTE: Ela j\u00e1 est\u00e1 PRONTA e j\u00e1 foi enviada para a gr\u00e1fica! O lan\u00e7amento ser\u00e1 no Festival Guia dos Quadrinhos 2019, nos dias 13 e 14 de abril em S\u00e3o Paulo ( http://www.fgdq.com.br/ ). Quem adquiri-la por aqui poder\u00e1 retirar com os artistas no evento, e aproveitar para bater um papo. A partir da\u00ed, as edi\u00e7\u00f5es financiadas pelo Catarse j\u00e1 come\u00e7ar\u00e3o a ser entregues. A revista tamb\u00e9m poder\u00e1 ser retirada com o roteirista em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos ou Paraibuna, SP, sem frete. Basta combinar os detalhes. Para quem n\u00e3o \u00e9 de nenhuma dessas duas cidades e nem poder\u00e1 participar do Festival Guia dos Quadrinhos, tem a op\u00e7\u00e3o de pedir a remessa pelos Correios, acrescendo o pre\u00e7o do frete \u00e0 revista e recompensas. RECOMPENSAS + Revista em quadrinhos Metamorfose Quando, certa manh\u00e3, Greg\u00f3rio Silva acordou de sonhos intranquilos, encontrou-se em sua cama metamorfoseado em um artista monstruoso! Assim come\u00e7a essa HQ, que traz o clima kafkiano misturado \u00e0s cores de Van Gogh para contar a hist\u00f3ria de um cara comum sem rumo na vida: Desesperado. As obras do pintor holand\u00eas d\u00e3o um toque visual especial \u00e0s p\u00e1ginas. Tamb\u00e9m tem roteiro de Rog\u00e9rio Faria e desenhos de Raimundo Guimar\u00e3es. A arte \u00e9 em preto e branco com detalhes em cores, formato 15 cm X 21 cm , 8 p\u00e1ginas. + Revista em quadrinhos Mais um dia Nesta HQ, de Rog\u00e9rio Faria e Raimundo Guimar\u00e3es, conhecemos Paulo. Ele est\u00e1 num dia ruim, bem ruim mesmo, o que afeta seu relacionamento com a fam\u00edlia e colegas de trabalho. Parece que o mundo vai acabar hoje. Num clima fant\u00e1stico e desesperador, a sua hist\u00f3ria vai nos levar a refletir sobre a complexidade do amor fraternal. Com oito p\u00e1ginas de quadrinhos em preto e branco, mais capa, a revista tem formato 15 cm X 21 cm . + Revista em quadrinhos Calafrio n\u00ba 59 A edi\u00e7\u00e3o 59 da revista Calafrio traz uma hist\u00f3ria em quadrinhos dos mesmos autores sobre o corpo-seco. A HQ Dias Secos, em 7 p\u00e1ginas, \u00e9 baseada numa hist\u00f3ria real, contada pelo saudoso Dito L\u00facio, uma pessoa muito querida na cidade de Paraibuna, interior de S\u00e3o Paulo. A revista traz ainda um caso de Ivan Lima sobre zumbis durante as lutas entre Lampi\u00e3o e as volantes nos tempos do canga\u00e7o cl\u00e1ssico e outras hist\u00f3rias, contando com Gian Danton e F\u00e1bio Vermelho,  Rodolfo Zalla e Ben\u00e9 Nascimento. Al\u00e9m disso, tem mat\u00e9rias muito interessantes para os f\u00e3s de terror. Ela tem 52 p\u00e1ginas em preto e branco no formato 20,5 x 28cm. Que tal darmos um passo maior? Faltam alguns dias de campanha ainda, oras! Vamos atr\u00e1s da meta de 250%!!! Pra isso, todo mundo vai ganhar! Atingindo a nova meta, os 250%, todos (eu disse todos), v\u00e3o receber em PDF pelo seu e-mail MAIS UMA HQ exclusiva (EXCLUSIVA!). O Fantasma da Verdade tem oito p\u00e1ginas em preto e branco com detalhes em cores. Conta uma hist\u00f3ria onde as barreiras da sanidade s\u00e3o quebradas quando um jovem ego\u00edsta percebe que, \u00e0 sua volta, aquilo que ele v\u00ea como animais, s\u00e3o tamb\u00e9m seres humanos. Gostou? Quer ganhar? Ajude-nos a atingir os 250%. Para o infinito e al\u00e9m! AUTORES Rog\u00e9rio Faria De repente, 30. Descobriu que queria ser roteirista de quadrinhos quando crescesse. E assim passou os anos 10 deste s\u00e9culo, estudando, praticando e publicando as tiras dos Brasinhas (2013 a 2016), lan\u00e7ando HQ independentes como Mais um dia e Metamorfose (2018), colaborando com as revistas Calafrio e Mestres do Terror (2017-2018). www.criandohq.com.br Raimundo Guimar\u00e3es O Rai iniciou sua carreira de quadrinista em 1991,\npublicando hist\u00f3rias de fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e humor nas extintas revistas Porrada\ne Astronauta. J\u00e1 foi roteirista de personagens como Z\u00e9 Carioca e Menino\nMaluquinho. Atualmente faz roteiros para Turma da M\u00f4nica e atua como desenhista\ne professor de desenho. \u00c9 tamb\u00e9m o criador do personagem Galo Costa. www.raicartoon.com.br", "permalink": "corpos-secos", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/93212/banner.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/93212/project_thumb_thumb_banner.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/93212/project_thumb_small_banner.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/93212/project_thumb_large_banner.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/93212/project_thumb_video_cover_banner.jpg", "progress": 257.82312925170066, "pledged": 2487.2874222344126, "total_contributions": 57, "total_contributors": 57, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2019-04-20T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2019-04-19T23:59:59.999999", "online_date": "2019-03-21T00:31:03.389783", "zone_online_date": "2019-03-20T21:31:03.389783", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 30, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 30, "unit": "days"}, "posts_count": 22, "address": {"city": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 212146, "name": "Rog\u00e9rio Francisco Borges Pereira Faria", "public_name": "Rog\u00e9rio Faria"}, "reminder_count": 25, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 22, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "cient\u00edfica,distopia,fic\u00e7\u00e3o,futuro,independente", "city_id": 5269, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "7b0d5ae7-c96c-41f7-87ec-7f0fd4c6571c", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 212146, "common_id": "5d9e29c7-f030-4b39-aaa2-98c48506c1c3", "name": "Rog\u00e9rio Francisco Borges Pereira Faria", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/212146/thumb_avatar_carinha2.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/rogerio.faria.73", "twitter_username": "fariarogerio", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 126, "total_published_projects": 3, "links": [{"id": 26778, "link": "http://www.rogeriofaria.com"}], "follows_count": 3, "followers_count": 77, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2013-11-12T10:53:53.376374", "about_html": "<p>Editor-assistente da Editora Draco, foi selecionado pelo ProAC-SP 2021 com o quadrinho <strong>Paulo Freire #PRESENTE</strong>. Nos tra\u00e7os de Ren Nolasco (S\u00f3 Ana), Ricardo Sousa (Z\u00e9Murai), e Jefferson Costa (Jeremias - Pele), o lan\u00e7amento acontece na CCXP 2022. Tamb\u00e9m, roteirizou Marighella #LIVRE (2020) e tem participa\u00e7\u00f5es em diversas colet\u00e2neas de quadrinhos. Em 2022, estreia oficialmente na literatura com um conto em Estranho Brasil Colonial, sempre pela Draco.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Rog\u00e9rio Faria", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 172185, "project_id": 93212, "description": "REVISTA EM QUADRINHOS CORPOS-SECOS\n\nPara ser enviada pelos Correios para qualquer lugar do Brasil.\n\nSer\u00e1 acrescentado o valor do frete.", "minimum_value": 19.688290941169495, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2019-04-02T11:20:42", "updated_at": "2019-03-20T22:30:38.728816", "paid_count": 6, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 4194304, "title": "Corpos-Secos PELOS CORREIOS", "survey_sent_at": "2019-04-26T01:45:03.853528", "survey_finished_at": null, "common_id": "f8e16ebe-1978-4cdc-b825-464cfeeaf090", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "spacy_lemmas": ["lenda", "pessoa", "verdade", "corpo", "terra", "alma", "fim", "dia", "nome", "fic\u00e7\u00e3o", "tempo", "pessoa", "planeta", "pris\u00e3o", "seguran\u00e7a", "alma", "pris\u00e3o", "verme", "corpo", "volta", "cr\u00e2nio", "amor", "plano", "projeto", "financiamento", "impress\u00e3o", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "roteiro", "desenho", "revista", "formato", "p\u00e1gina", "branco", "papel", "offset", "capa", "papel", "gramatura", "acabamento", "quantidade", "exemplar", "gr\u00e1fica", "lan\u00e7amento", "dia", "abril", "artista", "evento", "papo", "edi\u00e7\u00e3o", "revista", "roteirista", "frete", "detalhe", "cidade", "op\u00e7\u00e3o", "remessa", "correio", "pre\u00e7o", "frete", "revista", "revista", "quadrinho", "metamorfose", "manh\u00e3", "sonho", "cama", "artista", "clima", "kafkiano", "cor", "hist\u00f3ria", "cara", "rumo", "vida", "obra", "pintor", "toque", "p\u00e1gina", "roteiro", "desenho", "arte", "branco", "detalhe", "cor", "formato", "p\u00e1gina", "revista", "quadrinho", "dia", "dia", "relacionamento", "fam\u00edlia", "colega", "trabalho", "mundo", "clima", "desesperador", "hist\u00f3ria", "complexidade", "amor", "p\u00e1gina", "quadrinho", "branco", "capa", "revista", "formato", "revista", "quadrinho", "calafrio", "n\u00ba", "edi\u00e7\u00e3o", "revista", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "autor", "p\u00e1gina", "hist\u00f3ria", "saudoso", "pessoa", "cidade", "interior", "revista", "caso", "zumbis", "luta", "volante", "tempo", "canga\u00e7o", "hist\u00f3ria", "mat\u00e9ria", "f\u00e3", "terror", "p\u00e1gina", "branco", "formato", "passo", "dia", "campanha", "meta", "mundo", "meta", "p\u00e1gina", "branco", "detalhe", "cor", "hist\u00f3ria", "barreira", "sanidade", "jovem", "volta", "animal", "ser", "infinito", "repente", "quadrinho", "ano", "s\u00e9culo", "tira", "hq", "dia", "revista", "carreira", "quadrinista", "hist\u00f3ria", "fic\u00e7\u00e3o", "extinta", "personagem", "roteiro", "professor", "desenho", "criador", "personagem"], "spacy_lemmas_freq": {"lenda": 1, "pessoa": 3, "verdade": 1, "corpo": 2, "terra": 1, "alma": 2, "fim": 1, "dia": 6, "nome": 1, "fic\u00e7\u00e3o": 2, "tempo": 2, "planeta": 1, "pris\u00e3o": 2, "seguran\u00e7a": 1, "verme": 1, "volta": 2, "cr\u00e2nio": 1, "amor": 2, "plano": 1, "projeto": 1, "financiamento": 1, "impress\u00e3o": 1, "hist\u00f3ria": 8, "quadrinho": 7, "roteiro": 3, "desenho": 3, "revista": 10, "formato": 4, "p\u00e1gina": 7, "branco": 5, "papel": 2, "offset": 1, "capa": 2, "gramatura": 1, "acabamento": 1, "quantidade": 1, "exemplar": 1, "gr\u00e1fica": 1, "lan\u00e7amento": 1, "abril": 1, "artista": 2, "evento": 1, "papo": 1, "edi\u00e7\u00e3o": 2, "roteirista": 1, "frete": 2, "detalhe": 3, "cidade": 2, "op\u00e7\u00e3o": 1, "remessa": 1, "correio": 1, "pre\u00e7o": 1, "metamorfose": 1, "manh\u00e3": 1, "sonho": 1, "cama": 1, "clima": 2, "kafkiano": 1, "cor": 3, "cara": 1, "rumo": 1, "vida": 1, "obra": 1, "pintor": 1, "toque": 1, "arte": 1, "relacionamento": 1, "fam\u00edlia": 1, "colega": 1, "trabalho": 1, "mundo": 2, "desesperador": 1, "complexidade": 1, "calafrio": 1, "n\u00ba": 1, "autor": 1, "saudoso": 1, "interior": 1, "caso": 1, "zumbis": 1, "luta": 1, "volante": 1, "canga\u00e7o": 1, "mat\u00e9ria": 1, "f\u00e3": 1, "terror": 1, "passo": 1, "campanha": 1, "meta": 2, "barreira": 1, "sanidade": 1, "jovem": 1, "animal": 1, "ser": 1, "infinito": 1, "repente": 1, "ano": 1, "s\u00e9culo": 1, "tira": 1, "hq": 1, "carreira": 1, "quadrinista": 1, "extinta": 1, "personagem": 2, "professor": 1, "criador": 1}, "spacy_entidades": {"C\u00e9u": 1, "Inferno": 1, "velho Miguel": 1, "Ju": 1, "REVISTA Este": 1, "Corpos-Secos": 1, "Rog\u00e9rio Faria": 4, "Raimundo Guimar\u00e3es": 4, "X": 1, "MAIS IMPORTANTE": 1, "Festival Guia dos Quadrinhos": 2, "S\u00e3o Paulo": 2, "Catarse": 1, "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos": 1, "Paraibuna": 2, "SP": 1, "Correios": 1, "Revista": 3, "Metamorfose": 2, "Greg\u00f3rio Silva": 1, "Van Gogh": 1, "Desesperado": 1, "X 21": 2, "Paulo": 1, "Calafrio n\u00ba 59": 1, "Calafrio": 1, "Dias Secos": 1, "Dito L\u00facio": 1, "Ivan Lima": 1, "Lampi\u00e3o": 1, "Gian Danton": 1, "F\u00e1bio Vermelho": 1, "Rodolfo Zalla": 1, "Ben\u00e9 Nascimento": 1, "Faltam": 1, "PDF": 1, "MAIS UMA": 1, "EXCLUSIVA!": 1, "Fantasma da Verdade": 1, "Quer": 1, "Brasinhas": 1, "Calafrio e Mestres do Terror": 1, "Rai": 1, "Porrada\ne": 1, "Astronauta": 1, "Z\u00e9 Carioca": 1, "Menino\nMaluquinho": 1, "Turma da M\u00f4nica": 1, "Galo Costa": 1}, "tfidf": {"lenda": 2.698071501052314, "pessoa": 3.294762559815588, "verdade": 2.4090605247504793, "corpo": 5.374978783443554, "terra": 2.271552983746317, "alma": 6.277445836571044, "fim": 1.7279375371573356, "dia": 6.455690574545386, "nome": 1.0707100724293088, "fic\u00e7\u00e3o": 4.015174875823704, "tempo": 2.0837436454203484, "planeta": 2.769727489958749, "pris\u00e3o": 9.512919267068634, "seguran\u00e7a": 3.4686053452276795, "verme": 6.142753994654208, "volta": 3.9834281775111244, "cr\u00e2nio": 5.98860331482695, "amor": 4.468139780983154, "plano": 2.7928499073796034, "projeto": 0.45295776197274695, "financiamento": 1.48720760134105, "impress\u00e3o": 1.6981438736785588, "hist\u00f3ria": 2.165089641430338, "quadrinho": 2.2968825187672777, "roteiro": 4.254961163517898, "desenho": 3.564304005926667, "revista": 10.93966934593576, "formato": 3.6252481272970356, "p\u00e1gina": 1.9076113348625887, "branco": 8.3746599990867, "papel": 1.7739924850499345, "offset": 2.2044136809086887, "capa": 1.0483327321224778, "gramatura": 3.082483199962646, "acabamento": 2.4920957533604695, "quantidade": 2.917233627067339, "exemplar": 1.6191554623599282, "gr\u00e1fica": 2.5969753841809453, "lan\u00e7amento": 1.5459520583366333, "abril": 3.051711541295892, "artista": 2.1123739911818764, "evento": 1.639247462442617, "papo": 4.468777561082536, "edi\u00e7\u00e3o": 1.8126240636485178, "roteirista": 2.646246433187728, "frete": 3.8911040939847994, "detalhe": 6.783570590132311, "cidade": 2.860450580691235, "op\u00e7\u00e3o": 1.9281603042805304, "remessa": 4.7990192479531135, "correio": 2.2926063929441494, "pre\u00e7o": 2.351017155100564, "metamorfose": 6.548219102762372, "manh\u00e3": 4.938781190328272, "sonho": 1.887141284835985, "cama": 5.226463262780053, "clima": 7.104973658416763, "kafkiano": 7.934513463882263, "cor": 4.558249514132004, "cara": 2.6312085558231875, "rumo": 3.9642215503301412, "vida": 0.9116453777996214, "obra": 1.098254186605196, "pintor": 4.6764169258607815, "toque": 3.540064309209824, "arte": 0.6845879271642754, "relacionamento": 3.2901225647408903, "fam\u00edlia": 2.1323950885052003, "colega": 3.6170253503459526, "trabalho": 0.848611999516652, "mundo": 1.6722756505829526, "desesperador": 7.934513463882263, "complexidade": 4.88999102615884, "calafrio": 6.548219102762372, "n\u00ba": 4.196843845598895, "autor": 0.917903779988044, "saudoso": 6.325075551448163, "interior": 2.840763263075501, "caso": 2.18194082505663, "zumbis": 4.715637639014062, "luta": 2.708766790169062, "volante": 6.548219102762372, "canga\u00e7o": 5.5366181910838925, "mat\u00e9ria": 3.7150057587061567, "f\u00e3": 2.051191075393984, "terror": 1.93557690193558, "passo": 2.7250273110408423, "campanha": 0.7682474897486249, "meta": 2.2553682069801733, "barreira": 4.5672176338957895, "sanidade": 4.6764169258607815, "jovem": 2.656398804651746, "animal": 3.014532538054138, "ser": 2.3435264833714062, "infinito": 5.631928370888217, "repente": 4.4380059024157825, "ano": 0.49260673583063863, "s\u00e9culo": 2.5318360820099834, "tira": 2.2961587945485173, "hq": 2.5874059331647943, "carreira": 2.220780658372894, "quadrinista": 2.068045406948966, "extinta": 7.241366283322318, "personagem": 1.4021160905216483, "professor": 2.029151615827693, "criador": 2.0264305257133324}}