{"detail": {"project_id": 93920, "id": 93920, "user_id": 83517, "name": "A Palavra M\u00e1gica", "headline": "Venham conosco gritar a palavra SHAZAM!", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/214344/orcamento.jpeg\">\n</p>", "goal": 15013.285509637428, "about_html": "uais hist\u00f3rias est\u00e3o escondidas por tr\u00e1s de um personagem que foi relegado por tanto tempo por uma das maiores editoras de quadrinhos do mundo? Por que logo ele, que bateu o Superman em vendas no in\u00edcio da Era de Ouro das HQs, foi esquecido por tanta gente com o passar dos anos, a ponto at\u00e9 de virar motivo de piada para alguns? Em 1919, uma pequena empresa fundada por um veterano da Primeira Guerra se tornou uma das mais marcantes editoras da hist\u00f3ria dos quadrinhos. As Publica\u00e7\u00f5es Fawcett , com sede no estado americano de Minnesota, sa\u00edram de onde menos se esperava para ganhar milh\u00f5es. De leitores e de d\u00f3lares. Sua maior cria\u00e7\u00e3o: o Capit\u00e3o Marvel . Um super-her\u00f3i t\u00e3o bem constru\u00eddo e desenvolvido que, mesmo tendo surgido longe das gigantes, centralizadas em Nova York, chegou a vender mais do que o poderos\u00edssimo Super-Homem. Aquilo pegou a ind\u00fastria, ainda em estado embrion\u00e1rio, de assalto. Como \"caipiras\" do Centro-Oeste dos Estados Unidos estavam se dando melhor que os cosmopolitas nova-iorquinos? Isso n\u00e3o passou em branco pela ent\u00e3o National Publications (futura DC Comics) e um dos lit\u00edgios mais famosos da cultura pop come\u00e7ou. D\u00e9cadas antes de se encontrarem nos quadrinhos, Superman e Capit\u00e3o Marvel travaram uma batalha herc\u00falea nos tribunais. Capa de Daniel HDR Mais conhecido hoje em dia como Shazam , o bom Capit\u00e3o tem uma rica hist\u00f3ria, cheia de detalhes e reviravoltas incr\u00edveis, e \u00e9 sobre tudo isso que vamos falar no livro \" A Palavra M\u00e1gica \"! Meu nome \u00e9 Felipe Morcelli. H\u00e1 quase 16 anos iniciei uma carreira como Analista de Sistemas e Web Developer. Mas tamb\u00e9m por mais de uma d\u00e9cada, escrevu e editei regularmente o site Terra Zero (http://www.terrazero.com.br/), que criei com o nome de Multiverso DC em 2008. Totalmente dedicado \u00e0 DC Comics e aos seus personagens, com not\u00edcias e mat\u00e9rias di\u00e1rias, o site re\u00fane o maior conte\u00fado em portugu\u00eas sobre a editora, mesmo que tenha passado a falar de quadrinhos em geral desde sua reformula\u00e7\u00e3o em 2015. Fascinado pelo Capit\u00e3o Marvel e seus feitos dentro e fora dos quadrinhos, fui compelido a produzir uma nova publica\u00e7\u00e3o (meus outros dois livros s\u00e3o \" Fazendo O Homem Acreditar \", sobre o Superman, e \" A Caminho da Justi\u00e7a \", sobre o Batman, ambos financiados nesta plataforma) e compartilhar tanta coisa legal com todos voc\u00eas. Todos merecem saber desses detalhes! Em \"A Palavra M\u00e1gica\" sou o autor. Leandro Damasceno (da HQ \"Ref\u00e9m\") \u00e9 o editor. Rafael Vedovoto Zoccoler , amigo de longa data e parceiro dos outros projetos, \u00e9 o designer. Juntos, gritamos \"SHAZAM!\" para todos que est\u00e3o lendo a fim de levantar fundos para a impress\u00e3o de uma tiragem do livro, um sonho para n\u00f3s e para todos os f\u00e3s desse personagem incr\u00edvel. Se conseguirmos, os leitores ter\u00e3o contato com um material nacional in\u00e9dito sobre o Capit\u00e3o Marvel, feito com muita pesquisa, dedica\u00e7\u00e3o e carinho, pelo personagem e pelos f\u00e3s - afinal, n\u00f3s tamb\u00e9m o somos, n\u00e3o \u00e9 mesmo? Haver\u00e1 detalhes sobre a concep\u00e7\u00e3o do her\u00f3i, o ambiente em que ele foi criado, como se deu sua evolu\u00e7\u00e3o, as batalhas que ele travou contra os mais diversos revezes, curiosidades pouco conhecidas at\u00e9 para alguns de seus maiores f\u00e3s e muito mais! Como aconteceu nas outras ocasi\u00f5es, o renomado artista ga\u00facho Daniel HDR nos entrega sua pr\u00f3pria vers\u00e3o do Capit\u00e3o Marvel para ser a capa do livro! Diversos outros artistas fizeram artes exclusivas para a publica\u00e7\u00e3o, sendo eles: Eduardo Damasceno, Rafael Lam, Daniel Sousa, Jo\u00e1, Marcel Bartholo e outros que serao confirmados mais adiante! * Importante: A arte divulgada aqui como modelo de capa do livro, desenhada por Leandro Damasceno, \u00e9 apenas isto: um modelo. A capa final \u00e9 de Daniel HDR e ser\u00e1 revelada mais adiante. * Importante [2]: For journalistic purposes only. All characters trademarks and copyrights are the property of their respective owners (DC Entertainment, Marvel Comics, Image Comics etc). Recompensas Conhe\u00e7am abaixo as recompensas de nosso projeto! P\u00f4steres: Estes s\u00e3o os primeiros 6 dos p\u00f4steres que teremos na campanha. Outros est\u00e3o a caminho! O formato ser\u00e1 A4, a serem enviados com o livro! Na ordem, os p\u00f4steres abaixo pertencem aos talentos de Rafael Lam, Marcel Bartholo, Jo\u00e1, Juliano Sousa, Daniel Sousa e Eduardo Damasceno. Blog: Um site com acesso fechado para os colaboradores recheado de conte\u00fado adicional sobre o Shazam e sua vers\u00e3o alternativa adulta: o Marvelman/Miracleman! Estar\u00e3o l\u00e1 curiosidades, ensaios e an\u00e1lises para ningu\u00e9m botar defeito. Displays: Displays de madeira no formato e com o tamanho que voc\u00ea desejar ter na estante! Chaveiros: O chaveiro da Palavra M\u00e1gica! A Caminho da Justi\u00e7a: O livro do Batman financiado no Catarse autografado, em tiragem limitada! Fazendo O Homem Acreditar: O livro do Superman financiado no Catarse autografado, em tiragem limitad\u00edssima! Mais Cuecas Por Cima das Cal\u00e7as: O livro de humor super-heroico de Rafael Koff em quantidade limitada! Nossa meta inicial \u00e9 fazer o livro em preto e branco . Contudo, o objetivo absoluto desta campanha \u00e9 conseguir fazer de A Palavra M\u00e1gica uma obra 100% colorida ! Vamos gritar a Palavra M\u00e1gica e lutar conosco? \\o/", "permalink": "apalavramagica", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/KlRkAiWYWuI", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=KlRkAiWYWuI&feature=youtu.be", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/93920/61786724_2684212571607625_6609026465981792256_n.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/93920/project_thumb_thumb_61786724_2684212571607625_6609026465981792256_n.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/93920/project_thumb_small_61786724_2684212571607625_6609026465981792256_n.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/93920/project_thumb_large_61786724_2684212571607625_6609026465981792256_n.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/93920/project_thumb_video_cover_61786724_2684212571607625_6609026465981792256_n.jpg", "progress": 73.21739130434783, "pledged": 10992.335999230187, "total_contributions": 132, "total_contributors": 131, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2019-06-17T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2019-06-16T23:59:59.999999", "online_date": "2019-04-17T04:47:10.071065", "zone_online_date": "2019-04-17T01:47:10.071065", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 6, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 83517, "name": "Felipe Morcelli", "public_name": "Felipe Morcelli"}, "reminder_count": 87, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 6, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Capit\u00e3o,Dc,Marvel,quadrinhos,Shazam", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "e294c526-6e87-4ed4-b829-ce050b25b7e4", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 83517, "common_id": "5b7bdd50-779d-4088-bace-59ccd4073add", "name": "Felipe Morcelli", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/83517/thumb_avatar_avatar.jpg", "facebook_link": "http://www.facebook.com/fmorcelli/", "twitter_username": "terra_zero", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 28, "total_published_projects": 3, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 55, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2012-07-25T18:36:42.797823", "about_html": "<p>Editor-chefe do site Terra Zero (http://www.terrazero.com.br, especializado em quadrinhos DC) de 2008 a 2019. Autor dos livros <strong>Fazendo O Homem Acreditar</strong> e<strong> A Caminho da Justi\u00e7a</strong>, ambos financiados aqui no Catarse. Tamb\u00e9m autor de <strong>Quem \u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida?</strong>, lan\u00e7ado pela Bal\u00e3<span class=\"redactor-invisible-space\">o Editorial.</span> Analista de Sistemas desde 2003.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Felipe Morcelli", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 173369, "project_id": 93920, "description": "Agradecimentos + Livro Digital", "minimum_value": 19.582546316918386, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2019-08-01T21:27:22", "updated_at": "2019-04-17T04:28:42.114413", "paid_count": 11, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": "Recompensa Billy Batson 1", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "1e1ef633-1cdf-44bd-91f3-c3af367d954e", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "spacy_lemmas": ["hist\u00f3ria", "personagem", "tempo", "editora", "quadrinho", "mundo", "venda", "in\u00edcio", "ouro", "gente", "ano", "ponto", "motivo", "piada", "empresa", "veterano", "editora", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "sede", "estado", "leitor", "d\u00f3lar", "cria\u00e7\u00e3o", "gigante", "poderos\u00edssimo", "ind\u00fastria", "estado", "assalto", "caipira", "cosmopolita", "branco", "lit\u00edgio", "cultura", "d\u00e9cadas", "quadrinho", "batalha", "tribunal", "capa", "dia", "hist\u00f3ria", "detalhe", "reviravolta", "livro", "nome", "ano", "carreira", "d\u00e9cada", "escrevu", "site", "criei", "nome", "personagem", "not\u00edcia", "mat\u00e9ria", "di\u00e1ria", "site", "conte\u00fado", "portugu\u00eas", "editora", "quadrinho", "geral", "reformula\u00e7\u00e3o", "quadrinho", "publica\u00e7\u00e3o", "livro", "financiado", "plataforma", "coisa", "voc\u00ea", "merecer", "detalhe", "autor", "editor", "amigo", "data", "parceiro", "projeto", "designer", "juntos", "fim", "fundo", "impress\u00e3o", "tiragem", "livro", "sonho", "f\u00e3", "personagem", "leitor", "contato", "material", "pesquisa", "dedica\u00e7\u00e3o", "carinho", "personagem", "f\u00e3", "detalhe", "concep\u00e7\u00e3o", "her\u00f3i", "ambiente", "evolu\u00e7\u00e3o", "batalha", "revez", "curiosidade", "f\u00e3", "ocasi\u00e3o", "vers\u00e3o", "capa", "livro", "artista", "arte", "publica\u00e7\u00e3o", "importante", "arte", "modelo", "capa", "livro", "modelo", "capa", "copyrights", "owner", "recompensa", "projeto", "p\u00f4steres", "p\u00f4ster", "campanha", "caminho", "formato", "livro", "ordem", "p\u00f4ster", "talento", "blog", "site", "acesso", "colaborador", "conte\u00fado", "vers\u00e3o", "curiosidade", "ensaio", "an\u00e1lises", "defeito", "formato", "tamanho", "estante", "chaveiros", "chaveiro", "livro", "catarse", "tiragem", "livro", "catarse", "tiragem", "livro", "humor", "quantidade", "meta", "livro", "branco", "objetivo", "campanha", "obra", "conosco"], "spacy_lemmas_freq": {"hist\u00f3ria": 3, "personagem": 4, "tempo": 1, "editora": 3, "quadrinho": 5, "mundo": 1, "venda": 1, "in\u00edcio": 1, "ouro": 1, "gente": 1, "ano": 2, "ponto": 1, "motivo": 1, "piada": 1, "empresa": 1, "veterano": 1, "sede": 1, "estado": 2, "leitor": 2, "d\u00f3lar": 1, "cria\u00e7\u00e3o": 1, "gigante": 1, "poderos\u00edssimo": 1, "ind\u00fastria": 1, "assalto": 1, "caipira": 1, "cosmopolita": 1, "branco": 2, "lit\u00edgio": 1, "cultura": 1, "d\u00e9cadas": 1, "batalha": 2, "tribunal": 1, "capa": 4, "dia": 1, "detalhe": 3, "reviravolta": 1, "livro": 10, "nome": 2, "carreira": 1, "d\u00e9cada": 1, "escrevu": 1, "site": 3, "criei": 1, "not\u00edcia": 1, "mat\u00e9ria": 1, "di\u00e1ria": 1, "conte\u00fado": 2, "portugu\u00eas": 1, "geral": 1, "reformula\u00e7\u00e3o": 1, "publica\u00e7\u00e3o": 2, "financiado": 1, "plataforma": 1, "coisa": 1, "voc\u00ea": 1, "merecer": 1, "autor": 1, "editor": 1, "amigo": 1, "data": 1, "parceiro": 1, "projeto": 2, "designer": 1, "juntos": 1, "fim": 1, "fundo": 1, "impress\u00e3o": 1, "tiragem": 3, "sonho": 1, "f\u00e3": 3, "contato": 1, "material": 1, "pesquisa": 1, "dedica\u00e7\u00e3o": 1, "carinho": 1, "concep\u00e7\u00e3o": 1, "her\u00f3i": 1, "ambiente": 1, "evolu\u00e7\u00e3o": 1, "revez": 1, "curiosidade": 2, "ocasi\u00e3o": 1, "vers\u00e3o": 2, "artista": 1, "arte": 2, "importante": 1, "modelo": 2, "copyrights": 1, "owner": 1, "recompensa": 1, "p\u00f4steres": 1, "p\u00f4ster": 2, "campanha": 2, "caminho": 1, "formato": 2, "ordem": 1, "talento": 1, "blog": 1, "acesso": 1, "colaborador": 1, "ensaio": 1, "an\u00e1lises": 1, "defeito": 1, "tamanho": 1, "estante": 1, "chaveiros": 1, "chaveiro": 1, "catarse": 2, "humor": 1, "quantidade": 1, "meta": 1, "objetivo": 1, "obra": 1, "conosco": 1}, "spacy_entidades": {"Superman": 4, "Era de Ouro": 1, "HQs": 1, "Primeira Guerra": 1, "Publica\u00e7\u00f5es Fawcett": 1, "Minnesota": 1, "Capit\u00e3o Marvel": 5, "Nova York": 1, "Super-Homem": 1, "Aquilo": 1, "Centro-Oeste": 1, "Estados Unidos": 1, "National Publications": 1, "DC Comics": 2, "Capa de Daniel": 1, "Shazam": 2, "Capit\u00e3o": 1, "A Palavra M\u00e1gica": 3, "Felipe Morcelli": 1, "Analista de Sistemas": 1, "Web Developer": 1, "Terra Zero": 1, "Multiverso DC": 1, "O Homem Acreditar": 2, "A Caminho da Justi\u00e7a": 2, "o Batman": 1, "Leandro Damasceno": 2, "Ref\u00e9m": 1, "Rafael Vedovoto Zoccoler": 1, "SHAZAM": 1, "Haver\u00e1": 1, "Daniel": 2, "Eduardo Damasceno": 2, "Rafael Lam": 2, "Daniel Sousa": 2, "Jo\u00e1": 2, "Marcel Bartholo": 2, "All characters trademarks and copyrights are": 1, "DC Entertainment": 1, "Marvel Comics": 1, "Image Comics": 1, "Conhe\u00e7am": 1, "P\u00f4steres": 1, "A4": 1, "Juliano Sousa": 1, "Blog": 1, "Marvelman": 1, "Miracleman": 1, "Chaveiros": 1, "Palavra M\u00e1gica!": 1, "Batman": 1, "Catarse autografado": 2, "Mais Cuecas Por Cima das Cal\u00e7as": 1, "Rafael Koff": 1, "Palavra M\u00e1gica": 1}, "tfidf": {"hist\u00f3ria": 0.8119086155363768, "personagem": 2.8042321810432966, "tempo": 1.0418718227101742, "editora": 3.7760707267422453, "quadrinho": 1.6406303705480554, "mundo": 0.8361378252914763, "venda": 2.5685374488604116, "in\u00edcio": 1.9838709112945363, "ouro": 3.339393613747673, "gente": 2.051191075393984, "ano": 0.9852134716612773, "ponto": 2.4749279497381043, "motivo": 2.8656092616620317, "piada": 3.9832697453008357, "empresa": 2.5546161103418035, "veterano": 4.938781190328272, "sede": 4.2456340097683265, "estado": 5.262417111646375, "leitor": 2.8366407756785983, "d\u00f3lar": 5.5366181910838925, "cria\u00e7\u00e3o": 1.7079767945947977, "gigante": 3.9832697453008357, "poderos\u00edssimo": 7.934513463882263, "ind\u00fastria": 4.042693165771636, "assalto": 4.7990192479531135, "caipira": 6.835901175214153, "cosmopolita": 7.241366283322318, "branco": 3.3498639996346804, "lit\u00edgio": 7.934513463882263, "cultura": 1.7924760582949066, "d\u00e9cadas": 6.548219102762372, "batalha": 5.8881617542070535, "tribunal": 5.855071922202427, "capa": 2.0966654642449556, "dia": 1.0759484290908976, "detalhe": 6.783570590132311, "reviravolta": 3.927180278649792, "livro": 6.126637500939072, "nome": 2.1414201448586176, "carreira": 2.220780658372894, "d\u00e9cada": 2.2509336965435818, "escrevu": 7.934513463882263, "site": 4.548445583838156, "criei": 4.2456340097683265, "not\u00edcia": 3.4918622073919465, "mat\u00e9ria": 3.7150057587061567, "di\u00e1ria": 4.990074484715823, "conte\u00fado": 3.906198505255565, "portugu\u00eas": 3.644054022733872, "geral": 4.938781190328272, "reformula\u00e7\u00e3o": 4.843471010523947, "publica\u00e7\u00e3o": 2.455302254559032, "financiado": 6.325075551448163, "plataforma": 2.108513356501813, "coisa": 1.4967618141458616, "voc\u00ea": 2.0183114012748278, "merecer": 6.548219102762372, "autor": 0.917903779988044, "editor": 2.0823109841077887, "amigo": 1.342839731873605, "data": 2.840763263075501, "parceiro": 3.1553899707707336, "projeto": 0.9059155239454939, "designer": 2.2997238607130135, "juntos": 4.500526259397117, "fim": 1.7279375371573356, "fundo": 2.9857535735040948, "impress\u00e3o": 1.6981438736785588, "tiragem": 7.878737299443174, "sonho": 1.887141284835985, "f\u00e3": 6.153573226181953, "contato": 2.0129350442384477, "material": 1.7524285571656313, "pesquisa": 2.4749279497381043, "dedica\u00e7\u00e3o": 3.4686053452276795, "carinho": 2.8346470360580645, "concep\u00e7\u00e3o": 4.220941397177955, "her\u00f3i": 2.0938718065088646, "ambiente": 3.339393613747673, "evolu\u00e7\u00e3o": 3.8401689016601623, "revez": 7.934513463882263, "curiosidade": 5.985742082545918, "ocasi\u00e3o": 4.350994525426153, "vers\u00e3o": 3.2238964479099583, "artista": 1.0561869955909382, "arte": 1.3691758543285508, "importante": 3.9455294173179887, "modelo": 5.621098968958009, "copyrights": 6.325075551448163, "owner": 6.835901175214153, "recompensa": 0.8783381797818528, "p\u00f4steres": 5.98860331482695, "p\u00f4ster": 5.8881617542070535, "campanha": 1.5364949794972498, "caminho": 2.0967830167163233, "formato": 1.8126240636485178, "ordem": 3.051711541295892, "talento": 2.884657456632726, "blog": 3.090326377423672, "acesso": 3.0218585781462113, "colaborador": 2.8165196514655078, "ensaio": 4.408152939266102, "an\u00e1lises": 5.855071922202427, "defeito": 5.101300119826047, "tamanho": 1.6466549037204787, "estante": 3.9642215503301412, "chaveiros": 6.142753994654208, "chaveiro": 4.220941397177955, "catarse": 4.739986113119139, "humor": 2.3472648054820135, "quantidade": 2.917233627067339, "meta": 1.1276841034900866, "objetivo": 2.029151615827693, "obra": 1.098254186605196, "conosco": 4.350994525426153}}