{"origem": "catarse", "mencoes_premios_festivais": false, "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": true, "mencoes_questoes_genero": true, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": true, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": true, "mencoes_estilo": true, "mencoes_ficcao_cientifica": true, "mencoes_fantasia": true, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": true, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": true, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 15.0, "recompensas_menor_ajustado": 19.582546316918386, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 700653, "autoria_nome": "ana paloma silva", "autoria_nome_publico": "ana paloma silva", "autoria_classificacao": "feminino", "social_seguidores": 20, "social_newsletter": false, "social_projetos_contribuidos": 36, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 50, "geral_data_fim": "2019-06-16T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2019-04-26T18:11:13.858048", "geral_meta": 1600.0, "geral_meta_corrigida": 2088.8049404712947, "geral_arrecadado": 3157.0, "geral_arrecadado_corrigido": 4121.473248167423, "geral_percentual_arrecadado": 197.3125, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 13, "geral_project_id": 95152, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "HQ \"Sobrevivendo \u00e0s Elei\u00e7\u00f5es\" ", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 83, "geral_total_apoiadores": 77, "geral_sobre": "METAS ESTENDIDAS!! Batemos os 100% mas a campanha ainda n\u00e3o acabou! Nos ajude a alcan\u00e7armos as metas estendidas at\u00e9 R$3k e ajudarmos ONGs de incentivo \u00e0 leitura com doa\u00e7\u00f5es das HQs!! \u00c9 como a Dilm\u00e3e falou, depois que bater a meta tem que dobrar a meta! Segue a descri\u00e7\u00e3o de cada uma das metas e suas respectivas recompensas! \"Pipoca e outras tecnologias\" surgiu do dia-a-dia de uma startup e conversas sobre teorias da conspira\u00e7\u00e3o entre amigos. A princ\u00edpio seria uma s\u00e9rie de tirinhas sobre uma estagi\u00e1ria de Humanas no meio de pessoas \"estranhas\" de exatas, mostrando os desafios do cotidiano de uma forma engra\u00e7ada, por\u00e9m como o assunto das Elei\u00e7\u00f5es 2018 foi se tornando cada vez mais relevante em nossas conversas e debates, pensamos em juntar os dois contextos em uma narrativa. De uma certa forma a jun\u00e7\u00e3o desses dois mundos surgiu por que o \"Tess\"(personagem da s\u00e9rie) na vida real come\u00e7ou a agir estranho e a substituir todas as suas fotos por fotos de pol\u00edticos que ele apoiava. Por termos achado isso tudo muito estranho, come\u00e7amos a criar teorias sobre o \"Tess\" ter sido sequestrado e substitu\u00eddo por um reptiliano . A partir da\u00ed foi criada toda a narrativa da hist\u00f3ria \"Pipoca e outras tecnologias em: Sobrevivendo \u00e0s Elei\u00e7\u00f5es\" . Parte das tirinhas foram publicadas primeiramente no instagram @apalomart e todos podem l\u00ea-las atrav\u00e9s da hashtag #pipocaeoutrastecnologias e agora, pra fechar com chave de ouro essa temporada, publicaremos a saga completa numa vers\u00e3o impressa ! Sobreviver \u00e0s Elei\u00e7\u00f5es nunca \u00e9 uma tarefa f\u00e1cil, ainda mais em 2018 com a polariza\u00e7\u00e3o pol\u00edtica acirrad\u00edssima.Todo o clima pesado de \"guerra\" que foi criado por conta de disputas ideol\u00f3gicas fez com que tent\u00e1ssemos ao m\u00e1ximo nos distrair de tudo que estivesse relacionado \u00e0 Pol\u00edtica. Entretanto, mais do que nunca, esses pr\u00f3ximos 4 anos ser\u00e3o de suma import\u00e2ncia para nosso desenvolvimento de consci\u00eancia cr\u00edtica sobre nosso sistema de governo pois assim poderemos fiscalizar nossos governantes eleitos de forma efetiva e garantir que nossos direitos como cidad\u00e3os, como minorias sociais, como seres humanos sejam respeitados e mantidos. A inten\u00e7\u00e3o dessa HQ \u00e9 proporcionar um aprendizado sobre pol\u00edtica de forma l\u00fadica, engra\u00e7ada, e que qualquer pessoa entenda e ria bastante, de uma crian\u00e7a de 4 anos a uma idosa de 90 anos. E ai, gostou? Vamos embarcar nessa aventura junto com a Pipoca ? A HQ ter\u00e1 80 p\u00e1ginas sendo 20 delas quadrinhos in\u00e9ditos e uma se\u00e7\u00e3o de \"Extras\" com jogos e um mini mood board do Daciolu para voc\u00ea cortar e colar em um lugar especial! O formato da HQ ser\u00e1 de 27x21cm, as p\u00e1ginas ser\u00e3o TODAS C- O - L - O - R - I - D - A- S e a respeito dos tipos e papel, a princ\u00edpio as p\u00e1ginas ser\u00e3o Offset 90g e a capa couch\u00ea fosco 250g, por\u00e9m estou negociando com a gr\u00e1fica e talvez os materiais mudem (pra melhor), mas vou atualizando voc\u00eas! A previs\u00e3o de entrega \u00e9 pra Setembro, pois se qualquer problema acontecer pelo menos n\u00e3o vai atrasar! haha Achou que n\u00e3o ia ter recompensa? Achou errado meu jovem eleitor! Em agradecimento ao apoio de todos al\u00e9m do nosso amor e gratid\u00e3o eterna, todos os packs ter\u00e3o recompensas  muito boas, do pack mais acess\u00edvel ao mais carinho. Sem recompensa da Pipoca voc\u00ea n\u00e3o fica! AS RECOMPENSAS: B\u00f3tons 1. Antissocial & Antifascista 2. Comuna Kawaii Prints 1. O presente \u00e9 feminista 2. Ataque dos Tit\u00e3s 3. Anatomia de um rob\u00f4 4. Pabll\u00e3o 2022 Adesivos Paloma Silva (Pipoca): Diretamente de S\u00e3o Luis- MA , mora em S\u00e3o Paulo h\u00e1 3 anos. Estudante de Ci\u00eancias Sociais na USP, adora desenhar, ler shoujo e escutar m\u00fasica dan\u00e7ando feito doida em casa. Finge que \u00e9 soci\u00e1vel nas horas vagas e se voc\u00ea ver alguma roda de discuss\u00e3o de pol\u00edtica ou de Naruto, pode contar que ela t\u00e1 no meio. Felipe Viana (Flash): Veio de Fortaleza- CE h\u00e1 7 anos para cursar Computa\u00e7\u00e3o no ITA e hoje mora em S\u00e3o Paulo. Prefere manter um mist\u00e9rio em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 sua personalidade e gostos mas a Paloma diz que ele \u00e9 uma pessoa falante e engra\u00e7ada, de uma imagina\u00e7\u00e3o incr\u00edvel, mas ningu\u00e9m acredita nela pois esse \u00e9 o poder do ~misterioso~ Felipe kkk."}