{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": true, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": true, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 15.0, "recompensas_menor_ajustado": 24.775233242964095, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 358563, "autoria_nome": "dario vetere", "autoria_nome_publico": "dario vetere", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 0, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 2, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Salvador", "geral_uf": "BA", "geral_uf_br": "BA", "geral_city_id": 620, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 62, "geral_data_fim": "2015-04-12T02:59:59", "geral_data_ini": "2015-02-08T12:00:22.145705", "geral_meta": 37350.0, "geral_meta_corrigida": 61690.3307749806, "geral_arrecadado": 2150.0, "geral_arrecadado_corrigido": 3551.1167648248534, "geral_percentual_arrecadado": 5.756358768406961, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 10, "geral_project_id": 9607, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Antiok, o sem corpo - Volume 1", "geral_status": "failed", "geral_total_contribuicoes": 41, "geral_total_apoiadores": 41, "topico_0": 0.4, "topico_1": 0.8, "topico_2": 0.2, "topico_3": 0.4, "topico_4": 0.2, "topico_5": 0.4, "topico_6": 0.6, "topico_7": 0.0, "topico_8": 0.8, "topico_9": 0.2, "topico_10": 0.2, "topico_11": 0.6, "topico_12": 0.0, "topico_13": 1.0, "topico_14": 0.8, "topico_15": 0.6, "topico_16": 0.4, "topico_17": 0.0, "topico_18": 0.2, "topico_19": 0.4, "topico_20": 0.6, "topico_21": 0.2, "topico_22": 0.8, "topico_23": 0.0, "topico_24": 0.0, "topico_25": 0.2, "topico_26": 0.4, "topico_27": 0.2, "topico_28": 0.2, "topico_29": 0.2, "topico_30": 0.4, "topico_31": 0.2, "topico_32": 0.2, "topico_33": 0.6, "topico_34": 0.2, "topico_35": 0.4, "topico_36": 0.2, "topico_37": 0.6, "topico_38": 0.0, "topico_39": 0.6, "topico_40": 0.0, "topico_41": 0.2, "topico_42": 0.6, "topico_43": 0.0, "topico_44": 0.4, "topico_45": 0.4, "topico_46": 0.6, "topico_47": 0.8, "topico_48": 0.0, "topico_49": 0.4, "geral_sobre": "\"A ci\u00eancia engana a natureza e encontra formas. Meios. O humano burla as regras da cria\u00e7\u00e3o. Assim, encontrando brechas nas leis da exist\u00eancia o homem consegue o imposs\u00edvel. Conseguimos voar acima do c\u00e9u, vencer a morte\". ANTIOK - O SEM CORPO \u00e9 uma saga em quadrinhos que se passa em nosso mundo. Uma fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica de realidade alterada. Neste cen\u00e1rio, um grupo de cientistas excepcionais conduz uma s\u00e9rie de pesquisas secretas e conseguem fazer o transplante de consci\u00eancia entre dois seres vivos. Uma mente \u00e9 transportada de um corpo a outro. O processo se d\u00e1, a princ\u00edpio, de forma problem\u00e1tica e defeituosa, mas vai se aperfei\u00e7oando. Essa pequena elite intelectual e militar, formalmente desassociada de qualquer Estado-Na\u00e7\u00e3o encontra uma forma de viver para sempre. Com a possibilidade de transitar entre corpos - ou melhor, se o corpo \u00e9 apenas um recipiente - o que define o homem? O que faz de voc\u00ea, voc\u00ea? Como \u00e9 vivida uma vida que n\u00e3o acaba? Que pode durar 300, 600, 2000 anos e passar por dezenas de corpos com dimens\u00f5es, capacidades, etnias e g\u00eaneros diferentes. Essa consci\u00eancia ainda pode ser chamada humana? D\u00ea uma olhada no site www.antiokproject.com/ e seja bem-vindo a ANTIOK - O SEM CORPO. A concep\u00e7\u00e3o e o roteiro desta saga vem sendo maturado desde 2011 por Dario Vetere , com colabora\u00e7\u00e3o pontual de Camilo Fr\u00f3es e Moreno Pacheco. Est\u00e1 pronto para virar arte atrav\u00e9s do estilo peculiar de Stefano Marvulli. Vejam outros trabalhos do nosso ilustrador: Nota do autor \"Comecei a escrever esse quadrinho h\u00e1 mais de tr\u00eas anos. Tinha muitas imagens fortes na cabe\u00e7a, t\u00e3o grudadas aos meus pensamentos que foi muito f\u00e1cil criar o storyboard para o ilustrador. Stefano criava a tela simplesmente do par\u00e1grafo escrito, as vezes desenhava baseado nos meus rascunhos, e em outros casos tra\u00e7ava sobre as imagens do filme. Apresentamos uma linguagem bastante livre graficamente e que segue uma progress\u00e3o: sente-se ao longo das p\u00e1ginas que o tra\u00e7o vai ficando menos detalhista e mais amplo. As vezes os personagens ficam sem contexto visual. A hist\u00f3ria que contamos tem como tema principal o tempo, tentamos simbolizar atrav\u00e9s da linguagem, a progressiva falta do sentido de tempo.\" Do primeiro capitulo fizemos um curta metragem, confira o trailer: E a trilha original do filme: Pode encontrar e ler o primeiro capitulo da nossa saga na integra dentro do fant\u00e1stico site www.hqonline.com.br/ listado na se\u00e7\u00e3o independente, ou usar o link direto www.hqonline.com.br/?page_id=31386 (\u00e9 aconselhado usar o google Chrome). N\u00e3o seguimos uma ordem cronol\u00f3gica na nossa hist\u00f3ria, focamos em v\u00e1rios pontos do futuro e do passado. O segundo capitulo come\u00e7a em 2170, com o primeiro despertar de Antiok. 2\u00ba CAP\u00cdTULO Bruges, B\u00e9lgica, velha Europa, 2170. Ruas e Canais. Estamos entre as ruas da velha Bruges. N\u00e3o h\u00e1 mais \u00e1gua em seus canais. O leito e as margens dos rios est\u00e3o cimentados. De cima das pontes restantes, \u00e9 poss\u00edvel ver janelas onde, no passado, havia rios. Da velha Bruges, nasceu uma dupla cidade. Seus canais abertos a pedestres e carros s\u00e3o usados como estradas; suas margens, como casas. A cidade se estende at\u00e9 as ru\u00ednas das antigas Bruxelas, Paris e Berlim. Um homem vende p\u00e3o quente debaixo de uma ponte. A tecnologia do forno \u00e9 avan\u00e7ada, mas ele parece avariado pelo tempo. \u00c9 primavera e o sol \u00e9 daquele dos dias mais quentes. Um moleque se aproxima do vendedor de p\u00e3o, com cara de quem quer fazer algo de errado. Este projeto refere-se ao primeiro livro da saga. Acreditamos que, com a primeira parte impressa, ser\u00e1 mais f\u00e1cil e r\u00e1pido conseguir a estrutura necess\u00e1ria para seguir com a hist\u00f3ria. Aqui as nossas recompensas Calculamos a entrega do VOLUME UM para 4 meses ap\u00f3s o financiamento pelo Catarse. QUEM SOMOS? CRIADOR/AUTOR: DARIO VETERE, TORINO 01/01/1983 Formado em Cinema e Televis\u00e3o em 2006 em Turim, It\u00e1lia. Atua no campo audiovisual h\u00e1 mais de 10 anos. Com base art\u00edstica publicit\u00e1ria e com o gosto porescrever desde sempre, come\u00e7a a carreira profissional como Motion-designer, cuidando da dire\u00e7\u00e3o e da montagem de in\u00fameros videoclipes e curta metragens. Viaja e se estabelece primeiramente na Fran\u00e7a e em seguida no Brasil onde mora desde 2008. Atua hoje como montador profissional de filmes, programas de TV, s\u00e9ries e v\u00eddeos publicit\u00e1rios. CRIADOR/ILUSTRADOR: STEFANO MARVULLI, RIVOLI 30/10/1982 Formado com louvor na \u201cAccademia Albertina delle Belle Arti di Torino\u201d atualmente \u00e9 diretor de arte do Titano Studio. Participou e venceu mostras e concursos internacionais entres os quais: ArtVertising 2010, Cut&Paste London 2010 e Paratissima 2012. Realizou tamb\u00e9m a pedido do Museu de Ci\u00eancias Naturais de Torino, um retrato de Steve Jobs que est\u00e1 em exposi\u00e7\u00e3o permanente. Produz e realiza duas Graphic Novels e desenvolve aplicativos para iPhones, iPads e Android. TRADUTOR/PRODUTOR EXECUTIVO CAMILO FR\u00d3ES, SERGIPE 19/07/1983 \u00c9 produtor cultural, ator, entre outras atividades criativas. Licenciado em Ci\u00eancias Sociais pela faculdade de Filosofia e Ci\u00eancias Humanas da UFBA, criou com Vinicio de Oliveira em 2004, A Outra Companhia de Teatro, com a qual escreveu, atuou e produziu at\u00e9 2010. A experi\u00eancia com as artes c\u00eanicas lhe trouxe oportunidades de contribuir com obras audiovisuais entre videoclipes, curta metragens e programas e coberturas de TV, como M\u00ea de M\u00fasica, em que foi roteirista, entrevistador e apresentador, e as coberturas do Conex\u00e3o VIVO. Atualmente desenvolve roteiro de outra Grahic novel, faz trilha para um curta-metragem e comemora 7 anos de carreira como DJ. Todos trabalhamos com projetos culturais, art\u00edsticos e audiovisuais, confira os nossos links: www.alfreedo.com www.titanostudio.com www.vimeo.com/dariovetere Voc\u00eas chegaram at\u00e9 aqui sem um centavo de ningu\u00e9m? E por que n\u00e3o podem ir mais longe? Viver trabalhando com o que se gosta \u00e9 um desafio e uma meta para qualquer profissional, mais ainda para quem trabalha com cria\u00e7\u00e3o. Essa n\u00e3o \u00e9 a busca por financiar um hobby, mas um sonho. \u00c9 um projeto s\u00e9rio. E para ser bem feito, precisa ser encarado como trabalho, para que os resultados estejam entre 99 e 110% do esperado, e n\u00e3o uma coisa meia-boca que fizemos \"do jeito que dava\". Chegar at\u00e9 aqui n\u00e3o foi f\u00e1cil, exigiu muito investimento de cada um dos participantes e consumiu tempo, energia, boa vontade, criatividade e dinheiro de quase todo mundo que se envolveu. Precisamos transformar isso em um projeto economicamente vi\u00e1vel e adorar\u00edamos contar com a sua ajuda. Por que no Brasil? E por que n\u00e3o? Estar\u00e1 certo quem disser que Antiok n\u00e3o \u00e9 uma hist\u00f3ria \"brasileira\". Est\u00e1 longe de ser, tamb\u00e9m, uma hist\u00f3ria italiana. \u00c9 uma hist\u00f3ria. Fus\u00e3o de experi\u00eancias de dois italianos e muitos amigos do Brasil. O tema \u00e9 universal, a hist\u00f3ria j\u00e1 'nasce' sendo finalizada em portugu\u00eas, ingl\u00eas e italiano. Por que deveria financiar esse projeto? Por que voc\u00ea acredita que o que foi mostrado aqui \u00e9 interessante e est\u00e1 na dire\u00e7\u00e3o certa. Pensamentos como \"se esses caras levantaram esses resultados desenvolvendo esse trabalho no tempo livre, do jeito que dava, sem nenhum incentivo, imagina as coisas boas que um suporte adequado podem gerar\" \u00e9 o que estamos procurando. Se voc\u00ea acha que projetos criativos como esse devem continuar acontecendo. Unir paix\u00e3o e trabalho do \"jeito certo\" fazem toda a diferen\u00e7a para o processo, para o acabamento, para o resultado. E para a vontade de continuar fazendo, e fazer mais e melhor. Estaremos muito felizes em contar com a sua participa\u00e7\u00e3o, com a certeza de oferecer um trabalho de qualidade e uma hist\u00f3ria que vai te deixar com os olhos colados at\u00e9 a \u00faltima linha de texto."}