{"detail": {"project_id": 96406, "id": 96406, "user_id": 86169, "name": "[18+] Deleite - no fio da l\u00e2mina", "headline": "\"Para vivermos felizes, vivamos escondidos\" \n\nJean- Pierre Claris de Florian [1755-1794]\n", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/221822/banner-catarse-orcamento.png\">\n</p>\n<p>Toda a verba captada por meio do Catarse ser\u00e1 para a finaliza\u00e7\u00e3o das etapas que falta para materializar o projeto e recompensar os apoiadores.\n</p>\n<p>Por exemplo, eu vou contratar um diagramador. Eu conhe\u00e7o todas as etapas de produ\u00e7\u00e3o de um quadrinho por\u00e9m, diagramar \u00e9 algo que eu n\u00e3o domino. No or\u00e7amento est\u00e1 incluso a contrata\u00e7\u00e3o de um para que tudo saia perfeito na impress\u00e3o da gr\u00e1fica.\n</p>\n<p>Nos \u00faltimos meses, eu pesquisei e contatei pessoas e empresas de confian\u00e7a para elaborar os valores necess\u00e1rios para realiza\u00e7\u00e3o deste projeto. Constru\u00ed este gr\u00e1fico com as porcentagens proporcional ao destino dos valores:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/221823/banner-catarse-grafico-do-orcamento.png\">\n</p>\n<p><strong></strong><i></i><u></u><sub></sub><sup></sup><del></del><br>\n</p>\n<p><strong></strong><i></i><u></u><sub></sub><sup></sup><del></del><br>\n</p>", "goal": 13209.060425958682, "about_html": "Ol\u00e1, sou Paloma Diniz e estou aqui no Cartarse com o projeto da minha 1\u00aa HQ independente. Esta chama-se Deleite - no fio da l\u00e2mina. Deleite - no fio da l\u00e2mina \u00e9 uma hist\u00f3ria em quadrinhos que se passa no Brasil no ano de 1975. Naquele per\u00edodo, ningu\u00e9m escapava das imposi\u00e7\u00f5es sociais. Algumas poucas pessoas aparentavam escapar. Uma delas, na minha HQ, \u00e9 a personagem principal, Abigail. Abigail tinha tudo pra ser feliz: adulta, emancipada, sa\u00fade f\u00edsica e faculdades mentais plenas; tem curso superior completo, emprego fixo na \u00e1rea com carteira assinada. Pele caucasiana, olhos claros, magra, bela e esguia. Aparentemente, n\u00e3o lhe faltava nada. Por\u00e9m, havia a perturbadora aus\u00eancia de algo: a liberdade de escolha. Pensar e agir diferente traz \u00e0 ela situa\u00e7\u00f5es de constrangimento e desconforto; n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil viver em meio a viol\u00eancias silenciosas. E isto a obriga a desenvolver estrat\u00e9gias de com superar e harmonizar estas situa\u00e7\u00f5es delicadas das cobran\u00e7as sociais. Nas p\u00e1ginas deste quadrinho voc\u00ea passar\u00e1 uma semana na vida de Abigail. Esta HQ \u00e9 tamb\u00e9m um convite \u00e0 invas\u00e3o de privacidade.  Porque durante a produ\u00e7\u00e3o eu optei por expor toda a intimidade da personagem. Inclusive, sua vida sexual. Deleite - no fio da l\u00e2mina \u00e9 um conto er\u00f3tico tamb\u00e9m; por isso, a classifica\u00e7\u00e3o et\u00e1ria desta HQ \u00e9 18+ (acima de dezoito anos) porque os temas que ela aborda s\u00e3o temas adultos e h\u00e1 cenas de sexo expl\u00edcito. Abaixo um v\u00eddeo curto mostrando eu fazendo arte final da personagem Abigail: Quando eu idealizei o projeto, desenvolvi duas vers\u00f5es para este quadrinho: digital e impresso. O formato digital ser\u00e1 em PDF com 100 dpi de resolu\u00e7\u00e3o, tamanho A4 com 80 p\u00e1ginas, onde as p\u00e1ginas da HQ estar\u00e3o numa visualiza\u00e7\u00e3o mais \"crua\"; os desenhos das 64 p\u00e1ginas da hist\u00f3ria estar\u00e3o sem o tratamento digital de limpeza e aplica\u00e7\u00e3o de ret\u00edculas. Ser\u00e1 poss\u00edvel ver os esbo\u00e7os em azul dos meus desenhos e nuances do nanquim na arte final.  O arquivo ser\u00e1 enviado por email para os colaboradores que ao apoiar meu projeto escolher dentre as cotas esta op\u00e7\u00e3o recompensa; \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m pra quem quiserem saber um pouco dos bastidores de produ\u00e7\u00e3o de um quadrinho. Abaixo tem a p\u00e1gina 20 da HQ pra voc\u00ea ver este resultado est\u00e9tico: A vers\u00e3o impressa da HQ ser\u00e1 um \u00e1lbum com 80 p\u00e1ginas (capa e miolo), tamanho final ser\u00e1 27,5 x 20,5 x 0,5 cm formato fechado; capa cartonada tipo cart\u00e3o tr\u00edplex 250 gramas; as p\u00e1ginas do quadrinho ser\u00e1 em preto e branco em papel offset 75 gramas. Todas as 64 p\u00e1ginas da HQ impressa ter\u00e3o tratamento de limpeza digital e aplica\u00e7\u00e3o de ret\u00edculas. Eu quero um resultado visual semelhante as HQs da d\u00e9cada de 1970/1980; quadrinhos estes que me influenciaram bastante como desenhista. Abaixo est\u00e1 a mesma p\u00e1gina limpa e tratada pra voc\u00ea visualizar esta diferen\u00e7a: Os bal\u00f5es, onomatopeias e letreiros \u00e9 padr\u00e3o pra ambas vers\u00f5es. Capas, p\u00e1gina de agradecimento aos colaboradores tamb\u00e9m. Recentemente, eu terminei a arte final das p\u00e1ginas; estou digitalizando as folhas pra prosseguir com as outras etapas da produ\u00e7\u00e3o. Este quadrinho, eu estou desenvolvendo a pouco mais de 2 anos paralelo aos meus trabalhos. E baseado nisso, eu desenvolvi o seguinte cronograma de produ\u00e7\u00e3o: E mais do que nunca, estou ansiosa pra finalizar. Ver e pegar neste quadrinho impresso, distribu\u00ed-lo com muita alegria! Meu nome \u00e9 Paloma Diniz. Sou desenhista e quadrinista. Moro em Jo\u00e3o Pessoa - PB, nasci em Patos - PB em fevereiro de 1981. Tenho 38 aninhos e j\u00e1 aprontei um bocado. Tenho forma\u00e7\u00e3o em Licenciatura em Artes Visuais (UFPB, 2007), especializei-me  em desenho art\u00edstico (com carv\u00e3o vegetal, grafite, l\u00e1pis de cor, t\u00e9cnicas com nanquim, gizes, aquarela e guache; todas sobre papel), paralelo a gradua\u00e7\u00e3o em Artes eu estudei m\u00fasica (DEMUS/UFPB, 2004 a 2006) eu tocava clarinete na Banda Sinf\u00f4nica Jos\u00e9 Siqueira. E estudei em anima\u00e7\u00e3o (anal\u00f3gica 2D) e trabalhei em alguns filmes e pe\u00e7as publicit\u00e1rias. Nas minhas andan\u00e7as pelas pradaria do desenho, trabalhei na constru\u00e7\u00e3o civil no setor moveleiro (na SobMedida M\u00f3veis Planejados de 2008 a 2010) com computa\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica fazendo maquetes eletr\u00f4nicas e modelagem digital (AutoCAD 3D e PROMOB). Ensinei  t\u00e9cnicas de desenho art\u00edstico na VERT Oficina da Artes, onde fui s\u00f3cia fundadora  (2003 a 2007; e de 2013 a 2016) e tamb\u00e9m lecionei  t\u00e9cnicas de desenho e de narrativa para HQs no Studio Made in PB (2011 a 2015). Trabalhei como arte finalista de HQs no mercado internacional agenciada pela Space Goat Productions LLC (2012 a 2015). Hoje,  eu estudo desenho cl\u00e1ssico com base na Belas Artes no CCTA/UFPB (2015 at\u00e9 o momento). Produzo quadrinhos independentes e fanzines.  Atualmente, eu trabalho na produ\u00e7\u00e3o de HQs para o mercado de quadrinhos brasileiro em todas etapas; trabalho tamb\u00e9m como desenhista pra o mercado nacional e internacional  ilustrando livros, fa\u00e7o capas de revistas, estampas de camisas e ilustra\u00e7\u00e3o em geral. Eu tenho um s\u00f3cio incr\u00edvel, uma pessoa que eu admiro muito (em todas as inst\u00e2ncia). Seu nome art\u00edstico \u00e9 Mike Deodato. Temos uma parceria e nos auxiliamos artisticamente em atividades mercadol\u00f3gicas de artes e quadrinhos. E por fim, sou membro do Grupo Tert\u00falia de debates, estudos e a\u00e7\u00f5es socioculturais e educacionais referentes \u00e0s Hist\u00f3rias em Quadrinhos na Para\u00edba na Gibiteca Henfil na FUNESC (Funda\u00e7\u00e3o Espa\u00e7o Cultural Jos\u00e9 Lins do R\u00eago; Jo\u00e3o Pessoa \u2013 PB ). Sob a presid\u00eancia de Henrique Magalh\u00e3es, sou diretora da Associa\u00e7\u00e3o Cultural Marca de Fantasia. Abaixo deixarei alguns links de sites pra voc\u00ea conhecer um pouco mais de mim e do meu trabalho com desenho e quadrinhos: Portf\u00f3lio on line: http://palomadiniz.daportfolio.com/ P\u00e1gina da web: http://palomanndiniz.com Facebook: https://www.facebook.com/palomanndiniz Instagram: https://www.instagram.com/palomanndiniz/ Curr\u00edculo: http://lattes.cnpq.br/1640083972960168 Hist\u00f3rico nas HQs: http://www.memorialhqpb.org/", "permalink": "18_deleite_no_fio_da_lamina_104f", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/nWXKhxghKPQ", "video_url": "https://youtu.be/nWXKhxghKPQ", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/96406/card-do-projeto_catarse.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/96406/project_thumb_thumb_card-do-projeto_catarse.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/96406/project_thumb_small_card-do-projeto_catarse.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/96406/project_thumb_large_card-do-projeto_catarse.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/96406/project_thumb_video_cover_card-do-projeto_catarse.png", "progress": 56.03090011245294, "pledged": 7401.15545306246, "total_contributions": 95, "total_contributors": 95, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2019-08-04T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2019-08-03T23:59:59.999999", "online_date": "2019-06-05T00:58:04.358784", "zone_online_date": "2019-06-04T21:58:04.358784", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 6, "address": {"city": "Jo\u00e3o Pessoa", "state_acronym": "PB", "state": "Para\u00edba"}, "user": {"id": 86169, "name": "Paloma Diniz", "public_name": "Paloma Diniz"}, "reminder_count": 54, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 6, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "18+,Adulto,er\u00f3tico,HQ,quadrinhos", "city_id": 2659, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "12112b56-a1ce-4a5e-a926-9bfafc9a3831", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 86169, "common_id": "4a0af65a-d7a5-4259-a827-8ba1e29d3469", "name": "Paloma Diniz", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/86169/thumb_avatar_4d9e1d43-ecfb-4ccb-ade7-9a81274e3f8e.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 9, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 47347, "link": "https://www.instagram.com/palomanndiniz/"}], "follows_count": 440, "followers_count": 79, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2012-08-06T14:20:07.661934", "about_html": "<p>Ol\u00e1, sou Paloma Diniz.\n</p>\n<p>Sou desenhista, trabalho com hist\u00f3rias em quadrinhos em todas as etapas (roteiro, storyboard, desenho, arte final, colora\u00e7\u00e3o art\u00edstica, balonamento e ouso diagramar e editorar HQs) e ilustra\u00e7\u00e3o art\u00edstica com t\u00e9cnicas de desenho tradicional. Atualmente, estou estudando desenho cl\u00e1ssico pra aprimorar minhas t\u00e9cnicas; em especial as que tenho mais afinidade que s\u00e3o aquarela, l\u00e1pis de cor e nanquim com pincel e bico de pena.\n</p>\n<p>Meu portfolio on line est\u00e1 no endere\u00e7o: <a href=\"https://www.behance.net/palomadiniz\">https://www.behance.net/palomadiniz</a><a href=\"http://palomadiniz.daportfolio.com/\"></a>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Meu email \u00e9: marginaliadahq@gmail.com</span>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": false, "subscribed_to_friends_contributions": false, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Paloma Diniz", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 179764, "project_id": 96406, "description": "HQ Digital + HQ Impressa [retirar pessoalmente] \n\n\u2022 O quadrinho digital ser\u00e1 enviado por email; \n\u2022 O quadrinho impresso ser\u00e1 entregue pela autora em data e local a ser informados por email. \n\u2022 Seu nome nas p\u00e1ginas de agradecimento.\n\u2022 Aut\u00f3grafo feito no ato da entrega.\n\nDetalhes da HQ Digital:                                 \n* 80 p\u00e1ginas                                                \n* Formato PDF                                            \n* 100 DPI de resolu\u00e7\u00e3o                               \n* Tamanho A4\n\nDetalhes da HQ Impressa:\n* Capa cartonada colorida\n* Miolo em preto e branco\n* Idioma: l\u00edngua portuguesa\n* Dimens\u00f5es: 27,5 x 20,5 x 0,5 cm", "minimum_value": 51.66600665314108, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2020-03-01T17:42:03", "updated_at": "2019-06-05T00:43:50.040318", "paid_count": 6, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 6291456, "title": "Cutelo", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "add10e79-6c94-4cb2-a091-77a06ea836dc", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "spacy_lemmas": ["projeto", "fio", "l\u00e2mina", "fio", "l\u00e2mina", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "ano", "per\u00edodo", "imposi\u00e7\u00e3o", "pessoa", "personagem", "adulta", "sa\u00fade", "faculdade", "curso", "emprego", "\u00e1rea", "carteira", "pele", "olho", "magra", "esguia", "aus\u00eancia", "liberdade", "escolha", "situa\u00e7\u00e3o", "constrangimento", "desconforto", "meio", "viol\u00eancia", "estrat\u00e9gia", "situa\u00e7\u00e3o", "cobran\u00e7a", "p\u00e1gina", "quadrinho", "semana", "vida", "convite", "invas\u00e3o", "privacidade", "produ\u00e7\u00e3o", "intimidade", "personagem", "vida", "fio", "l\u00e2mina", "conto", "classifica\u00e7\u00e3o", "dezoito", "ano", "tema", "tema", "cena", "sexo", "v\u00eddeo", "arte", "personagem", "projeto", "vers\u00e3o", "quadrinho", "formato", "dpi", "resolu\u00e7\u00e3o", "tamanho", "p\u00e1gina", "p\u00e1gina", "visualiza\u00e7\u00e3o", "crua", "desenho", "p\u00e1gina", "hist\u00f3ria", "tratamento", "limpeza", "aplica\u00e7\u00e3o", "ret\u00edcula", "esbo\u00e7o", "desenho", "nuance", "nanquim", "arte", "arquivo", "email", "colaborador", "projeto", "cota", "op\u00e7\u00e3o", "op\u00e7\u00e3o", "bastidor", "produ\u00e7\u00e3o", "quadrinho", "p\u00e1gina", "resultado", "vers\u00e3o", "\u00e1lbum", "p\u00e1gina", "capa", "miolo", "tamanho", "formato", "capa", "tipo", "tr\u00edplex", "grama", "p\u00e1gina", "quadrinho", "branco", "papel", "offset", "grama", "p\u00e1gina", "tratamento", "limpeza", "aplica\u00e7\u00e3o", "ret\u00edcula", "resultado", "d\u00e9cada", "quadrinho", "p\u00e1gina", "diferen\u00e7a", "bal\u00e3o", "onomatopeia", "letreiro", "padr", "vers\u00e3o", "capas", "p\u00e1gina", "agradecimento", "colaborador", "arte", "p\u00e1gina", "folha", "etapa", "produ\u00e7\u00e3o", "quadrinho", "ano", "trabalho", "cronograma", "produ\u00e7\u00e3o", "ver", "alegria", "nome", "quadrinista", "fevereiro", "aninho", "bocado", "forma\u00e7\u00e3o", "desenho", "carv\u00e3o", "grafite", "l\u00e1pis", "cor", "t\u00e9cnica", "nanquim", "giz", "aquarelar", "papel", "gradua\u00e7\u00e3o", "m\u00fasica", "clarinete", "anima\u00e7\u00e3o", "filme", "pe\u00e7a", "andan\u00e7a", "pradaria", "desenho", "constru\u00e7\u00e3o", "setor", "sobmedida", "planejados", "computa\u00e7\u00e3o", "modelagem", "t\u00e9cnica", "desenho", "s\u00f3cia", "t\u00e9cnica", "desenho", "narrativa", "arte", "mercado", "estudo", "desenho", "base", "momento", "produzo", "fanzine", "produ\u00e7\u00e3o", "mercado", "quadrinho", "etapa", "trabalho", "mercado", "livro", "capa", "revista", "estampa", "camisa", "ilustra\u00e7\u00e3o", "s\u00f3cio", "pessoa", "inst\u00e2ncia", "nome", "parceria", "atividade", "arte", "quadrinho", "fim", "membro", "debate", "estudo", "a\u00e7\u00e3o", "presid\u00eancia", "diretor", "link", "site", "trabalho", "desenho", "quadrinho", "web"], "spacy_lemmas_freq": {"projeto": 3, "fio": 3, "l\u00e2mina": 3, "hist\u00f3ria": 2, "quadrinho": 10, "ano": 3, "per\u00edodo": 1, "imposi\u00e7\u00e3o": 1, "pessoa": 2, "personagem": 3, "adulta": 1, "sa\u00fade": 1, "faculdade": 1, "curso": 1, "emprego": 1, "\u00e1rea": 1, "carteira": 1, "pele": 1, "olho": 1, "magra": 1, "esguia": 1, "aus\u00eancia": 1, "liberdade": 1, "escolha": 1, "situa\u00e7\u00e3o": 2, "constrangimento": 1, "desconforto": 1, "meio": 1, "viol\u00eancia": 1, "estrat\u00e9gia": 1, "cobran\u00e7a": 1, "p\u00e1gina": 11, "semana": 1, "vida": 2, "convite": 1, "invas\u00e3o": 1, "privacidade": 1, "produ\u00e7\u00e3o": 5, "intimidade": 1, "conto": 1, "classifica\u00e7\u00e3o": 1, "dezoito": 1, "tema": 2, "cena": 1, "sexo": 1, "v\u00eddeo": 1, "arte": 5, "vers\u00e3o": 3, "formato": 2, "dpi": 1, "resolu\u00e7\u00e3o": 1, "tamanho": 2, "visualiza\u00e7\u00e3o": 1, "crua": 1, "desenho": 8, "tratamento": 2, "limpeza": 2, "aplica\u00e7\u00e3o": 2, "ret\u00edcula": 2, "esbo\u00e7o": 1, "nuance": 1, "nanquim": 2, "arquivo": 1, "email": 1, "colaborador": 2, "cota": 1, "op\u00e7\u00e3o": 2, "bastidor": 1, "resultado": 2, "\u00e1lbum": 1, "capa": 3, "miolo": 1, "tipo": 1, "tr\u00edplex": 1, "grama": 2, "branco": 1, "papel": 2, "offset": 1, "d\u00e9cada": 1, "diferen\u00e7a": 1, "bal\u00e3o": 1, "onomatopeia": 1, "letreiro": 1, "padr": 1, "capas": 1, "agradecimento": 1, "folha": 1, "etapa": 2, "trabalho": 3, "cronograma": 1, "ver": 1, "alegria": 1, "nome": 2, "quadrinista": 1, "fevereiro": 1, "aninho": 1, "bocado": 1, "forma\u00e7\u00e3o": 1, "carv\u00e3o": 1, "grafite": 1, "l\u00e1pis": 1, "cor": 1, "t\u00e9cnica": 3, "giz": 1, "aquarelar": 1, "gradua\u00e7\u00e3o": 1, "m\u00fasica": 1, "clarinete": 1, "anima\u00e7\u00e3o": 1, "filme": 1, "pe\u00e7a": 1, "andan\u00e7a": 1, "pradaria": 1, "constru\u00e7\u00e3o": 1, "setor": 1, "sobmedida": 1, "planejados": 1, "computa\u00e7\u00e3o": 1, "modelagem": 1, "s\u00f3cia": 1, "narrativa": 1, "mercado": 3, "estudo": 2, "base": 1, "momento": 1, "produzo": 1, "fanzine": 1, "livro": 1, "revista": 1, "estampa": 1, "camisa": 1, "ilustra\u00e7\u00e3o": 1, "s\u00f3cio": 1, "inst\u00e2ncia": 1, "parceria": 1, "atividade": 1, "fim": 1, "membro": 1, "debate": 1, "a\u00e7\u00e3o": 1, "presid\u00eancia": 1, "diretor": 1, "link": 1, "site": 1, "web": 1}, "spacy_entidades": {"Ol\u00e1": 1, "Paloma Diniz": 2, "Cartarse": 1, "Deleite": 3, "Brasil": 1, "Abigail": 4, "Pensar": 1, "PDF": 1, "A4": 1, "nanquim": 1, "HQs": 5, "Sou": 1, "Moro": 1, "Jo\u00e3o Pessoa": 2, "Patos": 1, "Licenciatura": 1, "Artes Visuais": 1, "UFPB": 3, "Artes": 1, "DEMUS": 1, "Banda Sinf\u00f4nica Jos\u00e9 Siqueira": 1, "2D": 1, "SobMedida M\u00f3veis": 1, "AutoCAD": 1, "3D": 1, "PROMOB": 1, "Ensinei": 1, "VERT Oficina da Artes": 1, "Studio Made": 1, "Trabalhei": 1, "Space Goat Productions LLC": 1, "Belas Artes": 1, "CCTA": 1, "Mike Deodato": 1, "Grupo Tert\u00falia": 1, "Hist\u00f3rias": 1, "Quadrinhos": 1, "Para\u00edba": 1, "Gibiteca Henfil": 1, "FUNESC": 1, "Funda\u00e7\u00e3o Espa\u00e7o Cultural": 1, "Jos\u00e9 Lins do R\u00eago": 1, "Henrique Magalh\u00e3es": 1, "Associa\u00e7\u00e3o Cultural Marca de Fantasia": 1, "Portf\u00f3lio on line": 1, "http://palomadiniz.daportfolio.com/ P\u00e1gina": 1, "Facebook": 1, "Curr\u00edculo": 1}, "tfidf": {"projeto": 1.3588732859182409, "fio": 13.406332683247609, "l\u00e2mina": 15.886368402801013, "hist\u00f3ria": 0.5412724103575846, "quadrinho": 3.2812607410961108, "ano": 1.477820207491916, "per\u00edodo": 2.401123975154743, "imposi\u00e7\u00e3o": 5.855071922202427, "pessoa": 2.196508373210392, "personagem": 2.1031741357824725, "adulta": 5.101300119826047, "sa\u00fade": 4.084365862172205, "faculdade": 3.4801661676287554, "curso": 2.366168960121166, "emprego": 4.022490458454117, "\u00e1rea": 2.2374199773768586, "carteira": 5.369564106420726, "pele": 4.533316082220107, "olho": 2.6718232749773776, "magra": 7.934513463882263, "esguia": 7.934513463882263, "aus\u00eancia": 4.756459633534317, "liberdade": 3.2523822367580433, "escolha": 2.178771250295351, "situa\u00e7\u00e3o": 4.6427707149883854, "constrangimento": 6.325075551448163, "desconforto": 6.142753994654208, "meio": 1.7159133441905339, "viol\u00eancia": 2.937301190118148, "estrat\u00e9gia": 4.756459633534317, "cobran\u00e7a": 5.044141705986099, "p\u00e1gina": 2.9976749547840678, "semana": 2.8165196514655078, "vida": 1.8232907555992428, "convite": 3.434703793551998, "invas\u00e3o": 4.323595551238038, "privacidade": 6.835901175214153, "produ\u00e7\u00e3o": 5.605344321856837, "intimidade": 5.295456134267004, "conto": 1.68068465230679, "classifica\u00e7\u00e3o": 5.044141705986099, "dezoito": 4.938781190328272, "tema": 3.6505317622357953, "cena": 2.6163934700380467, "sexo": 3.79137873749073, "v\u00eddeo": 2.4455757377255765, "arte": 3.4229396358213773, "vers\u00e3o": 4.835844671864938, "formato": 1.8126240636485178, "dpi": 6.325075551448163, "resolu\u00e7\u00e3o": 4.1733133481887, "tamanho": 3.2933098074409575, "visualiza\u00e7\u00e3o": 4.468777561082536, "crua": 6.325075551448163, "desenho": 9.504810682471112, "tratamento": 7.782924392095426, "limpeza": 13.096438205524745, "aplica\u00e7\u00e3o": 8.758330804785698, "ret\u00edcula": 13.096438205524745, "esbo\u00e7o": 3.2805531137247397, "nuance": 4.990074484715823, "nanquim": 6.043717156292423, "arquivo": 3.515672856085665, "email": 3.0982315569307852, "colaborador": 5.6330393029310155, "cota": 5.161924741642482, "op\u00e7\u00e3o": 3.856320608561061, "bastidor": 3.52779421661801, "resultado": 5.2230069694877095, "\u00e1lbum": 2.2240864465073935, "capa": 1.5724990981837168, "miolo": 1.3346429646694264, "tipo": 2.0456355055493822, "tr\u00edplex": 6.142753994654208, "grama": 7.782924392095426, "branco": 1.6749319998173402, "papel": 1.7739924850499345, "offset": 2.2044136809086887, "d\u00e9cada": 2.2509336965435818, "diferen\u00e7a": 3.2901225647408903, "bal\u00e3o": 3.8073790788371715, "onomatopeia": 6.325075551448163, "letreiro": 6.548219102762372, "padr": 7.934513463882263, "capas": 5.449606814094262, "agradecimento": 2.1263709739018193, "folha": 3.644054022733872, "etapa": 6.937210690455359, "trabalho": 2.545835998549956, "cronograma": 4.196843845598895, "ver": 5.449606814094262, "alegria": 3.6170253503459526, "nome": 2.1414201448586176, "quadrinista": 2.068045406948966, "fevereiro": 3.114231898277226, "aninho": 7.934513463882263, "bocado": 5.101300119826047, "forma\u00e7\u00e3o": 3.0218585781462113, "carv\u00e3o": 6.142753994654208, "grafite": 4.533316082220107, "l\u00e1pis": 3.0072597787250586, "cor": 1.5194165047106678, "t\u00e9cnica": 8.811903570354444, "giz": 6.142753994654208, "aquarelar": 5.369564106420726, "gradua\u00e7\u00e3o": 4.105872067393168, "m\u00fasica": 2.5139784646099774, "clarinete": 7.934513463882263, "anima\u00e7\u00e3o": 2.3213853574941927, "filme": 2.1445532929850097, "pe\u00e7a": 2.992871041272959, "andan\u00e7a": 5.98860331482695, "pradaria": 7.241366283322318, "constru\u00e7\u00e3o": 3.329343277894172, "setor": 4.5672176338957895, "sobmedida": 7.934513463882263, "planejados": 7.934513463882263, "computa\u00e7\u00e3o": 5.449606814094262, "modelagem": 5.369564106420726, "s\u00f3cia": 6.142753994654208, "narrativa": 2.0794415416798357, "mercado": 5.529610745413695, "estudo": 5.282417278315541, "base": 2.971668833622356, "momento": 1.7001027381638916, "produzo": 7.241366283322318, "fanzine": 3.0982315569307852, "livro": 0.6126637500939072, "revista": 1.093966934593576, "estampa": 3.6718335868409477, "camisa": 4.105872067393168, "ilustra\u00e7\u00e3o": 1.3387329499209515, "s\u00f3cio": 3.8401689016601623, "inst\u00e2ncia": 6.325075551448163, "parceria": 1.7989485728005243, "atividade": 3.1304924191490064, "fim": 1.7279375371573356, "membro": 2.8910883469630164, "debate": 4.500526259397117, "a\u00e7\u00e3o": 2.0909690468509035, "presid\u00eancia": 6.325075551448163, "diretor": 2.9786864062810023, "link": 2.4749279497381043, "site": 1.5161485279460518, "web": 4.938781190328272}}