{"detail": {"project_id": 97237, "id": 97237, "user_id": 326623, "name": "Dist\u00farbio", "headline": "Era pra ser apenas uma inocente dieta pra perder uns quilinhos.", "budget": "<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/222437/WhatsApp_Image_2019-06-04_at_17.03.33.jpg\" width=\"349\" height=\"182\" style=\"width: 349px; height: 182px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">O or\u00e7amento \u00e9 basicamente esse (60% impress\u00e3o, 27% correios e 13% fica com o Catarse). Se batermos a meta, \u00e9 poss\u00edvel aumentar a tiragem ou o n\u00famero de p\u00e1ginas coloridas, al\u00e9m da possibilidade de mais brindes para os apoiadores (as).\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Qualquer d\u00favida \u00e9 s\u00f3 entrar em contato que respondo.<span class=\"redactor-invisible-space\"> Bjs!</span>\n</p>", "goal": 5000.0, "about_html": "<p style=\"text-align: center;\"><strong><span class=\"redactor-invisible-space\">SOBRE O ZINE</span>\n\t</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/222429/Capa_e_contracapa.png\">\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Dist\u00farbio \u00e9 uma HQ </strong>com cerca de 30 p\u00e1ginas, no <strong>formato Zine, 15x15cm</strong>, que narra a saga de uma garota que, inocentemente, come\u00e7ou uma dieta e acabou presa num v\u00f3rtice de dist\u00farbios.</span></span></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">A <strong>capa ser\u00e1 colorida e o miolo semi colorido</strong> (tamb\u00e9m vai depender da quantidade de apoios). Toda a arte est\u00e1 sendo feita `a m\u00e3o (na impress\u00e3o apenas o letreiramento dos bal\u00f5es do miolo vai ser digital). </span></span></span></span></span>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>RECOMPENSAS\n\t</strong>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span></span></span></span>Entre as recompensas para quem apoiar est\u00e3o o pr\u00f3prio <strong>zine impresso, desenhos originais do zine, prints e at\u00e9 retratinhos do apoiador(a) feitos em aquarela com a tem\u00e1tica \"Eu amo meu corpo\" ou n\u00e3o, al\u00e9m de um lindo poster do meu primeiro livro autoral \"Pelados em Sonhos\"</strong>.\n</p>\n<p>Todos os apoiadores v\u00e3o ganhar um sketch e uma dedicat\u00f3ria especial &lt;3\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Pessoas em qualquer lugar do Brasil.<br></span></span></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Abaixo voc\u00eas ver\u00e3o quadrinhos que j\u00e1 foram produzidos. </span></span></span></span></span>A ideia \u00e9 quem sabe lan\u00e7ar na CCXP desse ano, se eu for aprovada.<span class=\"redactor-invisible-space\"> Se n\u00e3o, farei o lan\u00e7amento na minha cidade em algum lugar bem legal &lt;3</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>SOBRE A HISTORIA</strong>\n</p>\n<p>Sempre sonhei e estudei pra fazer hist\u00f3rias em quadrinhos. Mas como come\u00e7ar a primeira hist\u00f3ria? Acredito que <strong>algo autobiogr\u00e1fico</strong> seja uma boa maneira.\n</p>\n<p>Nas p\u00e1ginas de <strong>Dist\u00farbio</strong>, vou contar um pouco minha saga na luta contra dist\u00farbios alimentares na adolesc\u00eancia.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/222588/Pagina_3_e_4.jpg\">\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Contar essa hist\u00f3ria pra mim tem um <strong>grande significado</strong>.<span class=\"redactor-invisible-space\"> Significa que eu finalmente me perdoei por ter jogado anos preciosos da minha vida em fun\u00e7\u00e3o de um padr\u00e3o inating\u00edvel de beleza que na realidade \u00e9 uma doen\u00e7a.<span class=\"redactor-invisible-space\"> E significa que agora eu finalmente estou <strong>preparada </strong>pra dividir essa hist\u00f3ria com as pessoas e, quem sabe, conseguir ajudar algu\u00e9m que passou ou esteja passando por algo semelhante.</span></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span></span></span><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/222589/Pagina_1_e_2.jpg\">\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span></span></span>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">SOBRE MIM</span></span></span></span>\n\t</strong>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/222432/WhatsApp_Image_2019-06-04_at_16.33.23.jpeg\" width=\"268\" height=\"360\" alt=\"\" style=\"width: 268px; height: 360px; display: block; margin: auto;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span></span></span>Sou <strong>ilustradora e tenho feito quadrinhos para internet </strong>(posto no meu Instagram <a href=\"https://www.instagram.com/danidias.artwork/\">@danidias.artwork</a> ). Tenho um livro autoral de ilustra\u00e7\u00f5es chamado <a href=\"https://www.instagram.com/danidias.artwork/\">\"Pelados em sonhos\"</a> que foi parcialmente financiado pelo Catarse em 2018.<span class=\"redactor-invisible-space\"> Moro em Cuiab\u00e1-MT. J\u00e1 estive na CCXP e dou aulas de desenho e pintura no SESC/MT.</span>\n</p>\n<p style=\"margin-left: 20px;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span></span></span></span></span>\n</p>\n<p style=\"margin-left: 20px;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span></span></span>\n</p>", "permalink": "disturbio", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/iEi1QNvREls", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=iEi1QNvREls&feature=youtu.be", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/97237/CapaCatarse_copy.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/97237/project_thumb_thumb_CapaCatarse_copy.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/97237/project_thumb_small_CapaCatarse_copy.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/97237/project_thumb_large_CapaCatarse_copy.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/97237/project_thumb_video_cover_CapaCatarse_copy.jpg", "progress": 38.0, "pledged": 1900.0, "total_contributions": 30, "total_contributors": 30, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2019-08-06T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2019-08-05T23:59:59.999999", "online_date": "2019-06-06T20:04:12.117752", "zone_online_date": "2019-06-06T17:04:12.117752", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 9, "address": {"city": "Cuiab\u00e1", "state_acronym": "MT", "state": "Mato Grosso"}, "user": {"id": 326623, "name": "Dani Dias", "public_name": "Dani Dias"}, "reminder_count": 16, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 9, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Anorexia,Beleza,corpo,HQ,quadrinhos", "city_id": 1387, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "a0a62b39-d16b-4491-9402-55303f61f29f", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "goal_ajustado": 6458.250831642635, "pledged_ajustado": 2454.1353160242015, "about_txt": "SOBRE O ZINE Dist\u00farbio \u00e9 uma HQ com cerca de 30 p\u00e1ginas, no formato Zine, 15x15cm , que narra a saga de uma garota que, inocentemente, come\u00e7ou uma dieta e acabou presa num v\u00f3rtice de dist\u00farbios. A capa ser\u00e1 colorida e o miolo semi colorido (tamb\u00e9m vai depender da quantidade de apoios). Toda a arte est\u00e1 sendo feita `a m\u00e3o (na impress\u00e3o apenas o letreiramento dos bal\u00f5es do miolo vai ser digital). RECOMPENSAS Entre as recompensas para quem apoiar est\u00e3o o pr\u00f3prio zine impresso, desenhos originais do zine, prints e at\u00e9 retratinhos do apoiador(a) feitos em aquarela com a tem\u00e1tica \"Eu amo meu corpo\" ou n\u00e3o, al\u00e9m de um lindo poster do meu primeiro livro autoral \"Pelados em Sonhos\" . Todos os apoiadores v\u00e3o ganhar um sketch e uma dedicat\u00f3ria especial <3 Pessoas em qualquer lugar do Brasil. Abaixo voc\u00eas ver\u00e3o quadrinhos que j\u00e1 foram produzidos. A ideia \u00e9 quem sabe lan\u00e7ar na CCXP desse ano, se eu for aprovada. Se n\u00e3o, farei o lan\u00e7amento na minha cidade em algum lugar bem legal <3 SOBRE A HISTORIA Sempre sonhei e estudei pra fazer hist\u00f3rias em quadrinhos. Mas como come\u00e7ar a primeira hist\u00f3ria? Acredito que algo autobiogr\u00e1fico seja uma boa maneira. Nas p\u00e1ginas de Dist\u00farbio , vou contar um pouco minha saga na luta contra dist\u00farbios alimentares na adolesc\u00eancia. Contar essa hist\u00f3ria pra mim tem um grande significado . Significa que eu finalmente me perdoei por ter jogado anos preciosos da minha vida em fun\u00e7\u00e3o de um padr\u00e3o inating\u00edvel de beleza que na realidade \u00e9 uma doen\u00e7a. E significa que agora eu finalmente estou preparada pra dividir essa hist\u00f3ria com as pessoas e, quem sabe, conseguir ajudar algu\u00e9m que passou ou esteja passando por algo semelhante. SOBRE MIM Sou ilustradora e tenho feito quadrinhos para internet (posto no meu Instagram @danidias.artwork ). Tenho um livro autoral de ilustra\u00e7\u00f5es chamado \"Pelados em sonhos\" que foi parcialmente financiado pelo Catarse em 2018. Moro em Cuiab\u00e1-MT. J\u00e1 estive na CCXP e dou aulas de desenho e pintura no SESC/MT."}, "user": {"id": 326623, "common_id": "9248c12f-c62f-4a6c-b9fe-a4cb07891912", "name": "Dani Dias", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/326623/thumb_avatar_d7b4255e-56e5-4d8a-9f50-f8b40bd6048f.jpeg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 3, "total_published_projects": 2, "links": [{"id": 27698, "link": "http://instagram.com/danidias.artwork/"}], "follows_count": 1, "followers_count": 13, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/326623/base_Captura_de_Tela_2017-03-04_a\u0300s_11.58.07.png", "created_at": "2014-08-27T21:01:04.706408", "about_html": "<p>Sou ilustradora e quadrinista, at\u00e9 o momento publicando pela internet.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Dani Dias", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 179807, "project_id": 97237, "description": "HQ Dist\u00farbio impressa\n1 quadrinho original da HQ + 1 card autografado\n*Frete incluso no valor da recompensa\n** Acompanha sketch e dedicat\u00f3ria especial\nOBS: Esta recompensa \u00e9 limitada em 15 apoios\n", "minimum_value": 70.0, "maximum_contributions": 15, "deliver_at": "2019-06-02T00:55:14", "updated_at": "2019-06-06T17:33:40.300676", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 7340032, "title": "Recompensas:", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "1b64bb23-a2a4-4ec5-9a60-d13a316b8fea", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 90.41551164299689}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": true, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": false, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": false, "Humor": false, "Her\u00f3is": false, "Luta": true, "Guerra": false, "G\u00eaneros": false, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": true, "Folclore": false, "Zine": true, "WebFormatos": false, "Erotismo": false, "Religiosidade": false, "Jogos": false}}