{"origem": "catarse", "analises_categorias": {"premios_festivais": false, "saloes_humor": false, "hqmix": false, "ccxp": false, "fiq": false, "angelo_agostini": false, "politica": true, "questoes_genero": false, "lgbtqiamais": false, "terror": false, "humor": true, "herois": false, "disputa": false, "estilo": false, "ficcao_cientifica": false, "fantasia": true, "folclore": false, "zine": false, "webformatos": false, "erotismo": false, "religiosidade": false, "jogos": false}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 2000.0, "menor_ajustado": 2583.3003326570542, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"id": 94935, "nome": "alex genaro teixeira de souza", "nome_publico": "alex genaro", "classificacao": "M"}, "analises_social": {"seguidores": 130, "newsletter": false, "projetos_contribuidos": 86, "projetos_publicados": 3}, "analises_resumo": {"municipio": "Rio de Janeiro", "uf": "RJ", "city_id": 3662, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 60, "data_fim": "2019-08-11T02:59:59.999999", "data_ini": "2019-06-11T12:31:20.473135", "meta": 9000.0, "meta_corrigida": 11624.851496956744, "arrecadado": 6079.0, "arrecadado_corrigido": 7851.941361111116, "percentual_arrecadado": 67.54444444444445, "conteudo_adulto": false, "posts": 17, "project_id": 97536, "modalidade": "aon", "titulo": "Valk\u00edria - Guerra Fria", "status": "failed", "total_contribuicoes": 130, "total_apoiadores": 130, "sobre": "Valk\u00edria - Guerra Fria continua a saga da guerreira que teve a sua estreia na revista \"Tempestade Cerebral #2\" em 2007 e de l\u00e1 para c\u00e1 vem ganhando f\u00e3s pela internet com suas hist\u00f3rias postadas no site do \"Petisco\". Criada por Alex Mir (roterista) e Alex Genaro (ilustrador), a guerreira de cabelos negros que vive num Brasil p\u00f3s-apocal\u00edptico come\u00e7ou sem compromisso, apenas com a vontade de contar hist\u00f3rias divertidas de aventura, e hoje j\u00e1 conta com dois \u00e1lbuns, um publicado em 2015 pela editora Draco e outro feito de forma independente em 2016. Agora contamos com a sua ajuda para publicar o terceiro \u00e1lbum aqui pelo Catarse. E a\u00ed? Topa acompanhar a guerreira em mais essa aventura?"}}