{"detail": {"project_id": 98898, "id": 98898, "user_id": 1130173, "name": "MANGA - Livro para Colorir para F\u00e3s", "headline": "Entre no excitante reino dos quadrinhos Japoneses com este livro de colorir de Manga e fa\u00e7a ARTE!", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/226038/DESPESASmanga.jpg\">\n</p>", "goal": 6458.250831642635, "about_html": "MANG\u00c1 Entre no excitante reino dos quadrinhos Japoneses com este livro de colorir de Mang\u00e1. O mundo do Mang\u00e1 oferece momentos recompensadores para voc\u00ea, o artista que ir\u00e1 colorir e dar vida a cada um dos personagens nesta compila\u00e7\u00e3o de v\u00e1rios personagens de Mang\u00e1. Este livro tem imagens aleat\u00f3rias de v\u00e1rios personagens e close de alguns deles, como olhos para voc\u00ea colocar todas as cores que possa imaginar e deixar o personagem bem estiloso e com suas cores favoritas. O simples prazer de colorir oferece valiosas horas de relaxamento para a mente, permitindo que o trabalho e as press\u00f5es dom\u00e9sticas sejam colocadas de lado \u00e0 medida que nos perdemos em um processo que alimenta nossa criatividade e sensa\u00e7\u00e3o de bem-estar. Voc\u00ea precisa de a penas l\u00e1pis colorido ou canetas e ent\u00e3o se perder na sua imagina\u00e7\u00e3o. O livro MANG\u00c1 \u201cantiestresse\u201d para colorir, foi criado como uma forma de arte-terapia. \u00c9 recomendado para aquelas pessoas que  precisam encontrar, em meio ao tempo escasso, uma maneira de relaxar. O que \u00e9 importante ressaltar: a atividade vai muito al\u00e9m de uma mera distra\u00e7\u00e3o, constitui-se uma verdadeira terapia para o c\u00e9rebro. Ocupando p\u00e1ginas inteiras, o livro traz uma s\u00e9rie de cenas, desenhos complexos, extremamente elaborados e detalhados. Cada ilustra\u00e7\u00e3o resulta em um emaranhado de figuras constitu\u00eddas por diferentes padr\u00f5es que exigem dedica\u00e7\u00e3o e aten\u00e7\u00e3o do leitor, possibilitando que cada um dos novos artistas crie uma obra \u00fanica. Colorir ajuda a diminuir a ansiedade, estabiliza o humor, aumenta a capacidade de aten\u00e7\u00e3o, \u00e9 extremamente relaxante e pode at\u00e9 servir como um aux\u00edlio para dormir. O livro exige dedica\u00e7\u00e3o e para isso \u00e9 necess\u00e1rio que o indiv\u00edduo se desligue de seus problemas e concentre todas as suas energias no colorido. Essa atitude facilita o encontro consigo mesmo, permite um momento de sil\u00eancio e contempla\u00e7\u00e3o, raro nos dias de hoje; al\u00e9m disso, corrobora para a retomada de viv\u00eancias da inf\u00e2ncia e um sentimento de nostalgia que pode ter a\u00e7\u00e3o ben\u00e9fica na vida do indiv\u00edduo, contribuindo para a redu\u00e7\u00e3o do estresse e desenvolvendo a mem\u00f3ria e capacidade criativa. S\u00e3o 108 p\u00e1ginas com imagens incr\u00edveis. A ci\u00eancia explica os benef\u00edcios de colorir: Esse tipo de arteterapia est\u00e1 sendo pesquisada pelo neuropsic\u00f3logo Dr. Stan Rodski, o qual desenvolveu um livro de colorir especificamente para trabalhadores estressados. Segundo Rodski, quando o indiv\u00edduo est\u00e1 concentrado em uma imagem colorindo, o seu c\u00e9rebro pode sofrer altera\u00e7\u00f5es nas redes neurais comportamentais. Isso ocorre porque, durante a atividade, o n\u00edvel de adrenalina no c\u00e9rebro \u00e9 reduzido e o n\u00edvel de dopamina, um neurotransmissor capaz de melhorar fun\u00e7\u00f5es cerebrais como mem\u00f3ria, cogni\u00e7\u00e3o, emo\u00e7\u00f5es e sistema de recompensa, aumenta. O que \u00e9 preciso para come\u00e7ar? N\u00e3o h\u00e1 regras ou instru\u00e7\u00f5es. N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio ser um artista, nem entender sobre pinturas. N\u00e3o \u00e9 preciso dispender bastante tempo. Ou seja, n\u00e3o existem restri\u00e7\u00f5es. \u00c9 uma das formas de terapia que obt\u00e9m sucesso, principalmente pela simplicidade da pr\u00e1tica e facilidade em realiz\u00e1-la, visto que o livro pode ser carregado na mochila, na bolsa ou no porta-luvas do carro. A quest\u00e3o \u00e9 dedicar-se inteiramente ao ato de colorir, cerca de, no m\u00ednimo, 15 a 30 minutos por dia. Aconselho que o leitor medite sobre o trabalho art\u00edstico para encontrar a melhor forma de preencher as p\u00e1ginas, de modo que as cores sejam escolhidas conscientemente e de maneira criativa. Somente assim ser\u00e1 poss\u00edvel alcan\u00e7ar os reais benef\u00edcios que a atividade propicia e ter um lindo livro MANG\u00c1 de ARTE criativa onde o ARTISTA \u00e9 VOC\u00ca. M\u00c3OS \u00c0 OBRA!", "permalink": "manga_livro_para_colorir_para_fas_5318", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/98898/CONFIOemtimeuDEUS.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/98898/project_thumb_thumb_CONFIOemtimeuDEUS.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/98898/project_thumb_small_CONFIOemtimeuDEUS.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/98898/project_thumb_large_CONFIOemtimeuDEUS.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/98898/project_thumb_video_cover_CONFIOemtimeuDEUS.jpg", "progress": 0, "pledged": 0.0, "total_contributions": 0, "total_contributors": 0, "state": "failed", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2019-08-27T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2019-08-26T23:59:59.999999", "online_date": "2019-06-28T19:52:02.229417", "zone_online_date": "2019-06-28T16:52:02.229417", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 20, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 59, "unit": "days"}, "posts_count": 1, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1130173, "name": "Jos\u00e9 Valter Araujo e Silva", "public_name": "Somos Todos UM"}, "reminder_count": 1, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 1, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "game,jogos,mang\u00e1,quadrinhos,rpg", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "76d689f8-b36e-4e19-9fc6-b997beb78d79", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 1130173, "common_id": "565b6135-d0c9-42df-aafd-427e7b071dfd", "name": "Jos\u00e9 Valter Araujo e Silva", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1130173/thumb_avatar_10407217_768015313237998_9136428764396260934_n.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "topmixlinegmail.com", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 10, "links": null, "follows_count": 1, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/1130173/base_somostodosumMiniatt.jpg", "created_at": "2019-06-14T14:19:21.004226", "about_html": "<p style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/224781/13344813_1152831308089728_5172973451514988248_n.jpg\" width=\"111\" height=\"112\" style=\"width: 111px; height: 112px;\">\n</p>\n<p>                            Ol\u00e1, sou Walter Araujjo<br>\n</p>\n<p \"=\"\"> Primeiramente um breve relato sobre mim:  Sou escritor, produtor cultural e humanista. Tamb\u00e9m realizo palestras, utilizando toda minha experi\u00eancia nas \u00e1reas que trabalhei, assim como meu hist\u00f3rico de supera\u00e7\u00e3o: ter perdido o pai aos 5 anos com bala perdida, o falecimento de 2 irm\u00e3s com c\u00e2ncer  e tamb\u00e9m de ter enfrentado a doen\u00e7a com muitas sess\u00f5es de quimioterapia e cirurgias. Gra\u00e7as a Deus me livrei do c\u00e2ncer, mas depois tive outros desafios, como por exemplo superar um acidente onde quebrei a perna, que resultou em adaptar placas e parafusos.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/224782/64968936_2439538639418982_6913378667598970880_n.jpg\" width=\"306\" height=\"172\" style=\"width: 306px; height: 172px;\">\n</p>\n<p>Tudo isso me tornou mais forte e s\u00e3o exemplos que utilizo em livros e palestras para motivar a todos.\n</p>\n<p \"=\"\">Com tantas experi\u00eancias e supera\u00e7\u00f5es surgiu id\u00e9ias para livros, criar projetos de diferentes formas de ajudar o pr\u00f3ximo, tanto em solucionar quest\u00f5es emergenciais como principalmente \"ensinar a pescar\" com informa\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s de cursos b\u00e1sicos emergenciais e palestras motivacionais. Sou um ser humano em busca de conhecimento, trocas de informa\u00e7\u00f5es e principalmente com a inten\u00e7\u00e3o de me tornar uma pessoa melhor, mais humana e espiritualizada.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/224780/wmix.jpg\" width=\"273\" height=\"205\" style=\"width: 273px; height: 205px;\">\n</p>\n<p \"=\"\"><br>\n</p>\n<p>Gratid\u00e3o\n</p>\n<p>Walter Araujjo\n</p>\n<p><br>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Somos Todos UM", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 182022, "project_id": 98898, "description": "RECOMPENSA YUSUKE:\n1 LIVRO PARA COLORIR MANGA + 1 CARD + 1 MARCADOR DE P\u00c1GINA ", "minimum_value": 89.12386147666837, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2019-09-01T19:29:04", "updated_at": "2019-06-28T19:33:00.28089", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 4194304, "title": "", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "349e6a02-1dc0-488c-8367-d4c26b07bed3", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "spacy_lemmas": ["excitante", "quadrinho", "livro", "mundo", "momento", "artista", "vida", "personagem", "compila\u00e7\u00e3o", "personagem", "livro", "imagem", "personagem", "close", "olho", "cor", "personagem", "cor", "prazer", "hora", "relaxamento", "mente", "trabalho", "press\u00e3o", "lado", "processo", "criatividade", "sensa\u00e7\u00e3o", "pena", "l\u00e1pis", "imagina\u00e7\u00e3o", "livro", "forma", "pessoa", "meio", "tempo", "escasso", "maneira", "atividade", "distra\u00e7\u00e3o", "terapia", "c\u00e9rebro", "p\u00e1gina", "livro", "s\u00e9rie", "cena", "desenho", "detalhado", "ilustra\u00e7\u00e3o", "emaranhado", "figura", "padr\u00e3o", "dedica\u00e7\u00e3o", "aten\u00e7\u00e3o", "leitor", "artista", "obra", "ansiedade", "humor", "capacidade", "aten\u00e7\u00e3o", "aux\u00edlio", "livro", "dedica\u00e7\u00e3o", "indiv\u00edduo", "problema", "concentre", "energia", "colorido", "atitude", "encontro", "momento", "sil\u00eancio", "contempla\u00e7\u00e3o", "dia", "retomada", "viv\u00eancia", "inf\u00e2ncia", "sentimento", "nostalgia", "a\u00e7\u00e3o", "vida", "indiv\u00edduo", "redu\u00e7\u00e3o", "estresse", "mem\u00f3ria", "capacidade", "p\u00e1gina", "imagem", "ci\u00eancia", "benef\u00edcio", "tipo", "arteterapia", "neuropsic\u00f3logo", "livro", "trabalhador", "indiv\u00edduo", "imagem", "c\u00e9rebro", "altera\u00e7\u00e3o", "rede", "atividade", "n\u00edvel", "adrenalina", "c\u00e9rebro", "n\u00edvel", "dopamina", "neurotransmissor", "fun\u00e7\u00e3o", "mem\u00f3ria", "cogni\u00e7\u00e3o", "emo\u00e7\u00e3o", "sistema", "regra", "instru\u00e7\u00e3o", "artista", "pintura", "tempo", "restri\u00e7\u00e3o", "forma", "terapia", "sucesso", "simplicidade", "pr\u00e1tica", "facilidade", "livro", "mochila", "bolsa", "carro", "quest\u00e3o", "ato", "pequeno", "minuto", "dia", "leitor", "trabalho", "forma", "p\u00e1gina", "modo", "cor", "maneira", "real", "benef\u00edcio", "atividade", "propicia", "lindo", "livro", "voc\u00ea"], "spacy_lemmas_freq": {"excitante": 1, "quadrinho": 1, "livro": 8, "mundo": 1, "momento": 2, "artista": 3, "vida": 2, "personagem": 4, "compila\u00e7\u00e3o": 1, "imagem": 3, "close": 1, "olho": 1, "cor": 3, "prazer": 1, "hora": 1, "relaxamento": 1, "mente": 1, "trabalho": 2, "press\u00e3o": 1, "lado": 1, "processo": 1, "criatividade": 1, "sensa\u00e7\u00e3o": 1, "pena": 1, "l\u00e1pis": 1, "imagina\u00e7\u00e3o": 1, "forma": 3, "pessoa": 1, "meio": 1, "tempo": 2, "escasso": 1, "maneira": 2, "atividade": 3, "distra\u00e7\u00e3o": 1, "terapia": 2, "c\u00e9rebro": 3, "p\u00e1gina": 3, "s\u00e9rie": 1, "cena": 1, "desenho": 1, "detalhado": 1, "ilustra\u00e7\u00e3o": 1, "emaranhado": 1, "figura": 1, "padr\u00e3o": 1, "dedica\u00e7\u00e3o": 2, "aten\u00e7\u00e3o": 2, "leitor": 2, "obra": 1, "ansiedade": 1, "humor": 1, "capacidade": 2, "aux\u00edlio": 1, "indiv\u00edduo": 3, "problema": 1, "concentre": 1, "energia": 1, "colorido": 1, "atitude": 1, "encontro": 1, "sil\u00eancio": 1, "contempla\u00e7\u00e3o": 1, "dia": 2, "retomada": 1, "viv\u00eancia": 1, "inf\u00e2ncia": 1, "sentimento": 1, "nostalgia": 1, "a\u00e7\u00e3o": 1, "redu\u00e7\u00e3o": 1, "estresse": 1, "mem\u00f3ria": 2, "ci\u00eancia": 1, "benef\u00edcio": 2, "tipo": 1, "arteterapia": 1, "neuropsic\u00f3logo": 1, "trabalhador": 1, "altera\u00e7\u00e3o": 1, "rede": 1, "n\u00edvel": 2, "adrenalina": 1, "dopamina": 1, "neurotransmissor": 1, "fun\u00e7\u00e3o": 1, "cogni\u00e7\u00e3o": 1, "emo\u00e7\u00e3o": 1, "sistema": 1, "regra": 1, "instru\u00e7\u00e3o": 1, "pintura": 1, "restri\u00e7\u00e3o": 1, "sucesso": 1, "simplicidade": 1, "pr\u00e1tica": 1, "facilidade": 1, "mochila": 1, "bolsa": 1, "carro": 1, "quest\u00e3o": 1, "ato": 1, "pequeno": 1, "minuto": 1, "modo": 1, "real": 1, "propicia": 1, "lindo": 1, "voc\u00ea": 1}, "spacy_entidades": {"MANG\u00c1": 1, "Japoneses": 1, "Mang\u00e1": 3, "Dr. Stan Rodski": 1, "Rodski": 1, "MANG\u00c1 de ARTE": 1, "ARTISTA": 1, "VOC\u00ca": 1, "OBRA": 1}, "tfidf": {"excitante": 7.934513463882263, "quadrinho": 0.3281260741096111, "livro": 4.901310000751257, "mundo": 0.8361378252914763, "momento": 3.400205476327783, "artista": 3.168560986772815, "vida": 1.8232907555992428, "personagem": 2.8042321810432966, "compila\u00e7\u00e3o": 4.084365862172205, "imagem": 5.633188351960916, "close": 7.934513463882263, "olho": 2.6718232749773776, "cor": 4.558249514132004, "prazer": 3.1304924191490064, "hora": 1.93557690193558, "relaxamento": 7.934513463882263, "mente": 3.0593161406811116, "trabalho": 1.697223999033304, "press\u00e3o": 4.602308953707059, "lado": 1.5923920451611118, "processo": 2.007587437911852, "criatividade": 3.52779421661801, "sensa\u00e7\u00e3o": 3.9832697453008357, "pena": 3.644054022733872, "l\u00e1pis": 3.0072597787250586, "imagina\u00e7\u00e3o": 3.5036966650389494, "forma": 2.982872984287874, "pessoa": 1.098254186605196, "meio": 1.7159133441905339, "tempo": 2.0837436454203484, "escasso": 5.737288886546044, "maneira": 4.193566033432647, "atividade": 9.391477257447018, "distra\u00e7\u00e3o": 5.855071922202427, "terapia": 10.202600239652094, "c\u00e9rebro": 15.679389788340158, "p\u00e1gina": 0.8175477149411094, "s\u00e9rie": 1.1232690852809697, "cena": 2.6163934700380467, "desenho": 1.188101335308889, "detalhado": 6.548219102762372, "ilustra\u00e7\u00e3o": 1.3387329499209515, "emaranhado": 6.835901175214153, "figura": 3.0593161406811116, "padr\u00e3o": 2.6615139053185164, "dedica\u00e7\u00e3o": 6.937210690455359, "aten\u00e7\u00e3o": 4.164621968215577, "leitor": 2.8366407756785983, "obra": 1.098254186605196, "ansiedade": 4.500526259397117, "humor": 2.3472648054820135, "capacidade": 6.8254497736664455, "aux\u00edlio": 4.88999102615884, "indiv\u00edduo": 14.029250777582345, "problema": 2.1263709739018193, "concentre": 7.934513463882263, "energia": 3.515672856085665, "colorido": 4.602308953707059, "atitude": 4.105872067393168, "encontro": 2.7360164326164376, "sil\u00eancio": 4.756459633534317, "contempla\u00e7\u00e3o": 7.241366283322318, "dia": 2.151896858181795, "retomada": 5.449606814094262, "viv\u00eancia": 4.127850974111944, "inf\u00e2ncia": 2.6213074848404756, "sentimento": 3.1304924191490064, "nostalgia": 5.044141705986099, "a\u00e7\u00e3o": 2.0909690468509035, "redu\u00e7\u00e3o": 5.631928370888217, "estresse": 6.835901175214153, "mem\u00f3ria": 6.0000790615031425, "ci\u00eancia": 3.644054022733872, "benef\u00edcio": 8.300647659928003, "tipo": 2.0456355055493822, "arteterapia": 7.934513463882263, "neuropsic\u00f3logo": 7.934513463882263, "trabalhador": 4.990074484715823, "altera\u00e7\u00e3o": 3.700406959285004, "rede": 2.0595827330302328, "n\u00edvel": 6.088328671321019, "adrenalina": 5.737288886546044, "dopamina": 7.934513463882263, "neurotransmissor": 7.934513463882263, "fun\u00e7\u00e3o": 3.823639599708952, "cogni\u00e7\u00e3o": 7.934513463882263, "emo\u00e7\u00e3o": 3.2071256451699224, "sistema": 3.051711541295892, "regra": 3.603780123595932, "instru\u00e7\u00e3o": 4.843471010523947, "pintura": 2.9238781697860072, "restri\u00e7\u00e3o": 5.161924741642482, "sucesso": 1.8637757358797733, "simplicidade": 5.737288886546044, "pr\u00e1tica": 3.603780123595932, "facilidade": 4.990074484715823, "mochila": 5.295456134267004, "bolsa": 4.4380059024157825, "carro": 3.729820844491297, "quest\u00e3o": 2.6213074848404756, "ato": 3.6860182218329043, "pequeno": 3.3912186816122594, "minuto": 4.5672176338957895, "modo": 3.2431655816531193, "real": 2.7640294688441114, "propicia": 7.934513463882263, "lindo": 4.6764169258607815, "voc\u00ea": 2.0183114012748278}}