{"detail": {"project_id": 1006, "id": 1006, "user_id": 96370, "name": "LIVRO \u201cVOLTA AO MUNDO EM 12 ESCOLAS\u201d", "headline": "Um livro sobre o que h\u00e1 de inovador na educa\u00e7\u00e3o atual. Uma jornada por 12 iniciativas de aprendizagem espalhadas pelo mundo.", "budget": "O or\u00e7amento para projetos anteriores a 24/02/2015 normalmente pode ser encontrado na descri\u00e7\u00e3o acima.", "goal": 48000.0, "about_html": "<p>Conseguimos! Gra\u00e7as a pessoas como voc\u00ea, nosso projeto j\u00e1 \u00e9 um sucesso. Estamos celebrando, e muito! Foram 40 e poucos dias onde esses fant\u00e1sticos mais de 500 apoiadores levantaram R$ 50 mil para nosso projeto. E tamb\u00e9m nos impressiona e deixa ainda mais seguros de que estamos no caminho certo os quase 6.000 likes aqui.</p>\n\n<p>Estamos vivendo um daqueles momentos de emo\u00e7\u00e3o e entusiasmo, quando sentimos vontade de pular, gritar, chorar e abra\u00e7ar todo mundo ao redor? Pois ficamos MUITO emocionados com a colabora\u00e7\u00e3o de cada pessoa at\u00e9 agora. Porque o fato de termos atingido a meta \u00e9 a prova da FOR\u00c7A do coletivo. E saber que por tr\u00e1s de cada clique e doa\u00e7\u00e3o h\u00e1 uma pessoa, um SER HUMANO que ACREDITOU em n\u00f3s e no nosso projeto, d\u00e1 a n\u00f3s uma alegria que TRANSBORDA qualquer palavra que possamos dizer.</p>\n\n<p>Mas n\u00e3o precisamos parar por a\u00ed!</p>\n\n<p>Agora o que quremos pedir s\u00e3o mais e mais leitores para o nosso livro. Leitores que depois ser\u00e3o os embaixadores desse movimento da educa\u00e7\u00e3o, que\npede mudan\u00e7as. O conte\u00fado do livro poder\u00e1 ser baixado gratuitamente, mas a vers\u00e3o impressa n\u00e3o ser\u00e1 comercializada. Para garantir o bom e velho livro\nf\u00edsico, voc\u00ea precisa nos apoiar aqui.</p>\n\n<p>E rumo \u00e0 d\u00e9cima terceira escola para nosso livro!</p>\n\n<p>__</p>\n\n<p>English version: see below. Video with subtitles here:\n<a class=\"alt-link\" href=\"http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&amp;amp;v=m5tIFidFz9c\" target=\"_blank\">http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&amp;amp;v=m5tIFidFz9c</a></p>\n\n<p>O PROJETO </p>\n\n<p>\u201cEduc-a\u00e7\u00e3o\u201d \u00e9 o projeto de um livro que vai investigar, mundo afora, o que existe de inovador na educa\u00e7\u00e3o hoje. Uma jornada em busca de iniciativas inspiradoras de aprendizagem. Nosso prop\u00f3sito \u00e9 inspirar pais inquietos, jovens curiosos e educadores empreendedores por meio dessa jornada que ser\u00e1 relatada num livro.</p>\n\n<p>Estamos em busca das hist\u00f3rias de pessoas que est\u00e3o vivendo ou vivenciaram esses espa\u00e7os de aprendizagem que, com consist\u00eancia e determina\u00e7\u00e3o, experimentam maneiras inovadoras de se aprender e ensinar.</p>\n\n<p>Nossa perspectiva \u00e9 focada na multiplicidade de vis\u00f5es: em cada escola ou espa\u00e7o de aprendizagem, as entrevistas se d\u00e3o com alunos, pais, ex-alunos, educadores, e claro, os respons\u00e1veis pela escola ou modelo. A multiplicidade tamb\u00e9m \u00e9 um importante crit\u00e9rio de escolha das escolas. Ser\u00e3o pelo menos 12 iniciativas pelo mundo, encontradas depois de extensas pesquisas, baseadas principalmente no crit\u00e9rio da diversidade: buscamos iniciativas formais e informais, que est\u00e3o reinventando percursos de aprendizagem em diferentes tem\u00e1ticas (como empreendedorismo, l\u00f3gica dos games, sustentabilidade etc.) e voltadas a diferentes p\u00fablicos (crian\u00e7as, jovens e adultos).</p>\n\n<p>A jornada da pesquisa j\u00e1 foi realizada em cinco iniciativas: uma no Brasil, tr\u00eas na Europa, uma nos EUA e uma na Indon\u00e9sia. Estamos nesse momento (22/10) na India para uma visita \u00e0 Riverside School. Mais de 90 entrevistas foram realizadas at\u00e9 agora. Parte do material est\u00e1 sendo divulgada atrav\u00e9s de artigos no blog <a class=\"alt-link\" href=\"http://www.educ-acao.com\" target=\"_blank\">www.educ-acao.com</a>, que serve tamb\u00e9m para que as pessoas interessadas possam acompanhar o andamento do projeto. O principal estar\u00e1 no livro que ser\u00e1 lan\u00e7ado em 2013: a ess\u00eancia das hist\u00f3rias e metodologias e nossos aprendizados com a jornada. Duas vers\u00f5es ser\u00e3o lan\u00e7adas: uma online e outra, impressa, mais exclusiva. Ambas ser\u00e3o gratuitas e todo o material ser\u00e1 creative commons, qualquer pessoa poder\u00e1 copiar o conte\u00fado e espalh\u00e1-lo pelo mundo.</p>\n\n<p>O QUE PRECISAMOS</p>\n\n<p>O valor que pedimos no Catarse \u00e9 parte do valor que precisamos para pagar todo o projeto - uma parte muito importante. Para que voc\u00eas entendam nosso percurso at\u00e9 agora: come\u00e7amos a viajar com o dinheiro de uma doa\u00e7\u00e3o que recebemos de uma pessoa f\u00edsica, mas outras pesquisas pelo mundo est\u00e3o sendo feitas com o dinheiro do nosso bolso. Contamos com seu apoio, porque com o valor levantado aqui vamos pagar despesas das pr\u00f3ximas viagens e custos relacionados \u00e0 produ\u00e7\u00e3o do livro.</p>\n\n<p>E \u00e9 importante ressaltar: o projeto n\u00e3o tem fins lucrativos, apenas fins inspiradores. Quanto mais arrecadarmos, mais o projeto cresce e pode ganhar novas frentes, como um livro digital ou mais escolas (al\u00e9m das 12).</p>\n\n<p>PARA FINALIZAR...</p>\n\n<p>Falando em educa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o buscamos um modelo perfeito, nem acreditamos que exista apenas um modelo que resolva os desafios da \u00e1rea de educa\u00e7\u00e3o. O que sabemos \u00e9 que h\u00e1 in\u00fameros espa\u00e7os espalhados pelo Brasil e pelo mundo que est\u00e3o focados em criar processos de aprendizagem significativos e transformadores. Queremos compartilhar esse conhecimento com pessoas que se deparam com quest\u00f5es como \u201cem qual escola coloco meu filho?\u201d ou \u201cque outros modelos existem?\u201d.</p>\n\n<p>Temos mais perguntas do que respostas: e se houvesse rela\u00e7\u00f5es menos hier\u00e1rquicas nas escolas? E se os processos de aprendizagem fossem mais abertos e valorizassem a diversidade? E se a arquitetura das escolas fosse diferente? Sabemos que n\u00e3o somos apenas homo sapiens, mas tamb\u00e9m homo discens, nome em latim para o \u201chomem que aprende\u201d. Por isso, queremos aprender o que h\u00e1 de mais interessante sobre esses espa\u00e7os inovadores e espalhar isso para o maior n\u00famero de pessoas poss\u00edvel.</p>\n\n<p>SAIBA MAIS:\n<a class=\"alt-link\" href=\"http://educ-acao.com\" target=\"_blank\">http://educ-acao.com</a>\n<a class=\"alt-link\" href=\"http://www.facebook.com/coletivoeducacao\" target=\"_blank\">http://www.facebook.com/coletivoeducacao</a>\n<a class=\"alt-link\" href=\"http://porvir.org/porpensar/livro-quer-inspirar-inovacoes-em-educacao-brasil/20120905\" target=\"_blank\">http://porvir.org/porpensar/livro-quer-inspirar-inovacoes-em-educacao-brasil/20120905</a></p>\n\n<p>QUEM SOMOS</p>\n\n<p>Andr\u00e9 Gravat\u00e1 - Sua vida tem sido uma busca constante por sonhos grandes, atrav\u00e9s de pequenas a\u00e7\u00f5es que transformam sua realidade. Formado em Jornalismo em 2011, conseguiu a fa\u00e7anha de ter publicado sua primeira mat\u00e9ria de capa aos 21 anos, na revista Vida Simples. Agora, aos 22, n\u00e3o hesita em fazer \u201ca\u00e7\u00f5es em campo\u201d quando est\u00e1 explorando um novo assunto - como quando foi para a avenida Paulista, em S\u00e3o Paulo, segurando um cartaz que dizia: \u201cVoc\u00ea pensa que a educa\u00e7\u00e3o no Brasil precisa ser transformada?\u201d. Depois da faculdade, queria continuar estudando e decidiu fazer um \u201cdoutorado informal\u201d. Para isso conseguiu o apoio de professores e artistas escolhidos a dedo, que o apoiaram na decis\u00e3o e est\u00e3o colaborando com esta experi\u00eancia. Organizou um TEDx com o tema \u201cMicrorrevolu\u00e7\u00f5es\u201d e em 2012 conseguiu um patroc\u00ednio do TED para ir a Doha em um encontro do qual participaram 800 TEDxers do mundo todo. Seu envolvimento com educa\u00e7\u00e3o come\u00e7ou quando, ainda adolescente, se deu conta da import\u00e2ncia do conhecimento em sua vida. Leu livros e participou de experi\u00eancias que mudaram seu modo de ver o mundo, como a jornada que fez na Amaz\u00f4nia em um curso para jovens jornalistas. Hoje lidera um projeto de educa\u00e7\u00e3o: um jogo para alunos de escolas p\u00fablicas que promove o protagonismo jovem.</p>\n\n<p>Camila Piza - Camila, 31 anos, formou-se em psicologia, mas n\u00e3o se considera uma psic\u00f3loga muito convencional. Saiu da faculdade e foi procurar compreender um pouco mais sobre processos criativos. Trabalhou com pesquisa de tend\u00eancias comportamentais e mergulhou na \u00e1rea de insights criativos aplicados ao processo de inova\u00e7\u00e3o. Especializou-se em media\u00e7\u00e3o de conflito, uma \u00e1rea que uniu, sem querer, suas \u00e1reas de interesse: criatividade, comunica\u00e7\u00e3o e ci\u00eancias humanas. Sempre se interessou pelo assunto da educa\u00e7\u00e3o e, coincidentemente, faz um ano que vem trabalhando em alguns projetos atrelados a esta \u00e1rea, assunto que tem reacendido um sonho antigo de ser professora. N\u00e3o \u00e9 m\u00e3e, mas tem tr\u00eas sobrinhos que fazem com que o assunto educa\u00e7\u00e3o, vira e mexe, recaia nos almo\u00e7os familiares. Busca uma educa\u00e7\u00e3o com mais cr\u00edtica e consci\u00eancia, colocando as pessoas mais pr\u00f3ximas de seus verdadeiros talentos e as instigando a ser mais realizadas e felizes. Espera que este livro abra muitas portas e janelas para aqueles que buscam uma educa\u00e7\u00e3o e uma aprendizagem com significado.</p>\n\n<p>Carla Mayumi - Carla, 42 anos, acha dif\u00edcil se definir. Empreendedora, m\u00e3e, ativista de tric\u00f4, metida a gostar de tecnologia, seu prop\u00f3sito de vida come\u00e7ou a se delinear depois que participou do projeto \u201cSonho Brasileiro\u201d, junto \u00e0 empresa de pesquisa da qual \u00e9 s\u00f3cia. O projeto foi um estudo sobre a juventude brasileira e sua vis\u00e3o sobre o pa\u00eds e o futuro. A educa\u00e7\u00e3o sempre foi um tema que a instigou, e as conversas mais interessantes que teve com seu filho mais velho sempre foram sobre como a maior parte das coisas que ela aprendera n\u00e3o foram absorvidas na escola. M\u00e3e de uma pequena garotinha de 3 anos, Carla decidiu que era hora de tamb\u00e9m empreender sua microrrevolu\u00e7\u00e3o: fazer parte deste projeto e engajar-se com o tema da educa\u00e7\u00e3o. Suas experi\u00eancias foram diversas: seu segundo emprego foi como professora de ingl\u00eas para crian\u00e7as e, depois de passar por diferentes \u201ccarreiras\u201d, o que ela tem aprendido a fazer, nos \u00faltimos anos, \u00e9 investigar novos comportamentos e buscar insights. N\u00e3o se formou numa universidade - e nunca imaginou que levaria isso t\u00e3o numa boa como leva hoje -, e fica muito feliz ao se dar conta de quanta coisa \u00e9 poss\u00edvel aprender fazendo, com as m\u00e3os na massa.</p>\n\n<p>Eduardo Shimahara - Conhecido como &quot;Shima&quot;, tem 40 anos e \u00e9 brasileiro, neto de japoneses que vieram para o Brasil plantar caf\u00e9 e alem\u00e3es que vieram para fazer projetos de pesquisa na \u00e1rea de biologia. \u00c9 pai da pequena Zoe, de 4 anos, uma garota com cabelos claros e olhos levemente puxados, apaixonada por minhocas e outros insetos de jardim. Se \u201cdeformou\u201d engenheiro mec\u00e2nico em 1995 e teve carreira em ind\u00fastria automobil\u00edstica dentro e fora do Brasil por dez anos. Por uma coincid\u00eancia do universo, teve a oportunidade de trabalhar com educa\u00e7\u00e3o superior privada. Mais de trinta anos se passaram e ele finalmente descobriu que sua miss\u00e3o de vida inclu\u00eda dois temas absolutamente apaixonantes: educa\u00e7\u00e3o e desenvolvimento sustent\u00e1vel. Gosta de surfar, mergulhar, cozinhar, tocar didgeridoo e estar entre pessoas que perseguem seus sonhos. Neste projeto busca encontrar uma educa\u00e7\u00e3o que acima de tudo torne as pessoas mais felizes e melhores vers\u00f5es delas mesmas. Acredita que este livro deve ser compartilhado livremente para qualquer pessoa do planeta.</p>\n\n<p>THE PROJECT</p>\n\n<p>\u201cEduc-action\u201d is a project resulting in a book that explores the most innovative educational models throughout the world today. It is a journey in search of inspirational learning initiatives.</p>\n\n<p>We are looking for stories from people who have experienced these learning initiatives that, through consistency and determination, manage to explore novel ways of learning and teaching. Through this journey we want to inspire uneasy parents, curious youngsters and educators, as well as entrepreneurs.</p>\n\n<p>We will explore a broad spectrum of perspectives: in each learning space we will interview students, parents, former students, educators and of course the people responsible for the space or model. Diversity is also an important criteria in choosing the schools. After thorough research we are selecting 12 initiatives from around the world, including formal and informal ones, various learning journey themes and approaches - such as etrepreneurship, game-thinking, sustainability, etc. - and for different age groups: children, youngsters and adults.</p>\n\n<p>So far we have researched 5 initiatives: one in Brazil, three in Europe and one in the USA. We have conducted over 70 interviews. Some of the material collected can be found in our blog <a class=\"alt-link\" href=\"http://www.educ-acao.com\" target=\"_blank\">www.educ-acao.com</a>, where we are gradually posting so that interested people can follow the project as it happens. The main findings, essence of the stories and methodologies collected will be found in the book, which will be published in 2013. We will publish two versions: online and on paper. Both will be free of charge and on creative commons, so that anyone can use and disseminate the material throughout the world.</p>\n\n<p>WHAT WE NEED</p>\n\n<p>The amount we are asking for in Catarse is just part of what we need for a full funding of the project \u2013 but it&#39;s a really important part of it. Here&#39;s an overview of what we&#39;ve done so far: we started traveling with a private donation, but the rest of travels and researches are being funded by our own resources. We count on your support that will be invested on the payment of the upcoming trips and all the costs related to the book. It&#39;s important to highlight: the project is non-for-profit but for-inspiration. The more we get with this, the more the project will grow and the wider the possibilities, maybe a digital version of the book or more schools (other that the 12 already selected).</p>\n\n<p>AND TO FINALIZE...</p>\n\n<p>Talking about education, we are not aiming for the perfect model, just a model that will give a cover to the challenges of the educational area. What we do know is that there is a long list of spaces all around Brazil and the world focused on the creation of learning processes that are enriching and transformative. We want to share that knowledge with people that are facing questions such as &quot;where should my child study?&quot; or &quot;which other models are there that we can choose from?&quot;</p>\n\n<p>We have more questions than answers: what if the relationships in schools were less hierarquical? What if the learning processes were more open and diversity was more valued? What if the school arquitecture was different? We know that we are not just homo sapiens, but also homo discens, the latin name for &quot;learning man&quot;. That is why we want to learn what there is outside, what could interest us around innovative spaces, and then spread that knowledge to the maximum number of people as possible.</p>\n\n<p>ABOUT US</p>\n\n<p>Andr\u00e9 Gravat\u00e1&#39;s list of accomplishments makes one think he can&#39;t be only 22 years-old. His life has been like this: dreaming big and building his dreams little by little, nonstop. He is currently a journalist and happy to have published his first front page article at a a magazine called &quot;Vida Simples&quot; (Simple Life) at the age of 21. He does not hesitate to do &quot;field work&quot; when he wants to explore a new subject - like when he went to the city&#39;s most crowded avenue and held a poster that asked: &quot;Do you think Brazilian education should change?&quot;. After graduating he wanted to continue studying and decided to do an &quot;informal doctorate&quot;. For that, he got the support of some of Brazil&#39;s top professors who are now tutoring him throughout this experience. In 2011 he was the organizer of a TEDx event about &quot;microrevolutions&quot; and in 2012 he won a sponsorship from TED to go to Doha for a TEDxer&#39;s event, along with other 800 people from all over the world. His involvement with education started during his teenage, when he realized the importance of knowledge in his life. He read some books that changed his life and took part of some unforgettable experiences, like when he went to the Amazon in a course for young journalists. He has been developing an educational project in a consultancy - a game for public school students that promotes youth protagonist.</p>\n\n<p>Camila Piza, 31 years old, is Brazilian and graduated in psychology, but doesn\u2019t consider herself a conventional psychologist. She started studying the process of creativity as soon as she left college and over the past 7 years has been working with behavioral trends research and in the area of creative insights applied to branding and innovation. She currently works with innovation strategy, and aims to generate purpose for the brands she works with. Camila also acts as a conflict mediator, a specialization that allows her to naturally intertwine creativity, communication and humanities \u2013 three key areas of interest. She has always been interested in education, and in the past year, has been involved in several projects related to this area. Coincidently, this has revived a childhood dream of becoming a teacher. She believes that an education that enhances critique and awareness helps people to get in touch with their true talents and leads them to a more fulfilling and realized life. With this book, she intends to reach those people that are looking for a purposeful education through meaningful learning.</p>\n\n<p>Carla Mayumi, 42, has a hard time defining herself. Entrepreneur, mother, knitting activist, wannabe tech savvy, her purpose in life started to take shape after her participation in a project entitled \u201cThe Brazilian Dream\u201d, a research about the Brazilian youth and their vision about their country and the future. Education has always been a provoking theme, as the most interesting conversations she\u2019s had with her teenage son were about how most of the things she learned were not taught at school. Now mother of a 3-year-old little princess, she\u2019s decided it is time to make her own microrevolution: to be part of this project and really engage with current educational issues. After being an English teacher at 15, and going through several different shorter or longer \u201ccareers\u201d, what she has mostly learned to do is to investigate human behavior and look for insights. Carla never finished her college degree and never thought that she would openly admit this without being ashamed, and is very happy to realize how much you can learn while doing something, hands-on.\n\ufffc\ufffc\ufffc\nEduardo Shimahara, known as &quot;Shima&quot; is a 40 year-old Brazilian who is the grandson of a Japanese couple that came to Brazil to plant coffee and Germans that came to Brazil to do research projects in biology. He is also Zoe&#39;s dad, a 4 year-old little girl with light hair and gently pulled eyes. She\u2019s passionate about worms and other garden insects. With a mechanical engineer degree, Shima had a career in the automobile industry, inside and outside Brazil. Later on, by a coincidence of the universe, he ended up having the opportunity to work with private higher education. After 36 years he finally found his life&#39;s mission, by dedicating to two fascinating themes: education and sustainable development. Shima, a local food activist, likes surfing, diving, cooking, playing didgeridoo, and being among people who pursue their dreams. As part of this project, he is looking for an education that seeks, above all, to make people happier and better versions of themselves, believing that this book should be shared freely to anyone on the planet.</p>\n", "permalink": "livro-volta-ao-mundo-em-12-escolas", "video_embed_url": "//player.vimeo.com/video/50291573", "video_url": "http://vimeo.com/50291573", "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": null, "thumb_image": null, "small_image": null, "large_image": null, "video_cover_image": null, "progress": 116.575, "pledged": 55956.0, "total_contributions": 564, "total_contributors": 559, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2012-11-10T01:59:59", "zone_expires_at": "2012-11-09T23:59:59", "online_date": "2012-09-11T01:59:00", "zone_online_date": "2012-09-10T22:59:00", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 12, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 96370, "name": "Andr\u00e9 Gravat\u00e1", "public_name": "Andr\u00e9 Gravat\u00e1"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 12, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "7f621fd6-f8b2-4f56-afb3-cc6d2b29bf56", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 96370, "common_id": "d4c5daa7-7a4d-46f4-b10c-855a3d268cd3", "name": "Andr\u00e9 Gravat\u00e1", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": null, "facebook_link": "https://www.facebook.com/coletivoeducacao", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 2, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 1, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2012-09-26T01:32:08.719807", "about_html": "Somos um coletivo que quer inspirar pessoas em busca de novos modelos de educa\u00e7\u00e3o.\n", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Andr\u00e9 Gravat\u00e1", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 6131, "project_id": 1006, "description": "APOIADOR LEITOR\r\n\r\nUm exemplar do livro impresso.\r\n+ seu nome citado no livro como apoiador\r\n+ 1\u00ba cap\u00edtulo enviado dois meses antes da publica\u00e7\u00e3o do livro\r\n+ lista com as leituras que nos marcaram ao longo da Jornada\r\n+ adesivo", "minimum_value": 50.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": null, "updated_at": "2012-09-26T21:27:50.984197", "paid_count": 300, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 50, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "d762eeac-472a-4f3b-8361-0f1862b99aab", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}