{"detail": {"project_id": 102871, "id": 102871, "user_id": 1164090, "name": "Quarenta Pra N\u00e3o Esquecer", "headline": "Com Jornalismo e Fic\u00e7\u00e3o vamos relembrar a Novembrada necess\u00e1ria e urgente.", "budget": "<p>Se atingirmos nossa meta, quase 80% do valor arrecadado vai remunerar jornalistas, artistas e comunicadores que, desde mar\u00e7o de 2019, trabalham em Quarenta.\n</p>\n<p>S\u00e3o 15 profissionais, quase todos membros da Cooperativa Comunicacional Sul, que aceitaram o desafio de produzir um Documento Audiovisual de aproximadamente 1'5\" de dura\u00e7\u00e3o, para marcar os 40 anos da Novembrada.\n</p>\n<p>Nosso or\u00e7amento ainda inclui: 13% taxa de Catarse; 5% camisetas e posters; e 2% em deslocamentos e passagens.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/240517/aoutra.png\" width=\"530\" height=\"202\" style=\"width: 530px; height: 202px;\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "goal": 61320.0, "about_html": "<p><strong>Registros do passado nos alertam sobre o presente</strong>\n</p>\n<p>Quarenta partiu da necessidade da Cooperativa Comunicacional Sul e do seu ve\u00edculo principal, o Portal Desacato.info, de contribuir com as novas gera\u00e7\u00f5es no conhecimento de acontecimentos que marcaram a hist\u00f3ria da comunidade. O que viveram e sentiram os moradores de Florian\u00f3polis e Regi\u00e3o no fato conhecido como Novembrada, do qual este ano se rememoram 40 anos.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/240522/Pal%C3%A1cio_Cruz_e_Souza__2_.JPG\">\n</p>\n<p>\u00c9 um conte\u00fado capaz, de forma simples, de confrontar \u00e9pocas, comparar situa\u00e7\u00f5es e permitir entender melhor o presente, abrindo pequenas frestas para que entre o futuro com a certeza do que um dia mudou a hist\u00f3ria de uma cidade e, talvez, de um pa\u00eds continental.\n</p>\n<p>Queremos aprender e contar de novo a Novembrada. Queremos que o pr\u00f3prio processo de rodagem ressignifique a reuni\u00e3o de diversas gera\u00e7\u00f5es no entorno de um tema t\u00e3o marcante para a vida de todas e todos n\u00f3s.\n</p>\n<p>Mesmo com os enormes limites estruturais que trabalhamos, asseguramos que Quarenta ser\u00e1 um marco para nossa produ\u00e7\u00e3o jornal\u00edstica em 2019. Um document\u00e1rio com uma trama facilitada por aportes ficcionais que assegurem a compreens\u00e3o da narrativa e estimulem o desenvolvimento da hist\u00f3ria que ser\u00e1 revisitada atrav\u00e9s do trabalho de pesquisa e questionamento juntos aos diversos protagonistas daquele dia.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/240484/logo.jpg\" alt=\"\" width=\"298\" height=\"200\" style=\"display: block; margin: auto; width: 298px; height: 200px;\">\n</p>\n<hr>\n<p><strong>Sinopse</strong>\n</p>\n<hr>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p>A estudante de jornalismo Nicolle Grilo (22), prepara seu Trabalho de Conclus\u00e3o de Curso. Decidida a entrevistar o passado recente, Nicolle opta por um tema muito relevante na hist\u00f3ria da sua cidade. Para atingir seu objetivo precisa encontrar os protagonistas que constru\u00edram os momentos que ela tem que relatar.\n</p>\n<p>Com a cumplicidade de outra estudante e de uma professora ativista, Nicolle Grilo constr\u00f3i, com cuidado, um intenso trabalho audiovisual. Nicolle acaba gostando muito do seu primeiro document\u00e1rio. E nesse momento decide que voc\u00ea tamb\u00e9m pode participar da sua constru\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/243608/Manifesta%C3%A7%C3%A3o_May_e_Manu__23___1_.JPG\">\n</p>\n<hr>\n<p>Porque somos Desacato\n</p>\n<hr>\n<p>H\u00e1 12 anos, jornalistas, comunicadores e t\u00e9cnicos dedicam-se a produ\u00e7\u00e3o e veicula\u00e7\u00e3o da Outra Informa\u00e7\u00e3o. Visibilisando as lutas e sonhos de trabalhadores, povos ind\u00edgenas, quilombolas, estudantes, exclu\u00eddos e explorados em Desacato.info e suas Redes Sociais os 7 dias da semana.\n</p>\n<p>Organizados na Cooperativa de Trabalho Comunicacional Sul, escolhemos Quarenta como nosso maior desafio de 2019.\n</p>\n<p>\u00c9 uma tarefa enorme para nosso tamanho. Mas ser\u00e1 poss\u00edvel porque h\u00e1 vontade editorial, jornal\u00edstica, profissional, militante e pol\u00edtica para que Quarenta seja \u00fatil a milhares de leitores e leitoras, milhares de estudantes, professores, trabalhadoras e trabalhadores para que lembrem, repassem ou conhe\u00e7am o que foi e o que significou a Novembrada.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/240485/outromundo-4.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/243602/FOLDERcapa.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/243603/produ%C3%A7%C3%B5esjul2019.jpg\">\n</p>\n<hr>\n<p>Por que uma cooperativa?<br>\n</p>\n<hr>\n<p>O objetivo central do grupo n\u00e3o \u00e9 novo: reunir pessoas de diversas gera\u00e7\u00f5es, com a inten\u00e7\u00e3o de abrir consci\u00eancias, apresentar diferentes vis\u00f5es dos fatos e outra forma de cultura. E o cooperativismo, exercido desde uma perspectiva socialista, aparece como uma op\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica e honesta, que se aproxima da vis\u00e3o de mundo compartilhada pelo grupo.\n</p>\n<p>Por apresentar uma proposta inovadora no setor, enfrentaram-se algumas dificuldades at\u00e9 a forma\u00e7\u00e3o do grupo e a conseq\u00fcente funda\u00e7\u00e3o da cooperativa, mas o desafio \u00e9 motivador.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/243609/Logo_vermelho.png\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>A cooperativa pretende ser uma op\u00e7\u00e3o diante dos monop\u00f3lios da comunica\u00e7\u00e3o, que v\u00e1 al\u00e9m dos projetos individuais, caracter\u00edsticos da internet, por exemplo. Na cooperativa, o instrumento, seja ele internet, jornal impresso, livro ou pe\u00e7a de arte, \u00e9 produto, direto ou indireto, de uma constru\u00e7\u00e3o coletiva, aberta.\n</p>\n<p \"=\"\">A primeira forma que a popula\u00e7\u00e3o tem de contar com a cooperativa \u00e9 se apropriando dos seus conte\u00fados, sugerindo outros, narrando atrav\u00e9s dela sua cultura, mobiliza\u00e7\u00f5es e reivindica\u00e7\u00f5es. Seguindo os princ\u00edpios de informar para educar, educar para formar e formar para transformar, com o objetivo de uma sociedade justa, democr\u00e1tica e universal. Somos parte desta Am\u00e9rica Nossa e sabemos que Outro Mundo \u00e9 Poss\u00edvel e Urgente\u201d.\n</p>\n<p \"=\"\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/243604/arte40.jpg\" alt=\"\" style=\"display: block; margin: auto;\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/243605/Banner_Novembrada.png\">\n</p>", "permalink": "quarenta", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/gOPZ7wWNe0w", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?time_continue=2&v=gOPZ7wWNe0w&feature=emb_logo", "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/102871/apoie.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/102871/project_thumb_thumb_apoie.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/102871/project_thumb_small_apoie.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/102871/project_thumb_large_apoie.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/102871/project_thumb_video_cover_apoie.jpg", "progress": 14.42433137638617, "pledged": 8845.0, "total_contributions": 61, "total_contributors": 59, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2019-11-14T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2019-11-13T23:59:59.999999", "online_date": "2019-09-09T11:24:02.264517", "zone_online_date": "2019-09-09T08:24:02.264517", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 65, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 65, "unit": "days"}, "posts_count": 33, "address": {"city": "Florian\u00f3polis", "state_acronym": "SC", "state": "Santa Catarina"}, "user": {"id": 1164090, "name": "Cooperativa de Trabalho Comunicacional Sul", "public_name": "Cooperativa Comunicacional Sul"}, "reminder_count": 5, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 33, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 4504, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "4c007909-767b-4cb5-8888-82c3fd47cc7c", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 1164090, "common_id": "18a0e41e-fa49-44be-9a12-ab23c2fcc219", "name": "Cooperativa de Trabalho Comunicacional Sul", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1164090/thumb_avatar_D_fundo.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/Portal.Desacato/", "twitter_username": "desacatobrasil", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 1, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 29741, "link": "https://twitter.com/desacatobrasil"}, {"id": 29740, "link": "http://robionassis@gmail.com"}, {"id": 29018, "link": "https://www.instagram.com/portal.desacato/"}, {"id": 29017, "link": "https://www.youtube.com/user/DesacatoVideos"}, {"id": 29016, "link": "http://desacato.info/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2019-08-02T00:46:12.111949", "about_html": "<p>O Portal Desacato foi fundado em 25 de agosto de 2007 com formato de revista virtual. Ao longo do tempo passou a publicar charges, notici\u00e1rios em TV web e r\u00e1dio web, v\u00eddeos, document\u00e1rios e projetos multim\u00eddia.<br>\n</p>\n<p>Em 9 de dezembro de 2011, como fruto da evolu\u00e7\u00e3o do Portal Desacato, fundou-se a Cooperativa Comunicacional Sul \u2013 CCS. A cooperativa est\u00e1 integrada por jornalistas, fot\u00f3grafas/os, comunicadoras/es sociais, agentes culturais e t\u00e9cnicos em sistemas de comunica\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/240509/Logo_vermelho.png\" width=\"306\" height=\"64\" style=\"width:306px;height:64px;\">\n</p>\n<p>Na defesa da Soberania Comunicacional Popular, Desacato.info se identifica com leitoras/es e formadoras/es de opini\u00e3o \u00e0 procura da Outra Informa\u00e7\u00e3o, que n\u00e3o costuma ser publicada na m\u00eddia monop\u00f3lica. Colaboradores e profissionais da informa\u00e7\u00e3o e da cultura de diversas regi\u00f5es do Brasil e do mundo emprestam seu talento para manter-nos em dia com a atualidade mundial e sua an\u00e1lise.<br>\n</p>\n<p>Al\u00e9m do Portal, a Cooperativa Comunicacional Sul (CCS) tem uma grade de produ\u00e7\u00e3o informativa audiovisual exclusiva que d\u00e1 suporte \u00e0 nossa forma de comunicar.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/240512/logos_grade.jpg\">\n</p>\n<p><strong>#Desacato12Anos</strong>\n</p>\n<p><strong>#UtopiaemResistencia</strong><strong></strong>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Cooperativa Comunicacional Sul", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 189306, "project_id": 102871, "description": "Se voc\u00ea permitir, seu nome aparecer\u00e1 nos cr\u00e9ditos e na divulga\u00e7\u00e3o.\nHomenagem em nosso 9\u00b0 Caf\u00e9 AntiColonial (em dezembro, em data e local a serem divulgados).\nEbook dos bastidores, com imagens de Jana Machado e Yuri Brah.\nCamiseta exclusiva.\nUm livro da Editora Insular.\nPoster com arte de Julia Saggioratto, em couch\u00e9, 21,1X29,7cm.\nConvite para o lan\u00e7amento em local e data a serem confirmados.", "minimum_value": 1000.0, "maximum_contributions": 100, "deliver_at": "2019-11-02T09:48:37", "updated_at": "2019-09-13T17:08:01.770147", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "international", "row_order": 8323072, "title": "Presentes pelo correio", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "aa7141b6-ad89-46c7-b49f-f4cc36843175", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/189306/thumb_reward_20190730_133754.jpg", "run_out": false}]}