{"detail": {"project_id": 103409, "id": 103409, "user_id": 1191415, "name": "Revista Verbo", "headline": "Revista Verbo", "budget": "<p>O dinheiro ser\u00e1 utilizado para custear a impress\u00e3o de aproximadamente 2000 exemplares\n</p>", "goal": 4000.0, "about_html": "<p>A Verbo \u00e9 uma revista impressa produzida pelos acad\u00eamicos do 6\u00ba per\u00edodo do curso de Jornalismo do Centro Universit\u00e1rio FAG de Cascavel-PR, portanto, sem fins lucrativos.\n</p>\n<p>O tema da revista para 2019 \u00e9 \"Pesquisa Cient\u00edfica\", cujo objetivo \u00e9 valorizar todos os campos da pesquisa e como eles impactam no nosso cotidiano, sempre com foco nas pessoas.\n</p>\n<p>O projeto ainda visa contribuir com a forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica dos alunos, de maneira que se possa inserir profissionais \u00e9ticos no Jornalismo da regi\u00e3o.\n</p>\n<p>Nas reportagens ser\u00e3o abordados temas como Os desafios da pesquisa no interior, pesquisas que viraram realidade e j\u00e1 est\u00e3o no mercado, hist\u00f3rias de pesquisadores da regi\u00e3o, inova\u00e7\u00e3o, pesquisa na \u00e1rea das Ci\u00eancias Humanas, dicas para come\u00e7ar a pesquisar, entre outros.\n</p>\n<p>Ser\u00e3o impressos 2 mil exemplares que ir\u00e3o circular majoritariamente na cidade de Cascavel-PR, e o dinheiro arrecadado vai financiar os custos de impress\u00e3o.\n</p>\n<p>O projeto conta com a orienta\u00e7\u00e3o da professora Julliane Brita, na disciplina \"Laborat\u00f3rio de Impresso\".\n</p>\n<p><strong>Ajude a turma a realizar este projeto.</strong>\n</p>\n<p>6\u00ba per\u00edodo de Jornalismo Fag 2019:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/242872/WhatsApp_Image_2019-09-17_at_11.24.10.jpeg\">\n</p>\n<p>A edi\u00e7\u00e3o de 2018 da revista Verbo, teve como tema \"Jovens Empreendedores\":\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/242921/IMG_20190917_134541642.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/242922/IMG_20190917_134633781.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/242923/IMG_20190917_134700143.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/242924/IMG_20190917_134838580.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/242925/IMG_20190917_135445521.jpg\">\n</p>", "permalink": "revista_verbo_2dbf", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/103409/IMG_20190917_134541642_-_C\u00f3pia.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/103409/project_thumb_thumb_IMG_20190917_134541642_-_C\u00f3pia.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/103409/project_thumb_small_IMG_20190917_134541642_-_C\u00f3pia.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/103409/project_thumb_large_IMG_20190917_134541642_-_C\u00f3pia.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/103409/project_thumb_video_cover_IMG_20190917_134541642_-_C\u00f3pia.jpg", "progress": 0, "pledged": 0, "total_contributions": 0, "total_contributors": 0, "state": "failed", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2019-10-31T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2019-10-30T23:59:59.999999", "online_date": "2019-09-20T14:17:00.549119", "zone_online_date": "2019-09-20T11:17:00.549119", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 40, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 40, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Cascavel", "state_acronym": "PR", "state": "Paran\u00e1"}, "user": {"id": 1191415, "name": "Wanderson Santana Schumacher", "public_name": "Wanderson Santana Schumacher"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Ci\u00eancia,Inova\u00e7\u00e3o,pesquisa,Social,Tecnologia", "city_id": 2857, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "91c27653-65ff-4ac5-a186-a8616df1bb91", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 1191415, "common_id": "fb48e51b-ea6c-4b07-a707-d7ac27240399", "name": "Wanderson Santana Schumacher", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1191415/thumb_avatar_profilepic.jpeg", "facebook_link": null, "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2019-09-17T12:56:01.829408", "about_html": null, "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Wanderson Santana Schumacher", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}