{"detail": {"project_id": 103527, "id": 103527, "user_id": 441359, "name": "Transformo-me com Hist\u00f3rias", "headline": "Livro-reportagem com hist\u00f3rias de viventes de uma das cidades patrim\u00f4nio do Brasil!", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/247170/Sem_t%C3%ADtulo.png\">\n</p>", "goal": 3000.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/247152/70481747_118204096236495_8084061820479864832_n.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Este trabalho nasceu de um sonho, o sonho de levar o jornalismo para todos os cantos, de mostrar que o jornalismo n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 aquilo que nos vimos nos jornais. O jornalismo pode ser feito nas ruas. O jornalismo anda de m\u00e3os dadas com a literatura.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">O projeto \u201cTransformo-me com hist\u00f3rias\u201d pretende recontar hist\u00f3rias reais ou n\u00e3o, ouvidas pelas ruas de Pelotas. Hist\u00f3rias onde o contexto seja levado em conta, onde os sentimentos e o imagin\u00e1rio dos locutores sejam considerados. N\u00e3o procuro apenas hist\u00f3rias reais, pois me proponho a ouvir o que as pessoas tiverem para me contar, afinal, o que \u00e9 o real?\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Em uma cidade como Pelotas, onde a cultura pode ser encontrada em cada esquina, vejo no olhar de cada pessoa um imenso universo e, talvez, no sonho de crian\u00e7a realizado, eu me transformo em um astronauta para poder explorar estes milhares de universos e como jornalista recontar suas hist\u00f3rias.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al\u00e9m das hist\u00f3rias temas como amor, saudade e medo ir\u00e3o ser abordados tamb\u00e9m para entendermos como cada pessoa pode sentir coisas \u00fanicas que fazem parte do seu ser e, logo, de suas hist\u00f3rias.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/247060/imagesPZM0XJ4D.jpg\" style=\"width: 175px; height: 174px;\" width=\"175\" height=\"174\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong></strong><i></i><sub></sub><sup></sup><strong></strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\"<strong>Sempre acreditei que jornalismo e literatura s\u00e3o parte da mesma defini\u00e7\u00e3o</strong>\" - Eric Nepomuceno\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/247061/imagesPZM0XJ4D.jpg\" style=\"width: 190px; height: 191px;\" width=\"190\" height=\"191\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">O livro consiste em 37 hist\u00f3rias colhidas pelas ruas da bela cidade de Pelotas, hist\u00f3rias de pessoas que, voluntariamente, aceitaram me contar hist\u00f3rias de suas vidas e permitiram que eu, como jornalista, as recontasse.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al\u00e9m das hist\u00f3rias o livro conta com ilustra\u00e7\u00f5es de diversos desenhistas, desde alunos do curso de Design da UFPEL at\u00e9 desenhistas experientes com diversos livros lan\u00e7ados.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/247071/imagesPZM0XJ4D.jpg\" style=\"width: 199px; height: 199px;\" width=\"199\" height=\"199\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Este projeto contou com a ajuda de muitas pessoas, amigos antigos e amigos novos, cada um deles determinante para que cada pedacinho deste livro fosse para o seu devido lugar e, agora, voc\u00ea tem a oportunidade de entrar para esse rol de amigos e ajudar o livro \"Transformo-me com Hist\u00f3rias\" a ser ainda mais bonito! Vem com a gente!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/247151/asdsa.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">O jornalismo liter\u00e1rio conta com grandes nomes tais quais Truman Capote, Jo\u00e3o do Rio, Gay Talese, Tom Wolfe, Euclides da Cunha, entre muitos outros. jornalistas que se dedicaram a uma reportagem ou algumas e constru\u00edram um grande almanaque tanto sobre o jornalismo quanto sobre a sociedade na qual eles estavam inseridos. Isso \u00e9 fazer jornalismo. Isso \u00e9 ser um jornalista liter\u00e1rio.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong>Sobre o autor: </strong>\n</p>\n<p style=\"margin-left: 20px;\">Vernihu Oswaldo Pereira Neto, nascido em Sorocaba, interior de S\u00e3o Paulo, seguiu seu destino e foi para Pelotas cursar jornalismo e conhecer uma das cidades mais incr\u00edveis que a sua retina teve a sorte de encontrar.\n</p>\n<p style=\"margin-left: 20px;\">Agora pretende homenagear essa cidade e seu povo a partir do livro \"Transformo-me com Hist\u00f3rias\". Antes de conhecer quais destinos o universo vai colocar em sua vida.\n</p>\n<p style=\"margin-left: 20px;\"><br>\n</p>\n<p style=\"margin-left: 20px;\"><strong><br></strong>\n</p>\n<p style=\"margin-left: 20px;\"><strong></strong><br>\n</p>\n<p><strong></strong><i></i><u></u><sub></sub><sup></sup><del></del><br>\n</p>\n<p style=\"margin-left: 20px;\"><strong></strong><i></i><u></u><sub></sub><sup></sup><del></del><br>\n</p>\n<p style=\"margin-left: 20px;\"><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong></strong><i></i><u></u><sub></sub><sup></sup><del></del><strong></strong><i></i><u></u><sub></sub><sup></sup><del></del><br>\n</p>\n<p><strong></strong><i></i><sub></sub><sup></sup><strong></strong><strong></strong><i></i><u></u><sub></sub><sup></sup><del></del><br>\n</p>\n<p><strong></strong><i></i><sub></sub><sup></sup><strong></strong><strong></strong><i></i><sub></sub><sup></sup><strong></strong><br>\n</p>", "permalink": "transformome", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/103527/capa.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/103527/project_thumb_thumb_capa.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/103527/project_thumb_small_capa.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/103527/project_thumb_large_capa.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/103527/project_thumb_video_cover_capa.png", "progress": 58.666666666666664, "pledged": 1760.0, "total_contributions": 22, "total_contributors": 22, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2019-12-21T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2019-12-20T23:59:59.999999", "online_date": "2019-10-09T00:24:46.295582", "zone_online_date": "2019-10-08T21:24:46.295582", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 2, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 73, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Pelotas", "state_acronym": "RS", "state": "Rio Grande do Sul"}, "user": {"id": 441359, "name": "Vernihu Oswaldo Pereira Neto", "public_name": "Vernihu Oswaldo Pereira Neto"}, "reminder_count": 4, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Cidades,jornalismo,literatura,livro-reportagem,quadrinhos", "city_id": 4164, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "80f6a5f6-74b2-4c78-b490-db7bccd3b163", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 441359, "common_id": "0fb9718c-1442-47dd-adc0-71a83f4b41c3", "name": "Vernihu Oswaldo Pereira Neto", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": null, "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 68, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 39, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2015-06-24T02:51:30.073414", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Vernihu Oswaldo Pereira Neto", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 192421, "project_id": 103527, "description": "Livro Impresso\nMarcador de P\u00e1gina\nSeu nome na lista de apoiadores\nChaveiro\nCaneta\nARTE ORIGINAL DE YURI AMARAL (uma das ilustra\u00e7\u00f5es do livro \"Transformo-me com Hist\u00f3rias\")", "minimum_value": 220.0, "maximum_contributions": 1, "deliver_at": "2019-12-01T18:13:00", "updated_at": "2019-10-08T22:38:52.621937", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 8355840, "title": "Amante de Arte 2", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "f96f49c6-16a7-4b71-a4d8-645430602ec8", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}