{"detail": {"project_id": 105010, "id": 105010, "user_id": 1210132, "name": "Finais das Olimp\u00edadas UFU ao vivo", "headline": "Independente da dist\u00e2ncia o nosso prop\u00f3sito \u00e9 trazer voc\u00ea pra Arquibancada!", "budget": "<p>Com a sua contribui\u00e7\u00e3o temos a possibilidade de adquirir um dos tr\u00eas kits abaixo (Bronze, Prata e Ouro). Assim, para que possamos fazer a transmiss\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio atingirmos o valor m\u00ednimo do Kit Bronze (R$556,80), caso contr\u00e1rio n\u00e3o conseguiremos realizar a live. Contudo, se atingirmos valores superiores, como o Kit Prata (R$786,70) ou o Kit Ouro (2.857,70) poderemos realizar a cobertura das finais com mais qualidade.\n</p>\n<p>Confira abaixo os Kits de transmiss\u00e3o:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/248513/111.jpg\" \"=\"\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/248586/222.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/248511/3.jpg\">\n</p>", "goal": 2857.7, "about_html": "<p>H\u00e1 tr\u00eas anos e quatro olimp\u00edadas consecutivas, o Arquibancada UFU - projeto de extens\u00e3o do curso de Jornalismo (UFU) - faz a cobertura do esporte universit\u00e1rio em Uberl\u00e2ndia e regi\u00e3o. Trazemos valoriza\u00e7\u00e3o para o esporte dentro da universidade, fazemos a cobertura das Olimp\u00edadas UFU e dos principais campeonatos, divulgamos as equipes das nossas atl\u00e9ticas e ajudamos a contar hist\u00f3rias de atletas e treinadores.\n</p>\n<p>Nas Olimp\u00edadas de 2019 o Arquibancada quer ir al\u00e9m da cobertura tradicional - texto, podcast, redes sociais e v\u00eddeo-reportagens - gostar\u00edamos de oferecer a voc\u00ea, leitor e ouvinte, a oportunidade de ver as finais dos jogos ao vivo pelo nosso Facebook. A transmiss\u00e3o n\u00e3o s\u00f3 \u00e9 uma oportunidade de evolu\u00e7\u00e3o, mas tamb\u00e9m de conforto e comodidade para todos os estudantes que acompanham o nosso projeto e, principalmente, os jogos universit\u00e1rios.<em> Independente da dist\u00e2ncia o nosso prop\u00f3sito \u00e9 trazer voc\u00ea pra Arquibancada!</em>\n</p>\n<p><strong>D\u00favidas</strong>\n</p>\n<p><strong>- Quando ser\u00e1 feita a transmiss\u00e3o? </strong>A transmiss\u00e3o ser\u00e1 realizada durante as finais das Olimp\u00edadas UFU nos dias 26 e 27 de Outubro de 2019.\n</p>\n<p><strong>- Onde ser\u00e3o transmitidas as finais das Olimp\u00edadas UFU? </strong>A transmiss\u00e3o ser\u00e1 realizada atrav\u00e9s das nossa p\u00e1gina do Facebook (@arquibancadaufu).\n</p>\n<p><strong>- Quais jogos das finais ser\u00e3o transmitidos?</strong> A sele\u00e7\u00e3o dos jogos que ser\u00e3o transmitidos ao vivo ser\u00e1 realizada a partir de uma vota\u00e7\u00e3o lan\u00e7ada na nossa p\u00e1gina do Facebook no dia 23 de Outubro (Quarta-feira). Assim que definidos os jogos, divulgaremos o resultado no nosso Facebook e Instagram no dia 25 de Outubro.\n</p>\n<p><strong>Para mais informa\u00e7\u00f5es:</strong> arquibancadaufu@gmail.com\n</p>", "permalink": "finaisdasolimpiadasufuaovivo_64f7", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/105010/AO_VIVO.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/105010/project_thumb_thumb_AO_VIVO.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/105010/project_thumb_small_AO_VIVO.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/105010/project_thumb_large_AO_VIVO.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/105010/project_thumb_video_cover_AO_VIVO.png", "progress": 4.549112922980019, "pledged": 130.0, "total_contributions": 5, "total_contributors": 5, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2019-10-25T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2019-10-24T23:59:59.999999", "online_date": "2019-10-16T00:16:57.258554", "zone_online_date": "2019-10-15T21:16:57.258554", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 9, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 9, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Uberl\u00e2ndia", "state_acronym": "MG", "state": "Minas Gerais"}, "user": {"id": 1210132, "name": "Thiago Augusto Arlindo Tomaz da Silva Crepaldi", "public_name": "Arquibancada UFU"}, "reminder_count": 1, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Arquibancada,esporte,jornalismo", "city_id": 2393, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "01cf9ab2-eee5-443e-bdf6-f43be71d20a0", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 1210132, "common_id": "8b83760e-6064-4cfc-8f6f-1d0eeff5d02f", "name": "Thiago Augusto Arlindo Tomaz da Silva Crepaldi", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1210132/thumb_avatar_Logo_arqui_branca.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/arquibancadaufu/", "twitter_username": "arq_ufu", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 29565, "link": "https://arquibancadaufu.tumblr.com/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 1, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/1210132/base_IMG_5215__1_.JPG", "created_at": "2019-10-15T21:28:22.114711", "about_html": "<p>O Arquibancada UFU \u00e9 um projeto de extens\u00e3o do curso de Jornalismo da Universidade Federal de Uberl\u00e2ndia, que t\u00eam como objetivo cobrir os eventos esportivos ligados \u00e0 UFU.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Arquibancada UFU", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}