{"detail": {"project_id": 105334, "id": 105334, "user_id": 1213736, "name": "No rastro da trag\u00e9dia nas praias do Nordeste", "headline": "Ajude a Revista F\u00f3rum a mergulhar na realidade dessa grande trag\u00e9dia. ", "budget": "<p>Ainda estamos fechando as continhas e vamos detalhar tudo por aqui, mas os custos b\u00e1sicos envolvem principalmente passagens, combust\u00edvel, di\u00e1rias da equipe, hospedagem e alimenta\u00e7\u00e3o.\n</p>", "goal": 20000.0, "about_html": "<p><strong>Qual \u00e9 a ideia?</strong><br><br>Ca\u00edmos na estrada para fazer uma reportagem especial sobre a realidade das praias do Nordeste atingidas pelas manchas de \u00f3leo que avan\u00e7am pelo litoral. Uma reportagem exclusiva, investigativa, para conhecermos de perto os impactos no meio ambiente, na vida das pessoas e na economia das regi\u00f5es afetadas.\n</p>\n<p><strong>Sobre as metas<br></strong><br><strong>Se chegarmos a R$13.000,00:</strong>  Custos garantidos! Com esse montante, conseguiremos recuperar todo o investimento feito no projeto e entregar um conte\u00fado exclusivo, especial, com um olhar \u00fanico sobre essa enorme trag\u00e9dia. <br>\n</p>\n<p><strong>Se chegarmos a R$20.000,00</strong> produziremos um mini doc, al\u00e9m da reportagem especial. <br>\n</p>\n<hr>\n<p><br><strong>Por que isso importa?</strong><br><br>No in\u00edcio de setembro, manchas de \u00f3leo come\u00e7aram a aparecer nas praias do Nordeste. Primeiro, Pernambuco. Depois, mais e mais Estados: Alagoas, Sergipe, Bahia. Com o tempo, todos os estados da regi\u00e3o t\u00eam sofrido com isso.\n</p>\n<p>\u00c0 parte a briga entre as autoridades pela aus\u00eancia de a\u00e7\u00f5es mais efetivas de combate ao desastre e a mobiliza\u00e7\u00e3o de centenas de volunt\u00e1rios, quem depende do mar como meio de vida t\u00eam sido as principais v\u00edtimas: pescadores, marisqueiras, donos de quiosques, vendedores ambulantes. A proposta de pauta \u00e9 dar voz a estes personagens e mostrar os preju\u00edzos que o maior desastre ecol\u00f3gico em extens\u00e3o da hist\u00f3ria do Brasil tem causado.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<iframe style=\"width: 500px; height: 281px;\" src=\"//player.vimeo.com/video/369852738\" allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\">\n</iframe>\n<p><br>\n</p>\n<p>Para viabilizar a pauta, \u00e9 importante contatar associa\u00e7\u00f5es e col\u00f4nias de pescadores das praias de Pernambuco (ou, a depender de uma poss\u00edvel amplia\u00e7\u00e3o da reportagem - de Estados vizinhos, como Alagoas e Para\u00edba), de vendedores ambulantes e de pescado nas praias da regi\u00e3o.\n\t<br><br>\n</p>\n<hr>\n<p><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/249485/4bed4ab0-72c8-4c3e-bf4a-538b80d871a6.jpeg\"><br>\n</p>\n<p><strong></strong><strong>Quem vai tocar o projeto?</strong>\n</p>\n<p>Wilfred Gad\u00ealha \u00e9 jornalista, formado pela Universidade Federal de Pernambuco. Atuou como rep\u00f3rter e editor de peri\u00f3dicos como Di\u00e1rio de Pernambuco e Jornal do Commercio, cobriu assuntos como o terremoto do Haiti, a visita do papa Bento XVI ao Brasil, c\u00fapulas Brasil-Uni\u00e3o Europeia e esteve nos Estados Unidos a convite do Departamento de Estado, al\u00e9m de publicar textos em Isto\u00c9, O Estado de S. Paulo e O Globo. <br><br>\u00c9 autor do livro Pesado - Origem e Consolida\u00e7\u00e3o do Metal em Pernambuco, que j\u00e1 est\u00e1 em sua segunda edi\u00e7\u00e3o. Escreveu o argumento e o roteiro e conduziu as entrevistas do document\u00e1rio Pesado - Que Som \u00c9 Esse Que Vem de Pernambuco?\n\t<br><br><em><strong>Pernambuco</strong></em>\n</p>\n<iframe style=\"width: 500px; height: 281px;\" src=\"//player.vimeo.com/video/369028878\" allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\">\n</iframe>\n<p>Boa Viagem (Recife)<br>Principal praia da capital pernambucana, \u00e9 conhecida nacionalmente tamb\u00e9m pelos ataques de tubar\u00e3o. Pr\u00f3ximo fica Bras\u00edlia Teimosa, comunidade emblem\u00e1tica por ter sido visitada por Lula e comitiva de ministros em 2003. As palafitas de l\u00e1 foram removidas. H\u00e1 uma grande e ativa comunidade de pescadores no local.\n</p>\n<p>Carneiros (Tamandar\u00e9)<br>Para\u00edso natural rec\u00e9m-descoberto pelos turistas, teve sua orla totalmente atingida. Pr\u00f3ximo fica a foz do Rio Formoso, tamb\u00e9m local repleto de manguezais.\n</p>\n<p>S\u00e3o Jos\u00e9 da Coroa Grande<br>Vizinha a Maragogi, foi a praia mais atingida nesta nova leva de contamina\u00e7\u00e3o. A\u00e7\u00e3o de volunt\u00e1rios foi decisiva para recolhimento do \u00f3leo. N\u00famero de pescadores na cidade \u00e9 grande: mais de mil fazem parte da col\u00f4nia Z-9.\n</p>\n<p><strong>Alagoas</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/250295/WhatsApp_Image_2019-10-25_at_10.37.04__1_.jpeg\">\n</p>\n<p>Pia\u00e7abu\u00e7u/ AL<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/250296/WhatsApp_Image_2019-10-25_at_10.37.13.jpeg\">\n</p>\n<p><strong></strong><em>Pia\u00e7abu\u00e7u/ AL</em><br><br>Maragogi, Peroba e Japaratinga (Maragogi)<br>Destinos tur\u00edsticos conhecidos por suas piscinas naturais, foram as praias mais atingidas no Estado. Aves e tartarugas est\u00e3o entre os animais mais atingidos.\n</p>\n<p>Foz do Rio S\u00e3o Francisco<br>Na divisa com Sergipe, o local tamb\u00e9m foi atingido. A Ag\u00eancia Nacional das \u00c1guas autorizou o aumento da vaz\u00e3o na hidrel\u00e9trica de Xing\u00f3 para empurrar o \u00f3leo e evitar a entrada da subst\u00e2ncia no rio. Mas a iniciativa ainda n\u00e3o foi implementada. Podemos buscar saber o porqu\u00ea.\n</p>\n<p><strong>Sergipe<br></strong>\n</p>\n<p>Atalaia (Aracaju)<br>A praia \u00e9 a mais famosa da capital sergipana. Somente na capital, foram recolhidos 231 toneladas do \u00f3leo. Todas as 17 praias, al\u00e9m de oito rios, foram atingidos. O governo do Estado decretou estado de emerg\u00eancia.\n</p>\n<p>Mangue (Itaporanga d\u2019Ajuda)<br>O \u00f3leo atingiu manguezais na praia e em outras da regi\u00e3o. Catadores de caranguejo e aratu s\u00e3o os mais prejudicados\n</p>\n<p><strong>Bahia <br></strong>\n</p>\n<iframe style=\"width: 500px; height: 281px;\" src=\"//player.vimeo.com/video/369029666\" allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\">\n</iframe>\n<p><strong></strong>Suba\u00fama e Porto Sau\u00edpe (Entre Rios)<br>Tanto a praia como o Rio Suba\u00fama foram atingidas pelo \u00f3leo, que atingiu tartarugas e prejudicou cata de mariscos\n</p>\n<p>Itapu\u00e3 e Pituba (Salvador)<br>Praias urbanas da capital, cart\u00f5es postais da cidade, j\u00e1 haviam sido afetadas e limpas e voltaram a registrar surgimento de manchas de \u00f3leo.\n</p>", "permalink": "no_rastro_da_tragedia_nas_praias_do_nordeste", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/105334/WhatsApp_Image_2019-10-23_at_15.30.27.jpeg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/105334/project_thumb_thumb_WhatsApp_Image_2019-10-23_at_15.30.27.jpeg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/105334/project_thumb_small_WhatsApp_Image_2019-10-23_at_15.30.27.jpeg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/105334/project_thumb_large_WhatsApp_Image_2019-10-23_at_15.30.27.jpeg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/105334/project_thumb_video_cover_WhatsApp_Image_2019-10-23_at_15.30.27.jpeg", "progress": 81.2013, "pledged": 16240.26, "total_contributions": 273, "total_contributors": 271, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2019-11-25T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2019-11-24T23:59:59.999999", "online_date": "2019-10-22T15:04:37.384946", "zone_online_date": "2019-10-22T12:04:37.384946", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 2, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 33, "unit": "days"}, "posts_count": 8, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1213736, "name": "PUBLISHER BRASIL EDITORA LTDA EPP", "public_name": "RevistaForum"}, "reminder_count": 16, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 8, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "meioambiente,NORDESTE,praia", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "8b00f146-878d-4946-89f7-f7f34a54a2f5", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 1213736, "common_id": "ca415c4f-01eb-4f88-8586-b906e4dec674", "name": "PUBLISHER BRASIL EDITORA LTDA EPP", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1213736/thumb_avatar_logo-forum-fundotransparente.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/forumrevista/", "twitter_username": "revistaforum", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 29644, "link": "https://revistaforum.com.br/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 9, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2019-10-22T14:45:04.203427", "about_html": "<p>Inspirada no F\u00f3rum Social Mundial, a <strong>F\u00f3rum</strong> foi lan\u00e7ada com a cobertura do primeiro evento, realizado em janeiro de 2001 em Porto Alegre. Foi l\u00e1 na Porto Alegre daqueles que sonhavam um outro mundo poss\u00edvel que a F\u00f3rum nasceu. N\u00e3o \u00e9 a publica\u00e7\u00e3o oficial do FSM, mas a revista traz no seu DNA a for\u00e7a dos movimentos e a certeza de que \u00e9 na multiplicidade de vozes que se faz um mundo melhor.\n</p>\n<p>O n\u00famero zero foi lan\u00e7ado em abril daquele 2001 e, devido ao sucesso junto aos movimentos sociais brasileiros, tornou-se peri\u00f3dica ainda em setembro. At\u00e9 dezembro de 2013, suas edi\u00e7\u00f5es em papel tiveram circula\u00e7\u00e3o mensal de 20 a 25 mil exemplares e eram vendidas em banca. Desde janeiro de 2014, a <strong>F\u00f3rum </strong>\u00e9 s\u00f3 digital.\n</p>\n<p><strong>F\u00f3rum</strong> traz, diariamente, mat\u00e9rias, reportagens e entrevistas que buscam uma vis\u00e3o de mundo diferente da presente nos grandes meios de comunica\u00e7\u00e3o tradicionais. Hoje \u00e9 uma das maiores audi\u00eancias no segmento jornal\u00edstico nacional.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "RevistaForum", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 193782, "project_id": 105334, "description": "Al\u00e9m de receber conte\u00fados exclusivos antecipadamente, faremos men\u00e7\u00f5es de agradecimento nas Redes Sociais e em um v\u00eddeo especial, ao final do projeto.", "minimum_value": 50.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2019-10-01T17:52:46", "updated_at": "2019-10-22T18:09:11.265501", "paid_count": 63, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 4194304, "title": "SuperApoio", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "5079a91d-e324-48ab-853c-dc90f0c601c5", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}