{"detail": {"project_id": 106478, "id": 106478, "user_id": 193709, "name": "Terceira Margem", "headline": "Porque a vida n\u00e3o basta!", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/257855/orcamento.jpg\" \"=\"\">\n</p>\n<p>Abaixo um gr\u00e1fico ilustrativo de como o dinheiro vai ser utilizado no projeto:\n</p>\n<p>13%<span class=\"redactor-invisible-space\"> - Catarse<br></span>10%<span class=\"redactor-invisible-space\"> - Brindes<br>20%<span class=\"redactor-invisible-space\"> - Envio pelos correios<br></span></span>57% - Investimento no Terceira Margem\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/257856/grafico.jpg\">\n</p>", "goal": 10000.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/257756/venha.jpg\">\n</p>\n<p>Link do coletivo: <a href=\"https://terceiramargem.org/\">https://terceiramargem.org/</a>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"> Coletivo de Blogueiros Independentes Terceira Margem (#coletivoterceiramargem) nasceu em mar\u00e7o de 2019 com o prop\u00f3sito de reunir diversos blogueiros das mais variadas \u00e1reas do pensamento e da cultura, e assim oferecer, em um mesmo endere\u00e7o virtual, um leque variado de textos e v\u00eddeos (veja abaixo quem somos).\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/257752/autores.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Embora cada um dos blogueiros trate de assuntos distintos e com total liberdade de express\u00e3o, eles t\u00eam muito em comum, a come\u00e7ar pela coragem e vontade de navegar contra as \u00e1guas turbulentas da desinforma\u00e7\u00e3o, desafiando a mesmice e, muitas das vezes, a intoler\u00e2ncia.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">O Terceira Margem \u00e9 uma prodigiosa revista eletr\u00f4nica, que preza, enquanto coletivo, por manter completa independ\u00eancia e equidist\u00e2ncia em rela\u00e7\u00e3o a partidos, correntes ideol\u00f3gicas e poder econ\u00f4mico. Desde sua cria\u00e7\u00e3o, o coletivo tem levado ao p\u00fablico informa\u00e7\u00f5es, cr\u00edticas e reflex\u00f5es aprofundadas, em contraposi\u00e7\u00e3o \u00e0s an\u00e1lises rasteiras e superficiais que mais contribuem para confundir do que para esclarecer.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por isso, acreditamos que mais pessoas precisam ter a oportunidade de conhecer o site e seus blogs. E, mesmo sabendo que pedir dinheiro nos dias atuais \u00e9 um pouco chato, lan\u00e7amos esta vaquinha virtual para que os simpatizantes do Terceira Margem colaborem, dentro de suas possibilidades, a financiar uma campanha publicit\u00e1ria na internet, que levar\u00e1 os conte\u00fados do site a um p\u00fablico maior.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Junte-se a n\u00f3s em nossa canoa de palavras, sonhos e ideias! Venha remar com a gente! H\u00e1 um universo de conhecimento a ser navegado. H\u00e1 uma Terceira Margem a ser descoberta, por tr\u00e1s das fachadas pr\u00e9-fabricadas que tentam impor \u201cvers\u00f5es definitivas\u201d sobre os temas relevantes da vida moderna em um mundo de \u201cp\u00f3s-verdades\u201d e \u201crealidade l\u00edquida\u201d.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/257640/catarse.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">O Catarse \u00e9 um site de financiamento coletivo pelo qual voc\u00ea pode apoiar projetos autorais que precisam arrecadar subs\u00eddio financeiro para se concretizarem. Optamos pelo modo Flex, pois \u00e9 uma forma de financiamento em que todo o valor captado ser\u00e1 utilizado, caso a meta fixada seja atingida ou n\u00e3o. Nosso intuito \u00e9 utilizar o valor conquistado para o crescimento do Terceira Margem. Por isso, independente de a campanha atingir o valor estipulado para o projeto ou n\u00e3o, voc\u00ea que financiou pode ter certeza de que receber\u00e1 suas recompensas escolhidas e ter\u00e1 seu nome na nossa p\u00e1gina de agradecimento no site!\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/257641/titulo-recompensas.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Voc\u00ea pode colaborar com qualquer quantia para financiar este movimento, mas, a partir de certas quantias, ter\u00e1 direito a brindes. S\u00e3o eles:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/257854/livro.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/257642/marcador.jpg\" width=\"632\" height=\"621\" style=\"width: 632px; height: 621px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/257643/postal.jpg\" width=\"662\" height=\"538\" style=\"width: 662px; height: 538px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/257646/botton.jpg\" width=\"299\" height=\"396\" style=\"width: 299px; height: 396px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/257647/canetaperso.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/257648/bastao_terceira.jpg\" width=\"293\" height=\"317\" style=\"width: 293px; height: 317px;\">\n</p>\n<p>Todos os que contribu\u00edrem com qualquer valor ter\u00e3o seus nomes escritos para sempre na p\u00e1gina de colaboradores, ou \u201cremadores\u201d do Terceira Margem.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Contamos com sua for\u00e7a e est\u00edmulo, doando qualquer quantia e ajudando a divulgar esta campanha!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/257649/quemsomos.jpg\">\n</p><br>\n<p>(em ordem alfab\u00e9tica)\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/257652/fabiana.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/257655/frede.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/257657/geraldo.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/257658/jose.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/257660/jose-simoes.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/257751/lucia.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/257749/lucy.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/257750/luiz.jpg\" \"=\"\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/258020/marco.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/257666/nilso.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/257667/paulo.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/257668/pedro.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/257670/rita.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/257672/rubens.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/257673/sandra.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/257674/vanesa.jpg\">\n</p>", "permalink": "terceiramargem", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/106478/card.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/106478/project_thumb_thumb_card.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/106478/project_thumb_small_card.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/106478/project_thumb_large_card.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/106478/project_thumb_video_cover_card.jpg", "progress": 10.9, "pledged": 1090.0, "total_contributions": 7, "total_contributors": 6, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2020-02-06T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2020-02-05T23:59:59.999999", "online_date": "2019-12-07T10:16:09.93564", "zone_online_date": "2019-12-07T07:16:09.93564", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Sorocaba", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 193709, "name": "Ligia Mara Zanella Silveira", "public_name": "Ligia Zanella"}, "reminder_count": 3, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "coletivo,jornalismo,literatura", "city_id": 5293, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "fdbe21a0-c566-441d-8bf7-c359463d72a3", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 193709, "common_id": "e37bb9ea-a18b-4243-a09a-c7639a35bd0e", "name": "Ligia Mara Zanella Silveira", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/193709/thumb_avatar_avatar3.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/ligia.zan", "twitter_username": "Ligia_Zanella", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 72, "total_published_projects": 4, "links": [{"id": 21931, "link": "https://www.instagram.com/ligia_zanella"}, {"id": 21930, "link": "https://www.facebook.com/Zanellis"}, {"id": 21929, "link": "https://www.ligiazanella.com.br/"}], "follows_count": 4, "followers_count": 156, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2013-09-24T20:11:23.951377", "about_html": "<p>Ligia Zanella \u00e9 ilustradora, quadrinista e designer. Autora do mang\u00e1 Calendar e do livro infantil O reino dos vagalumes sem luz, tamb\u00e9m \u00e9 a ilustradora da HQ Melissa em Ellipsia e do livro Ellipsia al\u00e9m de Melissa. Viciada em caf\u00e9 tem como seus passatempos ler livros, quadrinhos e ver s\u00e9ries, al\u00e9m claro, desenhar. A frase que mais marcou sua vida foi: \u201cTudo dar\u00e1 certo no final!\u201d - Sakura Kinomoto.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Ligia Zanella", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 197858, "project_id": 106478, "description": "- Nome nos agradecimentos do site\n- Livro surpresa recomendado por um dos autores do coletivo\n- Marcador de p\u00e1gina\n- Cart\u00e3o postal\n- Frete incluso", "minimum_value": 40.0, "maximum_contributions": 10, "deliver_at": "2020-04-01T18:12:23", "updated_at": "2019-12-06T18:22:53.096357", "paid_count": 2, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": -4194303, "title": "Primeiros financiadores!", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "c6e80a1f-a5cf-4375-8111-229af9c23372", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/197858/thumb_reward_00.jpg", "run_out": false}]}