{"detail": {"project_id": 108419, "id": 108419, "user_id": 868782, "name": "R\u00e1dio Arquibancada - Carnaval 2020", "headline": "Nos ajude a fazer a melhor cobertura do Carnaval 2020!", "budget": "<p><strong>Or\u00e7amento</strong>\n</p>\n<p><strong>Parte 1 \u2013 Carnaval do Rio</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>Manuten\u00e7\u00e3o de equipamentos \u2013 R$ 1.000,00\n</p>\n<p>Estrutura para cabine na Sapuca\u00ed \u2013 R$ 1.000,00\n</p>\n<p>Alimenta\u00e7\u00e3o da equipe \u2013 R$ 500,00\n</p>\n<p>Estrutura na Intendente Magalh\u00e3es \u2013 R$ 300,00\n</p>\n<p>Internet - R$ 800,00\n</p>\n<hr>\n<p><strong>Parte 2 \u2013 Carnavais do Sul (Porto Alegre, Uruguaiana e Cruz Alta)</strong>\n</p>\n<p>Passagens a\u00e9reas \u2013 R$ 2.000,00\n</p>\n<p>Passagens rodovi\u00e1rias e deslocamentos \u2013 R$ 1.600,00\n</p>\n<p>Hospedagem \u2013 R$ 2.500,00\n</p>\n<p>Total do projeto \u2013 R$ 9.700,00\n</p>\n<p>Taxa administrativa do Catarse - R$ 1.261,00\n</p>\n<p>Total a ser arrecadado - R$ 10.961,00\n</p>", "goal": 10961.0, "about_html": "<p>A R\u00e1dio Arquibancada caminha, em 2020, para o seu nono Carnaval. Como sempre, levaremos para o nosso apaixonados p\u00fablico as emo\u00e7\u00f5es dos desfiles das escolas de samba com a nossa marca tradicional: leveza, informa\u00e7\u00f5es precisas, opini\u00e3o e, acima de tudo, isen\u00e7\u00e3o e respeito \u00e0 nossa maior festa.\n</p>\n<p>Como \u00f3rg\u00e3o de imprensa independente, a R\u00e1dio Arquibancada se manteve, at\u00e9 hoje, gra\u00e7as aos esfor\u00e7os de seus idealizadores e de v\u00e1rios colaboradores. Por\u00e9m, com o crescimento de seu trabalho para outras pra\u00e7as (Uruguaiana, Porto Alegre e Cruz Alta) e com as naturais exig\u00eancias de levar sempre o melhor para o seu p\u00fablico, sentimos a necessidade de, mais uma vez, pedir a sua ajuda para que possamos fazer o nosso trabalho de uma forma mais qualificada.<br>\n</p>\n<p>Desde j\u00e1, agradecemos demais o carinho e o respeito com que voc\u00ea encara o nosso trabalho. E, humildemente, pedimos sua colabora\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p>Um abra\u00e7o,\n</p>\n<p>Equipe R\u00e1dio Arquibancada\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Conhe\u00e7a nosso projeto de cobertura:\n</p>\n<p>Dias 21 e 22/02 \u2013 S\u00e9rie A do Rio de Janeiro \u2013 streaming de \u00e1udio\n</p>\n<p>Dias 23 e 24/02 \u2013 Grupo Especial do Rio de Janeiro \u2013 streaming de \u00e1udio<br>\n</p>\n<p>Dia 23/02 \u2013 S\u00e9rie D, ao vivo da Intendente Magalh\u00e3es \u2013 com v\u00eddeo, pelo YouTube\n</p>\n<p>Dia 24/02 \u2013 S\u00e9rie C, ao vivo da Intendente Magalh\u00e3es \u2013 com v\u00eddeo, pelo YouTube\n</p>\n<p>Dia 25/02 \u2013 S\u00e9rie B, ao vivo da Intendente Magalh\u00e3es \u2013 com v\u00eddeo, pelo YouTube e streaming de \u00e1udio; Escolas Mirins, ao vivo da Sapuca\u00ed - com video, pelo YouTube<br>\n</p>\n<p>Dia 26/02 \u2013 Apura\u00e7\u00f5es do Grupo Especial e S\u00e9rie A \u2013 streaming de \u00e1udio e notas na tela no YouTube<br>\n</p>\n<p>Dia 27/02 \u2013 Apura\u00e7\u00f5es das s\u00e9ries B, C e D \u2013 streaming de \u00e1udio e notas na tela no YouTube\n</p>\n<p>Dia 29/02 \u2013 Desfile das Campe\u00e3s \u2013 streaming de \u00e1udio\n</p>\n<p>Dia 29/02\u2013 S\u00e9rie E, ao vivo da Intendente Magalh\u00e3es \u2013 com v\u00eddeo, pelo YouTube\n</p>\n<p>Dia 02/03 \u2013 Apura\u00e7\u00e3o da S\u00e9rie E \u2013 streaming de \u00e1udio e notas na tela no YouTube\n</p>\n<p>Dias 06 e 07/03 \u2013 Carnaval de Porto Alegre (S\u00e9ries Ouro e Prata) \u2013 streaming de \u00e1udio; v\u00eddeo pelo YouTube\n</p>\n<p>Dia 08/03 \u2013 Apura\u00e7\u00e3o de Porto Alegre \u2013 streaming de \u00e1udio; v\u00eddeo pelo YouTube\n</p>\n<p>Dias 12, 13 e 14/03 \u2013 Carnaval de Uruguaiana (Grupo Especial e Grupo de Acesso) \u2013 streaming de \u00e1udio; v\u00eddeo pelo YouTube\n</p>\n<p>Dia 15/03 \u2013 Apura\u00e7\u00e3o de Uruguaiana \u2013 streaming de \u00e1udio; v\u00eddeo pelo YouTube\n</p>\n<p>Dias 20 e 21/03 \u2013 Carnaval de Cruz Alta \u2013 streaming de \u00e1udio; v\u00eddeo pelo YouTube\n</p>\n<p>Dia 22/03 \u2013 Apura\u00e7\u00e3o de Cruz Alta \u2013 streaming de \u00e1udio; v\u00eddeo pelo YouTube\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "radio_arquibancada_carnaval_2020_077e", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/108419/Financiamento_2020.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/108419/project_thumb_thumb_Financiamento_2020.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/108419/project_thumb_small_Financiamento_2020.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/108419/project_thumb_large_Financiamento_2020.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/108419/project_thumb_video_cover_Financiamento_2020.png", "progress": 55.05884499589453, "pledged": 6035.0, "total_contributions": 83, "total_contributors": 83, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2020-02-21T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2020-02-20T23:59:59.999999", "online_date": "2020-01-06T22:36:45.318393", "zone_online_date": "2020-01-06T19:36:45.318393", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 45, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 45, "unit": "days"}, "posts_count": 2, "address": {"city": "Rio de Janeiro", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 868782, "name": "Anderson Luiz Condor Baltar", "public_name": "R\u00e1dio Arquibancada"}, "reminder_count": 4, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 2, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "carnaval,Carnavalrj,R\u00e1dio,samba", "city_id": 3662, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "49e334d8-6ba8-41f1-8e67-83224db401ef", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 868782, "common_id": "34eb9c43-b20a-47d2-b24d-217e6fd24959", "name": "Anderson Luiz Condor Baltar", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/868782/thumb_avatar_tn_icone_radio_curvas.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 1, "total_published_projects": 4, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 35, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2017-12-12T19:37:28.417668", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "R\u00e1dio Arquibancada", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 199376, "project_id": 108419, "description": "Contribuindo nesta faixa, voc\u00ea receber\u00e1 nossa super cole\u00e7\u00e3o dos melhores momentos de nossas transmiss\u00f5es dos \u00faltimos 5 anos e um agradecimento especial, em v\u00eddeo, al\u00e9m das men\u00e7\u00f5es no site e nos intervalos das transmiss\u00f5es. \n\nAl\u00e9m disso, voc\u00ea receber\u00e1 dois n\u00fameros para o sorteio de quatro vagas, ao longo da ano de 2020, para participar do Debate Arquibancada!", "minimum_value": 100.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2020-04-01T21:43:10", "updated_at": "2020-01-06T22:21:26.655346", "paid_count": 19, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 6291456, "title": "Melhores momentos dos \u00faltimos 5 anos + agradecimento especial + sorteio para participar do Debate Arquibancada", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "7f4ffe39-20fd-48c1-9b99-da3ecf92ccb4", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}