{"detail": {"project_id": 113629, "id": 113629, "user_id": 877289, "name": "Contagem Corona (Brasil)", "headline": "#TodasAsVidasImportam Ajude a expandir esse trabalho de apura\u00e7\u00e3o real da pandemia no Brasil.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/275402/contagemcorona1.png\">\n</p>\n<p><strong>Or\u00e7amento detalhado (destina\u00e7\u00e3o):</strong>\n</p>\n<p><strong>Voc\u00ea contribui com jornalistas de todo o Brasil</strong>\n</p>\n<p>Com a sua ajuda, estaremos auxiliando financeiramente nossos amigos jornalistas que nos ajudam de forma volunt\u00e1ria buscando, todos os dias, informa\u00e7\u00f5es e dados atualizados, o que nos permite realizar essa divulga\u00e7\u00e3o em tempo real com diversos boletins di\u00e1rios, al\u00e9m de den\u00fancias e fatos importantes da pandemia no Brasil. <strong>Atualmente, contamos com 57 colaboradores em nossa equipe.</strong><br>\n</p>\n<p>Estamos buscando, inicialmente, 12 mil reais para expandir o projeto e promover ajuda de custo para jornalistas que colocam a vida em risco para levar informa\u00e7\u00e3o com seriedade para voc\u00ea.\n</p>\n<p><strong>Sobre a utiliza\u00e7\u00e3o dos recursos:</strong>\n</p>\n<p>Com a sua colabora\u00e7\u00e3o estaremos destinando 70% do valor para auxiliar financeiramente nossos volunt\u00e1rios jornalistas que cobrem a pandemia em todo o Brasil. <br>\n</p>\n<p>At\u00e9 o momento, s\u00e3o 57 profissionais que precisam de internet em dia e condi\u00e7\u00f5es de trabalho e locomo\u00e7\u00e3o em casos espec\u00edficos. Tudo pela informa\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p>Utilizaremos 15% ser\u00e3o aplicados na expans\u00e3o de nossa plataforma de trabalho com cria\u00e7\u00e3o de aplicativo (projeto em fase inicial) e amplia\u00e7\u00e3o de nossas postagens com impulsionamento de nossas ferramentas.\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p>Os demais 15% ser\u00e3o utilizados na aquisi\u00e7\u00e3o e doa\u00e7\u00e3o de EPI's para profissionais de sa\u00fade com sofrem com a escassez dos materiais.\n</p>\n<p><strong>Considera\u00e7\u00f5es finais</strong>\n</p>\n<p>Somos colaboradores jornalistas trazendo a informa\u00e7\u00e3o em tempo real, apurando nas secretarias dos estados e hospitais. Nos ajude a expandir esse trabalho. Financie e construa junto conosco esse canal de informa\u00e7\u00e3o pautada na realidade da pandemia.<br>\n</p>\n<p>Nosso twitter foi o primeiro ve\u00edculo a divulgar que o Brasil tinha mais de 250 mil casos suspeitos de COVID-19. Dias depois o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade admitiu, pelo menos, 127 mil deles.<br>\n</p>\n<p>Anunciamos mais de 300 mil suspeitos e logo depois, a grande m\u00eddia mostrou a opini\u00e3o de pesquisadores confirmando esses dados.\n</p>\n<p>Fazemos tudo com carinho, buscando a verdade, em primeira m\u00e3o. <br>\n</p>\n<p>Conhe\u00e7a: <a href=\"http://www.twitter.com/contagemcorona1\">www.twitter.com/contagemcorona1</a>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "goal": 12000.0, "about_html": "<p style=\"text-align: center;\"><strong><strong>Contagem coronav\u00edrus Brasil</strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong>Contribua com profissionais que levam o jornalismo a s\u00e9rio!</strong>\n</p>\n<p>O <strong>Contagem coronav\u00edrus Brasil</strong> \u00e9 uma ferramenta de divulga\u00e7\u00e3o da pandemia de COVID-19 no Brasil com a miss\u00e3o de informar dados e not\u00edcias dentro da realidade.\n</p>\n<p>Isso s\u00f3 \u00e9 poss\u00edvel com o apoio de dezenas de jornalistas e pesquisadores que abra\u00e7aram esse projeto em todas as regi\u00f5es do pa\u00eds. Ap\u00f3s o inicio desse trabalho, o pr\u00f3prio Minist\u00e9rio e Secretarias de Sa\u00fade come\u00e7aram a divulgar e utilizar a express\u00e3o \"casos suspeitos\", visto que o movimento nos hospitais e incid\u00eancia de casos \u00e9 muito maior que o divulgado.\n</p>\n<p><strong>ATEN\u00c7\u00c3O</strong>\n</p>\n<p>Nosso twitter foi primeiro ve\u00edculo a divulgar que o Brasil tinha mais de 250 mil casos suspeitos de COVID-19. Dias depois o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade admitiu, pelo menos, 127 mil deles.<br>\n</p>\n<p>Anunciamos o crescimento para 300 mil casos suspeitos. Logo depois, a grande m\u00eddia noticiou que \"pesquisadores acreditam que os casos sejam at\u00e9 15 vezes mais que o anunciado\".\n</p>\n<p>Estamos \"sempre saindo na frente\", porque apuramos em todo o Brasil, 24 horas. E tudo isso com a colabora\u00e7\u00e3o de jornalistas que desejamos, com a sua contribui\u00e7\u00e3o, auxiliar tamb\u00e9m.\n</p>\n<p><strong>Colabore</strong>\n</p>\n<p>Com a sua ajuda, estaremos auxiliando financeiramente nossos amigos jornalistas que nos ajudam de forma volunt\u00e1ria buscando, todos os dias, informa\u00e7\u00f5es e dados atualizados, o que nos permite realizar essa divulga\u00e7\u00e3o em tempo real com diversos boletins di\u00e1rios, al\u00e9m de den\u00fancias e fatos importantes da pandemia no Brasil.\n</p>\n<p>Siga e conhe\u00e7a mais: <a href=\"http://www.twitter.com/contagemcorona1\">www.twitter.com/contagemcorona1</a>\n</p>", "permalink": "contagemcovidjornalismo", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/113629/White__Red_and_Orange_Badge_Recess_Food_Festival_Logo__1_.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/113629/project_thumb_thumb_White__Red_and_Orange_Badge_Recess_Food_Festival_Logo__1_.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/113629/project_thumb_small_White__Red_and_Orange_Badge_Recess_Food_Festival_Logo__1_.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/113629/project_thumb_large_White__Red_and_Orange_Badge_Recess_Food_Festival_Logo__1_.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/113629/project_thumb_video_cover_White__Red_and_Orange_Badge_Recess_Food_Festival_Logo__1_.jpg", "progress": 0.75, "pledged": 90.0, "total_contributions": 2, "total_contributors": 2, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2020-04-25T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2020-04-24T23:59:59.999999", "online_date": "2020-04-10T14:18:57.234709", "zone_online_date": "2020-04-10T11:18:57.234709", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 7, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 14, "unit": "days"}, "posts_count": 10, "address": {"city": "Rio de Janeiro", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 877289, "name": "Marcos Lodi Ferreira", "public_name": "Contagem Coronav\u00edrus Brasil"}, "reminder_count": 1, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 10, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Corona,Coronavirus,Covid19,Covid-19,jornalismo", "city_id": 3662, "admin_notes": null, "service_fee": 0.15, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "765d2f6b-f007-46c4-9f6f-219bdb09eff5", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [{"id": 135, "name": "SOLIDARITY_SERVICE_FEE", "data": {"name": "COVID-19"}}]}, "user": {"id": 877289, "common_id": "48a734a7-2cd3-4529-9521-a31917986765", "name": "Marcos Lodi Ferreira", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/877289/thumb_avatar_crd_bomm.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "contagemcorona1", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 3, "total_published_projects": 7, "links": [{"id": 34248, "link": "http://www.twitter.com/contagemcorona1"}, {"id": 34247, "link": "http://www.twitter.com/contagemcorona1"}], "follows_count": 2, "followers_count": 2, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/877289/base__contagemcorona1__1__bom.jpg", "created_at": "2018-01-10T01:48:31.562939", "about_html": "<p>O twitter @contagemcorona1 atualiza durante 24 horas, com jornalistas colaboradores e pesquisadores de todo o Brasil, os n\u00fameros e o cen\u00e1rio real da pandemia de COVID-19 em nosso pa\u00eds.\n</p>\n<p>Somos jornalistas livres, em defesa da informa\u00e7\u00e3o pela vida!\n</p>\n<p>Conhe\u00e7a melhor esse trabalho: <a href=\"http://www.twitter.com/contagemcorona1\">www.twitter.com/contagemcorona1</a><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Contagem Coronav\u00edrus Brasil", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}