{"detail": {"project_id": 114830, "id": 114830, "user_id": 1309798, "name": "Apoie o s\u00edtio eletr\u00f4nico Am\u00e9rica Latina", "headline": "Com a sua ajuda, vamos continuar indo a fundo na realidade pol\u00edtica e social global.", "budget": "<p>Recompensas: 25%\n</p>\n<p>Servi\u00e7os digitais: 10%\n</p>\n<p>Log\u00edstica: 15%\n</p>\n<p>Tradu\u00e7\u00e3o de artigos: 15%\n</p>\n<p>Hospedagem: 5%\n</p>\n<p>Newsletters: 5%\n</p>\n<p>Melhorias no site: 24%\n</p>\n<p>Margem de erro: 1%\n</p>", "goal": 20000.0, "about_html": "<p>O s\u00edtio eletr\u00f4nico Am\u00e9rica Latina nasceu com a proposta de apresentar uma vis\u00e3o questionadora da realidade pol\u00edtica, econ\u00f4mica e social internacional, como contraponto aos poderes dominantes e seu aparato de comunica\u00e7\u00e3o. Pol\u00edtica, Economia e Rela\u00e7\u00f5es Internacionais s\u00e3o abordados sempre em perspectiva cr\u00edtica e independente, com an\u00e1lises acerca dos mais diversos temas. S\u00e3o publicados inclusive autores estrangeiros, com textos in\u00e9ditos em portugu\u00eas traduzidos pela nossa equipe.\n</p>\n<p>Apenas com recursos pro\u0301prios, conseguimos viabilizar a constru\u00e7a\u0303o do site e o ini\u0301cio da opera\u00e7\u00e3o, o que n\u00e3o \u00e9 pouca coisa. Agora precisamos da sua ajuda para que o projeto decole de vez. A ideia \u00e9 contratar um jornalista fixo, gerar mais conteu\u0301do e aumentar a freque\u0302ncia das publicac\u0327o\u0303es, ale\u0301m de realizar a divulgac\u0327a\u0303o para que o site amplie a sua base de leitores e, com isso, consiga se manter de forma aut\u00f4noma.\n</p>\n<p>O que voc\u00ea ganha com isso?\n</p>\n<p>Al\u00e9m de contar com uma fonte de informa\u00e7\u00e3o isenta e com an\u00e1lises em profundidade, ao apoiar a nossa campanha voc\u00ea recebe recompensas de acordo com a sua contribui\u00e7\u00e3o. Escolha a que mais agrada a voc\u00ea e participe. E se puder, ajude a divulgar a campanha nas suas redes sociais, entre amigos, familiares e colegas de trabalho. Muito obrigado!\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "americalatina", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/r6El701PYlk", "video_url": "https://youtu.be/r6El701PYlk", "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/114830/Cartela_America_Latina_Final-01.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/114830/project_thumb_thumb_Cartela_America_Latina_Final-01.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/114830/project_thumb_small_Cartela_America_Latina_Final-01.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/114830/project_thumb_large_Cartela_America_Latina_Final-01.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/114830/project_thumb_video_cover_Cartela_America_Latina_Final-01.png", "progress": 7.22, "pledged": 1444.0, "total_contributions": 15, "total_contributors": 14, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2020-11-16T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2020-11-15T23:59:59.999999", "online_date": "2020-10-01T03:04:45.702267", "zone_online_date": "2020-10-01T00:04:45.702267", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 45, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 45, "unit": "days"}, "posts_count": 1, "address": {"city": "Curitiba", "state_acronym": "PR", "state": "Paran\u00e1"}, "user": {"id": 1309798, "name": "WAGNER W. DE SOUSA MEI", "public_name": "AL"}, "reminder_count": 1, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 1, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Am\u00e9ricalatina,Economia,jornalismo,pol\u00edtica,Rela\u00e7\u00f5es.internacionais", "city_id": 2882, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "5ea5c1ea-e067-4625-9ada-17610438f358", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [{"id": 3318, "name": "GA", "data": {"id": "151464496-1"}}, {"id": 3319, "name": "PIXEL", "data": {"id": "176692330116044"}}]}, "user": {"id": 1309798, "common_id": "8bc78113-9b99-4622-879c-87356818e19e", "name": "WAGNER W. DE SOUSA MEI", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1309798/thumb_avatar_protesto_tratada.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2020-04-28T12:31:34.139579", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "AL", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 224170, "project_id": 114830, "description": "\u2022 Livro impresso da Cole\u00e7\u00e3o Folha - Fotos Antigas do Brasil - Litoral o Sol, o Sal, o C\u00e9u, de Oscar Piagallo. \n\u2022 Livro impresso Elogio da loucura, de Erasmo de Rotterdam, considerado um dos mais influentes livros da civiliza\u00e7\u00e3o ocidental.\n\u2022 Uma caderneta artesanal em cores variadas, medindo aprox. 15 x 11cm, com 76 p\u00e1ginas em papel reciclado n\u00e3o pautado (folhas em branco) e dispositivo de fechamento com corda. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel escolher a cor nem o modelo.\n\nAl\u00e9m de participar do nosso grupo no Facebook e receber um agradecimento citando seu nome em nossa fan page.\n\nIMPORTANTE\nPor se tratar de produto artesanal, s\u00e3o normais varia\u00e7\u00f5es de modelo e pequenos detalhes. O que poderia ser considerado imperfei\u00e7\u00e3o sob o crit\u00e9rio industrial \u00e9 justamente o que torna a agenda artesanal \u00fanica e especial!\n", "minimum_value": 59.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2020-12-02T00:20:54", "updated_at": "2020-10-13T21:38:20.608029", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 8257536, "title": "Pacote 2 livros + caderneta artesanal", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "341134a4-c5a2-415f-8205-0e7311497304", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/224170/thumb_reward_3.png", "run_out": false}]}