{"detail": {"project_id": 1159, "id": 1159, "user_id": 123111, "name": "Portal da campanha \u201cQuem s\u00e3o os Propriet\u00e1rios do Brasil?\u201d", "headline": "* A campanha \"Quem s\u00e3o os propriet\u00e1rios do Brasil?\" revela quem s\u00e3o as empresas que concentram o poder no pa\u00eds.*", "budget": "O or\u00e7amento para projetos anteriores a 24/02/2015 normalmente pode ser encontrado na descri\u00e7\u00e3o acima.", "goal": 56250.0, "about_html": "<p><a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"http://suporte.catarse.me/knowledgebase/articles/161109-segunda-chance\"><img src=\"http://i.imgur.com/rCz5ONV.png\" alt=\"\"/></a></p>\n\n<p>A campanha \u201cQuem s\u00e3o os propriet\u00e1rios do Brasil?\u201d <a class=\"alt-link\" href=\"http://www.proprietariosdobrasil.org.br\" target=\"_blank\">www.proprietariosdobrasil.org.br</a> j\u00e1 impulsionou uma grande onda de mobiliza\u00e7\u00e3o, repercuss\u00e3o e receptividade pelo Brasil afora e em outros pa\u00edses tamb\u00e9m. Durante a primeira fase do projeto, mostramos como o Ranking Propriet\u00e1rios do Brasil \u00e9 de fato uma ferramenta importante para a transforma\u00e7\u00e3o social, capaz de auxiliar nossa compreens\u00e3o sobre as grandes for\u00e7as do poder econ\u00f3mico na sociedade brasileira.</p>\n\n<p>Agora, queremos ir al\u00e9m. Sem aumentar o valor solicitado, e afim de acolher sugest\u00f5es e cr\u00edticas recebidas neste primeiros meses de debate sobre a campanha, conseguimos reformular o projeto para incluir tamb\u00e9m as <strong>100 empresas de capital fechado com maior faturamento</strong> e cruzar todos estes dados com os <strong>financiamentos de campanha, repasses do BNDES e do governo federal</strong>. Vamos ainda produzir 10 an\u00e1lises de poder com infogr\u00e1ficos sobre as rela\u00e7\u00f5es de empresas e melhor ainda mais a plataforma, facilitando a consulta \u00e0s informa\u00e7\u00f5es do Ranking.</p>\n\n<p>A relev\u00e2ncia da campanha \u201cQuem s\u00e3o os propriet\u00e1rios do Brasil?\u201d j\u00e1 foi reconhecida por importantes pensadores, como Francisco de Oliveira, Boaventura de Sousa Santos e Ladislau Dowbor. Grandes ve\u00edculos de comunica\u00e7\u00e3o, como o Estad\u00e3o, a Revista Exame e a Empresa Brasil de Comunica\u00e7\u00e3o (EBC), tamb\u00e9m divulgaram a iniciativa. Por\u00e9m, se alcan\u00e7amos quase 50% da meta estipulada, foi gra\u00e7as ao apoio de cidad\u00e3os comuns que, como n\u00f3s, querem mais transpar\u00eancia sobre o poder econ\u00f4mico e pol\u00edtico - uma vez que optamos por n\u00e3o aceitar patroc\u00ednios de empresas ou do governo, afim de preservar a independ\u00eancia da iniciativa.</p>\n\n<p>Navegando pelo site, voc\u00ea encontra toda a produ\u00e7\u00e3o feita nos \u00faltimos tr\u00eas meses, pode fazer buscas nas redes de poder do Ranking dos Propriet\u00e1rios do Brasil, conferir os infogr\u00e1ficos que fizemos para apoiar lutas concretas dos movimentos sociais (como as an\u00e1lises de poder sobre a quem interessa a demoli\u00e7\u00e3o da Aldeia Maracan\u00e3, a TKCSA e e Assentamento Milton Santos) e ver tamb\u00e9m nossa agenda de eventos. J\u00e1 realizamos diversos debates em grandes universidades p\u00fablicas do pa\u00eds (UERJ, UNI-Rio, UFRJ, UFF, Unicamp), e seguiremos adiante! N\u00e3o deixe tamb\u00e9m de entrar no F\u00f3rum de debates para discuss\u00f5es e organiza\u00e7\u00f5es colaborativas.</p>\n\n<p>Avan\u00e7amos muito nos \u00faltimos meses, mas podemos ir al\u00e9m se conseguirmos alcan\u00e7ar a meta total do projeto. Confira os acr\u00e9scimos que fizemos agora em rela\u00e7\u00e3o ao primeiro projeto:</p>\n\n<p>Amplia\u00e7\u00e3o do banco de dados da plataforma para incluir:</p>\n\n<p>_Dados das 100 maiores empresas fechadas em faturamento</p>\n\n<p>_Dados  de doa\u00e7\u00f5es eleitorais de 2010 e 2012</p>\n\n<p>_Dados de financiamentos do BNDES de 2008-2012</p>\n\n<ul>\n<li>Dados dos repasses do governo federal de 2005 a 2012 </li>\n</ul>\n\n<p>Produzir 10 an\u00e1lises de rede de poder com infogr\u00e1ficos:</p>\n\n<p>_5 escolhidas por voto no F\u00f3rum de debates do portal\n_5 em apoio \u00e0s lutas concretas de movimentos sociais</p>\n\n<p>Desenvolvimento do site:</p>\n\n<p>_Espa\u00e7o para campanhas espec\u00edficas no portal\n_Espa\u00e7o para pesquisa e academia no portal\n_Reformular o site facilitando ainda mais a consulta aos dados e informa\u00e7\u00f5es</p>\n\n<p>Diante das altera\u00e7\u00f5es no projeto, tivemos que fazer algumas mudan\u00e7as no or\u00e7amento, e agora planejamos a realiza\u00e7\u00e3o das atividades propostas em um prazo de 5 meses.</p>\n\n<p>Prevemos um gasto mensal com as atividades necess\u00e1rias a realiza\u00e7\u00e3o do projeto de 10 mil reais::</p>\n\n<p>_Realiza\u00e7\u00e3o de duas an\u00e1lises de redes de poder - 1.500 reais\n_Atualiza\u00e7\u00e3o do portal - 1.500 reais\n_Produ\u00e7\u00e3o de dois infogr\u00e1ficos para mobiliza\u00e7\u00e3o social - 500 reais\n_Inclus\u00e3o dos dados das 100 maiores empresas de capital fechado - 1.500 reais </p>\n\n<p>_Cria\u00e7\u00e3o de ferramenta para inclus\u00e3o manual de empresas a partir dos dados das juntas comerciais - 1.000 reais\n_Inclus\u00e3o do cruzamento com dados das doa\u00e7\u00f5es para campanhas eleitorais - 1.000 reais\n_Inclus\u00e3o do cruzamento com dados de financiamentos do BNDES - 1.000 reais\n_Melhoria da ferramenta de \u201cbusca\u201d no portal - 1.000 reais\n_Manuten\u00e7\u00e3o do portal (corre\u00e7\u00e3o de problemas) - 1.000 reais</p>\n\n<p>Dessa maneira, em 5 meses, 100% (50 mil) do que foi arrecadado com o apoio da sociedade ser\u00e1 utilizado.</p>\n\n<p>Seu apoio \u00e9 fundamental!\nGrande abra\u00e7o da equipe do Instituto Mais Democracia e da Cooperativa EITA</p>\n", "permalink": "portalproprietariosdobrasil", "video_embed_url": "//player.vimeo.com/video/60259510", "video_url": "https://vimeo.com/60259510", "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": null, "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/video_thumbnail/1159/project_thumb_thumb_open-uri20131125-2-2ezmz8", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/video_thumbnail/1159/project_thumb_small_open-uri20131125-2-2ezmz8", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/video_thumbnail/1159/project_thumb_large_open-uri20131125-2-2ezmz8", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/video_thumbnail/1159/project_thumb_video_cover_open-uri20131125-2-2ezmz8", "progress": 108.44088888888889, "pledged": 60998.0, "total_contributions": 851, "total_contributors": 796, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2013-04-06T02:59:59", "zone_expires_at": "2013-04-05T23:59:59", "online_date": "2013-03-06T20:06:28", "zone_online_date": "2013-03-06T17:06:28", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 30, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 30, "unit": "days"}, "posts_count": 6, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 123111, "name": "Instituto Mais Democracia", "public_name": "Instituto Mais Democracia"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 6, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "b364a87f-8b06-4ce6-b0de-d981a8a255b1", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 123111, "common_id": "954b1c90-d3ac-45ea-8d0c-00d992117d4a", "name": "Instituto Mais Democracia", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": null, "facebook_link": "https://www.facebook.com/InsMaisDemocracia", "twitter_username": "maisdemocracia", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 3, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2013-01-14T16:50:56.996186", "about_html": "www.maisdemocracia.org.br", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Instituto Mais Democracia", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 7258, "project_id": 1159, "description": "\uf0f1 Todas as recompensas anteriores +  Ingresso para o pr\u00f3ximo show da banda El Efecto.", "minimum_value": 1000.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": null, "updated_at": "2013-03-06T16:49:22.202424", "paid_count": 2, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 1000, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "2935dc2d-3658-4751-81b9-9542ddb40000", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}