{"detail": {"project_id": 122084, "id": 122084, "user_id": 150854, "name": "Revista O Futuro - N\u00famero 2", "headline": "Ajude a lan\u00e7ar o n\u00famero 2 da revista marxista-leninista que vai formar a juventude para a Revolu\u00e7\u00e3o!", "budget": "<p>No gr\u00e1fico abaixo segue as porcentagens dos custos da campanha coletiva como um todo.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/301250/WhatsApp_Image_2020-04-14_at_17.07.41.jpeg\">\n</p><br>", "goal": 15000.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/301251/Cartase_descri%C3%A7%C3%A3o.png\">\n</p>\n<p>Link para o <a href=\"https://drive.google.com/file/d/1rPOXToi6yC-N1edMnVJ-NiFBxjdco1_c/view?usp=sharing\" target=\"_blank\">edital de submiss\u00e3o para o n\u00famero 2 da Revista O Futuro</a>\n</p>\n<p>Link de <a href=\"https://pag.ae/7VWKVMgKt\" target=\"_blank\">venda do PDF da primeira edi\u00e7\u00e3o da Revista O Futuro</a>\n</p>\n<p>Inscreva-se no <a href=\"https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSf7XwuPvOLLuuGPv79dnckLE7guLHLQaqtqR1uDqKwMUG4AkA/viewform\" target=\"_blank\">Curso de Forma\u00e7\u00e3o da Revista O Futuro</a>\n</p>\n<p>Nos acompanhe pelas nossas redes sociais:\n</p>\n<p><a href=\"https://www.facebook.com/ujcbr\" target=\"_blank\">Facebook</a>\n</p>\n<p><a href=\"https://www.instagram.com/ujcbrasil/\" target=\"_blank\">Instagram</a>\n</p>\n<p><a href=\"https://twitter.com/ujcbr\" target=\"_blank\">Twitter</a>\n</p>\n<p><a href=\"https://ujc.org.br/\" target=\"_blank\">Site</a>\n</p>", "permalink": "ofuturo2", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/122084/2\u00aa_Edi\u00e7\u00e3o_Cartase_2\u00aa_Proposta.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/122084/project_thumb_thumb_2\u00aa_Edi\u00e7\u00e3o_Cartase_2\u00aa_Proposta.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/122084/project_thumb_small_2\u00aa_Edi\u00e7\u00e3o_Cartase_2\u00aa_Proposta.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/122084/project_thumb_large_2\u00aa_Edi\u00e7\u00e3o_Cartase_2\u00aa_Proposta.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/122084/project_thumb_video_cover_2\u00aa_Edi\u00e7\u00e3o_Cartase_2\u00aa_Proposta.png", "progress": 58.49333333333333, "pledged": 8774.0, "total_contributions": 111, "total_contributors": 111, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2020-12-08T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2020-12-07T23:59:59.999999", "online_date": "2020-09-08T21:57:40.324413", "zone_online_date": "2020-09-08T18:57:40.324413", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 90, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 90, "unit": "days"}, "posts_count": 1, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 150854, "name": "Poliana Mendes Cavalheiro", "public_name": "Revista O Futuro"}, "reminder_count": 4, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 1, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Marxismo,revista,Socialismo", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "ef746cb8-2e38-4323-ae16-1026a6fd8092", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 150854, "common_id": "2047cd69-0a1b-4b0e-b53c-cf9ae292a2cc", "name": "Poliana Mendes Cavalheiro", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/150854/thumb_avatar_revista_o_futuro.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/ujcbr", "twitter_username": "ujcbr?s=08", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 3, "total_published_projects": 3, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 45, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2013-05-13T03:40:46.21017", "about_html": "<p>A revista O Futuro- O comunismo \u00e9 a juventude do mundo \u00e9 a revista te\u00f3rico-pol\u00edtico da Uni\u00e3o da Juventude Comunista, a juventude do Partido Comunista Brasileiro.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Em seu 3\u00ba n\u00famero, com tema Juventude, Sa\u00fade e Quest\u00e3o Ambiental, com objetivo de consolidar um espa\u00e7o de di\u00e1logo e forma\u00e7\u00e3o pol\u00edtica para juventude revolucion\u00e1ria no desenvolvimento e divulga\u00e7\u00e3o do marxismo no nosso pa\u00eds, formando assim uma nova gera\u00e7\u00e3o de comunistas, para cria\u00e7\u00e3o do Poder Popular, no rumo do Socialismo!\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Revista O Futuro", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 220797, "project_id": 122084, "description": "Nessa recompensa, os apoiadores receber\u00e3o um adesivo, um marca-p\u00e1gina e um caderninho personalizados sobre o tema da segunda edi\u00e7\u00e3o da Revista \"O Futuro\". Al\u00e9m disso receber\u00e1 a primeira e a segunda edi\u00e7\u00e3o impressa da Revista \"O Futuro\".\n\nH\u00e1 ainda a possibilidade de agradecimento por escrito em uma se\u00e7\u00e3o espec\u00edfica da revista para os apoiadores (essa recompensa ser\u00e1 confirmada com cada apoiador pela plataforma do catarse).", "minimum_value": 85.0, "maximum_contributions": 80, "deliver_at": "2021-01-02T02:45:17", "updated_at": "2020-09-08T12:12:00.055533", "paid_count": 37, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 7864320, "title": "", "survey_sent_at": "2020-12-08T12:28:46.96058", "survey_finished_at": null, "common_id": "3c0ac434-ae03-44dd-8c43-71de6478467b", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}