{"detail": {"project_id": 125662, "id": 125662, "user_id": 791303, "name": "Favelando", "headline": "Visibilidade pra favela", "budget": ".", "goal": 500.0, "about_html": "<p>\u201cPrecisou pegar fogo pra lembrarem que a gente existe\u201d\n</p>\n<p>No dia 30 de maio de 2020, a Comunidade Vila da Paz foi atingida por um ince\u0302ndio que destruiu 18 barracos, deixando as fami\u0301lias desabrigadas em meio a\u0300 pandemia.<br>As condic\u0327o\u0303es de extrema pobreza sob a qual os moradores vivem, enfrentando diariamente a falta de saneamento ba\u0301sico, tornou a situac\u0327a\u0303o ainda mais complicada. Maria Castro, moradora, relata \u201cprecisou pegar fogo pra lembrarem que a gente existe.\u201d<br>O incidente serviu para escancarar o abandono das comunidades pela populac\u0327a\u0303o e pela prefeitura.<br>Diante disso, criamos o projeto Favelando, que tem como objetivo dar visibilidade para as comunidades do ABC, trazendo as histo\u0301rias e a realidade dos moradores.<br>Um espac\u0327o de todos, que pode ser usado na\u0303o apenas para contar histo\u0301rias, mas tambe\u0301m para arrecadar fundos para financiar projetos dentro da comunidade, como a festa das crian\u00e7as, e tamb\u00e9m dar visibilidade \u00e0s a\u00e7\u00f5es e empresas das favelas.\n</p>\n<p>Nosso financiamento coletivo atual ser\u00e1 destinado \u00e0s arrecada\u00e7\u00f5es para cestas b\u00e1sicas e festa de natal dos moradores da Comunidade Vila da Paz.\n</p>", "permalink": "natalfavelando", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/Wv6ek9lzyf8", "video_url": "https://youtu.be/Wv6ek9lzyf8", "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/125662/fefe.jfif", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/125662/project_thumb_thumb_fefe.jfif", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/125662/project_thumb_small_fefe.jfif", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/125662/project_thumb_large_fefe.jfif", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/125662/project_thumb_video_cover_fefe.jfif", "progress": 403.034, "pledged": 2015.17, "total_contributions": 28, "total_contributors": 28, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2020-12-18T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2020-12-17T23:59:59.999999", "online_date": "2020-11-03T17:22:52.120411", "zone_online_date": "2020-11-03T14:22:52.120411", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 1, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 44, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 791303, "name": "Adriana Victorino", "public_name": "Adriana Victorino"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 5256, "admin_notes": null, "service_fee": 0.097, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "58bce528-303b-4087-b209-6167c63c6708", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [{"id": 3720, "name": "SOLIDARITY_SERVICE_FEE", "data": {"name": "COVID-19"}}]}, "user": {"id": 791303, "common_id": "5bb93daa-da73-4e58-90ac-a464f872c638", "name": "Adriana Victorino", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/791303/thumb_avatar_2821ba99-305a-49e2-a596-ab7bacc75bc1.jpeg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/adriana.victorino", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 3, "total_published_projects": 2, "links": [{"id": 34982, "link": "https://www.instagram.com/drivictorino/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2017-07-30T20:44:35.640558", "about_html": "<p>Tenho 23 anos, sou estudante de jornalismo e fot\u00f3grafa. Moro da cidade de S\u00e3o Bernardo do Campo. Criei o Favelando com o intuito de levar visibilidade para as favelas da regi\u00e3o do Grande ABC, em S\u00e3o Paulo.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Adriana Victorino", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}