{"detail": {"project_id": 126896, "id": 126896, "user_id": 877289, "name": "Ajude o jornalismo na pandemia", "headline": "Nos ajude a prosseguir com esse trabalho s\u00e9rio em defesa da vida!", "budget": "<p><strong>Para onde v\u00e3o os recursos doados?</strong><br>\n</p>\n<p>Nessa campanha estamos colocando todas as for\u00e7as na aquisi\u00e7\u00e3o de nossa nova m\u00e1quina que ir\u00e1 auxiliar muito e de forma indispens\u00e1vel na continua\u00e7\u00e3o de nosso projeto. J\u00e1 conseguirmos arrecadar em campanhas anteriores e doa\u00e7\u00f5es via PICPAY , R$ 1.720,00 (Hum mil setecentos e vinte reais).\n</p>\n<p>Precisamos de apoio urgente para finalizar a compra do equipamento.\n</p>\n<p><strong>Porque doar?</strong><br>\n</p>\n<p>Dessa forma voc\u00ea contribui com uma m\u00eddia independente, ajudando um coletivo de jornalistas e colaboradores na linha de frente da informa\u00e7\u00e3o, contra a tentativa absurda de crescimento da subnotifica\u00e7\u00e3o de casos, noticiando, fazendo estudos, proje\u00e7\u00f5es, fiscalizando hospitais, UPA's, cobrando secretarias.\n</p>\n<p>Contribua com o jornalismo livre e comprometido com a vida.<br>\n</p>\n<p><strong>Ent\u00e3o, podemos contar com voc\u00ea?</strong>\n</p>\n<p>(Texto de autoria de Marcos Lodi, jornalista colaborador e psicanalista cl\u00ednico)\n</p>", "goal": 1940.0, "about_html": "<p><strong>O projeto</strong>\n</p>\n<p>Em primeiro lugar agradecemos todas as doa\u00e7\u00f5es de nossa campanha anterior. Estamos na reta final para adquirir um computador <strong>URGENTE </strong>que ajudar\u00e1 a expandir nosso projeto que mostra a realidade da pandemia no Brasil com not\u00edcias 24h cobrindo o dia a dia dos hospitais, trazendo not\u00edcias e boletins das secretarias estaduais pelo Brasil e fazendo do jornalismo, um instrumento para conscientizar e salvar vidas.\n</p>\n<p>Estamos no ar 24h, desde abril!\n</p>\n<p><strong>Estamos quase sem computador e com a sua ajuda poderemos prosseguir. </strong>Conhe\u00e7a nosso twitter: <a href=\"http://www.twitter.com/contagemcorona1\">www.twitter.com/contagemcorona1</a>\n</p>\n<p><strong>Breve hist\u00f3rico:</strong>\n</p>\n<p>Esse trabalho nasceu com o compromisso de defender vidas denunciando, informando as subnotifica\u00e7\u00f5es e mostrando a realidade da pandemia.\n</p>\n<p>Jornalistas, pesquisadores, estudantes. Unimos for\u00e7as, e constru\u00edmos um projeto em coletivo, atualizando dados nas secretarias dos estados e no Minist\u00e9rio de Sa\u00fade, al\u00e9m de apresentar proje\u00e7\u00f5es e denunciar aglomera\u00e7\u00f5es, desrespeito as medidas preventivas e fiscalizar os governos, federal, estados e munic\u00edpios.\n</p>\n<p>Nesse momento de omiss\u00e3o por parte de algumas autoridades, com o intuito de \"amenizar\" os efeitos da pandemia, projetos como esse nunca fizeram tanto a diferen\u00e7a.\n</p>\n<p>Atrav\u00e9s do twitter <strong>Contagem coronav\u00edrus Brasil</strong> produzimos uma ferramenta com a miss\u00e3o de informar dados e not\u00edcias, diretamente de cidades e estados, apurando a realidade dos n\u00fameros e a situa\u00e7\u00e3o dos hospitais pelo Brasil.\n</p>\n<p><strong>Nossa relev\u00e2ncia</strong>\n</p>\n<p>Estivemos entre os primeiros a noticiar, ainda em abril, um boletim de casos suspeitos ou subnotificados. isso foi poss\u00edvel com pesquisadores de diversas institui\u00e7\u00f5es como a USP e a Fiocruz, al\u00e9m de nossos colaboradores que apuram todos os dias em secretarias municipais, estaduais, e hospitais.<br>\n</p>\n<p>Tivemos nosso trabalho citado em diversas m\u00eddias de grande alcance e representatividade no Brasil, incluindo canais de TV como a CNN.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/282698/blog_arte.jpg\"><br>\n</p>\n<p>Link da mat\u00e9ria: <a href=\"https://g1.globo.com/mundo/blog/helio-gurovitz/post/2020/06/04/nao-acredite-nos-numeros-oficiais.ghtml\">https://g1.globo.com/mundo/blog/helio-gurovitz/post/2020/06/04/nao-acredite-nos-numeros-oficiais.ghtml</a>\n</p>\n<p><strong>NOVIDADE: Estamos mostrando todas as informa\u00e7\u00f5es sobre a s\u00edndrome inflamat\u00f3ria que afeta crian\u00e7as que tiveram a COVID19 e j\u00e1 fez v\u00edtimas fatais no Brasil. Mais uma vez, saindo na frente com as not\u00edcias e mat\u00e9rias especiais.</strong>\n</p>\n<p><strong>Al\u00e9m disso, estamos com a cobertura especial da situa\u00e7\u00e3o dos hospitais em virtude da chamada segunda onda da COVID-19. </strong>\n</p>\n<p><strong>Precisamos do seu apoio!</strong>\n</p>", "permalink": "ajude_o_jornalismo_na_pandemia_6840", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/126896/cboa_2.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/126896/project_thumb_thumb_cboa_2.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/126896/project_thumb_small_cboa_2.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/126896/project_thumb_large_cboa_2.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/126896/project_thumb_video_cover_cboa_2.jpg", "progress": 26.030927835051546, "pledged": 505.0, "total_contributions": 7, "total_contributors": 6, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2020-12-15T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2020-12-14T23:59:59.999999", "online_date": "2020-11-25T12:17:49.859361", "zone_online_date": "2020-11-25T09:17:49.859361", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 4, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 19, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Rio de Janeiro", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 877289, "name": "Marcos Lodi Ferreira", "public_name": "Contagem Coronav\u00edrus Brasil"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Covid,Covid19,jornalismo,Not\u00edcias,Pandemia", "city_id": 3662, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "2d0fd2a2-6716-460e-ba39-db9890c6a90c", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 877289, "common_id": "48a734a7-2cd3-4529-9521-a31917986765", "name": "Marcos Lodi Ferreira", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/877289/thumb_avatar_crd_bomm.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "contagemcorona1", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 3, "total_published_projects": 7, "links": [{"id": 34248, "link": "http://www.twitter.com/contagemcorona1"}, {"id": 34247, "link": "http://www.twitter.com/contagemcorona1"}], "follows_count": 2, "followers_count": 2, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/877289/base__contagemcorona1__1__bom.jpg", "created_at": "2018-01-10T01:48:31.562939", "about_html": "<p>O twitter @contagemcorona1 atualiza durante 24 horas, com jornalistas colaboradores e pesquisadores de todo o Brasil, os n\u00fameros e o cen\u00e1rio real da pandemia de COVID-19 em nosso pa\u00eds.\n</p>\n<p>Somos jornalistas livres, em defesa da informa\u00e7\u00e3o pela vida!\n</p>\n<p>Conhe\u00e7a melhor esse trabalho: <a href=\"http://www.twitter.com/contagemcorona1\">www.twitter.com/contagemcorona1</a><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Contagem Coronav\u00edrus Brasil", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}