{"detail": {"project_id": 128137, "id": 128137, "user_id": 404188, "name": "Papo de M\u00fasica no Youtube", "headline": "Aqui a m\u00fasica \u00e9 protagonista e fio condutor de todas as entrevistas.", "budget": "<p>Com R$ 35 mil pagaremos todos os profissionais abaixo por tr\u00eas meses:\n</p>\n<p>--&gt; roteiro, pesquisa\n</p>\n<p>--&gt; apresenta\u00e7\u00e3o\n</p>\n<p>--&gt; assistente de produ\u00e7\u00e3o\n</p>\n<p>--&gt; c\u00e2mera\n</p>\n<p>--&gt; editor de imagem / pesquisa de imagem\n</p>\n<p>--&gt; finaliza\u00e7\u00e3o / trilha sonora\n</p>\n<p>--&gt; designer\n</p>\n<p>--&gt; plataforma que possibilita que fa\u00e7amos entrevistas ao vivo no Youtube<br>\n</p>", "goal": 35000.0, "about_html": "<p>O <a href=\"http://www.youtube.com/papodemusica\">Papo de M\u00fasica</a> \u00e9 um dos raros canais de entrevistas no <strong>Youtube </strong>em que a <strong>m\u00fasica \u00e9 protagonista</strong>. Toda semana duas entrevistas, in\u00e9ditas e exclusivas, s\u00e3o colocadas no ar com convidados que atravessam gera\u00e7\u00f5es da produ\u00e7\u00e3o cultural brasileira. No ar h\u00e1 dois anos, o canal \u00e9 apresentado pela jornalista e pesquisadora musical <strong>Fabiane Pereira </strong>e<strong> </strong>tem a proposta de levar para o Youtube entrevistas descontra\u00eddas, em tom intimista, com artistas dos mais variados g\u00eaneros musicais.\n</p>\n<p>Por l\u00e1 j\u00e1 passaram personalidades como <strong>Pabllo Vittar</strong>, <strong>Gabriel O Pensador</strong>, <strong>Erasmo Carlos</strong>, <strong>MC Rebecca, Jorge Arag\u00e3o</strong>, <strong>Baco Exu do Blues, </strong><strong>Djonga</strong>, <strong>Nando Reis</strong>, <strong>Linn da Quebrada,</strong> <strong>Clarice Falc\u00e3o</strong>, <strong>Emicida</strong>, <strong>Daniela Mercury</strong>, <strong>Duda Beat</strong>, <strong>Rubel</strong>, <strong>Letrux</strong>, <strong>Filipe Ret</strong>, <strong>Mariana Aydar</strong>, <strong>Johnny Hooker</strong>, <strong>Ney Matogrosso</strong>, <strong>Gilberto Gil</strong>, <strong>C\u00e9u</strong>, <strong>Russo Passapusso </strong>e tantas outras.\n</p>\n<p><strong>O que o Papo de M\u00fasica faz \u00e9 jornalismo musical</strong>. Todas as entrevistas giram em torno de hist\u00f3rias inspiradoras, curiosidades sobre a vida e a obra de um artista que ajuda a fazer da m\u00fasica brasileira <strong>o maior patrim\u00f4nio cultural do nosso pa\u00eds. </strong>Nossa inten\u00e7\u00e3o \u00e9 construir pontes, fomentar novas escutas, ajudar a ampliar os debates democr\u00e1ticos e mostrar a diversidade da m\u00fasica no Brasil atrav\u00e9s dos seus v\u00e1rios g\u00eaneros, ritmos, processos criativos e propostas art\u00edsticas. Buscamos mapear por meio de entrevistas o que tem sido produzido na m\u00fasica contempor\u00e2nea.\n</p>\n<p>Voc\u00ea pode nos ajudar a continuar nesta empreitada e fortalecer um ve\u00edculo de m\u00eddia independente doando entre 25 e 125 reais. Preparamos recompensas bem especiais e o valor arrecadado vai servir para produzirmos mais 26 entrevistas e garantir a viabilidade financeira do canal. Com R$ 35 mil, conseguiremos pagar por tr\u00eas meses pelo meu trabalho, que consiste em pesquisar, produzir e entrevistar o artista, e pelos trabalhos do c\u00e2mera, de um jornalista assistente, do editor de imagens, do finalizador de imagens, do designer que faz todo nosso material de divulga\u00e7\u00e3o, de um assistente de produ\u00e7\u00e3o e ainda arcar com os custos  da plataforma usada para as entrevistas ao vivo.\n</p>\n<p> Se voc\u00ea gosta do canal mas n\u00e3o consegue doar nada neste momento, a gente entende. A gente sabe que n\u00e3o t\u00e1 f\u00e1cil pra ningu\u00e9m. Mas voc\u00ea pode nos ajudar compartilhando esse projeto em suas redes sociais, incentivando seus amigos a doarem e assistindo as entrevistas que j\u00e1 est\u00e3o dispon\u00edveis no canal. Tudo isso \u00e9 ajuda e a gente agradece!\n</p>\n<p><strong>Bora colaborar??? </strong><br>\n</p>\n<p>Inscreva-se no canal, acione o sininho e ajude a m\u00fasica brasileira ocupar as redes: <a href=\"http://www.youtube.com/papodemusica\">www.youtube.com/papodemusica</a>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>\n\t<iframe width=\"500\" height=\"281\" src=\"//www.youtube.com/embed/QSlieCRZeWY\">\n\t</iframe><br>\n</p>", "permalink": "papo_de_musica", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/d96f8UWd3Ds", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=d96f8UWd3Ds&t=8s", "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/128137/formato-720x400px-v2.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/128137/project_thumb_thumb_formato-720x400px-v2.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/128137/project_thumb_small_formato-720x400px-v2.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/128137/project_thumb_large_formato-720x400px-v2.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/128137/project_thumb_video_cover_formato-720x400px-v2.png", "progress": 27.142857142857142, "pledged": 9500.0, "total_contributions": 120, "total_contributors": 119, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2021-04-12T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2021-04-11T23:59:59.999999", "online_date": "2021-01-11T11:45:40.515953", "zone_online_date": "2021-01-11T08:45:40.515953", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 90, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 90, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Rio de Janeiro", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 404188, "name": "Fabiane Pereira", "public_name": "Fabiane Pereira"}, "reminder_count": 2, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "artistas,Cantores,jornalismo,MPB,m\u00fasica", "city_id": 3662, "admin_notes": null, "service_fee": 0.065, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "69aab612-a13e-463f-8d2e-1fee4dbe52b9", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 404188, "common_id": "65a79996-8d25-4d3c-9184-c8190bd77b53", "name": "Fabiane Pereira", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/404188/thumb_avatar_fabi-5.jpg", "facebook_link": "http://www.facebook.com/afabianepereira", "twitter_username": "afabianepereira", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 5, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 36420, "link": "http://www.youtube.com/papodemusica"}], "follows_count": 0, "followers_count": 4, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2015-03-19T03:36:44.293498", "about_html": "<p><strong>Fabiane Pereira</strong> \u00e9 jornalista, apresentadora, curadora, roteirista e pesquisadora musical. Apresenta o programa de r\u00e1dio <strong><a href=\"http://www.instagram.com/farompb\">FARO</a> </strong>h\u00e1 quase uma d\u00e9cada e tem como objetivo democratizar o espa\u00e7o radiof\u00f4nico apresentando aos ouvintes a nova produ\u00e7\u00e3o musical contempor\u00e2nea brasileira. Al\u00e9m do FARO, Fabiane \u00e9 apresentadora e idealizadora do <strong><a href=\"http://www.youtube.com/papodemusica\">PAPO DE M\u00daSICA</a></strong>, um dos raros canais de entrevistas no Youtube que tem a M\u00daSICA como protagonista. No Youtube, Fabi entrevista semanalmente artistas dos mais variados g\u00eaneros musicais num tom t\u00e3o intimista que os artistas se abrem de um jeito raro. Fabiane tamb\u00e9m apresenta o \u00fanico programa de r\u00e1dio, em Portugal, voltado para promover a m\u00fasica brasileira na terrinha. O PALCO BRASIL vai ao ar toda semana pela r\u00e1dio MARGINAL FM. Nele, ela entrevista grandes nomes da m\u00fasica brasileira que est\u00e3o de passagem pelo pa\u00eds europeu. E ainda \u00e9 colunista da <a href=\"https://vejario.abril.com.br/blog/fabiane-pereira/\">Veja Rio</a>.\n</p>\n<p>Fabiane ainda atua como jurada de pr\u00eamios e sele\u00e7\u00f5es de melhores m\u00fasicos do ano em v\u00e1rios ve\u00edculos, d\u00e1 mentorias em projetos que t\u00eam a arte como foco e participa de algumas comiss\u00f5es de especialistas de editais, festivais e eventos ligados \u00e0 cultura. \u00c9 p\u00f3s-graduada em \"Jornalismo Cultural\" pela ESPM; em \"Forma\u00e7\u00e3o do Escritor\" pela PUC-Rio, em \"Jornalismo Contempor\u00e2neo\" pelo Instituto Universit\u00e1rio de Lisboa e mestre em \"Comunica\u00e7\u00e3o, Cultura e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o\" tamb\u00e9m pelo Instituto Universit\u00e1rio de Lisboa, Portugal. <strong>Fabiane levou o pr\u00eamio de melhor jornalista de m\u00fasica do ano pelo WME Awards, em 2019. </strong>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Fabiane Pereira", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 230605, "project_id": 128137, "description": "Voc\u00ea vai poder mandar uma pergunta para um dos 26 entrevistados e aparecer no v\u00eddeo (quem definir\u00e1 o convidado ser\u00e1 a produ\u00e7\u00e3o do canal) + agradecimento nominal nos cr\u00e9ditos finais das 26 entrevistas que forem ao ar no per\u00edodo de tr\u00eas meses (abril, maio e junho de 2021) e voc\u00ea ainda vai ganhar uma cartela de adesivos exclusiva do Papo de M\u00fasica.\n", "minimum_value": 45.0, "maximum_contributions": 39, "deliver_at": "2021-04-01T23:23:36", "updated_at": "2020-12-29T15:10:56.479371", "paid_count": 3, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 7340032, "title": "UH! EU QUERO VOC\u00ca, COMO EU QUERO!", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "35e83213-060d-4657-8636-5952d33974a9", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/230605/thumb_reward_imagem_4.jpg", "run_out": false}]}