{"detail": {"project_id": 132784, "id": 132784, "user_id": 1225612, "name": "Financiamento coletivo para o Carnaval 2022", "headline": "Venha fazer parte desse projeto! Contribuindo com a gente! E apare\u00e7a na nossa transmiss\u00e3o!", "budget": "<p>Carnaval do Rio:\n</p>\n<p>Manuten\u00e7\u00e3o de Equipamentos - R$ 500,00\n</p>\n<p>Estrutura para cabine na Marqu\u00eas de Sapuca\u00ed \u2013 R$ 1.000,00\n</p>\n<p>Alimenta\u00e7\u00e3o da equipe \u2013 R$100,00\n</p>\n<p>Transporte da Equipe - 200,00\n</p>\n<p>Estrutura na Intendente Magalh\u00e3es \u2013 R$ 500,00\n</p>\n<p>Internet (Marques de Sapuca\u00ed) - R$ 100,00\n</p>\n<p>Internet (Intendente Magalh\u00e3es) - 100,00\n</p>\n<p>Taxa do Catarse - R$ 780,00\n</p>", "goal": 4000.0, "about_html": "<p>A Rede Best de Comunica\u00e7\u00e3o caminha, para 2022, para o seu segundo Carnaval. Como sempre, levaremos para o nosso apaixonados p\u00fablico as emo\u00e7\u00f5es dos desfiles das escolas de samba com a nossa marca tradicional: leveza, informa\u00e7\u00f5es precisas, opini\u00e3o e, acima de tudo, isen\u00e7\u00e3o e respeito \u00e0 nossa maior festa.\n</p>\n<p>Como \u00f3rg\u00e3o de imprensa independente, a Rede Best de Comunica\u00e7\u00e3o se manteve, at\u00e9 hoje, gra\u00e7as aos esfor\u00e7os de seus idealizadores e de v\u00e1rios colaboradores. Por\u00e9m, com o crescimento de seu trabalho e com as naturais exig\u00eancias de levar sempre o melhor para o seu p\u00fablico, sentimos a necessidade de, mais uma vez, pedir a sua ajuda para que possamos fazer o nosso trabalho de uma forma mais qualificada.\n</p>\n<p>Desde j\u00e1, agradecemos demais o carinho e o respeito com que voc\u00ea encara o nosso trabalho. E, humildemente, pedimos sua colabora\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p>Um abra\u00e7o,\n</p>\n<p>Rede Best de Comunica\u00e7\u00e3o\n</p>\n<p>Conhe\u00e7a nosso projeto de cobertura para o Carnaval 2022 no RJ:\n</p>\n<p>Dia (data a confirmar) \u2013 Grupo de Acesso da LIERJ* - Marqu\u00eas de Sapuca\u00ed - Centro - RJ\n</p>\n<p>Dia (data a confirmar) \u2013 Grupo Especial da LIESA* - Marqu\u00eas de Sapuca\u00ed - Centro - RJ\n</p>\n<p>Dia (data a confirmar) \u2013 Grupo de Acesso da LIESB - Intendente Magalh\u00e3es - Madureira - RJ\n</p>\n<p>Dia (data a confirmar) \u2013 Grupo Especial da LIESB - Intendente Magalh\u00e3es - Madureira - RJ\n</p>\n<p>Dia (data a confirmar) - Grupo Serie B da LIVRES - Intendente Magalh\u00e3es - Madureira - RJ\n</p>\n<p>Dia (data a confirmar) \u2013 Apura\u00e7\u00f5es do Grupo Especial da LIESA e Grupo de Acesso da LIERJ - \u2013 Marqu\u00eas de Sapuca\u00ed - Centro - RJ\n</p>\n<p>Dia (data a confirmar) \u2013 Grupo de Avalia\u00e7\u00e3o da LIESB - Intendente Magalh\u00e3es - Madureira - RJ\n</p>\n<p>Dia (data a confirmar) \u2013 Desfile das Campe\u00e3s da LIERJ* e LIESA* \u2013 Marqu\u00eas de Sapuca\u00ed - Centro - RJ\n</p>\n<p>Dia (data a confirmar)\u2013 Apura\u00e7\u00f5es do Grupo Especial e Grupo de Acesso da LIESB - \u2013 Intendente Magalh\u00e3es - Madureira - RJ\n</p>\n<p>Dia (data a confirmar) \u2013 Desfile das Campe\u00e3s da LIESB \u2013 Intendente Magalh\u00e3es - Madureira - RJ\n</p>\n<p>* LIESA e LIERJ - Sem direitos de transmiss\u00e3o dos desfiles porem, vamos fazer reportagem direito de l\u00e1 ao vivo da concentra\u00e7\u00e3o e disperss\u00e3o dos desfiles.\n</p>", "permalink": "rbc_carnaval_2022", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/132784/carnaval-2022.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/132784/project_thumb_thumb_carnaval-2022.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/132784/project_thumb_small_carnaval-2022.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/132784/project_thumb_large_carnaval-2022.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/132784/project_thumb_video_cover_carnaval-2022.png", "progress": 0, "pledged": 0, "total_contributions": 0, "total_contributors": 0, "state": "failed", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2021-12-12T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2021-12-11T23:59:59.999999", "online_date": "2021-02-15T02:19:15.566148", "zone_online_date": "2021-02-14T23:19:15.566148", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 300, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 300, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Rio de Janeiro", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 1225612, "name": "Wesley Rodrigues", "public_name": "Rede Best de Comunica\u00e7\u00e3o"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "carnaval,jornalismo,Rio", "city_id": 3662, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "0e68968c-b124-4884-a411-b8aa8f3233bf", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 1225612, "common_id": "7f4bfb39-32fd-4424-9c76-02da06569e45", "name": "Wesley Rodrigues", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1225612/thumb_avatar_tv_best.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/RedeBestOficial", "twitter_username": "RedeBestOficial", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 2, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/1225612/base_84653835_790283624810663_4886426619561902080_n.png", "created_at": "2019-11-11T16:34:49.877563", "about_html": "<p>Rede Best de Comunica\u00e7\u00e3o \u00e9 um sistema de broadcast digital, de Radio Web, WebTV. Com entretenimento, esporte, cultura, noticias e m\u00fasica.\n</p>\n<p>\u27a1 Website: <a href=\"https://rbctv.com.br/\" target=\"_blank\">https://rbctv.com.br/</a><a href=\"https://www.youtube.com/redebest\"></a>\n</p>\n<p>Acessem nossas redes sociais\n</p>\n<p>\u27a1 Facebook: <a href=\"https://www.facebook.com/RedeBestOficial\">https://www.facebook.com/RedeBestOficial</a><br>\u27a1 Twitter: <a href=\"https://www.twitter.com/RedeBestOficial\">https://www.twitter.com/RedeBestOficial</a><br>\u27a1 Instagram: <a href=\"https://www.instagram.com/RedeBestOficial\">https://www.instagram.com/RedeBestOficial</a><br>\u27a1 Youtube: <a href=\"https://www.youtube.com/redebest\">https://www.youtube.com/redebest</a><br>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Rede Best de Comunica\u00e7\u00e3o", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 235122, "project_id": 132784, "description": "Participe de um Debate do Samba + melhores momentos dos pr\u00f3ximos 5 anos + agradecimento especial\n\nJ\u00e1 pensou em participar de um Debate do Samba e falar sobre sua maior paix\u00e3o ao vivo para milhares de amantes do Carnaval? Nesta faixa, voc\u00ea garante sua participa\u00e7\u00e3o em um debate da temporada do Carnaval 2022!\n\nAl\u00e9m disso, ganha os melhores momentos para os pr\u00f3ximos 5 anos e um agradecimento especial, em v\u00eddeo, no site e nos intervalos das transmiss\u00f5es.", "minimum_value": 100.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2021-02-02T02:16:55", "updated_at": "2021-02-15T02:18:11.336605", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 1879048192, "title": "Para R$ 100 ou mais", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "f605fe6b-84e9-4fc3-b5cd-2a4448647be1", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}