{"detail": {"project_id": 133193, "id": 133193, "user_id": 1394495, "name": "O document\u00e1rio sobre Delgatti, hacker da Vaza Jato", "headline": "A verdadeira hist\u00f3ria da Lava Jato e dos hackers que desmontaram a farsa.", "budget": "<p>O 247 vai realizar um document\u00e1rio para contar esta hist\u00f3ria e para isso enviar\u00e1 o jornalista Joaquim de Carvalho, que \u00e9 um dos melhores rep\u00f3rteres investigativos do Brasil, para Araraquara e Ribeir\u00e3o Preto, no interior de S\u00e3o Paulo, e para Bras\u00edlia.\n</p>\n<p>O jornalista falar\u00e1 com os respons\u00e1veis pela investiga\u00e7\u00e3o, com os que o acusam e tamb\u00e9m com os respons\u00e1veis por sua defesa, al\u00e9m de pessoas que conhecem Walter desde a inf\u00e2ncia.\n</p>\n<p>Tamb\u00e9m vai fazer o perfil dos amigos de Walter apontados como seus c\u00famplices, ao que tudo indica injustamente.\n</p>", "goal": 30000.0, "about_html": "<p>O estudante de Direito Walter Delgatti revelou em <a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=ElHe4PuEBJI\">entrevista exclusiva \u00e0 TV 247</a> os motivos que o levaram a invadir os celulares de autoridades e fizeram vir \u00e0 tona conversas criminosas de procuradores da Lava Jato e do ex-juiz Sergio Moro.\n</p>\n<p>Por anos, a narrativa da Lava Jato foi uma s\u00f3 na m\u00eddia corporativa: a de que a investiga\u00e7\u00e3o tinha o intuito de combater a corrup\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p>Os di\u00e1logos obtidos por Walter Delgatti revelaram a verdadeira face da opera\u00e7\u00e3o: um instrumento de persegui\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, destinada a desgastar a imagem de Lula e de seu governo, que promoveu a maior inclus\u00e3o social da hist\u00f3ria do Brasil.\n</p>\n<p>Acusado e condenado sem provas, Lula passou 580 dias sequestrado pelo Estado e sem direito de disputar as elei\u00e7\u00f5es, apesar de liminar da ONU. Tamb\u00e9m foi proibido de dar entrevista no per\u00edodo da campanha.\n</p>\n<p>Quem \u00e9 Delgatti, o jovem que era f\u00e3 da Lava Jato e teve papel decisivo no esfor\u00e7o de desmontar a farsa coordenada por Deltan Dallagnol, que violentou a democracia e destruiu a economia brasileira?\n</p>\n<p>O 247 vai realizar um document\u00e1rio para contar esta hist\u00f3ria e para isso enviar\u00e1 o jornalista Joaquim de Carvalho, que \u00e9 um dos melhores rep\u00f3rteres investigativos do Brasil, para Araraquara e Ribeir\u00e3o Preto, no interior de S\u00e3o Paulo, e para Bras\u00edlia.\n</p>\n<p>O jornalista falar\u00e1 com os respons\u00e1veis pela investiga\u00e7\u00e3o, com os que o acusam e tamb\u00e9m com os respons\u00e1veis por sua defesa, al\u00e9m de pessoas que conhecem Walter desde a inf\u00e2ncia.\n</p>\n<p>Tamb\u00e9m vai fazer o perfil dos amigos de Walter apontados como seus c\u00famplices, ao que tudo indica injustamente.\n</p>\n<p>O hacker de Araraquara entrou na Hist\u00f3ria e o Brasil merece saber quem ele \u00e9, o que pensa e como enfrenta um processo em que o Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal busca conden\u00e1-lo a mais de 300 anos de cadeia.\n</p>\n<p>O 247 conta com voc\u00ea para essa miss\u00e3o, a miss\u00e3o do jornalismo independente e comprometido com as causas da democracia.\n</p>\n<p>Todo dinheiro arrecadado ser\u00e1 usado para suprir as despesas de viagem e os gastos com a produ\u00e7\u00e3o, filmagem e edi\u00e7\u00e3o deste document\u00e1rio.\n</p>\n<p>Participe, apoie. Ajude o 247 a contar a verdadeira hist\u00f3ria do pa\u00eds.\n</p>", "permalink": "docvazajato247", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/8aCtu5quHaU", "video_url": "https://youtu.be/8aCtu5quHaU", "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/133193/doc-hacker-thumb1.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/133193/project_thumb_thumb_doc-hacker-thumb1.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/133193/project_thumb_small_doc-hacker-thumb1.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/133193/project_thumb_large_doc-hacker-thumb1.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/133193/project_thumb_video_cover_doc-hacker-thumb1.jpg", "progress": 198.93083333333334, "pledged": 59679.25, "total_contributions": 1364, "total_contributors": 1352, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2021-03-22T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2021-03-21T23:59:59.999999", "online_date": "2021-02-19T21:17:46.129033", "zone_online_date": "2021-02-19T18:17:46.129033", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 30, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 30, "unit": "days"}, "posts_count": 5, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1394495, "name": "Editora 247", "public_name": "Editora 247"}, "reminder_count": 36, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 5, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Brasil247,Tv247", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "bccbbcc4-7923-4491-8490-ad1f1a935a0e", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [{"id": 6347, "name": "GA", "data": {"id": "34879518-5"}}, {"id": 6348, "name": "PIXEL", "data": {"id": ""}}]}, "user": {"id": 1394495, "common_id": "ea748377-f1e3-4a2b-84a3-771e12996ab6", "name": "Editora 247", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1394495/thumb_avatar_brasil247etv247.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/brasil247", "twitter_username": "brasil247", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 12, "links": [{"id": 39345, "link": "https://www.youtube.com/channel/UCRuy5PigeeBuecKnwqhM4yg"}, {"id": 39344, "link": "https://www.instagram.com/brasil_247/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 159, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2020-08-19T17:47:51.246877", "about_html": "<p>O Brasil 247 \u00e9 um dos principais sites progressistas do Brasil, que defende a democracia, os direitos humanos e a informa\u00e7\u00e3o com um direito b\u00e1sico da cidadania. O site tamb\u00e9m produz a TV 247, que \u00e9 hoje um dos maiores canais de jornalismo no Youtube. Em sua equipe, est\u00e3o alguns dos maiores nomes do jornalismo brasileiro e seu conselho editorial \u00e9 formado por nossos maiores intelectuais. O objetivo do Brasil 247 e da TV 247 \u00e9 construir uma opera\u00e7\u00e3o 100% independente, financiada pelas contribui\u00e7\u00f5es de seus leitores e telespectadores.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Editora 247", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}