{"detail": {"project_id": 133527, "id": 133527, "user_id": 1589136, "name": "Em defesa da Guerrilha do Araguaia", "headline": "A liberdade n\u00e3o tem pre\u00e7o", "budget": "<p>Os custos s\u00e3o basicamente de edi\u00e7\u00e3o dos textos, revis\u00e3o, diagrama\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o iconogr\u00e1fica e arte da capa.\n</p>", "goal": 10000.0, "about_html": "<p>Amigas e amigos:\n</p>\n<p>Minha proposta \u00e9 publica em livro os artigos que fiz com contrapontos a uma campanha sistem\u00e1tica para difamar a Guerrilha do Araguaia, um atrevimento da extrema direita que surfou na crista da onda do bolsonarismo e do lavajatismo. Al\u00e9m de respostas a livros e v\u00eddeos que cujos autores se utilizaram de \u00edcones da m\u00eddia para divulg\u00e1-los, re\u00fano textos que explicam o sentido daquele que foi o mais contundente e significativo movimento de resist\u00eancia \u00e0 ditadura militar. \u00c9 uma campanha que repete a difama\u00e7\u00e3o da Insurrei\u00e7\u00e3o de 1935, comandada pela Alian\u00e7a Nacional Libertadora (ANL), at\u00e9 hoje chamada de \"intentona comunista\".  O livro deve ter em torno de trezentas p\u00e1ginas.\n</p>\n<p>A ideia \u00e9 desmentir essa campanha da extrema direita e da direita em geral e propagar que as marcas das lutas populares est\u00e3o gravadas na hist\u00f3ria do Brasil de forma indel\u00e9vel. E a Guerrilha do Araguaia \u00e9, sem d\u00favidas, uma das principais delas. Mas, como conv\u00e9m aos que analisam os acontecimentos hist\u00f3ricos \u00e0 luz dos interesses ideol\u00f3gicos dominantes, a resist\u00eancia \u00e0 ditadura militar organizada pelo Partido Comunista do Brasil (PCdoB) \u00e9 majoritariamente apresentada como um fato passageiro em nossa hist\u00f3ria \u2014 um mero choque entre grupos extremados \u00e0 esquerda e \u00e0 direita, deflagrado com a op\u00e7\u00e3o pela luta armada feita pelos primeiros. Essa \u00e9 uma vers\u00e3o que precisa ser persistentemente desmascarada. Na verdade, havia ali, condensados, dois veios cujas nascentes remontam aos prim\u00f3rdios de nossa exist\u00eancia como na\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p>Essa tese de que a defesa en\u00e9rgica das ideias progressistas \u00e9 coisa de \"fan\u00e1ticos\" \u00e9 antiga em nossa hist\u00f3ria. Foi assim com a Inconfid\u00eancia Mineira, que para certos historiadores s\u00f3 teve repercuss\u00e3o devido \u00e0 morte violenta de Tiradentes \u2014 ignorando a clareza de objetivos e a amplitude do movimento mineiro. Felipe dos Santos, cujo corpo arrastado por cavalos banhou de sangue as ruas de Vila Rica, \u00e9 outro exemplo. E a conspira\u00e7\u00e3o dos Alfaiates, na Bahia, que nos legou quatro m\u00e1rtires da forca, tamb\u00e9m. Foi igualmente assim com Canudos e Contestado, revoltas populares impiedosamente esmagadas. Essa l\u00f3gica repressiva demonstra mais do que qualquer palavra a import\u00e2ncia desses movimentos. Os repressores sabiam perfeitamente o que faziam \u2014 ao punir com rigor os revoltosos tinham consci\u00eancia do que estava em quest\u00e3o.\n</p>\n<p>Do mesmo modo, n\u00e3o correspondem aos fatos hist\u00f3ricos certas interpreta\u00e7\u00f5es que procuram apresentar a trucul\u00eancia do Estado no Sul do Estado do Par\u00e1 \u2014 o local dos combates \u2014 e na base de apoio \u00e0 Guerrilha do Araguaia em S\u00e3o Paulo e no Rio de Janeiro \u2014 onde foram assassinados Carlos Danielli, Luiz Guilhardini, Lincoln Oest e Lincoln Bicalho Roque \u2014 como meramente coisa dos militares. Os porta-vozes dessa tese esquecem que as For\u00e7as Armadas n\u00e3o formam algo \u00e0 parte na sociedade nem tampouco em rela\u00e7\u00e3o ao poder pol\u00edtico. Se nas duas d\u00e9cadas p\u00f3s-1964 a fun\u00e7\u00e3o principal das institui\u00e7\u00f5es militares foi a de executar o servi\u00e7o sujo determinado pelos altos interesses econ\u00f4micos que estavam em jogo, no movimento abolicionista o Ex\u00e9rcito desempenhou um papel sumamente importante ao recusar-se a ca\u00e7ar escravos fugidos.\n</p>\n<p>Aquela decis\u00e3o da oficialidade do Ex\u00e9rcito foi uma verdadeira insubordina\u00e7\u00e3o, mas foi sobretudo uma atitude digna \u2014 essencialmente progressista. E se podemos buscar caracter\u00edsticas para as For\u00e7as Armadas do Brasil, principalmente do Ex\u00e9rcito, ela \u00e9 precisamente esta: milit\u00e2ncia pol\u00edtica. Se alguns altos mandat\u00e1rios militares ao longo da hist\u00f3ria procuraram fazer a pol\u00edtica das oligarquias, o mesmo n\u00e3o se pode dizer da massa do Ex\u00e9rcito. Em todos os movimentos revolucion\u00e1rios do nosso pa\u00eds, das fileiras das For\u00e7as Armadas surgiram personagens que s\u00e3o verdadeiras legendas das lutas populares. Maur\u00edcio Grabois, o principal comandante da Guerrilha do Araguaia, por exemplo, tem origem militar. Assim como Tiradentes, Pedro Ivo e Luiz Carlos Prestes \u2014 para lembrar alguns.\n</p>\n<p>A predomin\u00e2ncia dessas vers\u00f5es manique\u00edstas sobre os combates entre a Guerrilha do Araguaia e os militares, portanto, n\u00e3o chega \u00e0 profundidade dos fatos \u2014 que deve ser buscada na nossa forma\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica. Ainda hoje o Estado brasileiro tolera pr\u00e1ticas de coron\u00e9is violentos, \u00edcones das tradi\u00e7\u00f5es de um pa\u00eds elitizado e fendido em dois extremos. Tanto que at\u00e9 nos dramas produzidos pela televis\u00e3o o mote \u00e9 recorrente. <strong>A</strong> estrutura olig\u00e1rquica brasileira pode ser comparada ao shogunato japon\u00eas, sociedade tradicionalmente hierarquizada e belicosa que resolvia qualquer desentendimento ou diverg\u00eancia de opini\u00f5es via katana (o sabre dos samurais). N\u00e3o h\u00e1 um s\u00f3 momento em que os l\u00edderes olig\u00e1rquicos aceitem negociar sinceramente. Ideias como di\u00e1logo e contemporiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o fazem parte da elite brasileira. Os ideais da Guerrilha do Araguaia prossegue hoje por outros meios. \u00c9, a rigor, a mesma luta de Tiradentes, Frei Caneca, Cipriano Barata e tantos outros valentes que tinham um ideal pol\u00edtico muito bem definido.\n</p>", "permalink": "em_defesa_da_guerrilha_do_araguaia_e0ba", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/rLZexqfSwVc", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=rLZexqfSwVc", "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/133527/da750593-822b-4837-90a9-bf349c63d388.jpeg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/133527/project_thumb_thumb_da750593-822b-4837-90a9-bf349c63d388.jpeg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/133527/project_thumb_small_da750593-822b-4837-90a9-bf349c63d388.jpeg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/133527/project_thumb_large_da750593-822b-4837-90a9-bf349c63d388.jpeg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/133527/project_thumb_video_cover_da750593-822b-4837-90a9-bf349c63d388.jpeg", "progress": 41.5, "pledged": 4150.0, "total_contributions": 31, "total_contributors": 30, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2021-04-02T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2021-04-01T23:59:59.999999", "online_date": "2021-02-24T14:19:27.740333", "zone_online_date": "2021-02-24T11:19:27.740333", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 30, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 36, "unit": "days"}, "posts_count": 5, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1589136, "name": "Osvaldo Bertolino", "public_name": "Osvaldo Bertolino, jornalista e escritor"}, "reminder_count": 3, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 5, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "58094582-e577-4555-8914-321044b59e71", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 1589136, "common_id": "2baa3dbf-9200-4465-b2fa-71eaf5368835", "name": "Osvaldo Bertolino", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1589136/thumb_avatar_bd44de75a4ffdd4a8d772a4dfd9b3f36.jpeg", "facebook_link": null, "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 1, "total_published_projects": 3, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 5, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2021-02-24T13:29:27.858454", "about_html": "<p>Osvaldo Bertolino \u00e9 jornalista, historiador e\nescritor, nasceu em 1962, em Maring\u00e1, Noroeste do estado do Paran\u00e1. Foi diretor\nde imprensa do Sindicato dos Metrovi\u00e1rio de S\u00e3o Paulo, trabalhou oito anos como\neditor de economia do \n\t<i>Portal Vermelho</i> \u2013 do qual foi um dos pioneiros \u2013,\nfoi ainda editor do \n\t<i>Portal Grabois</i> (da Funda\u00e7\u00e3o Maur\u00edcio Grabois),\nassessor de imprensa na C\u00e2mara dos Vereadores de S\u00e3o Paulo, na Central \u00danica\ndos Trabalhadores (CUT) e na Central dos Trabalhadores e Trabalhadoras do\nBrasil (CTB). Escreveu os livros \n\t<i>Testamento de luta \u2014 a vida de Carlos\nDanielli\n\t</i> (2002), <i>Maur\u00edcio Grabois \u2014 uma vida combates</i> (1\u00aa edi\u00e7\u00e3o em\n2004 e 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o em 2012), \n\t<i>Pedro Pomar \u2014 ideias e batalhas</i> (2013), <i>Amar\ne mudas as coisas \u2013 trinta anos da UJS \n\t</i>(2014), <i>Vital Nolasco \u2013 vale a\npena lutar\n\t</i> (2016), <i>Aur\u00e9lio Peres \u2013 vida, f\u00e9 e luta</i> (2018), <em>Da CUT \u00e0 CTB \u2014 a evolu\u00e7\u00e3o do movimento sindical desde a d\u00e9cada de 1970</em> (2021) e <em>Guerrilha do Araguaia - verdades, fatos e hist\u00f3rias</em> (2021).\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Osvaldo Bertolino, jornalista e escritor", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 236649, "project_id": 133527, "description": "Ao contribuir para financiar o livro com  R$ 150 ou mais, voc\u00ea receber\u00e1 o livro a ser publicado, autografado! ", "minimum_value": 150.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2021-04-01T20:11:52", "updated_at": "2021-03-02T20:20:15.998234", "paid_count": 4, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 1073741824, "title": "Livro \"Guerrilha do Araguaia - verdade\", autografado", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "dbf3c402-c166-47ab-a611-8050545582e7", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/236649/thumb_reward_eupomar1-2__2_.jpg", "run_out": false}]}