{"detail": {"project_id": 135401, "id": 135401, "user_id": 737523, "name": "Revista Brechando n\u00ba2 - Natal Est\u00e1 Viva!", "headline": "Uma revista para mostrar que Natal est\u00e1 viva!", "budget": "<p>A gente quer vender o m\u00ednimo 1500 reais em revistas e isto vai ajudar a impulsionar a crescer o site e tamb\u00e9m criar outros projetos para que possa continuar com o jornalismo independente no Estado, al\u00e9m de n\u00e3o depender de banner de \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/344140/40632973-971c-4b66-a4e1-06893315130c.png\">\n</p>", "goal": 1500.0, "about_html": "<p>Gra\u00e7as a Lei Aldir Blanc, Funda\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Augusto (FJA), Governo do Estado, Governo Federal e Secretaria especial de cultura, a segunda edi\u00e7\u00e3o impressa da revista Brechando est\u00e1 chegando e <strong>aqui ser\u00e1 o espa\u00e7o para realizar a compra desta edi\u00e7\u00e3o</strong>. A nova publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m hist\u00f3rias de Natal e o porqu\u00ea de que temos ainda hist\u00f3rias para contar. <strong></strong>\n</p>\n<p>A edi\u00e7\u00e3o geral ficou por conta de Lara Paiva e conta com a colabora\u00e7\u00e3o de Ayrton Alves, Victor H Azevedo e Maluz Maheros.\n</p>\n<p><img src=\"https://www.brechando.com/wp-content/uploads/2021/04/video-output-8ACF28C8-65C4-48EA-BCDA-F8A312040FF1.gif\"><br>\n</p>\n<p>Aqui \u00e9 o espa\u00e7o para voc\u00ea adquirir a revista e receber todas as novidades.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/344136/2bcdcf45-a953-4864-9c81-39015a637fc1.png\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "revista_brechando_n_2_natal_esta_viva_7165", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/135401/a209d412-a08c-4bf2-803e-7c08cadcf151.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/135401/project_thumb_thumb_a209d412-a08c-4bf2-803e-7c08cadcf151.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/135401/project_thumb_small_a209d412-a08c-4bf2-803e-7c08cadcf151.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/135401/project_thumb_large_a209d412-a08c-4bf2-803e-7c08cadcf151.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/135401/project_thumb_video_cover_a209d412-a08c-4bf2-803e-7c08cadcf151.png", "progress": 63.666666666666664, "pledged": 955.0, "total_contributions": 23, "total_contributors": 14, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2021-06-26T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2021-06-25T23:59:59.999999", "online_date": "2021-04-05T00:26:09.36053", "zone_online_date": "2021-04-04T21:26:09.36053", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 15, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 82, "unit": "days"}, "posts_count": 8, "address": {"city": "Natal", "state_acronym": "RN", "state": "Rio Grande do Norte"}, "user": {"id": 737523, "name": "Lara Paiva", "public_name": "Brechando.com"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 8, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Brechando,Indepedente,jornalismo,Natal-rn,revista", "city_id": 3774, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "966caf75-26ba-47de-81e7-8d4e5c87c5f3", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [{"id": 5913, "name": "GA", "data": {"id": ""}}, {"id": 5914, "name": "PIXEL", "data": {"id": "269821317957259"}}]}, "user": {"id": 737523, "common_id": "a09c0417-189a-49c8-93f9-a81e274ce08f", "name": "Lara Paiva", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/737523/thumb_avatar_Brechand__2_.png", "facebook_link": "http://facebook.com/brechandoblog", "twitter_username": "brechandoblog", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 4, "total_published_projects": 2, "links": [{"id": 25816, "link": "http://instagram.com/_brechando_"}, {"id": 25815, "link": "http://facebook.com/brechandoblog"}, {"id": 25814, "link": "http://www.brechando.com"}], "follows_count": 0, "followers_count": 2, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2017-04-12T13:29:26.158305", "about_html": "<p style=\"text-align:justify;\">Ol\u00e1, aqui \u00e9 a Lara Paiva. H\u00e1 seis anos, eu tenho um blog chamado <a href=\"http://www.brechando.com\">Brechando.com</a>.  A nossa primeira meta no Catarse foi elaborar a revista do site, que foi um sucesso e conseguimos lan\u00e7ar em novembro de 2018. Agora, estamos usando para vender a terceira edi\u00e7\u00e3o da revista sob o objetivo de comemorar os oito anos da empresa.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Voc\u00ea topa este desafio? Vamos l\u00e1! Venha c\u00e1 que eu te explico!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Brechando.com", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 240944, "project_id": 135401, "description": "Voc\u00ea ganhar\u00e1:\n- A revista Brechando n\u00ba 1\n- A revista Brechando n\u00ba 2\n- Bloco de anota\u00e7\u00e3o. \n- Caneta. ", "minimum_value": 35.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2021-06-01T16:57:17", "updated_at": "2021-05-26T00:38:33.19372", "paid_count": 5, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 1073741824, "title": "Combo 1", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "05ff7c86-b1e8-48b8-8d14-49f8956761c1", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/240944/thumb_reward_f8c91e6f-cb46-46b4-86a8-f05f932d9c76.png", "run_out": true}]}