{"detail": {"project_id": 135878, "id": 135878, "user_id": 1609863, "name": "Desgovernados, livro-reportagem", "headline": "Destitu\u00eddos. Desamparados. Desiludidos. Desesperados. Despirocados. Desolados. Desgovernados.", "budget": "<p>Meta de arrecadar R$ 1 mil, isso corresponde a um sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional. Acompanha a estimativa de um m\u00eas de tempo necess\u00e1rio para reda\u00e7\u00e3o do livro, integrando a parte de reportagem que j\u00e1 est\u00e1 pronta.\n</p>\n<p>Um sal\u00e1rio m\u00ednimo contando o n\u00famero de horas de trabalho necess\u00e1rias, cerca de 250. Como n\u00e3o vou poder dedicar 8 horas ao dia fazendo s\u00f3 isso, levo em conta 2 horas di\u00e1rias e estendi o prazo de conclus\u00e3o para 4 meses.\n</p>\n<p>Meta \u00e9 de R$ 1.130,00 para incluir percentagem do Catarse.\n</p>\n<p>Distribui\u00e7\u00e3o ser\u00e1 em PDF. Diagrama\u00e7\u00e3o e afins por minha conta, dentro da quantidade de horas do or\u00e7amento.\n</p>\n<p><br>\n</p>", "goal": 1130.0, "about_html": "<p>Desgovernados \u00e9 um livro que mescla ensaio e reportagem. Aborda v\u00e1rias situa\u00e7\u00f5es e grupos que permanecem \u00e0 margem da sociedade, no limite da sobreviv\u00eancia. Estes s\u00e3o os desgovernados. Segmentos sociais e indiv\u00edduos que est\u00e3o fora dos planos governamentais, que n\u00e3o recebem aux\u00edlio ou que est\u00e3o fora da cobertura porque vivem, de alguma forma, fora do radar.\n</p>\n<p>Sou jornalista h\u00e1 30 anos, a maior parte deste tempo trabalhando em jornal di\u00e1rio. Meu projeto \u00e9 usar v\u00e1rias mat\u00e9rias que fiz ao longo deste tempo como base para um livro ensa\u00edstico que utiliza as hist\u00f3rias reais como embasamento.\n</p>\n<p>Um detalhe importante \u00e9 que nesse per\u00edodo passaram pela administra\u00e7\u00e3o federal e pelas estaduais ou municipais da \u00e1rea em que trabalho diferentes partidos, da esquerda \u00e0 direita. E n\u00e3o importa a cor pol\u00edtica que esteja em voga a qualquer momento, h\u00e1 categorias que sempre ficam \u00e0 margem, que s\u00e3o sistematicamente esquecidas ou ignoradas.\n</p>\n<p>A dif\u00edcil educa\u00e7\u00e3o da periferia. O cotidiano opressivo dos caminhoneiros. A vida complicada dos empreendedores informais que vivem de um dia para o outro. A hostilidade que chega a estar embutida no idioma contra os gays, as mulheres e os grupos \u00e9tnicos. Todos esses segmentos sociais podem eventualmente adquirir visibilidade quando entram em greve ou quando protagonizam trag\u00e9dias, mas logo depois voltam \u00e0 obscuridade que os acaba precipitando em pr\u00e1ticas oriundas do desespero, como a radicaliza\u00e7\u00e3o ou as drogas. Ou, simplesmente, em muitos casos, a inani\u00e7\u00e3o ou o desaparecimento.\n</p>\n<p>O problema do jornalismo di\u00e1rio \u00e9 que o conte\u00fado que produzimos tem data de validade de um dia ou de poucas horas. O livro \u00e9 uma forma de manter esses assuntos vis\u00edveis, n\u00e3o relegados aos arquivos ou no canto do papel de embrulho.\n</p>\n<p>Alguns dos textos de base ganharam o Direitos Humanos ou outros reconhecimentos, como premia\u00e7\u00f5es da Associa\u00e7\u00e3o Riograndense de Imprensa. Tenho doutorado em Comunica\u00e7\u00e3o e tamb\u00e9m pr\u00eamios liter\u00e1rios como cronista e contista.\n</p>\n<p>Para a meta, calculei o investimento em horas para escrever. A esperan\u00e7a \u00e9 conseguir pelo menos 113 interessados dispostos a apoiar com 10 reais cada um. Quem aderir ganha um PDF e um epub com o livro quando estiver pronto. Depois disso ele vai ser comercializado em plataformas virtuais. N\u00e3o vai ser impresso para n\u00e3o desperdi\u00e7ar recursos.\n</p>\n<p>Antes que algu\u00e9m reclame, n\u00e3o \u00e9 uma obra panflet\u00e1ria nem partid\u00e1ria. N\u00e3o \u00e9 contra ou a favor de qualquer governo presente, passado ou futuro. As pessoas que s\u00e3o abordadas neste livro n\u00e3o t\u00eam tempo a perder com polariza\u00e7\u00f5es pol\u00edticas, est\u00e3o ocupadas demais tentando ficar vivas. Como a maioria de n\u00f3s.\n</p>\n<p>E n\u00e3o, n\u00e3o vou deixar de escrever o texto mesmo que isso aqui n\u00e3o funcione. Mas assim sai mais r\u00e1pido, e seria reconfortante saber que alguns compartilham a ilus\u00e3o de que isso vai ajudar a fazer alguma diferen\u00e7a.\n</p>\n<p>Que diferen\u00e7a acho que vai fazer um livro? Manter o assunto vis\u00edvel. N\u00e3o vai solucionar coisa alguma, claro. Mas d\u00e1 para evitar que as coisas sejam varridas para baixo do tapete. Trabalho de mosca. Se n\u00e3o d\u00e1 para ganhar dos touros, pelo menos d\u00e1 para incomodar.\n</p>\n<p>Estimativa de 60 a 100 p\u00e1ginas. Entrega deve ser quatro meses depois de come\u00e7ar. Estimo inicialmente dois meses passando o chap\u00e9u, depois quatro meses escrevendo e complementando levantamento. Com alguma sorte, vai dar para a gente salvar o mundo ainda antes do final do ano. Ou n\u00e3o.\n</p>", "permalink": "desgovernados", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/135878/c87983de-1fe0-42f6-9409-2ba8dfb140cc.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/135878/project_thumb_thumb_c87983de-1fe0-42f6-9409-2ba8dfb140cc.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/135878/project_thumb_small_c87983de-1fe0-42f6-9409-2ba8dfb140cc.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/135878/project_thumb_large_c87983de-1fe0-42f6-9409-2ba8dfb140cc.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/135878/project_thumb_video_cover_c87983de-1fe0-42f6-9409-2ba8dfb140cc.jpg", "progress": 0, "pledged": 0, "total_contributions": 0, "total_contributors": 0, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2021-06-21T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2021-06-20T23:59:59.999999", "online_date": "2021-04-21T23:30:17.276425", "zone_online_date": "2021-04-21T20:30:17.276425", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Porto Alegre", "state_acronym": "RS", "state": "Rio Grande do Sul"}, "user": {"id": 1609863, "name": "Andr\u00e9 Carlos Moraes", "public_name": "Andr\u00e9 Moraes"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "inclus\u00e3o,jornalismo,Reportagem,SOCIAIS,Temas", "city_id": 4178, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "ec32f343-21de-470d-8c36-cb6589695ca7", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 1609863, "common_id": "622c86ef-d83e-45b4-a09a-ce0301119bad", "name": "Andr\u00e9 Carlos Moraes", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": null, "facebook_link": null, "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2021-04-05T20:46:21.503564", "about_html": "<p>Jornalista ga\u00facho com 30 anos de trabalho na \u00e1rea, a maior parte disso em reda\u00e7\u00e3o. Doutorado em Comunica\u00e7\u00e3o. Pr\u00eamio Direitos Humanos de Jornalismo (2015), tamb\u00e9m premia\u00e7\u00f5es da Associa\u00e7\u00e3o Riograndense de Imprensa.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Andr\u00e9 Moraes", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 239847, "project_id": 135878, "description": "Todos os apoiadores v\u00e3o ganhar um arquivos PDF e um epub do livro quando estiver pronto.\nPrazo de entrega \u00e9 quatro meses ap\u00f3s iniciado o projeto, caso a meta seja atingida.\nN\u00e3o vai ter vers\u00e3o impressa. N\u00e3o esque\u00e7a de deixar um e-mail cadastrado para entrega da c\u00f3pia digital.\nSe algu\u00e9m entrar com mais? N\u00e3o precisa entrar com mais. Dez reais m\u00e1ximo por cabe\u00e7a.  ", "minimum_value": 10.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2021-11-01T04:05:05", "updated_at": "2021-04-07T04:16:19.793195", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": "PDF e Epub", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "dcdec24c-63bc-4f59-88ea-33a025c8dee7", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}