{"detail": {"project_id": 136717, "id": 136717, "user_id": 791303, "name": "Favelando - Construindo futuros", "headline": "Visibilidade pra favela", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/347687/a63abd40-8654-4601-ac53-d16007e5c6d4.jpeg\" width=\"482\" height=\"859\" style=\"width:482px;height:859px;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/347686/a975a021-67e8-45e0-9503-882466b4a1fd.jpeg\" width=\"484\" height=\"860\" style=\"width:484px;height:860px;\">\n</p>", "goal": 20000.0, "about_html": "<p>\u201cPrecisou pegar fogo pra lembrarem que a gente existe\u201d\n</p>\n<p>No dia 30 de maio de 2020, a Comunidade Vila da Paz foi atingida por um ince\u0302ndio que destruiu 18 barracos, deixando as fami\u0301lias desabrigadas em meio a\u0300 pandemia.<br>As condic\u0327o\u0303es de extrema pobreza sob a qual os moradores vivem, enfrentando diariamente a falta de saneamento ba\u0301sico, tornou a situac\u0327a\u0303o ainda mais complicada. Maria Castro, moradora, relata \u201cprecisou pegar fogo pra lembrarem que a gente existe.\u201d<br>O incidente serviu para escancarar o abandono das comunidades pela populac\u0327a\u0303o e pela prefeitura.<br>Diante disso, criamos o projeto Favelando, que tem como objetivo dar visibilidade para as comunidades do ABC, trazendo as histo\u0301rias e a realidade dos moradores.<br>Um espac\u0327o de todos, que pode ser usado na\u0303o apenas para contar histo\u0301rias, mas tambe\u0301m para arrecadar fundos para financiar projetos dentro da comunidade, como a festa das crian\u00e7as, e tamb\u00e9m dar visibilidade \u00e0s a\u00e7\u00f5es e empresas das favelas.\n</p>\n<p>Nosso financiamento coletivo atual ser\u00e1 destinado \u00e0 costru\u00e7\u00e3o da sede do favelando na Comunidade Vila da Paz. Um espa\u00e7o que ser\u00e1 utilizado para abrigar uma biblioteca solid\u00e1ria, realizar cursos e oficinas para crian\u00e7as e eventos como nossas festas de natal.\n</p>\n<p>Aqui est\u00e1 a lista de material necess\u00e1rio para nossa constru\u00e7\u00e3o. Estamos arrecadando fundos pelo catarse, mas tamb\u00e9m aceitamos doa\u00e7\u00f5es de materiais, o que aliviaria esse valor.\n</p>\n<p>65m de vigas\n</p>\n<p>61m de coluna\n</p>\n<p>15m de areia\n</p>\n<p>7m de pedra\n</p>\n<p>90 sacos de cimento\n</p>\n<p>7 mil tijolos baian\u00e3o\n</p>\n<p>42 telhas 1,10 x 2,44\n</p>\n<p>16 vigas de madeiras 4,5 de 30 cm\n</p>\n<p>84 parafusos de telhas\n</p>\n<p>5 kg de arame\n</p>\n<p>11 Sapatas\n</p>\n<p>Conseguimos a doa\u00e7\u00e3o do terreno na comunidade, mas temos que realizar a constru\u00e7\u00e3o em at\u00e9 30 dias, caso contrario perderemos o espa\u00e7o. Corremos contra o tempo e contamos com a sua ajuda!\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "favelandoconstruindofuturos", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/Wv6ek9lzyf8", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Wv6ek9lzyf8", "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/136717/3b573aef-3068-4a45-a4f7-29a0c1c720aa.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/136717/project_thumb_thumb_3b573aef-3068-4a45-a4f7-29a0c1c720aa.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/136717/project_thumb_small_3b573aef-3068-4a45-a4f7-29a0c1c720aa.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/136717/project_thumb_large_3b573aef-3068-4a45-a4f7-29a0c1c720aa.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/136717/project_thumb_video_cover_3b573aef-3068-4a45-a4f7-29a0c1c720aa.png", "progress": 6.33225, "pledged": 1266.45, "total_contributions": 9, "total_contributors": 8, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2021-09-21T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2021-09-20T23:59:59.999999", "online_date": "2021-04-20T18:33:11.362949", "zone_online_date": "2021-04-20T15:33:11.362949", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 1, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 153, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 791303, "name": "Adriana Victorino", "public_name": "Adriana Victorino"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 5256, "admin_notes": null, "service_fee": 0.109, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "7e1eb5dc-66f7-4b47-83af-8bfd9b23f762", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [{"id": 6117, "name": "SOLIDARITY_SERVICE_FEE", "data": {"name": "COVID-19"}}]}, "user": {"id": 791303, "common_id": "5bb93daa-da73-4e58-90ac-a464f872c638", "name": "Adriana Victorino", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/791303/thumb_avatar_2821ba99-305a-49e2-a596-ab7bacc75bc1.jpeg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/adriana.victorino", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 3, "total_published_projects": 2, "links": [{"id": 34982, "link": "https://www.instagram.com/drivictorino/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2017-07-30T20:44:35.640558", "about_html": "<p>Tenho 23 anos, sou estudante de jornalismo e fot\u00f3grafa. Moro da cidade de S\u00e3o Bernardo do Campo. Criei o Favelando com o intuito de levar visibilidade para as favelas da regi\u00e3o do Grande ABC, em S\u00e3o Paulo.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Adriana Victorino", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}