{"detail": {"project_id": 143967, "id": 143967, "user_id": 1709573, "name": "Fortale\u00e7a a Emerge", "headline": "Revista digital de arte e cultura. O futuro \u00e9 Interseccional. ", "budget": "<p>Queremos continuar mexendo com a l\u00f3gica colonial que existe dentro da m\u00eddia \u2013 aquela que exotifica e refor\u00e7a aspectos negativos de corpes dissidentes \u2013 e que acontece pelo fato do jornalista n\u00e3o pertencer aos espa\u00e7os dos quais fala. <strong>Na Emerge \u00e9 a periferia, as mulheres, es negres e es LGBTQIA+ que contam suas narrativas</strong> \u2013 n\u00f3s somos os protagonistas da produ\u00e7\u00e3o de conhecimento e pensamento cr\u00edtico.\n</p>\n<p>Nos \u00faltimos anos, com apoio de recursos de editais p\u00fablicos, expandimos nossa atua\u00e7\u00e3o, nossa cultura e nosso jeito de fazer jornalismo. Por\u00e9m, a <strong>produ\u00e7\u00e3o de jornalismo independente na internet precisa ser valorizada (e remunerada)</strong>. Hoje, a Emerge precisa de um diretor de conte\u00fado, rep\u00f3rteres e fot\u00f3grafes, uma social media e uma equipe de tecnologia. Hoje, estamos sem caixa \u2013 ajuda n\u00f3is pq a situa\u00e7\u00e3o t\u00e1 cr\u00edtica. Vamos usar as doa\u00e7\u00f5es para manter nossa produ\u00e7\u00e3o, remunerar o time e pagar d\u00edvidas.\n</p>\n<p>Para acompanhar o nosso trabalho <a href=\"https://emergemag.us5.list-manage.com/subscribe?u=da540eb632d2c16f75b24f6de&amp;id=cab30e4d08\" target=\"_blank\"><strong>assine a newsletter da Emerge</strong></a> ou fale com a gente pelo <a href=\"https://api.whatsapp.com/send?phone=5511911852348&amp;text=Oii.%20Aqui%20%C3%A9%20o%20Whats%20da%20Emerge.%20Deixe%20sua%20mensagem.%20Responderemos%20em%20breve.%20\" target=\"_blank\"><strong>Whatsapp (clique aqui para inicar a conversa)</strong></a> ou <a href=\"https://t.me/+8kb4VTyVTaZjODlh\" target=\"_blank\"><strong>Telegram (clique aqui)</strong></a>.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/398940/189e7043-6040-4d54-a235-1a1cbe2f4713.png\">\n</p>", "goal": 22000.0, "about_html": "<p>A Emerge \u00e9 uma <strong>organiza\u00e7\u00e3o de jornalistas </strong>que mant\u00e9m a revista digital de <strong>arte e cultura interseccional</strong> <a href=\"http://www.emergemag.com.br\" target=\"_blank\">www.emergemag.com.br</a> (<a href=\"https://www.instagram.com/emergemagbr\" target=\"_blank\">@emergemagbr</a>). Somos especialista em contar hist\u00f3rias reais de <strong>beleza, poder e transgress\u00e3o</strong> sobre, com e para pessoas perif\u00e9ricas, negres, mulheres, LGBTQIA+ e outras viv\u00eancias dissidentes.\n</p>\n<p>Nascemos em 2017 para criar <strong>jornalismo \u00e1gil, plural e independente</strong>. Com menos de quatro anos de exist\u00eancia, publicamos mais de <strong>170 reportagens</strong> e capacitamos <strong>mais de 20 jovens comunicadores</strong> \ud83d\ude31. Hoje, podemos dizer com muito orgulho que a Emerge \u00e9 refer\u00eancia em jornalismo digital e, inclusive, inspira desde grandes empresas at\u00e9 novos neg\u00f3cios de jornalismo de quebrada. No grau, hein? \ud83d\udd25\n</p>\n<p><strong>POR QUE APOIAR</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>Mandando a real, \u00e9 bem dif\u00edcil ser uma <strong>organiza\u00e7\u00e3o independente de m\u00eddia</strong> no Brasil das fake news, junto com as amea\u00e7as \u00e0 democracia e desigualdade social crescente. N\u00e3o usamos da l\u00f3gica \"s\u00f3 se informa quem pode pagar\". Nosso <strong>conte\u00fado \u00e9 100% gratuito</strong>.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><em>\u201cSe n\u00e3o olho, se silencio, sou conivente; meu sil\u00eancio \u00e9 uma forma de coniv\u00eancia \u00e0s opress\u00f5es \u2013 e o sil\u00eancio n\u00e3o nos salvar\u00e1\u201d \u2013 Audre Lorde.</em>\n</p>\n<p>Sentiu o impacto? Ent\u00e3o, <strong>ajude a Emerge a gritar!</strong>\n</p>\n<p><strong>QUEM FAZ A EMERGE<br></strong>Somos oito jovens comunicadores \u2013 e levamos diversidade a s\u00e9rio. Nosso time \u00e9 composto por sete pessoas de origem perif\u00e9rica, seis mulheres, quatro LGBTQI+, tr\u00eas negres, duas amarelas e um <a href=\"https://emergemag.com.br/neurodiversidade-vivencias-de-autistas-lgbtqia/\" target=\"_blank\">neurodivergente</a>. Nos conhe\u00e7a: <a href=\"https://www.instagram.com/synlola/\" target=\"_blank\">Carolina Fortes</a>, <a href=\"https://www.instagram.com/aloucintia/\" target=\"_blank\">C\u00edntia Aureliano</a>, <a href=\"https://www.instagram.com/itsisisalmeida/?hl=pt-br\">I'sis Almeida</a>, <a href=\"https://www.instagram.com/italorufino_/\" target=\"_blank\">Italo Rufino</a>, <a href=\"https://www.instagram.com/bykalincamaki/\" target=\"_blank\">Kalinca Maki</a>, <a href=\"https://www.instagram.com/karoolpy/\" target=\"_blank\">Karoline Pinheiro</a>, <a href=\"https://www.instagram.com/nu__abe/\" target=\"_blank\">Nu Abe</a> e <a href=\"https://www.instagram.com/felixorafa/\" target=\"_blank\">Rafael Felix</a>.\n</p>\n<p><strong>PR\u00caMIOS E PROJETOS ESPECIAIS REALIZADOS<br></strong>- Treinamento para Reda\u00e7\u00f5es de Pequeno Porte do Google, Universidade de Nova York e News Catalyst (2021)<br>- Pr\u00eamio Aldir Blanc de Apoio a Cultura na Cidade de S\u00e3o Paulo (2020)<br>- 1\u00ba Pr\u00eamio de Jornalismo Inclusivo; finalista (2020)<br>- 1\u00ba Pr\u00eamio Neusa Maria de Jornalismo; homenageada (2020)<br>- Edital Proac de Incentivo ao Desenvolvimento da Cultura Popular, Tradicional, Urbana, Negra, Ind\u00edgena e Plural (2019)\n</p>\n<p>ATEN\u00c7\u00c3O: Soulluar Tatuagens<span class=\"redactor-invisible-space\"> e Ylle Mood n\u00e3o participam mais do Clube de Desconto; o Catarse n\u00e3o permite editar o texto da recompensa :(</span><br>\n</p>", "permalink": "ajude_a_emerge_a_se_manter_viva_3ab1", "video_embed_url": null, "video_url": "", "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/143967/dce9fd32-f0e3-4c3b-bd70-4aca7066bc9a.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/143967/project_thumb_thumb_dce9fd32-f0e3-4c3b-bd70-4aca7066bc9a.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/143967/project_thumb_small_dce9fd32-f0e3-4c3b-bd70-4aca7066bc9a.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/143967/project_thumb_large_dce9fd32-f0e3-4c3b-bd70-4aca7066bc9a.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/143967/project_thumb_video_cover_dce9fd32-f0e3-4c3b-bd70-4aca7066bc9a.png", "progress": 10.272727272727273, "pledged": 2260.0, "total_contributions": 38, "total_contributors": 35, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-01-12T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-01-11T23:59:59.999999", "online_date": "2021-10-13T19:28:16.975525", "zone_online_date": "2021-10-13T16:28:16.975525", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 90, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 90, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1709573, "name": "Emerge Mag", "public_name": "Emerge Mag"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "arte,Cultura,impactosocial,Inova\u00e7\u00e3o,jornalismo", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "70252f62-4c57-4466-9e6e-7880c1a4c946", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 1709573, "common_id": "ccd4967f-0a85-4122-8326-d7b63c3c8333", "name": "Emerge Mag", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1709573/thumb_avatar_f44d5db5-8844-4caa-a984-5724aaaceea8.png", "facebook_link": null, "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 39746, "link": "http://www.emergemag.com.br"}], "follows_count": 0, "followers_count": 1, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2021-09-09T14:23:04.857332", "about_html": "<p>A Emerge \u00e9 associa\u00e7\u00e3o independente de jornalistas que mant\u00e9m a plataforma de arte e comportamento <a href=\"http://www.emergemag.com.br\">www.emergemag.com.br</a> (<a href=\"https://www.instagram.com/emergemagbr/\">@emergemag</a>). Nossa miss\u00e3o \u00e9 levar informa\u00e7\u00e3o e esperan\u00e7a por meio de hist\u00f3rias reais de beleza, poder e transgress\u00e3o de artistas e ativistas de viv\u00eancias dissidentes, como perif\u00e9ricos, negros, mulheres, LGBTQIA+, povos origin\u00e1rios e PCDs.\n</p>\n<p>Com menos de quatro anos de exist\u00eancia, publicamos 160 reportagens e capacitamos mais de 15 jovens de baixa renda. Hoje, a Emerge \u00e9 refer\u00eancia em jornalismo de arte e comportamento e, inclusive, inspira desde grandes empresas at\u00e9 novos neg\u00f3cios de jornalismo.\n</p>\n<p><br>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Emerge Mag", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 254877, "project_id": 143967, "description": "Escolha um de nossos fot\u00f3grafes para fazer um ensaio seu ou de quem voc\u00ea gosta, ou de seu coletivo, organiza\u00e7\u00e3o ou marca. Conhe\u00e7a o estilo e trampos da nossa equipe de foto nos Instagram @bykalincamaki, @nu__abe e @felixorafa. \n\nFique atente: a recompensa \u00e9 apenas o trabalho de produ\u00e7\u00e3o e edi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica, num ensaio de uma hora, com entrega de 10 fotos digitais; apenas na regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo. A recompensa n\u00e3o contempla outros servi\u00e7os, como maquiagem, stylist e loca\u00e7\u00e3o. Recomendamos fazer as fotos em \u00e1reas abertas, como parques e pra\u00e7as, centros culturais ou casinha mesmo; fica bafo.\n", "minimum_value": 300.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2022-01-02T02:02:10", "updated_at": "2021-12-16T16:19:15.603281", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 2113929216, "title": "Um ensaio fotogr\u00e1fico feito pela Emerge", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "d6c2d9de-a7b4-473a-89aa-9ba17cf51ed0", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/254877/thumb_reward_9f471fbe-72b0-4f84-b94d-8a0a67768c0a.png", "run_out": false}]}