{"detail": {"project_id": 145370, "id": 145370, "user_id": 1732373, "name": "Blog do Alivaci", "headline": "Venha fazer jornalismo independente", "budget": "<p>R$ 600,00 - Cria\u00e7\u00e3o do layout para o blog\n</p>\n<p>R$ 70,00 - Cria\u00e7\u00e3o identidade visual\n</p>\n<p>R$ 500,00 - Compra de equipamentos para setup de grava\u00e7\u00e3o de entrevista com convidados: ilumina\u00e7\u00e3o, cadeiras, cortinas e etc.\n</p>", "goal": 1200.0, "about_html": "<p>Jornalismo independente e comprometido com os fatos. Esse \u00e9 o principal objetivo do Blog do Alivaci, que pretende abordar temas pol\u00edtico-sociais. Queremos ouvir as v\u00e1rias vers\u00f5es e entregar para o leitor, sejam em texto, \u00e1udio ou v\u00eddeo, um material completo para que ele tenha uma base s\u00f3lida no seu processo de forma\u00e7\u00e3o de opini\u00e3o. <br><br>O jornalismo independente \u00e9 indispens\u00e1vel numa sociedade democr\u00e1tica e ele n\u00e3o \u00e9 feito apenas por mim, mas sim por n\u00f3s.\n</p>", "permalink": "blogdoalivaci", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/XXXyRJn2NhI", "video_url": "https://youtu.be/XXXyRJn2NhI", "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/145370/3317530b-6a70-4521-9f61-18121bb4ab92.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/145370/project_thumb_thumb_3317530b-6a70-4521-9f61-18121bb4ab92.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/145370/project_thumb_small_3317530b-6a70-4521-9f61-18121bb4ab92.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/145370/project_thumb_large_3317530b-6a70-4521-9f61-18121bb4ab92.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/145370/project_thumb_video_cover_3317530b-6a70-4521-9f61-18121bb4ab92.png", "progress": 1.6666666666666667, "pledged": 20.0, "total_contributions": 2, "total_contributors": 2, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2021-11-08T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2021-11-07T23:59:59.999999", "online_date": "2021-10-13T22:10:43.067637", "zone_online_date": "2021-10-13T19:10:43.067637", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 25, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 25, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Apodi", "state_acronym": "RN", "state": "Rio Grande do Norte"}, "user": {"id": 1732373, "name": "Alivaci da Costa Soares", "public_name": "Alivaci Costa"}, "reminder_count": 1, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "blog,Comunica\u00e7\u00e3o,jornalismo,jornalismoindependente,pol\u00edtica", "city_id": 3696, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "2f62da82-6a4e-4b26-8d21-06987b6cb3f5", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 1732373, "common_id": "3e955b37-f263-4a83-a830-8e2694367ba2", "name": "Alivaci da Costa Soares", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1732373/thumb_avatar_1b223875-1495-40e3-a026-64f3345ae52c.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/alivacicosta.soares", "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 39747, "link": "https://www.instagram.com/alivacicosta/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2021-10-10T21:49:32.956543", "about_html": "<p>Jornalista formado pela UERN e Market\u00f3logo pela UNP, tenho mais de 10 anos de experi\u00eancia em jornalismo e comunica\u00e7\u00e3o de R\u00e1dio TV e Internet.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Alivaci Costa", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}