{"detail": {"project_id": 147408, "id": 147408, "user_id": 1760227, "name": "laborat\u00f3rio de m\u00eddia", "headline": "Pessoas e grupos resistem silenciosamente.\nSuas hist\u00f3rias precisam ser contadas.", "budget": "<p>Os recursos desse financiamento ser\u00e3o usados para oferecer ajudas de custo de seis meses para duas pessoas \u2013 uma encarregada de produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado e outra, das oficinas de comunica\u00e7\u00e3o. Cada pessoa receber\u00e1 1500 reais por m\u00eas (num total de 18 mil). As taxas do site correspondem aos 2690 reais restantes.\n</p>\n<p>Esse projeto n\u00e3o tem fins lucrativos. A finalidade \u00e9 apoiar, com meios de comunica\u00e7\u00e3o,  as pessoas que se manifestam contra injusti\u00e7as. Por isso, n\u00e3o h\u00e1 recompensas. <br>\n</p>\n<p>Eu, Pedro Benevides, n\u00e3o serei pago por meio desse financiamento. <br>\n</p>\n<p>Se a capta\u00e7\u00e3o extrapolar a meta, poderemos comprar equipamentos e contratar oficineiros pontualmente, para qualificar nosso trabalho.\n</p>", "goal": 20690.0, "about_html": "<p>Todas as semanas, sofremos diferentes desastres e sentimos que n\u00e3o conseguimos reagir. Acontece que existem muitas pessoas e grupos resistindo silenciosamente, sem que suas hist\u00f3rias sejam contadas.\n</p>\n<p>O objetivo desse projeto \u00e9 organizar um laborat\u00f3rio de m\u00eddia que permita registrar e comunicar essas hist\u00f3rias, para que as sabedorias das pessoas que resistem possam circular ainda mais.\n</p>\n<p>Na pr\u00e1tica, vamos dar um passo inicial, cauteloso e experimental, que permitir\u00e1 dar passos mais ousados em seguida. Ser\u00e3o duas linhas de trabalho, em seis meses. Na primeira linha, vamos sistematizar t\u00e9cnicas de comunica\u00e7\u00e3o e produzir materiais sobre as mobiliza\u00e7\u00f5es recentes em Jo\u00e3o Pessoa e na Para\u00edba. Na segunda, vamos construir oficinas de comunica\u00e7\u00e3o para que jovens das periferias possam contar suas pr\u00f3prias hist\u00f3rias. Desse modo, a produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado e a forma\u00e7\u00e3o de comunicadores devem se alimentar mutuamente.\n</p>\n<p>O respons\u00e1vel pelo projeto \u00e9 Pedro Benevides, professor do curso de jornalismo na Universidade Federal da Para\u00edba.\n</p>\n<p>Esse \u00e9 o primeiro passo de um trabalho de comunica\u00e7\u00e3o independente.\n</p>", "permalink": "laboratorio_de_midia_5c02", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/147408/b884d605-74f1-4f07-b4f0-6a9ddf137f18.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/147408/project_thumb_thumb_b884d605-74f1-4f07-b4f0-6a9ddf137f18.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/147408/project_thumb_small_b884d605-74f1-4f07-b4f0-6a9ddf137f18.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/147408/project_thumb_large_b884d605-74f1-4f07-b4f0-6a9ddf137f18.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/147408/project_thumb_video_cover_b884d605-74f1-4f07-b4f0-6a9ddf137f18.jpg", "progress": 53.165780570323825, "pledged": 11000.0, "total_contributions": 10, "total_contributors": 5, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-01-11T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-01-10T23:59:59.999999", "online_date": "2021-12-01T17:30:55.259784", "zone_online_date": "2021-12-01T14:30:55.259784", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 40, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 40, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Jo\u00e3o Pessoa", "state_acronym": "PB", "state": "Para\u00edba"}, "user": {"id": 1760227, "name": "pedro benevides", "public_name": "pedro benevides"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 2659, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "2a64d6f4-7ede-4db4-9e33-82ae62e20ce1", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 1760227, "common_id": "64808fb7-7623-424b-803f-29fe52e46c7f", "name": "pedro benevides", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1760227/thumb_avatar_69af2486-a7ad-456b-8ce2-38d0ad9aa49b.png", "facebook_link": null, "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 1, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 1, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2021-12-01T16:30:38.80818", "about_html": "<p>Pedro Benevides. Sou professor de jornalismo na\nUniversidade Federal da Para\u00edba. Trabalhei com cinema e com r\u00e1dios\ncomunit\u00e1rias. Sou pesquisador e acompanho os protestos que acontecem em Jo\u00e3o\nPessoa e na Para\u00edba. Observando que essas manifesta\u00e7\u00f5es tendem a ser\nnegligenciadas pela m\u00eddia convencional, decidi iniciar esse experimento.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "pedro benevides", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}