{"detail": {"project_id": 15405, "id": 15405, "user_id": 436727, "name": "O Novelo ", "headline": "O que \u00e9 a ideia? \r\n\u00c9 um emaranhado de pensamentos [...] \u00e9 um novelo que distrai para divertir.", "budget": "<p style=\"text-align: justify;\">A verba que se pretende arrecadar via <em>Catarse</em><span class=\"apple-converted-space\"><i> </i></span>se destina \u00e0 edi\u00e7\u00e3o do site e <span class=\"redactor-invisible-space\">\u00e0s suas despesas iniciais de manuten\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s o lan\u00e7amento do s\u00edtio eletr\u00f4nico e sem preju\u00edzo de eventuais novas contribui\u00e7\u00f5es, os gastos das atividades decorrentes \u2013 como locomo\u00e7\u00e3o para a realiza\u00e7\u00e3o de entrevistas e participa\u00e7\u00e3o em eventos culturais \u2013 ser\u00e3o custeados pelos pr\u00f3prios idealizadores, no caso de o trabalho ser da sua pr\u00f3pria autoria, ou por quem tenha participado de determinada atividade e queira expor a sua impress\u00e3o a respeito dela. </span></p><p style=\"text-align: justify;\" rel=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Se <i>O Novelo</i> te desperta interesse e voc\u00ea acredita que ele merece ir adiante, contribua! Para tanto, basta clicar no \u00edcone em verde escrito \u201cApoiar este projeto\u201d, localizado no canto superior direito da tela, cadastrar-se e escolher o valor que deseja contribuir, cada qual acompanhado de uma ou mais recompensas. Que tal um adesivo, uma camiseta ou uma caneca com o logo d\u2019<i>O Novelo</i>? Ou, ainda, um kit com todos esses itens? </span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Outra forma de ajudar <i>O Novelo </i>\u00e9 curtir a sua p\u00e1gina no Facebook e compartilhar as postagens.</strong> </span></p><p style=\"text-align: justify;\" rel=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\">\u00c9 importante lembrar que caso a quantia total de contribui\u00e7\u00e3o n\u00e3o seja obtida dentro do prazo o projeto \u00e9 extinto do <i>Catarse</i> e todos os valores s\u00e3o devolvidos aos respectivos colaboradores. </span></p><p style=\"text-align: justify;\" rel=\"text-align: justify;\">Colabore com <i>O Novelo</i>, um site com conte\u00fado de qualidade e no qual voc\u00ea mesmo pode ter trabalhos publicados.<br></p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/21509/Untitled.jpg\"></p><p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><i> </i></span></p><p style=\"text-align: justify;\"><br></p><p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span></p><p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span> </span></p>", "goal": 5000.0, "about_html": "<p><img alt=\"\" src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/18907/Logo_O_Novelo_final1.png\" style=\"display: block; margin: auto;\"></p><p><strong><br></strong></p><p><strong>I. CONCEITO</strong><br></p><p style=\"text-align: justify;\" rel=\"text-align: justify;\"><strong></strong><i>O Novelo </i>ser\u00e1 um site colaborativo e independente de ideias e opini\u00f5es voltado \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o de artigos, poesias, cr\u00f4nicas, fotos, cartuns etc., das mais diversas \u00e1reas do conhecimento, conforme as se\u00e7\u00f5es de discuss\u00e3o abaixo.</p><p style=\"text-align: justify;\">O not\u00e1vel <i>Dicion\u00e1rio Filos\u00f3fico</i> de Voltaire re\u00fane artigos sobre variados assuntos. A miss\u00e3o do fil\u00f3sofo \u2013 ou melhor, do livro \u2013 era instruir o povo, mergulhado em tabus e preconceitos, e lhe induzir o senso cr\u00edtico com ideias revolucion\u00e1rias. </p><p style=\"text-align: justify;\">Em uma das edi\u00e7\u00f5es brasileiras dessa obra<i> </i>h\u00e1 um pref\u00e1cio que delineia suas diretrizes numa \u201clinha tr\u00edplice\u201d<a href=\"file:///C:/Users/Juninho/Escritos/O%20NOVELO%20-%20RPJ/SE%C3%87%C3%95ES%20-%20O%20NOVELO.doc#_ftn1\" name=\"_ftnref1\" title=\"\">[1]</a>, resumidamente esta: \u201cinformar sobre os temas mais candentes da \u00e9poca\u201d, \u201cinduzir o povo a pensar, a refletir, a fazer o uso de sua raz\u00e3o\u201d, \u201cconscientizar o povo de que foi e \u00e9 oprimido\u201d.</p><p style=\"text-align: justify;\">N\u00e3o obstante com pretens\u00e3o infinitamente menor do que a daquele livro, <i>O Novelo </i>tem objetivos parecidos: provocar, instigar o pensamento, a divers\u00e3o da leitura, fomentar reflex\u00f5es com a apresenta\u00e7\u00e3o de textos atuais e qui\u00e7\u00e1 atemporais, mediante a contribui\u00e7\u00e3o autoral de v\u00e1rias pessoas. </p><p style=\"text-align: justify;\">P: O que \u00e9 a ideia? </p><p style=\"text-align: justify;\">R: \u00c9 um emaranhado de pensamentos que se unem e se soltam, que se prendem e se desprendem para depois se juntarem de novo: \u00e9 um <i>novelo</i> que distrai para divertir. </p><p style=\"text-align: justify;\">As premissas que guiar\u00e3o os editores s\u00e3o as seguintes: </p><p style=\"text-align: justify;\">1) o saber \u00e9 infinito; </p><p style=\"text-align: justify;\">2) a soberba \u00e9 inimiga; </p><p style=\"text-align: justify;\">3) a verdade n\u00e3o tem dono; </p><p style=\"text-align: justify;\">4) a d\u00favida cultiva o conhecimento.</p><p><strong>II. SE\u00c7\u00d5ES</strong></p><p><strong><strong></strong></strong></p><p><strong><strong>BANQUETE</strong></strong></p><p>\u2219 Teatro, m\u00fasica, cinema e artes em geral.</p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/12269/o-banquete.jpg\"></p><p style=\"text-align: justify;\">O t\u00edtulo desta se\u00e7\u00e3o prov\u00e9m da lembran\u00e7a do livro <i>O Banquete </i>de Plat\u00e3o. Nessa obra h\u00e1 di\u00e1logos em torno de \u201cEros\u201d, o que provoca os convivas a tecerem considera\u00e7\u00f5es a respeito do amor, da amizade e, entre outras coisas, da beleza. Aqui se pretende estar pr\u00f3ximo desta \u00faltima quest\u00e3o, com teatro, m\u00fasica, cinema e outros ramos art\u00edsticos. Afinal, arte \u00e9 express\u00e3o de beleza; como disse Oscar Wilde, \u201co artista \u00e9 o criador de coisas belas\u201d. E o que a gente faz diante das obras art\u00edsticas? Aprecia, saboreia, deleita, rumina. Portanto, este espa\u00e7o ser\u00e1 uma esp\u00e9cie de <i>banquete</i>, repleto de aperitivos e, quem sabe, dotado de pratos cheios de beleza, mas jamais farto, porque a arte nunca \u00e9 o bastante.</p><p style=\"text-align: justify;\"><strong>CAF\u00c9 </strong></p><p>\u2219 Entrevistas.</p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/12263/balzac_coffee_portrait_plus_blur.jpg\"></p><p style=\"text-align: justify;\">Diz-se que Balzac bebia x\u00edcaras e mais x\u00edcaras de caf\u00e9 enquanto escrevia. Ent\u00e3o talvez seja certo dizer que essa bebida mantinha o autor acordado e contribu\u00eda para o nascimento dos volumes d'<i>A Com\u00e9dia Humana</i>. Al\u00e9m de acompanhar os momentos solit\u00e1rios, o caf\u00e9 comparece tipicamente aos ambientes de conv\u00edvio social, coadjuvando nas conversas e nas entrevistas e, portanto, na profus\u00e3o de pensamentos coletivos. Conversar ou entrevistar permite a participa\u00e7\u00e3o dos interlocutores no fluxo de ideias. Da\u00ed o nome desta se\u00e7\u00e3o, destinada a divulgar entrevistas realizadas nos caf\u00e9s da vida. Disse Jorge Amado: \u201cNuma x\u00edcara de caf\u00e9, pode-se colocar a beleza do mundo. Numa x\u00edcara de caf\u00e9, pode-se sentir o sabor amargo e doce da vida.\u201d </p><p><strong>FOTO NOVELO</strong></p><p>\u2219 Imagens diversas.</p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/12268/galope_do_cavalo.jpg\"></p><p style=\"text-align: justify;\">\u201cPhoto\u201d \u00e9 palavra de origem grega e significa \u201cluz\u201d. Fotonovelas s\u00e3o narrativas transmitidas por meio de quadrinhos compostos de pequenas legendas ou bal\u00f5es. O trocadilho que nomeia esta se\u00e7\u00e3o resulta mais ou menos da mistura desses elementos. Nesse sentido, aqui se pretende expor imagens \u201cluzentes\u201d autoexplicativas ou com conte\u00fados lingu\u00edsticos \u2013 cartuns, charges, desenhos, pinturas, quadrinhos e fotografias \u2013, imagens essas que estampam feixes de criatividade, que revelam gracejos e acendem variadas emo\u00e7\u00f5es.</p><p><strong></strong></p><p><strong>GAIA</strong></p><p>\u2219 Sustentabilidade, natureza, meio ambiente & sociedade.</p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/12264/proyect-genesis-05.jpg\"></p><p style=\"text-align: justify;\">\u201cGaia\u201d, na mitologia grega, significa \u201cdeusa da Terra\u201d. Aqui a express\u00e3o se referir\u00e1 metaforicamente \u00e0 natureza como um todo, notadamente quanto \u00e0 intera\u00e7\u00e3o dela com o homem. \u00c9 memor\u00e1vel o livro infanto-juvenil <i>O Menino do dedo verde</i>, cujo personagem central faz nascer flores e plantas onde encosta, feito um Rei Midas. Esta se\u00e7\u00e3o convida meninas e meninos \u201cdo dedo verde\u201d a preencherem desta cor este ambiente digital. \u00c9 que o olhar ambiental em sua ess\u00eancia \u00e9 verde. Nem por isso Sebasti\u00e3o Salgado deixou de retratar, com suas geniais fotografias em preto e branco, a perfei\u00e7\u00e3o colorida da natureza. Fortemente inserido no mundo natural a partir de <i>G\u00eanesis</i>, disse o fot\u00f3grafo em certa entrevista: \u201cMe aproximei tanto da natureza que me tornei a natureza\u201d.</p><p><strong>GIRAMUNDO</strong></p><p>\u2219 Sociedades, governos e geopol\u00edtica. </p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/12262/mafalda_mondo3.gif\"></p><p style=\"text-align: justify;\">Esta se\u00e7\u00e3o girar\u00e1 em torno de rela\u00e7\u00f5es internacionais e fen\u00f4menos que acontecem em outras localidades do mundo. \u201cPor falar em mundo Jo\u00e3o / Como vai o mundo Jo\u00e3o / Esse nosso mundo Jo\u00e3o / Que \u00e9 de todo mundo Jo\u00e3o / Anda Jo\u00e3o, vamos Jo\u00e3o / Diga Jo\u00e3o / Fala\u201d (trecho da m\u00fasica \u201cJo\u00e3o e Jos\u00e9\u201d, de Jo\u00e3o Nogueira e Martinho da Vila).<br></p><p><strong></strong></p><p><strong>MEM\u00d3RIA</strong><strong></strong></p><p>\u2219 Hist\u00f3ria geral e do Brasil.</p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/12270/ESTE.png\"></p><p style=\"text-align: justify;\">O objetivo principal das investiga\u00e7\u00f5es da Hist\u00f3ria e seus registros \u00e9 cultivar a mem\u00f3ria da humanidade. Em certa medida, pode-se dizer que Hist\u00f3ria \u00e9 mem\u00f3ria. Quando se diz que um povo n\u00e3o tem mem\u00f3ria, em verdade se quer dizer que ele ignora a Hist\u00f3ria. Li\u00e7\u00e3o elementar dada aos iniciantes no estudo dela \u00e9 sobre a necessidade de se conhecer o passado para n\u00e3o se repetirem erros no presente e no futuro. Quando se noticiam fatos relacionados ao per\u00edodo sombrio da Ditadura Militar, por exemplo, costuma-se invocar o lema \u201cPara que n\u00e3o se esque\u00e7a, para que nunca mais aconte\u00e7a\u201d. Assim, a partir de narrativas cuja obsess\u00e3o \u00e9 a verdade, a Hist\u00f3ria quer expor lembran\u00e7as boas e as \u201cp\u00e1gina<i>s</i> infeliz<i>es</i> da nossa hist\u00f3ria / <i>as</i> passage<i>ns</i> desbotada<i>s</i> na mem\u00f3ria / das nossas novas gera\u00e7\u00f5es\u201d, como canta Chico Buarque na m\u00fasica \u201cVai Passar\u201d. Esta se\u00e7\u00e3o pretende contribuir com o cultivo da mem\u00f3ria, dando-lhe mais tonalidade. </p><p><strong>PALAVRA</strong></p><p>\u2219 Poesias, contos, cr\u00f4nicas, ensaios e biografias.</p><p>                                                                                            <img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/12265/drummond012.jpg\" height=\"406\" width=\"175\" style=\"width: 175px; height: 406px;\"></p><p style=\"text-align: justify;\">Este \u00e9 o espa\u00e7o reservado \u00e0 est\u00e9tica da linguagem, onde ser\u00e3o apresentadas obras de variados g\u00eaneros da arte liter\u00e1ria e notas biogr\u00e1ficas sobre autores nacionais ou estrangeiros consagrados ou esquecidos. Sobretudo, a se\u00e7\u00e3o convida novos (es)cultores das letras a submeterem \u00e0 equipe editorial trabalhos autorais pr\u00f3prios. A palavra encanta e tamb\u00e9m desafia o escritor a travar luta com ela. Drummond, ex\u00edmio lutador, certa feita aceitou e venceu o desafio escrevendo: \u201cPalavra, palavra / (digo exasperado) / se me desafias, / aceito o combate\u201d (trecho do poema \u201cO lutador\u201d, constante do livro <i>Jos\u00e9</i>, de 1942). </p><p><strong>PERISC\u00d3PIO</strong></p><p>\u2219 Provoca\u00e7\u00f5es esparsas.</p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/12261/antonio-abujamra-em-cena-do-monologo-o-contrabaixo-de-patrick-suskind-encenado-pela-primeira-vez-pelo-ator-em-1987-e-remontado-nos-anos-seguintes-1430232889266_956x500.jpg\"></p><p style=\"text-align: justify;\">O nome desta se\u00e7\u00e3o se presta a homenagear o grande provocador brasileiro Antonio Abujamra. Nas aberturas de <em>Provoca\u00e7\u00f5es</em>, o apresentador dizia sempre: \u201cEste programa pode n\u00e3o ser uma janela aberta para o mundo, mas \u00e9 um perisc\u00f3pio sobre o oceano do social.\u201d Aqui, no entanto, a gama de assuntos a ser apresentada ser\u00e1 menos abrangente do que o rico universo daquele programa de televis\u00e3o, centrando-se em temas que n\u00e3o se inserem nas demais se\u00e7\u00f5es de <i>O Novelo</i>. Ainda assim, este espa\u00e7o n\u00e3o deixar\u00e1 de ser um <i>perisc\u00f3pio</i> sobre o oceano do social. Ai de mim!</p><p><strong>REP\u00daBLICA</strong></p><p>\u2219 Poder, pol\u00edtica e Democracia.</p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/12267/Promulga__o-Constitui__o-1988.jpg\"></p><p style=\"text-align: justify;\">Rep\u00fablica, como se sabe, \u00e9 uma forma de governo. Entre ela e a Monarquia, optou o povo brasileiro pela manuten\u00e7\u00e3o da primeira, adotada entre n\u00f3s desde 1891. Por isso a Constitui\u00e7\u00e3o Federal chama o Estado Brasileiro de \u201cRep\u00fablica Federativa do Brasil\u201d. Aqui o prop\u00f3sito ser\u00e1 o de estudar os rumos desta Rep\u00fablica, envolvida num en\u00e9rgico \u201cp\u00eandulo social\u201d. Portanto, no repert\u00f3rio tem\u00e1tico desta se\u00e7\u00e3o haver\u00e1 discuss\u00f5es em torno do poder, da pol\u00edtica, do Direito, das institui\u00e7\u00f5es, do interesse p\u00fablico e da Democracia e suas permanentes dificuldades. Com isso, quer-se responder constantemente \u00e0s perguntas: como anda o Pa\u00eds? O que se quer agora e para o futuro? \u201cPor amor ao debate\u201d, talvez; sem a paix\u00e3o obcecada por uma vis\u00e3o de mundo e com o respeito a opini\u00f5es, \u00e9 o que se espera. Enfim, este ser\u00e1 mais um espa\u00e7o dedicado a um tipo de debate que, antes de agitar a consci\u00eancia e inquietar o esp\u00edrito, banha os interessados com cidadania.</p><p><strong>III. O PROJETO</strong></p><p style=\"text-align: justify;\">Uma vez obtidos os recursos necess\u00e1rios, pretende-se efetuar o lan\u00e7amento do site de imediato ou ap\u00f3s o prazo m\u00e1ximo de um m\u00eas. A equipe d\u2019<i>O Novelo</i> j\u00e1 conta com mat\u00e9rias para o preenchimento inicial das respectivas se\u00e7\u00f5es. Al\u00e9m da publica\u00e7\u00e3o de trabalhos dos pr\u00f3prios editores, o projeto se desenvolver\u00e1 com a colabora\u00e7\u00e3o intelectual de v\u00e1rios convidados, cujo n\u00famero tender\u00e1 a aumentar a partir de novos contatos. Se voc\u00ea ainda n\u00e3o \u00e9 um deles e se identifica com a proposta, entre em contato com um dos membros da equipe e submeta seu(s) trabalho(s) \u00e0 an\u00e1lise. Exponha as suas ideias! E fique \u00e0 vontade para se valer de pseud\u00f4nimo!</p><p style=\"text-align: justify;\" rel=\"text-align: justify;\"><strong>IV. A EQUIPE</strong></p><p style=\"text-align: justify;\" rel=\"text-align: justify;\"><strong>REGINALDO PENEZI J\u00daNIOR</strong></p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/18087/DSC01669.JPG\" height=\"144\" width=\"139\" style=\"width: 139px; height: 144px;\"></p><p style=\"text-align: justify;\">Natural de Ourinhos-SP, cresceu em Itapetininga-SP e \u00e9 bacharel em Direito pela PUC-SP. Gosta de escrever casos, causos, coisas, contos, cr\u00f4nicas. O resto \u00e9 outra hist\u00f3ria. </p><p style=\"text-align: justify;\">penezijr@gmail.com</p><p style=\"text-align: justify;\">Facebook: <a href=\"https://www.facebook.com/reginaldo.penezijunior\">https://www.facebook.com/reginaldo.penezijunior</a></p><p style=\"text-align: justify;\">Blog: <a href=\"https://domforasteiro.wordpress.com/\">https://domforasteiro.wordpress.com/</a> </p><p style=\"text-align: justify;\"><strong>PEDRO CARPIGIANI</strong></p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/18845/a11.png\" height=\"146\" width=\"146\" style=\"width: 146px; height: 146px;\"></p><p style=\"text-align: justify;\"><strong></strong></p><p style=\"text-align: justify;\"><strong></strong></p><p style=\"text-align: justify;\">Cientista social formado pela UEL, mestrando em Sustentabilidade pela USP e ambientalista apaixonado por Raul Seixas, sempre quis ser m\u00fasico, mas se contenta em ser apenas um sonhador e viajante das ideias.<br></p><p style=\"text-align: justify;\">phcarpigiani@gmail.com<br></p><p style=\"text-align: justify;\">Facebook: <a href=\"https://www.facebook.com/pedro.carpigiani?fref=ts\">https://www.facebook.com/pedro.carpigiani?fref=ts</a> / </p><p style=\"text-align: justify;\"><strong>GUSTAVO FEICHTENBERGER</strong></p><p style=\"text-align: justify;\"><strong></strong></p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/18158/11714486_10152875028262136_492193740_n.jpg\" height=\"142\" width=\"139\" style=\"width: 139px; height: 142px;\"></p><p style=\"text-align: justify;\" rel=\"text-align: justify;\">Nascido em Itapetininga-SP, bacharel em Direito pela PUC-SP, tem a ilus\u00e3o acesa de contribuir com a diminui\u00e7\u00e3o do sofrimento humano.</p><p style=\"text-align: justify;\">gbf1010@gmail.com <br></p><p style=\"text-align: justify;\">Facebook: <a href=\"https://www.facebook.com/gustavo.feichtenberger?fref=ts\">https://www.facebook.com/gustavo.feichtenberger?fr...</a></p><p style=\"text-align: justify;\"><strong>PAULO PAGANINI</strong></p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/13437/Paulinho.jpg\" height=\"149\" width=\"147\" style=\"width: 147px; height: 149px;\"></p><p style=\"text-align: justify;\">Bacharel e mestre em Organiza\u00e7\u00e3o e Sustentabilidade pela UEL, doutorando em Estudos Organizacionais pela FGV-SP, atualmente leciona Planejamento Estrat\u00e9gico e Ci\u00eancia Pol\u00edtica no ensino superior vendo essa profiss\u00e3o como uma das formas, mas n\u00e3o a \u00fanica, de explorar e transmitir o conhecimento.</p><p style=\"text-align: justify;\">paganini.paulo@gmail.com<br></p><p style=\"text-align: justify;\">Facebook: <a href=\"https://www.facebook.com/paulo.paganini.1?fref=ts\">https://www.facebook.com/paulo.paganini.1?fref=ts</a> </p><p style=\"text-align: justify;\"><strong>VOV\u00d3 FIL\u00d3</strong></p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/20675/Desenho3.jpg\" height=\"143\" width=\"150\" style=\"width: 150px; height: 143px;\"></p><p style=\"text-align: justify;\">Eis a receita do meu bolo\r\npreferido: adicione x\u00edcaras e colheres de um pouco de tudo. Esse \u00e9 o fermento,\r\nlimitado em n\u00f3s e infinito no mundo. Deixe esse bolo crescer bem, at\u00e9 onde puder. Divida-o sempre. Nenhuma fatia cedida se perde. Conhecimento requer partilha. A\r\ngula mata de fome.        </p><p style=\"text-align: justify;\">Facebook: <a href=\"https://www.facebook.com/pages/O_Novelo/831837290233413\">https://www.facebook.com/pages/O_Novelo/8318372902...</a></p><p style=\"text-align: justify;\">...<span></span></p><p style=\"text-align: justify;\" rel=\"text-align: justify;\"><a href=\"file:///C:/Users/Juninho/Escritos/O%20NOVELO%20-%20RPJ/SE%C3%87%C3%95ES%20-%20O%20NOVELO.doc#_ftnref1\" name=\"_ftn1\" title=\"\">[1]</a> Ciro Miorzanza \u00e9 o autor do pref\u00e1cio referido (Escala, 2008).</p><p style=\"text-align: justify;\">Cr\u00e9ditos das imagens:</p><p style=\"text-align: justify;\">Banquete: foto de cena da pe\u00e7a \"O Banquete\", realizada no Teatro Oficina de Jos\u00e9 Celso Martinez. </p><p style=\"text-align: justify;\">Caf\u00e9: background image from Flickr user Harald Hoyer.<br></p><p style=\"text-align: justify;\">Foto Novelo: Eadweard Muybridge, fot\u00f3grafo precursor da pel\u00edcula, 1878.<span class=\"redactor-invisible-space\"></span></p><p style=\"text-align: justify;\" rel=\"text-align: justify;\">Gaia: Sebasti\u00e3o Salgado (G\u00eanesis).</p><p style=\"text-align: justify;\">Giramundo: Quino.</p><p style=\"text-align: justify;\">Mem\u00f3ria: Angeli.</p><p style=\"text-align: justify;\">Palavra: Carlos Drummond de Andrade por ele mesmo.</p><p style=\"text-align: justify;\">Perisc\u00f3pio: Antonio Abujamra em cena do mon\u00f3logo <em>O contrabaixo</em>, em &lt;<a href=\"http://jornalggn.com.br/blog/antonio-ateu/solo-com-antonio-abujamra\">http://jornalggn.com.br/blog/antonio-ateu/solo-com...</a><span class=\"redactor-invisible-space\">&gt;</span><http: jornalggn.com.br=\"\" blog=\"\" antonio-ateu=\"\" solo-com=\"\">. Acesso em 26.6.2015.</http:><br></p><p style=\"text-align: justify;\" rel=\"text-align: justify;\">Rep\u00fablica: acervo Museu da Rep\u00fablica.</p>", "permalink": "onovelo", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/bIZa1ZYDFnc", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=bIZa1ZYDFnc", "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/15405/Logo_O_Novelo_final.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/15405/project_thumb_thumb_Logo_O_Novelo_final.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/15405/project_thumb_small_Logo_O_Novelo_final.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/15405/project_thumb_large_Logo_O_Novelo_final.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/15405/project_thumb_video_cover_Logo_O_Novelo_final.png", "progress": 102.88, "pledged": 5144.0, "total_contributions": 81, "total_contributors": 74, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2015-11-20T01:59:59.999999", "zone_expires_at": "2015-11-19T23:59:59.999999", "online_date": "2015-09-20T22:32:45.354545", "zone_online_date": "2015-09-20T19:32:45.354545", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 436727, "name": "PAULO FREDERICO PAGANINI OLIVEIRA JUNIOR", "public_name": "Gustavo Feichtenberger, Paulo Paganini, Pedro Carpigiani e Reginaldo Penezi Jr"}, "reminder_count": 2, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "e3b87bb6-8713-4e09-9cd0-d89fc0b5b04a", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 436727, "common_id": "26860e55-dcb6-49c4-8c58-492c8bc81581", "name": "PAULO FREDERICO PAGANINI OLIVEIRA JUNIOR", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/436727/thumb_avatar_11540989_1156318631050830_4335127633204366532_n.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/reginaldo.penezijunior, https://www.facebook.com/paulo.paganini.1?fref=ts https://www.facebook.com/gustavo.feichtenberger?fref=ts https://www.facebook.com/pedro.carpigiani?fref=ts, ", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 2, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 5670, "link": "https://www.facebook.com/pages/O_Novelo/831837290233413"}], "follows_count": 0, "followers_count": 1, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2015-06-11T22:04:20.627373", "about_html": "<p><strong>REGINALDO PENEZI J\u00daNIOR</strong></p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/18087/DSC01669.JPG\" width=\"163\" height=\"171\" style=\"width: 163px; height: 171px;\"></p><p>Natural de Ourinhos-SP, cresceu em Itapetininga-SP e \u00e9 bacharel em Direito pela PUC-SP. Gosta de escrever casos, causos, coisas, contos, cr\u00f4nicas. O resto \u00e9 outra hist\u00f3ria.</p><p>penezijr@gmail.com</p><p>Facebook: <a href=\"https://www.facebook.com/reginaldo.penezijunior\">https://www.facebook.com/reginaldo.penezijunior</a></p><p>Blog: <a href=\"https://domforasteiro.wordpress.com/\">https://domforasteiro.wordpress.com/</a></p><p><strong>PEDRO CARPIGIANI</strong></p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/18845/a11.png\" width=\"161\" height=\"161\" style=\"width: 161px; height: 161px;\"></p><p><strong></strong></p><p><strong></strong></p><p>Cientista social formado pela UEL, mestrando em Sustentabilidade pela USP e ambientalista apaixonado por Raul Seixas, sempre quis ser m\u00fasico, mas se contenta em ser apenas um sonhador e viajante das ideias.<br></p><p>phcarpigiani@gmail.com<br></p><p>Facebook: <a href=\"https://www.facebook.com/pedro.carpigiani?fref=ts\">https://www.facebook.com/pedro.carpigiani?fref=ts</a> /</p><p><strong>GUSTAVO FEICHTENBERGER</strong></p><p><strong></strong></p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/18158/11714486_10152875028262136_492193740_n.jpg\" width=\"159\" height=\"163\" style=\"width: 159px; height: 163px;\"></p><p>Nascido em Itapetininga-SP, bacharel em Direito pela PUC-SP, tem a ilus\u00e3o acesa de contribuir com a diminui\u00e7\u00e3o do sofrimento humano.</p><p>gbf1010@gmail.com <br></p><p>Facebook: <a href=\"https://www.facebook.com/gustavo.feichtenberger?fref=ts\">https://www.facebook.com/gustavo.feichtenberger?fr...</a></p><p><strong>PAULO PAGANINI</strong></p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/13437/Paulinho.jpg\" width=\"168\" height=\"169\" style=\"width: 168px; height: 169px;\"></p><p>Bacharel e mestre em Organiza\u00e7\u00e3o e Sustentabilidade pela UEL, doutorando em Estudos Organizacionais pela FGV-SP, atualmente leciona Planejamento Estrat\u00e9gico e Ci\u00eancia Pol\u00edtica no ensino superior vendo essa profiss\u00e3o como uma das formas, mas n\u00e3o a \u00fanica, de explorar e transmitir o conhecimento.</p><p>paganini.paulo@gmail.com<br></p><p>Facebook: <a href=\"https://www.facebook.com/paulo.paganini.1?fref=ts\">https://www.facebook.com/paulo.paganini.1?fref=ts</a></p><p><strong>VOV\u00d3 FIL\u00d3</strong></p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/20675/Desenho3.jpg\" width=\"160\" height=\"158\" style=\"width: 160px; height: 158px;\"></p><p>Eis a receita do meu bolo preferido: adicione x\u00edcaras e colheres de um pouco de tudo. Esse \u00e9 o fermento, limitado em n\u00f3s e infinito no mundo. Deixe esse bolo crescer bem, at\u00e9 onde puder. Divida sempre esse bolo. Nenhuma fatia cedida se perde. Conhecimento requer partilha. A gula mata de fome.</p><p>Facebook: <a href=\"https://www.facebook.com/pages/O_Novelo/831837290233413\">https://www.facebook.com/pages/O_Novelo/8318372902...</a></p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Gustavo Feichtenberger, Paulo Paganini, Pedro Carpigiani e Reginaldo Penezi Jr", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 48446, "project_id": 15405, "description": "- Caneca exclusiva; \r\n- Caneta personalizada de O Novelo; \r\n- Registro permanente do nome do colaborador no site.\r\n\r\nFrete incluso.", "minimum_value": 65.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2016-01-01T02:00:00", "updated_at": "2015-09-10T17:58:18.676451", "paid_count": 6, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 5767168, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": null, "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}