{"detail": {"project_id": 157437, "id": 157437, "user_id": 1868332, "name": "Minha Cama\u00e7ari Mais Forte", "headline": "Intelig\u00eancia, humor, criatividade e, acima de tudo. INDEPEND\u00caNCIA!", "budget": "<p>Temos deixado de receber verbas publitarias de org\u00e3os do governo para manter nossa imparcialidade. Mas para o nosso trabalho continuar, precisamos de apoio para arcar alguns custos de tempo disponibilizado e recursos da tecnologia. Voc\u00ea j\u00e1 pensou em como seria \u00fatil a sua solidariedade para a nossa cidade? Apoie a nossa p\u00e1gina deixando qualquer valor atrav\u00e9s de um site de arrecadamento. <br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "goal": 1500.0, "about_html": "<p><strong>Bem-vindo! </strong>\n</p>\n<p>Agradecemos por seu interesse em apoiar o nosso trabalho. A Minha Cama\u00e7ari vem fazendo um trabalho solid\u00e1rio de dissemina\u00e7\u00e3o da informa\u00e7\u00e3o h\u00e1 quase 2 anos. Com a p\u00e1gina, podemos dar alcance maior aos pedidos de ajuda, de solicita\u00e7\u00e3o para resolu\u00e7\u00e3o de algum problema local, divulgar animais ou pessoas desaparecidas e demais a\u00e7\u00f5es importantes para uma comunidade.\n</p>\n<p>Com postagens inteligentes e criativas, tudo que \u00e9 publicado rapidamente aqui viraliza na cidade, sendo compartilhado em grupos de whatsapp e outras redes sociais. Atrav\u00e9s de not\u00edcias com sarcasmo e cr\u00edticas apimentadas, rapidamente se tornou uma das p\u00e1ginas mais engajadas da cidade. Hoje, \u00e9 um dos principais ve\u00edculos com mais de 20 mil seguidores.\n</p>\n<p>Mas para o nosso trabalho continuar, precisamos de apoio para arcar alguns custos de tempo disponibilizado e recursos da tecnologia. Voc\u00ea j\u00e1 pensou em como seria \u00fatil a sua solidariedade para a nossa cidade? Apoie a nossa p\u00e1gina deixando qualquer valor atrav\u00e9s de um site de arrecadamento.\n</p>\n<p>Clique no link abaixo e contribua para o entretenimento e jornalismo da sua cidade com um valor simb\u00f3lico em boleto ou cart\u00e3o.\n</p>\n<p>@minhacamacari\n</p>\n<p><strong>Estagi\u00e1rio</strong> \ud83e\udd70\n</p>", "permalink": "minhacamacari", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157437/3bd6027e-ae7d-4bf0-8d69-4ac4fae30e16.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157437/project_thumb_thumb_3bd6027e-ae7d-4bf0-8d69-4ac4fae30e16.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157437/project_thumb_small_3bd6027e-ae7d-4bf0-8d69-4ac4fae30e16.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157437/project_thumb_large_3bd6027e-ae7d-4bf0-8d69-4ac4fae30e16.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157437/project_thumb_video_cover_3bd6027e-ae7d-4bf0-8d69-4ac4fae30e16.png", "progress": 3.3333333333333335, "pledged": 50.0, "total_contributions": 4, "total_contributors": 3, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-09-16T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-09-15T23:59:59.999999", "online_date": "2022-08-31T18:30:44.124463", "zone_online_date": "2022-08-31T15:30:44.124463", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 15, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 15, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Cama\u00e7ari", "state_acronym": "BA", "state": "Bahia"}, "user": {"id": 1868332, "name": "Luiz Carlos de Almeida Cardoso", "public_name": "Minha Cama\u00e7ari"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "jornalismo", "city_id": 354, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "18f553b3-1e4e-4f3a-80bb-3f4369051d2a", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 1868332, "common_id": "60a582c2-b374-49fa-961b-3a18a9ba8bb5", "name": "Luiz Carlos de Almeida Cardoso", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1868332/thumb_avatar_da575081-c1a0-4068-aff2-9256d120c602.png", "facebook_link": null, "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 2, "links": [{"id": 43323, "link": "https://instagram.com/minhacamacari"}], "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2022-08-31T18:12:48.370824", "about_html": "<p><strong>Bem-vindo! </strong>\n</p>\n<p>Agradecemos por seu interesse em apoiar o nosso trabalho. A Minha Cama\u00e7ari vem fazendo um trabalho solid\u00e1rio de dissemina\u00e7\u00e3o da informa\u00e7\u00e3o h\u00e1 quase 2 anos. Com a p\u00e1gina, podemos dar alcance maior aos pedidos de ajuda, de solicita\u00e7\u00e3o para resolu\u00e7\u00e3o de algum problema local, divulgar animais ou pessoas desaparecidas e demais a\u00e7\u00f5es importantes para uma comunidade.\n</p>\n<p>Com postagens inteligentes e criativas, tudo que \u00e9 publicado rapidamente aqui viraliza na cidade, sendo compartilhado em grupos de whatsapp e outras redes sociais. Atrav\u00e9s de not\u00edcias com sarcasmo e cr\u00edticas apimentadas, rapidamente se tornou uma das p\u00e1ginas mais engajadas da cidade. Hoje, \u00e9 um dos principais ve\u00edculos com mais de 20 mil seguidores.\n</p>\n<p>Mas para o nosso trabalho continuar, precisamos de apoio para arcar alguns custos de tempo disponibilizado e recursos da tecnologia. Voc\u00ea j\u00e1 pensou em como seria \u00fatil a sua solidariedade para a nossa cidade? Apoie a nossa p\u00e1gina deixando qualquer valor atrav\u00e9s de um site de arrecadamento.\n</p>\n<p>Clique no link abaixo e contribua para o entretenimento e jornalismo da sua cidade com um valor simb\u00f3lico em boleto ou cart\u00e3o.\n</p>\n<p>@minhacamacari\n</p>\n<p><strong>Estagi\u00e1rio</strong> \ud83e\udd70\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Minha Cama\u00e7ari", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}