{"detail": {"project_id": 159514, "id": 159514, "user_id": 1394495, "name": "Lula 3: a volta triunfal e a posse em Bras\u00edlia", "headline": "Joaquim de Carvalho reconstr\u00f3i a vit\u00f3ria de Lula e filma a posse em Bras\u00edlia", "budget": "<p>Joaquim de Carvalho, que realizou o <a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=fXdyH-TsEMw\" target=\"_blank\">document\u00e1rio da TV 247 sobre Walter Delgatti</a>, ter\u00e1 em sua equipe o cinegrafista Eric Monteiro. Os recursos arrecadados, a partir da meta de R$ 100 mil, ser\u00e3o utilizados para custear as viagens, o deslocamento para as entrevistas e todo o trabalho de edi\u00e7\u00e3o do document\u00e1rio, que n\u00e3o ter\u00e1 fins lucrativos. Em nome da TV 247, agradecemos antecipadamente pelo apoio de todos os internautas, que ter\u00e3o seus nomes divulgados como patrocinadores do filme. (PS: aqueles que n\u00e3o queiram ter seus nomes divulgados, por favor enviem email para <a href=\"mailto:contato@brasil247.com.br\">contato@brasil247.com.br</a>)\n</p>", "goal": 120000.0, "about_html": "<p>\n\t<iframe src=\"//www.youtube.com/embed/Wz7dYZE_n00\" style=\"font-size:14px;width:500px;height:281px;\">\n\t</iframe><br>\n</p>\n<p>Com mais de 60 milh\u00f5es de votos, Lula volta ao Pal\u00e1cio do Planalto no dia 1\u00ba de janeiro e o rep\u00f3rter e documentarista Joaquim de Carvalho, da TV 247, estar\u00e1 em Bras\u00edlia para mostrar como o brasileiro nascido no agreste pernambucano, que conheceu a seca e a fome, conquistou, pela terceira vez, um mandato presidencial.\n</p>\n<p>Joaquim acompanhar\u00e1 caravanas que se deslocar\u00e3o at\u00e9 a capital da Rep\u00fablica, para contar a hist\u00f3ria daqueles que s\u00e3o a ess\u00eancia da for\u00e7a de Lula, ess\u00eancia definida por ele mesmo no hist\u00f3rico discurso de 7 de abril de 2018, em S\u00e3o Bernardo do Campo, antes de se entregar \u00e0 Pol\u00edcia Federal para cumprir um mandado de pris\u00e3o injusto.\n</p>\n<p>\"N\u00e3o adianta parar o meu sonho, porque quando eu parar de sonhar, eu sonharei pela cabe\u00e7a de voc\u00eas e pelos sonhos de voc\u00eas. N\u00e3o adianta achar que tudo vai parar o dia que o Lula tiver um infarto, \u00e9 bobagem, porque o meu cora\u00e7\u00e3o bater\u00e1 pelos cora\u00e7\u00f5es de voc\u00eas, e s\u00e3o milh\u00f5es de cora\u00e7\u00f5es. N\u00e3o adianta eles acharem que v\u00e3o fazer com que eu pare, eu n\u00e3o pararei porque eu n\u00e3o sou um ser humano, sou uma ideia, uma ideia misturada com a ideia de voc\u00eas.\"\n</p>\n<p>E quem s\u00e3o estes que t\u00eam ideias misturadas \u00e0s ideias de Lula? \u00c9 o que o document\u00e1rio vai mostrar. S\u00e3o pessoas que alteraram a rota de suas vidas para resistir com Lula \u00e0 repress\u00e3o da ditadura militar nas greves do ABC, estiveram com ele em outros momentos dolorosos, lutaram com Lula porque acreditaram que um um outro Brasil, solid\u00e1rio, inclusivo,  justo e pr\u00f3spero, \u00e9 poss\u00edvel.\n</p>\n<p>Ajudaram, enfim, a construir o terceiro mandato. Tecnicamente, ser\u00e1 um road movie, mas n\u00e3o s\u00f3. O document\u00e1rio contar\u00e1 tamb\u00e9m os bastidores da constru\u00e7\u00e3o de uma frente democr\u00e1tica in\u00e9dita no Pa\u00eds desde a campanha das diretas, em 1985.\n</p>\n<p>Em outras palavras, como a ideia de um Brasil sonhado por Lula e por seus amigos de sempre se tornou mais pr\u00f3xima  de se concretizar com uma articula\u00e7\u00e3o pol\u00edtica eficiente, que uniu brasileiros que estavam em campos diferentes \u2013 alguns at\u00e9 advers\u00e1rios \u2013, todos conscientes de que \u00e9 preciso, mais do que em qualquer momento da nossa hist\u00f3ria, superar diverg\u00eancias em prol de interesses comuns.\n</p>\n<p>Um novo Brasil est\u00e1 nascendo, e o 247 pretende acompanhar tudo de perto, e compartilhar com voc\u00eas.\n</p>\n<p>Este ser\u00e1 o oitavo document\u00e1rio que Joaquim de Carvalho realiza em parceria com o 247. \"Delgatti - O hacker que mudou a hist\u00f3ria do Brasil\" foi o primeiro, seguido de \"A hist\u00f3ria secreta da cloroquina\", \"100 anos de Paulo Freire - Obra e legado\", \"Bolsonaro e Ad\u00e9lio - Uma fakeada no cora\u00e7\u00e3o do Brasil\", \"Fakeadas - Bolsonaro e a guerra contra o Brasil\", \"A grande farsa - Como Moro enganou o Brasil e enriqueceu\" e, mais recentemente, \"580 dias - A pris\u00e3o e a volta triunfal de Lula\", todos de grande audi\u00eancia e patrocinados pelo p\u00fablico.\n</p>\n<p>Como rep\u00f3rter da m\u00eddia corporativa e depois da m\u00eddia independente, Joaquim de Carvalho cobriu o primeiro governo Lula e o movimento que levou ao golpe contra Dilma Rousseff e \u00e0 pris\u00e3o de Lula, e foi um dos primeiros jornalistas a denunciarem os abusos e ilegalidades da Lava Jato.\n</p>\n<p>Entrevistou Lula na pris\u00e3o e logo depois que o ex-presidente deixou o c\u00e1rcere.\n</p>\n<p>Essa experi\u00eancia ser\u00e1 importante para cumprir a tarefa que a comunidade 247 lhe confere, atrav\u00e9s dos patrocinadores: mostrar como, sob a lideran\u00e7a de Lula, os democratas brasileiros venceram Bolsonaro e seu projeto de \u00f3dio.\n</p>\n<p>O 247 e Joaquim de Carvalho contam com seu apoio, para cumprir o dever de captar, editar e compartilhar informa\u00e7\u00f5es relevantes e, assim, participar dessa obra coletiva que \u00e9 escrever uma nova p\u00e1gina da nossa hist\u00f3ria.\n</p>", "permalink": "lula3", "video_embed_url": null, "video_url": "", "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/159514/fb8b4d36-b6d8-45df-9ed0-57fe4b954e23.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/159514/project_thumb_thumb_fb8b4d36-b6d8-45df-9ed0-57fe4b954e23.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/159514/project_thumb_small_fb8b4d36-b6d8-45df-9ed0-57fe4b954e23.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/159514/project_thumb_large_fb8b4d36-b6d8-45df-9ed0-57fe4b954e23.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/159514/project_thumb_video_cover_fb8b4d36-b6d8-45df-9ed0-57fe4b954e23.jpg", "progress": 103.03190833333333, "pledged": 123638.29, "total_contributions": 2296, "total_contributors": 2175, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-12-29T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-12-28T23:59:59.999999", "online_date": "2022-10-31T17:37:49.259016", "zone_online_date": "2022-10-31T14:37:49.259016", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 1, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 58, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1394495, "name": "Editora 247", "public_name": "Editora 247"}, "reminder_count": 70, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Brasil247,Lula,Tv247", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "c49b591a-5144-4180-8466-98aba448c70c", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [{"id": 11583, "name": "GA", "data": {"id": "34879518-5"}}, {"id": 11584, "name": "PIXEL", "data": {"id": ""}}]}, "user": {"id": 1394495, "common_id": "ea748377-f1e3-4a2b-84a3-771e12996ab6", "name": "Editora 247", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1394495/thumb_avatar_brasil247etv247.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/brasil247", "twitter_username": "brasil247", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 12, "links": [{"id": 39345, "link": "https://www.youtube.com/channel/UCRuy5PigeeBuecKnwqhM4yg"}, {"id": 39344, "link": "https://www.instagram.com/brasil_247/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 159, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2020-08-19T17:47:51.246877", "about_html": "<p>O Brasil 247 \u00e9 um dos principais sites progressistas do Brasil, que defende a democracia, os direitos humanos e a informa\u00e7\u00e3o com um direito b\u00e1sico da cidadania. O site tamb\u00e9m produz a TV 247, que \u00e9 hoje um dos maiores canais de jornalismo no Youtube. Em sua equipe, est\u00e3o alguns dos maiores nomes do jornalismo brasileiro e seu conselho editorial \u00e9 formado por nossos maiores intelectuais. O objetivo do Brasil 247 e da TV 247 \u00e9 construir uma opera\u00e7\u00e3o 100% independente, financiada pelas contribui\u00e7\u00f5es de seus leitores e telespectadores.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Editora 247", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}