{"detail": {"project_id": 161814, "id": 161814, "user_id": 909609, "name": "Livro de charges do C\u00e9llus - O rei est\u00e1 nu...", "headline": "\"O Rei est\u00e1 nu... e com o Centr\u00e3o aparecendo!\". Mais de 400 charges, cr\u00f4nicas e aforismos!", "budget": "<p>55% Custo de Impress\u00e3o\n</p>\n<p>13% Taxa do Catarse\n</p>\n<p>12% Custo de envio\n</p>\n<p>20% Editora\u00e7\u00e3o\n</p>", "goal": 10000.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/477512/a53f197b-a8f2-410b-bba5-2cf2546861f6.jpg\"><strong>Um livro de charges</strong>\n</p>\n<p>    Charges: dia sim, dia n\u00e3o! Foi essa minha rotina durante quatro anos. Uma quantidade que ultrapassou 1000 desenhos de humor, feitos de forma absolutamente independente.  Antes de ser um ato profissional, exercido h\u00e1 d\u00e9cadas, se tornou uma necessidade psicol\u00f3gica pra lidar com o estado permanente de tens\u00e3o e distopia pol\u00edtica, um per\u00edodo cr\u00edtico da hist\u00f3ria recente do pa\u00eds. Uma das fun\u00e7\u00f5es do humor \u00e9 decodificar a realidade e torn\u00e1-la mais intelig\u00edvel ou suport\u00e1vel. Adentrar terrenos pantanosos e sombrios; e rir deles. Mesmo que seja um riso nervoso.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/476729/fedbedb4-3025-4c72-9ab6-35791d0817a9.jpg\" style=\"width:694px;height:568px;\" width=\"694\" height=\"568\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/476730/0eba5add-1569-4cb2-87e3-9bbda32335dc.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;margin-left:20px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/476736/0eff70cb-3c95-4474-a5f6-e41b40adf575.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/479441/9eb051b1-e67a-47dd-834a-990cc43375ef.jpg\">\n</p>\n<p>Em quarenta anos de of\u00edcio como cartunista, nunca havia acompanhado uma profus\u00e3o t\u00e3o incessante de ignom\u00ednias perpetradas por um governo; a cada dia um novo absurdo ou um novo ataque \u00e0 democracia feito com o mais deslavado cinismo, ao qual, dentro dos limites da legalidade e da sanidade, o esc\u00e1rnio e o riso mais debochado foram minha resposta.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/476731/0b741f54-8e5c-4a49-b59d-ec6fa2471729.jpg\" style=\"width:597px;height:598px;\" width=\"597\" height=\"598\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/476737/d1fd6fa5-5762-4df3-bc83-6df9f147df8b.jpg\" style=\"width:434px;height:394px;\" width=\"434\" height=\"394\">\n</p>\n<p>Parte dessa bile transformada em riso vai virar livro, <strong><em>\"O Rei est\u00e1 nu... e com o Centr\u00e3o aparecendo!\"<span class=\"x193iq5w xeuugli x13faqbe x1vvkbs x10flsy6 x1lliihq x1s928wv xhkezso x1gmr53x x1cpjm7i x1fgarty x1943h6x x4zkp8e x41vudc x6prxxf xvq8zen xo1l8bm xzsf02u x1yc453h\"></span></em></strong>. Mais de 400 charges coloridas, cr\u00f4nicas e aforismos que registram elei\u00e7\u00f5es, absurdos da vida pol\u00edtica, economia, pandemia, deputados devoristas, del\u00edrios bolsonaristas e impot\u00eancias militares. Foi um tempinho tenebroso!\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/476732/28d6d9d4-20b3-48fc-a951-40eff5a19096.jpg\" style=\"width:554px;height:553px;\" width=\"554\" height=\"553\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/479440/574b6f54-bc24-4626-b0ed-7cad568ca25d.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/478359/acbc046c-d04b-4535-af3c-eaa2a6af4f32.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/476734/77259ed9-01af-4dc1-8d59-f78ce157774a.jpg\">\n</p>\n<p>A charge \u00e9 um registro e  lembrete imediato de que algumas coisas n\u00e3o podem cair no esquecimento, caso contr\u00e1rio, se repetem. Parafraseando <strong>Marx</strong>: a hist\u00f3ria \u00e9 deturpada duas vezes, a primeira como boato, a segunda como fake news.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/476735/8a007819-bb30-483c-81a3-b5a04aa967d6.jpg\" style=\"width:478px;height:633px;\" width=\"478\" height=\"633\">\n</p>\n<hr>\n<p><strong>Recompensas<br></strong>\n</p>\n<p>A campanha de apoio visa a publica\u00e7\u00e3o do livro \u201c<em><strong>O Rei est\u00e1 nu\u2026</strong></em> <strong>e com o Centr\u00e3o aparecendo!</strong>\u201c<span class=\"redactor-invisible-space\"> no seguinte formato:<br></span>\n</p>\n<p><strong>Tamanho</strong><strong>:</strong> 20 x 20 cm<br>\n</p>\n<p><strong>P\u00e1ginas:</strong> 124 p\u00e1ginas coloridas<br>\n</p>\n<p><strong>Papel:</strong> Offset 90 g<br>\n</p>\n<p><strong>Capa:</strong> Couche 250 g<br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Al\u00e9m do livro \u201c<em><strong>O Rei est\u00e1 nu\u2026</strong></em>\u201c , na campanha voc\u00ea tamb\u00e9m pode apoiar o projeto do livro adquirindo o primeiro n\u00famero da <em><strong>Crokodilo</strong></em>, a qual fiz o projeto gr\u00e1fico e fui editor, reunindo um time de colaboradores de primeir\u00edssima linha! Uma revista de humor e cultura repleta de intelig\u00eancia, informa\u00e7\u00e3o e muito bom humor.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/479309/d865d382-61ce-4829-b7d5-ea7e5e12a8c0.jpg\">\n</p>\n<p> <strong>S\u00e3o 40 p\u00e1ginas contendo:\n\t</strong>\n</p>\n<p>Ensaio escrito pelo poeta e diplomata <strong>Felipe Fortuna</strong> sobre os cartuns deliciosamente sombrios de <strong>Chas Addams</strong> (criador da <strong>Fam\u00edlia Addams</strong>);\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/479774/e02713c9-667c-46eb-8c47-a2b30ed855ab.jpg\">\n</p>\n<p>Um perfil da requintada e sarc\u00e1stica banda <strong>Steely Dan</strong> feito pelo jornalista, m\u00fasico e cr\u00edtico <strong>Carlos de Oliveira</strong><strong></strong>;\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/479775/f85ab386-d0a4-4543-bf5a-6bb3f758059d.jpg\">\n</p>\n<p>\u201c<strong>A Metamorfose</strong>\u201d de <strong>Kafka</strong> \u00e9 deslindada pelo jornalista <strong>Milton Ribeiro</strong>, o qual mostra porque o livro se tornou um cl\u00e1ssico na cultura moderna;\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/479776/4f63a77f-bbb3-40b5-bb03-01755458d2a6.jpg\">\n</p>\n<p>Al\u00e9m disso, duas HQs referenciam a influ\u00eancia de <strong>Kafka</strong>: uma do cartunista brasileiro <strong>Quinho</strong>, na qual a obra de <em></em><strong>Kafka</strong> \u00e9 colocada de cabe\u00e7a para baixo...\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/479336/53ebd295-cd36-447f-8fae-4fb434bec5a8.png\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p> e outra do cartunista americano <strong>Bob Sikoryak</strong>, que estreia em p\u00e1ginas nacionais com uma par\u00f3dia que une <strong>Charlie Brown</strong>, <strong>Snoopy</strong> e <strong>Kafka</strong>;\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/479317/d6207566-4d78-4196-86e4-79ef6754f945.png\">\n</p>\n<p>Al\u00e9m desta hist\u00f3ria de <strong>Sikoryak</strong>, h\u00e1 uma mat\u00e9ria escrita por mim sobre seu livro \u201c<strong>Masterpiece Comics</strong>\u201d, o qual tamb\u00e9m fiz a tradu\u00e7\u00e3o, uma antologia de 20 anos de produ\u00e7\u00e3o de suas par\u00f3dias que misturam literatura e quadrinhos de maneira inusitada;\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/479338/4720a1b9-9fac-443b-9f33-4a1a24cb17b0.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p> E pra completar, uma mat\u00e9ria minha sobre  um dos gigantes do cartum mundial: <strong>Caran d\u2019Ache</strong>, russo radicado na Fran\u00e7a, que modernizou o desenho de humor no final do s\u00e9culo XIX.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/479324/9d58cb4d-31a0-4198-9e4b-ef8df30e8dff.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/479777/23e2b78e-7737-47f0-8d98-443981f25801.png\">\n</p>\n<p><strong>Revista Crokodilo</strong>\n</p>\n<p><strong>Tamanho:</strong> 21 x 29 cm\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>P\u00e1ginas:</strong> 40 p\u00e1ginas coloridas<br></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Papel:</strong> Couche 115 g<br></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Capa:</strong> Couche 170 g<br></span>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<hr>\n<p><br><strong>C\u00e9llus - humor, caf\u00e9 e nanquim<br></strong>\n</p>\n<p><strong></strong><br>    Nasci em 1969. Aos sete anos, atrav\u00e9s do meu pai, tomei conhecimento da exist\u00eancia de um estranho objeto polim\u00f3rfico/poliss\u00eamico chamado jornal. No mesmo ano, assisti ao cl\u00e1ssico expressionista \"O Gabinete do Dr. Caligari\u201d e descobri que uma linha n\u00e3o precisava ser t\u00e3o reta.\n</p>\n<p>Em 1977, acontecia o movimento punk em Londres. Do alto dos meus 8 anos, n\u00e3o dei a m\u00ednima bola para isso, pois n\u00e3o sabia o que era punk e muito menos onde ficava Londres. Por\u00e9m, anos mais tarde ouvi muitas bandas punks e conheci Londres.\n</p>\n<p>Aos 9 anos, descobri a tinta nanquim. Tal experi\u00eancia provocou profundas mudan\u00e7as na minha percep\u00e7\u00e3o da realidade, s\u00f3 compar\u00e1vel, anos mais tarde, \u00e0 descoberta do l\u00e1pis 6B e ao efeito da cafe\u00edna sobre os neur\u00f4nios.\n</p>\n<p>Aos 10 anos, no per\u00edodo da abertura pol\u00edtica, meus olhos vislumbraram o humor pol\u00edtico como uma possibilidade existencial e criativa. E tamb\u00e9m porque soube que os jornais funcionavam \u00e0 noite e eu sempre detestei acordar cedo.\n</p>\n<p><br>    Comecei a usar profissionalmente a tinta nanquim no remoto ano de 1982, de l\u00e1 pra c\u00e1, meus trabalhos foram veiculados nos jornais Estado de S\u00e3o Paulo, Folha de S\u00e3o Paulo, Estado de Minas, Di\u00e1rio do Com\u00e9rcio, Pasquim, Gazeta Esportiva, etc. ;  em revistas como Exame, Voc\u00ea SA, Superinteressante, Rep\u00fablica, Macmania, Nova Escola, Galileu, Globo Rural, Mac +, Playboy, Bizz, dentre outras. Tamb\u00e9m Ilustrei livros para as editoras Saraiva, Moderna, \u00c1tica e Nova Gera\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p><br>    No dia em que n\u00e3o fa\u00e7o uma charge, fico muito mal humorado. <br>\n</p>", "permalink": "cellus", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/161814/34c54c2b-df35-4661-993c-a3c16b9a482d.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/161814/project_thumb_thumb_34c54c2b-df35-4661-993c-a3c16b9a482d.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/161814/project_thumb_small_34c54c2b-df35-4661-993c-a3c16b9a482d.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/161814/project_thumb_large_34c54c2b-df35-4661-993c-a3c16b9a482d.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/161814/project_thumb_video_cover_34c54c2b-df35-4661-993c-a3c16b9a482d.jpg", "progress": 35.55, "pledged": 3555.0, "total_contributions": 40, "total_contributors": 40, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-05-22T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-05-21T23:59:59.999999", "online_date": "2023-04-11T23:42:59.090107", "zone_online_date": "2023-04-11T20:42:59.090107", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 40, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 40, "unit": "days"}, "posts_count": 7, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 909609, "name": "Jorge Marcelo Monteiro de Souza", "public_name": "C\u00e9llus"}, "reminder_count": 1, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 7, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "brasil,Charge,Charges,humor,pol\u00edtica", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "c783e019-2815-465a-95de-b081a2dad405", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 909609, "common_id": "078934f6-dd56-4e19-90e1-dbf842f9713e", "name": "Jorge Marcelo Monteiro de Souza", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/909609/thumb_avatar_profilepic.jpeg", "facebook_link": null, "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 9, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 13, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2018-04-13T18:23:04.492405", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "C\u00e9llus", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 290868, "project_id": 161814, "description": "\u2013 Um exemplar f\u00edsico do livro \"O Rei est\u00e1 nu... com o Centr\u00e3o aparecendo\".\n\u2013 Seu nome nos agradecimentos.\n\u2013 Um exemplar f\u00edsico da revista Crokodilo.", "minimum_value": 80.0, "maximum_contributions": 20, "deliver_at": "2023-06-01T22:09:37", "updated_at": "2023-04-11T22:18:01.392104", "paid_count": 4, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 536870912, "title": "Oferta incial com 10% de desconto", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "f51fa794-ac3b-4435-98a0-4910fa41f98d", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/290868/thumb_reward_623064c2-6829-4d43-b726-074e7eef4f8c.jpg", "run_out": false}]}