{"detail": {"project_id": 170469, "id": 170469, "user_id": 1420766, "name": "5\u00ba Pr\u00eamio de Jornalismo-Mosca", "headline": "Premie o jornalismo impertinente!", "budget": "<p><span><strong>Divis\u00e3o do pr\u00eamio</strong></span><br>\n</p>\n<p>Se as doa\u00e7\u00f5es ficarem abaixo de R$ 2.000,01, tudo que for arrecadado vai para os campe\u00f5es dos pr\u00eamios principais (70% para o vencedor da categoria Profissional e 30% para o Trof\u00e9u Rastillho). Mas se ultrapassarmos, a quantia ser\u00e1 dividida da seguinte forma: 50% para o 1\u00ba lugar da categoria Profissional, 20% para o 2\u00ba lugar da categoria Profissional, 10% para o 3\u00ba lugar da categoria Profissional, 5% para o 1\u00ba lugar da categoria Universit\u00e1ria e os 15% restantes para o Trof\u00e9u Rastilho. Simples assim.\n</p>", "goal": 2500.0, "about_html": "<p>Incentive o jornalismo impertinente, corajoso e atrevido! Que tal premiar quem deu a canelada da vez nos poderosos? Quem fez a reportagem que fez eles tremerem nas bases? Agora tem como! Pelo quinto ano consecutivo, a <a href=\"https://livre.jor.br/\" target=\"_blank\">ag\u00eancia Livre.jor</a> organiza a competi\u00e7\u00e3o mais desaforada do jornalismo brasileiro.<br>\n</p>\n<p>Confira os vencedores das edi\u00e7\u00f5es anteriores, <a href=\"https://livre.jor.br/vencedores-premio-mosca/\" target=\"_blank\">clicando aqui</a>.<br><br>Neste ano, as reportagens podem ser inscritas at\u00e9 o dia 13 de outubro de 2023 no <a href=\"https://livre.jor.br/premiomosca/\" target=\"_blank\">5\u00ba Pr\u00eamio Livre.jor de Jornalismo-Mosca</a> (<a href=\"https://livre.jor.br/regulamento-do-4o-premio-livre-jor-de-jornalismo-mosca/\" target=\"_blank\">confira o regulamento</a>). E o pr\u00eamio quem decide \u00e9 voc\u00ea.\n</p>\n<p><strong>O valor arrecadado ser\u00e1 dado integralmente aos vencedores da competi\u00e7\u00e3o</strong> (descontadas as taxas do Catarse e para o envio das recompensas). Nada fica conosco, nadinha. A gente, da <a href=\"https://livre.jor.br/\">ag\u00eancia de not\u00edcias Livre.jor</a>, j\u00e1 fica satisfeita em conectar os nomes mais ousados &amp; respons\u00e1veis do jornalismo brasileiro \u00e0s pessoas que reconhecem a import\u00e2ncia deles.<br><br><strong>Quem organiza o Pr\u00eamio Mosca</strong><br>Criado em 2019, o Pr\u00eamio Livre.jor de Jornalismo-mosca \u00e9 uma iniciativa da ag\u00eancia <a href=\"http://livre.jor.br/\">Livre.jor</a>, que h\u00e1 nove anos chafurda em fontes oficiais de qualquer natureza atr\u00e1s de not\u00edcias de interesse p\u00fablico. Somos um coletivo fundado no direito do cidad\u00e3o \u00e0 informa\u00e7\u00e3o, que abrange o direito de informar, de ser informado e de ter acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o. Avessos ao declaracionismo, nossa apura\u00e7\u00f5es come\u00e7am nos di\u00e1rios oficiais, na Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o (LAI), nos documentos, nas bases de dados p\u00fablicas.<br><br>A iniciativa \u00e9 tamb\u00e9m a forma que a Livre.jor encontrou para acolher os jornalistas que n\u00e3o est\u00e3o na profiss\u00e3o a passeio \u2013 e iniciar a forma\u00e7\u00e3o de uma ampla rede de apoio e prote\u00e7\u00e3o.<br><br><strong>Divis\u00e3o do pr\u00eamio<br></strong>Se as doa\u00e7\u00f5es ficarem abaixo de R$ 2.000,01, tudo que for arrecadado vai para os campe\u00f5es dos pr\u00eamios principais (70% para o vencedor da categoria Profissional e 30% para o Trof\u00e9u Rastillho). Mas se ultrapassarmos a meta, a quantia ser\u00e1 dividida da seguinte forma: 50% para o 1\u00ba lugar da categoria Profissional, 20% para o 2\u00ba lugar da categoria Profissional, 10% para o 3\u00ba lugar da categoria Profissional, 5% para o 1\u00ba lugar da categoria Universit\u00e1ria e os 15% restantes para o Trof\u00e9u Rastilho. Simples assim.\n</p>\n<p><br><br>\n</p>", "permalink": "premiomosca2023", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/170469/78b899fc-8bb4-44c3-8f9e-d98af6e58495.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/170469/project_thumb_thumb_78b899fc-8bb4-44c3-8f9e-d98af6e58495.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/170469/project_thumb_small_78b899fc-8bb4-44c3-8f9e-d98af6e58495.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/170469/project_thumb_large_78b899fc-8bb4-44c3-8f9e-d98af6e58495.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/170469/project_thumb_video_cover_78b899fc-8bb4-44c3-8f9e-d98af6e58495.jpg", "progress": 23.6, "pledged": 590.0, "total_contributions": 3, "total_contributors": 3, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-11-13T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-11-12T23:59:59.999999", "online_date": "2023-09-07T13:53:45.173328", "zone_online_date": "2023-09-07T10:53:45.173328", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 66, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 66, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Bras\u00edlia", "state_acronym": "DF", "state": "Distrito Federal"}, "user": {"id": 1420766, "name": "LIVRE.JOR AGENCIA DE NOTICIAS LTDA", "public_name": "Livre.jor"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o,jornalismo,pol\u00edtica,premia\u00e7\u00e3o,transparencia", "city_id": 886, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "015dd389-6e12-485f-9ab8-41a613bd49d6", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 1420766, "common_id": "ec194b95-6499-4459-91c8-bb87aedc9fc9", "name": "LIVRE.JOR AGENCIA DE NOTICIAS LTDA", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1420766/thumb_avatar_redondinho.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/livre.jor", "twitter_username": "LivreJor", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 1, "total_published_projects": 4, "links": [{"id": 34309, "link": "http://www.livre.jor.br"}], "follows_count": 0, "followers_count": 1, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2020-09-28T01:46:45.746605", "about_html": "<p>Criado em 2014, a ag\u00eancia de not\u00edcias <a href=\"http://livre.jor.br/\">Livre.jor</a> h\u00e1 seis anos chafurda em fontes oficiais de qualquer natureza atr\u00e1s de not\u00edcias de interesse p\u00fablico. Somos um coletivo fundado no direito do cidad\u00e3o \u00e0 informa\u00e7\u00e3o, que abrange o direito de informar, de ser informado e de ter acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o. Avessos ao declaracionismo, nossa apura\u00e7\u00f5es come\u00e7am nos di\u00e1rios oficiais, na Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o (LAI), nos documentos, nas bases de dados p\u00fablicas.<br><br>Nossas reportagens j\u00e1 foram publicadas pelo UOL, Ag\u00eancia P\u00fablica, The Intercept Brasil, El\u00e1stica, Ag\u00eancia Lupa, Folha de S. Paulo, Gazeta do Povo, Plural e Contraponto. Em 2017, o Projeto Latentes foi <a href=\"http://livre.jor.br/reportagem-do-livre-jor-sera-financiada-pelo-fundo-brasil-de-direitos-humanos/\">uma das 18 propostas selecionadas pelo Fundo Brasil de Direitos Humanos</a>, entre 300 concorrentes, no primeiro edital de Jornalismo Investigativo e Direitos Humanos realizado pela entidade. O resultado foi o mapeamento de <a href=\"http://livre.jor.br/latentes/\">4.536 conflitos socioambientais latentes</a> associados \u00e0 minera\u00e7\u00e3o.<br>\n</p>\n<p>O trabalho das moscas fez do Livre.jor uma das duas iniciativas citadas como refer\u00eancia, pelo <a href=\"https://informacaopublica.org.br/\">F\u00f3rum de Direito de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00f5es P\u00fablicas</a>, no uso da Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o no Brasil. Livre.jor tamb\u00e9m est\u00e1 no <a href=\"https://apublica.org/mapa-do-jornalismo/\">Mapa do Jornalismo Independente</a>, elaborado pela Ag\u00eancia P\u00fablica.\n</p>\n<p>Nas duas vezes que concorreu ao Pr\u00eamio Sangue Bom, do Sindicato dos Jornalistas Profissionais do Paran\u00e1, Livre.jor venceu na categoria Inova\u00e7\u00e3o \u2013 em <a href=\"http://livre.jor.br/sindicato-dos-jornalistas-parana-entrevistou-equipe-livre-jor/\">2014</a> (com a iniciativa em si)  e em <a href=\"https://apublica.org/mapa-do-jornalismo/\">2016</a> (com o Observat\u00f3rio <a href=\"http://livre.jor.br/nacontadodeputado/\">Na Conta do Deputado</a>, que fiscaliza os gastos da Assembleia Legislativa do Paran\u00e1 com a cota parlamentar).\n</p>\n<p>A primeira experi\u00eancia de fact-checking em uma elei\u00e7\u00e3o no Paran\u00e1 foi resultado de uma parceria do Livre.jor com a Gazeta do Povo, na elei\u00e7\u00e3o para a prefeitura de Curitiba em 2016. Depois, em 2018, as moscas repetiram a dose, fazendo parte de um <a href=\"https://apublica.org/2018/07/mudancas-no-truco-rumo-as-eleicoes/\">projeto da Ag\u00eancia P\u00fablica</a> \u2013 o Truco! \u2013 que \u00e9 <a href=\"https://www.poynter.org/international-fact-checking-network-fact-checkers-code-principles\">certificado internacionalmente</a>. Livre.jor conferiu as <a href=\"https://truco2018.apublica.org/estado/parana/\">declara\u00e7\u00f5es dos candidatos ao governo do Paran\u00e1</a> e depois somou esfor\u00e7os na contagem dos <a href=\"https://apublica.org/2018/11/violencia-eleitoral-recrudesceu-no-segundo-turno/\">casos de viol\u00eancia relacionados \u00e0 elei\u00e7\u00e3o presidencial</a>.\n</p>\n<p>Noutro <em>front</em> de a\u00e7\u00e3o, Livre.jor tem dado voluntariamente oficinas em faculdades e universidades de Jornalismo em Curitiba e Ponta Grossa, no Paran\u00e1. Em 2018, pela Intersaberes, as moscas publicaram o livro \u201c<a href=\"https://livrariaintersaberes.com.br/produtos/jornalismo-de-dados-conceitos-rotas-e-estrutura-produtiva/\">Jornalismo de dados: conceitos, rotas e estrutura produtiva</a>\u201d pela Intersaberes.\n</p>\n<p><br>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Livre.jor", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 299877, "project_id": 170469, "description": "Quer postar no Instagram que voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 dos jornalistas mais impertinentes do Brasil, e que por isso apoia o Pr\u00eamio Mosca com unhas, dentes, pel\u00facia e caneca? Essa op\u00e7\u00e3o foi feita para voc\u00ea! Tem um descontinho simb\u00f3lico, mas de cora\u00e7\u00e3o.\n\nO valor cobre a produ\u00e7\u00e3o, o envio e uma  contribui\u00e7\u00e3o para o pr\u00eamio em dinheiro.", "minimum_value": 190.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2023-11-02T06:27:49", "updated_at": "2023-09-07T13:52:53.588947", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 1610612736, "title": "Pel\u00facia + 1 caneca", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "f524caef-b183-4ccf-a0ff-91d4dc7dd77b", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/299877/thumb_reward_4e74f908-ac2a-4dc4-b756-07ada1bb8432.jpg", "run_out": false}]}