{"detail": {"project_id": 172682, "id": 172682, "user_id": 2043064, "name": "Rastreador de Fake News ", "headline": "Protegendo pessoas feito a gente, de not\u00edcias com baixa veracidade.", "budget": "<p>*Vamos pagar a nossa equipe por aproximadamente 3 meses.\n</p>\n<p>N\u00e3o vai se um sal\u00e1rio de desenvolvedor s\u00eanior, porque eles ainda s\u00e3o j\u00fanior.\n</p>\n<p>*Alugar um cowork pelo menos 1 vez na semana para a gente colocar mais ideias em pr\u00e1ticas.\n</p>\n<p>*Tamb\u00e9m penso em ajeitar o meu notebook ou comprar um novo, pois o meu est\u00e1 com defeito. Um baratinho j\u00e1 quebra meu galho.<br>\n</p>", "goal": 20000.0, "about_html": "<p>Meu nome \u00e9 Felipe Neves e sou vendedor de brigadeiro, mas na verdade sou designer gr\u00e1fico.\n</p>\n<p>Alguns meses atr\u00e1s tive a ideia de desenvolver um aplicativo que fosse capaz de identificar e classificar uma suposta not\u00edcia entre vermelho, amarelo ou verde.<br>\n</p>\n<p>O app farejador de not\u00edcias ajudar\u00e1 os usu\u00e1rios de smartphone e iOS a se prevenir de poss\u00edveis fake news e quem sabe at\u00e9 de hackers.<br>\n</p>\n<p>No momento tenho uma equipe de 6 pessoas, contando comigo. No entanto, n\u00e3o temos nenhuma ajuda financeira. Por isso, venho pedir ajuda de voc\u00eas para financiar o nosso projeto e incentivar a nossa equipe de desenvolvimento.<br>\n</p>\n<p>Conto muito com a ajuda de voc\u00eas, e n\u00e3o sei muito usar essa plataforma, mas qualquer coisa estou \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para perguntas e respostas<br>\n</p>", "permalink": "farejadordenoticias", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/172682/00c177ed-6781-4afc-8b70-0c1d29f902c7.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/172682/project_thumb_thumb_00c177ed-6781-4afc-8b70-0c1d29f902c7.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/172682/project_thumb_small_00c177ed-6781-4afc-8b70-0c1d29f902c7.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/172682/project_thumb_large_00c177ed-6781-4afc-8b70-0c1d29f902c7.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/172682/project_thumb_video_cover_00c177ed-6781-4afc-8b70-0c1d29f902c7.png", "progress": 0, "pledged": 0, "total_contributions": 0, "total_contributors": 0, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-12-29T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-12-28T23:59:59.999999", "online_date": "2023-10-29T05:29:08.782982", "zone_online_date": "2023-10-29T02:29:08.782982", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 2043064, "name": "Felipe Roberto das Neves Silva 11805426494", "public_name": "Felipe Neves"}, "reminder_count": 1, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Fakenews,News,Not\u00edcias,Reportagem,televis\u00e3o", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "12c4f95f-23d0-476b-92a7-e261ba53bd53", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 2043064, "common_id": "f51d4a0d-ee65-496b-8ca8-b681bd8d1057", "name": "Felipe Roberto das Neves Silva 11805426494", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/2043064/thumb_avatar_aa7827e3-ec51-4d93-ac78-55359420ab3d.jpg", "facebook_link": null, "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 2, "links": [{"id": 47377, "link": "https://www.instagram.com/receitadedoce1 "}], "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2023-10-29T03:36:25.945869", "about_html": "<p>Meu nome \u00e9 Felipe Neves e sou natural de Pernambuco e faz 10 anos que moro em S\u00e3o Paulo.\n</p>\n<p>Minha profiss\u00e3o \u00e9 design gr\u00e1fico, por\u00e9m a vida n\u00e3o \u00e9 como a gente sonha, e no momento sou vendedor ambulante na rua 25 de mar\u00e7o onde vendo brigadeiros.<br>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Felipe Neves", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}