{"detail": {"project_id": 173529, "id": 173529, "user_id": 160377, "name": "M\u00fasica Pav\u00ea: Bazarzinho ", "headline": "M\u00fasica Pav\u00ea: Chegou a hora de voc\u00ea fazer parte dessa hist\u00f3ria", "budget": "<p>Custo anual do site (servidor + dom\u00ednio): 842,43\n</p>\n<p>Custo operacional de TI (empresa contratada): 500,00\n</p>\n<p>Envio das recompensas e demais custos operacionais: 100,00\n</p>\n<p>Publicidade para novos projetos: 200,00\n</p>\n<p>Porcentagem Catarse (13% do valor arrecadado)\n</p>\n<p><strong>Valores totais:</strong>\n</p>\n<p>Um ano de M\u00fasica Pav\u00ea: 1855,89\n</p>\n<p>Dois anos de M\u00fasica Pav\u00ea: 2807,90\n</p>\n<p>Tr\u00eas anos de M\u00fasica Pav\u00ea: 3759,84\n</p>\n<p>Quatro anos de M\u00fasica Pav\u00ea: 4.711,78\n</p>", "goal": 3759.84, "about_html": "<p><strong><em>Nova meta, para mais um ano no ar: 4.711,78.</em></strong><br>\n</p>\n<p>H\u00e1 treze anos, o <a href=\"http://musicapave.com\" target=\"_blank\">M\u00fasica Pav\u00ea</a> \u00e9 uma voz ativa no cen\u00e1rio brasileiro ao acompanhar novidades do mercado fonogr\u00e1fico, fomentar novas mensagens e est\u00e9ticas e organizar as narrativas que explicam melhor como n\u00f3s, ouvintes, podemos aproveitar ainda mais o que escutamos e vemos na m\u00fasica. E, pela primeira vez em todo esse tempo, os leitores do site, ouvintes do podcast e entusiastas em geral podem participar dessa hist\u00f3ria.\n</p>\n<p>O financiamento coletivo vem para pagar uma recente troca de servidores e renova\u00e7\u00e3o do dom\u00ednio musicapave.com. Isso garante que tudo o que foi registrado ali - das grandes entrevistas aos breves coment\u00e1rios - continue no ar no futuro pr\u00f3ximo. Da mesma forma, novos projetos - como uma newsletter e uma s\u00e9rie de v\u00eddeos - possam receber a devida aten\u00e7\u00e3o assim que forem ao ar (muito em breve!).\n</p>\n<p>Para isso tudo acontecer, o M\u00fasica Pav\u00ea promove um <em>Bazarzinho</em> de fim de ano para voc\u00ea garantir presentes para voc\u00ea e/ou f\u00e3s de artistas cujas hist\u00f3rias v\u00eam sendo contadas no site e podcast. S\u00e3o itens exclusivos, feitos \u00e0 m\u00e3o pelos m\u00fasicos e bandas que tanto amamos, como sua letra favorita escrita \u00e0 m\u00e3o e artes visuais feitas pelos pr\u00f3prios.\n</p>\n<p>Nossa parceira <a href=\"https://site.bileto.sympla.com.br/rockambole/\" target=\"_blank\">Casa Rockambole</a>, em S\u00e3o Paulo, entra no <em>Bazarzinho</em> com pares de ingressos em valores promocionais exclusivos para apoiadores do M\u00fasica Pav\u00ea, para shows em novembro e dezembro.\n</p>\n<p>Da mesma forma, servi\u00e7os de comunica\u00e7\u00e3o oferecidos pelo M\u00fasica Pav\u00ea, como reda\u00e7\u00e3o de release de imprensa e consultoria de comunica\u00e7\u00e3o para bandas, est\u00e3o dispon\u00edveis a pre\u00e7os promocionais. E at\u00e9 mesmo os espa\u00e7os de an\u00fancios no site e podcast est\u00e3o mais baratos do que no restante do ano.\n</p>\n<p>Ao batermos a meta, todo o valor excedente arrecadado ser\u00e1 revertido para publicidade do M\u00fasica Pav\u00ea, para que cada vez mais pessoas tenham acesso ao conte\u00fado publicado nos treze anos e tamb\u00e9m as pr\u00f3ximas novidades.\n</p>\n<p>Todo o trabalho do M\u00fasica Pav\u00ea \u00e9 feito por quem acredita no jornalismo livre e independente, e por quem sabe que sempre h\u00e1 uma nova banda ou m\u00fasica favorita para se conhecer a qualquer momento. Obrigado por fazer parte dessa hist\u00f3ria.\n</p>\n<p><strong>Recompensas:</strong><br>\n</p>\n<p><strong>N\u00edvel 1: Bazar de Experi\u00eancias</strong>\n</p>\n<p><strong>- </strong><span class=\"redactor-invisible-space\">Acesso antecipado \u00e0 newsletter</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">- Participa\u00e7\u00e3o em uma entrevista ou grava\u00e7\u00e3o de podcast</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">- Playlist personalizada e exclusiva</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">- Shows na Casa Rockambole: Gabriel Arag\u00e3o e Saudade (25/11), Magn\u00edfica Orquestra de M\u00fasica (03/12) e Boogarins (15 e 16/12)</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>N\u00edvel 2: Bazar de Criatividade e Afeto</strong><br></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>- Artes </strong><span class=\"redactor-invisible-space\">feitas por Letrux e Filipe Catto</span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">- V\u00eddeo feito por Momboj\u00f3</span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">- Poema exclusivo de T\u00e1ssia Reis</span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">- Cartinhas por Uyara Torrente (A Banda Mais Bonita da Cidade) e Helio Flanders (Vanguart)</span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">- Sua letra de m\u00fasica favorita escrita \u00e0 m\u00e3o e dedicat\u00f3ria personalizada feita por Ti\u00ea, Silva, Tuyo, Castello Branco, Nina Oliveira e Scalene </span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>N\u00edvel 3: Bazar de Neg\u00f3cios</strong><br></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>- </strong><span class=\"redactor-invisible-space\">Consultoria de Comunica\u00e7\u00e3o para bandas</span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">- Reda\u00e7\u00e3o de release de imprensa</span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">- An\u00fancios no site*</span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">- Publieditorial no site*</span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">- Patroc\u00ednio do podcast*</span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span></span>\n</p>\n<p>*<em>Os an\u00fancios no M\u00fasica Pav\u00ea, site ou podcast, est\u00e3o sujeitos a pr\u00e9-aprova\u00e7\u00e3o. Ser\u00e3o vetadas as mensagens ou marcas que n\u00e3o condizem com os valores e miss\u00e3o do M\u00fasica Pav\u00ea.</em>\n</p>", "permalink": "musicapave", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/173529/88916250-3465-408c-8151-3a5ef2ba62c0.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/173529/project_thumb_thumb_88916250-3465-408c-8151-3a5ef2ba62c0.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/173529/project_thumb_small_88916250-3465-408c-8151-3a5ef2ba62c0.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/173529/project_thumb_large_88916250-3465-408c-8151-3a5ef2ba62c0.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/173529/project_thumb_video_cover_88916250-3465-408c-8151-3a5ef2ba62c0.jpg", "progress": 110.37703732073705, "pledged": 4150.0, "total_contributions": 43, "total_contributors": 39, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-12-23T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-12-22T23:59:59.999999", "online_date": "2023-11-22T18:31:31.324517", "zone_online_date": "2023-11-22T15:31:31.324517", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 30, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 30, "unit": "days"}, "posts_count": 5, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 160377, "name": "Andr\u00e9 Felipe C. de Medeiros", "public_name": "M\u00fasica Pav\u00ea"}, "reminder_count": 1, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 5, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "independente,jornalismo,jornalismoindependente,m\u00fasica", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "35df575f-5a60-4887-8f94-16fe191af55a", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 160377, "common_id": "854aa417-16d3-474c-b23a-7f5c53a75c7e", "name": "Andr\u00e9 Felipe C. de Medeiros", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/160377/thumb_avatar_599aa0c7-f770-4a84-a75d-ed39caeb1613.jpg", "facebook_link": null, "twitter_username": "musicapave", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 47608, "link": "https://www.instagram.com/musicapave/"}, {"id": 47607, "link": "https://open.spotify.com/show/7Kats5qEbUPDwTjvqUA9R2?si=ee34f0ec99a241c1"}, {"id": 47606, "link": "https://www.musicapave.com"}], "follows_count": 0, "followers_count": 1, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2013-06-05T03:07:59.273515", "about_html": "<p>Site desde 2010 e podcast desde 2020, o M\u00fasica Pav\u00ea faz parte da hist\u00f3ria da m\u00fasica recente, sobretudo a brasileira, como um espa\u00e7o de cr\u00edtica e contempla\u00e7\u00e3o da produ\u00e7\u00e3o atual. Com linguagem sempre acess\u00edvel e formatos variados de publica\u00e7\u00f5es, nossa miss\u00e3o \u00e9 diminuir as dist\u00e2ncias entre o p\u00fablico e aqueles que fazem as obras que tanto gostamos, sejam elas sonoras, gr\u00e1ficas ou audiovisuais. Nesse processo, conhecemos melhor do mundo onde vivemos e apontamos constru\u00e7\u00f5es poss\u00edveis para um futuro melhor para todos.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "M\u00fasica Pav\u00ea", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 306656, "project_id": 173529, "description": "Sua letra de m\u00fasica favorita da artista escrita \u00e0 m\u00e3o, com direito a dedicat\u00f3ria.", "minimum_value": 100.0, "maximum_contributions": 1, "deliver_at": "2023-12-01T13:43:09", "updated_at": "2023-12-08T13:44:39.544692", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2147478528, "title": "Clarice Falc\u00e3o: Letra de m\u00fasica + dedicat\u00f3ria", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "8010d60a-a892-4eb4-8ec0-7b8fdeb73d38", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}