{"detail": {"project_id": 20439, "id": 20439, "user_id": 483254, "name": "TV Rio Largo", "headline": "TV Rio Largo. \u00c9 a nossa regi\u00e3o no PC, com o conte\u00fado que d\u00e1 gosto de ver, no ar pra voc\u00ea. Colabore!!", "budget": "<p>Para essa expans\u00e3o do projeto precisaremos de:</p><p><br></p><p>Um autom\u00f3vel para transporte de equipamento e equipe. (Incluindo a este valor, emplacamento, licenciamento, demais taxas e seguro.................... R$ 50.600,00<br></p><p>Uma filmadora Sony MC 2500 (para se somar as duas que j\u00e1 dispomos) ........................................................................................................................... R$ 5.000,00 </p><p>Um drone profissional para as filmagens ............................................. R$ 6.000,00</p><p>Uma Grua para filmagens ......................................................................... R$ 5.000.00</p><p>Uma ilha de edi\u00e7\u00e3o completa R$ ............................................................ R$ 3.000,00<br></p><p>Comiss\u00e3o Catarse (13%) ........................................................................... R$ 10.400,00</p><p>Total: ............................................................................................................ R$ 80.000,00</p><p><br></p><p>Os valores por serem variaveis e se adequar-se-\u00e3o depois de descontada a comiss\u00e3o do Catarse.</p>", "goal": 80000.0, "about_html": "<p>A TV Rio Largo \u00e9 um projeto de comunica\u00e7\u00e3o que criou um conte\u00fado jornal\u00edstico e de entretenimento diversificado, na cidade de Rio Largo, na regi\u00e3o metropolitana de Macei\u00f3, em Alagoas. Disponivel h\u00e1 quase 7 anos, o desafio agora \u00e9 manter e al\u00e9m disso ampliar esse conte\u00fado com cada vez mais qualidade t\u00e9cnica. </p><p>Estamos precisando da sua colabora\u00e7\u00e3o para expandir nossas atividades com os equipamentos que necessitamos comprar e pelo menos um autom\u00f3vel para dar o suporte log\u00edstico necess\u00e1rio.</p><p>Voc\u00ea que colaborar conosco ter\u00e1 espa\u00e7o em nossa grade para divulgar sua marca e seus projetos de forma a garantir a visualiza\u00e7\u00e3o da sua marca .</p><p>Tudo come\u00e7ou com o canal de video no Youtube em maio de 2009 (youtube.com/tvriolargo). Foram criadas v\u00e1rias reportagens em v\u00eddeo para registrar fatos acontecidos na regi\u00e3o. </p><p>Depois, em 2012, surgiu a p\u00e1gina no Facebook, (facebook.com/tvriolargo) com cobertura fotojornalistica e textual, para complementar a cobertura em v\u00eddeo.</p><p>Recentemente, em 2015, criamos o site que tem uma programa\u00e7\u00e3o de TV 24 horas no ar, 7 dias por semana. (www.tvriolargo.com.br) O site tem a fun\u00e7\u00e3o de englobar os conte\u00fados do Facebook e Youtube</p><p>Para dar um suporte a mais, recentemente criamos tamb\u00e9m um grupo no Whatsapp para repassarmos as informa\u00e7\u00f5es na hora em que acontecem. Cada membro \u00e9 um rep\u00f3rter em potencial e colabora transmitindo as informa\u00e7\u00f5es em sua volta para a nossa equipe que em breve ter\u00e1 como cobrir o fato. Este mecanismo amplia sobremaneira nosso setor de apura\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o jornalistica.<br></p><p>Visite os conte\u00fados existentes nas nossas plataformas e veja o resgate hist\u00f3rico que nosso trabalho proporciona por meio de reportagens em video e outros projetos que ainda vir\u00e3o, incluindo transmiss\u00f5es de eventos dos mais variados ao vivo pelo nosso site.<br></p><p>Obrigado.</p><p>Dire\u00e7\u00e3o Geral - TV Rio Largo</p>", "permalink": "tvriolargo", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/TYvMKNbmgpA", "video_url": "https://youtu.be/TYvMKNbmgpA", "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/20439/Logo_Tv_Rio_Largo_com_gradiente01.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/20439/project_thumb_thumb_Logo_Tv_Rio_Largo_com_gradiente01.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/20439/project_thumb_small_Logo_Tv_Rio_Largo_com_gradiente01.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/20439/project_thumb_large_Logo_Tv_Rio_Largo_com_gradiente01.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/20439/project_thumb_video_cover_Logo_Tv_Rio_Largo_com_gradiente01.jpg", "progress": 0, "pledged": 0, "total_contributions": 0, "total_contributors": 0, "state": "failed", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2016-05-17T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2016-05-16T23:59:59.999999", "online_date": "2016-03-17T06:30:53.648868", "zone_online_date": "2016-03-17T03:30:53.648868", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Rio Largo", "state_acronym": "AL", "state": "Alagoas"}, "user": {"id": 483254, "name": "H\u00e9lio do Carmo Lima J\u00fanior", "public_name": "H\u00e9lio J\u00fanior"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 187, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "0f563bb4-4b61-4792-aef5-720355682ea2", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 483254, "common_id": "7dd95376-e5be-450e-86f9-a3f09940967b", "name": "H\u00e9lio do Carmo Lima J\u00fanior", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/483254/thumb_avatar_224688_107923052629433_1655840_n.jpg", "facebook_link": "http://facebook.com/jornalistaheliojunior", "twitter_username": "heliojunioral", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 6828, "link": "http://facebook.com/heliojuniorproducoes"}, {"id": 9993, "link": "http://www.tvriolargo.com.br"}], "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2015-10-10T05:44:32.248637", "about_html": "<p>Desde pequeno sempre fui apaixonado por Televis\u00e3o. Poder fazer televis\u00e3o pra mim sempre foi um sonho. Ganhei minha primeira filmadora aos 19 anos, em 1997. Comecei, ent\u00e3o a H\u00e9lio J\u00fanior Produ\u00e7\u00f5es, uma \"empresa\" para fazer o que mais gosto: Registros em v\u00eddeo dos mais variados momentos da cidade. Dos tradicionais videos, de anivers\u00e1rios e casamentos as reportagens com assuntos de interesse para a cidade.</p><p><br></p><p>Em 2009, com os avan\u00e7os da internet e da inform\u00e1tica a H\u00e9lio J\u00fanior Produ\u00e7\u00f5es abriu a TV Rio Largo, o projeto de uma emissora de TV na cidade, com programa\u00e7\u00e3o local de qualidade com foco para as boas iniciativas da cidade.  </p><p><br></p><p>Sou formado em Comunica\u00e7\u00e3o Social, habilita\u00e7\u00e3o em Jornalismo, desde 2002, pela Universidade Federal de Alagoas, com passagens e cursos na TV Gazeta de Alagoas, afiliada da Rede Globo de Televis\u00e3o.  </p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "H\u00e9lio J\u00fanior", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 58184, "project_id": 20439, "description": "an\u00fancios publicit\u00e1rios ", "minimum_value": 10.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2015-10-01T03:00:00", "updated_at": "2015-10-10T06:35:00.694013", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": null, "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}