{"detail": {"project_id": 22916, "id": 22916, "user_id": 506301, "name": "Revista Trabalho Sujo | Volta em breve", "headline": "Deixe aqui seu email para ficar sabendo da volta da campanha antes do lan\u00e7amento oficial.", "budget": "<p>^ veja acima ^</p>", "goal": 93631.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/40399/revisaTSbanner.jpg\"><br></p><p style=\"text-align: justify;\">A campanha foi suspensa porque tive contratempos que me impediram de divulg\u00e1-la durante uma semana (veja detalhes no v\u00eddeo acima). O projeto continua vivo e vai passar por uma reformula\u00e7\u00e3o. Vou aproveitar essa pausa pra rever metas, valores e recompensas - umas coisas funcionaram mais que outras e ainda surgiram outras possibilidades no meio do caminho. Por enquanto \u00e9 isso, vamos nessa!<br></p><p style=\"text-align: justify;\">Deixe seu email a seguir para ficar sabendo da volta da campanha antes do lan\u00e7amento oficial. E ajude a espalhar a not\u00edcia para quem quer ler mais sobre m\u00fasica e cultura a partir de outro ponto de vista: <a href=\"http://bit.ly/1LgYXH3\">http://bit.ly/1LgYXH3</a></p><p><a href=\"http://bit.ly/1LgYXH3\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/40398/revistaTSform.png\" alt=\"\"></a></p><p class=\"fontsize-large\"><strong>Saiba mais sobre a revista:</strong><br></p><p><strong>V\u00eddeo original da campanha</strong><iframe width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://player.vimeo.com/video/152013225\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"\" style=\"line-height: 1.6em;\"></iframe></p><p><strong>Entrevista com o Miranda</strong><iframe width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://player.vimeo.com/video/157437687\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"\" style=\"line-height: 1.6em;\"></iframe></p>", "permalink": "trabalhosujo", "video_embed_url": "//player.vimeo.com/video/160902683", "video_url": "https://vimeo.com/160902683", "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/22916/CATARSE-14.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/22916/project_thumb_thumb_CATARSE-14.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/22916/project_thumb_small_CATARSE-14.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/22916/project_thumb_large_CATARSE-14.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/22916/project_thumb_video_cover_CATARSE-14.jpg", "progress": 10.643910670611229, "pledged": 9966.0, "total_contributions": 156, "total_contributors": 156, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2016-03-12T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2016-03-11T23:59:59.999999", "online_date": "2016-01-22T11:44:33.567437", "zone_online_date": "2016-01-22T09:44:33.567437", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 49, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 49, "unit": "days"}, "posts_count": 4, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 506301, "name": "ALEXANDRE LINHARES MATIAS", "public_name": "Alexandre Matias"}, "reminder_count": 18, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 4, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "2942a5ed-1f4e-403e-81f3-386abaf7dae8", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 506301, "common_id": "b1625016-da80-4948-bbf8-a8af46b4f6a4", "name": "ALEXANDRE LINHARES MATIAS", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/506301/thumb_avatar_matias2016-.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/alexandrematias", "twitter_username": "trabalhosujo", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 1, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 8746, "link": "https://www.facebook.com/trabalhosujo"}, {"id": 8747, "link": "https://www.youtube.com/trabalhosujo"}, {"id": 8847, "link": "http://trabalhosujo.com.br/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 1, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2015-12-07T07:19:03.804674", "about_html": "<p>Nasci em Bras\u00edlia, fiz Unicamp e comecei a trabalhar em jornais antes de terminar a faculdade. Passei pelo Di\u00e1rio do Povo (onde criei o <strong>Trabalho Sujo</strong>, em 1995, que depois virou um site independente) e pelo Correio Popular (onde editei o caderno de cultura por dois anos, entre 1999 e 2001), ambos de Campinas. L\u00e1 comecei a discotecar e tive minhas primeiras experi\u00eancias com r\u00e1dio, primeiro na R\u00e1dio Muda da Unicamp e depois nas r\u00e1dios Nova e Cultura. Nesta \u00e9poca tamb\u00e9m editei o e-zine 1999, feito para durar apenas um ano.</p><p>Vim morar em S\u00e3o Paulo em 2001, quando fui chamado para ser editor-executivo da editora Conrad no auge da fase Pok\u00e9mon e Dragon Ball Z. O sucesso desses t\u00edtulos permitiu a editora lan\u00e7asse publica\u00e7\u00f5es fora da curva como a cole\u00e7\u00e3o Baderna e a revista Play, pioneira em cultura digital no Brasil, que ajudei a conceber e a coordenar a publica\u00e7\u00e3o de cinco de suas \u00fanicas seis edi\u00e7\u00f5es (entre 2001 e 2002). Em 2004 fui chamado pela gravadora Trama para ajudar a conceber o n\u00facleo de comunica\u00e7\u00e3o do projeto Trama Universit\u00e1rio, onde fui editor-chefe da ag\u00eancia de not\u00edcias da iniciativa. Atrav\u00e9s da Trama coordenei a publica\u00e7\u00e3o do livro Cultura Livre, de Lawrence Lessig, no Brasil. Em 2005 criei meu podcast, chamado Vida Fodona, na ativa at\u00e9 hoje, e no ano seguinte comecei a discotecar profissionalmente, quando criei a festa Gente Bonita Clima de Paquera.</p><p>Em 2007 fui chamado pelo jornal O Estado de S. Paulo para ser editor-assistente do caderno de tecnologia Link, que virei editor em 2010. Fiquei neste cargo at\u00e9 2012, quando fui para a editora Globo dirigir a reda\u00e7\u00e3o da revista Galileu, onde fiquei at\u00e9 2014. Quando estive no Estad\u00e3o, eu era colunista di\u00e1rio da R\u00e1dio Estad\u00e3o e quando fui para a Globo me tornei colunista semanal da r\u00e1dio CBN. Em 2011 criei a festa Noites Trabalho Sujo, que funcionou semanalmente at\u00e9 2015, quando passou a ser mensal, sempre no centro de S\u00e3o Paulo.</p><p>Tamb\u00e9m atuo como curador. Fiz duas edi\u00e7\u00f5es do Festival da Cultura Inglesa, a que trouxe o Gang of Four em 2011 e a que trouxe o Franz Ferdinand em 2012. Fui curador do Prata da Casa do Sesc Pomp\u00e9ia em 2012, quando abri espa\u00e7o para uma gera\u00e7\u00e3o que inclu\u00eda nomes como Rafael Castro, Bonifrate, A Banda de Joseph Tourton, Silva, C\u00edcero, Mahmundi, Psilosamples, Rosie & Me, O Terno, Caf\u00e9 Preto, Elma, Elo da Corrente, Me & the Plant, Dead Lover's Twisted Heart, Rodrigo Ca\u00e7apa, Madrid, Kika, Gang do Eletro, Circo Motel, o Sambanzo de Thiago Fran\u00e7a. Tib\u00e9rio Azul, Quarto Escuro, Pazes, Ogi, Afroelectro, Iconili, Dorgas, Max B.O., entre outros. Tamb\u00e9m fui curador do Circuito Cultural Paulista em 2015, levando artistas como B\u00e1rbara Eugenia, Bixiga 70, P\u00e9lico, China, Maria Alcina, Ti\u00ea, Thiago Pethit e Anelis Assump\u00e7\u00e3o, entre outros, para fazer shows gratuitos no interior do estado de S\u00e3o Paulo.</p><p>Organizei e participei de ciclos de debates em eventos como M\u00eddia T\u00e1tica Brasil, Red Bull Info Sessions, S\u00f3nar Brasil, Eletronika, Campus Party, YouPix, Semana Internacional da M\u00fasica de S\u00e3o Paulo, entre outros, al\u00e9m de ter participado das comiss\u00f5es julgadoras do projeto Rumos: M\u00fasica do Ita\u00fa Cultural em 2004 e do Natura Musical em 2014<span class=\"redactor-invisible-space\">. Tive passagens tamb\u00e9m pela TV (presto consultoria para o Pr\u00eamio Multishow de M\u00fasica Brasileira desde 2012 e fui respons\u00e1vel pela cria\u00e7\u00e3o do programa Urbano, no mesmo canal, em 2008) e r\u00e1dio (colaborei com as r\u00e1dios Muda e Cultura FM de Campinas, Eldorado, Estad\u00e3o ESPN e CBN, em S\u00e3o Paulo). <span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span></p><p>At\u00e9 que em 2014 comecei a me dar conta que precisaria transformar o <strong>Trabalho Sujo</strong> no meu principal ve\u00edculo se eu quisesse continuar fazendo as coisas do meu jeito. Em todos os meus empregos at\u00e9 ali havia subvertido o que havia sido contratado para fazer e misturado \u00e1reas de interesse e modos de trabalho. Comecei a cobrir tecnologia quando era editor de um caderno de cultura, transformei uma ideia que seria uma esp\u00e9cie de InfoExame pop em uma revista sobre comportamento digital brasileiro, difundi a ideia do compartilhamento de informa\u00e7\u00e3o nas universidades quando teria que criar um site de informa\u00e7\u00f5es sobre o universo dos alunos, trouxe cultura, pol\u00edtica e comportamento para um caderno de tecnologia e tentei humanizar uma revista de ci\u00eancia. Cada uma dessas subvers\u00f5es editoriais aproximava diferentes ve\u00edculos da linha editorial do <strong>Trabalho Sujo</strong>, que fazia paralelamente. Mas significava energia dispersada para convencer chefes e subordinados que aquelas transforma\u00e7\u00f5es eram poss\u00edveis e necess\u00e1rias, al\u00e9m de se ater a um modo de produ\u00e7\u00e3o ultrapassado, industrial, quantitativo, autorit\u00e1rio, distante do leitor.<br></p><p>De 2014 para c\u00e1 comecei a investir nas minhas pr\u00f3prias iniciativas, unindo tudo sob o guarda-chuva do <strong>Trabalho Sujo</strong>. Tanto festas, como cursos - j\u00e1 s\u00e3o tr\u00eas, dois no Espa\u00e7o Cult (O Ecossistema da M\u00fasica e Todo o Disco) e um na Unibes Cultural (O Outro Lado da M\u00fasica) - e agora a revista, que \u00e9 parte crucial - e n\u00e3o final - neste processo.<br></p><p>Porque mais novidades vir\u00e3o por a\u00ed...</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Alexandre Matias", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 65879, "project_id": 22916, "description": "2 Revistas Trabalho Sujo\r\n\u2022 Numeradas\r\n\u2022 144 p\u00e1ginas em papel p\u00f3len\r\n\u2022 Capa P\u00f4ster\r\n\u2022 6 serigrafias encartadas \r\n\u2022 Adesivos \r\n\u2022 Seu nome nos Cr\u00e9ditos\r\n\r\nFrete incluso para todo o territ\u00f3rio brasileiro ", "minimum_value": 80.0, "maximum_contributions": 2, "deliver_at": "2016-05-01T03:00:00", "updated_at": "2016-03-11T22:10:55.044616", "paid_count": 2, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": -4521983, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": null, "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}