{"detail": {"project_id": 2559, "id": 2559, "user_id": 43170, "name": "AFREAKA 2", "headline": "Afreaka: A \u00c1frica diferente de tudo que voc\u00ea j\u00e1 viu. Arte, m\u00fasica, design, sustentabilidade e muito mais!", "budget": "O or\u00e7amento para projetos anteriores a 24/02/2015 normalmente pode ser encontrado na descri\u00e7\u00e3o acima.", "goal": 24000.0, "about_html": "<p><a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"http://suporte.catarse.me/knowledgebase/articles/161109-segunda-chance\"><img src=\"http://i.imgur.com/rCz5ONV.png\" alt=\"\"/></a></p>\n\n<p><strong>Segunda chance:</strong> Ganhamos mais 20 dias de capta\u00e7\u00e3o e, para alcan\u00e7ar o objetivo e podermos dar continuidade ao trabalho do Afreaka, fizemos algumas mudan\u00e7as. Retiramos, temporariamente, Angola e Eti\u00f3pia do percurso, pa\u00edses que inclu\u00edam gastos com passagens a\u00e9reas. Faremos tudo como no Afreaka 1 - somente de transporte p\u00fablico. Assim, o or\u00e7amento baixou e a meta agora \u00e9 alcan\u00e7ar 24 mil reais! </p>\n\n<p><strong>Falta pouco! \nVem com a gente trazer para ainda mais perto uma \u00c1frica sem estere\u00f3tipos! _o/</strong>\nObs: Continuaremos tentando editais e patroc\u00ednios para conseguir incluir os dois pa\u00edses novamente! ;)</p>\n\n<p><img src=\"http://www.afreaka.com.br/wp-content/themes/afreaka/images/imagenscatarse/perfil1.jpg\" alt=\"\"/>\nFoi atrav\u00e9s do financiamento coletivo que pudemos realizar a primeira parte do projeto. (Voc\u00ea pode dar uma olhada nesse link aqui: <a class=\"alt-link\" href=\"http://catarse.me/afreaka\" target=\"_blank\">http://catarse.me/afreaka</a>). E agora estamos buscando recursos para podermos continuar o projeto!</p>\n\n<p><img src=\"http://www.afreaka.com.br/wp-content/themes/afreaka/images/imagenscatarse/perfil2.jpg\" alt=\"\"/>\nE tem muita recompensa bacana que voc\u00ea pode ganhar em troca: fotografias, p\u00f4steres, livro digital, camiseta, adesivo e, \u00e9 claro, o nosso agradecimento de cora\u00e7\u00e3o. \n<strong>Fa\u00e7a parte dessa ideia e colabore com a gente!</strong></p>\n\n<p><img src=\"http://www.afreaka.com.br/wp-content/themes/afreaka/images/imagenscatarse/perfil3.jpg\" alt=\"\"/>\nConfira aqui algumas das op\u00e7\u00f5es de retratos e posteres para recompensa - mas, se preferir, voc\u00ea pode escolher qualquer uma que est\u00e1 no site: <a class=\"alt-link\" href=\"http://www.afreaka.com.br\" target=\"_blank\">www.afreaka.com.br</a>\n<img src=\"http://www.afreaka.com.br/wp-content/themes/afreaka/images/imagenscatarse/selecaofotos.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>Confira a reportagem da GloboNews sobre o projeto!</p>\n\n<div class=\"video youtube\"><iframe width=\"600\" height=\"403\" src=\"//www.youtube.com/embed/yhz4R0s7tjc?wmode=opaque\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></div>\n\n<p><strong>English:</strong></p>\n\n<p>The AFREAKA project was launched in order to tell the story of an Africa unexplored beyond its borders, to demystify the stereotypes about this complex continent.</p>\n\n<p>On the AFREAKA website, you\u2019ll discover an evolving, innovative, positive Africa, where trends are set and traditions retold. Africa is a new world of music, literature, art, cuisine, architecture, social projects, fashion, youth culture, history and more.</p>\n\n<p>In Africa, there\u2019s no lack of good stories to be told or examples to follow!\nAFREAKA began as a crowdfunding initiative with the support of over a hundred people. Journalist Flora Pereira and graphic designer Natan de Aquino backpacked 35,000 kilometers on public transport though southern and east Africa and, over seven months, discovered a cool and powerful continent. </p>\n\n<p>Together they generated:\n- more than 90 reports\n- hundreds of artistic photographs and illustrations\n- more than 22,000 followers on social networks\n- an art exhibition in the S\u00e3o Paulo Metro\n- a complete translation of the website into english\n- lectures in schools, cultural centers, universities and companies\n- and columns in Zupi Magazine and Portal Outras Palavras.</p>\n\n<p>AFREAKA can\u2019t stop now! The current goal is to begin part two of the project, continuing the journey through West Africa. \nGive us another six months of research and we\u2019ll bring Africa even closer to you!</p>\n\n<p>This time \u2013 in addition to detailed reports \u2013 the website will feature:</p>\n\n<ul>\n<li>A section of footnotes and articles,</li>\n<li>Tips for artists and advice on related events,</li>\n<li>A collaborative page where users can submit articles about African culture,</li>\n</ul>\n\n<p>More social networking, more color, more experiences, more life, more culture, more AFRICA!</p>\n\n<p><strong>Ready to go, AFREAKA 2 is waiting for your help!</strong> We need to reach 30,000 Reais (13.000 dollars) to fulfill our dream of making the AFREAKA website a portal for African culture! There are loads of nifty rewards you can earn by supporting us:</p>\n\n<p>Photographs, posters, digital books, shirts, stickers and, of course, our heartfelt thanks. <strong>Be part of this project and contribute to AFREAKA!</strong></p>\n\n<p><strong>I LIVE OUTSIDE BRAZIL\u2026 HOW CAN I CONTRIBUTE?</strong>\nCatarse.me accepts payments via paypal for people living outside Brazil. At the link <a class=\"alt-link\" href=\"http://catarse.me/en/afreaka2\" target=\"_blank\">http://catarse.me/en/afreaka2</a>, click on the \u201csupport this project\u201d green button on the right side of the trailer and follow the instructions. If you encounter any problems contributing that way (it happened a couple of times), you can send money to the following bank account in Brazil:</p>\n\n<p>Bank: It\u00e1u\nName: Flora Pereira da Silva\nBranch: 1025 \nAccount n.: 04241-5</p>\n\n<p>If you can ad a message, write catarse+yourname. And send me an email (<a class=\"alt-link\" href=\"mailto:flora.pereira@afreaka.combr\" target=\"_blank\">flora.pereira@afreaka.combr</a>) so I can make sure you get your reward, and check for your deposit.</p>\n", "permalink": "afreaka2", "video_embed_url": "//player.vimeo.com/video/76625832", "video_url": "https://vimeo.com/76625832", "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": null, "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/video_thumbnail/2559/project_thumb_thumb_open-uri20131125-2-13oolz5", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/video_thumbnail/2559/project_thumb_small_open-uri20131125-2-13oolz5", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/video_thumbnail/2559/project_thumb_large_open-uri20131125-2-13oolz5", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/video_thumbnail/2559/project_thumb_video_cover_open-uri20131125-2-13oolz5", "progress": 101.70833333333333, "pledged": 24410.0, "total_contributions": 190, "total_contributors": 175, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2013-11-04T01:59:59", "zone_expires_at": "2013-11-03T23:59:59", "online_date": "2013-10-14T14:43:10", "zone_online_date": "2013-10-14T11:43:10", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 20, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 20, "unit": "days"}, "posts_count": 7, "address": {"city": "Campinas", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 43170, "name": "Flora Pereira da Silva", "public_name": "Flora Pereira da Silva"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 7, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 4818, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "99b72e84-2048-4f46-b1bd-725e9310e167", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 43170, "common_id": "4fa31906-9f10-4d60-b72e-3d8c35407407", "name": "Flora Pereira da Silva", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": null, "facebook_link": "https://www.facebook.com/flora.p.dasilva", "twitter_username": "siteafreaka", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 12, "total_published_projects": 2, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 4, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2011-12-12T15:09:21.091154", "about_html": "Jornalista apaixonada por \u00c1frica", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Flora Pereira da Silva", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 12841, "project_id": 2559, "description": "PARA QUEM ACHOU SIMP\u00c1TICO\r\n+ Nome nos agradecimentos > de um jeitinho especial!\r\n+ Compilado semanal de tudo que foi produzido por e-mail.\r\n\r\nFOR THOSE WHO LOVE THE IDEA:\r\nFor $5 Dollars or more,\r\n+ Your name will appear on the website as a supporter (optional),\r\n+ You\u2019ll receive a weekly digital newsletter with our latest content. ", "minimum_value": 10.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2013-11-24T00:00:00", "updated_at": "2013-08-13T13:05:20.39356", "paid_count": 22, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "8aac03f6-aae6-47d8-bd3e-a00a80772fc3", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}