{"detail": {"project_id": 26078, "id": 26078, "user_id": 526039, "name": "Livro Os Medalhistas", "headline": "Sem olhos, sem pernas e sem bra\u00e7os eles chegaram ao topo. Ajude-nos a contar essa hist\u00f3ria.\r\n ", "budget": "<p>1 - Confec\u00e7\u00e3o e impress\u00e3o de 2  banners para o lan\u00e7amento do livro: 250,00</p><p>2 - Confec\u00e7\u00e3o e impress\u00e3o de carta convite par o lan\u00e7amento: 150,00</p><p>3 - \u00c1gua e copos para o evento de lan\u00e7amento: 150,00</p><p>4 - Projeto gr\u00e1fico e capa do livro: 1.500,00</p><p>5 - Diagrama\u00e7\u00e3o e prepara\u00e7\u00e3o do texto para impress\u00e3o: 500,00</p><p>6 - Gest\u00e3o editorial e produ\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica: 600,00</p><p>7 - Revis\u00e3o do texto do livro: 1.000,00</p><p>8 -Impress\u00e3o de 1000 livros: 8.000,00</p><p>Custo total do projeto: 12.150,00</p><p><br></p>", "goal": 12150.0, "about_html": "<p>O livro-reportagem \u201cOs Medalhistas\u201d foi escrito em 2013 e conta a hist\u00f3ria de vida de seis atletas paral\u00edmpicos de Curitiba e Regi\u00e3o Metropolitana, participantes das Paralimp\u00edadas de 2012. A obra entrela\u00e7a as lutas, alegrias, dores e conquistas de pessoas comuns que, de repente, se deparam com a defici\u00eancia. Ao assimilarem sua nova situa\u00e7\u00e3o, os personagens passam por todo o processo de nega\u00e7\u00e3o, revolta e, aos poucos, aceita\u00e7\u00e3o de suas novas limita\u00e7\u00f5es. Em seguida, recriam suas trajet\u00f3rias, vivem, lutam e acabam realizando sonhos de inf\u00e2ncia por meio do esporte paral\u00edmpico. Costurando as hist\u00f3rias com o fio da reinven\u00e7\u00e3o constante do ser humano, a narrativa culmina no encontro dos personagens \u2014 agora paratletas que representam seu pa\u00eds \u2014 na abertura das Paralimp\u00edadas de Londres, em 2012.</p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/45912/Foto_livro_Os_Medalhistas.jpg\"></p>  <p>A proposta da obra \u00e9 discutir preconceitos, estere\u00f3tipos e estigmas. Por isso ela foi elaborada sobre as bases da \u201cnaturaliza\u00e7\u00e3o\u201d \u2014 que segundo a Teoria das Representa\u00e7\u00f5es Sociais, \u00e9 capaz de derrubar estere\u00f3tipos. O leitor, ao entrar na vida dos atletas paral\u00edmpicos e ver que vivem e passam por dramas, sentimentos, situa\u00e7\u00f5es e epis\u00f3dios, como os de qualquer outra pessoa, se familiarizar\u00e1 com o universo descrito e, desta forma, promover-se-\u00e1 a proximidade. Consequentemente, o abandono de estere\u00f3tipos como o da comisera\u00e7\u00e3o e o da admira\u00e7\u00e3o pela supera\u00e7\u00e3o de limita\u00e7\u00f5es.</p><p>Mirela Prosd\u00f3cimo, especialista em Inser\u00e7\u00e3o Social, afirma que \u201c(...) a conviv\u00eancia \u00e9 a \u00fanica maneira de vencer o preconceito. S\u00f3 quando se convive com uma pessoa com defici\u00eancia \u00e9 que se sabe realmente o que \u00e9 ter defici\u00eancia. E assim \u00e9 poss\u00edvel perceber que a vida da pessoa com defici\u00eancia n\u00e3o acabou. Porque quem est\u00e1 muito distante acha que ter defici\u00eancia \u00e9 triste, um horror \u2014 o que \u00e9 muito comum porque n\u00e3o se tem a no\u00e7\u00e3o real desta condi\u00e7\u00e3o. A proximidade possibilita ver que a defici\u00eancia \u00e9 uma caracter\u00edstica daquela pessoa e que ela leva uma vida da melhor maneira poss\u00edvel, como qualquer outra pessoa, quando tem oportunidades\u201d. Assim, ao viver as hist\u00f3rias dos paratletas contadas no livro Os Medalhisas, o leitor ter\u00e1 a oportunidade de sentir essa proximidade e de enxergar\u00e1 como \u00e9 a vida de uma pessoa com defici\u00eancia. Esse enxergar pode, ent\u00e3o, estra\u00e7alhar preconceitos e estere\u00f3tipos.</p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/45914/P%C3%A1gina.jpg\"></p><p>O livro traz momentos engra\u00e7ados e tristes, mas principalmente, mostra que uma pessoa com defici\u00eancia pode seguir em frente com sua vida, como qualquer outra. Mostra que elas n\u00e3o precisam ficar sentadas no sof\u00e1, o dia inteiro, vendo televis\u00e3o. Ou pedindo esmola em um sem\u00e1foro qualquer, de uma cidade qualquer. N\u00e3o! Elas podem fazer coisas incr\u00edveis, que antes, talvez, chamais sonhariam realizar...</p><p>Dessa forma, publicar este trabalho \u00e9 tamb\u00e9m levantar a voz contra todo o tipo de preconceito relacionado \u00e0s pessoas com defici\u00eancia, incluindo o que o deficiente  sente a respeito de si mesmo.  Por isso, gostar\u00edamos muito do apoio dos patrocinadores da Catarse para realizar o lan\u00e7amento do livro Os Medalhistas, em sua primeira edi\u00e7\u00e3o impressa. Pretendemos lan\u00e7ar a obra, que tem 200 p\u00e1ginas, em setembro de 2016, durante as Paralimp\u00edadas do Rio de Janeiro, onde toda visibilidade da m\u00eddia brasileira \u2014 e do mundo \u2014 estar\u00e1 voltada aos paratletas. Que momento incr\u00edvel para isso, n\u00e3o???</p><p>Obrigado!</p><p style=\"text-align: center;\"><br></p>", "permalink": "livroosmedalhistas", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/F9wIjAQ8wyw", "video_url": "https://www.youtube.com/edit?o=U&video_id=F9wIjAQ8wyw", "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/26078/Capa_s\u00e9rgio.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/26078/project_thumb_thumb_Capa_s\u00e9rgio.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/26078/project_thumb_small_Capa_s\u00e9rgio.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/26078/project_thumb_large_Capa_s\u00e9rgio.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/26078/project_thumb_video_cover_Capa_s\u00e9rgio.jpg", "progress": 10.864197530864198, "pledged": 1320.0, "total_contributions": 6, "total_contributors": 6, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2016-09-30T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2016-09-29T23:59:59.999999", "online_date": "2016-04-26T02:39:19.049096", "zone_online_date": "2016-04-25T23:39:19.049096", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 157, "unit": "days"}, "posts_count": 2, "address": {"city": "Curitiba", "state_acronym": "PR", "state": "Paran\u00e1"}, "user": {"id": 526039, "name": "Paulo Cezar de siqueira", "public_name": "Paulo de Siqueira"}, "reminder_count": 1, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 2, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 2882, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "71c6b162-6ae5-4273-84d0-6761a8ea1e5b", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 526039, "common_id": "3cf5804f-8a3c-4325-ac6c-5ddeb09f05c5", "name": "Paulo Cezar de siqueira", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/526039/thumb_avatar_Foto_Paulo.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/paulodesiqueira", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 9238, "link": "http://www.nous.net.br/equipe"}, {"id": 9239, "link": "https://br.linkedin.com/in/paulo-de-siqueira-862a952b"}], "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/526039/base_Capa_livro_O_jogo_antes_do_jogo.jpg", "created_at": "2016-02-11T16:41:24.698036", "about_html": "<p>Paulo de Siqueira nasceu no interior de Santa Catariana. Em 1991, instalou-se em Curitiba, Paran\u00e1. Realizou viagens de investiga\u00e7\u00f5es com a inten\u00e7\u00e3o de entender um pouco mais sobre o ser humano, com todos os seus mist\u00e9rios e subjetividades. Foi para Espanha, M\u00e9xico, USA, Portugal e quando retornou formou-se em Jornalismo, passando a contar hist\u00f3rias reais, carregadas de humanismo. <br>Escreveu artigos, perfis, foi rep\u00f3rter e editor de jornal e revista digital. Seu Primeiro livro, OS Medalhistas, \u00e9 fruto da conviv\u00eancia com atletas paral\u00edmpicos e de pesquisas feitas sobre estere\u00f3tipos e preconceitos que envolvem pessoas com defici\u00eancia.<br>Hoje, continua contando hist\u00f3rias...</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Paulo de Siqueira", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 70793, "project_id": 26078, "description": "1 - O nome do patrocinador constar\u00e1 nos agradecimentos no in\u00edcio do livro.\r\n2- Patrocinador receber\u00e1 1 c\u00f3pia digital.\r\n3 - Ser\u00e1 enviada 1 c\u00f3pia do livro com dedicat\u00f3ria.\r\n\r\n* Envio para o Brasil est\u00e1 incluso.\r\n* Envio internacional n\u00e3o est\u00e1 incluso.", "minimum_value": 65.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2016-11-01T02:00:00", "updated_at": "2016-04-26T13:53:54.509811", "paid_count": 3, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 4194304, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "ed8b0ea2-fdb4-4d6e-95a3-3e0c1572775b", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}