{"detail": {"project_id": 27289, "id": 27289, "user_id": 532583, "name": "osholandeses", "headline": "Um novo livro ir\u00e1 al\u00e9m dos estere\u00f3tipos sobre os holandeses. Afinal, quem s\u00e3o eles? ", "budget": "<table><tbody><tr><td><p><strong>OS HOLANDESES</strong></p></td><td><br></td></tr>  <tr>   <td>   <p>M\u00ednimo desejado para come\u00e7ar o projeto: <strong>R$ 13.000,00</strong> <br></p><p>Custos de produ\u00e7\u00e3o do crowdfunding e Catarse (13%): cerca R$ 5000 <br></p><p><strong><strong>META ADICIONAL </strong><strong><strong>para fazer</strong><strong> uma</strong> FESTA HOLANDESA: <strong><strong>R$ 15.000,00 </strong></strong></strong></strong></p><p><strong><br></strong></p><p><strong>Cronograma </strong><br></p><p>At\u00e9 junho/2016: pesquisa, montagem estrutura do livro, primeiros 2 cap\u00edtulos e<strong> </strong><strong>2 newsletters</strong><br></p><p>Julho a dezembro/2016: escrever os outros cap\u00edtulos, reda\u00e7\u00e3o das imagens, <strong>2 newsletters</strong></p><p>Janeiro a junho 2017: reda\u00e7\u00e3o, <strong>2 newsletters,</strong> finaliza\u00e7\u00e3o pela editora e lan\u00e7amento</p>   </td>   <td>   <p><br></p>   </td>  </tr> </tbody></table>    <p><br></p>", "goal": 13000.0, "about_html": "<p><strong>\u2018OS HOLANDESES\u2019 por </strong>Stijntje Blankendaal<strong></strong></p>  <p>A Editora Contexto me convidou para escrever um livro sobre <strong>meu povo</strong>, sacudindo o imagin\u00e1rio, acrescentando detalhes suculentos e fatos hist\u00f3ricos. At\u00e9 onde vai sua <strong>toler\u00e2ncia </strong>com as minorias como <strong>prostitutas</strong>, homossexuais e imigrantes? Ser\u00e1 que \u00e9 um povo aventureiro, criado na luta em conjunto contra a amea\u00e7a da <strong>\u00e1gua</strong>? Ou \u00e9 um bando de <strong>mal humorados</strong>, preso na sua terra argilosa? Como os holandeses se comportaram durante a Segunda Guerra Mundial e como recebem a atual onda de <strong>refugiados</strong>? Quais s\u00e3o as <strong>li\u00e7\u00f5es de vida</strong> que passam para seus <strong>filhos </strong>e como est\u00e3o internacionalmente na educa\u00e7\u00e3o? <strong>Rembrandt </strong>e <strong>Van Gogh</strong> eram exce\u00e7\u00f5es ou representam uma identidade cultural t\u00edpica holandesa?<br></p>  <p><strong>O livro</strong>, que responder\u00e1 essas e outras perguntas, tem como data prevista Junho de 2017, com dois mil exemplares e estar\u00e1 dentro da <i><strong>Cole\u00e7\u00e3o Povos e Civiliza\u00e7\u00f5es </strong><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></i>da <strong>Editora Contexto</strong>. O pagamento ser\u00e1 somente em royalties p\u00f3s produ\u00e7\u00e3o, sobre a venda de cada livro (12%).</p><p>Neste <strong>crowdfunding </strong>voc\u00ea se garante de um exemplar de <strong>OS HOLANDESES</strong> com uma dedicat\u00f3ria e ganha informa\u00e7\u00f5es adicionais atrav\u00e9s da newsletter. Assim voc\u00ea me <strong>ajuda</strong>, porque terei <strong>um ganho de 50%</strong> sobre o livro (que a Editora me vender\u00e1 com desconto) e consigo trabalhar com toda dedica\u00e7\u00e3o. Tamb\u00e9m ofere\u00e7o especialidades da <strong>culin\u00e1ria holandesa</strong> e (se conseguirmos a meta adicional) uma <strong>FESTA HOLANDESA</strong>. Escolha seu prato preferido!</p><p>Stijntje Blankendaal (1974), jornalista e historiadora pela Universidade de Amsterdam. Correspondente  entre 2001 e 2015 para o di\u00e1rio holand\u00eas <em>Dagblad Trouw</em>. Atual presidente da Associa\u00e7\u00e3o dos Correspondentes em S\u00e3o Paulo, ACE (2015-2018).</p>", "permalink": "osholandeses", "video_embed_url": "//player.vimeo.com/video/162418750", "video_url": "https://vimeo.com/162418750?utm_source=email&utm_medium=vimeo-cliptranscode-201504&utm_campaign=29220", "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/27289/OSHOLANDESES.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/27289/project_thumb_thumb_OSHOLANDESES.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/27289/project_thumb_small_OSHOLANDESES.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/27289/project_thumb_large_OSHOLANDESES.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/27289/project_thumb_video_cover_OSHOLANDESES.jpg", "progress": 10.461538461538462, "pledged": 1360.0, "total_contributions": 17, "total_contributors": 17, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2016-06-16T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2016-06-15T23:59:59.999999", "online_date": "2016-04-16T03:18:32.187732", "zone_online_date": "2016-04-16T00:18:32.187732", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 4, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 532583, "name": "Stijntje Blankendaal", "public_name": "Stijntje Blankendaal"}, "reminder_count": 1, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 4, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "8e839887-b657-4bee-9c23-270b379eaa7a", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 532583, "common_id": "66baec69-d6f9-4fab-a0af-039b427f91ed", "name": "Stijntje Blankendaal", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/532583/thumb_avatar_retrato.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/stijntje.blankendaal.7", "twitter_username": "Stijntjeblanken", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 9769, "link": "http://correspondentes.org.br/"}, {"id": 9770, "link": "http://www.trouw.nl"}, {"id": 9771, "link": "http://www.groene.nl"}, {"id": 9772, "link": "http://editoracontexto.com.br"}, {"id": 10937, "link": "https://www.facebook.com/osholandeses/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 1, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2016-03-03T13:15:15.273507", "about_html": "<p><strong><i>Os holandeses</i></strong><strong> - Livro e crowdfunding (in)toler\u00e2ncia holandesa </strong></p>  <p> A Editora Contexto (<a href=\"http://editoracontexto.com.br/\">http://editoracontexto.com.br/</a>) convidou a jornalista e historiadora Stijntje Blankendaal para escrever o livro <i>Os holandeses</i>, a ser inclu\u00eddo na sua elogiada <i>Cole\u00e7\u00e3o Povos e Civiliza\u00e7\u00f5es</i>. A s\u00e9rie j\u00e1 tratou de doze nacionalidades, entre as quais a italiana, Argentina e chinesa. Os livros procuram discutir a vis\u00e3o que o pr\u00f3prio povo tem de si e a imagem que os brasileiros t\u00eam dele. Atrav\u00e9s de hist\u00f3rias contempor\u00e2neas os autores mergulham na hist\u00f3ria e cultura do pa\u00eds e na constru\u00e7\u00e3o de sua identidade. Estere\u00f3tipos s\u00e3o desvendados. <strong>P\u00fablico alvo: </strong>estudantes, professores, jornalistas e leitores com forma\u00e7\u00e3o universit\u00e1ria. Descendentes do povo e curiosos em geral. Os livros t\u00eam em m\u00e9dia 200 p\u00e1ginas e ilustra\u00e7\u00f5es a cada tr\u00eas p\u00e1ginas. (<a href=\"http://editoracontexto.com.br/historia/povos-e-civilizacoes.html?limit=30&mode=list\">http://editoracontexto.com.br/historia/povos-e-civ...</a>)</p>    <p><strong>Pesquisa e realiza\u00e7\u00e3o do livro </strong></p>  <p>Nos \u00faltimos anos a Holanda passou por uma tremenda busca por sua identidade. Centenas de livros foram escritos sobre a Hist\u00f3ria da P\u00e1tria, museus foram criados ou est\u00e3o em constru\u00e7\u00e3o. Todos arquivos est\u00e3o abertos ao p\u00fablico. Sem passar por essas novas fontes \u2013 que formam a (re)constru\u00e7\u00e3o da identidade holandesa - n\u00e3o se escreve o livro <i>Os holandeses</i>. Portanto, a pesquisa ser\u00e1 realizada na Holanda e no Brasil. Faz parte desta pesquisa a coleta de dados em arquivos, museus e bibliotecas e a realiza\u00e7\u00e3o de entrevistas e fotografias. </p>  <p><strong>Crowdfunding</strong><br></p>  <p>A editora Contexto se compromete a fazer a edi\u00e7\u00e3o do livro dentro da <i>Cole\u00e7\u00e3o Povos e Civiliza\u00e7\u00f5es</i>, com uma primeira tiragem de 2000 exemplares. Para a autora ser\u00e3o pagos 12% de royalties sobre o pre\u00e7o l\u00edquido da venda. No entanto, para a realiza\u00e7\u00e3o da pesquisa a autora necessita de recursos financeiros, destinados ao tempo de pesquisa, pagamento de despesas com viagens, fotografia e compra de livros. Mediante isto o projeto ficou atraente, mas de dif\u00edcil realiza\u00e7\u00e3o. Por isso decidimos procurar apoio atrav\u00e9s de crowdfunding, oferecendo em contrapartida um ou mais exemplares do futuro livro, ajudando a viabilizar o projeto como todo. A Editora Contexto oferece os livros com 50% de desconto \u00e0 autora, para que haja um retorno na venda direta atrav\u00e9s do crowdfunding.</p>  <p><strong></strong></p>  <p>Editora Contexto (Editora Pinsky Ltda), com sede nesta cidade, na rua Dr. Jos\u00e9 Elias, 520, Alto da Lapa, S\u00e3o Paulo, Capital, CNPJ 57.105.736/0001-41</p>  <p>T\u00edtulos j\u00e1 publicados na Cole\u00e7\u00e3o Povos e Civiliza\u00e7\u00f5es:</p>  <p><strong>1 - Mundo mu\u00e7ulmano: </strong>Peter Demant<br></p>  <p><strong>2 - Os italianos \u2013 </strong>Fabio Bertonha</p>  <p><strong>3 - Os espanh\u00f3is \u2013 </strong>Josep Buades</p>  <p><strong>4 - Os franceses \u2013 </strong>Ricardo Coelho</p>  <p><strong>5 - Os japoneses</strong> \u2013 C\u00e9lia Sakurai</p>  <p><strong>6 - Os chineses</strong> \u2013 Claudia Trevisan</p>  <p><strong>7 - Os americanos \u2013 Pedro Tota</strong></p>  <p><strong>8 - Os portugueses - </strong><strong>Ana Silvia Volpi Scott</strong><strong></strong></p>  <p><strong>9</strong> - <strong>Os russos</strong> \u2013 Angelo Segrillo</p>  <p><strong>10 - Os indianos</strong><i> </i>\u2013  Flor\u00eancia Costa</p>  <p><strong>11 - Os argentinos</strong>- Ariel Pal\u00e1cios</p>  <p><strong>12 - Os iranianos</strong> \u2013 Samy Adghirni</p>  <p><strong>13 - Os mexicanos</strong> \u2013 S\u00e9rgio Flor\u00eancio</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Stijntje Blankendaal", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 67945, "project_id": 27289, "description": "Quer apoiar e se garantir um exemplar do livro autografado? Obrigada!\r\nPor R$ 50 voc\u00ea recebe as newsletters, um agradecimento (se toparem com foto) na newsletter e o livro lan\u00e7ado em 2017 com dedicat\u00f3ria.\r\n", "minimum_value": 50.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2017-06-01T03:00:00", "updated_at": "2016-04-05T14:50:16.39904", "paid_count": 10, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 4194304, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": null, "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}