{"detail": {"project_id": 27439, "id": 27439, "user_id": 18615, "name": "Varadouro - um jornal das selvas! ", "headline": "Varadouro - um jornal das selvas \u00e9 o livro sobre o jornal que combateu a ditadura na Amaz\u00f4nia.", "budget": "<p>Como o livro \u00e9 resultado de uma pesquisa cient\u00edfica, alguma edi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 necess\u00e1ria at\u00e9 o produto final: um livro. Afinal, por se tratar de m\u00eddias diferentes, com p\u00fablicos espec\u00edficos, vamos dar o nosso melhor para n\u00e3o decepcionar os leitores, tampouco ao legado do Varadouro. Apesar disso, projeto gr\u00e1fico e impress\u00e3o correspondem \u00e0 maior parte do volume de recursos necess\u00e1rios. </p><p>A ideia \u00e9 lan\u00e7ar 100 c\u00f3pias. Mas isso \u00e9 o in\u00edcio... o fim, s\u00f3 voc\u00eas podem definir. Estamos negociando...</p><p>R$ 5.000 - projeto gr\u00e1fico  e impress\u00e3o <br></p><p>R$ 900 remessas (Correios) <br></p><p>+ 13% do Catarse: R$ 767</p>", "goal": 6667.0, "about_html": "<p><strong></strong></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/65361/varadouro.jpg\"></p><p><strong>Varadouro - Um Jornal das Selvas </strong>foi o tema da minha disserta\u00e7\u00e3o - de mestrado -sobre o jornal alternativo hom\u00f4nimo publicado no Estado do Acre durante a ditadura militar vigente e que, agora, pe\u00e7o a colabora\u00e7\u00e3o de voc\u00eas para publicar. De forte esp\u00edrito combativo, o jornal contribuiu decisivamente para dar voz aos \u00edndios, seringueiros e ribeirinhos massacrados pelo regime vigente no Brasil daquele per\u00edodo, denunciando os crimes cometidos contra esses povos e mobilizando apoio para a resist\u00eancia popular na floresta. </p><p>A rela\u00e7\u00e3o entre a hist\u00f3ria do Varadouro, o reconhecimento do engajamento das pessoas que deram suas vidas pela Comunica\u00e7\u00e3o e a Democracia nesse pa\u00eds e o momento atual de controle e manipula\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o expl\u00edcita pelo monop\u00f3lio da m\u00eddia s\u00e3o motiva\u00e7\u00f5es fundamentais para a publica\u00e7\u00e3o desse livro. </p><p>\u00c9 importante que as pessoas saibam o valor do debate sobre a Democratiza\u00e7\u00e3o da Comunica\u00e7\u00e3o no Brasil e acredito que o Varadouro contribuiu historicamente como protagonista dessa a\u00e7\u00e3o em luta.  </p><p>A ideia \u00e9 que cada pessoa interessada compre um livro antecipadamente. Se voc\u00ea considerar importante, pode comprar dois livros - um para a sua biblioteca particular, o segundo para ser doado para o Sindicato dos Trabalhadores e Trabalhadoras Rurais Extrativistas de Xapuri, que far\u00e1 chegar a escolas e aos seringueiros da regi\u00e3o. </p><p>Observem as recompensas e sonhem com a leitura dessa emocionante jornada.  </p><p>Conhe\u00e7a o Varadouro - Um jornal das selvas!</p><p><br></p>", "permalink": "varadouro_um_jornal_das_selvas_4a88", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/27439/varadouro.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/27439/project_thumb_thumb_varadouro.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/27439/project_thumb_small_varadouro.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/27439/project_thumb_large_varadouro.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/27439/project_thumb_video_cover_varadouro.jpg", "progress": 0, "pledged": 0, "total_contributions": 0, "total_contributors": 0, "state": "failed", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2016-10-03T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2016-10-02T23:59:59.999999", "online_date": "2016-09-02T03:11:17.505699", "zone_online_date": "2016-09-02T00:11:17.505699", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 30, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 30, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Rio Branco", "state_acronym": "AC", "state": "Acre"}, "user": {"id": 18615, "name": "Michelle da Costa Portela", "public_name": "Mic Portela"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 98, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "95b8e570-e04f-4d69-8c9a-0b930aeb77e6", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 18615, "common_id": "d6e09fa3-9e21-4748-b6ef-0b3a6a7217e0", "name": "Michelle da Costa Portela", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/18615/thumb_avatar_mic.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/micportela", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2011-07-27T20:49:15.483906", "about_html": "<p>Sou jornalista e pesquisadora por forma\u00e7\u00e3o, mesmo que uma mais pare\u00e7a sin\u00f4nimo da outra. </p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Mic Portela", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 68184, "project_id": 27439, "description": "1. Uma edi\u00e7\u00e3o do livro. \r\n\r\n2. Seu nome na lista de agradecimentos aos financiadores. ", "minimum_value": 50.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2016-12-01T02:00:00", "updated_at": "2016-09-02T02:57:05.865075", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": null, "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}