{"detail": {"project_id": 28085, "id": 28085, "user_id": 194706, "name": " O p\u00fablico e o privado no caso FHC -  Mirian Dutra", "headline": "O DCM vai mergulhar mais fundo num caso que mistura o privado e o p\u00fablico.\r\n", "budget": "<p>A\r\n verba ser\u00e1 utilizado exclusivamente para cobrir custos de produ\u00e7\u00e3o, \r\nincluindo gastos de passagens a\u00e9reas e deslocamentos de carro. </p>", "goal": 25000.0, "about_html": "<p>Em\r\n fevereiro de 2016, numa entrevista \u00e0 revista Brazil com Z, a jornalista\r\n M\u00edrian Dutra contou, em detalhes, sua hist\u00f3ria com o ex-presidente \r\nFernando Henrique Cardoso.</p><p>Mirian\r\n falou do filho Tom\u00e1s, cujo pai seria FHC, de como foi parar em Lisboa e\r\n depois Barcelona pela Globo sem trabalhar, do papel da empresa de Duty \r\nFree Brasif, que a empregou sem que ela precisasse pisar numa loja, \r\nentre outras revela\u00e7\u00f5es.</p><p>M\u00edrian depois entrou em contato com o rep\u00f3rter Joaquim de Carvalho e esmiu\u00e7ou suas aventuras.</p><p>O\r\n ex\u00edlio aconteceu porque FHC n\u00e3o queria vazar seu caso e o filho que \r\ntiveram. Ele era candidato \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica e era casado com \r\nRuth Cardoso. Dois exames de DNA afirmam que Tom\u00e1s n\u00e3o teria parentesco \r\ncom o ex-presidente, mas M\u00edrian Dutra contesta os resultados.</p><p>A\r\n m\u00e3e do filho secreto de FHC tentou voltar ao Brasil e teria sido \r\nconvencida do contr\u00e1rio por pol\u00edticos como Antonio Carlos Magalh\u00e3es e \r\nseu filho Lu\u00eds Eduardo.</p><p>Mas a hist\u00f3ria n\u00e3o est\u00e1 completa. Faltam pontas, detalhes e imbrica\u00e7\u00f5es que vamos apurar para este projeto especial.</p><p>O DCM vai mergulhar mais fundo num caso que mistura o privado e o p\u00fablico. </p><p>Vamos\r\n realizar uma s\u00e9rie de reportagens com os personagens principais \r\nenvolvidos no caso. De executivos da Globo, passando por pol\u00edticos que \r\ntiveram papel relevante no epis\u00f3dio, vamos ouvir todas as partes. </p><p>Contaremos\r\n neste trabalho com Joaquim, jornalista com vasta experi\u00eancia e autor de\r\n projetos anteriores, como A Lista de Furnas e A Sonega\u00e7\u00e3o da Globo. Os \r\ncustos pagar\u00e3o a viagem de Joaquim, sua estadia e alimenta\u00e7\u00e3o, bem como a\r\n contrata\u00e7\u00e3o de um cinegrafista.</p><p>Al\u00e9m de mat\u00e9rias no Di\u00e1rio do Centro do Mundo, teremos um document\u00e1rio.</p>", "permalink": "miran_dutra_e_fhc", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/c567QWU99ZY", "video_url": "https://youtu.be/c567QWU99ZY", "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/28085/1__FHC_4_________.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/28085/project_thumb_thumb_1__FHC_4_________.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/28085/project_thumb_small_1__FHC_4_________.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/28085/project_thumb_large_1__FHC_4_________.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/28085/project_thumb_video_cover_1__FHC_4_________.jpg", "progress": 103.468, "pledged": 25867.0, "total_contributions": 539, "total_contributors": 531, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2016-05-21T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2016-05-20T23:59:59.999999", "online_date": "2016-03-21T16:50:50.801265", "zone_online_date": "2016-03-21T13:50:50.801265", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 194706, "name": "EL HOMBRE PRODUCOES JORNALISTICAS LTDA", "public_name": "Di\u00e1rio do Centro do Mundo"}, "reminder_count": 30, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "fec5e385-b8d6-43ab-aa00-35e9ca9246ab", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 194706, "common_id": "eec90dae-7787-435a-88bc-41445b627dc5", "name": "EL HOMBRE PRODUCOES JORNALISTICAS LTDA", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/194706/thumb_avatar_logo3.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/diariodcm/", "twitter_username": "DCM_online", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 1, "total_published_projects": 8, "links": [{"id": 528, "link": "www.diariodocentrodomundo.com.br"}], "follows_count": 0, "followers_count": 13, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2013-09-27T19:45:44.987774", "about_html": "<p>O Di\u00e1rio faz a filtragem e o resumo dos fatos mais importantes do dia nas mais diversas \u00e1reas de interesse do p\u00fablico \u2013 pol\u00edtica, economia, esporte, moda, cultura etc. Damos links para as melhores mat\u00e9rias que sa\u00edram na imprensa brasileira e mundial, al\u00e9m de publicar as an\u00e1lises e opini\u00f5es de nosso time de jornalistas e blogueiros.</p><p>Nossa miss\u00e3o:</p><p>. Levar o zeitgeist (esp\u00edrito do tempo) aos leitores</p><p>. Transformar confus\u00e3o em clareza</p><p>. Apresentar pessoas e ideias inovadoras</p><p>. Fazer an\u00e1lises com a mais absoluta independ\u00eancia editorial e ideol\u00f3gica</p><p>Nosso credo:</p><p>1)   O Di\u00e1rio acredita no jornalismo de primeira qualidade</p><p>2)   O Di\u00e1rio acredita numa sociedade mais justa, feliz e sustent\u00e1vel</p><p>3)   O Di\u00e1rio acredita na bicicleta (e em meios de transporte econ\u00f4micos, limpos e ecologicamente respons\u00e1veis)</p><p>4)   O Di\u00e1rio acredita na liberdade de express\u00e3o</p><p>5)   O Di\u00e1rio acredita na obriga\u00e7\u00e3o de informar com isen\u00e7\u00e3o e responsabilidade</p><p>6)   O Di\u00e1rio acredita que os governos e outras institui\u00e7\u00f5es devem agir com transpar\u00eancia</p><p>7)   O Di\u00e1rio acredita na internet como o meio mais democr\u00e1tico de difundir e dividir o conhecimento</p><p>8)   O Di\u00e1rio acredita na inova\u00e7\u00e3o e no futuro</p><p>9)   O Di\u00e1rio acredita que seus leitores compartilham de nossos ideais</p><p>10) O Di\u00e1rio acredita que todo o mundo tem o direito de descansar porque ningu\u00e9m \u00e9 de ferro</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Di\u00e1rio do Centro do Mundo", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 69591, "project_id": 28085, "description": "Nome nos agradecimentos (cr\u00e9dito final) e link para assistir o video em primeira-m\u00e3o", "minimum_value": 50.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2016-04-01T03:00:00", "updated_at": "2016-03-21T16:06:56.093115", "paid_count": 115, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 6291456, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "66f15b6f-5d8b-4e4e-942f-fe8839990d4e", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}