{"detail": {"project_id": 28842, "id": 28842, "user_id": 535708, "name": "Brasil Profundo", "headline": "Grandes reportagens na \u00e1rea de direitos humanos. Por um jornalismo \u00e9tico, cr\u00edtico e de qualidade!", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/44974/cat4.jpg\"></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/44975/cat5.jpg\"></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/44983/catarse5.jpeg\"></p><p><em>(Cr\u00e9dito da foto acima: Coletivo Vira\u00e7\u00e3o)</em><br></p>", "goal": 35000.0, "about_html": "<p>*************************************************************************</p><p>ATEN\u00c7\u00c3O! POR MEIO DE UMA PARCERIA FECHADA RECENTEMENTE, O 'BRASIL PROFUNDO' SER\u00c1 INCORPORADO AO PORTAL DA REVISTA F\u00d3RUM.</p><p>COM ESSA NOVIDADE, N\u00c3O SER\u00c1 MAIS NECESS\u00c1RIO TODO O VALOR ESTIPULADO COMO META.<br><br>POR ISSO, ENCERRAREMOS A CAMPANHA PARA DAR IN\u00cdCIO \u00c0 PRODU\u00c7\u00c3O DAS REPORTAGENS.<br><br>AGRADECEMOS IMENSAMENTE A TODOS QUE COLABORARAM COM O PROJETO. <br><br>ESSE APOIO SER\u00c1 FUNDAMENTAL PARA FAZERMOS UM TRABALHO DE QUALIDADE.<br><br>AGUARDEM AS RECOMPENSAS! =)<br><br>GRANDE ABRA\u00c7O!</p><p>**************************************************************************</p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/44976/cat1.jpg\"><br></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/43890/catarse2.jpg\"><br></p><p>N\u00e3o \u00e9 novidade para ningu\u00e9m que a imprensa tradicional n\u00e3o representa a popula\u00e7\u00e3o brasileira de forma inclusiva. S\u00e3o v\u00e1rios os setores colocados \u00e0 margem e com pouca participa\u00e7\u00e3o nos espa\u00e7os midi\u00e1ticos. <strong>Negros, mulheres, ind\u00edgenas, LGBTs, idosos, pessoas com defici\u00eancia e outros tantos grupos</strong> discriminados por aspectos socioecon\u00f4micos buscam, mais do que nunca, um local de livre express\u00e3o para suas ideias e necessidades.</p><p>Pensando nisso, o blog <strong>\u2018Brasil Profundo\u2019</strong> se desafia a tentar preencher essa lacuna. Ser\u00e3o <strong>grandes reportagens </strong>com temas originais, provocadores e desenvolvidos com a seriedade que o p\u00fablico merece, em um grau de aprofundamento bastante diferente da maioria dos textos publicados hoje na internet. Aqui, a ideia \u00e9 priorizar a <strong>investiga\u00e7\u00e3o minuciosa dos fatos</strong> e ouvir um n\u00famero cada vez maior de fontes, sobretudo as que s\u00e3o preteridas pelos meios de comunica\u00e7\u00e3o no dia a dia.<br></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/43891/catarse3__2_.jpg\"></p><p>Prepare-se para <strong>hist\u00f3rias de vida emocionantes</strong>, mas tamb\u00e9m para a crueza de dados que n\u00e3o deixam d\u00favidas: h\u00e1 um Brasil esquecido por a\u00ed e que precisa ser redescoberto. E conte conosco para apurar <strong>den\u00fancias de abusos, viola\u00e7\u00f5es de direitos, neglig\u00eancia e exclus\u00e3o</strong>. O papel do jornalismo na sociedade \u00e9 importante demais para ficar restrito somente a ve\u00edculos convencionais, submetidos ao controle de poucas fam\u00edlias que det\u00eam esse mercado.<br></p><p>\u00c9 na <strong>ousadia da m\u00eddia alternativa</strong> que residem a for\u00e7a e a resist\u00eancia para enfrentar um sistema viciado e com tantos interesses envolvidos. E voc\u00ea pode fazer parte dessa mudan\u00e7a, ajudando a tornar realidade projetos que tragam algo realmente novo no formato e tamb\u00e9m no conte\u00fado. Queremos dar in\u00edcio a uma proposta <strong>colaborativa, cr\u00edtica e de qualidade</strong>! Vamos juntos?</p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/43898/catarse4.jpg\" width=\"709\" height=\"443\" style=\"width: 709px; height: 443px;\"></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/44977/cat2.jpg\"></p><p>Entre amigos e colaboradores, o projeto \u00e9 liderado pela jornalista Ma\u00edra Streit, com experi\u00eancia em diversos segmentos, como televis\u00e3o, revista, internet e assessoria de imprensa. Como reconhecimento pela atua\u00e7\u00e3o na \u00e1rea de direitos humanos, recebeu o VI Pr\u00eamio Tim Lopes de Jornalismo Investigativo, o Pr\u00eamio ABRAF de Jornalismo e o Pr\u00eamio Gandhi de Comunica\u00e7\u00e3o. Foi tamb\u00e9m finalista do 34\u00b0 Pr\u00eamio Vladimir Herzog de Direitos Humanos e do Pr\u00eamio Nacional Jornalista Abdias Nascimento de Igualdade Racial. Em 2015, foi intitulada \u2018Jornalista Amiga da Crian\u00e7a\u2019.</p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/44982/catarse6.jpg\"><br></p><p><em>(Cr\u00e9dito das fotos acima: Ag\u00eancia Brasil)</em><br><br><strong>E olha quem apoia a nossa campanha... <br>Confira a fala da deputada e ex-ministra dos Direitos Humanos Maria do Ros\u00e1rio.</strong></p><strong><iframe src=\"//www.youtube.com/embed/a_BB2CV3fAY\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"\" style=\"font-size: 14px; line-height: 1.6em; font-weight: 400; width: 500px; height: 281px;\"></iframe><br></strong>", "permalink": "brasilprofundo", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/5Vxfx8DrK9s", "video_url": "www.youtube.com/watch?v=5Vxfx8DrK9s&feature=youtu.be", "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/28842/catarse1.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/28842/project_thumb_thumb_catarse1.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/28842/project_thumb_small_catarse1.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/28842/project_thumb_large_catarse1.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/28842/project_thumb_video_cover_catarse1.jpg", "progress": 12.314285714285715, "pledged": 4310.0, "total_contributions": 37, "total_contributors": 37, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2016-07-06T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2016-07-05T23:59:59.999999", "online_date": "2016-04-25T22:49:43.67269", "zone_online_date": "2016-04-25T19:49:43.67269", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 1, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 71, "unit": "days"}, "posts_count": 2, "address": {"city": "Bras\u00edlia", "state_acronym": "DF", "state": "Distrito Federal"}, "user": {"id": 535708, "name": "Ma\u00edra Cerqueira Streit", "public_name": "Ma\u00edra Streit"}, "reminder_count": 5, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 2, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 886, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "4ee7ba8a-a953-40c2-a86f-9130d06e23af", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 535708, "common_id": "bfd96813-8779-4f1f-9cf0-5cdca135f5d3", "name": "Ma\u00edra Cerqueira Streit", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/535708/thumb_avatar_ma\u00edra.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/maira.streit", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2016-03-11T21:47:43.3971", "about_html": "<p>Uma jornalista que tenta ser digna do texto escrito embaixo do seu nome.</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Ma\u00edra Streit", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 71287, "project_id": 28842, "description": "+ Nome na lista de apoiadores do site", "minimum_value": 20.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2016-07-01T03:00:00", "updated_at": "2016-04-10T12:16:39.177583", "paid_count": 7, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": null, "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}