{"detail": {"project_id": 2934, "id": 2934, "user_id": 263296, "name": "Revista Bleit - Boa Leitura - Cultura e Arte para Ribeir\u00e3o Preto e Regi\u00e3o", "headline": "A Revista Bleit \u00e9 a \u00fanica revista bil\u00edngue e genuinamente cultural na regi\u00e3o de Ribeir\u00e3o Preto ", "budget": "O or\u00e7amento para projetos anteriores a 24/02/2015 normalmente pode ser encontrado na descri\u00e7\u00e3o acima.", "goal": 30000.0, "about_html": "<p>Prezados\nSauda\u00e7\u00f5es.</p>\n\n<p>Este \u00e9 um projeto que  tem como principal objetivo difundir ARTE e CULTURA no mais alto n\u00edvel editorial e jornal\u00edstico.</p>\n\n<p>A primeira edi\u00e7\u00e3o foi muito bem recebida, tanto regionalmente como em todos os lugares onde o material foi apresentado, assim como  pelos leitores,  ag\u00eancias,  empresas e principalmente bem aceita pelo mercado.</p>\n\n<p>Pe\u00e7o-lhes  gentilmente que assistam ao video para compreenderem a ideia e o projeto.</p>\n\n<p>Se a contribui\u00e7\u00e3o n\u00e3o puder ser de forma financeira pe\u00e7o encarecidamente que  ajude compartilhando esta ideia com os contatos de sua rela\u00e7\u00e3o na redes sociais.</p>\n\n<p>Desde j\u00e1 agrade\u00e7o a aten\u00e7\u00e3o de todos!</p>\n\n<p>Abra\u00e7os</p>\n\n<p>Marcelo Rocha</p>\n\n<p><em>REVISTA BLEIT - BOA LEITURA</em>\n<img src=\"https://lh5.googleusercontent.com/-NJBFRUbSX4w/U635fGOQz4I/AAAAAAAABKc/V-jAZtFduXs/w1348-h758-no/arte-cartela-bleit-logo.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><em>A HIST\u00d3RIA</em></p>\n\n<p>H\u00e1 quatro anos nascera a ideia de desenvolver uma revista, logo o projeto foi concebido e sustentado por meio de uma palavra chave para n\u00f3s: <em>CONFIAN\u00c7A</em>.\nOs temas que por ora estavam sendo analisados foram definitivamente escolhidos logo ap\u00f3s a conclus\u00e3o dos estudos que constataram, por meio de resultados de pesquisas, o anseio do mercado por um ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o com perfil cultural e art\u00edstico mais segmentado e direcionado em <em>Ribeir\u00e3o Preto e regi\u00e3o.</em></p>\n\n<p><em>O NOME DA REVISTA</em> </p>\n\n<p>O Nome deveria ser sugestivo, impactante e de f\u00e1cil fon\u00e9tica, diante desta necessidade foi criado o nome BLEIT, que vem da jun\u00e7\u00e3o das palavras Boa Leitura. \n<em>O nome fala-se como realmente se l\u00ea, BLEIT - Boa Leitura, n\u00e3o imagine nomes estrangeiros ao pronunciar.</em></p>\n\n<p><em>OS TEMAS</em>\u00a0</p>\n\n<p>Cultura - Artes - Entretenimento - Viagens - Marketing Cultural - Incentivo \u00e0 Cultura \u00a0- Sustentabilidade - Meio Ambiente - Neg\u00f3cios</p>\n\n<p><em>O FATOR BIL\u00cdNGUE</em></p>\n\n<p><img src=\"https://lh5.googleusercontent.com/-nAikOgfa4ps/U64w8rzWOFI/AAAAAAAABLc/qRMS297qeKs/w1347-h361-no/INGLES+PORT+.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>Toda mat\u00e9ria de capa ser\u00e1 bil\u00edngue, em portugu\u00eas e ingl\u00eas, queremos mostrar com isso, que a nossa concep\u00e7\u00e3o \u00e9 genuinamente incentivadora e multi-cultural. \nAl\u00e9m de mat\u00e9rias/entrevistas  de capa em portugu\u00eas/ingl\u00eas, teremos artigos em espanhol, franc\u00eas e italiano. N\u00f3s estamos antenados com o mundo!! Ali\u00e1s, temos correspondentes e colaboradores na Alemanha, Portugal, It\u00e1lia, EUA e Argentina.</p>\n\n<p><em>A PRIMEIRA EDI\u00c7\u00c3O</em></p>\n\n<p>CAPA -  Hermeto Pascoal\nPara a capa da primeira edi\u00e7\u00e3o, convidei o g\u00eanio da m\u00fasica brasileira, o brilhante multi-instrumentista <em>HERMETO PASCOAL</em>,  o maior incentivador da cultura livre no Brasil.</p>\n\n<p><img src=\"https://lh4.googleusercontent.com/-jKYPGmcchYo/U6uffpBuf2I/AAAAAAAABIk/N8TZQAvJG2s/w603-h844-no/Capa+Bleit+%25231.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><em>A SEGUNDA EDI\u00c7\u00c3O</em> (Edi\u00e7\u00e3o a ser impressa - Arrecada\u00e7\u00e3o \u00e9 para esta edi\u00e7\u00e3o)</p>\n\n<p>A pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o esta totalmente finalizada ( diagramada ), por\u00e9m todavia n\u00e3o impressa( por isso o cadastro do projeto no Catarse)\nO entrevistado foi nada mais nada menos que <em>DJAVAN.</em>\nFoi incr\u00edvel o bate papo que tivemos, a considera\u00e7\u00e3o, o respeito e o positivismo que ele reservou para os 52 minutos de conversa. Foi algo realmente sensacional. </p>\n\n<p>CAPA - Foto Capa: Jairo Goldflus\n<img src=\"https://lh4.googleusercontent.com/-E_PKforzyvQ/U3Pqspo9LAI/AAAAAAAABDY/ygv4lHO4yhM/w652-h898-no/Postalcatarse-JPG.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><em>SEGUNDA EDI\u00c7\u00c3O</em> - Detalhamento editorial  (Edi\u00e7\u00e3o a ser impressa)</p>\n\n<p>SUM\u00c1RIO\n<img src=\"https://lh4.googleusercontent.com/-iNeh94HjCYI/U63xLmXCX0I/AAAAAAAABJ0/5IpC0l8KDVA/w1343-h824-no/indice.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>(Abertura das 5 principais mat\u00e9rias)</p>\n\n<p>CAPA - <em>Djavan</em> - O Samurai da M\u00fasica Brasileira\nFoto Capa: Jairo Goldflus\n<img src=\"https://lh5.googleusercontent.com/-2V9h-ZLa1MM/U63wf7X4DwI/AAAAAAAABJc/7Mnk0u0HWc4/w1343-h824-no/DJAVAN+ABERTURA.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>TRIBO HEREROS - \nFotos: Sergio Guerra\n<img src=\"https://lh6.googleusercontent.com/-eP8_AO_w5FY/U63weuAgtMI/AAAAAAAABJU/OTwx4-loPbQ/w1343-h824-no/HEREROS+ABERTURA.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>FABIANA SALOM\u00c3O \nFoto: Gustavo Semeguini\n<img src=\"https://lh4.googleusercontent.com/-3_W3snQUq4M/U63wqdTnzHI/AAAAAAAABJk/Z8Sy7U4ylME/w1343-h824-no/FABIANA++ABERTURA.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>RON CARTER - A VINGAN\u00c7A DO CONTRABAIXO\nFoto: Keibun Miyamoto\n<img src=\"https://lh3.googleusercontent.com/-hk4SmFKBWoo/U63xEw_2qeI/AAAAAAAABJs/zzUv7-bDcRY/w1343-h824-no/RON+CARTER.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>FERNANDO DE NORONHA\n<img src=\"https://lh3.googleusercontent.com/-UQyxOI9mB6c/U63xOS6Y-PI/AAAAAAAABJ8/8a_6_3LjVbU/w1343-h824-no/NORONHA.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><em>A REVISTA DIGITAL</em> </p>\n\n<p><img src=\"https://lh3.googleusercontent.com/-9ck1A8YYA9k/U635e3YR37I/AAAAAAAABKg/y-FpxRaJKrM/w1173-h824-no/arte-cartela-bleit-digital.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><em>A revista digital ter\u00e1 um conte\u00fado exclusivo com mat\u00e9rias e entrevistas na integra,  ser\u00e1 disponibilizada  no site <a class=\"alt-link\" href=\"http://www.bleit.com.br\" target=\"_blank\">www.bleit.com.br</a> e tamb\u00e9m divulgada nas redes sociais e por meio de links patrocinados, vamos alcan\u00e7ar milhares de pessoas. \nSer\u00e3o criados &quot;flyers&quot; para divulgar as chamadas de mat\u00e9rias da revista  nas redes sociais onde ser\u00e3o anexadas as logo marcas de nossos patrocinadores inclusive as dos apoiadores do Catarse (acima de R$ 100).</em></p>\n\n<p><img src=\"https://lh6.googleusercontent.com/-vHpkX13F4OE/U6tRy1d0HHI/AAAAAAAABIM/BG_05cwaYts/w1357-h833-no/ads-cine.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><em>NOSSA A\u00c7\u00c3O SOCIAL...</em></p>\n\n<p>Temos a nossa distribui\u00e7\u00e3o incentivadora. Ser\u00e1 doado para  institui\u00e7\u00f5es cotas de revistas levando o conte\u00fado genuinamente cultural a pessoas/CRIAN\u00c7AS  das quais n\u00e3o teriam acesso ao material com a distribui\u00e7\u00e3o direta.\nTenho plena convic\u00e7\u00e3o de que difundindo cultura, educa\u00e7\u00e3o e informa\u00e7\u00e3o com conte\u00fado, podemos compreender o passado para viver melhor o presente e transformar o futuro, vislumbrando melhorias sociais, culturais e ambientais.</p>\n\n<p><em>A DISTRIBUI\u00c7\u00c3O</em></p>\n\n<p>A distribui\u00e7\u00e3o \u00e9 gratuita e extremamente inteligente alcan\u00e7ando todos os p\u00fablicos de todas as classe sociais da regi\u00e3o de Ribeir\u00e3o Preto.\n<img src=\"https://lh4.googleusercontent.com/-aSCuwXybz-U/U64A0wDj55I/AAAAAAAABLE/FB5ZVkamU0U/w952-h824-no/distribuicao.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><em>DADOS T\u00c9CNICOS</em></p>\n\n<p>Tiragem: 10 Mil exemplares\nImpress\u00e3o: Gr\u00e1fica S\u00e3o Francisco\nDistribui\u00e7\u00e3o: Gratuita \u2013 Ribeir\u00e3o Preto e Regi\u00e3o\nDimens\u00f5es: 28cm(alt)x23cm(comp) \nLombada:  Quadrada\nColagem: Hot Melt</p>\n\n<p><em>AUDITORIA DE TIRAGEM</em> </p>\n\n<p>A empresa BLB Brasil Auditores e Consultores da cidade de Ribeir\u00e3o Preto \u00e9 a nossa parceira. \nAp\u00f3s o t\u00e9rmino da impress\u00e3o, antes de empacotar os 10 mil exemplares, ser\u00e1 destacado um auditor para a constatar a veracidade da quantidade de exemplares impressos.\nAp\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o da contagem das revistas \u00e9 emitido um documento garantindo aquela tiragem.\nConfian\u00e7a, \u00e9tica, credibilidade e verdade fazem parte da nossa miss\u00e3o. </p>\n\n<p><em>VALOR</em></p>\n\n<p>Custa em m\u00e9dia R$ 43Mil para  imprimir 10 mil exemplares da revista naquelas configura\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas.\nR$ 30Mil \u00e9 a meta a ser atingida, sendo que 13%  ser\u00e1 destinado ao Catarse.\nEste valor ser\u00e1 somado ao j\u00e1 existente (adquirido junto aos patrocinadores regionais).</p>\n\n<p><em>AS RECOMPENSAS</em>  </p>\n\n<p>As recompensas est\u00e3o divididas entre os objetos abaixo,  agradecimentos e publica\u00e7\u00f5es na revista digital.</p>\n\n<p><img src=\"https://lh5.googleusercontent.com/-caN2jqRSNBs/U67ePzTNhAI/AAAAAAAABL8/v8WaxVbp09I/w1099-h824-no/DSC00305.JPG\" alt=\"\"/></p>\n", "permalink": "bleit", "video_embed_url": "//player.vimeo.com/video/99382319", "video_url": "https://vimeo.com/99382319", "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/2934/DSC00311.JPG", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/2934/project_thumb_thumb_DSC00311.JPG", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/2934/project_thumb_small_DSC00311.JPG", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/2934/project_thumb_large_DSC00311.JPG", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/2934/project_thumb_video_cover_DSC00311.JPG", "progress": 1.3, "pledged": 390.0, "total_contributions": 7, "total_contributors": 7, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2014-08-30T02:59:59", "zone_expires_at": "2014-08-29T23:59:59", "online_date": "2014-06-30T17:05:23.443897", "zone_online_date": "2014-06-30T14:05:23.443897", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Bebedouro", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 263296, "name": "Marcelo Mur\u00e7a da Rocha ", "public_name": "Marcelo Mur\u00e7a da Rocha "}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 4778, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "1535b321-39b6-4e9e-a521-ec4f6aab023f", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 263296, "common_id": "9d351f8f-9402-44de-9a71-ad25fe894dd1", "name": "Marcelo Mur\u00e7a da Rocha ", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/263296/thumb_avatar_MARCELO___PIZI_1.jpg", "facebook_link": "http://www.facebook.com/MARCELOROCHABAIXISTA", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 1, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2014-05-01T21:03:18.892855", "about_html": "Marcelo Rocha - M\u00fasico Baixista e Produtor Musical. Diretor na empresa Sui Generis Cultural - Idealizador da Revista Bleit - Boa Leitura. \r\n", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Marcelo Mur\u00e7a da Rocha ", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 23877, "project_id": 2934, "description": "Receber\u00e1 1 Kit Bleit personalizado completo com: sacola, 1 Revista edi\u00e7\u00e3o #1 + 1 Revista edi\u00e7\u00e3o #2 + 2 marcadores de livro + caneta + caneca. E um an\u00fancio de p\u00e1gina dupla na Revista digital -  Frete gr\u00e1tis (Nacional e Internacional) pelo correio.", "minimum_value": 800.0, "maximum_contributions": 20, "deliver_at": "2014-10-14T00:00:00", "updated_at": "2014-06-28T03:21:10.24489", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 8257536, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "6a133b46-bdcb-4414-ac1d-2f95ffc48100", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}