{"detail": {"project_id": 29800, "id": 29800, "user_id": 384858, "name": "5 Encontro de Blogueir@s e Ativistas Digitais", "headline": "Precisamos de apoio para atender \u00e0s caravanas de estudantes de jornalismo de v\u00e1rios estados do pa\u00eds.", "budget": "<p>Alimenta\u00e7\u00e3o: R$ 23.500,00</p><p>\u00d4nibus para as caravanas: R$20.000,00</p><p>Taxa Catarse: R$   6.500,00   </p>", "goal": 50000.0, "about_html": "<p>O Encontro Nacional de Blogueiros e Ativistas Digitais nasceu em 2010. Este ano, o evento ocorre na cidade de Belo Horizonte, nos dias 20, 21 e 22 de maio. \u00c9 um esfor\u00e7o imenso uma entidade como o Centro de Estudos de M\u00eddia Alternativa Bar\u00e3o de Itarar\u00e9, que agrega centenas de comunicadores de todo o Brasil, organizar este encontro sem grandes recursos.</p><p>N\u00f3s blogueiros, jornalistas independentes e ativistas digitais produzimos uma comunica\u00e7\u00e3o livre de amarras mercadol\u00f3gicas, que aposta no jornalismo cidad\u00e3o, dando voz e vez a grupos sociais que s\u00e3o historicamente criminalizados pela m\u00eddia tradicional, que nos cotizamos num proceso colaborativo para produzir reportagens investigativas de interesse local, regional e nacional.</p><p>Precisamos de apoio para atender \u00e0s caravanas de estudantes de jornalismo de v\u00e1rios estados brasileiros que se esfor\u00e7am para cotizar \u00f4nibus que garanta a sua participa\u00e7\u00e3o no evento e, igualmente, n\u00e3o contam com recursos. </p><p>Nosso intuito neste crowdfunding aqui na plataforma Catarse \u00e9 fornecer transporte e alimenta\u00e7\u00e3o para esse p\u00fablico \u00e1vido por debater o direito \u00e0 comunica\u00e7\u00e3o e a democratiza\u00e7\u00e3o da m\u00eddia no Brasil.</p><p>Ajude-nos nesta tarefa</p><p>Muito obrigado!</p><p>Comiss\u00e3o Nacional de Bogueiros e Ativistas Digitais</p><p>Bar\u00e3o de Itarar\u00e9</p>", "permalink": "5BlogProg", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/29800/bh1.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/29800/project_thumb_thumb_bh1.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/29800/project_thumb_small_bh1.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/29800/project_thumb_large_bh1.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/29800/project_thumb_video_cover_bh1.png", "progress": 17.372, "pledged": 8686.0, "total_contributions": 121, "total_contributors": 117, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2016-05-16T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2016-05-15T23:59:59.999999", "online_date": "2016-04-13T16:57:14.188474", "zone_online_date": "2016-04-13T13:57:14.188474", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 32, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 32, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Belo Horizonte", "state_acronym": "MG", "state": "Minas Gerais"}, "user": {"id": 384858, "name": "Centro de Estudos da M\u00eddia Alternativa Bar\u00e3o de Itarar\u00e9", "public_name": "Centro de Estudos da M\u00eddia Alternativa Bar\u00e3o de Itarar\u00e9"}, "reminder_count": 2, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 1634, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "87c84354-7986-4314-9264-4d328d381fe8", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 384858, "common_id": "ae27f4c9-91b5-4466-b27f-a107152fef6a", "name": "Centro de Estudos da M\u00eddia Alternativa Bar\u00e3o de Itarar\u00e9", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/384858/thumb_avatar_Bar\u00e3o_de_Itarar\u00e9_face.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/baraomidia?fref=ts", "twitter_username": "cbaraodeitarare", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 3, "links": [{"id": 10800, "link": "http://baraodeitarare.org.br"}], "follows_count": 0, "followers_count": 6, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/384858/base_capa_face_bar\u00e3o.jpg", "created_at": "2015-01-13T17:39:21.961034", "about_html": "<p>O Centro de Estudos da M\u00eddia Alternativa \u201cBar\u00e3o de Itarar\u00e9\u201d se soma a outras entidades e movimentos sociais que lutam p<span class=\"text_exposed_show\">ela democratiza\u00e7\u00e3o da comunica\u00e7\u00e3o, visando conquistar maior pluralidade e diversidade informativa e cultural no pa\u00eds. Entre outros objetivos, ele concentrar\u00e1 as suas atividades em cinco eixos centrais:</span></p><p>Contribuir na amplia\u00e7\u00e3o da milit\u00e2ncia na luta pela democratiza\u00e7\u00e3o da comunica\u00e7\u00e3o. Na fase recente, em especial no processo da 1\u00aa Confer\u00eancia Nacional de Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 Confecom, muitas entidades, movimentos e ativistas se engajaram nesta frente estrat\u00e9gica da batalha de ideias. O objetivo \u00e9 dar maior organicidade e dinamismo a este movimento, lutando pela aplica\u00e7\u00e3o das resolu\u00e7\u00f5es da confer\u00eancia, para tornar peri\u00f3dico este f\u00f3rum democr\u00e1tico de consulta \u00e0 sociedade e para avan\u00e7ar na regulamenta\u00e7\u00e3o do setor e na ado\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas visando a democratiza\u00e7\u00e3o dos meios de comunica\u00e7\u00e3o;</p><p>Fortalecer os f\u00f3runs existentes e incentivar novos espa\u00e7os de atua\u00e7\u00e3o. O Brasil conta hoje com in\u00fameras entidades e movimentos que priorizam esta frente \u2013 desde o F\u00f3rum Nacional pela Democratiza\u00e7\u00e3o da Comunica\u00e7\u00e3o (FNDC), o mais antigo, at\u00e9 o F\u00f3rum de M\u00eddia Livre, criado em 2008. No processo da Confecom, tamb\u00e9m foram formadas comiss\u00f5es estaduais pr\u00f3-confer\u00eancia, que ampliaram a participa\u00e7\u00e3o da sociedade neste movimento. H\u00e1 ainda novos espa\u00e7os, como o dos blogueiros e o dos empres\u00e1rios progressistas do setor (Altercom). O \u201cBar\u00e3o de Itarar\u00e9\u201d atuar\u00e1 em parceria com estas entidades, visando fortalecer a atua\u00e7\u00e3o e organiza\u00e7\u00e3o unit\u00e1rias.</p><p>Refor\u00e7ar as m\u00eddias alternativas, comunit\u00e1rias e p\u00fablicas. A luta pela democratiza\u00e7\u00e3o do setor se d\u00e1, tamb\u00e9m, com o fortalecimento dos ve\u00edculos n\u00e3o comerciais. Atualmente, existem cerca de 3.800 r\u00e1dios comunit\u00e1rias e 83 TVs comunit\u00e1rias. O sistema p\u00fablico tamb\u00e9m ganhou alento com a cria\u00e7\u00e3o da Empresa Brasil de Comunica\u00e7\u00e3o (EBC), que revigora as emissoras de r\u00e1dio e televis\u00e3o educativas e culturais nos estados. J\u00e1 com o crescimento da internet, surgiram centenas de s\u00edtios e blogs progressistas. O \u201cBar\u00e3o de Itarar\u00e9\u201d manter\u00e1 rela\u00e7\u00e3o estreita e solid\u00e1ria com estes ve\u00edculos, visando seu florescimento e fortalecimento.</p><p>Investir na forma\u00e7\u00e3o dos novos comunicadores. A comunica\u00e7\u00e3o alternativa conta hoje com milhares de ativistas, seja na luta pela democratiza\u00e7\u00e3o do setor, na constru\u00e7\u00e3o dos instrumentos alternativos e nas pr\u00f3prias reda\u00e7\u00f5es da m\u00eddia privada. A forma\u00e7\u00e3o destes comunicadores \u00e9 uma das prioridades do \u201cBar\u00e3o de Itarar\u00e9\u201d, que investir\u00e1 na juventude, ainda nas faculdades, e nos ativistas sociais que constr\u00f3em as r\u00e1dios e televis\u00f5es comunit\u00e1rias, a imprensa sindical e juvenil, os blogs e s\u00edtios progressistas. O objetivo \u00e9 promover o interc\u00e2mbio de experi\u00eancias e refor\u00e7ar a forma\u00e7\u00e3o cr\u00edtica destes comunicadores.</p><p>Aprofundar os estudos sobre o papel da m\u00eddia na atualidade. H\u00e1 um acelerado processo de muta\u00e7\u00e3o na m\u00eddia internacional e brasileira. Por um lado, ele refor\u00e7a a concentra\u00e7\u00e3o deste setor, resultando em maior poder de manipula\u00e7\u00e3o. Por outro, ele abre brechas para cria\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os alternativos. O \u201cBar\u00e3o de Itarar\u00e9\u201d pretende, em parceria com a academia e outros institutos de pesquisa, promover estudos sobre esta nova realidade da comunica\u00e7\u00e3o.</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Centro de Estudos da M\u00eddia Alternativa Bar\u00e3o de Itarar\u00e9", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}