{"detail": {"project_id": 3180, "id": 3180, "user_id": 20154, "name": "Revista Pomo Granada", "headline": "A revista de cultura sobre aquele momento em que sua vida muda, em que a ideia vira a\u00e7\u00e3o, em que seu projeto decola.", "budget": "O or\u00e7amento para projetos anteriores a 24/02/2015 normalmente pode ser encontrado na descri\u00e7\u00e3o acima.", "goal": 20000.0, "about_html": "<p><img src=\"http://i.imgur.com/glDwZzj.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>Tudo come\u00e7ou alguns meses atr\u00e1s\u2026</strong> quando as revistas que mais gost\u00e1vamos terminaram e a publica\u00e7\u00e3o em que alguns de n\u00f3s trabalh\u00e1vamos acabou. Mas no meio da tristeza de ver o fim de coisas com as quais gente se identificava \u00e0 quais tanto nos dedicamos, percebemos que triste mesmo era deixar de trabalhar com isso. Est\u00e1vamos s\u00f3 come\u00e7ando. Mesmo.</p>\n\n<p><strong>Resolvemos criar uma nova revista!</strong> Estamos come\u00e7ando a desenvolver esse novo projeto cheios de vontade de inovar e de conversar com quem \u00e9 jovem, de idade e de cora\u00e7\u00e3o. E queremos trabalhar com quem a gente gosta, falando sobre a ideia do &quot;ponto de virada&quot;.</p>\n\n<p><strong>Qual \u00e9 a &quot;alma&quot; do projeto?</strong> Sabe aquele momento da vida em que tudo muda quase da noite para o dia? Quando fanzines e quadrinhos desconhecidos come\u00e7am a ser lidos por gente de todo o mundo? Quando toda a cidade come\u00e7a a cantarolar a m\u00fasica da sua banda ou um novo livro se transforma em um best-seller? Quando voc\u00ea deixa de sonhar em criar uma revista bacana, e realmente o faz? Estamos correndo atr\u00e1s disso.</p>\n\n<p><strong>Mas como vamos fazer isso?</strong> Vamos atr\u00e1s de gente que est\u00e1 do outro lado da virada, desse momento decisivo em que essas novidades se alastram. Quem come\u00e7ou pequeno e se transformou em gigante. Tamb\u00e9m queremos falar com a galera que est\u00e1 quase l\u00e1. De quem est\u00e1 t\u00e3o perto da virada que j\u00e1 consegue sentir o gostinho da vit\u00f3ria. Queremos investigar o instante cr\u00edtico que causa essas mudan\u00e7as de efeitos extraordin\u00e1rios na vida das pessoas.</p>\n\n<p><strong>Ent\u00e3o a revista ser\u00e1...</strong> Absolutamente linda! Suas cem p\u00e1ginas ser\u00e3o de entrevistas, reportagens, quadrinhos, ensaios fotogr\u00e1ficos e contos para mostrar que \u00e9 poss\u00edvel chegar ao outro lado. Tentando explicar como ideias, projetos, acontecimentos e comportamentos se espalham como v\u00edrus. Apontando caminhos de como identificar e at\u00e9 mesmo fazer essa virada.</p>\n\n<p><strong>Mas tem o problema da grana!</strong> O processo de produ\u00e7\u00e3o demanda tempo e dinheiro. A equipe da Pomo Granada tem o tempo, mas n\u00e3o tem a grana. Por isso, estamos aqui, convidando voc\u00ea para fazer parte do nosso Ponto de Virada. E ajudar a tirar nosso projeto da internet e faz\u00ea-lo acontecer de verdade.</p>\n\n<p><strong>Colabore!</strong> Sabia que as pessoas podem transformar radicalmente seus comportamentos e cren\u00e7as diante dos est\u00edmulos certos? Ent\u00e3o, n\u00f3s da Pomo Granada queremos que essa revista mostre como isso pode ser contagiante e ben\u00e9fico. Queremos fazer desse projeto parte do nosso pr\u00f3prio &quot;ponto de virada&quot;.</p>\n\n<p>Entre em contato com a equipe da POMO GRANADA no <a class=\"alt-link\" href=\"mailto:pomogranada@gmail.com\" target=\"_blank\">pomogranada@gmail.com</a> e <a class=\"alt-link\" href=\"http://facebook.com/pomogranada\" target=\"_blank\">http://facebook.com/pomogranada</a>!</p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/Nt4kihP.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>Que tipo de experi\u00eancia voc\u00eas t\u00eam? Como sei que conseguir\u00e3o entregar uma revista como est\u00e3o descrevendo?</strong></p>\n\n<p>Esta iniciativa partiu de tr\u00eas amigos que, seja isso coisa boa, ou ruim, adoram ser jornalistas. Principalmente quando isso significa trabalhar com conte\u00fado criativo e interessante. Sentindo a falta de um ve\u00edculo que fale de nossa bela e ca\u00f3tica contemporaneidade, resolvemos criar uma nova revista, a Pomo Granada. Mas al\u00e9m do trio inicial, outros profissionais supercompetentes decidiram se juntar ao projeto. Descubra que s\u00e3o eles no final desse FAQ.</p>\n\n<p><strong>Posso participar da equipe?</strong>\nNossa primeira miss\u00e3o \u00e9 conseguir o financiamento m\u00ednimo para fazer a revista. Nossa segunda miss\u00e3o \u00e9 fazer o melhor conte\u00fado poss\u00edvel. Isso significa que vamos ter que sair do nosso grupinho e abrir as portas para pessoas que pensam diferente e t\u00eam ideias novas. Quem tiver boas ideias e vontade de ralar nesse projeto est\u00e1 dentro. Simples assim.</p>\n\n<p><strong>Por que eu deveria dar meu dinheiro para essa revista?</strong>\nPorque voc\u00ea \u00e9 uma pessoa legal! E porque voc\u00ea quer ver como seria se um grupo de jornalistas, escritores, fot\u00f3grafos, ilustradores e designers se juntasse para fazer uma revista sem que interesses comerciais influenciem o resultado final. \nEu j\u00e1 falei que ajudar faz de voc\u00ea uma pessoal legal?</p>\n\n<p><strong>Por que voc\u00eas precisam de R$ 20 mil?</strong>\nVamos imprimir 1.000 c\u00f3pias da revista. S\u00f3 a impress\u00e3o vai ficar mais de 11 mil. O Catarse fica com 13% para cobrir custos operacionais. Com o restante, vamos imprimir os posteres e adesivos, fazer ecobags, emoldurar impress\u00f5es e mandar tudo pelo correio. No final, vamos postar aqui um detalhamento dos gastos.</p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/sheEgIL.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>E se conseguirem mais do que pediram?</strong>\nVamos ficar superfelizes! Em seguida, vamos or\u00e7ar revistas com mais p\u00e1ginas, com um papel de melhor qualidade. Tamb\u00e9m vamos determinar pagamentos para a equipe, que at\u00e9 ent\u00e3o estava fazendo tudo isso de gra\u00e7a.</p>\n\n<p><strong>Por que R$ 30 para receber a vers\u00e3o impressa quando eu compro uma revista feita por empresas grandes por R$ 10 na banca?</strong>\nO processo de fazer uma revista \u00e9 caro. Al\u00e9m de pagar o local f\u00edsico onde as pessoas trabalham, \u00e9 preciso pagar o trabalho delas. E quando tudo isso j\u00e1 est\u00e1 resolvido, voc\u00ea ainda tem que pagar pela impress\u00e3o do produto. A equipe da Pomo Granada est\u00e1 doando seu tempo e seus computadores pessoais para o projeto. \u00c9 por isso que s\u00f3 cobramos R$ 30 pela revista. Voc\u00ea est\u00e1 pagando a impress\u00e3o e a entrega. Se sobrar uma graninha a\u00ed, talvez voc\u00ea tamb\u00e9m esteja pagando uma pequena parte do processo de produ\u00e7\u00e3o do material que ser\u00e1 publicado.</p>\n\n<p>Mas por que as revistas s\u00e3o vendidas a R$ 10 na banca? Essa parte \u00e9 simples. O restante do pre\u00e7o de cada edi\u00e7\u00e3o \u00e9 bancado pelos anunciantes. E as revistas que voc\u00ea v\u00ea na banca t\u00eam um monte deles (se n\u00e3o tiver, saiba que ela est\u00e1 mal das pernas e pode fechar).</p>\n\n<p><strong>Mas voc\u00eas est\u00e3o vendendo an\u00fancios!</strong>\nSim! Anunciantes podem ser nossos amigos, principalmente quando eles est\u00e3o colocando grana no nosso projeto em troca de expor a propaganda da marca/empresa deles. Mas \u00e9 s\u00f3 isso que eles est\u00e3o comprando: o espa\u00e7o onde ser\u00e1 impressa a propaganda. O conte\u00fado da revista \u00e9 100% editorial. De verdade.</p>\n\n<p><strong>Posso assinar a revista?</strong>\nAdorar\u00edamos responder que sim! Mas ainda n\u00e3o podemos confirmar que esse projeto ser\u00e1 mais longo do que uma edi\u00e7\u00e3o. Mas, se essa experi\u00eancia der certo, acreditamos que vai ser quase imposs\u00edvel impedir a equipe da Pomo Granada de fazer novas edi\u00e7\u00f5es. A\u00ed, a gente conversa de novo ;)</p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/O2Va3A8.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>FL\u00c1VIA DENISE - jornalista</strong>\nFormada em Jornalismo na PUC Minas, quase formada em Letras na UFMG, p\u00f3s-graduada em Publishing na NYU, ex-rep\u00f3rter do Portal Uai, ex-colunista de literatura do Estado de Minas, ex-editora do caderno Ragga Drops, ex-editora da Revista Ragga, atual freelancer em produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado e edi\u00e7\u00e3o. <a class=\"alt-link\" href=\"http://flaviadenise.com\" target=\"_blank\">http://flaviadenise.com</a></p>\n\n<p><strong>RENATA FERRI - jornalista</strong>\nFormada em jornalismo no UNI-BH, quase formada em Letras na PUC Minas, p\u00f3s-graduada em tradu\u00e7\u00e3o Ing/port na UGF, ex-redatora web na ag\u00eancia Tom+Sapien, ex-editora web da Revista Ragga e Ragga Drops, colunista liter\u00e1ria do site Pop4, atual freelancer de produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado, edi\u00e7\u00e3o e tradu\u00e7\u00e3o. <a class=\"alt-link\" href=\"http://renataferri.com.br\" target=\"_blank\">http://renataferri.com.br</a> </p>\n\n<p><strong>GUILHERME \u00c1VILA - jornalista</strong>\nF\u00e3 de grafites, revistas em quadrinhos, bandas independentes, filmes Trash, doces e cervejas baratas. Gosta de contar boas hist\u00f3rias e piadas sem gra\u00e7a. \u00c9 formado em jornalismo, pela PUC Minas, e p\u00f3s-graduado em Imagens e Culturas Midi\u00e1ticas, pela UFMG. J\u00e1 trabalhou em sites de cultura, jornais di\u00e1rios e outras publica\u00e7\u00f5es com linhas editoriais n\u00e3o muito convencionais. \u00c9 colaborador de uma r\u00e1dio educativa e atualmente trabalha no portal do jornal O TEMPO.</p>\n\n<p><strong>SALOM\u00c3O TERRA - jornalista</strong>\nSalom\u00e3o Terra \u00e9 propriet\u00e1rio da ag\u00eancia Ink e professor do UniBH e PUC-MG. \u00c9 jornalista p\u00f3s-graduado em Jornalismo e Cultura (UniBH). Trabalhou como planejamento digital para clientes como Yamaha do Brasil, Fiat, BH Shopping, Usiminas, Minas T\u00eanis Clube, Globo e FDC. Foi analista de m\u00e9tricas e respons\u00e1vel pelos sites Letras.mus, Cifraclub, Palco Mp3. Tamb\u00e9m \u00e9 fundador e editor dos sites Mondo BHZ e POP4, al\u00e9m de colunista em v\u00e1rios sites de tecnologia, como Webinsider, da Uol, e m\u00fasico da banda Valsa Bin\u00e1ria.</p>\n\n<p><strong>BRUNO SENNA - fot\u00f3grafo</strong>\nFreelancer para marcas como Red Bull e The North Face Brasil, \u00e9 fot\u00f3grafo e filmmaker h\u00e1 8 anos. Trabalha para a Revista do Cruzeiro e clicou imagens para a Revista Ragga por 6 anos. Em 2011 lan\u00e7ou o document\u00e1rio de aventura My First Mountain e, em 2012, foi diretor do curta Justi\u00e7amento, que participou do Short film Corner de Cannes. <a class=\"alt-link\" href=\"http://brunosennaimagens.com\" target=\"_blank\">http://brunosennaimagens.com</a></p>\n\n<p>*<em>CARLOS HAUCK - fot\u00f3grafo *</em>\nCome\u00e7ou a se interessar pela fotografia quando cursava a faculdade de jornalismo. A principio iniciou-se no mundo das imagens como apenas um hobby, mas a medida que foi adquirindo experi\u00eancia a brincadeira passou a ter um rumo profissional. J\u00e1 teve seu trabalho publicado nas revistas Popular Photography, Fotografe Melhor, Ragga, O2, Vista, entre muitas outras.</p>\n\n<p><strong>ARTHUR LOBATO - designer</strong>\nFormado em publicidade e propaganda pela UFMG, com forma\u00e7\u00e3o complementar em cinema. Trabalhou como diretor de arte no Cedecom UFMG, ilustrador na Aulaflex, designer na ag\u00eancia Pallavra Certa. Hoje \u00e9 s\u00f3cio e diretor de cria\u00e7\u00e3o do est\u00fadio de design Arte &amp; Moderna. Faz belas ilustra\u00e7\u00f5es nas horas vagas. <a class=\"alt-link\" href=\"http://arteemoderna.com.br\" target=\"_blank\">http://arteemoderna.com.br</a></p>\n\n<p>*<em>VIN\u00cdCIUS LACERDA \u2013 jornalista *</em>\nApaixonado por jornalismo, literatura e cinema. Acredita que a gentileza nunca \u00e9 demais, e que o equil\u00edbrio entre persist\u00eancia e paci\u00eancia s\u00e3o essenciais para realiza\u00e7\u00e3o pessoal e profissional. Trabalhou com produ\u00e7\u00e3o cultural, sites de cultura e de engajamento c\u00edvico. Atualmente, \u00e9 rep\u00f3rter de cultura do caderno Magazine, no jornal O TEMPO.</p>\n\n<p><strong>F\u00c1BIO CORR\u00caA - jornalista</strong> \nFormado em jornalismo pela PUC Minas e mestre em Antropologia pela Freie Universit\u00e4t de Berlim. Tamb\u00e9m \u00e9 tradutor de ingl\u00eas e alem\u00e3o. Dedica o resto do tempo em projetos mirabolantes, como na cria\u00e7\u00e3o de distopias liter\u00e1rias ou de r\u00e1dios online alternativas.</p>\n\n<p><strong>FELIPE BUENO - jornalista</strong>\nGraduado em Jornalismo Multim\u00eddia no Centro Universit\u00e1rio UNA. Jornalista com experi\u00eancia em assessoria de imprensa, m\u00eddia impressa e online, e produ\u00e7\u00e3o em web TV. Estagiou na reda\u00e7\u00e3o da revista Ragga, na ag\u00eancia MHD Comunica\u00e7\u00e3o e no N\u00facleo de Converg\u00eancia de M\u00eddias. Publicou reportagens no jornal O Tempo e Di\u00e1rio do Com\u00e9rcio. <a class=\"alt-link\" href=\"http://espacofelipebueno.com\" target=\"_blank\">http://espacofelipebueno.com</a></p>\n\n<p>*<em>FERNANDA AYUKI - jornalista *</em>\nRec\u00e9m-formada em jornalismo pela PUC Minas, aspirante a atriz e maquiadora. Trabalha como Analista de Comunica\u00e7\u00e3o numa empresa de tecnologia e foi estagi\u00e1ria do caderno Ragga Drops e da Assessoria de Imprensa da ALMG. Tamb\u00e9m \u00e9 apresentadora de eventos de anime, colaboradora do Cirilo Blog e \u00e9 locutora da webr\u00e1dio R\u00e1dio Blast! Nas horas vagas toca Taiko (um tipo de tambor Japon\u00eas) e modela para amigos fot\u00f3grafos. <a class=\"alt-link\" href=\"http://fernandaayuki.portfoliobox.me\" target=\"_blank\">http://fernandaayuki.portfoliobox.me</a></p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/66EInHr.jpg\" alt=\"\"/></p>\n", "permalink": "pomogranada", "video_embed_url": "//player.vimeo.com/video/77233296", "video_url": "https://vimeo.com/77233296", "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": null, "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/video_thumbnail/3180/project_thumb_thumb_open-uri20131125-2-ipcs7u", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/video_thumbnail/3180/project_thumb_small_open-uri20131125-2-ipcs7u", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/video_thumbnail/3180/project_thumb_large_open-uri20131125-2-ipcs7u", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/video_thumbnail/3180/project_thumb_video_cover_open-uri20131125-2-ipcs7u", "progress": 55.65, "pledged": 11130.0, "total_contributions": 171, "total_contributors": 166, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2013-12-09T01:59:59", "zone_expires_at": "2013-12-08T23:59:59", "online_date": "2013-10-30T13:40:14", "zone_online_date": "2013-10-30T11:40:14", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 39, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 39, "unit": "days"}, "posts_count": 5, "address": {"city": "Belo Horizonte", "state_acronym": "MG", "state": "Minas Gerais"}, "user": {"id": 20154, "name": "Fl\u00e1via Denise Magalh\u00e3es", "public_name": "Fl\u00e1via Denise de Magalh\u00e3es"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 5, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 1634, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "8f081c22-eb25-4d12-b86e-7272cd7a61b0", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 20154, "common_id": "4ca5bf0e-5f68-4dba-bd97-3e7b0b12ef8b", "name": "Fl\u00e1via Denise Magalh\u00e3es", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/20154/thumb_avatar_mao.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/pomogranada", "twitter_username": "pomogranada", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 5, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 4, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2011-08-11T20:35:05.097142", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": false, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Fl\u00e1via Denise de Magalh\u00e3es", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 15403, "project_id": 3180, "description": "Arquivo digital da POMO GRANADA e seu nome nos agradecimentos + Conjunto de quatro adesivos. \r\nEntrega pelos Correios para todo Brasil", "minimum_value": 15.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2014-03-09T00:00:00", "updated_at": "2013-10-28T23:15:37.044042", "paid_count": 11, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 4194304, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "1f243f71-81e7-4386-8e85-e8da10fc93d3", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}