{"detail": {"project_id": 32997, "id": 32997, "user_id": 569577, "name": "Reingresso no mercado de tabalho", "headline": "Consigo o apoio ao projeto ou serei mais um falido na multid\u00e3o!", "budget": "<p>Constru\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o do site de acordo as minhas necessidades R$ 1.000,00</p><p>Despesas com a comercializa\u00e7\u00e3o de an\u00fancios em Porto Velho e Rio Branco para um per\u00edodo de 60 dias                                                                                       R$ 2.500,00</p><p>Despesas com a editora\u00e7\u00e3o e reportagens                                               R$ 2,000,00</p><p>Recurso para o pagamento da impress\u00e3o da 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o                           R$ 16.000,00</p><p>Aquisi\u00e7\u00e3o de duas m\u00e1quinas fotogr\u00e1ficas profissionais                          R$   5,000,00</p><p>Despesas com a taxa de campanha 13%                                                  R$   4,550,00</p><p>Fundo para despesas extras                                                                      R$  3,950,00 </p><p>Total do projeto                                                                                          R$ 35.000,00  </p>", "goal": 35000.0, "about_html": "<p>Iniciei em 2001, um projeto editorial, em Rio Branco - Ac - onde por v\u00e1rios anos mantive 05 publica\u00e7\u00f5es setoriais. Sendo elas: O Parahoque, publica\u00e7\u00e3o voltada ao setor automotivo que ainda hoje circula com outro propriet\u00e1rio. Revista Campo e Cia - Revista Acre- Sa\u00fade - e Jornal do Empreendedor. Fui para Rond\u00f4nia onde atuei, tamb\u00e9m na editorias de jornais e revistas. Ap\u00f3s um determinado tempo passei a atuar na \u00e1rea de comunica\u00e7\u00e3o visual. Retornei ao Acre, no in\u00edcio da crise, continuei trabalhando at\u00e9 que o mercado saturado pela crise me fez encerrar as atividades que n\u00e3o estavam mais dando lucros.</p><p>Pretendo relan\u00e7ar 01 das revistas que eu editava - uma na \u00e1rea da Sa\u00fade que ser\u00e1 a Norte Sa\u00fade - com tiragem de 6.000 mil exemplares, com circula\u00e7\u00e3o em Porto Velho e Rio Branco - Ac - acompanhada de site para dar uma maior abrang\u00eancia aos anunciantes parceiros e alcan\u00e7ar um maior n\u00famero de leitores. O segmento editorial \u00e9 o segmento que mais domino profissionalmente, e afinal aos 56 anos o mercado de trabalho n\u00e3o nos oferece muita op\u00e7\u00e3o.</p>", "permalink": "mercadoeditorial", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/32997/Revista.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/32997/project_thumb_thumb_Revista.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/32997/project_thumb_small_Revista.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/32997/project_thumb_large_Revista.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/32997/project_thumb_video_cover_Revista.jpg", "progress": 0, "pledged": 0, "total_contributions": 0, "total_contributors": 0, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2016-08-01T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2016-07-31T23:59:59.999999", "online_date": "2016-06-01T21:43:32.688497", "zone_online_date": "2016-06-01T18:43:32.688497", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Rio Branco", "state_acronym": "AC", "state": "Acre"}, "user": {"id": 569577, "name": "Henrique Ferraz", "public_name": "revistanortesaude"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 98, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "ae56feef-c49d-45c0-94cf-15ac68f33bd6", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 569577, "common_id": "53cada55-bc5e-4e00-be8e-22b156704676", "name": "Henrique Ferraz", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/569577/thumb_avatar_Revista.jpg", "facebook_link": "http://web.facebook.com/henrique.ferraz.311", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2016-06-01T20:03:52.78708", "about_html": "<p>Tenho 56 anos, assim como muitos j\u00e1 tive uma situa\u00e7\u00e3o financeira boa, hj dependo desse projeto para dar a volta por cima. Acredito que meus amigos, mais os amigos dos amigos ir\u00e3o colaborar. </p><p>Tenho horror da corrup\u00e7\u00e3o e os males que ela traz.</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "revistanortesaude", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}