{"detail": {"project_id": 33989, "id": 33989, "user_id": 577248, "name": "Livro-reportagem: Depois das Grades", "headline": "Uma investiga\u00e7\u00e3o sobre a realidade dos ex-presidi\u00e1rios em busca de uma nova chance na sociedade.", "budget": "<p>Como a investiga\u00e7\u00e3o j\u00e1 foi conclu\u00edda, nosso objetivo com esta campanha no Catarse \u00e9 arrecadar fundos para a impress\u00e3o das primeiras 140 c\u00f3pias do livro. A edi\u00e7\u00e3o tem entre 96 e 100 p\u00e1ginas (altera\u00e7\u00f5es ainda podem ser feitas) em preto e branco e mais quatro p\u00e1ginas coloridas com fotos dos bastidores da reportagem.<br></p><p>A meta estabelecida para finalizarmos o projeto foi calculada com base em tr\u00eas fatores: <strong>Produ\u00e7\u00e3o </strong>(todos os custos ligados \u00e0 impress\u00e3o de cada c\u00f3pia, recursos para diagrama\u00e7\u00e3o e edi\u00e7\u00e3o, transporte de c\u00f3pias a partir da gr\u00e1fica e divulga\u00e7\u00e3o), <strong>Frete</strong> (o valor gasto com o envio de c\u00f3pias como recompensa para os apoiadores de fora da cidade de S\u00e3o Paulo pelos Correios) e <strong>Catarse</strong> (uma taxa de 13% exigida pela plataforma para cada projeto hospedado aqui).</p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/53185/grafico1.jpg\"></p><p>As 140 c\u00f3pias impressas caso o projeto alcance a meta ser\u00e3o distribu\u00eddas entre livrarias e compradores individuais do livro <strong><em>Depois das Grades</em></strong> - al\u00e9m, \u00e9 claro, como recompensa aos nossos apoiadores aqui do Catarse.</p><p>Se a campanha for um verdadeiro sucesso e o valor arrecadado superar o que planejamos de in\u00edcio, esse excedente ser\u00e1 usado de outras formas pelo mesmo projeto - vamos avisando, por aqui e por nossas redes sociais, sobre poss\u00edveis edi\u00e7\u00f5es extras do livro ou outras novidades.</p>", "goal": 3100.0, "about_html": "<p><em><strong>Depois das Grades</strong></em> \u00e9 um livro-reportagem que busca levantar a discuss\u00e3o sobre o que acontece com um ex-presidi\u00e1rio que quer voltar ao mercado de trabalho e \u00e0 sociedade. Para realizar essa investiga\u00e7\u00e3o, ouvimos ONGs de trabalho social, profissionais da \u00e1rea do direito e da psicologia, \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos e, \u00e9 claro, os pr\u00f3prios ex-presos que s\u00e3o protagonistas desta hist\u00f3ria.</p><p>O que acontece quando uma pessoa deixa a pris\u00e3o? H\u00e1 obst\u00e1culos para que ele retorne ao mercado de trabalho? Quais s\u00e3o esses obst\u00e1culos e por que eles existem? O que \u00e9 feito para que um egresso do sistema carcer\u00e1rio supere esses obst\u00e1culos - da parte dele, do estado e da sociedade? S\u00e3o essas as d\u00favidas que este livro-reportagem busca responder.</p><p>O pref\u00e1cio foi escrito pela jornalista <strong>Michelle Trombelli</strong>. P\u00f3s-graduada em Jornalismo Pol\u00edtico pela PUC de S\u00e3o Paulo, a jornalista tem passagens pela r\u00e1dio CBN e desde 2010 integra a equipe da BandNews FM. \u00c9 vencedora por tr\u00eas vezes do Trof\u00e9u Mulher IMPRENSA, do Libero Badar\u00f3 de Jornalismo (2013) e do Pr\u00eamio Vladmir Herzog (2014), entre muitos outros.</p><p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\"><strong><em></em></strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/53180/pqapoiar1.png\"></p><p>O projeto nasceu como um trabalho de conclus\u00e3o de curso de Jornalismo produzido em 2015. Por\u00e9m, acreditamos que este tema precisa ser levado ao maior n\u00famero poss\u00edvel de pessoas, j\u00e1 que toda a sociedade tem alguma liga\u00e7\u00e3o com esta realidade - mesmo sem saber.</p><p>A falta de oportunidades \u00e9 um fator determinante para a manuten\u00e7\u00e3o do ciclo da viol\u00eancia. \u00c9 por isso que a Constitui\u00e7\u00e3o Federal do Brasil deixa claro que o papel do Estado \u00e9 o de oferecer suporte para que o egresso \u2013 isto \u00e9, a pessoa que j\u00e1 passou pelo sistema prisional \u2013 consiga ser reintegrado com sucesso \u00e0 sociedade, atrav\u00e9s, principalmente, de uma vaga no mercado de trabalho.</p><p>Queremos que este tema deixe de ser tabu e que se acabe o pr\u00e9-julgamento feito por muitas pessoas que n\u00e3o t\u00eam informa\u00e7\u00e3o, j\u00e1 que poucos s\u00e3o os livros ou as reportagens investigativas que realmente se aprofundaram neste universo. Nosso objetivo com este projeto \u00e9 o de valorizar o bom jornalismo: informar a sociedade, para que ela seja capaz de tomar decis\u00f5es, mudar ou posicionar-se sobre algum assunto de forma respons\u00e1vel.<br></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/53181/comofunciona1.png\"></p><p>Para voc\u00ea que n\u00e3o conhece, o Catarse \u00e9 uma plataforma de <em>crowdfunding</em> - financiamento coletivo. Nesse tipo de campanha, n\u00f3s criamos um projeto e voc\u00eas, apoiadores que se interessam pela nossa proposta, nos ajudam a alcan\u00e7ar o valor necess\u00e1rio para transformar esse projeto em realidade.<br></p><p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></p><p>O incentivo m\u00ednimo aceito pelo Catarse \u00e9 de R$ 10. Voc\u00ea pode doar usando cart\u00e3o de cr\u00e9dito ou boleto banc\u00e1rio. Pode confiar: todo o dinheiro oferecido pelos apoiadores \u00e9 repassado de maneira segura e confi\u00e1vel a n\u00f3s, realizadores. Al\u00e9m disso, estamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para esclarecer quaisquer d\u00favidas que voc\u00ea possa ter.</p><p>Se o projeto n\u00e3o atingir a meta dentro do prazo estabelecido, o Catarse reembolsar\u00e1 cada apoiador sem qualquer taxa extra ou cobran\u00e7a indevida.</p>", "permalink": "livro_reportagem_depois_das_grades_8a98", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/33989/capacatarse1.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/33989/project_thumb_thumb_capacatarse1.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/33989/project_thumb_small_capacatarse1.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/33989/project_thumb_large_capacatarse1.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/33989/project_thumb_video_cover_capacatarse1.png", "progress": 15.483870967741936, "pledged": 480.0, "total_contributions": 14, "total_contributors": 13, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2016-07-22T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2016-07-21T23:59:59.999999", "online_date": "2016-06-22T13:40:36.464107", "zone_online_date": "2016-06-22T10:40:36.464107", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 29, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 29, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 577248, "name": "Rebecca Ferreira de Almeida Vettore", "public_name": "Lucas Carvalho e Rebecca Vettore"}, "reminder_count": 2, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "1a1b272a-ef64-4003-8f54-bc73ffb3aeec", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 577248, "common_id": "3d9b41f4-5356-49b3-9c40-df3286d137a9", "name": "Rebecca Ferreira de Almeida Vettore", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/577248/thumb_avatar_perfilfoto.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/lucascarvalhoss?fref=ts/ https://www.facebook.com/rebecca.vettore", "twitter_username": "lucascarvalhoww", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 12265, "link": "http://rebeccavettorefoca.blogspot.com.br/"}, {"id": 12266, "link": "http://medium.com/@lucascarvalhoss"}], "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2016-06-15T22:33:21.118388", "about_html": "<p><strong>Lucas Carvalho</strong> nasceu em S\u00e3o Paulo, escolheu fazer jornalismo pelo amor \u00e0 escrita e pela chance de aprender a cada dia informa\u00e7\u00f5es novas e hist\u00f3rias interessantes. J\u00e1 trabalhou nas reda\u00e7\u00f5es da revista e portal Imprensa e na Editora Abril, e no site Olhar Digital. Apaixonado por jornalismo cultural, escreve sobre cultura pop, quadrinhos, filmes e games, al\u00e9m, \u00e9 claro, de tecnologia.<br></p><p><strong>Rebecca Vettore</strong> tamb\u00e9m nasceu em S\u00e3o Paulo e, desde crian\u00e7a, j\u00e1 sabia que seria jornalista. O desejo de conhecer e ouvir pessoas novas, culturas e realidades diferentes \u00e9 o que move a sua carreira. J\u00e1 atuou nas reda\u00e7\u00f5es da Rede Internacional de Televis\u00e3o (RIT) e na Rede Bandeirantes (BAND). Mant\u00e9m seu pr\u00f3prio blog, contando hist\u00f3rias de igualdade social e o lado bom do ser humano e d\u00e1 dicas de leituras de livros em seu canal do YouTube.</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Lucas Carvalho e Rebecca Vettore", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 77292, "project_id": 33989, "description": "1 c\u00f3pia do livro\r\n\r\nOBS: somente para quem estiver na cidade de S\u00e3o Paulo-SP", "minimum_value": 20.0, "maximum_contributions": 5, "deliver_at": "2016-08-01T03:00:00", "updated_at": "2016-06-22T02:57:08.139125", "paid_count": 5, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": null, "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}