{"detail": {"project_id": 36752, "id": 36752, "user_id": 601767, "name": "EDM: a experi\u00eancia.", "headline": "Precisamos explorar e apresentar ao mundo a energia e magia dos festivais alternativos de EDM.", "budget": "<p>O Gr\u00e1fico a seguir traz uma estimativa aproximada dos valores dos equipamentos necess\u00e1rios. Al\u00e9m desse valor o Catarse cobra 13% do total arrecadado, logo o valor da meta de financiamento ser\u00e1 baseado na soma aproximada dos equipamentos com a taxa do site.<img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/56215/graph.jpg\"></p>", "goal": 9500.0, "about_html": "<p style=\"text-align: justify;\">A m\u00fasica eletr\u00f4nica de certa forma \u00e9 um estilo relativamente novo em rela\u00e7\u00e3o aos outros tipos de m\u00fasica. Dentro dessa cena existem v\u00e1rias vertentes que s\u00e3o pouco exploradas ainda pelas pessoas, incluindo os festivais mais alternativos que trazem em sua ess\u00eancia a arte, cultura, m\u00fasica, diversidade e estilo de vida. \u00c9 pensando nisso e na minha paix\u00e3o pelo movimento do Trance, uma das vertentes mais culturais atualmente do EDM, que tenho o desejo de mostrar atrav\u00e9s de mat\u00e9rias e reportagens essas vertentes alternativas a fundo, seus aspectos, os festivais, desmistificar e contestar tabus que ainda existem sobre elas. </p><p style=\"text-align: justify;\">A partir de pesquisas feitas e experi\u00eancias vividas, pude verificar que pouco se encontra como fonte de informa\u00e7\u00e3o sobre o tema, principalmente quando se trata das vertentes mais alternativas do EDM. Por esse motivo, e pela ess\u00eancia e valores desse g\u00eanero e estilo de vida, acredito que a m\u00fasica eletr\u00f4nica n\u00e3o tem o espa\u00e7o que deveria ter na vida das pessoas, a maioria das pessoas s\u00f3 conhecem o comercial, as musicas \"modinhas\", mais famosas, por\u00e9m existe muito mais que isso, e \u00e9 esse outro lado que pretendo mostrar e explorar.</p><p style=\"text-align: justify;\">Neste projeto penso em criar um canal que eu possa postar v\u00eddeos e fotos sobre os diversos aspectos conhecidos ou n\u00e3o dos festivais e festas raves que pretendo passar durante um mochil\u00e3o de um ano. A viagem ter\u00e1 in\u00edcio, caso consiga arrecadar o suficiente, no come\u00e7o do ano de 2017, no Festival Ressonar, na Chapada Diamantina - BA, por\u00e9m pretendo ir mais longe, viajar e mostrar os festivais da Europa e por \u00faltimo o Festival Universo Paralello, em Pratigi - BA, voltando para minha regi\u00e3o e terminando este ciclo.</p><p style=\"text-align: justify;\">Me formo este ano em Jornalismo, logo, serei habilitada a fazer este projeto com profissionalismo e base. Estou come\u00e7ando tamb\u00e9m a mixar, fiz curso e tenho interesse em atuar tamb\u00e9m nessa \u00e1rea, logo, com minhas pesquisas e estudos sobre o tema, tamb\u00e9m obtive conhecimento. Claro que n\u00e3o conhe\u00e7o tudo, a viagem tamb\u00e9m ser\u00e1 de experi\u00eancia e conhecimento pessoal e profissional.</p><p style=\"text-align: justify;\">O objetivo da arrecada\u00e7\u00e3o \u00e9 conseguir ter condi\u00e7\u00f5es de comprar a aparelhagem suficiente para a realiza\u00e7\u00e3o do projeto: C\u00e2mera fotogr\u00e1fica profissional, lentes e acess\u00f3rios necess\u00e1rios para a c\u00e2mera, Go-pro (para filmagens mais din\u00e2micas) e um notebook bom o suficiente para fazer as edi\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para postagem do material.</p><p style=\"text-align: justify;\">Felizmente, acredito que o dinheiro para a passagem e despesas iniciais eu terei. As despesas posteriores de viagens, alimenta\u00e7\u00e3o, estadia, n\u00e3o \u00e9 algo para se preocupar pois tenho sa\u00fade o suficiente para me virar. A \u00fanica quest\u00e3o que n\u00e3o consegui resolver \u00e9 justamente a aparelhagem, por esse motivo, acredito que poderia tentar o crowdfunding como op\u00e7\u00e3o de aux\u00edlio. Um n\u00e3o j\u00e1 \u00e9 certo de todos os lados, mas alguns podem acreditar no meu potencial e dizer sim.</p>", "permalink": "edm-a-experiencia", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/36752/tumblr_mbnhoilVJl1qjwny7o1_500.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/36752/project_thumb_thumb_tumblr_mbnhoilVJl1qjwny7o1_500.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/36752/project_thumb_small_tumblr_mbnhoilVJl1qjwny7o1_500.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/36752/project_thumb_large_tumblr_mbnhoilVJl1qjwny7o1_500.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/36752/project_thumb_video_cover_tumblr_mbnhoilVJl1qjwny7o1_500.jpg", "progress": 0, "pledged": 0, "total_contributions": 0, "total_contributors": 0, "state": "failed", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": null, "zone_expires_at": null, "online_date": "2016-07-07T23:00:35.121679", "zone_online_date": "2016-07-07T20:00:35.121679", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": false, "open_for_contributions": false, "online_days": null, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 2736, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Salvador", "state_acronym": "BA", "state": "Bahia"}, "user": {"id": 601767, "name": "J\u00e9ssica Matos de Souza", "public_name": "Jessica Matos"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 620, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "eae2ee7b-89de-44c6-b9e6-91eaedd5740b", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 601767, "common_id": "7c8642b4-b0fc-4a96-8d1e-8fe94f1f7a2d", "name": "J\u00e9ssica Matos de Souza", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/601767/thumb_avatar_13335512_1771318859753855_188493531940626869_n.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2016-07-07T18:32:33.751468", "about_html": "<p>Formanda em jornalismo, sou naturalmente curiosa e busco novas aventuras e experi\u00eancias para a vida. Apesar de ser amante da m\u00fasica, conheci a pouco tempo esse universo totalmente paralelo da m\u00fasica alternativa eletr\u00f4nica e a partir do momento que entrei em contato com esse \"mundo\" me entreguei de corpo e alma a ele, pois nunca havia vivenciado algo t\u00e3o sincero em melodias e dan\u00e7as. </p><p>Apesar de ter feito curso, n\u00e3o me considero nem me rotulo como Dj (ainda), pois ainda tenho muito a aprender, tanto de t\u00e9cnicas como de teorias, estou fazendo meu trabalho, por\u00e9m quero ir muito mais al\u00e9m.</p><p>Minha vida mudou drasticamente de um ano pra c\u00e1, novas experi\u00eancias me trouxeram novos conhecimentos e vis\u00f5es diferentes do mundo que eu \"conhecia\". Acredito que como eu, muitas pessoas precisam ser \"tocadas\" por experi\u00eancias que a fa\u00e7am crescer, e se poss\u00edvel quero fazer parte desse crescimento, levando informa\u00e7\u00e3o e novidades.</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Jessica Matos", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}