{"detail": {"project_id": 37972, "id": 37972, "user_id": 608878, "name": "Quem mexeu na minha merenda?", "headline": "Ocupar, resistir e reproduzir. \r\n\r\n\r\nFoto: @_silvestrelucas", "budget": "<p><br></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/58975/OR%C3%87AMENTO.png\"></p>", "goal": 2000.0, "about_html": "<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Quem mexeu na minha merenda? </strong>surgiu como um projeto de trabalho de conclus\u00e3o de\r\ncurso e da necessidade de um novo modo de se fazer jornalismo atrav\u00e9s de\r\numa narrativa alternativa e multimidi\u00e1tica sobre a cobertura\r\ndas ocupa\u00e7\u00f5es de escolas de S\u00e3o Paulo em 2016 e do andamento da CPI\r\ndas merendas.</p><p style=\"text-align: justify;\">Voc\u00ea\r\npode se perguntar: isso j\u00e1 n\u00e3o foi falado? Sim, j\u00e1 foi, mas pouco foi resolvido\r\ne pouco foi escutado. As hist\u00f3rias. Personagens. Ocupa\u00e7\u00f5es.\r\nResist\u00eancias. </p><p style=\"text-align: justify;\"><strong>Quem\r\nmexeu na minha merenda? </strong>somar\u00e1\r\nesfor\u00e7os \u00e0s m\u00eddias alternativas e coletivos  que ampliam a cobertura di\u00e1ria do\r\ntema, d\u00e3o voz \u00e0queles que s\u00e3o silenciados e fornecem informa\u00e7\u00e3o honesta e\r\nde qualidade.</p><p style=\"text-align: justify;\">Com\r\nvi\u00e9s investigativo e independente, acompanharemos\r\na luta destes jovens por meio da divulga\u00e7\u00e3o de suas hist\u00f3rias, com o\r\nobjetivo de mostrar ao\r\ngrande p\u00fablico que lutas como estas s\u00e3o imensamente necess\u00e1rias e acontecer\u00e3o\r\ncada vez mais. Queremos ouvir vozes. Hist\u00f3rias. Gritos de resit\u00eancia. Gritos\r\npor direitos. </p><p style=\"text-align: justify;\">Para\r\nisso, precisamos de ajuda para a produ\u00e7\u00e3o do webdoc que ser\u00e1 apresentado como\r\nTCC no m\u00eas de novembro. </p><p style=\"text-align: center;\"> Contamos com o apoio de todos para tirar essa grande\r\nhist\u00f3ria do papel!</p><p><br></p><hr>                          <p style=\"text-align: center;\"><iframe src=\"//www.youtube.com/embed/eSq7SZtToYY\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"\" style=\"font-size: 14px; line-height: 1.6em; width: 500px; height: 281px;\"></iframe><br></p><hr>", "permalink": "quemmexeunaminhamerenda", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/37972/capa.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/37972/project_thumb_thumb_capa.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/37972/project_thumb_small_capa.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/37972/project_thumb_large_capa.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/37972/project_thumb_video_cover_capa.jpg", "progress": 0.5, "pledged": 10.0, "total_contributions": 1, "total_contributors": 1, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2016-11-01T01:59:59.999999", "zone_expires_at": "2016-10-31T23:59:59.999999", "online_date": "2016-08-03T00:34:52.992235", "zone_online_date": "2016-08-02T21:34:52.992235", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 90, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 90, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 608878, "name": "Caroline Pasternack", "public_name": "Caroline Pasternack e Mayara Trevisan"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "jornalismo,manifesta\u00e7\u00e3o,merenda,ocupa\u00e7\u00e3o,secundaristas", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "571c76d0-afaf-495b-869f-139487e029f1", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 608878, "common_id": "e526fd73-af82-4656-9c27-56640d67697e", "name": "Caroline Pasternack", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/608878/thumb_avatar_merenda_phixr.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/quemmexeunaminhamerenda/", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2016-07-20T00:08:29.727658", "about_html": "<p>Duas estudantes de jornalismo apaixonadas pela cobertura alternativa e pela hist\u00f3ria dos personagens que nos rodeiam e nos ajudam a criar fascinantes hist\u00f3rias e reportagens. Com o TCC desejamos iniciar a busca por relatos de pessoas que tiveram suas hist\u00f3rias cruzadas com as ocupa\u00e7\u00f5es e contribuir para que manifesta\u00e7\u00f5es como essa n\u00e3o sejam esquecidas. </p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Caroline Pasternack e Mayara Trevisan", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 82539, "project_id": 37972, "description": "Camisetas personalizadas com ilustra\u00e7\u00f5es exclusivas sobre a ocupa\u00e7\u00e3o feitas por Tom Lima. S\u00e3o quatro desenhos diferentes que voc\u00ea pode escolher.", "minimum_value": 10.0, "maximum_contributions": 20, "deliver_at": "2016-12-01T02:00:00", "updated_at": "2016-08-02T23:52:33.873148", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": null, "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}