{"detail": {"project_id": 3870, "id": 3870, "user_id": 230210, "name": "Laru\u00ea com Paolla Monjardim", "headline": "Respeito \u00e9 o que queremos. Laru\u00ea \u00e9 o que fazemos. Laru\u00ea para o respeito. Viva a diversidade!", "budget": "O or\u00e7amento para projetos anteriores a 24/02/2015 normalmente pode ser encontrado na descri\u00e7\u00e3o acima.", "goal": 5800.0, "about_html": "<p><strong>LARU\u00ca COM PAOLLA MONJARDIM</strong></p>\n\n<p>Chegou a nossa vez, nossa voz, nossa vida!\nSe \u00e9 pra aparecer, fa\u00e7amos Laru\u00ea para todos ouvirem a nossa voz.\nNada de ofensas, nada de desrespeito. Queremos o que \u00e9 nosso por direito, aquilo que nos garante a Lei, queremos RESPEITO.\n(PAOLLA MONJARDIM)</p>\n\n<p><img src=\"https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn1/t1/561641_567911976633209_540716377_n.png\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>O QUE \u00c9 ESSE PROGRAMA?</strong>\nPara fortalecer os la\u00e7os existentes do movimento LGBT lan\u00e7amos o programa &quot;Laru\u00ea com Paolla Monjardim&quot; que vai levar informa\u00e7\u00f5es a todos os interessados sobre esta vertente da diversidade humana. Claro que dicas de beleza, baladas, moda, etc., n\u00e3o ir\u00e3o faltar nesse programa que \u00e9 a cara de quem adora um luxo.</p>\n\n<p><img src=\"http://farm8.staticflickr.com/7437/11998497653_78efe38888_o.png\" alt=\"\"/>\n<strong>O QUE \u00c9 LARU\u00ca?</strong>\nLaru\u00ea \u00e9 um termo usado entre os membros da comunidade LGBT e de modo geral significa barulho, confus\u00e3o, zoada. Algumas pessoas confundem com a sauda\u00e7\u00e3o feita para Exu e Pombagira, que s\u00e3o entidades africanas, cuja pronuncia \u00e9 Laroui\u00ea.</p>\n\n<p><strong>QUEM APRESENTA?</strong>\nSer\u00e1 apresentado por Paolla Monjardim, artista do ramo do transformismo, e que certamente encantar\u00e1 o movimento LGBT, que nos \u00faltimos anos tem apresentado for\u00e7a e conquistado respeito diante da sociedade. N\u00e3o \u00e9 um programa c\u00f4mico, mas sobretudo informativo, caracterizado pela difus\u00e3o de novidades sobre a cultura e luta de classe deste movimento no Brasil.\n<img src=\"https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash3/1393475_552839881464271_663492169_n.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>COMO ASSISTIR?</strong>\nSua veicula\u00e7\u00e3o ficar\u00e1 limitada \u00e0s redes sociais mais comuns(Facebook, YouTube, etc.), atingindo seu p\u00fablico (e afins) a qualquer dist\u00e2ncia, podendo se assistido no tablet, celular, computador... em casa, no trabalho, na igreja, na balada. Onde estiver, um Laru\u00ea r\u00e1pido n\u00e3o far\u00e1 mal a ningu\u00e9m.</p>\n\n<p><img src=\"http://farm3.staticflickr.com/2830/11997749875_f43de02e16_o.png\" alt=\"\"/>\n<strong>COMO AJUDAR?</strong>\nVoc\u00ea tem in\u00fameras possibilidades. Os valores s\u00e3o acess\u00edveis ao seu cora\u00e7\u00e3o e seu bolso. Ao lado, voc\u00ea escolhe a melhor forma de contribuir para a constru\u00e7\u00e3o deste sonho que \u00e9 de todos.\n<img src=\"http://farm6.staticflickr.com/5472/11998571055_afb175aaac_o.png\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>COMO SER\u00c1 GASTO O DINHEIRO?</strong>\nO dinheiro dos apoiadores ser\u00e1 dividido em quatro partes. De modo geral ser\u00e1 usado para adquirir materiais do est\u00fadio (c\u00e2meras, pedestais, cen\u00e1rio, lumin\u00e1rias, etc.), pagar as despesas com as recompensas, estruturar o local do est\u00fadio de grava\u00e7\u00e3o (pintura, instala\u00e7\u00e3o el\u00e9trica, ilumina\u00e7\u00e3o, etc.) e pagar a taxa (13%) de hospedagem no site do Catarse. \u00c9 claro que n\u00e3o teremos um est\u00fadio de grande porte, mas um local com qualidades m\u00ednimas de grava\u00e7\u00e3o de programas semiprofissionais. Algumas coisas conseguimos com ajuda de amigos e com nosso pr\u00f3prio dinheiro, como por exemplo, o aluguel do espa\u00e7o de grava\u00e7\u00e3o, mob\u00edlia do camarim, despesas com energia el\u00e9trica, materiais de expediente, etc. </p>\n\n<p><img src=\"http://farm4.staticflickr.com/3775/11990387926_cd943f311f_o.png\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>O QUE EU GANHO?</strong>\nO que \u00e9 mais prazeroso nesta vida do que ajudar uma pessoa a construir um sonho? Acreditamos que nada substitui esse sentimento, entretanto, para cada pacote de ajuda deste projeto temos uma forma de sermos gratos pela sua contribui\u00e7\u00e3o.</p>\n\n<p><img src=\"http://farm8.staticflickr.com/7305/11990014795_456fe585a5_o.png\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>QUER SABER MAIS?</strong>\nAcesse:\nA p\u00e1gina oficial do programa no Facebook: <a class=\"alt-link\" href=\"http://www.facebook.com/larueoficial?fref=ts\" target=\"_blank\">http://www.facebook.com/larueoficial?fref=ts</a>\nA p\u00e1gina oficial da apresentadora: <a class=\"alt-link\" href=\"http://www.facebook.com/alloap.monjardim?fref=ts\" target=\"_blank\">http://www.facebook.com/alloap.monjardim?fref=ts</a>\nO blog oficial da apresentadora: <a class=\"alt-link\" href=\"http://alloapmonjardim.blogspot.com.br\" target=\"_blank\">http://alloapmonjardim.blogspot.com.br</a></p>\n\n<p><strong>POR FIM...</strong>\nO que desejamos \u00e9 que a comunidade LGBT seja agraciada com esta nova possibilidade de mostrar sua voz diante do mundo. Que sejam de boa vontade as ajudas para fazermos muito Laru\u00ea.</p>\n", "permalink": "laruecompaollamonjardim", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/1JEFRGbyYi0", "video_url": "http://youtu.be/1JEFRGbyYi0", "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/3870/CAPACartase.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/3870/project_thumb_thumb_CAPACartase.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/3870/project_thumb_small_CAPACartase.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/3870/project_thumb_large_CAPACartase.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/3870/project_thumb_video_cover_CAPACartase.jpg", "progress": 0.3448275862068966, "pledged": 20.0, "total_contributions": 2, "total_contributors": 2, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2014-03-23T02:59:59", "zone_expires_at": "2014-03-22T23:59:59", "online_date": "2014-02-10T13:36:41.451157", "zone_online_date": "2014-02-10T11:36:41.451157", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 40, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 40, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Pinheiro", "state_acronym": "MA", "state": "Maranh\u00e3o"}, "user": {"id": 230210, "name": "Anderson Corr\u00eaa Pereira", "public_name": "Andeson Pereira"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 1276, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "dbe4dabe-264d-4265-acac-e5953229a91b", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 230210, "common_id": "0512ea32-f6f8-4b0b-ad4b-f50c2be46fdb", "name": "Anderson Corr\u00eaa Pereira", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/230210/thumb_avatar_DSC03201.JPG", "facebook_link": "https://www.facebook.com/anderson.pereira.547", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 4, "total_published_projects": 2, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2014-01-13T14:00:48.592485", "about_html": "<p>Graduado em Hist\u00f3ria pela UEMA, graduando em Letras-Libras pela UFSC   e int\u00e9rprete de Libras em escolas estaduais de Pinheiro-MA a mais de seis anos.</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Andeson Pereira", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 18067, "project_id": 3870, "description": "GRATID\u00c3O\r\n~~Ter\u00e1 o nome no fim de cada programa apresentado durante a primeira temporada (3 meses)\r\n~~Ter\u00e1 o nome na lista de apoiadores do projeto na p\u00e1gina oficial do programa no Facebook.", "minimum_value": 10.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2014-03-23T00:00:00", "updated_at": "2014-01-13T16:44:27.849179", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "b3ed58ba-895f-4c54-a930-381749de661c", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}