{"detail": {"project_id": 3903, "id": 3903, "user_id": 194706, "name": "O Helicoptero de 50 Milh\u00f5es de Reais", "headline": "algu\u00e9m precisa investigar essa hist\u00f3ria mais a fundo", "budget": "O or\u00e7amento para projetos anteriores a 24/02/2015 normalmente pode ser encontrado na descri\u00e7\u00e3o acima.", "goal": 12000.0, "about_html": "<p>A hist\u00f3ria da apreens\u00e3o de quase meia tonelada de pasta pura de coca, numa fazenda em Afonso Cl\u00e1udio, no Esp\u00edrito Santo, ainda n\u00e3o foi devidamente contada pela m\u00eddia, embora os fatos j\u00e1 tenham ocorrido h\u00e1 mais de tr\u00eas meses. A droga, vendida no varejo, pode render mais de R$ 50 milh\u00f5es.</p>\n\n<p>\u00c0 Pol\u00edcia Federal, cabe apurar a origem e a destina\u00e7\u00e3o da coca\u00edna e, \nprincipalmente, quem s\u00e3o essas pessoas envolvidas, mas at\u00e9 aqui a PF se destacou pelo an\u00fancio do n\u00e3o envolvimento do deputado Gustavo Perrella e de seu pai, o senador Zez\u00e9 Perrella, propriet\u00e1rios do helic\u00f3ptero que transportava toda a droga.</p>\n\n<p>\u00c9 claro que os Perrellas tamb\u00e9m podem ter sido v\u00edtimas do tr\u00e1fico internacional de drogas, mas descartar o envolvimento antes de descobrir a quem pertence a droga \u00e9 incomum e inadequado para autoridades que t\u00eam o dever de investigar, ainda mais quando os inocentados previamente s\u00e3o pessoas detentoras de poder pol\u00edtico e empresarial.</p>\n\n<p><em>O DCM quer investigar o caso para dar as respostas \u00e0 sociedade.</em></p>\n\n<p><em>Como o dinheiro ser\u00e1 investido:</em></p>\n\n<p>Ele ser\u00e1 utilizado exclusivamente para cobrir custos de produ\u00e7\u00e3o. Pagar\u00e1 o jornalista <em>Joaquim de Carvalho</em>, experiente profissional com passagem pelos principais ve\u00edculos de comunica\u00e7\u00e3o do Brasil, e seus <em>gastos em passagens a\u00e9reas e deslocamentos de carro</em> em Minas Gerais e no Esp\u00edrito Santo, onde a coca\u00edna foi apreendida.</p>\n\n<p><em>Temas que ser\u00e3o abordados:</em></p>\n\n<p><em>A droga</em> - de onde e para onde ia a coca\u00edna apreendida, como foi seu \npreparo, grau de pureza, quadrilhas envolvidas. Entrevista com especialistas no estudo e na investiga\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fico internacional, bem como pessoas que j\u00e1 estiveram envolvida no tr\u00e1fico.</p>\n\n<p><em>A fazenda</em> - como e quando foi comprada a fazenda usada de entreposto para o transporte da droga. \u00c9 um elemento-chave nessa hist\u00f3ria, pois sua compra, aparentemente por pre\u00e7o superfaturado, pode revelar os reais propriet\u00e1rios da coca\u00edna. Nessa reportagem, falamos tamb\u00e9m sobre o esquema de lavagem de dinheiro.</p>\n\n<p><em>A investiga\u00e7\u00e3o</em> - como a PM do Esp\u00edrito Santo, que iniciou a investiga\u00e7\u00e3o, e a PF, que assumiu o caso, atuaram e atuam nessa opera\u00e7\u00e3o.</p>\n\n<p><em>As mulas</em> - quem s\u00e3o, o que pensam e o que revelaram os quatro presos na opera\u00e7\u00e3o que resultou na apreens\u00e3o da droga. Entrevistas com eles, parentes, amigos e advogados.</p>\n\n<p><em>A fam\u00edlia Perrella</em> - a reportagem dir\u00e1 quem s\u00e3o os Perrellas. \u00c9 importante em raz\u00e3o de ser propriet\u00e1ria do helic\u00f3ptero e tamb\u00e9m pelo poder pol\u00edtico e econ\u00f4mico. O pai, senador, \u00e9 do PDT, base de apoio do governo federal, liderado pelo PT. Contaremos como e por que a fam\u00edlia Perrella passou a ser investigada por lavagem de dinheiro, muito antes da apreens\u00e3o da droga.</p>\n\n<p>Falaremos tamb\u00e9m sobre os ind\u00edcios que ligam a fam\u00edlia ao caso dessa apreens\u00e3o.</p>\n\n<p><em>D\u00favidas Comuns:</em></p>\n\n<p><em>Pergunta: O rep\u00f3rter vai sozinho?</em>\nResposta: N\u00e3o, ser\u00e1 acompanhado de um cinegrafista num momento.</p>\n\n<p><em>Pergunta: O que acontece com meu dinheiro se a meta n\u00e3o for atingida?</em>\nResposta: Segundo o Catarse, ele volta na \u00edntegra para voc\u00ea.</p>\n\n<p><em>Pergunta: Como recebo minha recompensa?</em>\nResposta: Links e listas, por e-mail, e produtos f\u00edsicos por correio.</p>\n\n<p><em>Pergunta: Onde ser\u00e3o publicados v\u00eddeo-reportagem e as mat\u00e9rias?</em>\nResposta: No Di\u00e1rio do Centro do Mundo (<a class=\"alt-link\" href=\"http://www.dcm.com.br\" target=\"_blank\">www.dcm.com.br</a>)</p>\n\n<p><em>Pergunta: S\u00f3 os apoiadores ter\u00e3o acesso ao material?</em>\nResposta: N\u00e3o. Ser\u00e1 aberto, embora os apoiadores assistam antes da estr\u00e9ia oficial.</p>\n", "permalink": "helicoptero", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/sMJGooXyYvM", "video_url": "http://www.youtube.com/watch?v=sMJGooXyYvM&feature=youtu.be", "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/3903/dcm.jpg.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/3903/project_thumb_thumb_dcm.jpg.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/3903/project_thumb_small_dcm.jpg.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/3903/project_thumb_large_dcm.jpg.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/3903/project_thumb_video_cover_dcm.jpg.png", "progress": 104.125, "pledged": 12495.0, "total_contributions": 217, "total_contributors": 214, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2014-03-31T02:59:59", "zone_expires_at": "2014-03-30T23:59:59", "online_date": "2014-02-28T13:41:02.253956", "zone_online_date": "2014-02-28T10:41:02.253956", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 30, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 30, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 194706, "name": "EL HOMBRE PRODUCOES JORNALISTICAS LTDA", "public_name": "Di\u00e1rio do Centro do Mundo"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "bf1ae2da-4141-4e04-a102-c39c2f59d0ae", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 194706, "common_id": "eec90dae-7787-435a-88bc-41445b627dc5", "name": "EL HOMBRE PRODUCOES JORNALISTICAS LTDA", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/194706/thumb_avatar_logo3.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/diariodcm/", "twitter_username": "DCM_online", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 1, "total_published_projects": 8, "links": [{"id": 528, "link": "www.diariodocentrodomundo.com.br"}], "follows_count": 0, "followers_count": 13, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2013-09-27T19:45:44.987774", "about_html": "<p>O Di\u00e1rio faz a filtragem e o resumo dos fatos mais importantes do dia nas mais diversas \u00e1reas de interesse do p\u00fablico \u2013 pol\u00edtica, economia, esporte, moda, cultura etc. Damos links para as melhores mat\u00e9rias que sa\u00edram na imprensa brasileira e mundial, al\u00e9m de publicar as an\u00e1lises e opini\u00f5es de nosso time de jornalistas e blogueiros.</p><p>Nossa miss\u00e3o:</p><p>. Levar o zeitgeist (esp\u00edrito do tempo) aos leitores</p><p>. Transformar confus\u00e3o em clareza</p><p>. Apresentar pessoas e ideias inovadoras</p><p>. Fazer an\u00e1lises com a mais absoluta independ\u00eancia editorial e ideol\u00f3gica</p><p>Nosso credo:</p><p>1)   O Di\u00e1rio acredita no jornalismo de primeira qualidade</p><p>2)   O Di\u00e1rio acredita numa sociedade mais justa, feliz e sustent\u00e1vel</p><p>3)   O Di\u00e1rio acredita na bicicleta (e em meios de transporte econ\u00f4micos, limpos e ecologicamente respons\u00e1veis)</p><p>4)   O Di\u00e1rio acredita na liberdade de express\u00e3o</p><p>5)   O Di\u00e1rio acredita na obriga\u00e7\u00e3o de informar com isen\u00e7\u00e3o e responsabilidade</p><p>6)   O Di\u00e1rio acredita que os governos e outras institui\u00e7\u00f5es devem agir com transpar\u00eancia</p><p>7)   O Di\u00e1rio acredita na internet como o meio mais democr\u00e1tico de difundir e dividir o conhecimento</p><p>8)   O Di\u00e1rio acredita na inova\u00e7\u00e3o e no futuro</p><p>9)   O Di\u00e1rio acredita que seus leitores compartilham de nossos ideais</p><p>10) O Di\u00e1rio acredita que todo o mundo tem o direito de descansar porque ningu\u00e9m \u00e9 de ferro</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Di\u00e1rio do Centro do Mundo", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 19971, "project_id": 3903, "description": "Nome nos agradecimentos (cr\u00e9dito final) e link para assistir o v\u00eddeo em primeira-m\u00e3o", "minimum_value": 25.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2014-05-30T00:00:00", "updated_at": "2014-02-26T15:47:53.868716", "paid_count": 75, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "c7eae697-520f-462c-bb1a-eb66a707dd3f", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}