{"detail": {"project_id": 39111, "id": 39111, "user_id": 616041, "name": "Caravana Intercom Sampa", "headline": "\"Educa\u00e7\u00e3o nunca foi despesa. Sempre foi investimento com retorno garantido.\" Sir Arthur Lewis", "budget": "<p>O valor total ser\u00e1 dividido entre os componentes da caravana. As despesas s\u00e3o:</p><p>- <strong>Passagens </strong>(estimativa de R$ 700,00 \u2013 ida e volta)</p><p>- <strong>Hospedagem </strong></p><p>- <strong>Translado</strong> (dentro de S\u00e3o Paulo para a USP)</p><p>- <strong>Alimenta\u00e7\u00e3o</strong> para os dias de perman\u00eancia do evento.</p>", "goal": 3000.0, "about_html": "<p>CARAVANA INTERCOM SAMPA</p><p><strong>Quem somos?</strong></p><p>Estudantes de gradua\u00e7\u00e3o do curso de Comunica\u00e7\u00e3o Social (jornalismo) da Universidade Federal do Cariri (UFCA) \u2013 campus de Juazeiro do Norte-CE. </p><p><strong>O que \u00e9 Intercom?</strong></p><p>Congresso Brasileiro de Ci\u00eancias da Comunica\u00e7\u00e3o que realiza edi\u00e7\u00f5es a mais de 30 anos, tornando-se um dos eventos cient\u00edficos mais importantes da \u00e1rea de comunica\u00e7\u00e3o do Brasil.<strong> </strong>Vem estimulando a produ\u00e7\u00e3o cient\u00edfica no pa\u00eds, estudos interdisciplinares, encontro de pesquisadores e estudantes de comunica\u00e7\u00e3o. Esses tem a oportunidade de enviar produ\u00e7\u00f5es cient\u00edficas para publica\u00e7\u00f5es posteriores.<strong></strong></p><p><strong>A caravana</strong></p><p>Cerca de 11\u00b9 estudantes se desafiaram a produzir artigos cient\u00edficos para o Intercom Nacional, este ano em S\u00e3o Paulo-S.P. Os artigos foram aprovados! Dessa forma, se faz importante a presen\u00e7a para a apresenta\u00e7\u00e3o dos artigos. Ainda na programa\u00e7\u00e3o: debates, oficinas etc. </p><p><strong>Import\u00e2ncia da presen\u00e7a</strong></p><p>A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o dos artigos, implica em n\u00e3o publica\u00e7\u00e3o, desperdi\u00e7ando uma grande oportunidade e dedica\u00e7\u00e3o. A apresenta\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de est\u00edmulo a pesquisa e reflex\u00f5es, valoriza a educa\u00e7\u00e3o, o campo das ci\u00eancias da comunica\u00e7\u00e3o e  pesquisa cient\u00edfica no pa\u00eds e regi\u00e3o do Cariri.</p><p><strong>Quando e onde ser\u00e1?</strong></p><p>O XXXIX Intercom Nacional deste ano acontecer\u00e1 de <strong>05 a 09 de setembro</strong>, com o tema \u2013 Comunica\u00e7\u00e3o e Educa\u00e7\u00e3o no campus da Universidade de S\u00e3o Paulo \u2013 USP, integrando as comemora\u00e7\u00f5es dos 50 anos da cria\u00e7\u00e3o da Escola de Comunica\u00e7\u00f5es e Artes da USP - ECA. </p><p><strong>Objetivo da campanha</strong></p><p>Pedir apoio de amigos, familiares, professores, simpatizantes etc. para atingirmos nossa meta de valor para a realiza\u00e7\u00e3o dessa viagem. Evento importante em nossa caminhada acad\u00eamica e constru\u00e7\u00e3o profissional. </p><p>Considerando que os alunos da caravana s\u00e3o em sua maioria bolsistas, se dispondo apenas de ajuda de custo da universidade, sem recursos suficientes para custear toda viagem, que custa caro, pedimos que DOEM O QUE PUDEREM!</p><p><strong>Agradecimentos</strong><br></p><p>Compartilhem o m\u00e1ximo que puderem, juntem-se a nossa caravana no apoio. CARAVANE-SE!! </p><p>GRATID\u00c3O A TODOS!!!!!</p><p><br></p><p><br></p>", "permalink": "caravana_intercom_1393", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/39111/intercom.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/39111/project_thumb_thumb_intercom.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/39111/project_thumb_small_intercom.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/39111/project_thumb_large_intercom.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/39111/project_thumb_video_cover_intercom.png", "progress": 0, "pledged": 0, "total_contributions": 0, "total_contributors": 0, "state": "failed", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2016-08-24T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2016-08-23T23:59:59.999999", "online_date": "2016-08-04T22:14:34.144093", "zone_online_date": "2016-08-04T19:14:34.144093", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 19, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 19, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 616041, "name": "Rejane de Sousa Lima", "public_name": "Rejane Lima (org. viagem), Andr\u00e9ia Lima, Nirvana Lima, Fernanda Simpl\u00edcio, Amanda Cruz, Rodolfo Santana, Joelton Barboza, Viviane Bastos, Claudiane Pinho, Marcela Dumont, Ribamar J\u00fanior, Luis Celestino (docente)."}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "cient\u00edfico,evento,jornalismo,S.P", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "65abf4fa-5814-48d8-a4be-3b200d89944e", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 616041, "common_id": "84d14853-5250-471f-bb31-fdf683f886a2", "name": "Rejane de Sousa Lima", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/616041/thumb_avatar_276671f0bcf6913435052d5b2892434b.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2016-08-04T01:33:42.072896", "about_html": "<p>Este projeto refere-se a uma viagem para um congresso de cunho cient\u00edfico. </p><p>Uma oportunidade do Cariri ser representado a n\u00edvel nacional, na pesquisa do campo da comunica\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s dos alunos da Universidade Federal do Cariri - UFCA.</p><p>CARAVANE-SE!!</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Rejane Lima (org. viagem), Andr\u00e9ia Lima, Nirvana Lima, Fernanda Simpl\u00edcio, Amanda Cruz, Rodolfo Santana, Joelton Barboza, Viviane Bastos, Claudiane Pinho, Marcela Dumont, Ribamar J\u00fanior, Luis Celestino (docente).", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}