{"detail": {"project_id": 40577, "id": 40577, "user_id": 627082, "name": "Sonhos do Brasil em Terra", "headline": "PARA TORNAR OS SONHOS POSS\u00cdVEIS, TEMOS QUE TENTAR PRIMEIRO O IMPOSS\u00cdVEL.", "budget": "<hr><p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/64329/cultura-brasileira.jpg\"></p><p>OR\u00c7AMENTO \u2013 SONHOS DO BRASIL EM TERRA</p>  <p>\u00c9 bem simples, </p>  <p>Primeiro de tudo queremos bater 50% da meta da viagem \u201cSONHOS DO BRASIL EM TERRA\u201d, assim que batermos esse objetivo vamos oficialmente lan\u00e7ar com um coquetel  a nossa louca viagem Brasil a fora... \u00c9 meio maluco eu sei, mas sonhos imposs\u00edveis tornam-se poss\u00edveis assim voc\u00ea queira. Nosso objetivo final \u00e9 arrecadar 50 mil reais. - Ah mais porque esse valor t\u00e3o alto? Esse valor \u00e9 para costear toda a viagem ou parte dela para um grupo de quatro pessoas, como tamb\u00e9m teremos que arcar com toda a parte t\u00e9cnica.</p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/64326/im.png\"></p><p>13% - Taxas Catarse</p><p>37% - \u00c9 o total de custos para a viagem de 4 pessoas, considerado o maior investimento da equipe, a Log\u00edstica considera-se como transporte, documenta\u00e7\u00e3o especiais e se necess\u00e1rio hospedagem ou casos emergenciais.</p><p>20% - \u00c9 o valor total de equipamentos a qual iremos levar para realizar toda a excurs\u00e3o, como equipamentos de grava\u00e7\u00e3o, fotografia, acess\u00f3rios, etc...</p><p>10% - An\u00fancios, divulga\u00e7\u00e3o, eventos posteriores e todo o meio de comunica\u00e7\u00e3o durante a viagem.</p><p>* Quer ser nosso parceiro? entre em contato.</p><p>20% - Valor para todas as recompensas que estamos disponibilizando para os apoiadores dessa viagem, como confec\u00e7\u00e3o, envio de pr\u00eamios e eventos.</p><p><br></p>", "goal": 50000.0, "about_html": "<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/64342/cms-image-000399060.jpg\"></p><p>A VIAGEM</p>  <p>Quem nunca sonhou em viajar e conhecer v\u00e1rios lugares? </p>  <p>E quem nunca pensou em fazer uma viagem de aventura? </p><p>E documentar em v\u00eddeo e foto? </p>  <p>Come\u00e7o por perguntas f\u00e1ceis, porque o projeto \u00e9 isso, \u00e9 responder todas essas perguntas e conseguir documentar da melhor maneira poss\u00edvel, em v\u00eddeos e fotos e para finalizar um livro de toda a nossa experi\u00eancia com o tema \"SONHOS DO BRASIL EM TERRA\", com lan\u00e7amento e exposi\u00e7\u00e3o das melhores fotos escolhidas pelo publico. </p><p>Pois \u00e9, o fasc\u00ednio que tenho pelo Brasil pode torna-se realidade com sua ajuda, o projeto visa mostrar em partes, os Sonhos de pessoas, culturas espalhadas pelo incr\u00edvel pais que temos, e a bela Gastronomia. </p><p>REGI\u00d5ES</p><p>come\u00e7ando pelo Nordeste do Brasil, descendo para o Sudeste, Sul, Centro-Oeste, Norte e chegando novamente no Nordeste depois de alguns meses.</p><p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/64343/mapadobrasil_culturaregional.jpg\"></p><p>IDEIA</p><p>A ideia parte de um grupo de loucos amigos a qual amam viajar e sentir-se livres no meio da sociedade cultural e natureza, o prazer de conhecer a cultura brasileira e entender melhor cada lugar \u00e9 inesquec\u00edvel e o sonho de pessoas humildes e felizes, al\u00e9m do mais poder compartilhar isso com voc\u00ea e com todos ser\u00e1 \u00fanico em nossas vidas, pois amamos o que fazemos que \u00e9 comunicar o que temos de melhor.</p><p>Quando decidimos idealizar o projeto foi por acontecimentos tristes em nossas vidas, na faculdade e no ciclo de amigos, ent\u00e3o precis\u00e1vamos nos motivar para continuar a jornada da vida, n\u00e3o ficarmos parados sem tomar atitudes e assim crescer e conseguir nossos objetivos mudando o tipo de pensar.</p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/64344/Arara_canind%C3%A9_-_Parna_Serra_da_Bodoquena_-_Fernando_Lara_site.jpg\"></p><p>QUAL O MEIO DE TRANSPORTE</p><p>Inicialmente a ideia \u00e9 viajar em um motor home, mas nada no mundo \u00e9 como queremos, e o custo de um motor home \u00e9 muito caro para o prazo que queremos fazer a viagem, at\u00e9 mesmo alugar. Ent\u00e3o como viajar, est\u00e1 a definir ainda por toda a equipe. De antem\u00e3o posso dizer que ser\u00e1 uma experi\u00eancia inesquec\u00edvel, pois de qualquer maneira iremos realizar em terra.</p><p>TEMPO DA EXPERIENCIA </p><p>O per\u00edodo da experi\u00eancia \u00e9 de no m\u00ednimo 4 meses, mas podemos estender um pouco mais ou menos, isso ira depender muito da disponibilidade e do custo total.</p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/64345/natal-rio-grande-do-norte-thinkstock.jpeg\"></p><p><br></p>", "permalink": "sonhosdobrasilemterra", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/40577/cultura-brasileira.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/40577/project_thumb_thumb_cultura-brasileira.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/40577/project_thumb_small_cultura-brasileira.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/40577/project_thumb_large_cultura-brasileira.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/40577/project_thumb_video_cover_cultura-brasileira.jpg", "progress": 0, "pledged": 0, "total_contributions": 0, "total_contributors": 0, "state": "failed", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2016-08-30T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2016-08-29T23:59:59.999999", "online_date": "2016-08-28T21:24:25.246738", "zone_online_date": "2016-08-28T18:24:25.246738", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 1, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 1, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Fortaleza", "state_acronym": "CE", "state": "Cear\u00e1"}, "user": {"id": 627082, "name": "MAYTON REGIS SOARES DE SOUSA", "public_name": "Mayton R\u00e9gis"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "brasil,Cultura,Sul,turismo,viagem", "city_id": 760, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "7765e167-4724-4a81-b950-c7ff0197537b", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 627082, "common_id": "3f768ee3-147b-4dd4-b92b-c9e56a25aaec", "name": "MAYTON REGIS SOARES DE SOUSA", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/627082/thumb_avatar_12688050_1084381654952733_7832371492313130336_n.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/mayton.sousa", "twitter_username": "_maytonregis", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 14333, "link": "https://www.facebook.com/mayton.sousa"}], "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2016-08-28T16:02:19.598893", "about_html": "<p>Atualmente estudante de Arquitetura e Urbanismo, futuro Gastr\u00f4nomo, apaixonado por viagens e novas culturas, com 20 anos de idade, j\u00e1 realizou v\u00e1rios projetos como volunt\u00e1rio, como por exemplo: FMAC - Mata Atl\u00e2ntica Cearense, membro da Organiza\u00e7\u00e3o internacional AIESEC, descreveu em versos e poemas para crian\u00e7as carentes, participou ativamente do evento Papo Urbano, discuss\u00f5es de uma sociedade melhor, arquitetura atual e moderna, coordenador do evento de Arquitetura estudantil. No ano de 2015 para 2016, realizou seu primeiro intercambio cultural e social para a Cidade de Medell\u00edn na Col\u00f4mbia, onde realizou projetos sociais voltados para comunidades carentes, Uma delas Iguan\u00e1, onde ensinou portugu\u00eas para crian\u00e7as de 3 a 13 anos, per\u00edodo de estadia foi de inesquec\u00edveis 3 meses. Com seu retorno para o Brasil soube valorizar sua cultura e estimar uma maior vis\u00e3o das belezas naturais que o Brasil pode proporcionar, a qual \u00e9 t\u00e3o conhecida fora do pa\u00eds. Sonhador, fascinado por fotografia, s\u00e3o algumas caracter\u00edsticas a qual tem. Atuante em ajudar a comunidade onde vive, com sua m\u00e3e e seu padrasto.</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Mayton R\u00e9gis", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 84852, "project_id": 40577, "description": "- 1 blusa \u201cSONHOS DO BRASIL EM TERRA\".\r\n\r\n- 1 agradecimento em um dos v\u00eddeos, na pagina oficial da experi\u00eancia\r\n\r\n- 2 foto impressa em moldura de uma paisagem da viagem a sua escolha tamanho 30x45.\r\n\r\n- Seu nome como forma de agradecimento na exposi\u00e7\u00e3o e no document\u00e1rio.\r\n- 2 Livro Impresso + Frete Gr\u00e1tis\r\n", "minimum_value": 90.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2017-12-01T02:00:00", "updated_at": "2016-08-28T20:50:49.133431", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 7864320, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": null, "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}