{"detail": {"project_id": 41139, "id": 41139, "user_id": 67497, "name": "LIVRO-REPORTAGEM | Apu Wamani", "headline": "Um experimento jornal\u00edstico em ambiente extremo e isolado.", "budget": "<p style=\"text-align: justify;\">O or\u00e7amento do projeto \u00e9 simples: 42% do dinheiro arrecadado vai para a compra de equipamentos especiais para atividades em alta montanha \u2013 sem eles, imposs\u00edvel de realizar a reportagem, 24% para impress\u00e3o, editora\u00e7\u00e3o e revis\u00e3o do livro, 9% para log\u00edstica, 12% para recompensas e 13% de comiss\u00e3o para o <a target=\"_blank\" href=\"https://www.catarse.me\">Catarse</a>. <br><strong><br></strong><em>The budget of the expedition is simple: 42% of the money raised goes to the purchase of special equipment for high mountain activities - without them is impossible to carry out the report, 24% for printing, publishing and book review, 9% for logistics, 12% for rewards and 13% commission for <a href=\"https://www.catarse.me\" target=\"_blank\">Catharsis.</a></em></p><p style=\"text-align: justify;\"><em>El presupuesto de la expedici\u00f3n es simple: el 42% del dinero recaudado se destina a la compra de equipos especiales para actividades de alta monta\u00f1a - sin ellos, es imposible de llevar a cabo el informe, el 24% para la  impresi\u00f3n, la publicaci\u00f3n y la rese\u00f1a de un libro, el 9% para la log\u00edstica, el 12% para las recompensas y el 13% de comisi\u00f3n por <a href=\"https://www.catarse.me\" target=\"_blank\">Catarsis.</a></em></p><p>Veja o gr\u00e1fico de como ser\u00e1 utilizado o valor arrecadado.<br>See the chart of how will be used the amount collected.</p><p><img alt=\"\" src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/68219/Dados.gif\" style=\"display: block; margin: auto;\"></p>  <p style=\"text-align: justify;\">Saiba <strong>como apoiar</strong> um projeto no Catarse. Veja o v\u00eddeo abaixo: </p><iframe style=\"width: 500px; height: 281px;\" src=\"//www.youtube.com/embed/IthuNnmsvsk\" allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\"></iframe>    <p style=\"text-align: justify;\"><strong><br>CONTATO:</strong> Para saber mais informa\u00e7\u00f5es sobre o projeto, escreva para <a href=\"mailto:jonatarevaristo@outlook.com\">jonatarevaristo@outlook.com</a></p>    <p style=\"text-align: center;\">\u201cA utopia partilhada \u00e9 a mola da hist\u00f3ria.\u201d dom H\u00e9lder C\u00e2mara (1909-99)</p>    <p style=\"text-align: center;\">Redes sociais: <a target=\"_blank\" href=\"https://www.youtube.com/channel/UCpMNTzXSrAzNngKOx9tnFtA\">Youtube</a> | <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/jonatar.e/?ref=aymt_homepage_panel\">Facebook</a> | <a target=\"_blank\" href=\"https://jonatarevaristo.wordpress.com/\">Blog</a> | <a target=\"_blank\" href=\"https://instagram.com/jonatare/\">Instagram</a> | <a target=\"_blank\" href=\"https://twitter.com/jonatarevaristo/\">Twitter</a> | <a target=\"_blank\" href=\"https://www.linkedin.com/in/jonatarevaristo\">LinkedIn</a></p>", "goal": 20000.0, "about_html": "<p style=\"text-align: justify;\">Muito prazer, meu nome \u00e9 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/jonatar.e/?ref=aymt_homepage_panel\">Jonatar Evaristo</a>; sou jornalista \u2013 e um obstinado sonhador. Durante minha inf\u00e2ncia, descobri uma paix\u00e3o irresist\u00edvel pelas montanhas e pela literatura. Tal paix\u00e3o, como grandes ventos, comandaram a minha vida em um curso constante pelo oceano das inquieta\u00e7\u00f5es. Essa simples paix\u00e3o, mas irresistivelmente forte, foi ganhar mais significado quando conheci as obras do escritor porto-alegrense <a target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Airton-Ortiz-216633398381594/?fref=ts\">Airton Ortiz</a>, e o g\u00eanero jornal\u00edstico proposto por ele, o <a target=\"_blank\" href=\"https://www.youtube.com/watch?v=eR4ua_TN7pY\">Jornalismo de Aventura</a>. E desde ent\u00e3o, ap\u00f3s ler <strong>No topo da \u00c1frica</strong> \u2013 principalmente, <strong>Havana</strong>, <strong>Vietn\u00e3 p\u00f3s-guerra</strong> e <strong>Na trilha da humanidade - A origem </strong><strong>do homem pr\u00e9-hist\u00f3rico brasileiro</strong>, meus olhos brilham apenas para um \u00fanico e irrevers\u00edvel prop\u00f3sito: escrever reportagens sobre aventuras em ambientes extremos.<br></p>  <p style=\"text-align: justify;\">Por isso, uni minha paix\u00e3o a um objetivo usado: escalar uma das montanhas mais fascinantes da Cordilheira dos Andes, o <a target=\"_blank\" href=\"https://es.wikipedia.org/wiki/Cerro_El_Plomo\">Cerro el Plomo</a>, um pico com 5.424 metros de altitude, localizado em Santiago, no Chile. N\u00e3o ser\u00e1 minha primeira experi\u00eancia em alta montanha, fiquem tranquilos. O prop\u00f3sito da minha expedi\u00e7\u00e3o ser\u00e1, al\u00e9m do cume, que trato como uma consequ\u00eancia e n\u00e3o como um objetivo [embora tor\u00e7a para que isso aconte\u00e7a], transmitir, ainda que fugazmente, o pulsar das emo\u00e7\u00f5es vividas na montanha, o estado constante da descoberta e a paix\u00e3o deste jornalista-pesquisador em sua jornada de emo\u00e7\u00f5es dentro do Jornalismo de Aventura.</p>  <p style=\"text-align: justify;\">O resultado dessa expedi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 um livro-reportagem [pocket book] com 40 imagens, 120 p\u00e1ginas e tr\u00eas grandes reportagens \u2013 uma in\u00e9dita; esta que pretendo realizar por meio do Catarse, e duas j\u00e1 escritas e que ir\u00e3o somar-se ao livro. Al\u00e9m de ser um registro jornal\u00edstico exclusivo, a obra vai servir para incrementar ainda mais o acervo bibliogr\u00e1fico do g\u00eanero proposto por Ortiz. </p>  <p style=\"text-align: justify;\"><strong>CRONOGRAMA:</strong> A previs\u00e3o de conclus\u00e3o do projeto <strong>Apu Wamani </strong>\u00e9 julho/agosto de 2017. E para que ocorra tudo como planejado, o projeto ser\u00e1 dividido da seguinte forma:</p>  <p style=\"text-align: justify;\">Etapa 1: Capta\u00e7\u00e3o de recursos \u2013 60 dias<br> Etapa 2: Compra de equipamentos e passagens a\u00e9reas<br> Etapa 3: Prepara\u00e7\u00e3o f\u00edsica para atividades em alta montanha<br> Etapa 4: In\u00edcio da expedi\u00e7\u00e3o ao Cerro el Plomo<br> Etapa 5: Edi\u00e7\u00e3o das reportagens, editora\u00e7\u00e3o e impress\u00e3o do livro<br> Etapa final: Entrega das recompensas aos colaboradores</p>  <p style=\"text-align: justify;\"><strong>RECOMPENSAS:</strong> Quanto maior o investimento, maior a recompensa! Ao lado direto desta p\u00e1gina, voc\u00ea pode conferir o valor corresponde a cada uma delas.</p><hr><p style=\"text-align: justify;\"><strong>ENGLISH VERSION:  </strong><em>Nice to meet you, my name is <a href=\"https://www.facebook.com/jonatar.e/?hc_ref=NEWSFEED&fref=nf\" target=\"_blank\">Jonatar Evaristo</a>; I'm a journalist - and an obstinate dreamer. During my childhood, I discovered an irresistible passion for the mountains and literature. Such passion, like great winds, commanded my life on a steady course by the ocean of anxieties. This simple passion, but tremendously strong, was gaining more meaning when I met the works of Porto Alegre\u2019s writer <a href=\"https://www.facebook.com/Airton-Ortiz-216633398381594/?fref=ts\" target=\"_blank\">Airton Ortiz</a>, and the journalistic genre proposed by him, the <a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=eR4ua_TN7pY\" target=\"_blank\">Adventure Journalism</a>. And since then, after reading \u201c<strong>Aventura No Topo da Africa</strong>\u201d \u2013 especially, \u201c<strong>Havana</strong>\u201d, \u201c<strong>Vietn\u00e3 P\u00f3s-Guerra</strong>\u201d and \u201c<strong>Na Trilha da Humanidade</strong>\u201d - <strong>the origin of the Brazilian prehistoric man</strong>, my eyes shine only for a single and irreversible purpose: writing stories about adventures in extreme environments.</em></p><p style=\"text-align: justify;\"><em>That\u00b4s why, I combined my passion to a purpose: to climb one of the most fascinating mountains of the Andes Mountains Range, <a href=\"https://es.wikipedia.org/wiki/Cerro_El_Plomo\" target=\"_blank\">El Plomo Hill</a>, a peak with 5424 meters of altitude, located in Santiago, Chile. It will not be my first experience in high mountains, stay calm. The purpose of my expedition will be in addition of the summit, that I assume as a consequence and not as a goal [though I cheer to happen], transmit, albeit fleetingly, the pulse of emotions experienced on the mountain, the constant state of discovery and the passion of the journalist-researcher on his journey of emotions within the Adventure Journalism.</em></p><p style=\"text-align: justify;\"><em>The result of this expedition will be a book-report [pocket book] with 40 images, 120 pages and three major reports - an unprecedented; I intend to accomplish this by means of catharsis, and two already written and that will add to the book. Besides being a unique journalistic record, the work will help to improve further the library collections of its kind proposed by Ortiz.</em></p><p style=\"text-align: justify;\"><strong>TIMETABLE:</strong> <em>Scheduled for completion of the <strong>Apu Wamani </strong>project is July/August 2017. And for all that occurs as planned, the project will be divided as follows:</em></p><p style=\"text-align: justify;\"><em>Step 1: Fundraising - 60 days<br>Step 2: Purchasing equipment and airline tickets<br>Step 3: Physical Preparation for high mountain activities<br>Step 4: Departure date to El Plomo Hill<br>Step 5: Reporting edition, publishing and printing the book<br>Final Stage: Delivery of rewards to the partners</em></p><p style=\"text-align: justify;\"><strong>REWARDS: </strong><em>The greater the investment, greater the reward! At the right side of this page, you can check the value that corresponds to each.</em></p><hr><p style=\"text-align: justify;\"><strong>SPANISH VERSION</strong>: <em>Placer en conocerte, mi nombre es <a href=\"https://www.facebook.com/jonatar.e/?hc_ref=NEWSFEED&fref=nf\" target=\"_blank\">Jonatar Evaristo</a>; Soy periodista - y un obstinado so\u00f1ador. Durante mi infancia, descubr\u00ed una irresistible pasi\u00f3n por las monta\u00f1as y la literatura. Tal pasi\u00f3n, como grandes vientos, al mando de mi vida en un rumbo fijo por el oc\u00e9ano de las preocupaciones. Esta simple pasi\u00f3n, pero irresistiblemente fuerte, fue ganando m\u00e1s significado cuando conoc\u00ed las obras del escritor porto-alegrense <a href=\"https://www.facebook.com/Airton-Ortiz-216633398381594/?fref=ts\" target=\"_blank\">Airton Ortiz</a>, y el g\u00e9nero period\u00edstico propuesto por \u00e9l, el <a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=eR4ua_TN7pY\" target=\"_blank\">Periodismo de la Aventura</a>. Y desde entonces, despu\u00e9s de leer \u201c<strong>Aventura No Topo da Africa</strong>\u201d - especialmente , \u201c<strong>Havana</strong>\u201d, \u201c<strong>Vietn\u00e3 P\u00f3s-Guerra</strong>\u201d  y \u201c<strong>Na Trilha da Humanidade</strong>\u201d - <strong>El origen del hombre prehist\u00f3rico brasile\u00f1o</strong>, mis ojos brillan s\u00f3lo para un prop\u00f3sito \u00fanico e irreversible: escribir reportajes sobre aventuras en ambientes extremos.</em><br></p>    <p style=\"text-align: justify;\"><em>Por esto, un\u00ed mi pasi\u00f3n con una finalidad: escalar una de las monta\u00f1as m\u00e1s fascinantes de la Cordillera de los Andes, el <a href=\"https://es.wikipedia.org/wiki/Cerro_El_Plomo\" target=\"_blank\">Cerro el Plomo</a>, con un pico de 5424 metros de altitud, situado en Santiago, Chile. No va a ser mi primera experiencia en una alta monta\u00f1a, puede estar seguro. El prop\u00f3sito de mi expedici\u00f3n ser\u00e1, adem\u00e1s de la cumbre, que lo veo como un resultado y no como un objetivo [aunque animo a que suceda], transmitir, aunque sea fugazmente, o el pulso de emociones experimentadas en la monta\u00f1a, el estado constante de descubrimiento y la pasi\u00f3n desde el periodista investigador en su viaje de emociones dentro del Periodismo de Aventura.</em></p>    <p style=\"text-align: justify;\"><em>E</em><em>l resultado de esta expedici\u00f3n ser\u00e1 un libro-informe [libro de bolsillo] con 40 im\u00e1genes, 120 p\u00e1ginas y tres informes principales - una cifra sin precedentes; tengo la intenci\u00f3n de lograr esto a trav\u00e9s de la catarsis, dos ya est\u00e1n escritos y que se sumar\u00e1n al libro. Adem\u00e1s de ser un registro period\u00edstico \u00fanico, el trabajo ayudar\u00e1 a mejorar a\u00fan m\u00e1s las colecciones de las bibliotecas del g\u00e9nero propuesto por Ortiz.</em></p>    <p style=\"text-align: justify;\"><strong>CALENDARIO:</strong> <em>El plazo previsto de finalizaci\u00f3n del proyecto <strong>Apu Wamani </strong>es en Julio/Agosto de 2017. Y para que ocurra todo como est\u00e1 previsto, el  proyecto ser\u00e1 dividido de la siguiente manera:</em></p>    <p style=\"text-align: justify;\"><em>Paso 1: La recaudaci\u00f3n de fondos - 60 d\u00edas<br>Paso 2: Compra de equipos y de pasajes a\u00e9reos<br>Paso 3: Preparaci\u00f3n f\u00edsica para actividades de alta monta\u00f1a<br>Paso 4: Inicio de la expedici\u00f3n en el Cerro El Plomo<br>Paso 5: Edici\u00f3n de informes, editorial e impresi\u00f3n del libro<br>Etapa final: Entrega de premios a los empleados</em></p>    <p style=\"text-align: justify;\"><strong>RECOMPENSAS:</strong> <em>\u00a1Cuanto mayor sea la inversi\u00f3n, mayor es la recompensa!. Al lado derecho de esta p\u00e1gina, se puede comprobar el valor correspondiente a cada una de ellas.</em><br></p><hr><p style=\"text-align: justify;\"><strong>ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES T\u00c9CNICAS DO LIVRO:</strong> Formato aproximado: 10,5 x 14,8 cm | miolo: 120 p\u00e1ginas, papel couch\u00ea brilho 115g/m2 | acabamento: capa dura, encapada com papel tr\u00edplex 300g/m2, com lamina\u00e7\u00e3o fosca.<br><br><strong>TECHNICAL SPECIFICATIONS OF THE BOOK:</strong> <em>Approximate Size: 10.5 x 14.8 cm | book: 120 pages, coated gloss paper 115g / m2 | Finish: hardcover, endcapped with triplex paper 300g / m2, with matte lamination.</em><br></p>    <p style=\"text-align: justify;\"><strong>ESPECIFICACIONES T\u00c9CNICAS DEL LIBRO: </strong><em>Tama\u00f1o aproximado: 10.5 x 14.8 cm | libro: 120 p\u00e1ginas, papel recubierto brillo 115g/m2 | Acabado: tapa dura, terminado en los extremos con papel triplex 300g/m2, con laminaci\u00f3n mate.<br></em></p><hr><p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/68221/Livro_Catarse.png\" \"=\"\"></p><p style=\"text-align: justify;\"><del><em></em></del><em>* Imagem ilustrativa do livro. </em><del></del><br></p><p style=\"text-align: justify;\"><strong>ENVIO INTERNACIONAL:</strong> Pagamentos podem ser feitos em cart\u00f5es de cr\u00e9dito internacionais. Envios para fora do Brasil das recompensas n\u00e3o incluem frete.<br>        </p><p style=\"text-align: justify;\"><strong>INTERNATIONAL SHIPPING: </strong><em>Payments can be made in<strong> international credit cards</strong>. Rewards for outside Brazil do not include shipping.</em></p><p style=\"text-align: justify;\"><strong>ENV\u00cdO INTERNACIONAL: </strong><em>Los pagos pueden realizarse con<strong> tarjetas de cr\u00e9dito internacional</strong>. Las recompensas por fuera de Brasil no incluyen el env\u00edo. </em></p>", "permalink": "apuwamani", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/41139/Cap..png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/41139/project_thumb_thumb_Cap..png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/41139/project_thumb_small_Cap..png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/41139/project_thumb_large_Cap..png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/41139/project_thumb_video_cover_Cap..png", "progress": 1.375, "pledged": 275.0, "total_contributions": 2, "total_contributors": 2, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2016-12-02T01:59:59.999999", "zone_expires_at": "2016-12-01T23:59:59.999999", "online_date": "2016-10-02T17:49:57.10443", "zone_online_date": "2016-10-02T14:49:57.10443", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Joinville", "state_acronym": "SC", "state": "Santa Catarina"}, "user": {"id": 67497, "name": "Jonatar Evaristo", "public_name": "Jonatar Evaristo"}, "reminder_count": 4, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "altamontanha,Aventura,jornalismo,literatura,Reportagem", "city_id": 4553, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "24876aa2-be6c-450b-bbd6-2e500295b3fb", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 67497, "common_id": "7773c92a-fb6c-47a6-a319-536830b0713c", "name": "Jonatar Evaristo", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/67497/thumb_avatar_10933874_1048870895138484_5633019681708216536_n.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/jonatar.e/", "twitter_username": "jonatarevaristo", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 2, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 3, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/67497/base__JON0682.jpg", "created_at": "2012-05-29T19:12:46.422912", "about_html": "<p style=\"text-align: justify;\">Meu nome \u00e9 <a href=\"Some interesting ideas here...\" target=\"_blank\">Jonatar Evaristo</a>, sou jornalista e fot\u00f3grafo freelancer especializado na produ\u00e7\u00e3o de reportagens especiais em \u00e1reas remotas e isoladas na Am\u00e9rica Latina. Nas minhas reportagens fa\u00e7o uso de um novo g\u00eanero jornal\u00edstico, com caracter\u00edsticas textuais pr\u00f3prias: o Jornalismo de Aventura. Proposto pelo jornalista brasileiro <a href=\"https://www.facebook.com/Airton-Ortiz-216633398381594/?fref=ts\" target=\"_blank\">Airton Ortiz</a>, esse novo estilo utiliza t\u00e9cnicas do New Journalism nas reportagens.</p><p style=\"text-align: justify;\">Al\u00e9m da participa\u00e7\u00e3o ativa do rep\u00f3rter como personagem e narrador dos fatos, o Jornalismo de Aventura se caracteriza pelo alto grau de imprevisibilidade dos acontecimentos, ainda que cada aventura seja precedida de uma cuidadosa fase de planejamento. A motiva\u00e7\u00e3o \u00e9 sempre um desafio, muitas vezes \u00e0 pr\u00f3pria sobreviv\u00eancia, seja pelo contato com regi\u00f5es de natureza in\u00f3spita seja pela conviv\u00eancia direta com diferentes h\u00e1bitos culturais.</p><p style=\"text-align: justify;\">Sou jornalista formado pelo Instituto Educacional Luterano de Santa Catarina \u2013 <a href=\"http://www.ielusc.br/seletor/\" target=\"_blank\">IELUSC</a>. Al\u00e9m disso, tenho forma\u00e7\u00e3o em Primeiros Socorros para \u00c1reas Remotas Naturais (WFA \u2013 Wilderness First Aid) pela conceituada escola de desenvolvimento de medicina ao ar livre, a Wilderness <a href=\"https://www.wildmed.com\" target=\"_blank\">Medical Associates International</a>, do Canad\u00e1.</p><p style=\"text-align: justify;\">J\u00e1 viajei ao  Chile, Argentina, Paraguai e Bol\u00edvia em busca de grandes hist\u00f3rias.</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Jonatar Evaristo", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 85787, "project_id": 41139, "description": "Vers\u00e3o digital do livro [e-book]\r\n\r\n* Approximate quotation for residents\u2019 supporters outside of Brazil: 7,66 USD or 6,82 \u20ac.", "minimum_value": 25.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2017-07-01T03:00:00", "updated_at": "2016-10-02T17:41:34.137996", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": null, "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}