{"detail": {"project_id": 41916, "id": 41916, "user_id": 367338, "name": "Document\u00e1rio - Cora\u00e7\u00e3o Viajante", "headline": "Uma hist\u00f3ria que vale a pena ser contada!", "budget": "<p>Ser\u00e1 investido um total de R$ 6.000,00 incluindo todo o processo de produ\u00e7\u00e3o, divulga\u00e7\u00e3o e exibi\u00e7\u00e3o, al\u00e9m das taxas administrativas do Catarse e confec\u00e7\u00e3o de recompensas.</p>", "goal": 6000.0, "about_html": "<p><strong></strong></p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/69961/GOPR1698.JPG\"><hr><p>Nossos olhos brilham quando falamos que estamos em processo de produ\u00e7\u00e3o de um document\u00e1rio sobre a caminhoneira Duda Nervis. </p><p>\u00c9 uma hist\u00f3ria que nos encanta, uma personagem que nos fascina. No come\u00e7o, era apenas uma boa op\u00e7\u00e3o para o nosso trabalho, mas encontramos uma hist\u00f3ria de vida \u00fanica e uma grande oportunidade de produ\u00e7\u00e3o.</p><p>O document\u00e1rio \u00e9 o nosso Projeto Experimental de conclus\u00e3o  do curso de Jornalismo da Universidade Comunit\u00e1ria da Regi\u00e3o de Chapec\u00f3 - Unochapec\u00f3. Temos como orientadora a professora Ilka Goldschmidt.</p><hr><p><strong>A proposta \u00e9:</strong></p><p>Produ\u00e7\u00e3o de um document\u00e1rio que retrata a vida da caminhoneira Chapecoense\r\nDuda Nervis. H\u00e1 mais de dez anos ela largou uma vida considerada \"normal\" e\r\nresolveu pegar a estrada sobre um caminh\u00e3o. Foi a primeira motorista a tirar\r\nCNH E em Chapec\u00f3-SC.\r\nAl\u00e9m disso, a hist\u00f3ria de vida de Duda \u00e9 surpreendente pois ela entrou na profiss\u00e3o ap\u00f3s o t\u00e9rmino de um casamento de anos. </p><p>Aos 3 anos de idade ela\r\nfoi \u201croubada\u201d da m\u00e3e, pelo pr\u00f3prio pai. Este fato abriu uma brecha de 8 anos na\r\nhist\u00f3ria de m\u00e3e e filha. O reencontro \u00e9 como uma hist\u00f3ria de novela, que a gente quase n\u00e3o acredita que seja realidade.</p><p>O document\u00e1rio j\u00e1 est\u00e1 em processo de produ\u00e7\u00e3o, e ser\u00e1 conclu\u00eddo at\u00e9 o final de\r\noutubro de 2016. Envolve diversas viagens, para registrar momentos e falas das\r\nprincipais pessoas que fazem parte da hist\u00f3ria da caminhoneira, al\u00e9m de viagens\r\nde caminh\u00e3o, para registrar o dia-a-dia de Duda na estrada. </p><p>Assista um trecho do depoimento da dona Leonilda, m\u00e3e de Duda e sinta parte da emo\u00e7\u00e3o que o document\u00e1rio ir\u00e1 transmitir:<iframe src=\"//www.youtube.com/embed/YzJHohQKu84\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"\" style=\"font-size: 14px; line-height: 1.6em; width: 500px; height: 281px;\"></iframe></p><p>Ser\u00e3o mais de 1000 km rodados at\u00e9 a conclus\u00e3o do projeto que passa pelo Rio Grande do Sul e Santa Catarina.</p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/69962/GOPR1736.JPG\"></p><p>Precisamos muito da sua colabora\u00e7\u00e3o, pois ainda temos muito caminho pela frente e a grana est\u00e1 bem curta. N\u00e3o queremos que isso comprometa todo o esfor\u00e7o que estamos demandando nesta produ\u00e7\u00e3o.</p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/68349/Imagem4.png\"></p>", "permalink": "documentario_coracao_viajante_a998", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/41916/WhatsApp_Image_2016-09-12_at_13.27.08.jpeg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/41916/project_thumb_thumb_WhatsApp_Image_2016-09-12_at_13.27.08.jpeg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/41916/project_thumb_small_WhatsApp_Image_2016-09-12_at_13.27.08.jpeg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/41916/project_thumb_large_WhatsApp_Image_2016-09-12_at_13.27.08.jpeg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/41916/project_thumb_video_cover_WhatsApp_Image_2016-09-12_at_13.27.08.jpeg", "progress": 28.083333333333332, "pledged": 1685.0, "total_contributions": 47, "total_contributors": 44, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2016-10-15T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2016-10-14T23:59:59.999999", "online_date": "2016-09-15T02:08:29.931715", "zone_online_date": "2016-09-14T23:08:29.931715", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 30, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 30, "unit": "days"}, "posts_count": 3, "address": {"city": "Chapec\u00f3", "state_acronym": "SC", "state": "Santa Catarina"}, "user": {"id": 367338, "name": "daniel paulus", "public_name": "Daniel e Vanessa"}, "reminder_count": 2, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 3, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Caminhao,caminhoineira,Document\u00e1rio,jornalismo", "city_id": 4483, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "c938a1a2-aa60-42a0-81bb-80e1052b2b07", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 367338, "common_id": "2ea16192-9138-4cf1-aa95-83ebc35769b4", "name": "daniel paulus", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/367338/thumb_avatar_13770345_1131152756941668_3533678096026482451_n.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 1, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 27, "followers_count": 1, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2014-11-21T00:34:22.633727", "about_html": "<p>Dois futuros jornalistas, apaixonados pela profiss\u00e3o!</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Daniel e Vanessa", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 86743, "project_id": 41916, "description": "Convite especial para exibi\u00e7\u00e3o.", "minimum_value": 10.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2016-11-01T02:00:00", "updated_at": "2016-09-15T17:22:49.831572", "paid_count": 8, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": -4194303, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": null, "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}