{"detail": {"project_id": 43056, "id": 43056, "user_id": 428010, "name": "Dossi\u00ea Palcos P\u00fablicos de POA - Usina do Gas\u00f4metro", "headline": "A investiga\u00e7\u00e3o come\u00e7a pela Usina do Gas\u00f4metro, que pode ser fechada para reforma", "budget": "<p>Reportagem - R$ 3 mil<br>Fotografia - R$ 500<br>Edi\u00e7\u00e3o - R$ 500<br>Arte - R$ 500<br>Taxa Catarse (13%) - R$ 715<br>Suporte - R$ 285<br><br></p>", "goal": 5500.0, "about_html": "<p>Este \u00e9 um projeto derivado do Dossi\u00ea Palcos P\u00fablicos de Porto Alegre e prop\u00f5e, como ponto de partida, uma profunda investiga\u00e7\u00e3o jornal\u00edstica sobre a Usina do Gas\u00f4metro.</p><p>A ideia inicial n\u00e3o conseguiu os apoios necess\u00e1rios para sair do papel, mas seguimos acreditando que o levantamento sobre as condi\u00e7\u00f5es dos espa\u00e7os p\u00fablicos voltados \u00e0s artes c\u00eanicas na Capital \u00e9 fundamental.</p><p>A partir de janeiro de 2017, haver\u00e1 um novo prefeito ocupando o Pa\u00e7o Municipal. Acreditamos que projetos como este contribuem para a transpar\u00eancia do poder p\u00fablico e para o efetivo controle social.<br></p><p>Por isso propomos uma nova forma de construir o Dossi\u00ea Palcos P\u00fablicos de Porto Alegre, come\u00e7ando por um trabalho jornal\u00edstico de f\u00f4lego sobre este espa\u00e7o que \u00e9 um s\u00edmbolo da cidade e abriga um teatro (fechado) e diversas salas de ensaio destinadas a grupos art\u00edsticos participantes do projeto Usina das Artes.</p><p>Em 2015, o Usina das Artes completou 10 anos, entretanto, n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre como ser\u00e1 sua continuidade caso o Gas\u00f4metro seja realmente fechado para uma reforma como prop\u00f5e a atual gest\u00e3o na prefeitura.</p><p>Embora tenha tido uma apresenta\u00e7\u00e3o p\u00fablica, o projeto de restauro \u00e9 ainda pouco conhecido da popula\u00e7\u00e3o.</p><p>Por\u00e9m, o que mais preocupa \u00e9 se as obras ser\u00e3o realmente executadas dentro do cronograma previsto, j\u00e1 que n\u00e3o faltam exemplos na cidade de obras atrasadas e, especificamente na \u00e1rea cultural, vemos o Teatro de C\u00e2mara T\u00falio Piva fechado h\u00e1 dois anos e meio para uma reforma sobre a qual tamb\u00e9m pouco se sabe.</p><p>Tem mais: o pr\u00f3prio Teatro Elis Regina, dentro da Usina do Gas\u00f4metro, foi fechado para uma reforma em 2010 e nunca mais abriu ao p\u00fablico.</p><p>Nossa proposta, portanto, inclui:<br>- dissecar o projeto de restauro da Usina do Gas\u00f4metro;<br>- fazer um balan\u00e7o sobre os 10 anos do Usina das Artes;<br>- apurar o que acontecer\u00e1 com os grupos residentes durante a reforma do espa\u00e7o;<br>- levantar os recursos investidos na manuten\u00e7\u00e3o da Usina ao longo dos \u00faltimos anos;<br>- entender as raz\u00f5es do fechamento do Teatro Elis Regina ap\u00f3s a reforma de 2010.</p><p><strong>Quem somos?</strong><br></p><p>Jornalistas, todas com \r\npassagens por editorias de Cultura de jornais de Porto Alegre. E tr\u00eas de\r\n n\u00f3s transcenderam a arte como pauta jornal\u00edstica e passaram para o \r\noutro lado do palco italiano: uma \u00e9 atriz, a outra bailarina e a \r\nterceira, pesquisadora e cr\u00edtica teatral.</p><p>Conhe\u00e7a um pouquinho da gente nos curr\u00edculos abaixo:</p><p><strong>Adriana Lampert</strong>\r\n \u00e9 jornalista formada pela PUC/RS e atriz. Atuou em diversos espet\u00e1culos e performances e atualmente integra a Cia Teatrof\u00eddico e o elenco do espet\u00e1culo <em>Cadar\u00e7o de Sapato ou Ningu\u00e9m Est\u00e1 Acima da Reden\u00e7\u00e3o</em>, vencedor de tr\u00eas Pr\u00eamios A\u00e7orianos e um Pr\u00eamio Braskem Em Cena.\r\n Tamb\u00e9m trabalha como rep\u00f3rter de economia do Jornal do Com\u00e9rcio desde \r\n2010, colabora com outros ve\u00edculos de comunica\u00e7\u00e3o como Jornal Extra Classe, Revista Adverso, Revista \r\nJornauto, e \u00e9 ainda produtora de conte\u00fado do projeto Viva Gua\u00edba.</p><p><strong>Michele Rolim</strong>\r\n \u00e9 jornalista e mestra pelo Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Artes C\u00eanicas \r\nda Universidade Federal do Rio Grande do Sul (UFRGS). Desenvolve \r\npesquisa em torno do tema curadoria em festivais de artes c\u00eanicas. \u00c9 rep\u00f3rter de artes c\u00eanicas do Jornal do Com\u00e9rcio, \r\nem Porto Alegre, cr\u00edtica e coeditora do site <a target=\"_blank\" href=\"http://www.agoracriticateatral.com.br\">Agora Cr\u00edtica Teatral</a>\r\n e membro da International Association of Theatre Critics (IATC). Por seu trabalho \r\nprofissional e\r\nsua atua\u00e7\u00e3o jornal\u00edstica, foi agraciado com o Pr\u00eamio\r\nA\u00e7orianos de Dan\u00e7a, categoria M\u00eddia, em 2015, e com o  Pr\u00eamio ARI de Jornalismo, categoria\r\nreportagem cultural, em 2010, \r\n2011 e\r\n2014.</p><p><strong>Naira Hofmeister</strong> \u00e9 \r\njornalista independente h\u00e1 10 anos e cursa o mestrado em Literatura na \r\nfaculdade de Letras da Ufrgs. Como freelancer, colabora com os \r\nprincipais ve\u00edculos da imprensa nacional e publica tamb\u00e9m em canais alternativos. No Jornal J\u00c1, onde come\u00e7ou a carreira em 2005, desenvolveu a primeira campanha de financiamento coletivo para \r\njornalismo no Rio Grande do Sul, viabilizando o <a target=\"_blank\" href=\"http://www.jornalja.com.br/caisjornal/\">Dossi\u00ea Cais Mau\u00e1</a>,\r\n documento que vem pautando o debate sobre a revitaliza\u00e7\u00e3o dessa \r\nimportante \u00e1rea hist\u00f3rica em Porto Alegre. Tem na estante tr\u00eas pr\u00eamios da Associa\u00e7\u00e3o Rio-grandense de \r\nImprensa (ARI).</p><p><strong>Roberta Fofonka</strong> \u00e9 jornalista e \r\nbailarina. Formada pela PUCRS, atuou como rep\u00f3rter e videomaker no \r\nJornal do Com\u00e9rcio e no portal Sul21, ambos ve\u00edculos de comunica\u00e7\u00e3o do \r\nRio Grande do Sul. Foi integrante do Grupo Experimental de Dan\u00e7a da \r\nCidade de Porto Alegre em 2015 e hoje mant\u00e9m ativamente pesquisa em \r\ncontato e improvisa\u00e7\u00e3o. Atualmente escreve para o Gera\u00e7\u00e3oE, canal de \r\nempreendedorismo do Jornal do Com\u00e9rcio, projeto em que participou da \r\nconcep\u00e7\u00e3o e implanta\u00e7\u00e3o, em 2015. \u00c9 jurada do Pr\u00eamio A\u00e7orianos de Dan\u00e7a \r\n2016 na categoria Novas M\u00eddias e desenvolve projetos pessoais de \r\ninvestiga\u00e7\u00f5es de dan\u00e7a, v\u00eddeo e performance.</p>", "permalink": "dossie_palcos_poa_gasometro", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/43056/catarse_2.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/43056/project_thumb_thumb_catarse_2.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/43056/project_thumb_small_catarse_2.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/43056/project_thumb_large_catarse_2.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/43056/project_thumb_video_cover_catarse_2.jpg", "progress": 114.03636363636365, "pledged": 6272.0, "total_contributions": 123, "total_contributors": 115, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2016-12-02T01:59:59.999999", "zone_expires_at": "2016-12-01T23:59:59.999999", "online_date": "2016-10-03T01:56:06.533802", "zone_online_date": "2016-10-02T22:56:06.533802", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 18, "address": {"city": "Porto Alegre", "state_acronym": "RS", "state": "Rio Grande do Sul"}, "user": {"id": 428010, "name": "Naira Hofmeister de Araujo", "public_name": "Naira Hofmeister"}, "reminder_count": 5, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 18, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Cultura,Dan\u00e7a,Finan\u00e7as,p\u00fablicas,teatro", "city_id": 4178, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "4dc93702-4b6c-4307-9e90-051822eb629b", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 428010, "common_id": "e06289fe-c6f5-40f5-b198-fb708e57ef4c", "name": "Naira Hofmeister de Araujo", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/428010/thumb_avatar_IMG_20171003_104406.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/naira.hofmeister", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 15, "total_published_projects": 3, "links": null, "follows_count": 1, "followers_count": 5, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/428010/base_capa.jpg", "created_at": "2015-05-21T18:38:05.954994", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Naira Hofmeister", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 93319, "project_id": 43056, "description": "Escolha uma entre tr\u00eas possibilidades para relaxar:\r\n\r\nREFLEXOLOGIA PODAL - press\u00e3o espec\u00edfica nos chamados pontos reflexos do corpo, localizados nos p\u00e9s. Esses pontos possuem liga\u00e7\u00f5es com os nossos \u00f3rg\u00e3os e por esse motivo, geram resultados, curas e preven\u00e7\u00f5es de doen\u00e7as que est\u00e3o relacionadas a eles.\r\n\r\nDRENAGEM LINF\u00c1TICA - \u00e9 um procedimento que tenta auxiliar o organismo num processo natural para drenar os l\u00edquidos que devem ser eliminados. Seu benef\u00edcio principal \u00e9 evitar a reten\u00e7\u00e3o de l\u00edquidos no organismo, mas tamb\u00e9m melhorar a circula\u00e7\u00e3o sangu\u00ednea e aliviar dores.\r\n\r\nMASSAGEM RELAXANTE - alivia o stress e tem como objetivo promover o relaxamento muscular, ocasionando assim o al\u00edvio de tens\u00f5es ocasionadas pelas atividades di\u00e1rias.\r\n\r\nHor\u00e1rio e dia: a combinar\r\nLocal: Flor de Lotus (Centro Hist\u00f3rico \u2013 Porto Alegre)", "minimum_value": 90.0, "maximum_contributions": 8, "deliver_at": "2016-12-01T02:00:00", "updated_at": "2016-11-22T20:38:11.078423", "paid_count": 7, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": null, "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}