{"detail": {"project_id": 45147, "id": 45147, "user_id": 342957, "name": "Apoio ao site NLUCON - novembro 2016", "headline": "Para apoiar um conte\u00fado que combate a transfobia, homofobia, racismo e outros preconceitos. ", "budget": "<p>R$ 3.000, que ser\u00e3o revertidos para:<br><br>- cria\u00e7\u00e3o de notas di\u00e1rias<br>- reportagens exclusivas<br>- entrevistas exclusivas<br>- cobertura de eventos<br>- fotos<br>- e a manuten\u00e7\u00e3o da p\u00e1gina<br></p>", "goal": 3200.0, "about_html": "<p>O jornalista <strong>Neto Lucon</strong> aborda h\u00e1 10 anos a diversidade sexual e de g\u00eanero - sobretudo traz de maneira humanizada e sens\u00edvel as pautas referentes \u00e0 comunidade trans (travestis, mulheres transexuais, homens trans e, mais recentemente, outras transgeneridades).<br><br>Foi no <strong>NLUCON (www.nlucon.com) </strong>que se falou pela primeira vez, por exemplo, sobre pessoas trans discriminadas no ENEM, que trouxemos o debate sobre suic\u00eddio, hist\u00f3rias de amor de pessoas trans, perfis e entrevistas diversas, al\u00e9m de in\u00fameras mat\u00e9rias que foram compartilhadas e acabaram pautando a m\u00eddia nacional.   <br><br>Ap\u00f3s passar por diversos ve\u00edculos de grande porte - e enfrentar diversos preconceitos e demiss\u00f5es - o jornalista criou h\u00e1 seis anos a p\u00e1gina NLUCON, at\u00e9 ent\u00e3o absolutamente volunt\u00e1ria. Nela, as pautas acontecem com autonomia, respeito ao leitor, a fonte e a informa\u00e7\u00e3o que visa quebrar preconceitos. <br><br>Apesar de p\u00e1gina ser reconhecida pelo movimento paulista de travestis e transexuais, h\u00e1 dificuldade de encontrar patrocinadores e outros apoios. Como uma forma de manter a p\u00e1gina, promovemos esse crowdfunding para que os leitores (s\u00e3o mais de 1 milh\u00e3o todos os meses) que acreditam no conte\u00fado e que possam colaborar, colaborem.<br><br><br><br><br><br><br><br></p>", "permalink": "apoio_ao_site_nlucon_novembro_2016_cf1b", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/45147/13417654_794356953998520_7621417763948193343_n.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/45147/project_thumb_thumb_13417654_794356953998520_7621417763948193343_n.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/45147/project_thumb_small_13417654_794356953998520_7621417763948193343_n.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/45147/project_thumb_large_13417654_794356953998520_7621417763948193343_n.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/45147/project_thumb_video_cover_13417654_794356953998520_7621417763948193343_n.jpg", "progress": 129.0625, "pledged": 4130.0, "total_contributions": 74, "total_contributors": 73, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2016-12-06T01:59:59.999999", "zone_expires_at": "2016-12-05T23:59:59.999999", "online_date": "2016-11-03T23:20:33.426434", "zone_online_date": "2016-11-03T21:20:33.426434", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 32, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 32, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 342957, "name": "Holt Lucon Neto", "public_name": "Neto Lucon"}, "reminder_count": 6, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "trans,Transexuais,Travestis", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "1b861156-dbf2-4d55-aad1-1594295b1659", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 342957, "common_id": "cef2e6a2-fdd3-4252-abf7-86e8780a00e9", "name": "Holt Lucon Neto", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/342957/thumb_avatar_11018410_815593865155577_7648675226041846207_n.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 1, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 2, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2014-09-22T20:24:54.142677", "about_html": "<p><strong>Neto Lucon</strong> \u00e9 um jornalista de 28 anos inquieto, criativo, corajoso e conhecido por defender a causa trans - tendo o trabalho reconhecido pelo movimento social de travestis, mulheres transexuais do Estado de S\u00e3o Paulo. Recebeu o pr\u00eamio Thelma Lipp durante o Encontro Regional Sudeste 2014 e foi um dos tr\u00eas homenageados do pr\u00eamio Claudia Wonder, durante a Semana da Visibilidade Trans 2015, na SP Escola de Teatro.   . </p><p>H\u00e1 pelo menos 10 anos, utiliza de sua profiss\u00e3o para dar voz a grupos, pessoas e causas invis\u00edveis \u2013 desde os gays, negros, idosos, profissionais do sexo. Amante das artes e da televis\u00e3o, tamb\u00e9m divulga obras e trabalhos de artistas e comunicadores.<br><br>Iniciou a carreira jornal\u00edstica em 2005 no peri\u00f3dico <i><strong>O Regional</strong></i>, do interior de S\u00e3o Paulo, atuando em todas as editorias, de esportes, cultura a pol\u00edtica. Foi por meio dessas mat\u00e9rias que entendeu que poderia utilizar o jornalismo como uma ferramenta de transforma\u00e7\u00e3o social e de voz \u00e0s fontes que geralmente n\u00e3o t\u00eam voz. Com respeito, tocava em profundas feridas e trazia, por exemplo, uma reportagem com pais esquecidos em asilos no Dia dos Pais. E reflex\u00f5es sobre o Dia da Consci\u00eancia Negra. </p><p>Por tais reportagens, o jornalista foi eleito o segundo melhor profissional da publica\u00e7\u00e3o, por onde ficou at\u00e9 o fim da faculdade, em 2009. Tamb\u00e9m recebeu um pr\u00eamio da PUC- Campinas por uma mat\u00e9ria sobre o trabalho de artistas cover, destacando o trabalho de um cover de Elvis Presley. Na faculdade, escreveu o livro-reportagem Por um Lugar ao Sol, que aborda <strong>travestis e transexuais inseridas no mercado formal de trabalho</strong>. </p><p><a href=\"http://4.bp.blogspot.com/-ovgpZdzEH8k/Ud4GnmkBZgI/AAAAAAAAJM4/aATFPnymWm0/s1600/netoc.jpg\"></a></p><p>Em 2009, abra\u00e7ou com responsabilidade a causa LGBT ao trabalhar durante dois anos na revista Junior, destinada a gays jovens. Morando em S\u00e3o Paulo, escreveu [entre as v\u00e1rias reportagens] sobre a vida de <strong>gays cegos</strong>, a rotina de<strong>idosos gays moradores de asilos</strong>, as angustias de <strong>padres gays, a peleja homens transexuais na inf\u00e2ncia</strong> e sobre o assassinato de Alexandre Ivo, adolescente de 14 anos v\u00edtima de homofobia.<br></p><p>Ap\u00f3s dois anos, escreveu densas reportagens para as revistas ACapa, Bear Mais Magazine, os sites Caras Oline, Yahoo!, Virgula, E+ [ do jornal Estad\u00e3o]. Ele destaca a reportagem sobre a vida de <strong>garotos de programa</strong>, as entrevistas com Rog\u00e9ria, Gabriela Spanic, Munhoz &amp; Mariano, Gloria Perez, Palmirinha, Elza Soares, Z\u00e9 do Caix\u00e3o, entre outros. Tamb\u00e9m foi respons\u00e1vel por trazer o primeiro ensaio com uma travesti para o Virgula Girl, revelando a beleza da Patricia Ara\u00fajo.</p><p>Hoje, o jornalista foca neste trabalho no NLUCON, que \u00e9 apoiado por pessoas e empresas que acreditam que a melhor de se combater o preconceito \u00e9 com informa\u00e7\u00e3o. Uma informa\u00e7\u00e3o de credibilidade, levada a s\u00e9rio, com arte e olhar apurado.<br></p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Neto Lucon", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}