{"detail": {"project_id": 4621, "id": 4621, "user_id": 103064, "name": "Pessoa-coisa, cidade-torre", "headline": "\u201cO que as pessoas tornadas coisas dizem sobre a cidade tornada torre\u201d.", "budget": "O or\u00e7amento para projetos anteriores a 24/02/2015 normalmente pode ser encontrado na descri\u00e7\u00e3o acima.", "goal": 10400.0, "about_html": "<p>Todo final de semana, em S\u00e3o Paulo, trabalhadores e trabalhadoras se deslocam das periferias de onde vivem e desembarcam nas \u00e1reas ricas da cidade. Uma vez aqui, s\u00e3o transformados em placas e setas que apontam para os nov\u00edssimos empreendimentos imobili\u00e1rios da cidade. O que essas pessoas, popularmente conhecidas como \u2018\u2019homens-placa&quot; (mesmo sendo mulheres), nos revelam sobre o pa\u00eds e a cidade que temos? Quem s\u00e3o, de onde vem, quanto ganham, como trabalham? O que anunciam com seus corpos de estandarte? Para quem? O que este est\u00e1gio avan\u00e7ado do ser tornado coisa nos diz sobre a cidade tornada torre?</p>\n\n<p>O caminhar da pessoa-placa da periferia at\u00e9 a emerg\u00eancia dos novos bairros, empreendimentos, gentrifica\u00e7\u00f5es, expuls\u00f5es, loteamentos. Da precariza\u00e7\u00e3o \u00e0 especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria. Quem s\u00e3o os personagens, ru\u00ednas e destro\u00e7os desse processo da cidade-velha-mas-nem-tanto que se destr\u00f3i para se \u201crevitalizar\u201d, \u201chumanizar\u201d, \u201ccolorir\u201d, \u201cficar sustent\u00e1vel\u201d, \u201cconectada\u201d e \u201cmoderna? Qual o cemit\u00e9rio material e humano sob o qual pr\u00e9dios espelhados, condom\u00ednios-fortalezas e colunas d\u00f3ricas se erguem? </p>\n\n<p>Na zona oeste, as setas apontam para a antiga Barra Funda, \u00faltimo espa\u00e7o de expans\u00e3o urbana \u201cda ponte pra l\u00e1\u201d das marginais, agora batizada de Jardim das Perdizes. Condom\u00ednios fechados que sobem em terrenos que poderiam se tornar moradias populares para as mesmas pessoas que s\u00e3o empurradas para tr\u00e1s de cartazes e para longe do centro, do seu local de trabalho. Quem s\u00e3o os comandantes e comandados desse processo? Quem est\u00e1 ganhando e quem est\u00e1 perdendo? O que as cores de um alardeado novo tempo escondem?</p>\n\n<p>David Harvey, ge\u00f3grafo norte-americano, defende que a \u201curbaniza\u00e7\u00e3o vem desempenhando um papel fundamental no reinvestimento dos lucros, a uma escala geogr\u00e1fica crescente, mas ao pre\u00e7o de criar fortes processos de destrui\u00e7\u00e3o criativa que espoliaram as massas de qualquer direito \u00e0 cidade. O planeta como canteiro de obras se choca com o \u2018planeta das favelas\u2019. Periodicamente isso termina em revolta\u201d. Para ele, o controle deste processo - e da produ\u00e7\u00e3o excedente necess\u00e1ria para o surgimento das cidades - sempre esteve nas m\u00e3os de poucos. Ao mesmo tempo em que o capital precisa sempre de territ\u00f3rios f\u00e9rteis para sua expans\u00e3o - em sentido literal e metaf\u00f3rico - popula\u00e7\u00f5es navegam sob as mar\u00e9s de interesses pouco claros, tendo em jogo a necess\u00e1ria cria\u00e7\u00e3o de seu ambiente de habita\u00e7\u00e3o e conviv\u00eancia. </p>\n\n<p>A emerg\u00eancia do direito \u00e0 cidade surge neste contexto, ao nos darmos conta de que a cidade \u00e9 o espa\u00e7o que temos para viver e transformar. Harvey, citando o soci\u00f3logo e urbanista Robert Park, prop\u00f5e uma reflex\u00e3o importante sobre o quanto do ritmo de urbaniza\u00e7\u00e3o dos \u00faltimos anos contribu\u00edram para nosso bem-estar. Para Park, a cidade \u00e9 a \u201ctentativa mais bem-sucedida do homem de refazer o mundo em que vive mais de acordo com os desejos do seu cora\u00e7\u00e3o. Mas, se a cidade \u00e9 o mundo que o homem criou, \u00e9 tamb\u00e9m o mundo onde ele est\u00e1 condenado a viver daqui por diante. Assim, indiretamente, e sem ter nenhuma no\u00e7\u00e3o clara da natureza da sua tarefa, ao fazer a cidade o homem refez a si mesmo\u201d.</p>\n\n<p>A pergunta essencial que nos fazemos \u00e9: quem est\u00e1 refazendo a cidade e como est\u00e1 fazendo isso? \u00c0s custas de quem?</p>\n\n<p>Com isso em mente gostar\u00edamos de investigar os personagens deste processo, mostrando a face sens\u00edvel e humana dos processos de precariza\u00e7\u00e3o do trabalho, especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria e ideologiza\u00e7\u00e3o dos conceitos de nova cidade, nova luz, novos bairros. Um esfor\u00e7o jornal\u00edstico que d\u00ea conta dessa complexidade, da aliena\u00e7\u00e3o absoluta do direito \u00e0 cidade e ao trabalho decente. Pensamos que a quantidade de material poss\u00edvel poderia resultar em alguns produtos:</p>\n\n<p>1 - Grande reportagem escrita a ser publicada online (contar\u00e1 com galeria de fotos, retratos e infogr\u00e1ficos) - ser\u00e1 publicada tr\u00eas meses depois do fim do financiamento.</p>\n\n<p>2 - Mini-doc de 10 a 15 minutos sobre o tema, com o highlights do texto e melhores personagens, que ser\u00e1 disponibilizado aberto na web - ser\u00e1 publicado junto com o texto.</p>\n\n<p>3 - Interven\u00e7\u00e3o urbana: em torno de 250 cartazes com fotos, frases, dados e n\u00fameros do projeto em folhas A3 que ser\u00e3o espalhadas por muros da cidade (e sobretudo tapumes de obras) sendo coladas como lambe-lambe. Ser\u00e1 feita pela cidade em rodadas, deve ser conclu\u00edda ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o do texto e do v\u00eddeo.</p>\n\n<p>4- Exibi\u00e7\u00e3o do mini document\u00e1rio em pra\u00e7a p\u00fablica. Um m\u00eas depois da publica\u00e7\u00e3o do texto e do v\u00eddeo.</p>\n\n<p>Or\u00e7amento:</p>\n\n<p>3 cach\u00eas (2000,00 cada) = 6000,00\nImpress\u00e3o dos lambes + cola = 1500,00\nVerba de produ\u00e7\u00e3o do mini-doc = 500,00\nRecompensas = 700,00\nMixagem do v\u00eddeo = 500,00\n13% taxa do site = 1200,00\nTotal = 10.400,00</p>\n\n<p>As recompensas ser\u00e3o entregues em at\u00e9 4 meses depois do  financiamento terminado.</p>\n\n<p>O projeto ser\u00e1 realizado por Paula Sacchetta, jornalista, Pedr\u00e3o Nogueira, jornalista, e Peu Robles, fot\u00f3grafo e economista.</p>\n", "permalink": "cidadetorre", "video_embed_url": "//player.vimeo.com/video/87881501", "video_url": "https://vimeo.com/87881501", "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/4621/IMG_7454.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/4621/project_thumb_thumb_IMG_7454.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/4621/project_thumb_small_IMG_7454.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/4621/project_thumb_large_IMG_7454.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/4621/project_thumb_video_cover_IMG_7454.jpg", "progress": 103.89423076923077, "pledged": 10805.0, "total_contributions": 171, "total_contributors": 171, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2014-04-22T02:59:59", "zone_expires_at": "2014-04-21T23:59:59", "online_date": "2014-03-12T15:53:14.951254", "zone_online_date": "2014-03-12T12:53:14.951254", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 40, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 40, "unit": "days"}, "posts_count": 5, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 103064, "name": "Paula Sacchetta", "public_name": "Paula Sacchetta"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 5, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "4f402096-bd39-426c-950e-9128e92136a2", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 103064, "common_id": "37efc2e2-b74d-4f67-a4b9-69ed2f96c5a7", "name": "Paula Sacchetta", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/103064/thumb_avatar_563584_10153588097775377_809511942_n.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 19, "total_published_projects": 2, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 5, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2012-10-23T18:55:43.829333", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Paula Sacchetta", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 20494, "project_id": 4621, "description": "Seu nome nos cr\u00e9ditos do filme!\r\n", "minimum_value": 25.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2014-05-06T00:00:00", "updated_at": "2014-03-12T15:26:48.087909", "paid_count": 71, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "565a2581-71cf-49cc-804d-0437650b5719", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}