{"detail": {"project_id": 4782, "id": 4782, "user_id": 192754, "name": "Revista Tr\u00edade Urbana segunda edi\u00e7\u00e3o", "headline": "Revista Tr\u00edade Urbana", "budget": "O or\u00e7amento para projetos anteriores a 24/02/2015 normalmente pode ser encontrado na descri\u00e7\u00e3o acima.", "goal": 12000.0, "about_html": "<p>A revista Tr\u00edade Urbana \u00e9 um portal de not\u00edcia sobre esportes radicais, Skate, Bike BMX e Patins In-Inline. A primeira revista foi lan\u00e7ada em 14/03/2014, no festival Grito Rock ,a edi\u00e7\u00e3o que passou na cidade de Tim\u00f3teo em Minas Gerais.  Totalmente  com recurso pr\u00f3prios, para a segunda revista precisamos do apoio coletivo. A cada edi\u00e7\u00e3o pretendemos fazer uma viagem nacional e internacional para a edi\u00e7\u00e3o da revista.</p>\n\n<p>Para esta 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o a viagem internacional ser\u00e1 para Portugal onde ficaremos na cidade de Lisboa. E para a viagem nacional percorreremos, S\u00e3o Paulo, Espirito Santo  e Rio Grande do Sul.  A pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o esta prevista para ser distribu\u00edda no final de Julho. </p>\n\n<p>As viagens ser\u00e3o pagas com o dinheiro do apoio coletivo, sendo que o translado, as hospedagens ser\u00e3o custeado pelo colaboradores da revista(amigos, parentes, conhecidos), que j\u00e1 confirmaram o apoio. </p>\n\n<p>O dinheiro ser\u00e1 tamb\u00e9m para pagar os brindes que ser\u00e3o confeccionados por artistas simpatizantes do projeto, com valor promocional, para nos apoiar. Todas essas pessoas s\u00e3o ligados ao esporte radical urbano e forma indireta tamb\u00e9m contribuem com a publica\u00e7\u00e3o da 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o da revista Tr\u00edade Urbana.</p>\n\n<p>O dinheiro do apoio coletivo tamb\u00e9m cobrir\u00e1 a confec\u00e7\u00e3o da revista na mesma gr\u00e1fica, para manter a qualidade.  Lembrando que a revista Tr\u00edade Urbana \u00e9 de distribui\u00e7\u00e3o gratuita, e que ser\u00e1 disponibilizada no site da Tr\u00edade Urbana.</p>\n\n<p>Na etapa final ser\u00e1 entregue a revista impressa, que constar\u00e1 os nomes dos colaboradores na p\u00e1gina de agradecimento aos apoiadores. As outras recompensas disponibilizadas s\u00e3o a camisa  da Tr\u00edade Urbana , gor\u00f3s, graffite feito em papel coche no tamanho 20x30cm, est\u00e1tuas de skate, bike e patins para decora\u00e7\u00e3o estas recompensas s\u00e3o parecidas, s\u00f3 muda a tem\u00e1tica, mas ter\u00e1 o mesmo pre\u00e7o. \nTodos os produtos ter\u00e3o fotos para o leitores saber o que ir\u00e1 receber de recompensa . </p>\n\n<p>Todas as recompensas podem ser vistas nos links a baixo:</p>\n\n<p>Enfeite Patinador In-Line</p>\n\n<p><a class=\"alt-link\" href=\"https://plus.google.com/u/0/photos/113156345330449534196/albums/6000370264422472977/6000370301235430434?hl=pt-BR&amp;pid=6000370301235430434&amp;oid=113156345330449534196\" target=\"_blank\">https://plus.google.com/u/0/photos/113156345330449534196/albums/6000370264422472977/6000370301235430434?hl=pt-BR&amp;pid=6000370301235430434&amp;oid=113156345330449534196</a></p>\n\n<p>Enfeite Skate \n<a class=\"alt-link\" href=\"https://plus.google.com/u/0/photos/113156345330449534196/albums/6000370264422472977/6000379641670694434?hl=pt-BR&amp;pid=6000379641670694434&amp;oid=113156345330449534196\" target=\"_blank\">https://plus.google.com/u/0/photos/113156345330449534196/albums/6000370264422472977/6000379641670694434?hl=pt-BR&amp;pid=6000379641670694434&amp;oid=113156345330449534196</a>  </p>\n\n<p>Enfeite Bike BMX\n<a class=\"alt-link\" href=\"https://plus.google.com/u/0/photos/113156345330449534196/albums/6000370264422472977/6000391045220084402?hl=pt-BR&amp;pid=6000391045220084402&amp;oid=113156345330449534196\" target=\"_blank\">https://plus.google.com/u/0/photos/113156345330449534196/albums/6000370264422472977/6000391045220084402?hl=pt-BR&amp;pid=6000391045220084402&amp;oid=113156345330449534196</a></p>\n\n<p>Camisa \n<a class=\"alt-link\" href=\"https://plus.google.com/u/0/photos/113156345330449534196/albums/6000370264422472977/6011073326680401778?hl=pt-BR&amp;pid=6011073326680401778&amp;oid=113156345330449534196\" target=\"_blank\">https://plus.google.com/u/0/photos/113156345330449534196/albums/6000370264422472977/6011073326680401778?hl=pt-BR&amp;pid=6011073326680401778&amp;oid=113156345330449534196</a></p>\n\n<p>Goro / toca\n<a class=\"alt-link\" href=\"https://plus.google.com/u/0/photos/113156345330449534196/albums/6000370264422472977/6011073514696342034?hl=pt-BR&amp;pid=6011073514696342034&amp;oid=113156345330449534196\" target=\"_blank\">https://plus.google.com/u/0/photos/113156345330449534196/albums/6000370264422472977/6011073514696342034?hl=pt-BR&amp;pid=6011073514696342034&amp;oid=113156345330449534196</a></p>\n\n<p>Conhe\u00e7a a revista #01 no link abaixo.\n<a class=\"alt-link\" href=\"http://www.triadeurbana.com/#!em-branco/c1zhi\" target=\"_blank\">http://www.triadeurbana.com/#!em-branco/c1zhi</a></p>\n\n<p>E um pouco da primeira revista no video de apresenta\u00e7\u00e3o</p>\n\n<div class=\"video youtube\"><iframe width=\"600\" height=\"403\" src=\"//www.youtube.com/embed/ZubunkMmTkE?wmode=opaque\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></div>\n", "permalink": "revistatriadeurbana2", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/Yzu_X9IOjiQ", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Yzu_X9IOjiQ", "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": null, "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/video_thumbnail/4782/project_thumb_thumb_open-uri20140519-2-11495ix", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/video_thumbnail/4782/project_thumb_small_open-uri20140519-2-11495ix", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/video_thumbnail/4782/project_thumb_large_open-uri20140519-2-11495ix", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/video_thumbnail/4782/project_thumb_video_cover_open-uri20140519-2-11495ix", "progress": 0.4166666666666667, "pledged": 50.0, "total_contributions": 1, "total_contributors": 1, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2014-07-16T02:59:59", "zone_expires_at": "2014-07-15T23:59:59", "online_date": "2014-05-29T21:10:09.197417", "zone_online_date": "2014-05-29T18:10:09.197417", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 47, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 47, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Tim\u00f3teo", "state_acronym": "MG", "state": "Minas Gerais"}, "user": {"id": 192754, "name": "MARCIO DUARTE LIMA 07247523662", "public_name": "MARCIO DUARTE LIMA 07247523662"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 2375, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "1a93c2fa-aab3-4eec-ad78-615ad94bed2a", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 192754, "common_id": "e5c7a5fd-2824-4ea6-9f21-9a33b14f11d9", "name": "MARCIO DUARTE LIMA 07247523662", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/192754/thumb_avatar_4756_105728226268795_1101026620_n.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/marcio.tu.31", "twitter_username": "https://twitter.com/triadeurbana", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2013-09-20T15:40:21.633973", "about_html": "A TR\u00cdADE URBANA \u00e9 um projeto de divulga\u00e7\u00e3o do que acontece no mundo dos esportes urbanos sobre rodas.\r\n ", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "MARCIO DUARTE LIMA 07247523662", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 23296, "project_id": 4782, "description": "- Seu nome site e na pagina de agradecimento da revista.", "minimum_value": 10.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2014-07-31T00:00:00", "updated_at": "2014-05-09T17:53:06.980789", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "e57cf771-8353-4fb0-b7cc-28f3c931ff9f", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}