{"detail": {"project_id": 49868, "id": 49868, "user_id": 662386, "name": "Fortale\u00e7a a Ponte Jornalismo", "headline": "Com a sua ajuda, vamos aprofundar nossa hist\u00f3ria de jornalismo de qualidade", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/93920/Artes_Catarse2-02.jpg\" style=\"font-size: 14px;\"></p><p>--------------------------------------------------------------------------------------------------------------<br></p><p><strong>ENGLISH</strong> </p><p>Do you know Ponte?</p><p>Ponte Journalism is a media outlet created by journalists with large experience in covering stories about Public Security, Justice and Human Rights. Founded in March 2014 to give faces and voices to the victims of police violence in Brazil, it overpasses the official versions of the facts to report systematically targeting for demise of black and poor people at the ghettos of Brazilian cities. Ponte Journalism also covers stories about gender prejudice and racism.</p><p>Along the last 3 years, we have been reporting abuses and human rights violations and delivering firsthand stories to our readers, always persecuting reliablility and accuracy, putting facts in a meaningful context. However, our journalists have never gotten money from their efforts. Ponte Journalism has so far existed due to the volunteers\u2019 help.</p><p>We have no complaints. The work has been meaningfulness and reason of proud for all of us. But now, to go ahead and build a susteinable project, we need money. We do need your help.</p><p>You, who believe in the matter of fighting for the human rights for all people,  who agree that we can not put up with State violence against certain population groups, who think journalism should be loyal to these guidelines: you are essencial to the democracy consolidation.</p><p>Your support will help us in the maintainance of a minimum newsroom structure along six months, including editor, reporters, photographers, illustrator and videomakers. Your support will help us to keep independent media alive in Brazil. </p><p>You can also help sharing our crowdfunding campaign. Come with us!<br></p>", "goal": 130000.0, "about_html": "<p><em>See english version below</em><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/93071/frasesXX-01.jpg\" data-pin-nopin=\"true\">\n</p>\n<p>A <strong>Ponte Jornalismo</strong> \u00e9 um ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o que re\u00fane jornalistas especializados em <strong>Seguran\u00e7a P\u00fablica, Justi\u00e7a e Direitos Humanos</strong>. Fundada em mar\u00e7o de 2014 com a preocupa\u00e7\u00e3o de dar voz e rosto \u00e0s v\u00edtimas de viol\u00eancia policial em todo o Brasil, busca ir muito al\u00e9m das vers\u00f5es oficiais para denunciar a exist\u00eancia de uma pr\u00e1tica sistem\u00e1tica de exterm\u00ednio da popula\u00e7\u00e3o negra e pobre das periferias das cidades brasileiras. Tamb\u00e9m tem como foco a cobertura de quest\u00f5es de preconceito de g\u00eanero e racismo.\n</p>\n<p>Em tr\u00eas anos, fizemos in\u00fameras den\u00fancias, demos muitos furos e oferecemos diversas reportagens especiais aos nossos leitores e leitoras, sempre buscando a qualidade, a precis\u00e3o e a contextualiza\u00e7\u00e3o da informa\u00e7\u00e3o. Entretanto, nunca ganhamos um tost\u00e3o por isso. At\u00e9 agora, nosso trabalho tem sido volunt\u00e1rio.\n</p>\n<p>N\u00e3o temos do que reclamar. Tem sido muito gratificante e motivo de orgulho para todos n\u00f3s. Mas, para seguirmos adiante, tornando o projeto de fato vi\u00e1vel, precisamos de dinheiro. Precisamos de voc\u00ea.\n</p>\n<p>Voc\u00ea, que considera fundamental lutar pela garantia plena dos direitos humanos. Voc\u00ea, que concorda que n\u00e3o \u00e9 mais poss\u00edvel tolerar a viol\u00eancia de Estado contra um grupo espec\u00edfico da popula\u00e7\u00e3o. Voc\u00ea, que acredita que um jornalismo comprometido com esses valores \u2014 nada mais do que a ess\u00eancia do pr\u00f3prio jornalismo, tantas  vezes deixada de lado \u2014 \u00e9 essencial para a consolida\u00e7\u00e3o da democracia.\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/93066/frasesXX-04.jpg\" data-pin-nopin=\"true\">\n</p>\n<p>Com a sua contribui\u00e7\u00e3o, queremos manter uma estrutura m\u00ednima de reda\u00e7\u00e3o por seis meses \u2014 com editor, rep\u00f3rteres, fot\u00f3grafos, ilustradores, profissionais de v\u00eddeo e colaboradores em geral.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/93246/frases-06.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/93228/Artes_Catarse2-03.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/102195/Artes_Catarse_Recompensa_especial2-01.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/93253/Artes_Catarse2-05.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/93069/frasesXX-07.jpg\" data-pin-nopin=\"true\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/93075/Artes_Catarse2-01.jpg\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/93072/frasesXX-07.jpg\" data-pin-nopin=\"true\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/93073/frases-03.jpg\" data-pin-nopin=\"true\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/93921/frasesXX-05.jpg\">\n</p>", "permalink": "fortalecapontejornalismo", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/ThFicT3H5r8", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ThFicT3H5r8", "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/49868/imagem_abertura-02.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/49868/project_thumb_thumb_imagem_abertura-02.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/49868/project_thumb_small_imagem_abertura-02.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/49868/project_thumb_large_imagem_abertura-02.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/49868/project_thumb_video_cover_imagem_abertura-02.jpg", "progress": 57.45309230769231, "pledged": 74689.02, "total_contributions": 803, "total_contributors": 788, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2017-05-20T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2017-05-19T23:59:59.999999", "online_date": "2017-03-20T03:18:08.277553", "zone_online_date": "2017-03-20T00:18:08.277553", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 41, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 662386, "name": "Ponte Jornalismo", "public_name": "Ponte Jornalismo"}, "reminder_count": 35, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 41, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Direitos,Humanos,justi\u00e7a,p\u00fablica,Seguran\u00e7a", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "f1a2c40d-055d-44fd-80b1-d5dcdadf74dc", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 662386, "common_id": "2e10a93c-fe3f-4ac3-a50e-ec6e7e735653", "name": "Ponte Jornalismo", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/662386/thumb_avatar_avatar-02.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/pontejornalismo", "twitter_username": "pontejornalismo", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 5, "total_published_projects": 2, "links": [{"id": 17649, "link": "http://www.ponte.org"}], "follows_count": 0, "followers_count": 51, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/662386/base_face-capa-ponte-01.png", "created_at": "2016-10-31T16:23:36.150336", "about_html": "<p><strong>Ponte</strong> \u00e9 um canal de informa\u00e7\u00f5es sobre Seguran\u00e7a P\u00fablica, Justi\u00e7a e Direitos Humanos que surgiu da convic\u00e7\u00e3o de um grupo de jornalistas de que jornalismo de qualidade sob o prisma dos direitos humanos \u00e9 capaz de ajudar na constru\u00e7\u00e3o de um mundo mais justo.\n</p>\n<p>Queremos dar visibilidade a quest\u00f5es que passaram a ser omitidas pela m\u00eddia comercial, contar hist\u00f3rias que n\u00e3o est\u00e3o no dia-a-dia, levar \u00e0 sociedade informa\u00e7\u00f5es sobre o que est\u00e1 silenciado e encoberto. Hist\u00f3rias como a de Jos\u00e9, 17 anos, negro, preso na pr\u00f3pria casa por um crime que n\u00e3o cometeu e cujas provas que atestavam sua inoc\u00eancia foram ignoradas pela pol\u00edcia, pela promotoria e pelo tribunal. Ou a de mais um Jos\u00e9, 20 anos, que segundo a pol\u00edcia, atirou contra a pr\u00f3pria cabe\u00e7a mesmo estando algemado com as m\u00e3os para tr\u00e1s. E de tantos outros Jos\u00e9s, Amarildos e Claudias.\n</p>\n<p>Pretendemos, via um jornalismo investigativo e livre de compromissos econ\u00f4micos, agendar o debate p\u00fablico, levar o Estado e a sociedade a buscar solu\u00e7\u00f5es para a desigualdade, a injusti\u00e7a e a opress\u00e3o.\n</p>\n<p>Para isso, o canal <strong>Ponte</strong> une jornalismo, opini\u00f5es de acad\u00eamicos e especialistas com as ferramentas das novas tecnologias e da nova sociedade. Adotamos um modelo de produ\u00e7\u00e3o jornal\u00edstica baseado na forma\u00e7\u00e3o de um coletivo de profissionais, unidos em torno de um ideal, num projeto sem fins lucrativos, sem nenhum tipo de filia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria e aberto ao di\u00e1logo e \u00e0 colabora\u00e7\u00e3o da sociedade.\n</p>\n<p>A <strong>Ponte</strong> nasce com o apoio institucional da <strong>Ag\u00eancia P\u00fablica</strong> de jornalismo investigativo, uma organiza\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos pioneira no Brasil, que visa ao fortalecimento do direito \u00e0 informa\u00e7\u00e3o, \u00e0 qualifica\u00e7\u00e3o do debate democr\u00e1tico e \u00e0 promo\u00e7\u00e3o dos direitos humanos. \u00c9 sob esse prisma que deve ser vista a sua participa\u00e7\u00e3o na funda\u00e7\u00e3o da <strong>Ponte</strong>, fornecendo apoio institucional e estrutura, como incubadora do projeto.\n</p>\n<p>Mais informa\u00e7\u00f5es: ponte.org\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Ponte Jornalismo", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 101007, "project_id": 49868, "description": "Recompensa v\u00e1lida apenas para os primeiros dias de campanha! \r\nE-book Ponte +Link Workshop + Camiseta Ponte + Agradecimentos\r\n\r\n(*) Valor com tarifa de correio inclusa para todo territ\u00f3rio brasileiro", "minimum_value": 180.0, "maximum_contributions": 40, "deliver_at": "2017-07-01T03:00:00", "updated_at": "2017-03-21T16:39:20.39639", "paid_count": 40, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 8355840, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "29e395f5-1f1d-4c56-a1d1-597f93db0093", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}