{"detail": {"project_id": 52068, "id": 52068, "user_id": 700299, "name": "Ajude o Jornalismo das Periferias a ter um CNPJ", "headline": "A Ag\u00eancia Mural de Not\u00edcias das Periferias precisa crescer! Colabore!", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/92900/ORC%CC%A7AMENTO.jpg\"></p><p>Iremos utilizar todo valor arrecadado para formalizar o trabalho da ag\u00eancia Mural. Isso significa que iremos pagar uma empresa de contabilidade durante esses dois anos, al\u00e9m de todas as taxas para abrir e manter o CNPJ junto a Secretaria da Receita Federal, Prefeitura de SP e outros \u00f3rg\u00e3os.</p><p>Tamb\u00e9m teremos alguns custos com as recompensas e seus envios, al\u00e9m da taxa do Catarse.</p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/93348/orc-png.png\" alt=\"\" style=\"display: block; margin: auto;\"></p><p>13% pro Catarse (R$4680)</p><p>37% de custo de recompensas, incluindo envio (R$13.620)</p><p>50% para custos de registro e suporte cont\u00e1bil por 24 meses (R$17.700)</p>", "goal": 36000.0, "about_html": "<p style=\"text-align: center;\"><strong><br></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Este projeto foi financiado! Agradecemos a todos os doadores.<br>Veja o resultado em <a href=\"https://www.agenciamural.org.br\" target=\"_blank\">agenciamural.org.br</a></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/91631/CAMPANHA.jpg\" alt=\"\" style=\"display: block; margin: auto;\"><br>\n</p>\n<p>Salve, salve, simpatias! Voc\u00eas tamb\u00e9m acham que as periferias s\u00e3o mal representadas pela m\u00eddia?\n</p>\n<p>A <strong>Ag\u00eancia Mural</strong> existe para mudar este cen\u00e1rio. Somos quase 70 muralistas preenchendo o v\u00e1cuo do notici\u00e1rio sobre bairros negligenciados pela imprensa nas regi\u00f5es perif\u00e9ricas da Grande S\u00e3o Paulo.\n</p>\n<p>Agora, <strong>queremos nos formalizar como uma associa\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos</strong> para n\u00e3o apenas poder oficialmente come\u00e7ar a gerar recursos para fazer nosso impacto ser ainda maior, mas para poder juridicamente proteger todos os muralistas que atuam como jornalistas aqui.\n</p>\n<p>Por causa disso, <strong>precisamos de voc\u00eas</strong>. Ajude-nos a financiar este primeiro ano. Ou os dois primeiros anos. Ou at\u00e9 os tr\u00eas!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/91629/NOSSA-HISTORIA.jpg\" alt=\"\" style=\"display: block; margin: auto;\"><br>\n</p>\n<p>Pera\u00ed! Voc\u00ea ainda n\u00e3o conhece a gente? Saiba agora um pouco da nossa hist\u00f3ria e o que fazemos.<br>\n</p>\n<p>Nascemos como um blog no dia <strong>24 de novembro de 2010</strong>. \u00c9ramos ent\u00e3o cerca de 20 colaboradores cobrindo nossos bairros e regi\u00f5es perif\u00e9ricas da Grande S\u00e3o Paulo, oferecendo conte\u00fado exclusivo em troca da hospedagem na Folha.com. Nada mais que isso: uma parceria justa.\n</p>\n<p>Desde l\u00e1, crescemos em n\u00famero e grau. Em 2015, para comemorar nosso quinto anivers\u00e1rio, lan\u00e7amos a <a href=\"http://agenciamural.com.br/\">Ag\u00eancia Mural de Jornalismo das Periferias</a> e ampliamos nossa produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado para outros espa\u00e7os.\n</p>\n<p><strong>Somos hoje quase 70 muralistas</strong> <strong>preenchendo o v\u00e1cuo do notici\u00e1rio sobre bairros e regi\u00f5es negligenciadas pela m\u00eddia nas periferias da Grande S\u00e3o Paulo. </strong>Produzimos at\u00e9 hoje mais de 2 mil hist\u00f3rias, v\u00eddeos, programas de r\u00e1dio (podcast). <strong>Temos cerca de 300 mil seguidores nas nossas redes</strong>.\n</p>\n<p>Al\u00e9m do blog pioneiro, que mantemos, produzimos reportagens em outros canais. Temos nosso espa\u00e7o no <a href=\"https://noticias.agenciamural.com.br/\" target=\"_blank\">Medium</a>, onde publicamos reportagens, mas tamb\u00e9m temos liberdade de escrever em outros formatos, como cr\u00f4nicas e artigos. Somos um dos quatro parceiros oficiais que o <a href=\"http://globalvoices.org.br/\" target=\"_blank\">Global Voices</a> tem no Brasil - ao lado de Ag\u00eancia P\u00fablica, MigraMundo e Info Amaz\u00f4nia.\n</p>\n<p>A Ag\u00eancia Mural tamb\u00e9m \u201ccasou\u201d com a Rede Nossa S\u00e3o Paulo e mant\u00e9m com ela o site 32xSP, notici\u00e1rio sobre subprefeituras da capital que tem especial interesse em apontar as desigualdades de infraestrutura entre elas.\n</p>\n<p>E o \u201cPr\u00f3xima parada\u201d, podcast realizado em parceria com o site Outra Cidade e o est\u00fadio Central 3, que leva a voz e as hist\u00f3rias de personagens das periferias para o r\u00e1dio.\n</p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/91624/01-foto.jpg\" alt=\"\" style=\"display: block; margin: auto;\">\n<p><br>\n</p>\n<p>Com o projeto Mural nas Escolas, os muralistas v\u00e3o ao encontro de estudantes de escolas p\u00fablicas dos bairros e regi\u00f5es perif\u00e9ricas da \u00e1rea metropolitana para, n\u00e3o apenas falar de jornalismo e da import\u00e2ncia da profiss\u00e3o (e de seu produto, a informa\u00e7\u00e3o qualificada), mas tamb\u00e9m incentiv\u00e1-los a contarem suas hist\u00f3rias. Para isso, montamos uma rede de correspondentes-estudantes que contam, a partir da vis\u00e3o de dentro, como anda a escola e a educa\u00e7\u00e3o no dia a dia. E voc\u00ea pode ler tudo aqui:<a href=\"https://muralnasescolas.agenciamural.com.br/\"> <u></u></a><u><a href=\"https://muralnasescolas.agenciamural.com.br/\">https://muralnasescolas.agenciamural.com.br/</a></u>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/91625/03-foto.jpg\" alt=\"\" style=\"display: block; margin: auto;\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Lan\u00e7amos o projeto <a href=\"http://guiadeempregodasperiferias.com.br/\" target=\"_blank\">GEP - Guia de Empregos das Periferias</a>, que ganhou em 2015 um edital do VAI-TEC, da prefeitura de S\u00e3o Paulo, para ter sua plataforma desenvolvida. Ele volta a acreditar em um dos modelos de neg\u00f3cios que por muitos anos sustentou jornais: os classificados. Mas o GEP tem objetivos maiores tamb\u00e9m. N\u00e3o s\u00f3 colaborar com o desenvolvimento econ\u00f4mico local, unindo empres\u00e1rios e profissionais nas periferias de S\u00e3o Paulo e nas cidades da \u00e1rea metropolitana. Ele tem como p\u00fablico priorit\u00e1rio os jovens em busca de sua primeira experi\u00eancia e egressos do sistema prisional que buscam a reinser\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/91630/PQ-CNPJ.jpg\" style=\"font-size: 14px;\">\n</p>\n<p>A <strong>Ag\u00eancia Mural</strong> tem ainda muitos planos e quer crescer. Mas ainda somos um coletivo, e todo esse trabalho descrito acima \u00e9 feito na for\u00e7a e na vontade de todos os que acreditam e participam da nossa miss\u00e3o: minimizar as lacunas de informa\u00e7\u00e3o e contribuir para a desconstru\u00e7\u00e3o de estere\u00f3tipos sobre as periferias na regi\u00e3o metropolitana da Grande S\u00e3o Paulo\n</p>\n<p>Queremos nos <strong>formalizar como uma associa\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos</strong> para n\u00e3o apenas poder oficialmente come\u00e7ar a gerar recursos para fazer nosso impacto ser ainda maior, mas para poder juridicamente proteger todos os muralistas que trabalham como jornalistas aqui.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/91626/02-foto.jpg\" alt=\"\" style=\"display: block; margin: auto;\">\n</p>\n<p>Nenhuma das quase 70 pessoas envolvidas no Mural \u00e9 remunerada pelo seu trabalho exclusivo. Imaginem o que poderemos fazer se come\u00e7armos apenas a ter mais tempo para nos dedicarmos \u00e0 miss\u00e3o da nossa ag\u00eancia?\n</p>\n<p><strong>Imagine o impacto que poderemos alcan\u00e7ar ampliando nossa miss\u00e3o de democratiza\u00e7\u00e3o da produ\u00e7\u00e3o, circula\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o, produzindo jornalismo de forma \u00e9tica e respons\u00e1vel, valorizando todas as vozes e territ\u00f3rios igualmente!</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/93302/RECOMPENSAS-10.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/93304/todas-recompensas.png\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>", "permalink": "agenciamural", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/kUQM8Kmn4FI", "video_url": "https://youtu.be/kUQM8Kmn4FI", "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/52068/catarse-card.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/52068/project_thumb_thumb_catarse-card.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/52068/project_thumb_small_catarse-card.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/52068/project_thumb_large_catarse-card.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/52068/project_thumb_video_cover_catarse-card.jpg", "progress": 87.7611111111111, "pledged": 31594.0, "total_contributions": 300, "total_contributors": 288, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2017-05-13T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2017-05-12T23:59:59.999999", "online_date": "2017-03-13T13:53:14.070934", "zone_online_date": "2017-03-13T10:53:14.070934", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 3, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 700299, "name": "Associa\u00e7\u00e3o Mural Ag\u00eancia de Jornalismo das Periferias", "public_name": "Ag\u00eancia Mural"}, "reminder_count": 21, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 3, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Favela,Formaliza\u00e7\u00e3o,jornalismo,Mural,PERIFERIA", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "d355ea94-8577-4506-a79d-7229556527d6", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 700299, "common_id": "f5296d4d-30c0-4899-ad1e-31d4b96ce376", "name": "Associa\u00e7\u00e3o Mural Ag\u00eancia de Jornalismo das Periferias", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/700299/thumb_avatar_012255dd-9204-4402-8696-b7be2679e0b7.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/agenciamural/", "twitter_username": "agmural", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 1, "total_published_projects": 3, "links": [{"id": 17058, "link": "http://agenciamural.org.br/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 27, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/700299/base_6e57920f-cb24-46d9-b9c0-e5b4ba77f51f.png", "created_at": "2017-01-09T22:30:09.701559", "about_html": "<p>A Ag\u00eancia Mural de Jornalismo das Periferias tem como miss\u00e3o minimizar as lacunas de informa\u00e7\u00e3o e contribuir para a desconstru\u00e7\u00e3o de estere\u00f3tipos sobre as periferias.\n</p>\n<p>Conhe\u00e7a nossa hist\u00f3ria <a href=\"https://www.agenciamural.org.br/sobre-nos/\" target=\"_blank\">aqui</a>.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Ag\u00eancia Mural", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 100929, "project_id": 52068, "description": "Livro \"Cidade do Para\u00edso - H\u00e1 vida na maior favela de SP\", escrito pelo correspondente de Parais\u00f3polis Vagner de Alencar + poema do Poeta Ambulante + camiseta da Ag\u00eancia Mural OU caderno da Ag\u00eancia Mural + adesivo + nome no site oficial da Ag\u00eancia e na newsletter de agradecimento, e inclus\u00e3o no mailing da newsletter mensal.", "minimum_value": 150.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2017-10-01T03:00:00", "updated_at": "2017-03-15T19:54:41.721997", "paid_count": 24, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 7864320, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "c103ea74-646f-4c2f-a104-3f98446d83e2", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}