{"detail": {"project_id": 53161, "id": 53161, "user_id": 389554, "name": "Apoio Eduardo Guimar\u00e3es - Blog da Cidadania", "headline": "\"Eu sou agora um blogueiro sem equipamento nenhum\"", "budget": "<p>Todos os recursos arrecadados ser\u00e3o repassados ao Eduardo Guimar\u00e3es, diretamente na conta banc\u00e1ria por ele informada.  </p>", "goal": 20000.0, "about_html": "<p>Vamos colaborar com a aquisi\u00e7\u00e3o de novos equipamentos e a defesa jur\u00eddica para o Eduardo Guimar\u00e3es continuar o Blog da Cidadania!</p><p>Liberado ap\u00f3s ser levado for\u00e7adamente a depor na sede da Pol\u00edcia Federal em S\u00e3o Paulo nesta manh\u00e3 (21/03), o blogueiro Eduardo Guimar\u00e3es contesta as raz\u00f5es do mandado de condu\u00e7\u00e3o coercitiva e principalmente a apreens\u00e3o de seu material de trabalho: o computador, seu celular e o de sua esposa; \"<strong>Meus advogados n\u00e3o entendem a raz\u00e3o da condu\u00e7\u00e3o coercitiva porque eu n\u00e3o me recusei a vir aqui depor. N\u00e3o existe uma raz\u00e3o l\u00f3gica para me trazer obrigado at\u00e9 aqui</strong>\", afirmou; \"<strong>Eu sou agora um blogueiro sem equipamento nenhum. Eu acredito que a apreens\u00e3o do meu equipamento de trabalho viola sim a atividade jornal\u00edstica. Porque eles v\u00e3o vasculhar</strong>\", alertou; Guimar\u00e3es contesta ainda o argumento da Justi\u00e7a de que ele n\u00e3o tem forma\u00e7\u00e3o jornal\u00edstica; \"<strong>Isso \u00e9 um equ\u00edvoco, um desconhecimento da ordem legal do Pa\u00eds\"</strong>, afirmou, lembrando que h\u00e1 12 anos tem um site jornal\u00edstico.</p><p>O Objetivo desta campanha \u00e9 colaborar para que o Edu Guimar\u00e3es possa, no mais breve tempo poss\u00edvel, adquirir os equipamentos necess\u00e1rios \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o do seu trabalho de jornalista no Blog da Cidadania, tendo em vista a apreens\u00e3o arbitr\u00e1ria de seus instrumentos de trabalho. E se poss\u00edvel colaborar com as despesas de sua defesa jur\u00eddica.</p><p>Todos os recursos ser\u00e3o repassados diretamente ao Eduardo Guimar\u00e3es, na conta informada por ele quando oportuno. </p><p><strong>A iniciativa \u00e9 pessoal, n\u00e3o sou amigo nem colega do Eduardo Guimar\u00e3es. Mas nesse momento sou um leitor revoltado e preocupado com os destinos do nosso pa\u00eds.</strong></p><p>Em contato com o Eduardo, fomos informados que h\u00e1 ou haver\u00e1 uma campanha oficial, ent\u00e3o colocamos o prazo de encerramento para o dia 25/03.</p><p>O comprovante do repasse dos recursos ao Eduardo Guimar\u00e3es ser\u00e1 divulgado a todos. </p><p><br></p><p><br></p><p> <br></p><p><br></p><p><br></p>", "permalink": "apoio_eduardo_guimaraesadania", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/K8QKYAH4Dco", "video_url": "https://youtu.be/K8QKYAH4Dco", "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/53161/edu2.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/53161/project_thumb_thumb_edu2.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/53161/project_thumb_small_edu2.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/53161/project_thumb_large_edu2.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/53161/project_thumb_video_cover_edu2.jpg", "progress": 14.9, "pledged": 2980.0, "total_contributions": 57, "total_contributors": 57, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2017-03-26T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2017-03-25T23:59:59.999999", "online_date": "2017-03-21T21:08:33.508706", "zone_online_date": "2017-03-21T18:08:33.508706", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 2, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 4, "unit": "days"}, "posts_count": 1, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 389554, "name": "Cleyton Domingues de Moura", "public_name": "Apoio Jornalismo e Democracia"}, "reminder_count": 6, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 1, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "blog,Cidadania,Edu,Guimar\u00e3es", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "dd759e55-5787-4996-97d5-ad7873468bfc", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 389554, "common_id": "47c4a435-00fc-42cb-b654-a2f9a2219041", "name": "Cleyton Domingues de Moura", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": null, "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 3, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 4, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2015-01-29T16:03:30.552072", "about_html": "<p>Apenas um leitor indignado\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Apoio Jornalismo e Democracia", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}