{"detail": {"project_id": 54269, "id": 54269, "user_id": 735539, "name": "Uma P\u00f3s Para Adriana", "headline": "Me ajude a trabalhar pela comunica\u00e7\u00e3o popular e desenvolvimento comunit\u00e1rio.", "budget": "<p>O total dessas despesas, ao longo de 1 ano e meio (18 mesas) do per\u00edodo total da especializa\u00e7\u00e3o, \u00e9 de R$2.000,00 que vou gastar da seguinte forma:\n</p>\n<p><strong>Or\u00e7amento: </strong>\n</p>\n<p>- Deslocamento (passagens de \u00f4nibus)\n</p>\n<p>- Alimenta\u00e7\u00e3o (lanche)\n</p>\n<p>- Material escolar (xerox, cadernos, lapis, etc)\n</p>\n<p><strong>Observa\u00e7\u00f5es:</strong>\n</p>\n<p>- A rodovi\u00e1ria fica distante da minha casa, nessa fa\u00e7o o que for preciso e vou a p\u00e9. Chegando em Recife, o local da parada do \u00f4nibus tamb\u00e9m fica meio longe at\u00e9 a faculdade, mas entra como contrapartida dos meios \"p\u00e9vetis\".\n</p>\n<p>- Garanto a preda\u00e7\u00e3o de contas de todo o desenvolvimento dos meus estudos, bem como os impactos da pesquisa que desenvolverei junto ao p\u00fablico direcionado.<br>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>", "goal": 2000.0, "about_html": "<ul>\n\t<li>PESSOAL, INFELIZMENTE POR MOTIVOS DE SA\u00daDE N\u00c3O TETEI CONDI\u00c7\u00d5ES DE CURSAR A P\u00d3S-GRADUACAO, POIS TEREI QUE INICIAR UM TRATAMENTO DE C\u00c2NCER.</li>\n\t<li>AGRADE\u00c7O A TODOS QUE TENTARAM OU EFETUARAM A DOA\u00c7\u00c3O. </li>\n</ul>\n<ol>\n\t<li>Gente,</li>\n</ol>\n<p>Ganhei a oportunidade de estudar uma p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Doc\u00eancia do Ensino Superior, por l\u00e1urea, na Faculdade Joaquim Nabuco, em Recife (PE).\n</p>\n<p>[A l\u00e1urea \u00e9 uma premia\u00e7\u00e3o concedida aos alanos composta excelente desempenho acad\u00eamico durante toda a sua gradua\u00e7\u00e3o, no di\u00e1 da cerim\u00f4nia de cola\u00e7\u00e3o de grau].\n</p>\n<p>Minhas convic\u00e7\u00f5es de trabalho incluem: comunica\u00e7\u00e3o e desenvolvimento popular, educa\u00e7\u00e3o popular, t\u00e9cnica e teoria, relacionamento universidade e come\u00e7a, organiza\u00e7\u00e3o popular e comunit\u00e1ria.  <br>\n</p>\n<p>A p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o compartilha 100% gratuita! As aulas acontecer\u00e3o dois s\u00e1bados por m\u00eas, ao longo de todo o dia, mas por eu estar desempregada n\u00e3o tendo condi\u00e7\u00f5es ir at\u00e9 l\u00e1. Moro h\u00e1 136 km de dist\u00e2ncia de Recife, em uma cidade chamada Barreiros. Preciso arcar com minhas despesas de deslocamento, alimenta\u00e7\u00e3o e material escolar durante o curso.\n</p>\n<p>Segue alguns dos meus trabalhos:\n</p>\n<p>Viol\u00eancia sexual contra meninas: a face perversa das rela\u00e7\u00f5es de g\u00eanero na inf\u00e2ncia<br><br><a target=\"_blank\" href=\"https://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.inesc.org.br%2Fnoticias%2Fnoticias-gerais%2F2011%2Fmaio%2Fviolencia-sexual-contra-meninas-a-face-perversa-das-relacoes-de-genero-na-infancia&h=ATOWmURHnYtmDcwTnkkQgiZWtpw-1XYpWQVVw0VIxRMuYA_9nTWqxv33vSVM6tEooQLTeONietLJNMS2_5CfV0PHFoA4eNjO1ZgYtRtWiYbluiJL3Cqsa9yy_EZqk11EwZi9FM5O\" rel=\"nofollow noopener\" original_target=\"http://www.inesc.org.br/noticias/noticias-gerais/2011/maio/violencia-sexual-contra-meninas-a-face-perversa-das-relacoes-de-genero-na-infancia\" saprocessedanchor=\"true\">http://www.inesc.org.br/noticias/noticias-gerais/2011/maio/violencia-sexual-contra-meninas-a-face-perversa-das-relacoes-de-genero-na-infancia</a><br>\n</p>\n<p>Jornal divulga boas pr\u00e1ticas acad\u00eamicas na sociedade<br>\n</p>\n<p><a href=\"http://www.diaconia.org.br/novosite/midia/int.php?id=337\">http://www.diaconia.org.br/novosite/midia/int.php?...</a><span class=\"redactor-invisible-space\"> <br></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Jornal Nabuco - Mat\u00e9ria \"Jornal divulga boas pr\u00e1ticas na sociedade<span class=\"redactor-invisible-space\">\"</span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><a href=\"https://drive.google.com/file/d/0B9l2LGM_jcSgTHlVQUJ0S1Rac1E/view\">https://drive.google.com/file/d/0B9l2LGM_jcSgTHlVQ...</a><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span>\n</p>\n<p>Se quiserem me conhecer melhor, visitem meu perfil:\n</p>\n<p><a href=\"https://www.facebook.com/adriana.amancio.37?ref=ts&fref=ts\">https://www.facebook.com/adriana.amancio.37?ref=ts...</a><br>\n</p><br>", "permalink": "umaposparaadriana", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/fxD99QCON5Y", "video_url": "https://youtu.be/fxD99QCON5Y", "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/54269/amancio.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/54269/project_thumb_thumb_amancio.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/54269/project_thumb_small_amancio.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/54269/project_thumb_large_amancio.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/54269/project_thumb_video_cover_amancio.jpg", "progress": 0.5, "pledged": 10.0, "total_contributions": 1, "total_contributors": 1, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2017-06-10T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2017-06-09T23:59:59.999999", "online_date": "2017-04-10T22:23:01.51819", "zone_online_date": "2017-04-10T19:23:01.51819", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Barreiros", "state_acronym": "PE", "state": "Pernambuco"}, "user": {"id": 735539, "name": "Adriana Miranda da Silva Am\u00e2ncio", "public_name": "Adriana Miranda da Silva Am\u00e2ncio"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Comunica\u00e7\u00e3o,comunidade,Desenvolvendo,popular", "city_id": 3202, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "47c7f9ef-a6e8-4471-9d38-0f52c925e551", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 735539, "common_id": "659a50c0-bdd4-4213-9783-d62ddd8badca", "name": "Adriana Miranda da Silva Am\u00e2ncio", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": null, "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2017-04-08T01:55:18.27145", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Adriana Miranda da Silva Am\u00e2ncio", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}