{"detail": {"project_id": 55474, "id": 55474, "user_id": 744043, "name": "Est\u00fadio de v\u00eddeo para notici\u00e1rio", "headline": "Atrav\u00e9s da internet continuaremos picando... mas n\u00e3o ferindo", "budget": "<p>- Aquisi\u00e7\u00e3o de uma maquina fotogr\u00e1fica NIKON D5000 que fotografa e filma com qualidade;\n</p>\n<p>- 2 microfone profissional de lapela;\n</p>\n<p>- 1 trip\u00ea de mesa e outro de solo com at\u00e9 1,80 de altura;\n</p>\n<p>- 1 conjunto de spot de luz - 40cm;\n</p>\n<p>- R$5.000,00 capital de giro\n</p>\n<p>- R$5.000,00 panfletagem na cidade e Marketing\n</p>", "goal": 20000.0, "about_html": "<p>Adquiri um jornal impresso local chamado O Alfinete, Pica, mas n\u00e3o fere, na cidade de Piraju\u00ed/SP a 7 anos atr\u00e1s, ao todo o jornal j\u00e1 vai para 20 anos de exist\u00eancia. A cidade tem aproximadamente 23.000 habitantes.\n</p>\n<p>Hoje, devido a tend\u00eancia e invas\u00e3o de tecnologia e tamb\u00e9m o momento econ\u00f4mico desfavor\u00e1vel, migrei da m\u00eddia impressa para ent\u00e3o se tornar um portal online.\n</p>\n<p>Na cidade existe um outro www.pirajui.net, mas que n\u00e3o atende a quest\u00e3o jornalistica al\u00e9m de n\u00e3o ter a tradi\u00e7\u00e3o que O Alfinete tem . E esse \u00e9 o meu grande diferencial, pois vou fazer tamb\u00e9m videos internos e externos de notici\u00e1rios e tamb\u00e9m videos nas lojas e anunciantes, compartilhando nas redes sociais  e atraindo mais investidores e parceiros ao portal. Segue o endere\u00e7o eletr\u00f4nico: www.oalfinete.com.\n</p>\n<p>O valor pleiteado inicialmente \u00e9 para aquisi\u00e7\u00e3o de uma m\u00e1quina que fotografa e filma em HD, 2 microfone de lapela, 1 trip\u00e9, jogo de ilumina\u00e7\u00e3o e R$10.000,00 para investimento em marketing para divulga\u00e7\u00e3o do canal de forma impressa, panfletando a cidade e para capital de giro.\n</p>\n<p>A iniciativa inicial \u00e9 para alavancar a 2\u00aa fase do projeto que \u00e9 a cria\u00e7\u00e3o de um est\u00fadio profissional para cria\u00e7\u00e3o de comerciais, seriados e programas locais, com qualidade profissional atraindo dessa forma investidores de todo o Brasil que tenham neg\u00f3cios e-commerce e que dependam de trafego e acessos para o sucesso de seus neg\u00f3cios.\n</p>\n<p>Certo da aten\u00e7\u00e3o, compreens\u00e3o e entendimento.\n</p>\n<p>Estou a disposi\u00e7\u00e3o para expressar melhor o que for necess\u00e1rio a fim de sanar qualquer d\u00favida que ainda hoje sobre a iniciativa e viabilidade do neg\u00f3cio.\n</p>", "permalink": "estudo_de_video_para_noticiario_51f3", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/55474/televisao.JPG", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/55474/project_thumb_thumb_televisao.JPG", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/55474/project_thumb_small_televisao.JPG", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/55474/project_thumb_large_televisao.JPG", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/55474/project_thumb_video_cover_televisao.JPG", "progress": 0, "pledged": 0, "total_contributions": 0, "total_contributors": 0, "state": "failed", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2017-06-13T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2017-06-12T23:59:59.999999", "online_date": "2017-04-28T21:46:54.169301", "zone_online_date": "2017-04-28T18:46:54.169301", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 45, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 45, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Piraju", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 744043, "name": "alex rodrigues palopoli", "public_name": "Jornal O Alfinete"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Alfinete,Jornal,Notici\u00e1rio,Piraju\u00ed,videos", "city_id": 5146, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "c8ab9e89-b5df-450c-8cce-64e57d6a1e21", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 744043, "common_id": "77ea9344-1c55-4f99-b414-3043e0663940", "name": "alex rodrigues palopoli", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/744043/thumb_avatar_13925378_1124490887645877_3747804298254407944_n.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/jornal.oalfinete/", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 18617, "link": "https://www.oalfinete.com/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2017-04-28T19:55:17.811745", "about_html": "<p>Sou formado em Publicidade e Propaganda, tenho 36 anos, estou na cidade de Piraju\u00ed a 12 anos. Casado com Rosimara da Cunha Palopoli o qual temos uma linda filha de 3 anos, Alice. A disposi\u00e7\u00e3o para qualquer esclarecimento que for necess\u00e1rio.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Jornal O Alfinete", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 105265, "project_id": 55474, "description": "Publica\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo na p\u00e1gina oficial do jornal e tamb\u00e9m no portal de not\u00edcias, agradecendo a pessoas que apoiou e divulgado sua empresa ou seu neg\u00f3cio caso assim for. ficar\u00e1 no ar por 90 dias da data de publica\u00e7\u00e3o", "minimum_value": 100.0, "maximum_contributions": 12, "deliver_at": "2017-07-01T03:00:00", "updated_at": "2017-04-28T21:36:01.727062", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": "Publica\u00e7\u00e3o de video", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": null, "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}