{"detail": {"project_id": 58777, "id": 58777, "user_id": 773754, "name": "Rural vai \u00e0 Intercom Nacional", "headline": "Estudantes de jornalismo precisam de dinheiro para ir concorrer \u00e0 pr\u00eamio em congresso de comunica\u00e7\u00e3o", "budget": "<p>Na meta de 6.000 reais que estabelecemos ser\u00e1 retirado a taxa de 13% cobrada pelo catarse e depois ser\u00e1 dividido entre n\u00f3s quatro para pagar nossa inscri\u00e7\u00e3o, passagem, estadia, alimenta\u00e7\u00e3o e translado durante toda a semana do congresso de comunica\u00e7\u00e3o que iremos.\n</p>", "goal": 6000.0, "about_html": "<p>RURAL VAI \u00c0 INTERCOM NACIONAL!!!\n</p>\n<p>Ol\u00e1 caro leitor, em primeiro lugar deixe-me nos apresentar. Nossos nomes s\u00e3o Isabela, Isabella, Mariana e Priscilla. Estamos no 5\u00b0 per\u00edodo de jornalismo na Universidade Federal Rural do Rio de Janeiro, e viemos at\u00e9 aqui contar uma hist\u00f3ria.\n</p>\n<p>Ano passado produzimos um r\u00e1dio document\u00e1rio, o tema eram os artistas de rua do Rio de Janeiro. Foi um trabalho lindo de se fazer, conhecemos pessoas, ouvimos hist\u00f3rias, nos emocionamos e fizemos o nosso melhor para amplificar as vozes de toda essa gente incr\u00edvel com as quais tivemos contato.\n</p>\n<p>N\u00e3o foi f\u00e1cil, apesar de todo o amor que temos pela nossa universidade, ela n\u00e3o nos d\u00e1 muita estrutura. N\u00e3o temos laborat\u00f3rio, nem est\u00fadio, nem equipamentos. Fizemos tudo o que pud\u00edamos com um celular e um programa de edi\u00e7\u00e3o n\u00e3o muito bom. Fizemos milagre com o que t\u00ednhamos, mas apesar de todas as faltas, n\u00e3o nos faltou dedica\u00e7\u00e3o e muita for\u00e7a de vontade.\n</p>\n<p>Esse ano, inscrevemos nosso trabalho na Exposi\u00e7\u00e3o de Pesquisa Experimental em Comunica\u00e7\u00e3o (Expocom), e para nossa surpresa, nosso trabalho foi selecionado como um dos 5 melhores da regi\u00e3o sudeste. Ent\u00e3o, fomos at\u00e9 o congresso da Intercom apresentar, com muito orgulho, o nosso document\u00e1rio.\n</p>\n<p>Foi dif\u00edcil, vimos muitas universidades particulares que levaram trabalhos feitos com toda estrutura poss\u00edvel, mas justamente por isso ficamos ainda mais orgulhosas de estarmos ali, com nosso trabalho suado entre os melhores.\n</p>\n<p>No fim, contra todas as expectativas, n\u00f3s ganhamos. N\u00f3s gritamos, pulamos e choramos, porque afinal, nosso trabalho, aquele feito com um celular e muita disposi\u00e7\u00e3o, ganhou como melhor document\u00e1rio jornal\u00edstico e grande reportagem em \u00e1udio e r\u00e1dio da regi\u00e3o sudeste.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/108480/pr%C3%AAmioexpocom.jpg\">\n</p>\n<p>Ent\u00e3o (e agora vem o motivo de estarmos aqui), vamos representar a nossa Rural e toda a regi\u00e3o sudeste na Expocom nacional. N\u00f3s e nosso document\u00e1rio sobre os artistas de rua. N\u00f3s e essas pessoas com suas hist\u00f3rias que t\u00eam tanta import\u00e2ncia.\n</p>\n<p>A Expocom nacional desse ano acontece em Curitiba, no Paran\u00e1, e como alunas de universidade p\u00fablica, sem muitos recursos, viemos aqui pedir o apoio de voc\u00eas. Nossa meta \u00e9 conseguir dinheiro o suficiente pra pagar nossas passagens, estadia, e as despesas de alimenta\u00e7\u00e3o e translado em Curitiba na semana em que o congresso ocorre, al\u00e9m da taxa cobrada pelo catarse.\n</p>\n<p>Ganhando ou n\u00e3o, queremos mostrar nosso trabalho, mostrar que o nosso tema importa, que as pessoas ali representadas importam. Vamos mostrar que a UFRRJ apesar de todas as dificuldades ainda resiste, e que o jornalismo n\u00e3o se faz s\u00f3 de t\u00e9cnicas, mas se faz com vontade e disposi\u00e7\u00e3o. Vamos mostrar que o jornalismo que fazemos n\u00e3o \u00e9 elitizado, n\u00e3o \u00e9 vazio e n\u00e3o \u00e9 vendido, ele \u00e9 do povo e para o povo.\n</p>\n<p>Desde j\u00e1 deixo o meu muito obrigada e o link do nosso document\u00e1rio:\n</p>\n<p>\n\t<iframe width=\"500\" height=\"281\" src=\"//www.youtube.com/embed/SyxUTuVEgmw\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"\">\n\t</iframe>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "rural_vai_a_intercom_nacional_247f", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/58777/RURAL_VAI_\u00c0_INTERCOM__1_.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/58777/project_thumb_thumb_RURAL_VAI_\u00c0_INTERCOM__1_.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/58777/project_thumb_small_RURAL_VAI_\u00c0_INTERCOM__1_.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/58777/project_thumb_large_RURAL_VAI_\u00c0_INTERCOM__1_.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/58777/project_thumb_video_cover_RURAL_VAI_\u00c0_INTERCOM__1_.png", "progress": 3.3333333333333335, "pledged": 200.0, "total_contributions": 5, "total_contributors": 5, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2017-07-26T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2017-07-25T23:59:59.999999", "online_date": "2017-06-26T01:35:44.054266", "zone_online_date": "2017-06-25T22:35:44.054266", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 30, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 30, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Rio de Janeiro", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 773754, "name": "Isabela Alencar", "public_name": "Isabela Alencar"}, "reminder_count": 1, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Congresso,Document\u00e1rio,R\u00e1dio,universidade,viagem", "city_id": 3662, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "a3fb0e5b-67ba-4fce-b545-45d930535548", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 773754, "common_id": "bfb800dc-b8da-4a21-b5d7-67aba4265366", "name": "Isabela Alencar", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/773754/thumb_avatar_19149075_1435252369898941_1690002618837918218_n.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/isabela.alencar.142", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2017-06-25T18:46:07.692249", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Isabela Alencar", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}