{"detail": {"project_id": 59977, "id": 59977, "user_id": 784799, "name": "Jornalismo Independente na cidade de Contagem", "headline": "Jornalismo independente s\u00f3 \u00e9 poss\u00edvel com a participa\u00e7\u00e3o e o apoio popular.", "budget": "<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong>Jornal Di\u00e1rio de Contagem e da Contagem TV Online</strong><br>\n</p>\n<p><strong><strong>Custo operacional mensal fixo</strong>:</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">03 jornalistas..............R$ 7.500,00 <br> 01 editor de v\u00eddeo..... R$ 2.500,00<br>01 programador..........R$ 3.000,00<br>Aluguel (reda\u00e7\u00e3o).......R$ 1.500,00 <br>Combust\u00edvel.................R$     500,00<br><strong>Total despesas = R$ 15.000,00 mensais<br><br></strong><strong>Taxa de 13% do Catarse = R$  6.724,00</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Valor da campanha </strong><strong>= R$ 51.724,00</strong> (cinquenta e um mil, setecentos e vinte e quatro reais), para custear<strong> 3 (tr\u00eas) meses</strong> de produ\u00e7\u00e3o jornal\u00edstica.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Observa\u00e7\u00e3o</strong>: Todos aqueles que doarem ou contratarem os servi\u00e7os do Jornal Di\u00e1rio de Contagem e da Contagem TV Online ser\u00e3o homenageados e reconhecidos como verdadeiros apoiadores da imprensa independente e respons\u00e1vel de Contagem.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Meta a ser batida: Precisamos de mil apoiadores contribuindo com R$ 50,00 mensais; ou 2 mil apoiadores contribuindo com R$ 25,00 mensais ou 5 mil apoiadores contribuindo com R$ 10,00 mensais.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Precisamos de mil a 5 mil apoiadores dentro do universo de 650 mil habitantes que vivem e trabalham em Contagem e regi\u00e3o.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Todo o conte\u00fado do Jornal Di\u00e1rio de Contagem e da Contagem TV Online est\u00e1 dispon\u00edvel gratuitamente. Al\u00e9m disso, os leitores podem participar do jornal e da TV com sugest\u00f5es de pautas para produ\u00e7\u00e3o de reportagens e mat\u00e9rias.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Estrutura</strong>:<br>02 sites responsivos (do jornal e da TV);<br>Reda\u00e7\u00e3o do DC Online;<br>Est\u00fadio da Contagem TV Online;<br>02 ve\u00edculos de reportagens.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/113970/face.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Equipamentos:</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">03 c\u00e2meras Panasonic Full HD<br>02 TPs<br>01 c\u00e2mera fotogr\u00e1fica Canon D 600<br>03 computadores<br>01 ilha de edi\u00e7\u00e3o n\u00e3o linear<br>Ilumina\u00e7\u00f5es<br>Microfones<br>Trip\u00e9s<br>Cabos\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">PARTICIPE!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">FA\u00c7A PARTE DA NOSSA EQUIPE DE TRABALHO E AJUDE A PRODUZIR O MELHOR CONTE\u00daDO PARA CONTAGEM.\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>", "goal": 51724.0, "about_html": "<p>O Jornal Di\u00e1rio de Contagem e a Contagem TV Online s\u00e3o ve\u00edculos de comunica\u00e7\u00e3o social independentes e respons\u00e1veis.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Independentes, porque n\u00e3o s\u00e3o financiados por grupos pol\u00edticos ou religiosos. Respons\u00e1veis, porque trabalham com a <a href=\"http://www.diariodecontagem.com.br/Galeria/1619/\" target=\"_blank\">verdade dos fatos</a> com isen\u00e7\u00e3o e imparcialidade.\n</p>\n<iframe style=\"width:500px;height:281px;\" src=\"//www.youtube.com/embed/4nA4_A7wpww\">\n</iframe>\n<p style=\"text-align:justify;\">Desde 30 de agosto de 2005, oferecemos gratuitamente para Contagem e regi\u00e3o informa\u00e7\u00f5es de <a href=\"http://www.diariodecontagem.com.br/Galeria/1621/#1\" target=\"_blank\">interesse p\u00fablico</a> com qualidade, rapidez e \u00e9tica.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Os dois canais de not\u00edcias trabalham com responsabilidade social dando voz \u00e0s comunidades, permitindo que os cidad\u00e3os possam reclamar e opinar sobre quaisquer assuntos de interesse da cidade.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">H\u00e1 17 anos, o Jornal Di\u00e1rio de Contagem Online \u00e9 atualizado com not\u00edcias factuais de interesse p\u00fablico. Os <a href=\"http://www.diariodecontagem.com.br/Galeria/1618/#1\" target=\"_blank\">acontecimentos da cidade</a>, da regi\u00e3o e do mundo s\u00e3o disponibilizados sem qualquer restri\u00e7\u00e3o nos sites e nas <a href=\"https://www.facebook.com/DiarioDeContagem/\" target=\"_blank\">redes sociais</a>.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;margin-left:20px;\"><strong>Trabalho \u00e1rduo de interesse p\u00fablico</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;margin-left:20px;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/113962/IMG_20170531_114109142.jpg\" style=\"font-size:14px;font-weight:400;\"><br></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Travamos uma batalha di\u00e1ria para cobrir os principais eventos da cidade. O Jornal Di\u00e1rio de Contagem e a Contagem TV Online foram os \u00fanicos ve\u00edculos de comunica\u00e7\u00e3o que cobriram com imparcialidade e responsabilidade as elei\u00e7\u00f5es municipais de 2016.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/113963/_MG_0292.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A Contagem TV Online, com o apoio dos cidad\u00e3os e das empresas parceiras, pretende continuar transmitindo, ao vivo, direto da <a href=\"http://www.diariodecontagem.com.br/Galeria/1615/#6\" target=\"_blank\">C\u00e2mara Municipal de Contagem</a>, as reuni\u00f5es plen\u00e1rias dos vereadores que acontecem todas as ter\u00e7as-feiras.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Pelos canais de not\u00edcias, os cidad\u00e3os podem assistir e acompanhar com comodidade e praticidade as a\u00e7\u00f5es dos poderes Legislativo e Executivo.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Jornalismo comunit\u00e1rio</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/112470/IMG_20170706_100503164__1_.jpg\"></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A miss\u00e3o do jornal e da TV \u00e9 ajudar a fiscalizar, reportar e informar a popula\u00e7\u00e3o. O objetivo \u00e9 ajudar a melhorar a vida das pessoas que vivem e trabalham em Contagem e colaborar para que as empresas gerem cada vez mais empregos e renda.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Em mais de uma d\u00e9cada de trabalho de utilidade p\u00fablica, chegamos \u00e0 conclus\u00e3o de que o <a href=\"http://www.diariodecontagem.com.br/Galeria/1620/#1\" target=\"_blank\">jornalismo independente</a>, livre e respons\u00e1vel, s\u00f3 \u00e9 poss\u00edvel com o apoio da popula\u00e7\u00e3o e das empresas instaladas na regi\u00e3o.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Precisamos do apoio, da participa\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o e dos empres\u00e1rios locais que reconhecem a import\u00e2ncia da comunica\u00e7\u00e3o <a href=\"http://www.diariodecontagem.com.br/Galeria/1622/#2\" target=\"_blank\">social</a>.\n</p><strong><a href=\"http://www.diariodecontagem.com.br/Galeria/1617/#1\" target=\"_blank\">Equipe de trabalho</a></strong>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/113965/equipe.jpg\">\n</p>\n<p>Para fazer jornalismo de qualidade s\u00e3o necess\u00e1rios recursos financeiros para custear a estrutura, os equipamentos e os profissionais envolvidos. Precisamos de jornalistas, produtores, c\u00e2meras, editores, programadores e v\u00e1rios outros profissionais de m\u00eddia.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Convidamos os cidad\u00e3os de bem e as melhores empresas da regi\u00e3o para colaborar e participar dessa campanha de mobiliza\u00e7\u00e3o popular.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Sem o apoio financeiro dos parceiros, anunciantes e a participa\u00e7\u00e3o dos leitores, o jornalismo independente tende a ficar comprometido.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Contrapartidas</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/114909/Untitled-1.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Por isso, oferecemos aos apoiadores do Jornal Di\u00e1rio de Contagem e da Contagem TV Online espa\u00e7os publicit\u00e1rios e <a href=\"http://www.diariodecontagem.com.br/Galeria/1616/\" target=\"_blank\">editoriais</a>. Os nossos patrocinadores, leitores e telespectadores podem divulgar seus neg\u00f3cios, projetos, produtos e servi\u00e7os. S\u00e3o contrapartidas que oferecemos como forma de agradecimento.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O Jornal Di\u00e1rio de Contagem e a Contagem TV Online querem voc\u00ea, a popula\u00e7\u00e3o e as empresas cidad\u00e3s como parceiros.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/113967/_MG_3395.jpg\">\n</p>\n<p>Colabore, participe, fa\u00e7a parte da nossa equipe. Doe, anuncie, contrate os nossos servi\u00e7os, contribua com o jornalismo independente.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"> Um grande abra\u00e7o a todos!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Robson Rodrigues<br></strong><strong>Jornalista Editor<br></strong><strong>Jornal Di\u00e1rio de Contagem e a Contagem TV Online<br></strong><strong><a href=\"http://www.diariodecontagem.com.br/\">www.diariodecontagem.com.br</a></strong>\n</p>\n<p>Endere\u00e7o: Av. Cardeal Eug\u00eanio Pacelli, 1996, Cidade Industrial<br>Contagem / MG - CEP: 32210-003 <br>Telefone: WhatsApp: (31) 98833.8575<br>E-mail: redacao@diariodecontagem.com.br\n</p>", "permalink": "jornalismo_independente_e_colaborativo_na_cidade_de_contagem_9e6f", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/n9g-hI5GhnY", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=n9g-hI5GhnY", "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/59977/Untitled-1.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/59977/project_thumb_thumb_Untitled-1.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/59977/project_thumb_small_Untitled-1.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/59977/project_thumb_large_Untitled-1.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/59977/project_thumb_video_cover_Untitled-1.jpg", "progress": 0.1933338488902637, "pledged": 100.0, "total_contributions": 1, "total_contributors": 1, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": null, "zone_expires_at": null, "online_date": "2017-08-01T03:05:58.618853", "zone_online_date": "2017-08-01T00:05:58.618853", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": false, "open_for_contributions": false, "online_days": null, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 2347, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Contagem", "state_acronym": "MG", "state": "Minas Gerais"}, "user": {"id": 784799, "name": "RR Produtora de Not\u00edcias Ltda", "public_name": "Jornal Di\u00e1rio de Contagem e Contagem TV Online"}, "reminder_count": 1, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": null, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Colaborativo,Contagem,independente,jornalismo,Robson", "city_id": 1774, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "1a616959-4e10-431b-8fbe-8e1c8246edf8", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 784799, "common_id": "bf165b9e-b064-487d-9ec7-41275da743cd", "name": "RR Produtora de Not\u00edcias Ltda", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/784799/thumb_avatar_Logo_TV_e_Jornal.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/DiarioDeContagem/", "twitter_username": "ContagemOnline", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 19558, "link": "https://www.instagram.com/diario_de_contagem/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 1, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2017-07-14T17:45:31.689125", "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/113982/667x450.jpg\">\n</p>\n<p>Para nossa equipe, publicidade \u00e9 uma indica\u00e7\u00e3o, uma refer\u00eancia para os consumidores. Os nossos anunciantes s\u00e3o empresas id\u00f4neas, bem estruturadas e que atendem bem seus clientes.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Por isso, convidamos as melhores empresas de Contagem, da regi\u00e3o metropolitana e do Brasil para serem nossos parceiros e anunciar no Jornal Di\u00e1rio de Contagem e na Contagem TV Online.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A sua empresa vai ser bem atendida e ser\u00e1 divulgada para mais de 100 mil leitores e telespectadores.<br><br>Entre em contato agora mesmo. <br>Teremos prazer em lhe atender bem.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>E-mail:</strong> publicidade@diariodecontagem.com.br\n</p>\n<p>Endere\u00e7o: Av. Cardeal Eug\u00eanio Pacelli, 1996, Cidade Industrial<br>Contagem/MG - CEP: 32210-003 <br>Telefone: (31) 2559-3888  -  WhatsApp: (31) 98833-8575<br>E-mail: redacao@diariodecontagem.com.br\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Jornal Di\u00e1rio de Contagem e Contagem TV Online", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 115274, "project_id": 59977, "description": "Ao contribuir com R$ 10,00, voc\u00ea ter\u00e1 o nome na galeria de apoiadores da imprensa independente de Contagem.\r\n\r\nMas se voc\u00ea contribuir com R$ 10,00 mensais durante um per\u00edodo de 12 (doze) meses, al\u00e9m de ter o nome na galeria de apoiadores da imprensa independente de Contagem, voc\u00ea ter\u00e1 direito a um espa\u00e7o no Guia Comercial do DC Online no valor de R$ 150,00 anuais.\r\n\r\nVoc\u00ea ter\u00e1 um desconto de R$ 30,00 no espa\u00e7o do Guia Comercial, onde poder\u00e1 divulgar logomarca da empresa, endere\u00e7os, telefones, e-mails, informa\u00e7\u00f5es gerais, fotos e o Google Maps.", "minimum_value": 10.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2017-10-01T03:00:00", "updated_at": "2017-07-25T18:07:40.252482", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": "Guia Comercial", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": null, "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}