{"detail": {"project_id": 61161, "id": 61161, "user_id": 794340, "name": "Turismo em Movimento", "headline": "Venha conosco fazer um jornalismo s\u00e9rio e independente!", "budget": "<p>O valor aqui arrecadado (descontando os 13% do Catarse) ser\u00e3o utilizados da seguinte forma:\n</p>\n<ul>\n\t<li><strong>40</strong>% - Produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado</li>\n\t<li><strong>20%</strong> - Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos</li>\n\t<li><strong>20</strong>% - Desenvolvimento do site</li>\n\t<li><strong>20%</strong> - Recompensa dos apoiadores</li>\n</ul>", "goal": 15000.0, "about_html": "<p>Vamos mudar a forma de fazer a cobertura jornal\u00edstica do setor de turismo de neg\u00f3cios e eventos!\n</p>\n<p><strong><em>Como assim?   </em></strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/117766/light-bulb-1002783_1280.jpg\" width=\"100\" height=\"122\" style=\"font-size: 14px; width: 100px; height: 122px;\">\n</p>\n<p>O portal Turismo em Movimento chega com o objetivo de suprir um v\u00e1cuo existente na cobertura do segmento de Turismo de Neg\u00f3cios e Eventos.\n</p>\n<p>Com uma cobertura profissional, \u00e1gil e dedicada ao setor trar\u00e1 conte\u00fado exclusivo e produzido com a independ\u00eancia e seriedade que o setor exige.\n</p>\n<p>Com opini\u00e3o e informa\u00e7\u00e3o andando juntas, o portal vai oferecer ao leitor conte\u00fado adequado a sua exig\u00eancia.\n</p>\n<p>A atua\u00e7\u00e3o ser\u00e1 baseada na \u00e9tica e na independ\u00eancia jornal\u00edstica para ajudar o setor a pensar de maneira estrat\u00e9gica e se tornar ainda mais forte.\n</p>\n<p><strong><em>Turismo de Neg\u00f3cios e Eventos?</em></strong>\n</p>\n<p>Sim. Turismo de Neg\u00f3cios e Eventos \u00e9 aquele onde os deslocamentos s\u00e3o realizados com o objetivo de conhecer, trocar informa\u00e7\u00f5es, promover e gerar neg\u00f3cios.\n</p>\n<p>A cobertura do Turismo de Lazer, por exemplo, tem in\u00fameros sites especializados que fazem um belo trabalho. Nosso objetivo \u00e9 dar destaque a outro segmento de turismo, que gera 7,5 milh\u00f5es de empregos e que injeta mais de R$ 209 bilh\u00f5es por ano na economia.\n</p>\n<p><strong><em>E como vai ser este portal? </em></strong><strong><em><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/117769/question-2309040_640.jpg\" width=\"100\" height=\"102\" style=\"width: 100px; height: 102px;\"></em></strong>\n</p>\n<p><strong>Capa:</strong> \u00e9 a porta de entrada no site, a primeira impress\u00e3o que o visitante ter\u00e1. \u00c9 onde est\u00e3o as not\u00edcias mais recentes e mais importantes, com o devido destaque\n</p>\n<p><strong>Not\u00edcias:</strong> espa\u00e7o onde estar\u00e3o todas as not\u00edcias produzidas pela equipe do Portal, separadas por editoria: Turismo, Mercado, Empresas, Eventos, Educa\u00e7\u00e3o, Entrevistas, Economia, Novidades, Inova\u00e7\u00e3o, Inclus\u00e3o e Destinos\n</p>\n<p><strong>Colunas e Colunistas:</strong> espa\u00e7o destinados aos colunistas do Portal, com minibiografia de todos, link para as colunas mais recentes e para o arquivo de textos mais antigos\n</p>\n<p><strong>Blogs:</strong> Similar ao espa\u00e7o dos colunistas, \u00e9 onde est\u00e3o todos os blogs, com descri\u00e7\u00e3o e link\n</p>\n<p><strong>Academia do Turismo:</strong> Espa\u00e7o para professores, alunos e estudiosos do turismo publicarem seus textos e artigos cient\u00edficos\n</p>\n<p><strong>Projetos Especiais:</strong> Espa\u00e7o para projetos eventuais do Portal\n</p>\n<p><strong>Turismo em Movimento TV:</strong> espa\u00e7o destinado \u00e0s mat\u00e9rias produzidas pela equipe da TV do Portal.\n</p>\n<p><strong>Quem somos:</strong> \u00e1rea do site destinada \u00e0 equipe que produz o conte\u00fado do portal\n</p>\n<p><strong><em>Como o site ser\u00e1 mantido?</em></strong>\n</p>\n<p>Precisaremos ter an\u00fancios, mas sem abrir m\u00e3o da nossa premissa b\u00e1sica que \u00e9 a independ\u00eancia jornal\u00edstica. Queremos ter ao nosso lado como parcerias empresas e organiza\u00e7\u00f5es que entendam nossa premissa.\n</p>\n<p><span></span>\n</p>\n<p>Tamb\u00e9m teremos a Lojinha do Turismo, um espa\u00e7o para venda de produtos pensados para divulgar o turismo de neg\u00f3cios e eventos. Todos itens ser\u00e3o exclusivos: camisetas, bon\u00e9s, canecas, chaveiros, etc.\n</p>\n<p>Teremos tamb\u00e9m um grupo de pessoas que carinhosamente chamaremos de Amigos do Turismo em Movimento. Este espa\u00e7o ser\u00e1 destinado para aqueles que contribuem mensalmente com o Turismo em Movimento. Quem contribui recebe recompensas do site, como descontos na Lojinha, descontos em parceiros e ainda faz parte do Conselho Editorial do site, podendo fazer sugest\u00f5es de pautas independentes (propagandas ou merchandising n\u00e3o ser\u00e3o aceitos).\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/118088/exclamation-point-507768_640.png\" width=\"102\" height=\"105\" style=\"width: 102px; height: 105px;\"><strong>Importante</strong>\n</p>\n<p>O conte\u00fado do site ser\u00e1 todo aberto, n\u00e3o haver\u00e1 espa\u00e7o exclusivo para assinantes, pois acreditamos que jornalismo s\u00e9rio \u00e9 aquele ao qual todos tem acesso.\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "turismoemmovimento", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/UDx0zGK_sGc", "video_url": "https://youtu.be/UDx0zGK_sGc", "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/61161/cardcatarse2.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/61161/project_thumb_thumb_cardcatarse2.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/61161/project_thumb_small_cardcatarse2.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/61161/project_thumb_large_cardcatarse2.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/61161/project_thumb_video_cover_cardcatarse2.png", "progress": 0, "pledged": 0, "total_contributions": 0, "total_contributors": 0, "state": "failed", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2017-09-17T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2017-09-16T23:59:59.999999", "online_date": "2017-08-17T11:33:02.250784", "zone_online_date": "2017-08-17T08:33:02.250784", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 30, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 30, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Porto Alegre", "state_acronym": "RS", "state": "Rio Grande do Sul"}, "user": {"id": 794340, "name": "Fernanda da Silva Brentano", "public_name": "Rodrigo Bauer "}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "eventos,jornalismo,neg\u00f3cios,portal,turismo", "city_id": 4178, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "4b3c1e79-d68e-40a3-9a95-475fdf68fdc0", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 794340, "common_id": "ea88491c-d37a-42fd-a72a-64ca7f0113eb", "name": "Fernanda da Silva Brentano", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/794340/thumb_avatar_16509007_10207220671788969_6447769861574256665_n.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2017-08-04T17:03:40.079992", "about_html": "<p>Jornalista formado e atuando h\u00e1 16 anos em assessoria de imprensa, acredito que chegou o momento de criar uma ferramenta de comunica\u00e7\u00e3o voltada a um segmento t\u00e3o importante para a economia do pa\u00eds como o Turismo. Por quatro anos trabalhei no Minist\u00e9rio do Turismo, o que me d\u00e1 o conhecimento necess\u00e1rio para iniciar este projeto.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Rodrigo Bauer ", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 119293, "project_id": 61161, "description": "Se torna membro por um ano do \"Amigos do Turismo em Movimento\", com descontos na Lojinha do Turismo, se torna membro por um ano do Conselho Editorial e tem o nome publicado na se\u00e7\u00e3o \"Apoiadores da Ideia\" no Portal.", "minimum_value": 30.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2017-08-01T03:00:00", "updated_at": "2017-08-17T11:19:39.0224", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": "Viagem regional", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": null, "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}