{"detail": {"project_id": 62148, "id": 62148, "user_id": 803665, "name": "Programa Momento Empresarial", "headline": "Sua empresa na Tela da Band!", "budget": "<p>O \u00faltimo trimestre do ano de 2017 n\u00e3o est\u00e1 garantido a exibi\u00e7\u00e3o do Programa Momento Empresarial.\n</p>\n<p>Contudo com todos os custos de filmagem, produ\u00e7\u00e3o, edi\u00e7\u00e3o, locu\u00e7\u00e3o, Ancine, grade na emissora, fora outros itens inerentes ao todo, nos custam o valor de R$5.000,00 por programa.\n</p>\n<p>Como ser\u00e3o ao todo 13 s\u00e1bados, o que tamb\u00e9m ser\u00e3o 13 exibi\u00e7\u00f5es no \u00faltimo trimestre de 2017, nosso or\u00e7amento total para a continuidade do projeto fica no total de R$65.000,00.\n</p>\n<p>A recompensa aos investidores fica no modelo de divulga\u00e7\u00e3o no programa como apoiadores e oferecimentos caso sejam empresas, bem como ter\u00e1 chamadas durante a semana na grade da Band Minas dando destaque para logomarcas, telefones e sites de divulga\u00e7\u00e3o com a finalidade de gerar valor \u00e0 imagem do apoiador e financiador do programa.\n</p>", "goal": 77700.0, "about_html": "<p style=\"text-align: center;\">Programa Momento Empresarial\n</p>\n<p>Exibi\u00e7\u00e3o: Band Minas\n</p>\n<p>Oportunidade de anunciar sua empresa no Programa Momento Empresarial, como apoio ou oferecimento, durante 3 meses para todo o Estado de Minas Gerais, sendo 13 exibi\u00e7\u00f5es aos s\u00e1bados, com mais chamadas nos principais programas da Band Minas.\n</p>\n<p>O apresentador Alexandre Gaia comanda o programa Momento Empresarial juntamente com seu Rep\u00f3rter Rafael Cantagalli, que \u00e9 exibido pela Band Minas. Alexandre que tamb\u00e9m \u00e9 Rep\u00f3rter Comercial, com passagem por diversas emissoras de TV, com larga expertise atendendo mais de 200 empresas, come\u00e7ou sua brilhante carreira na extinta Rede Manchete em 1995, com mais de 20 anos de experi\u00eancia. J\u00e1 Rafael al\u00e9m de ser Diretor e Rep\u00f3rter Comercial do Programa \u00e9 empres\u00e1rio, Administrador de Empresas, Mestre em Administra\u00e7\u00e3o de Neg\u00f3cios em Marketing e Vendas, com passagem por diversas empresas de nome como MRV Engenharia, Banco Rural e Duratex, ambos sendo reconhecidos com diversos pr\u00eamios e conquistas por excel\u00eancia em suas coberturas e apresenta\u00e7\u00f5es, fazendo coberturas de Eventos Sociais e valorizando a Cultura, bem como entrevistando grandes empres\u00e1rios.\n</p>\n<p><span class=\"ui-selectee\">O programa Momento Empresarial vai ao ar todos os s\u00e1bados a partir das 9:20h, com chamadas durante a semana em programas de grande destaque da emissora, como o Jornal da Band, Caf\u00e9 com Jornal e Dia a Dia, com cobertura de Shows, Eventos, Entrevistas com Cantores e Empres\u00e1rios de Sucesso. <br></span>\n</p>\n<p><span class=\"ui-selectee\">O Programa Momento Empresarial tem chamadas na TV Minuto, que \u00e9 do Grupo Bandeirantes, presente em cidades como S\u00e3o Paulo, Rio de Janeiro, Bras\u00edlia, Porto Alegre, ganhador de v\u00e1rios pr\u00eamios de destaque e inova\u00e7\u00e3o. Hoje em BH s\u00e3o mais de 2 mil TVs em aproximadamente 800 \u00f4nibus, atingindo quase 500 mil pessoas por dia!</span><br>\n</p>\n<p><span class=\"ui-selectee\">Tamb\u00e9m presente todas segundas e sextas-feiras no Jornal O Metro, que \u00e9 um dos jornais mais lidos no Mundo com mais de 50 mil exemplares distribu\u00eddos de forma gratuita por dia em Belo Horizonte!</span>\n</p>\n<p><span class=\"ui-selectee\">Essa \u00e9 a sua oportunidade de investir sua marca, seu neg\u00f3cio, seu servi\u00e7o no Programa Momento Empresarial, adquirindo espa\u00e7o para entrevista onde ter\u00e1 a oportunidade de atrav\u00e9s de perguntas chaves mostrar o diferencial do seu neg\u00f3cio para todo o Estado de Minas Gerais, atrav\u00e9s de uma mat\u00e9ria jornal\u00edstica comercial, aliado a um programa que faz entrevistas com cantores de sucesso, artistas consagrados e empres\u00e1rios de sucesso.</span>\n</p>\n<p><span class=\"ui-selectee\">Hoje para o programa continuar no ar, \u00e9 necess\u00e1rio um investimento atrav\u00e9s de anunciantes e parceiros. Contudo, a atualidade econ\u00f4mica vem trazendo desconfian\u00e7a aos investidores, principalmente pela m\u00e1 vis\u00e3o que empres\u00e1rios tem quanto ao investimento em Publicidade e Propaganda, bem como investimentos em Marketing, tendo uma vis\u00e3o equivocada de que isso vem a ser um disp\u00eandio financeiro e n\u00e3o como um investimento de sua marca, seu neg\u00f3cio e seu servi\u00e7o.</span>\n</p>\n<p><span class=\"ui-selectee\">A Gaia Publicidade e Propaganda juntamente com a produtora Jusara Gaia Filmagens Ltda est\u00e3o h\u00e1 mais de 11 anos juntos com a Band Minas, e j\u00e1 trabalharam com mais de 200 empresas em todo o Estado de Minas Gerais, produzindo comerciais de televis\u00e3o e r\u00e1dio, levando criatividade e conte\u00fado para os telespectadores mineiros.</span>\n</p>\n<p><span class=\"ui-selectee\"><br></span>\n</p>", "permalink": "momentoempresarial", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/7EYBZkA6eHQ", "video_url": "https://youtu.be/7EYBZkA6eHQ", "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/62148/Gaia.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/62148/project_thumb_thumb_Gaia.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/62148/project_thumb_small_Gaia.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/62148/project_thumb_large_Gaia.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/62148/project_thumb_video_cover_Gaia.png", "progress": 0, "pledged": 0, "total_contributions": 0, "total_contributors": 0, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2017-09-21T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2017-09-20T23:59:59.999999", "online_date": "2017-08-21T17:50:18.874961", "zone_online_date": "2017-08-21T14:50:18.874961", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 30, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 30, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Belo Horizonte", "state_acronym": "MG", "state": "Minas Gerais"}, "user": {"id": 803665, "name": "Rafael Silva Cantagalli", "public_name": "Programa Momento Empresarial - Band Minas"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Comercial,Cultura,Empreendendorismo,neg\u00f3cios,Reportagem", "city_id": 1634, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "c6744cfe-1691-47d1-b8b3-54c1392ea996", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 803665, "common_id": "93e20394-80cf-40e5-8892-8cc87268b2ff", "name": "Rafael Silva Cantagalli", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/803665/thumb_avatar_Logo__2_.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2017-08-21T17:00:04.567089", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Programa Momento Empresarial - Band Minas", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 119726, "project_id": 62148, "description": "A recompensa ser\u00e1 no modelo de entrevista e patrocinador no Programa Momento Empresarial, dando destaque para a logomarca da empresa apoiadora e no modelo conforme anunciado.", "minimum_value": 10.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2017-10-01T03:00:00", "updated_at": "2017-08-21T17:39:32.142761", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": "Anunciante Master", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": null, "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}