{"detail": {"project_id": 62538, "id": 62538, "user_id": 2861, "name": "Cobertura Quente de Evento da ONU (COP-23)", "headline": "Ajude o coletivo mais #sexify do Brasil a cobrir outra confer\u00eancia da ONU sobre mudan\u00e7a clim\u00e1tica!", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/121248/o_projeto__4_.png\" width=\"206\" height=\"86\" alt=\"\" style=\"width: 206px; height: 86px;\">\n</p>\n<p>A maior parte das nossas despesas ser\u00e3o realizadas em Euros e D\u00f3lares. 1 Euro = R$ 3,72267 (em 01/09/2017) 1 D\u00f3lar = R$ 3,13863 (em 01/09/2017)<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/121249/Catarse_-_Orc%CC%A7amento__2_.png\" alt=\"\" style=\"display: block; margin: auto;\">\n</p><em>* Com a meta ideal conseguir\u00edamos tamb\u00e9m: impulsionar as postagens nas redes sociais; imprimir nossos famosos cord\u00f5es para crach\u00e1; fazer cart\u00f5es de visita (j\u00e1 que somos celebridades); e uma pequena remunera\u00e7\u00e3o para os integrantes que trabalhar\u00e3o tempo integral durante 1 m\u00eas para este projeto.</em>", "goal": 40160.92, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/120466/o_projeto__2_.png\" width=\"282\" height=\"107\" style=\"width: 282px; height: 107px;\">\n</p>\n<p><em>Please, see the English version of the text below</em>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/120972/Capa_Catarse__Card_.png\">\n</p>\n<p>H\u00e1 3 anos, o coletivo Cl\u00edmax Brasil acompanha as <del>super divertidas</del> negocia\u00e7\u00f5es da ONU sobre mudan\u00e7as clim\u00e1ticas, tamb\u00e9m conhecida como a COP da UNFCCC, para os nerds clim\u00e1ticos. \u00c9 indiscut\u00edvel que o clima est\u00e1 mudando e que o aquecimento global <strong>j\u00e1</strong> est\u00e1 afetando nossas vidas.\n</p>\n<p \"=\"\">Imagine um centro de conven\u00e7\u00f5es gigante, com pouca ilumina\u00e7\u00e3o natural, muita seguran\u00e7a e muitos homens brancos engravatados acima de 50 anos circulando. N\u00e3o \u00e9 exatamente um lugar agrad\u00e1vel para passar 15 dias - as COPs duram duas semanas <del>de pura adrenalina</del>. Por\u00e9m, \u00e9 nesse lugar que representantes de todos os pa\u00edses se encontram para decidir o que vai ser feito para se combater os impactos das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. As decis\u00f5es tomadas l\u00e1 afetam as nossas vidas, mas pouco ficamos sabendo a respeito.\n</p>\n<p \"=\"\">\u00c9 por isso que o Cl\u00edmax marca presen\u00e7a e traduz tudo o que acontece nessas negocia\u00e7\u00f5es de uma forma bem mais divertida e criativa para as pessoas, principalmente para o jovem brasileiro. \u00c9 seu direito saber o que est\u00e1 sendo decidido por voc\u00ea e pelas pr\u00f3ximas gera\u00e7\u00f5es.  E nada melhor do que que memes, v\u00eddeos e personagens engra\u00e7ados para passar essa mensagem.\n</p>\n<p>Precisamos do seu apoio para fazer uma cobertura quente da pr\u00f3xima COP, que vai acontecer na Alemanha, em novembro. <strong>Queremos produzir 11 v\u00eddeos e muitos memes sobre o que estiver rolando por l\u00e1. Para conseguir entregar esse conte\u00fado com qualidade, precisamos levar uma equipe de 5 pessoas.</strong>\n</p>\n<blockquote class=\"fontsize-base quote\" \"=\"\"><strong>Se liga no que j\u00e1 fizemos na <a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=-HNcuBafC7g&list=PLfdTRGLBVyCd0atabVj8TghnGv6OC7-v0\" target=\"_blank\">COP-21, em Paris</a>, e na <a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=up34LSwxEi8&list=PLfdTRGLBVyCcFlA-Dl6jA4k8Z5GOhixz_\" target=\"_blank\">COP-22, em Marrakesh</a>. Alcan\u00e7amos em torno de 1 milh\u00e3o pessoas com nossa cobertura e atra\u00edmos a aten\u00e7\u00e3o da m\u00eddia tradicional.<br><br></strong>\n</blockquote>\n<iframe style=\"width: 500px; height: 281px;\" src=\"//www.youtube.com/embed/HZPXqs3fIOk\" allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\">\n</iframe>\n<p \"=\"\"><strong>E com a sua ajuda podemos alcan\u00e7ar muito mais!</strong>\n</p>\n<p>D\u00e1 uma olhadinha nas recompensas, compartilhe esse link e o v\u00eddeo com seus contatinhos e vem com a gente tirar as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas do arm\u00e1rio!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/120468/co%CC%81pia_de_o_projeto__3_.png\" width=\"253\" height=\"127\" style=\"width: 253px; height: 127px;\">\n</p>\n<p>O Cl\u00edmax Brasil \u00e9 formado por <strong>volunt\u00e1rios</strong>.\n</p>\n<p>Um projeto como este n\u00e3o pode ser realizado sem a mobiliza\u00e7\u00e3o distribu\u00edda de muitos esfor\u00e7os. Por isso o financiamento \u00e9 colaborativo e <strong>seu apoio fundamental</strong>.\n</p>\n<p>Os recursos arrecadados com esse projeto ser\u00e3o utilizados \u00fanica e exclusivamente para a cobertura da COP-23.<br>\n</p>\n<p><strong>Essa \u00e9 uma campanha de tudo ou nada, se n\u00e3o atingirmos a meta, o projeto n\u00e3o acontece e o dinheiro volta pra voc\u00ea.</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p \"=\"\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/120481/o_projeto__4_.png\" width=\"291\" height=\"123\" style=\"width: 291px; height: 123px;\">\n</p>\n<p \"=\"\">A maior parte das nossas despesas ser\u00e3o realizadas em Euros e D\u00f3lares.\n</p>\n<p \"=\"\">1 Euro = R$ 3,72267 (em 01/09/2017)<span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p \"=\"\">1 D\u00f3lar = R$ 3,13863 (em 01/09/2017)<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/121145/Catarse_-_Orc%CC%A7amento__2_.png\" alt=\"\" style=\"display: block; margin: auto;\"><em>* Com a meta ideal conseguir\u00edamos tamb\u00e9m: impulsionar as postagens nas redes sociais; imprimir nossos famosos cord\u00f5es para crach\u00e1; fazer cart\u00f5es de visita (j\u00e1 que somos celebridades); e uma pequena remunera\u00e7\u00e3o para os integrantes que trabalhar\u00e3o tempo integral durante 1 m\u00eas para este projeto.</em><em></em>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/120469/Co%CC%81pia_o_projeto__3__de_2.png\" width=\"273\" height=\"136\" style=\"width: 273px; height: 136px;\">\n</p>\n<p \"=\"\"><em></em>\n</p>\n<p \"=\"\"><em></em>\n</p>\n<p \"=\"\"><em></em>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/121246/Catarse_-_Recompensas__5_.png\" alt=\"\" style=\"display: block; margin: auto;\">\n</p>\n<p \"=\"\"><em>* O frete fica por sua conta ou voc\u00ea pode buscar as recompensas com a gente em S\u00e3o Paulo ;)\n\t</em>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/120472/o_projeto__3_.png\" width=\"293\" height=\"134\" style=\"width: 293px; height: 134px;\">\n</p>\n<p \"=\"\">O Cl\u00edmax Brasil \u00e9 um coletivo que tira as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas do arm\u00e1rio no Brasil. Atualmente, somos 11 pessoas de diferentes estados brasileiros, cada uma com sua pr\u00f3pria hist\u00f3ria e trajet\u00f3ria. A vontade de ajudar a construir uma sociedade mais justa e sustent\u00e1vel nos uniu.\n</p>\n<p>No ano que o Cl\u00edmax foi criado, em 2013, foi publicada uma pesquisa do IPEA sobre as prioridades dos jovens brasileiros e, das 16 op\u00e7\u00f5es, a mudan\u00e7a do clima ficou por \u00faltimo!\n</p>\n<p>De l\u00e1 pra c\u00e1, realizamos <strong><a href=\"http://www.climaxbrasil.org/acoes-intervencoes\" target=\"_blank\">mais de 80 a\u00e7\u00f5es</a> nas ruas e online e atingimos mais de 5 milh\u00f5es de pessoas em todo Brasil!</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/121128/Catarse_-_Bios__3_.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http://www.climaxbrasil.org/\" target=\"_blank\">SAIBA MAIS SOBRE O CL\u00cdMAX EM NOSSO SITE!</a><br><a href=\"http://www.climaxbrasil.org/\" target=\"_blank\">Clique aqui</a>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https://www.facebook.com/climaxbra/\" target=\"_blank\">E EM NOSSA P\u00c1GINA DO FACEBOOK!</a><br><a href=\"https://www.facebook.com/climaxbra/\" target=\"_blank\">Clique aqui<br><br></a>\n</p>\n<hr>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>ENGLISH VERSION<br></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>THE PROJECT</strong><br>\n</p>\n<p>For three years now, the collective Climax Brazil has been following the <del>super fun</del> UN climate talks, also known as the COP of the UNFCCC, for climate nerds. It is undeniable that the climate is changing and that global warming is already affecting our lives.\n</p>\n<p>Imagine a huge Convention Center, with almost none natural light, lots of security, and many white men over 50 in suits. Not a pleasant place to spend 15 days - as COPs last two weeks <del>of pure adrenaline</del>. However, it is at this place that the representatives of all countries meet to decide what will be done to combat the impacts of climate change. The decisions taken there affect our lives, but little is known about them.\n</p>\n<p>That\u2019s why Climax covers these negotiations and translates everything that happens there in a much more fun and creative way for people, especially for the Brazilian youth. It is your right to know what is being decided for you and for the next generations. And nothing better than  memes, videos and funny characters to spread these information.\n</p>\n<p>We need your support to make the coverage of the next COP, that will happen in Germany, in November. <strong>We want to produce 11 videos and a lot of memes about what's going on there. In order to deliver this content with quality, we need to take a team of 5 people to Germany.</strong>\n</p>\n<p><strong>Check what we have already done in <a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=-HNcuBafC7g&list=PLfdTRGLBVyCd0atabVj8TghnGv6OC7-v0\" target=\"_blank\">COP-21 in Paris</a> and in <a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=up34LSwxEi8&list=PLfdTRGLBVyCcFlA-Dl6jA4k8Z5GOhixz_\" target=\"_blank\">COP-22 in Marrakesh</a>. We reached about 1 million people with our coverage and we attracted the attention of the traditional media.</strong>\n</p>\n<p>And with your help we can achieve much more!\n</p>\n<p>Take a look at the rewards, share this link and video with your contacts and come with us to take climate change out of the closet!\n</p>\n<p \"=\"\"><strong>INDEPENDENCE</strong>\n</p>\n<p>Cl\u00edmax Brasil is formed by <strong>volunteers</strong>.\n</p>\n<p>A project like this cannot be accomplished without the distributed mobilization of many efforts. That\u2019s why funding is collaborative and <strong>your support is very important</strong>.\n</p>\n<p>The funds raised for this project will be used solely and exclusively for COP-23 coverage.\n</p>\n<p><strong>This is an all or nothing campaign, if we do not reach the goal, the project does not happen and the money goes back to you.</strong>\n</p>\n<p><strong>ABOUT US</strong>\n</p>\n<p \"=\"\">Cl\u00edmax Brasil is a collective that takes climate change out of the closet in Brazil. Currently, we are 11 people from different Brazilian states, each with its own history and trajectory. The desire to help build a more just and sustainable society united us.\n</p>\n<p>In the year Climax was created, in 2013, an IPEA survey was published on the priorities of Brazilian youth, and among 16 options, climate change was the last one!\n</p>\n<p>Since then, we have performed <a href=\"http://www.climaxbrasil.org/acoes-intervencoes\" target=\"_blank\">over 80 actions</a> on the streets and online and reached over 5 million people across Brazil!\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br><a href=\"https://www.facebook.com/climaxbra/\" target=\"_blank\"></a>\n</p>", "permalink": "cop23", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/QmSG5jlCU2k", "video_url": "https://youtu.be/QmSG5jlCU2k", "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/62538/Capa_Catarse__Card_.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/62538/project_thumb_thumb_Capa_Catarse__Card_.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/62538/project_thumb_small_Capa_Catarse__Card_.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/62538/project_thumb_large_Capa_Catarse__Card_.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/62538/project_thumb_video_cover_Capa_Catarse__Card_.png", "progress": 108.63981701614405, "pledged": 43630.75, "total_contributions": 290, "total_contributors": 263, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2017-10-07T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2017-10-06T23:59:59.999999", "online_date": "2017-09-04T12:30:01.053449", "zone_online_date": "2017-09-04T09:30:01.053449", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 32, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 32, "unit": "days"}, "posts_count": 11, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 2861, "name": "Juliana Aziz Miriani Russar", "public_name": "Juliana Russar"}, "reminder_count": 11, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 11, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "CLIMA,jornalismo,Juventude,socioambiental,video", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "8bf111b6-d727-46f9-bf33-7c9c922ae527", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 2861, "common_id": "25cc3a79-15c6-4459-b2fa-e5dad0d5dabc", "name": "Juliana Aziz Miriani Russar", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/2861/thumb_avatar_PicsArt_05-11-11.37.38.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 41, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 20075, "link": "http://www.climaxbrasil.org/"}], "follows_count": 1, "followers_count": 13, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2011-03-20T23:53:54.90279", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Juliana Russar", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 121166, "project_id": 62538, "description": "1 M\u00c1SCARA DE EST\u00caNCIL DA A\u00c7\u00c3O MENOS CO2 POR FAVOR PARA VOC\u00ca PERSONALIZAR CAMISETAS E OUTRAS SUPERF\u00cdCIES\r\n\r\n+  agradecimento no site\r\n+ reboladinha\r\n+ v\u00eddeos direto na sua caixa de entrada de e-mail\r\n\r\n* O frete fica por sua conta ou voc\u00ea pode buscar as recompensas com a gente em S\u00e3o Paulo ;)", "minimum_value": 100.0, "maximum_contributions": 8, "deliver_at": "2018-01-01T02:00:00", "updated_at": "2017-09-03T22:43:50.516414", "paid_count": 6, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 8382464, "title": "MENOS CO2 POR FAVOR", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": null, "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}