{"detail": {"project_id": 6362, "id": 6362, "user_id": 511, "name": "Privatiza\u00e7\u00e3o da Rua", "headline": "Rua tem dono? Investiga\u00e7\u00e3o jornal\u00edstica pretende registrar como se d\u00e1 a apropria\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico em SP", "budget": "O or\u00e7amento para projetos anteriores a 24/02/2015 normalmente pode ser encontrado na descri\u00e7\u00e3o acima.", "goal": 34634.5, "about_html": "<p><strong>AG#2</strong>\nVoc\u00ea j\u00e1 ouviu falar em privatiza\u00e7\u00e3o das ruas? Esse \u00e9 o tema que queremos desenvolver na segunda fase do Arquitetura da Gentrifica\u00e7\u00e3o, primeiro projeto de jornalismo baseado em financiamento coletivo da <a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"http://reporterbrasil.org.br.\">Rep\u00f3rter Brasil</a> </p>\n\n<p>H\u00e1 mais de um ano, nossa equipe vem mapeando e divulgando o processo de gentrifica\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o central de S\u00e3o Paulo, com o encarecimento de pre\u00e7os e a expuls\u00e3o de moradores das \u00e1reas mais ricas da cidade. Na primeira fase foram 7 reportagens, um mapa colaborativo, dois dossi\u00eas, um document\u00e1rio curta-metragem, um infogr\u00e1fico interativo e um blog de apura\u00e7\u00e3o aberta, tudo produzido gra\u00e7as ao apoio de 316 pessoas que, juntas, doaram R$ 20.117. </p>\n\n<p>Todo conte\u00fado foi publicado em licen\u00e7a aberta com livre reprodu\u00e7\u00e3o em um site especial, organizado com o objetivo de fortalecer a participa\u00e7\u00e3o das pessoas no debate sobre urbanismo e ocupa\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico. </p>\n\n<p><strong>A privatiza\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico</strong>\nAgora, o AG entra em sua segunda fase, na qual pretendemos esmiu\u00e7ar como se d\u00e1 a privatiza\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico, um processo no qual gestores p\u00fablicos, por meio de grandes eventos e projetos urban\u00edsticos, tiram a cidade das m\u00e3os dos seus moradores e a colocam a servi\u00e7o de corpora\u00e7\u00f5es. </p>\n\n<p>Quer um exemplo de privatiza\u00e7\u00e3o das ruas? As festas oficiais da Copa do Mundo de 2014.  J\u00e1 parou para pensar em como, por conta dos contratos de concess\u00e3o assinados com a Fifa, pra\u00e7as e espa\u00e7os p\u00fablicos abertos acabaram se tornando ambientes restritos controlados por patrocinadores?  </p>\n\n<p><img src=\"http://reporterbrasil.org.br/documentos/catarse/catarse-info8.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>O que pretendemos?</strong> \nNesta segunda fase do AG, pretendemos investigar e explicitar a privatiza\u00e7\u00e3o de ruas na cidade de S\u00e3o Paulo. A ideia \u00e9 destrinchar esse processo, evidenciar seus meandros, seus atores, impactos e poss\u00edveis caminhos de resist\u00eancia. </p>\n\n<p><img src=\"http://reporterbrasil.org.br/documentos/catarse/catarse-info4.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><img src=\"http://reporterbrasil.org.br/documentos/catarse/catarse-info900.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>Privatiza\u00e7\u00e3o da rua? E eu com isso?</strong> \nQuando a cidade \u00e9 privatizada, os pre\u00e7os sobem, a viol\u00eancia policial aumenta, a liberdade d\u00e1 lugar \u00e0 vigil\u00e2ncia e todos s\u00e3o afetados, inclusive voc\u00ea. Uma cidade privatizada s\u00f3 funciona para quem est\u00e1 disposto a pagar muito para viver nela.  </p>\n\n<p>A gente prefere acreditar que \u00e9 poss\u00edvel S\u00e3o Paulo se tornar uma cidade participativa de fato, livre e mais democr\u00e1tica e, por isso, como em 2013, pedimos seu apoio para esse projeto. </p>\n\n<p><em>As imagens utilizadas no infogr\u00e1fico e nas recompensas s\u00e3o do Picktochart, Flaticon e do The Noun Project - estas \u00faltimas de Fabio Grande, Fernando Vasconcelos Chris Dawson.</em></p>\n", "permalink": "ag2", "video_embed_url": "//player.vimeo.com/video/102035729", "video_url": "https://vimeo.com/102035729", "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/6362/ag2.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/6362/project_thumb_thumb_ag2.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/6362/project_thumb_small_ag2.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/6362/project_thumb_large_ag2.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/6362/project_thumb_video_cover_ag2.jpg", "progress": 107.37848099438422, "pledged": 37190.0, "total_contributions": 195, "total_contributors": 192, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2014-10-02T02:59:59", "zone_expires_at": "2014-10-01T23:59:59", "online_date": "2014-08-12T13:00:01.724138", "zone_online_date": "2014-08-12T10:00:01.724138", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 50, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 50, "unit": "days"}, "posts_count": 7, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 511, "name": "Sabrina Duran", "public_name": "Sabrina Duran"}, "reminder_count": 1, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 7, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "6fd842d5-50f4-49f2-bc46-afa1e23b94b1", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 511, "common_id": "ead00819-fa45-407b-83cc-6fc12a94c9d9", "name": "Sabrina Duran", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/511/thumb_avatar_ag_novo___avatar_facebook_e_twitter.png", "facebook_link": "http://www.facebook.com/gentrificacao?fref=ts", "twitter_username": "gentrificacao", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 12, "total_published_projects": 2, "links": [{"id": 10550, "link": "http://www.ag.jor.br"}], "follows_count": 0, "followers_count": 14, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2011-01-22T03:14:38.452921", "about_html": "<p>Jornalista</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Sabrina Duran", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 27235, "project_id": 6362, "description": "<img class=\"aligncenter size-full wp-image-19049\" src=\"http://reporterbrasil.org.br/wp-content/uploads/2014/07/livro3.jpg\" alt=\"C\" width=\"200\" height=\"144\" /><b> Dois livros especiais</b>\r\nVoc\u00ea ganha um exemplar do livro \"<a href=\"http://reporterbrasil.org.br/blogdaredacao/?p=1123\">Rep\u00f3rter Brasil - 10 anos de estrada de terra em 17 grandes reportagens</a>\" e um do livro \"<a href=\"https://vimeo.com/57393831\">Mulheres Centrais</a>\", de Sabrina Duran e Coletivo Garapa (fotos). Os livros devem ser retirados na estreia do document\u00e1rio.", "minimum_value": 253.0, "maximum_contributions": 10, "deliver_at": "2014-11-01T02:00:00", "updated_at": "2014-07-31T20:13:22.29993", "paid_count": 5, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": -7340031, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "7e637e44-36cf-42bc-95f1-850d5e7dd6f7", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}