{"detail": {"project_id": 66573, "id": 66573, "user_id": 848719, "name": "MULHERES JORNALISTAS", "headline": "N\u00f3s #MulheresJornalistas precisamos do seu apoio. Chega de viol\u00eancia e agress\u00e3o f\u00edsica e verbal. ", "budget": "<p>Hoje, novembro de 2017,  a #MulheresJornalistas possui uma p\u00e1gina no Facebook pequena, com 700 pessoas. Quando foi criada, setembro de 2017, contava apenas comigo, Let\u00edcia Fagundes, qual sou jornalista. Agora em novembro continua sendo apenas por mim.\n</p>\n<p>A ideia \u00e9 investir em mais pessoas colaborando comigo, ou seja, reportagens, mat\u00e9rias, entrevistas. Com melhores pautas, edi\u00e7\u00f5es de v\u00eddeos e fotografias, porque assim o assunto se dissemina mais \u00e1gil e r\u00e1pido com mais pessoas me ajudando e material mais profissional.\n</p>\n<p>Com colaboradores focados e integrados tenho um espa\u00e7o qual \u00e9 necess\u00e1rio dar uma melhorada para receber entrevistados e a equipe. Assim come\u00e7amos uma estrutura f\u00edsica para os colaboradores poderem ter um espa\u00e7o para editar, fazer entrevistas e as reuni\u00f5es de pauta.\n</p>\n<p><br>\n</p>", "goal": 30000.0, "about_html": "<p>Mulheres Jornalistas surgiu para dar voz e visibilidade \u00e0s jornalistas que enfrentam diariamente problemas na profiss\u00e3o como agress\u00f5es f\u00edsicas ou verbais, bem como garantir a voz daquelas profissionais que ainda podem ser maioria nas reda\u00e7\u00f5es, como j\u00e1 escutamos, mas minoria em cargos de dire\u00e7\u00e3o, gest\u00e3o e principalmente, em reportagens de investiga\u00e7\u00e3o, guerra e cobertura policial.\n</p>\n<p>Essa \u00e9 uma forma de lutar pelos sal\u00e1rios iguais e pelas pautas iguais. Afinal, ainda s\u00e3o as mulheres jornalistas que est\u00e3o com pautas de dona de casa, moda e beleza e culin\u00e1ria. O mundo s\u00f3 come\u00e7a alguma mudan\u00e7a quando algu\u00e9m nota e faz alguma coisa por isso. Jornalistas s\u00e3o mortas e estupradas, como j\u00e1 ocorreu, em meio a multid\u00f5es de homens em meio as suas reportagens, portanto #basta! E pra isso precisamos de ajuda, para aprimorarmos uma equipe, com equipamentos e um espa\u00e7o mais confort\u00e1vel para que consigamos levar boas mat\u00e9rias sobre e desenvolvermos com #elas trabalhos que n\u00e3o sejam sempre os mesmos.\n</p>\n<p>Queremos #elas em #pautas de #futebol, #investiga\u00e7\u00e3o, #guerra. Na #dire\u00e7\u00e3o de #empresas de #comunica\u00e7\u00e3o. Ajude a nos posicionarmos n\u00e3o s\u00f3 nas pautas de batons e maquiagens, mas #todas pautas e #todos #cargos, #fora #preconceito.\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "mulheresjornalistas", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/8yqkIq0h0PU", "video_url": "https://youtu.be/8yqkIq0h0PU", "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/66573/-MULHERESJORNALISTAS-.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/66573/project_thumb_thumb_-MULHERESJORNALISTAS-.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/66573/project_thumb_small_-MULHERESJORNALISTAS-.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/66573/project_thumb_large_-MULHERESJORNALISTAS-.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/66573/project_thumb_video_cover_-MULHERESJORNALISTAS-.jpg", "progress": 0, "pledged": 0, "total_contributions": 0, "total_contributors": 0, "state": "failed", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": null, "zone_expires_at": null, "online_date": "2017-11-15T16:19:25.323287", "zone_online_date": "2017-11-15T14:19:25.323287", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": false, "open_for_contributions": false, "online_days": null, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 2241, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "S\u00e3o Leopoldo", "state_acronym": "RS", "state": "Rio Grande do Sul"}, "user": {"id": 848719, "name": "MULHERES JORNALISTAS", "public_name": "MULHERES JORNALISTAS"}, "reminder_count": 1, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "feminismo,feministas,jornalismo,jornalista,MULHERES", "city_id": 4251, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "3a4adf6e-9b7d-4fa6-b9ad-6d75cebac9a8", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 848719, "common_id": "b6ea8d86-d542-4c16-92ce-fe50656e35dd", "name": "MULHERES JORNALISTAS", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/848719/thumb_avatar_-MULHERESJORNALISTAS-.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2017-11-06T14:14:00.455333", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "MULHERES JORNALISTAS", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}