{"detail": {"project_id": 67275, "id": 67275, "user_id": 855403, "name": "Apoie o Maispensar", "headline": "Apoie o jornalismo independente por um \u00e2ngulo cr\u00edtico da grande m\u00eddia.", "budget": "<p \"=\"\">Quanto maior o n\u00famero de apoiadores, mais amplo ser\u00e1 o alcance e a qualidade do nosso conte\u00fado.\n</p>\n<p class=\"fontsize-large\" style=\"text-align: center;\"><strong>OR\u00c7AMENTO DETALHADO<br></strong>\n</p>\n<p><br><strong></strong>\n</p>\n<ul>\n\t<li>CUSTOS DE INFRAESTRUTURA<br>Internet, telefone, sede, material de escrit\u00f3rio, filmadora, ilumina\u00e7\u00e3o, energia el\u00e9trica = R$ 1,2 mil/m\u00eas</li>\n</ul>\n<hr>\n<ul>\n</ul>\n<ul>\n\t<li>CUSTOS DE PRODU\u00c7\u00c3O DIGITAL E MARKETING<br>Site, edi\u00e7\u00e3o, arte, videomaker, hospedagem, manuten\u00e7\u00e3o e desenvolvimento da plataforma, gera\u00e7\u00e3o de conte\u00fado para redes sociais, produ\u00e7\u00e3o e administra\u00e7\u00e3o de email marketing, campanhas = R$ 3,8 mil/m\u00eas</li>\n</ul>\n<ul>\n</ul>\n<hr>\n<ul>\n\t<li>CUSTOS DE PRODU\u00c7\u00c3O JORNAL\u00cdSTICA<br>Redator, edi\u00e7\u00e3o, fotografia, mobilidade/deslocamento = R$ 3,7 mil/m\u00eas</li>\n</ul>\n<ul>\n</ul>\n<hr>\n<ul>\n\t<li>TAXA CATARSE: R$ 5,821 mil</li>\n</ul>", "goal": 44780.0, "about_html": "<p class=\"fontsize-large\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/138531/capa_face_final.png\">\n</p>\n<p class=\"fontsize-large\">No in\u00edcio era s\u00f3 uma p\u00e1gina modesta,  simples espa\u00e7o para colocar inquietos textos diretamente relacionados ao  cen\u00e1rio sombrio de um mundo cuja marca maior \u00e9 a guerra. Logo de sa\u00edda,  o blog foi ampliado. Por conta do volume de guerras, desde aquela  travada entre na\u00e7\u00f5es at\u00e9 as entrincheiradas nos lares onde a morte abafa  gritos e gemidos a um Deus que foi esquecido pelo ser humano. As  desigualdades, o preconceito contra os humilhados e ofendidos fizeram o  blog crescer, a fim de caber os muitos gemidos e gritos e protesto.\n</p>\n<p>H\u00e1 muitas formas de guerra, muitas delas  silenciosa, movida por opressores com a cumplicidade de um sistema  policialesco-midi\u00e1tico cujos resultados sequestram  direitos e promovem a  aus\u00eancia da generosidade. As frentes de batalha n\u00e3o cabem em um \u00fanico  espa\u00e7o e por isso o blog cresceu, ganhou mais p\u00e1ginas.\n</p>\n<p>Mais espa\u00e7o para falar de cidadania e do  sequestro de direitos sociais para denunciar discursos hip\u00f3critas de  l\u00edderes fabricados. Eles se repetem e, na pr\u00e1tica, abrem o vi\u00e9s de  uma  cidadania opaca que n\u00e3o agrega emprego, seguran\u00e7a, educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade,  transporte, moradia e, principalmente, afeto. \u00c9 assim que a roda gira,  sem amor e em meio \u00e0 onda de \u00f3dio descontrolado, como mostra o Anu\u00e1rio  da Viol\u00eancia divulgado no final de outubro.\n</p>\n<p>Os n\u00fameros assustam: s\u00e3o mais de 61 mil  assassinatos no Brasil em 2016, dados que se referem n\u00e3o apenas a  grandes centros urbanos, mas inclui pequenas cidades do Norte e  Nordeste. Em sua maioria, as v\u00edtimas s\u00e3o mulheres, jovens pretos e  pobres. Mata-se por qualquer coisa, como fruto de um aprendizado  facilmente adquirido em lojas como inocente entretenimento na forma de  videogames, os chamados filmes de a\u00e7\u00e3o estimulando o bate bate mata mata  e outros artefatos de treinamento de guerra.\n</p>\n<blockquote class=\"fontsize-base quote\" \"=\"\">O blog <a target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"asynclazy\" href=\"https://www.maispensar.com.br\">Maispensar</a> nasceu  para abordar temas como esses, junto a assuntos de pol\u00edtica, meio  ambiente e outros. O objetivo \u00e9 dar um alerta forte para desmascarar o  discurso hip\u00f3crita da m\u00eddia e da velha pol\u00edtica que se apresenta com  cara de novidade. Esses setores s\u00e3o os respons\u00e1veis diretos pelo cen\u00e1rio  sombrio que historicamente se formou no Brasil, agravado com o golpe  que dep\u00f4s uma presidente legalmente constitu\u00edda para colocar no comando  do pa\u00eds um bando de corruptos.\n\t<br><br>\n</blockquote>\n<p>Apesar de tudo, permanece a esperan\u00e7a de  dias melhores, por conta de mudan\u00e7as estruturais que o avan\u00e7o da  tecnologia imprimiu aos meios de comunica\u00e7\u00e3o de massa, que permitem o  aparecimento de ve\u00edculos como o <a target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"asynclazy\" rel=\"nofollow\" href=\"https://www.maispensar.com.br\">Maispensar</a>, para  estabelecer uma novo ordenamento das coisas, com transpar\u00eancia, dando  voz aos oprimidos e possibilitando a abertura do necess\u00e1rio e urgente  debate sobre quest\u00f5es importantes para o cidad\u00e3o comum. O objetivo \u00e9  reduzir o direcionamento por falsos l\u00edderes e mestres cru\u00e9is, cujos  discursos ecoam em uma m\u00eddia corporativa distante dos interesses  coletivos.\n</p>\n<p>O blog <a target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"asynclazy\" rel=\"nofollow\" href=\"https://www.maispensar.com.br\">Maispensar</a> est\u00e1  colocado para promover uma cidadania verdadeira. As ferramentas ser\u00e3o  apresentadas por meio de an\u00e1lises, den\u00fancias, coment\u00e1rios, dentro de  conceitos democr\u00e1ticos e em obedi\u00eancia \u00e0s palavras de Jesus, de amar ao  pr\u00f3ximo como a n\u00f3s mesmos.\n</p>\n<hr>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/138578/print_tvmaispensar.png\">\n</p>\n<hr>\n<p \"=\"\"><a target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"asynclazy\" href=\"https://www.maispensar.com.br\">Maispensar</a> oferece a voc\u00ea,  al\u00e9m de textos, a <a target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"asynclazy\" rel=\"nofollow\" href=\"https://www.maispensar.com.br/tvmaispensar\">TV Maispensar</a> onde apresento coment\u00e1rios semanais e em  breve o podcast (r\u00e1dio) com not\u00edcias e an\u00e1lises atualizadas sobre o  Esp\u00edrito Santo,  Brasil e Mundo. Para tanto, o blog conta com  colaboradores em v\u00e1rios estados e ag\u00eancias de not\u00edcias categorizadas.  Informe-se melhor, aguce o seu senso cr\u00edtico, participe, pense. Se  gostar, compartilhe nosso material e apoie o projeto.\n</p>\n<p>Agradecemos a sua companhia e apoio.\n</p>\n<p><strong>Roberto Junquilho.</strong>\n</p>\n<p \"=\"\"><em>O autor do blog \u00e9 jornalista com passagens em diversos  ve\u00edculos de \ncomunica\u00e7\u00e3o do Pa\u00eds e tamb\u00e9m escritor. No exerc\u00edcio de mais  de 50 anos \nde jornalismo di\u00e1rio, consolidou uma vis\u00e3o cr\u00edtica da  sociedade atual, \nem defesa de maior valoriza\u00e7\u00e3o do ser humano, seguindo o  conceito \ncrist\u00e3o de solidariedade.\n\t<br></em>\n</p><strong></strong>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\" style=\"text-align: center;\"><strong><a href=\"http://www.maispensar.com.br/\" target=\"_blank\" data-lynx-mode=\"asynclazy\" rel=\"nofollow\" data-lynx-uri=\"https://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.maispensar.com.br%2F&h=ATMfRqZOMWfQ3k3WpUcNPZekA6jrcUtbb9kXzo0CGoiqE_BJagotuFDGOXOUF4PqE13Y_OAh5lErbVSdDLojm2sgx7whRhhadxpVuAsIcX9vkRnMTL-D7FYO55r_Hq07ltX6W8iFbzVPzqEgG8PLArUh4ro\"><span class=\"_4yxo\"></span></a><a href=\"https://www.maispensar.com.br\" target=\"_blank\">www.maispensar.com.br</a></strong>\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\" style=\"text-align: center;\"><strong><a href=\"https://www.maispensar.com.br/apoie\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/138574/banner_maior_horizon_nime.gif\" alt=\"Maispensar | Apoie\" style=\"display: block; margin: auto;\"></a></strong>\n</p>", "permalink": "maispensar", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/67275/publi_catarse.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/67275/project_thumb_thumb_publi_catarse.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/67275/project_thumb_small_publi_catarse.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/67275/project_thumb_large_publi_catarse.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/67275/project_thumb_video_cover_publi_catarse.png", "progress": 0.022331397945511387, "pledged": 10.0, "total_contributions": 1, "total_contributors": 1, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": null, "zone_expires_at": null, "online_date": "2017-12-08T22:40:08.367696", "zone_online_date": "2017-12-08T20:40:08.367696", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": false, "open_for_contributions": false, "online_days": null, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 2217, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Vit\u00f3ria", "state_acronym": "ES", "state": "Esp\u00edrito Santo"}, "user": {"id": 855403, "name": "Roberto Luiz Le\u00e3o Junquilho", "public_name": "Maispensar | Blog do Roberto Junquilho"}, "reminder_count": 2, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": null, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Assinemaispensar,Euapoiomaispensar,jornalismoindependente,Maispensar,Somosmaispensar", "city_id": 82, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "9d445e7d-b530-4c03-96c8-50eded5f2e46", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 855403, "common_id": "3bae1b15-f6b6-4c8c-8a60-d44dbfbdbfd4", "name": "Roberto Luiz Le\u00e3o Junquilho", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/855403/thumb_avatar_maispensar_selo.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/maispensar/", "twitter_username": "maispensar", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 21087, "link": "https://maispensar.com.br"}, {"id": 21090, "link": "https://www.instagram.com/maispensar/"}, {"id": 21089, "link": "https://twitter.com/maispensar"}, {"id": 21088, "link": "https://www.youtube.com/channel/UCRN_04MlvELphHKbOhr0SvQ"}], "follows_count": 0, "followers_count": 1, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/855403/base_capa_face_final.png", "created_at": "2017-11-17T17:13:08.987272", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Maispensar | Blog do Roberto Junquilho", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}