{"detail": {"project_id": 68909, "id": 68909, "user_id": 868951, "name": "TV GCM", "headline": "A evolu\u00e7\u00e3o da Seguran\u00e7a P\u00fablica ocorre quando o pr\u00f3prio cidad\u00e3o participa da cria\u00e7\u00e3o de conte\u00fado.", "budget": "<p>A meta m\u00ednima para o projeto \u00e9 de R$ 11.000,00, onde:\n</p>\n<p>R$ 3.000,00 C\u00e2mera\n</p>\n<p>R$ 3.000,00 Transmissor de \u00c1udio\n</p>\n<p>R$ 3.000,00 Computador\n</p>\n<p>R$ 2.000,00 Ilumina\u00e7\u00e3o Externa, Microfone, Mesa e Placa de Som\n</p>\n<p>Ao ultrapassar a meta m\u00ednima ser\u00e1 poss\u00edvel ampliar o projeto com a montagem do est\u00fadio pr\u00f3prio da TV GCM, possibilitando, inclusive a transmiss\u00e3o ao vivo de conte\u00fado.\n</p>\n<p>Assim, a meta estendida fica no valor R$ 9.000,00, sendo usado no isolamento ac\u00fastico e na mob\u00edlia do est\u00fadio.\n</p>", "goal": 12000.0, "about_html": "<p>Para que haja Seguran\u00e7a P\u00fablica verdadeiramente democr\u00e1tica \u00e9 preciso que toda popula\u00e7\u00e3o participe. Pensando nisso, criamos a TV GCM, uma Web M\u00eddia voltada para aproximar o tema para mais perto da popula\u00e7\u00e3o, garantindo um espa\u00e7o informativo e deliberativo sobre que tipo de mat\u00e9ria deve ser feita, a quem devemos cobrar informa\u00e7\u00f5es, quem as pessoas querem ouvir e qual \u00e9 o tema mais importante do momento para uma reportagem.\n</p>\n<p>Todo esse esfor\u00e7o \u00e9 voltado para que \u00f3rg\u00e3os e agentes p\u00fablicos sejam transparentes sobre os dados, pol\u00edticas e decis\u00f5es relevantes em Seguran\u00e7a P\u00fablica, tendo nos Mun\u00edcipes nosso principal foco.\n</p>\n<p>A TV GCM nasceu da nova filosofia de participa\u00e7\u00e3o popular nas informa\u00e7\u00f5es sobre Seguran\u00e7a P\u00fablica, pois ela pr\u00f3pria \u00e9 quem decide o que quer ver na pr\u00f3xima publica\u00e7\u00e3o, com participa\u00e7\u00e3o direta atrav\u00e9s das redes sociais como Facebook, Youtube, Blog e Whatsapp.\n</p>\n<p>O financiamento coletivo entra na nossa necessidade em levantar fundos para ampliar a estrutura tecnol\u00f3gica com a compra de c\u00e2meras, microfones, estrutura do est\u00fadio e equipamentos para transmiss\u00e3o ao vivo.\n</p>", "permalink": "seguranca_publica_democratica_com_participacao_popular_a84c", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/j0sn74yppUs", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=j0sn74yppUs", "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/68909/PicsArt_10-08-08.34.16.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/68909/project_thumb_thumb_PicsArt_10-08-08.34.16.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/68909/project_thumb_small_PicsArt_10-08-08.34.16.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/68909/project_thumb_large_PicsArt_10-08-08.34.16.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/68909/project_thumb_video_cover_PicsArt_10-08-08.34.16.png", "progress": 0, "pledged": 0, "total_contributions": 0, "total_contributors": 0, "state": "failed", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": null, "zone_expires_at": null, "online_date": "2017-12-13T00:30:09.519855", "zone_online_date": "2017-12-12T22:30:09.519855", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": false, "open_for_contributions": false, "online_days": null, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 2213, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "\u00c1guas Lindas de Goi\u00e1s", "state_acronym": "GO", "state": "Goi\u00e1s"}, "user": {"id": 868951, "name": "francisco elenilson melo de sousa", "public_name": "TV GCM"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Criminalidade,Munic\u00edpio,pol\u00edcia,Seguran\u00e7a,Web-tv", "city_id": 893, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "9f115fe3-a648-4e1b-ab89-96f27ea659a5", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 868951, "common_id": "12c144ce-79f6-4d0f-94d7-2434795a3d24", "name": "francisco elenilson melo de sousa", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/868951/thumb_avatar_TV_GCM.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2017-12-12T23:41:59.391629", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "TV GCM", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}