{"detail": {"project_id": 73608, "id": 73608, "user_id": 899509, "name": "Indios e Fazendeiros", "headline": "N\u00e3o basta falar sobre a Paz, e preciso pensar, sentir, agir e viver em Paz", "budget": "<p>O Projeto \u00cdndios e Fazendeiros ter\u00e1 um custo estimado de R$ 35.000,00 trinta e cinco mil reais, onde sera aplicado no custeados das visitas nas aldeias ind\u00edgenas, nas fazendas ocupadas por \u00edndios, suporte jur\u00eddico, despesas de copias de processos que se encontra nos tribunais, cart\u00f3rios.\n</p>\n<p>Produ\u00e7\u00e3o de material, divulga\u00e7\u00e3o em defesa dos \u00edndios, e conscientiza\u00e7\u00e3o para evitar novos conflitos e buscar di\u00e1logo entre \u00edndios e fazendeiros.\n</p>", "goal": 35000.0, "about_html": "<p>O Projeto \u00cdndios e Fazendeiros trata-se de uma produ\u00e7\u00e3o elaborada de um conte\u00fado Jornal\u00edstico que demostrara as atuais condi\u00e7\u00f5es de vida, os impactos, os direitos, os abusos de poder e de autoridade no cotidiano dos conflitos entre \u00cdndios e Fazendeiros no Estado de Mato Grosso do Sul.\n</p>\n<p>Marco Temporal, que prev\u00ea que os ind\u00edgenas e quilombolas s\u00f3 teriam direito \u00e0s terras que estavam sob sua posse no dia 5 de outubro de 1988, quando foi aprovada a atual Constitui\u00e7\u00e3o Federal.\n</p>\n<p>Suas origens, seus ancestrais, o que realmente est\u00e1 acontecendo a verdade por tr\u00e1s dos conflitos ind\u00edgenas, e como isso impactara nas futuras gera\u00e7\u00f5es.\n</p>", "permalink": "indios_e_fazendeiros_74a8", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/73608/Indiosefazendeiros.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/73608/project_thumb_thumb_Indiosefazendeiros.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/73608/project_thumb_small_Indiosefazendeiros.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/73608/project_thumb_large_Indiosefazendeiros.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/73608/project_thumb_video_cover_Indiosefazendeiros.jpg", "progress": 0, "pledged": 0, "total_contributions": 0, "total_contributors": 0, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2018-05-19T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2018-05-18T23:59:59.999999", "online_date": "2018-03-20T02:09:35.331188", "zone_online_date": "2018-03-19T23:09:35.331188", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Nova Alvorada do Sul", "state_acronym": "MS", "state": "Mato Grosso do Sul"}, "user": {"id": 899509, "name": "Leandro Oliveira Medina", "public_name": "Leandro Medina"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "conflitos,Demarca\u00e7\u00e3o,Fazendeiros,\u00cdndios,Terras", "city_id": 1545, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "cd13f131-3eb6-4d0c-bbf6-1fcb51c94fd0", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 899509, "common_id": "bcb24106-891a-480c-a4f6-c6eff3b870a7", "name": "Leandro Oliveira Medina", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/899509/thumb_avatar_LG_Correio_MS_2a__1_.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100006702315095", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 2, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2018-03-20T01:21:34.050087", "about_html": "<p>Brasileiro, casado, Jornalista, evang\u00e9lico\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Leandro Medina", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}