{"detail": {"project_id": 77289, "id": 77289, "user_id": 897736, "name": "Adalgisas", "headline": "Apoie a cobertura especial e independente das elei\u00e7\u00f5es 2018 tendo as mulheres como protagonistas", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/160880/Adalgisa_or%C3%A7amento.png\" alt=\"\" \"=\"\"><br>\n</p>", "goal": 20000.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/160400/Faixa_Catarse__3_.png\">\n</p>\n<p>Algo\nmuito errado e injusto acontece na pol\u00edtica brasileira. Apesar de sermos a maioria da popula\u00e7\u00e3o, n\u00f3s mulheres ocupamos menos de 10% das cadeiras no legislativo. Na\nAm\u00e9rica Latina, s\u00f3 ficamos \u00e0 frente do Haiti.\n</p>\n<p>A\ndistor\u00e7\u00e3o se mant\u00e9m em Pernambuco. Por\naqui, nunca tivemos uma governadora ou mesmo uma senadora. Em 2014, s\u00f3 elegemos uma deputada federal e apenas seis deputadas estaduais.\n</p>\n<p>Durante o processo eleitoral, al\u00e9m de termos menos espa\u00e7o na propaganda eleitoral e menos recursos do fundo partid\u00e1rio para as campanhas, muitas das candidaturas de mulheres s\u00e3o \"fantasmas\" e existem apenas para cumprirem a cota imposta pela legisla\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p>Para piorar, ainda somos invibilizadas pela m\u00eddia. Levantamento feito pela Global Media Monitoring e publicado pelo site G\u00eanero e N\u00famero mostra que apenas 16% das reportagens sobre pol\u00edtica contam com mulheres como entrevistadas.\n</p>\n<p>O projeto Adalgisas  quer ajudar a mudar\nesses n\u00fameros.\n</p>\n<p>Este ano, a Marco Zero Conte\u00fado ir\u00e1 realizar uma cobertura especial das elei\u00e7\u00f5es em Pernambuco, tendo as mulheres como protagonistas.\n</p>\n<p>Com os recursos levantados aqui no Catarse, n\u00f3s vamos:\n</p>\n<p>- <strong>Monitorar </strong>a participa\u00e7\u00e3o das mulheres na propaganda eleitoral na TV (Para isso, teremos a parceria do Observat\u00f3rio da M\u00eddia da Universidade Federal de Pernambuco)\n</p>\n<p>- <strong>Fiscalizar</strong> a distribui\u00e7\u00e3o dos recursos do Fundo Partid\u00e1rio entre as candidatas mulheres\n</p>\n<p>- <strong>Criar </strong>um mapa interativo com os perfis e as principais propostas de todas as candidatas em Pernambuco<br>\n</p>\n<p>- <strong>Promover</strong> pelo menos um debate com temas relativos \u00e0 quest\u00e3o de g\u00eanero\n</p>\n<p>- <strong>Produzir </strong>reportagens especiais\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/160381/Faixa_Catarse__2_.png\"> <br>\n</p>\n<p>O nome do projeto \u00e9 inspirado em Adalgisa Cavalcanti, que entrou para a hist\u00f3ria como a <strong>primeira mulher eleita deputada</strong> em Pernambuco. Em 1947, aos 40 anos e disputando a elei\u00e7\u00e3o pelo Partido Comunista do Brasil (PCB), Adalgisa conquistou uma das vagas na Assembleia Legislativa. Mulher \u00e0 frente de seu tempo, Adalgisa teve uma atua\u00e7\u00e3o parlamentar destacada e que ainda hoje poderia ser considerada feminista.  Acabou tendo seu mandato cassado, em 10 de janeiro de 1948, quando o PCB passou a ser considerado ilegal. Durante a longa milit\u00e2ncia foi presa e torturada diversas vezes, sem nunca abrir m\u00e3o das ideias em que acreditava. Morreu em 26 de abril de 1998, aos 90 anos, deixando um legado de pioneirismo, coragem e luta para todas as mulheres.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/160393/4.png\">\n</p>\n<p>A <a href=\"http://marcozero.org\">Marco Zero Conte\u00fado</a> \u00e9 uma organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil, sem fins lucrativos, que tem\npor objetivo qualificar o debate p\u00fablico promovendo o \n\t<strong>jornalismo\ninvestigativo de profundidade\n\t</strong> e independente.\n</p>\n<p>Em um cen\u00e1rio de\nconcentra\u00e7\u00e3o de m\u00eddia e perda de credibilidade dos meios de\ncomunica\u00e7\u00e3o tradicionais, a Marco Zero aposta no\njornalismo que exp\u00f5e as rela\u00e7\u00f5es de poder e d\u00e1 destaque a\ntemas de interesse p\u00fablico invisibilizados pela m\u00eddia corporativa.\n\t<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/160804/Faixa_Catarse__5_.png\">\n</p>\n<p>Com o dinheiro arrecadado aqui no Catarse iremos <strong>contratar uma jornalista</strong> para trabalhar exclusivamente no projeto Adalgisas. Al\u00e9m disso, precisamos montar uma estrutura adequada para que as pessoas envolvidas no projeto possam produzir conte\u00fados de qualidade. Isso inclui comprar computadores, bancar viagens, deslocamentos e despesas com o celular, por exemplo. Em novembro, com o fim do processo eleitoral e do projeto, iremos publicar a presta\u00e7\u00e3o de contas detalhada l\u00e1 no site da Marco Zero Conte\u00fado.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/160401/5.png\">\n</p>\n<p>Escolhemos a modalidade de financiamento  <strong>\"ou tudo, ou nada\"</strong>. Isso significa que o Adalgisas s\u00f3 sair\u00e1 do papel se atingirmos a meta estabelecida de R$ 20 mil. Caso esse valor n\u00e3o seja alcan\u00e7ado, o dinheiro do apoio \u00e9 devolvido.  Por isso, \u00e9 fundamental sua participa\u00e7\u00e3o apoiando e divulgando o projeto.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/160403/6.png\">\n</p>\n<p>Al\u00e9m de ajudar a tirar o projeto Adalgisas do papel e de colaborar com o jornalismo independente, voc\u00ea tamb\u00e9m poder\u00e1 receber recompensas:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/160841/2.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/160842/3.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/160843/4.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/160844/5.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/160845/6.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/160846/7.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/160847/8.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/160848/9.png\">\n</p>", "permalink": "adalgisas", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/zUv7yZwHdUA", "video_url": "https://youtu.be/zUv7yZwHdUA", "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/77289/1.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/77289/project_thumb_thumb_1.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/77289/project_thumb_small_1.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/77289/project_thumb_large_1.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/77289/project_thumb_video_cover_1.png", "progress": 107.1, "pledged": 21420.0, "total_contributions": 158, "total_contributors": 147, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2018-07-13T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2018-07-12T23:59:59.999999", "online_date": "2018-06-07T18:04:38.172894", "zone_online_date": "2018-06-07T15:04:38.172894", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 35, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 35, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Recife", "state_acronym": "PE", "state": "Pernambuco"}, "user": {"id": 897736, "name": "Centro de Estudo da M\u00eddia Marco Zero Conte\u00fado", "public_name": "Marco Zero Conte\u00fado"}, "reminder_count": 7, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Democracia,elei\u00e7\u00f5es,g\u00eanero", "city_id": 3319, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "c0cc024b-5f59-4526-b059-6763a1751a59", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 897736, "common_id": "2154d785-f9bf-45ad-9067-d6e52fac748c", "name": "Centro de Estudo da M\u00eddia Marco Zero Conte\u00fado", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/897736/thumb_avatar_marcaV300.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/mzconteudo/", "twitter_username": "mzconteudo", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 1, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 22297, "link": "http://marcozero.org"}], "follows_count": 0, "followers_count": 5, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/897736/base_Sol\u00eancio_capa_face__1_.png", "created_at": "2018-03-15T17:48:57.440574", "about_html": "<p>A Marco Zero\nConte\u00fado \u00e9 uma organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil, sem fins lucrativos, que tem\npor objetivo qualificar o debate p\u00fablico promovendo o jornalismo\ninvestigativo de profundidade e independente.\n</p>\n<p>Num cen\u00e1rio de\nconcentra\u00e7\u00e3o de m\u00eddia e perda de credibilidade dos meios de\ncomunica\u00e7\u00e3o tradicionais, a Marco Zero Conte\u00fado aposta no\njornalismo que exp\u00f5e as rela\u00e7\u00f5es de poder e d\u00e1 visibilidade a\ntemas de interesse p\u00fablico invisibilizados pela m\u00eddia corporativa.\n\t<br>\n</p>\n<p>Entre os principais\neixos de atua\u00e7\u00e3o da Marco Zero Conte\u00fado est\u00e3o os direitos humanos\ne os temas relacionados especificamente ao direito \u00e0 cidade, como a\nmobilidade urbana e a ocupa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica, social e cultural do\nterrit\u00f3rio.\n\t<br>\n</p>\n<p>O ponto central da\npol\u00edtica editorial da Marco Zero Conte\u00fado s\u00e3o as pessoas. Todo o\njornalista, ao fazer uma cobertura ou reportagem para o coletivo,\ndeve se perguntar em que e como o assunto em pauta interfere na vida\ndas pessoas.\n\t<br>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Marco Zero Conte\u00fado", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 144908, "project_id": 77289, "description": "- Agradecimento + nome no site\n- Adesivos do projeto Adalgisas e da Marco Zero Conte\u00fado\n- E-book com dez reportagens marcantes da Marco Zero\n- Foto assinada por nossa editora de imagens In\u00eas Campelo\n\n(*) Valor com tarifa de correio inclusa para todo territ\u00f3rio brasileiro.", "minimum_value": 100.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2018-05-01T23:04:10", "updated_at": "2018-05-23T12:05:08.800719", "paid_count": 25, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 7340032, "title": "", "survey_sent_at": "2018-11-08T20:34:23.999308", "survey_finished_at": "2021-03-10T12:08:39.235206", "common_id": "2933d8b4-1cab-4bc0-9530-1ee3fe1c275d", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}