{"detail": {"project_id": 79311, "id": 79311, "user_id": 943209, "name": "Uma nuvem se aproxima da janela", "headline": "V\u00e1rias hist\u00f3rias de uma mesma fam\u00edlia. Muitos costumes de um local devastado. ", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/175030/Gr%C3%A1fico_do_Catarse.jpg\">\n</p>", "goal": 3000.0, "about_html": "<p>Uma nuvem se aproxima da janela - Livro reportagem\n</p>\n<p>O livro <em>Uma Nuvem se Aproxima da Janela</em> -  \u00e9 fruto do trabalho de conclus\u00e3o do curso de Jornalismo da Universidade Federal de Ouro Preto (UFOP) de autoria de Carol Vieira e Hariane Alves com orienta\u00e7\u00e3o da professora Karina Gomes.\n</p>\n<p>O livro foi feito a partir dos  encontros realizados durante dois anos com a fam\u00edlia Gon\u00e7alves e Pereira a partir do rompimento da barragem de Fund\u00e3o - a maior trag\u00e9dia socioambiental do Brasil -, da mineradora Samarco e das acionista Vale e BHP Billiton (anglo-australiana).  A hist\u00f3ria abarca, atrav\u00e9s do relato oral e da constru\u00e7\u00e3o do registro hist\u00f3rico, as mem\u00f3rias n\u00e3o somente da comunidade de Bento Rodrigues/MG, mas tamb\u00e9m de costumes e h\u00e1bitos mineiros.  O desenvolvimento do livro-reportagem foi pensado tamb\u00e9m atrav\u00e9s de conceitos de mem\u00f3ria, trauma, acontecimento, comunidade e fotografia.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p> <br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "umanuvemseaproximadajanela", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/QxIDeEuiIug", "video_url": "https://youtu.be/QxIDeEuiIug", "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/79311/FOTO_CATARSE_CORRETO.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/79311/project_thumb_thumb_FOTO_CATARSE_CORRETO.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/79311/project_thumb_small_FOTO_CATARSE_CORRETO.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/79311/project_thumb_large_FOTO_CATARSE_CORRETO.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/79311/project_thumb_video_cover_FOTO_CATARSE_CORRETO.jpg", "progress": 35.0, "pledged": 1050.0, "total_contributions": 14, "total_contributors": 13, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2018-10-01T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2018-09-30T23:59:59.999999", "online_date": "2018-08-22T00:35:36.434989", "zone_online_date": "2018-08-21T21:35:36.434989", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 40, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 40, "unit": "days"}, "posts_count": 3, "address": {"city": "Mariana", "state_acronym": "MG", "state": "Minas Gerais"}, "user": {"id": 943209, "name": "Ana Carolina Vieira do Amaral 12895624666", "public_name": null}, "reminder_count": 3, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 3, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 2028, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "e407a582-b87d-48b3-a034-7f87e5642609", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 943209, "common_id": "1cfd92bb-87ce-4c12-a9e9-4ce8179a5ac0", "name": "Ana Carolina Vieira do Amaral 12895624666", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": null, "facebook_link": null, "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 2, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2018-06-25T23:17:39.340654", "about_html": null, "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": null, "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 148080, "project_id": 79311, "description": "Envio de uma carta de agradecimento das autoras, marca p\u00e1gina personalizado feito pelas autoras com dedicat\u00f3ria e dois exemplares.  ", "minimum_value": 70.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2018-08-02T00:56:12", "updated_at": "2018-06-27T00:58:18.093092", "paid_count": 3, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 7340032, "title": "Mais que uma ajuda", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "c2cbf8d2-44b9-4901-ae36-17ed545c44c6", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}