{"detail": {"project_id": 80511, "id": 80511, "user_id": 316365, "name": "Geeky~iD", "headline": "Uma Revista feita por e para Geeks! N\u00e3o basta estar ligado, tem que estar conectado!", "budget": "<p>Custo com trabalho/hora de profissionais = R$ 7700,00\n</p>\n<p>Custo com equipamentos (c\u00e2meras, computadores e softwares) = R$ 5800,00\n</p>\n<p>Custo com deslocamento de rep\u00f3rteres = R$ 3500,00\n</p>\n<p>Total = R$ 17000,00\n</p>", "goal": 17000.0, "about_html": "<p>A revista, em sua primeira edi\u00e7\u00e3o, explorar\u00e1 diversas facetas do universo Geek. J\u00e1 est\u00e1 garantida sua publica\u00e7\u00e3o impressa e distribui\u00e7\u00e3o em bancas de todo o Brasil pela Editora OnLine. Mas todos os outros custos correm por conta dos idealizadores. Todas as mat\u00e9rias j\u00e1 foram coletadas, inclusive fizemos a cobertura da CCXP17. E o est\u00e1gio de montagem, editora\u00e7\u00e3o e diagrama\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m j\u00e1 est\u00e1 em andamento. O financiamento \u00e9 para cobrir gastos com a equipe e equipamentos.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/169391/Geeky_iD_Magazine.png\" alt=\"\" style=\"display: block; margin: auto;\">\n</p>\n<p>Al\u00e9m da tem\u00e1tica estritamente de cultura pop, a revista ainda contemplar\u00e1 o gosto geek e nerd por boa divulga\u00e7\u00e3o cient\u00edfica. Nosso diferencial \u00e9 que ela ser\u00e1 feita por cientistas. Essa \u00e9 outra faceta geeky, popularizada pela s\u00e9rie \u201cThe Big Bang Theory\u201d. A ci\u00eancia est\u00e1 sendo introduzida definitivamente na cultura pop. Afinal, al\u00e9m de nerds e geeks assumidos, s\u00e3o tamb\u00e9m todos cientistas e a s\u00e9rie est\u00e1 recheada de easter eggs cient\u00edficos, desde a fala dos personagens at\u00e9 as anota\u00e7\u00f5es estranhas na lousa do Sheldon, cujo conte\u00fado \u00e9 selecionado pelo f\u00edsico David Saltzberg que garante a autenticidade das equa\u00e7\u00f5es.<br>\n</p>\n<p>Mas o investimento em ci\u00eancia dentro da cultura pop n\u00e3o deve se restringir apenas ao consumo de p\u00edlulas de conhecimento cientifico em uma s\u00e9rie de com\u00e9dia. A divulga\u00e7\u00e3o cient\u00edfica tamb\u00e9m pode ser preparada, sem se render a concess\u00f5es de cunho apelativo ou sensacionalista, para ser consumida como entretenimento geeky. Sendo essa uma das propostas seminais da nossa publica\u00e7\u00e3o. A revista Geeky~iD nasce com o compromisso de dedicar espa\u00e7o substancial para conte\u00fados cient\u00edficos de qualidade. Apresentando-os de forma divertida sem, contudo, abrir m\u00e3o da precis\u00e3o e do rigor requeridos. E, neste campo, teremos um prop\u00f3sito combativo contra certas formas de utiliza\u00e7\u00e3o de termos cient\u00edficos em livros, revistas e \"document\u00e1rios\" que apelam para o senso comum e a emotividade religiosa como meios de convencimento. Refiro-me a livros como \"O Segredo\" e filmes como o \"Quem somos n\u00f3s\" (What The Bleep Do We Know!?). Tamb\u00e9m ser\u00e1 nosso intuito mostrar, na pr\u00e1tica, o peso da matem\u00e1tica no pensamento cient\u00edfico, alertando para a quantidade de enganos presentes em interpreta\u00e7\u00f5es de autores que n\u00e3o possuem familiaridade com a matem\u00e1tica das teorias.\n</p>\n<p><strong>Conte\u00fado da 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o:</strong>\n</p>\n<p><strong>EDITORIAL: DEVORADORES DE INSETOS</strong>\n</p>\n<p>A evolu\u00e7\u00e3o do conceito de Geek. Desde o in\u00edcio pejorativo com os espet\u00e1culos de esquisitices at\u00e9 a ascens\u00e3o dos novos geeks; mostrando como os exclu\u00eddos triunfaram!\n</p>\n<p><strong>Muito al\u00e9m de Berlim</strong>\n</p>\n<p>Entrevista com Sam Hart; co-autor da HQ \u201cThe Coldest City\u201d que inspirou o filme \u201cAt\u00f4mica\u201d com Charlize Theron.\n</p>\n<p><strong>Somos todos Satoshi Nakamoto</strong>\n</p>\n<p>Entrevista com Rodrigo Batista; CEO do \u201cMercado Bitcoin\u201d, site de c\u00e2mbio de criptomoedas l\u00edder no Brasil.\n</p>\n<p><strong>Com quantos ovos se faz Um Omelete?</strong>\n</p>\n<p>Falamos com Marcelo Forlani; Cofundador do \u201cOmelete\u201d, a maior plataforma de difus\u00e3o de cultura Geeky do Brasil.\n</p>\n<p><strong>Se voc\u00ea me ouvir agora</strong>\n</p>\n<p>Entrevista com Alok Petrillo; Dj e produtor musical brasileiro do hit mundial \u201cHear me now\u201d.\n</p>\n<p><strong>CCXP17; A 4\u00aa edi\u00e7\u00e3o do carnaval geeky que conquistou o brasil</strong>\n</p>\n<p>Estivemos l\u00e1. Cobertura fotogr\u00e1fica completa de uma das maiores festas de cultura pop do planeta.\n</p>\n<p><strong>Informa\u00e7\u00e3o Qu\u00e2ntica</strong>\n</p>\n<p>Como a l\u00f3gica do mundo subat\u00f4mico ir\u00e1 revolucionar a computa\u00e7\u00e3o nas pr\u00f3ximas d\u00e9cadas.\n</p>\n<p>Por <strong>Antonio Zelaquett Khoury</strong>; doutorado em F\u00edsica pela Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica do Rio de Janeiro, p\u00f3s-doutorado pela Universidade Federal de Pernambuco e p\u00f3s-doutorado pelo Laboratoire Kastler Brossel Ecole Normale Sup\u00e9rieure. Atualmente \u00e9 revisor de diversos peri\u00f3dicos especializados. Sua pesquisa se concentra na \u00e1rea de \u00d3ptica Qu\u00e2ntica, atuando nos seguintes temas: Lasers, Micromasers, Estat\u00edstica de F\u00f3tons, Estat\u00edstica de Bombeamento, Ru\u00eddo Qu\u00e2ntico e Largura de Linha.\n</p>\n<p><strong>A astrof\u00edsica, o homem e o universo.</strong>\n</p>\n<p>Uma breve hist\u00f3ria das observa\u00e7\u00f5es astron\u00f4micas que nos far\u00e1 olhar para universo com outros olhos (quase que literalmente!).\n</p>\n<p>Por <strong>Rodrigo Negreiros</strong><strong></strong>; Ph.D. pela San Diego State University/Claremont Graduate University. Atuou como posdoc no Frankfurt Institute for Advance Studies, na Goethe University , em Frankfurt am Main, Alemanha. Atualmente \u00e9 professor no Instituto de F\u00edsica da Universidade Federal Fluminense. Suas \u00e1reas de pesquisam envolvem principalmente f\u00edsica nuclear e estrelas compactas (estrelas de n\u00eautrons, estrelas de quarks, pulsares ...), astrof\u00edsica relativ\u00edstica, m\u00e9todos num\u00e9ricos e f\u00edsica de mat\u00e9ria ultra-densa.<span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p><strong>At\u00e9 as gal\u00e1xias evoluem!</strong>\n</p>\n<p>Evolu\u00e7\u00e3o \u00e9 popularmente associada \u00e0 biologia, mas se manifesta em v\u00e1rios n\u00edveis; da forma\u00e7\u00e3o dos cristais \u00e0 transforma\u00e7\u00e3o das gal\u00e1xias e do pr\u00f3prio universo.\n</p>\n<p> Por <strong>Helio Jaques Rocha-Pinto</strong>; doutorado em Astronomia pela Universidade de S\u00e3o Paulo (2000). Atualmente \u00e9 associado da International Astronomical Union, s\u00f3cio efetivo da Sociedade Astron\u00f4mica Brasileira, membro da diretoria da Sociedade Astron\u00f4mica Brasileira e professor adjunto III da Universidade Federal do Rio de Janeiro. Tem experi\u00eancia na \u00e1rea de Astronomia, com \u00eanfase em Evolu\u00e7\u00e3o Qu\u00edmica da Gal\u00e1xia, atuando principalmente nos seguintes temas: evolu\u00e7\u00e3o qu\u00edmica da gal\u00e1xia, abund\u00e2ncias estelares, estrelas de tipo tardio, idades estelares e cinem\u00e1tica estelar. Recebeu 3 pr\u00eamios e/ou homenagens e descobriu em 2004, juntamente com Steve Majewski, a nuvem estelar Triangulum-Andromeda que orbita a Via L\u00e1ctea.\n</p>\n<p><strong>Negacionismo n\u00e3o \u00e9 Ceticismo</strong>\n</p>\n<p>O CO2 n\u00e3o \u00e9 o vil\u00e3o das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. Ele j\u00e1 provocava um aquecimento at\u00e9 ben\u00e9fico bem antes da sua massiva produ\u00e7\u00e3o industrial; o ponto real de in\u00edcio do desequil\u00edbrio clim\u00e1tico.\n</p>\n<p>Por <strong>Cosme Aristides</strong>; assessor de tecnologia e inova\u00e7\u00e3o com forma\u00e7\u00e3o em f\u00edsica, escritor de fantasia e fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, editor e ambientalista.\n</p>\n<p><strong>Teorema da Incerteza</strong>\n</p>\n<p>Por que n\u00e3o Princ\u00edpio, como se consagrou pelo uso? Para n\u00e3o dar status de fundamento te\u00f3rico ao que n\u00e3o passa de uma dedu\u00e7\u00e3o dos postulados qu\u00e2nticos.\n</p>\n<p>Por <strong>Cosme Aristides</strong>; assessor de tecnologia e inova\u00e7\u00e3o com forma\u00e7\u00e3o em f\u00edsica, escritor de fantasia e fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, editor e ambientalista.<br>\n</p>\n<p><strong>Da TV universit\u00e1ria \u00e0 cria\u00e7\u00e3o da Editora Pipoca e Nanquim</strong>\n</p>\n<p>Entrevista com Alexandre Callari, um dos 3 caras que entre perrengues e sucessos constru\u00edram um sonho geeky.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/169392/Geeky_iD_Magazine4.png\" \"=\"\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/170025/Geeky_iD_Magazine025.png\" \"=\"\">\n</p>\n<p>Recompensa para R$ 50 ser\u00e1 o envio imediato por e-mail da vers\u00e3o Vers\u00e3o Digital do livreto ilustrado de 16 p\u00e1ginas de  \"A Paisagem Limiar - G\u00eanese Vamp\u00edrica\".<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/170329/Genese_vampirica.png\" style=\"display: block; margin: auto;\" alt=\"A Paisagem Limiar - G\u00eanese Vamp\u00edrica\" rel=\"display: block; margin: auto;\">\n</p>\n<p>\n\t<iframe src=\"//www.youtube.com/embed/LI5gh7EbJrQ\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"\" style=\"font-size: 14px; width: 500px; height: 281px;\">\n\t</iframe><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<iframe style=\"width: 500px; height: 281px;\" src=\"//www.youtube.com/embed/xlK_mP4kcF8\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"\">\n</iframe>", "permalink": "geeky-id", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/QfNhhrO1ZbU", "video_url": "https://youtu.be/QfNhhrO1ZbU", "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/80511/geekyid72.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/80511/project_thumb_thumb_geekyid72.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/80511/project_thumb_small_geekyid72.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/80511/project_thumb_large_geekyid72.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/80511/project_thumb_video_cover_geekyid72.jpg", "progress": 0, "pledged": 0, "total_contributions": 0, "total_contributors": 0, "state": "failed", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2018-09-04T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2018-09-03T23:59:59.999999", "online_date": "2018-07-19T18:47:41.875692", "zone_online_date": "2018-07-19T15:47:41.875692", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 37, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 46, "unit": "days"}, "posts_count": 1, "address": {"city": "Rio de Janeiro", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 316365, "name": "Cosme Aristides", "public_name": "Cosme Aristides de Souza"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 1, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "cinema,geek,nerd,quadrinhos,series", "city_id": 3662, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "974ec02a-6eb5-45ac-aa9d-b11bf1f03e70", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 316365, "common_id": "83ea214c-3638-4ccc-b325-5f071ae5635c", "name": "Cosme Aristides", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/316365/thumb_avatar_CeAlogoB.png", "facebook_link": "https://business.facebook.com/pg/RevistaGeeky.iD/notes/", "twitter_username": "OCeptico", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 2, "total_published_projects": 3, "links": [{"id": 35127, "link": "http://www.geeky-id.com.br"}], "follows_count": 38, "followers_count": 6, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/316365/base_Geeky_Books4.png", "created_at": "2014-08-06T04:06:47.747795", "about_html": "<p>Sou o Cosme, editor da revista Geeky~iD, voltada ao p\u00fablico geeky. Temos distribui\u00e7\u00e3o nacional e 17.000 pontos de venda. Com publica\u00e7\u00e3o pela ON LINE EDITORA, uma das cinco maiores editoras do pa\u00eds, com 21 anos de atua\u00e7\u00e3o no mercado editorial brasileiro. Come\u00e7amos nossas atividade no ano passado, mas j\u00e1 fizemos coberturas de eventos importantes como a CCXP 2017.  Contudo, isso tudo \u00e9 meio circunstancial. Pelo lado mais pessoal, tenho forma\u00e7\u00e3o em F\u00edsica e trabalho com TI. Ok, nada demais at\u00e9 a\u00ed. O improv\u00e1vel \u00e9 que antes de me aventurar pelas \"exatas\" (r\u00f3tulo um pouco inexato, diga-se de passagem), eu cheguei a fazer 6 per\u00edodos de Letras na UFRJ. Ent\u00e3o, tenho algo de \"humanas\" (ok, mas qual carreira n\u00e3o \u00e9?) na minha forma\u00e7\u00e3o. Detalhes do meu perfil que talvez lhes deem ideia do tipo de editoria que quero imprimir na revista.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Cosme Aristides de Souza", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 150759, "project_id": 80511, "description": "Edi\u00e7\u00e3o impressa envida pelos correios mais envio imediato por e-mail da vers\u00e3o Vers\u00e3o Digital do livreto ilustrado de 16 p\u00e1ginas de  \"A Paisagem Limiar - G\u00eanese Vamp\u00edrica\".\n\"Uma quest\u00e3o que sempre levantou acirrados debates nos c\u00edrculos estudiosos \u00e9 a vincula\u00e7\u00e3o do mito de Caim e Abel com a g\u00eanese vamp\u00edrica. V\u00e1rios s\u00e3o os relatos m\u00edticos que tencionam descrever a aut\u00eantica origem da linhagem vamp\u00edrica. Entre muitas culturas, a judaico-crist\u00e3 tamb\u00e9m possui suas vers\u00f5es da lenda, mas nenhuma delas est\u00e1 dispon\u00edvel nos textos can\u00f4nicos. O mesmo processo que filtrou, eliminou e adulterou os documentos produzidos nos meios pr\u00e9-crist\u00e3o e crist\u00e3o primitivo, de tal modo a autorizar os dogmas e doutrinas da ortodoxia cat\u00f3lica, tamb\u00e9m purgou qualquer men\u00e7\u00e3o expl\u00edcita aos vampiros nas narrativas b\u00edblicas. Muito embora a inten\u00e7\u00e3o e o empenho da igreja cat\u00f3lica fosse o de destruir todos os livros que, de alguma forma, contradissessem a sua compila\u00e7\u00e3o diretamente \u201cinspirada\u201d pelo esp\u00edrito santo; alguns lograram sobreviver e hoje s\u00e3o conhecidos como ap\u00f3crifos ou escritos proibidos.\ud83e\udd14\" ", "minimum_value": 50.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2018-11-01T22:34:02", "updated_at": "2018-07-28T21:18:46.388956", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 7340032, "title": "Edi\u00e7\u00e3o Impressa + Vers\u00e3o Digital de \"A Paisagem Limiar - G\u00eanese Vamp\u00edrica\"", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "43c3ee4d-bd76-4f7b-b19f-0d35aca39021", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}