{"detail": {"project_id": 80646, "id": 80646, "user_id": 773745, "name": "Ajude a Mari a entrevistar portadores de HS", "headline": "Preciso da sua ajuda para concluir este projeto", "budget": "<p>Meu objetivo \u00e9 levantar o dinheiro necess\u00e1rio para viajar para as seguintes cidades:<br>\n</p>\n<ul>\n\t<li>Botucatu - SP;</li>\n\t<li>S\u00e3o Paulo - SP;</li>\n\t<li>Uberl\u00e2ndia - MG;</li>\n\t<li>Rio de Janeiro - RJ.</li>\n</ul>\n<p>Neste valor, est\u00e3o inclusos:\n</p>\n<ul>\n\t<li>passagens de \u00f4nibus de ida e volta para cada uma dessas cidades;</li>\n\t<li>alimenta\u00e7\u00e3o durante as viagens e deslocamentos extras (rodovi\u00e1ria/casa do entrevistado/rodovi\u00e1ria/minha casa) (R$ 1.000,00);</li>\n\t<li>custos com a impress\u00e3o das recompensas (R$ 70,00);</li>\n\t<li>13% de taxa do Catarse (R$ 139,10).</li>\n</ul>\n<p>Veja o gr\u00e1fico com a representa\u00e7\u00e3o deste or\u00e7amento:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/170402/gr%C3%A1fico_campanha.jpg\">\n</p>\n<p>Esta campanha \u00e9 Flex, isto significa que, mesmo que o valor total n\u00e3o seja arrecadado, ainda consigo resgatar as contribui\u00e7\u00f5es realizadas.\n</p>", "goal": 1209.1, "about_html": "<p><span class=\"redactor-invisible-space\" \"=\"\"><span class=\"redactor-invisible-space\" \"=\"\"><span class=\"redactor-invisible-space\" \"=\"\"><span class=\"redactor-invisible-space\" \"=\"\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/170519/campanha_face.png\" style=\"font-size: 14px;\"><br></span></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\" \"=\"\"><span class=\"redactor-invisible-space\" \"=\"\"><span class=\"redactor-invisible-space\" \"=\"\"><span class=\"redactor-invisible-space\" \"=\"\">Oi! Como voc\u00ea est\u00e1?</span></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\" \"=\"\"><span class=\"redactor-invisible-space\" \"=\"\"><span class=\"redactor-invisible-space\" \"=\"\"><span class=\"redactor-invisible-space\" \"=\"\">Sim, pr<span class=\"redactor-invisible-space\" \"=\"\">eciso da sua ajuda. Estou trabalhando no projeto de um livro sobre a experi\u00eancia e quem tem hidradenite no Brasil. </span></span></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\" \"=\"\"><span class=\"redactor-invisible-space\" \"=\"\"><span class=\"redactor-invisible-space\" \"=\"\"><span class=\"redactor-invisible-space\" \"=\"\"><span class=\"redactor-invisible-space\" \"=\"\">\u00c9 prov\u00e1vel que algumas d\u00favidas passem por sua cabe\u00e7a: O que \u00e9 hidradenite? Por que voc\u00ea est\u00e1 fazendo isso? Como assim? </span></span></span></span></span>\n</p>\n<p>Calma, vou explicar:<br>\n</p>\n<p><strong>Sobre o projeto</strong>\n</p>\n<p>A hidradenite supurativa \u00e9 uma doen\u00e7a folicular cr\u00f4nica, inflamat\u00f3ria, recorrente e debilitante. Ok, linguagem m\u00e9dica n\u00e3o ajuda muito... Em bom portugu\u00eas isso significa que ela que atinge a pele na estrutura dos pelos, formando v\u00e1rios n\u00f3dulos extremamente dolorosos e que voltam continuamente. A HS n\u00e3o tem cura, causa transforma\u00e7\u00f5es profundas na vida de quem tem, como dificuldades de mobilidade, dor constante e at\u00e9 depress\u00e3o. E, o mais desesperador, a medicina e os m\u00e9dicos, no geral, ainda sabem muito pouco sobre essa doen\u00e7a.\n</p>\n<p>Mas o que a hidradenite supurativa significa para quem convive com ela diariamente? Eu n\u00e3o consigo responder essa pergunta sozinha, primeiro porque n\u00e3o a possuo e segundo porque estou em pleno processo de investiga\u00e7\u00e3o e di\u00e1logo com quem passa por essa dor todos os dias. H\u00e1 pouco mais de um m\u00eas assumi para mim a tarefa de escrever um livro sobre a experi\u00eancia de quem possui hidradenite supurativa no Brasil.\n</p>\n<p>Sou redatora, trabalho escrevendo artigos sobre v\u00e1rios temas para um site de conte\u00fado para mulheres. Neste site, tive a oportunidade de conhecer Alba Franco, uma mulher que vive com a HS h\u00e1 mais de 30 anos e j\u00e1 entrou em contato com grandes meios de comunica\u00e7\u00e3o com o objetivo de divulgar a situa\u00e7\u00e3o da comunidade de doentes com hidradenite, sem sucesso.\n</p>\n<p>A princ\u00edpio, a ideia era fazer um artigo para o site onde trabalho falando sobre a viv\u00eancia dessa popula\u00e7\u00e3o. Entrei, ent\u00e3o, em contato com esse coletivo e enviei um formul\u00e1rio de quest\u00f5es abertas e dissertativas. Recebi 84 resposta, com relatos incrivelmente tocantes. Aquelas pessoas precisavam de um espa\u00e7o de escuta e elas queriam falar sobre dor e sofrimento deslegitimados pela sociedade, solid\u00e3o e isolamento, vergonha e desespero.\n</p>\n<p>Aquilo foi uma surpresa para mim e minha primeira rea\u00e7\u00e3o ao ler aqueles depoimentos foi: um artigo era insuficiente. Era preciso mais. Passei a conversar mais com Alba e expus para ela minha ideia: escrever um livro-reportagem.\n</p>\n<p>A pesquisa e o di\u00e1logo com essas pessoas tem me mostrado perspectivas de discuss\u00e3o sobre temas que fazem parte deste universo particular, mas ao mesmo tempo perpassam toda a sociedade: a experi\u00eancia de adoecimento, a perda de identidade, a depress\u00e3o, a autoestima, a judicializa\u00e7\u00e3o da sa\u00fade, a rela\u00e7\u00e3o m\u00e9dico-paciente, s\u00f3 para deixar alguns exemplos.\n</p>\n<p>At\u00e9 agora meu esfor\u00e7o foi reduzido a mim e a algumas pessoas do meu conv\u00edvio mais \u00edntimo. No entanto, preciso de ajuda de mais gente.\n</p>\n<p>Por meio da pesquisa e do di\u00e1logo, conheci quatro pessoas que convivem com a doen\u00e7a que t\u00eam experi\u00eancias essenciais para o meu trabalho de entrevista a ser realizada pessoalmente, parte crucial da escrita desse livro.\n</p>\n<p>Os escolhi pela relev\u00e2ncia de suas hist\u00f3rias, pela relativa proximidade geogr\u00e1fica e pela rela\u00e7\u00e3o que desenvolvemos ao longo das nossas conversas. Mesmo assim, eles moram em cidades distantes da minha: Botucatu, Uberl\u00e2ndia, Rio de Janeiro e S\u00e3o Paulo. Por isso, esse projeto de financiamento coletivo \u00e9 para que eu possa realizar um trabalho independente, pois n\u00e3o tenho condi\u00e7\u00f5es de arcar com essas viagens. Toda a ajuda ser\u00e1 muito bem-vinda e, obviamente, existem algumas op\u00e7\u00f5es de recompensas aos que puderem contribuir.\n</p>\n<p>Escolhi esse desafio porque acredito que o meu trabalho possui uma fun\u00e7\u00e3o social que precisa ser cumprida e fa\u00e7o isso com prazer. Tem sido transformador e gratificante conhecer essas hist\u00f3rias, me conectar com essas pessoas e poder divulgar os problemas relacionados a sua condi\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p>Um livro n\u00e3o muda completamente uma realidade, s\u00f3 que pode contribuir para a mudan\u00e7a. E, afinal, \u00e9 isso que tenho feito desde ent\u00e3o: o melhor que posso nas condi\u00e7\u00f5es que tenho. Espero ter condi\u00e7\u00f5es de concluir este projeto com a ajuda de voc\u00eas.\n</p>\n<p>Obrigada, de cora\u00e7\u00e3o a todos e todas que se solidarizaram comigo. Agrade\u00e7o aos portadores que se dispuseram a contar suas hist\u00f3rias, especialmente Alba Franco, afinal, sem sua dedica\u00e7\u00e3o nada disso seria poss\u00edvel.\n</p>\n<hr>\n<p><strong>Saiba mais sobre a hidradenite neste artigo que escrevi</strong>\n</p>\n<p>Hidradenite supurativa: relatos de quem sente na pele &gt;&gt;&gt;<a href=\"https://tudoela.com/hidradenite-supurativa-relatos/\">https://tudoela.com/hidradenite-supurativa-relatos...</a>\n</p>\n<hr>\n<p><strong>Sobre a Mari</strong>\n</p>\n<p>Pode ser que voc\u00ea me conhe\u00e7a muito bem. Mas, caso voc\u00ea ainda n\u00e3o saiba muito sobre o que eu tenho feito, vou me apresentar.\n</p>\n<p>Sou mineira, nasci em Ita\u00fana, moro em Sorocaba, no interior de S\u00e3o Paulo, desde pequena. Em 2017 participei da <a href=\"https://www.facebook.com/feirazica/\">Feira Zica</a>, onde lancei de maneira independente meu conto Derramada. Em maio de 2018, fui convidada pelo poeta Evandro Aranha a apresentar meus poemas no Sesc Sorocaba. Ainda em maio de 2018, fiquei entre as finalistas da campanha internacional <a href=\"https://blog.sweek.com/pt-br/campanha-internacional-herstory/\">#HerStory,</a> promovida pela plataforma Sweek em parceria com o projeto Leia Mulheres e a editora P\u00f3len Livros. Sou m\u00e3e do Marcos Dimas, um beb\u00ea esperto e curioso de 1 ano de idade. Trabalho como redatora, produzindo artigos sobre gesta\u00e7\u00e3o e maternidade no site <a href=\"https://tudoela.com/\">Tudo Ela</a>. No blog <a href=\"https://ateliedolivro.wordpress.com/\">Ateli\u00ea do Livro</a> registro meus estudos e leituras. No site marimendes.com voc\u00ea pode conhecer mais sobre o que eu tenho feito. Agora, vou te contar mais sobre as recompensas.\n</p>\n<hr>\n<p><strong>Sobre as recompensas</strong>\n</p>\n<p>Voc\u00ea pode contribuir<strong> a partir de R$10</strong> sem pedir nada em troca. Para quem quiser levar uma lembran\u00e7a deste momento de solidariedade, h\u00e1 outras op\u00e7\u00f5es:\n</p>\n<p><strong>A partir de R$ 15</strong>\n</p>\n<p>Textos in\u00e9ditos mensais, enviados por e-mail (por 6 meses).\n</p>\n<p>Vou adorar compartilhar com voc\u00ea um pouco sobre como esse projeto est\u00e1 acontecendo, al\u00e9m de muitas outras coisas ;)\n</p>\n<p>(Dispon\u00edvel para todo o territ\u00f3rio nacional)\n</p>\n<p><strong>A partir de R$</strong><strong>25</strong>\n</p>\n<p>E-book (em PDF) com uma s\u00e9rie de poemas que apresentei no SESC Sorocaba em maio deste ano, com uma arte bem caprichada, porque voc\u00ea merece!\n</p>\n<p>(Dispon\u00edvel para todo o territ\u00f3rio nacional)\n</p>\n<p><strong>A partir de R$</strong><strong>35</strong>\n</p>\n<p>S\u00e9rie impressa de poemas que apresentei no SESC Sorocaba em maio deste ano (com aquela diagrama\u00e7\u00e3o show).\n</p>\n<p>(Dispon\u00edvel para todo o territ\u00f3rio nacional. Entrega em m\u00e3os ou envio pelos Correios)\n</p>\n<p><strong>A partir de R$</strong><strong>50</strong>\n</p>\n<p>Zine em formato A5 com duas cr\u00f4nicas escritas por mim, com diagrama\u00e7\u00e3o cheia de carinho, obviamente\n</p>\n<p>(Dispon\u00edvel para todo o territ\u00f3rio nacional. Entrega em m\u00e3os ou envio pelos Correios)\n</p>\n<p><strong>A partir de R$</strong><strong>250</strong>\n</p>\n<p>Uma flash tattoo com meu querido e companheiro Alex Trimurti. Para conhecer o trabalho desse artista incr\u00edvel: <a href=\"https://alextrimurti.com/\">https://alextrimurti.com/</a>\n</p>\n<p>V\u00e1lido para Sorocaba e Regi\u00e3o. N\u00e3o inclui transporte at\u00e9 o est\u00fadio. A tattoo ser\u00e1 feita no est\u00fadio do Alex Trimurti, mais conhecida como Trimurti's House.\n</p>\n<hr>\n<p><strong>Quando as recompensas ser\u00e3o entregues?</strong>\n</p>\n<p>Estou trabalhando nesse projeto em minhas horas vagas, ent\u00e3o, a vida anda bem corrida. Entregarei as recompensas a partir de novembro de 2018.\n</p>\n<hr>\n<p><strong>Formas de pagamento</strong>\n</p>\n<p>O Catarse aceita pagamentos em cart\u00e3o de cr\u00e9dito (d\u00e1 at\u00e9 pra parcelar) e boleto banc\u00e1rio. <strong>Qualquer d\u00favida, \u00e9 s\u00f3 entrar em contato comigo, ok?</strong>\n</p>\n<p>Muito obrigada pela disposi\u00e7\u00e3o e confian\u00e7a!\n</p>\n<p>Mari Mendes.\n</p>", "permalink": "ajude_a_mari", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/80646/campanha_card.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/80646/project_thumb_thumb_campanha_card.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/80646/project_thumb_small_campanha_card.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/80646/project_thumb_large_campanha_card.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/80646/project_thumb_video_cover_campanha_card.png", "progress": 97.17972045322968, "pledged": 1175.0, "total_contributions": 19, "total_contributors": 18, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2018-08-19T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2018-08-18T23:59:59.999999", "online_date": "2018-07-29T19:55:04.074227", "zone_online_date": "2018-07-29T16:55:04.074227", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 20, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 20, "unit": "days"}, "posts_count": 6, "address": {"city": "Sorocaba", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 773745, "name": "Alex de Oliveira Filho", "public_name": "Mariana Mendes"}, "reminder_count": 3, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 6, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "entrevista,jornalismo,livro-reportagem", "city_id": 5293, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "a6978a3a-bc85-4c7e-a3c0-50488d62c2af", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 773745, "common_id": "0bd8abe5-03bc-4942-872e-040e55c0c58e", "name": "Alex de Oliveira Filho", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/773745/thumb_avatar_37570480_660162821014514_6725916968764833792_o.jpg", "facebook_link": "http://fb.com/marimendes00", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 13, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 23856, "link": "https://marimendes.com/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 6, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/773745/base_sem_t__tulo.jpg", "created_at": "2017-06-25T18:13:35.284502", "about_html": "<p>Mariana Mendes \u00e9 mineira, nascida em Ita\u00fana. Mora em Sorocaba, no interior de S\u00e3o Paulo desde pequena. Em 2017 participou da <a href=\"https://www.facebook.com/feirazica/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Feira Zica</a>, em Sorocaba, onde lan\u00e7ou de maneira independente seu conto Derramada. Em maio de 2018 foi convidada pelo poeta Evandro Aranha a apresentar seus poemas no Sesc Sorocaba. Ainda em maio de 2018 ficou entre as finalistas da campanha internacional <a href=\"https://blog.sweek.com/pt-br/campanha-internacional-herstory/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">#HerStory</a>, promovida pela plataforma Sweek em parceria com o projeto Leia Mulheres e a editora P\u00f3len Livros. \u00c9 m\u00e3e; trabalha como redatora, produzindo artigos sobre gesta\u00e7\u00e3o e maternidade no site <a href=\"https://tudoela.com/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Tudo Ela</a>. No blog <a href=\"https://ateliedolivro.wordpress.com/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ateli\u00ea do Livro</a> registra seus estudos e leituras.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Mariana Mendes", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 150336, "project_id": 80646, "description": "E-book (em PDF) com uma s\u00e9rie de poemas que apresentei no SESC Sorocaba em maio deste ano, com uma arte bem caprichada, porque voc\u00ea merece!\n\n(Dispon\u00edvel para todo o territ\u00f3rio nacional)", "minimum_value": 25.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2018-11-02T02:41:40", "updated_at": "2018-07-23T02:30:05.254606", "paid_count": 2, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 6291456, "title": "Conta comigo!", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "0788e539-3d80-45b7-9da8-ae9b49ce5506", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}