{"detail": {"project_id": 81582, "id": 81582, "user_id": 960509, "name": "Publica\u00e7\u00e3o do livro \"\u00c9 preciso nascer de novo\"", "headline": "Conhe\u00e7a hist\u00f3rias de mortes f\u00edsicas e simb\u00f3licas de mulheres na gesta\u00e7\u00e3o e  partos de suas crian\u00e7as", "budget": "<p>Os valores ser\u00e3o utilizados para cobrir gastos gr\u00e1ficos e recompensas &lt;3\n</p>", "goal": 5000.0, "about_html": "<p>Minha hip\u00f3tese de que vida e morte est\u00e3o num p\u00e1reo nas salas de parto veio at\u00e9 mim na minha morte, em setembro de 2014. Quando minha prima L\u00eddia morreu no nascimento de Laura algo em mim morreu tamb\u00e9m. Algo nasceu, algo que eu n\u00e3o compreendia. Na minha mente se passavam diversas perguntas, quest\u00f5es de vida e de morte, quest\u00f5es m\u00e9dicas, cient\u00edficas, religiosas e ideol\u00f3gicas. N\u00e3o era a dor do luto que falava naquele momento. Era algo al\u00e9m disso, uma vontade do tamanho do mundo de fazer diferente, um inc\u00f4modo febril que pedia movimento.\n</p>\n<p>Doular era uma possibilidade de estudo. Ser doula era para ser parte deste livro. Hoje, mais do que isso, eu sou o resultado dessa profiss\u00e3o, dessas mortes, dessas vidas, desta obra. O que morre e nasce na sala de parto vai muito al\u00e9m do que dizem os atestados de \u00f3bito de m\u00e3es e crian\u00e7as. Na maca pode morrer ainda a vontade ou a esperan\u00e7a de ter outro filho, a rela\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel entre a mulher e seu corpo, a rela\u00e7\u00e3o entre pais e m\u00e3es.\n</p>\n<p>Morre a confian\u00e7a no sistema de sa\u00fade, no plano de sa\u00fade, na equipe m\u00e9dica e muitas vezes mata-se ainda parte da rela\u00e7\u00e3o m\u00e3e e filho, quando uma viol\u00eancia t\u00e3o grande dificulta os cuidados e faz nascer uma m\u00e1goa referente ao momento do encontro de quem gerou e quem foi gerado. Morre a confian\u00e7a de um m\u00e9dico, a certeza de uma enfermeira, morre a esperan\u00e7a de uma doula.\n</p>\n<p>Hoje nasce a f\u00e9 em algo maior do que toda essa dor, nasce ainda a vontade de resistir. Este livro \u00e9 um ato afetivo e pol\u00edtico de resist\u00eancia, uma cren\u00e7a de mundo melhor.\n</p>\n<p>Me ajude a public\u00e1-lo e conhe\u00e7a a hist\u00f3ria de m\u00e3es que passaram por esses movimentos de nascimento e morte.\n</p>", "permalink": "e_preciso_nascer_de_novo", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/81582/capa2.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/81582/project_thumb_thumb_capa2.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/81582/project_thumb_small_capa2.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/81582/project_thumb_large_capa2.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/81582/project_thumb_video_cover_capa2.jpg", "progress": 22.1, "pledged": 1105.0, "total_contributions": 16, "total_contributors": 16, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2018-10-08T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2018-10-07T23:59:59.999999", "online_date": "2018-08-09T01:06:52.131643", "zone_online_date": "2018-08-08T22:06:52.131643", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Belo Horizonte", "state_acronym": "MG", "state": "Minas Gerais"}, "user": {"id": 960509, "name": "Livia Laudares", "public_name": "Livia Laudares"}, "reminder_count": 1, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "livro-reportagem,Obst\u00e9trica,parto,Partohumanizado,viol\u00eancia", "city_id": 1634, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "11102544-5c4d-4e53-a3fe-b31b16360d1b", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 960509, "common_id": "c98757d5-0f60-47db-89ca-30983ca3978b", "name": "Livia Laudares", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/960509/thumb_avatar_profilepic.jpeg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2018-08-08T21:32:31.773138", "about_html": "<p>Jornalista de forma\u00e7\u00e3o, doula de voca\u00e7\u00e3o, pesquisadora pelo destino.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Livia Laudares", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 151979, "project_id": 81582, "description": "Exemplar da 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o do livro \"\u00c9 preciso nascer de novo\"\nVers\u00e3o ebook da obra\nMarcador personalizado\nCaneca personalizada \nImpress\u00e3o de uma das ilustra\u00e7\u00f5es do livro", "minimum_value": 150.0, "maximum_contributions": 100, "deliver_at": "2018-11-01T23:24:57", "updated_at": "2018-08-08T23:34:16.451844", "paid_count": 2, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 7340032, "title": "Kit \"\u00c9 preciso nascer de novo\"", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "9f81b0f7-0316-410f-bb3f-8e6900a7152a", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}