{"detail": {"project_id": 8278, "id": 8278, "user_id": 355658, "name": "Brasil na Copa Am\u00e9rica: cobertura independente", "headline": "Que tal saber tudo da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira na Copa Am\u00e9rica sem depender da imprensa tradicional?", "budget": "O or\u00e7amento para projetos anteriores a 24/02/2015 normalmente pode ser encontrado na descri\u00e7\u00e3o acima.", "goal": 18136.0, "about_html": "<p><img src=\"http://i.imgur.com/UPC662e.png?1\" alt=\"\"/> <a class=\"alt-link\" href=\"http://www.facebook.com/brasilnacopaamerica\" target=\"_blank\">www.facebook.com/brasilnacopaamerica</a></p>\n\n<p>Voc\u00ea j\u00e1 pensou como seria acompanhar a cobertura da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira na Copa Am\u00e9rica 2015, no Chile, sem depender das reportagens feitas pelos ve\u00edculos de imprensa tradicionais, como a Globo e companhia? \nEm bom portugu\u00eas, esta \u00e9 uma proposta de cobertura da Sele\u00e7\u00e3o feita por um jornalista, direto do Chile, com credenciamento para acompanhar jogos, treinos e entrevistas. </p>\n\n<p>Ou seja: um trabalho profissional para a produ\u00e7\u00e3o de textos, v\u00eddeos e fotos em alta qualidade.\nMas com uma diferen\u00e7a: sem amarras. \nSem compromisso com A, B ou C.\nSem atender a interesses comerciais, patrocinadores.\nSem necessidade de camaradagem com jogadores, dirigentes ou assessores de imprensa.\nEm portugu\u00eas ainda mais claro, trata-se de uma cobertura INDEPENDENTE e anal\u00edtica.</p>\n\n<p>Feita com o prop\u00f3sito de contar os bastidores da Sele\u00e7\u00e3o na Copa Am\u00e9rica do Chile (e que dure at\u00e9 a conquista do t\u00edtulo, esperamos). Queremos mostrar a sele\u00e7\u00e3o de forma nua e crua, sem compromisso para elogiar ou criticar.\nNossa ideia \u00e9 aprofundar detalhes percebidos no dia a dia. Coisas como a movimenta\u00e7\u00e3o no entorno dos treinamentos e nos hot\u00e9is, a rela\u00e7\u00e3o dos jogadores entre eles e com torcedores e jornalistas, o clima nos est\u00e1dios (como o Nacional, na foto abaixo).</p>\n\n<p><img src=\"http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2f/180%C2%B0_Panorama_Estadio_Nacional_Santiago_Chile.jpg\" alt=\"\"/>/1920px-180%C2%B0<em>Panorama</em>Estadio<em>Nacional</em>Santiago_Chile.jpg</p>\n\n<p>Bom dizer que n\u00e3o vamos esquecer do indispens\u00e1vel para o torcedor, que \u00e9 saber quem joga, quem se lesionou no treino, o que disse o Dunga sobre a Argentina, o esquema t\u00e1tico escolhido. \n\u00c9 claro que tamb\u00e9m vamos cobrir os jogos, com cr\u00f4nica da partida, ficha t\u00e9cnica e cota\u00e7\u00e3o dos jogadores. Al\u00e9m de contar todo o ambiente e nossa experi\u00eancia no Chile.</p>\n\n<p>Ok, mas como garantir que tudo isso ser\u00e1 feito com qualidade?\nPorque temos um profissional com experi\u00eancia para tanto: o jornalista Carlos Guilherme Ferreira, 33 anos, escalado para esta miss\u00e3o. Como rep\u00f3rter do jornal Zero Hora, de Porto Alegre, fez cobertura di\u00e1ria de Gr\u00eamio e Internacional e trabalhou em partidas de Campeonato Brasileiro, Copa do Brasil, Libertadores e Eliminat\u00f3rias. </p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/VFc7K7e.png\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>Carlos tamb\u00e9m trabalhou em outros setores de Zero Hora, como Geral. Foi editor do caderno de Sustentabilidade, onde assinava uma coluna semanal.</p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/foYvB8x.png\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>No final de 2013, Carlos pediu demiss\u00e3o de seu emprego e abriu uma ag\u00eancia de conte\u00fado, chamada Padrinho, em parceria com sua amiga Alexandra Zanela. Ela e a estrutura da Padrinho ser\u00e3o a cozinha do projeto no Chile, com todo o suporte necess\u00e1rio para que as coisas funcionem.</p>\n\n<p>Certo, mas como o Carlos vai entregar este material? E para quem?\nCombinamos de colocar tudo no Facebook e no Twitter. Criamos uma p\u00e1gina espec\u00edfica, chamada Brasil na Copa Am\u00e9rica, onde ser\u00e3o postados notas curtas e links para reportagens maiores, em um blog.</p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/P5g4T1B.png\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>Com esse formato de postagem pelo Facebook e Twitter, os seguidores ter\u00e3o not\u00edcias, v\u00eddeos e fotos em tempo real, direto no celular, sem a necessidade de acessar o blog. No blog estar\u00e3o, como j\u00e1 dissemos, reportagens e as cr\u00f4nicas dos jogos do Brasil.</p>\n\n<p>Se voc\u00ea leu at\u00e9 aqui, est\u00e1 na cara que ficou interessado no nosso projeto. Ent\u00e3o clica ali no lado, por favor, e ajuda a fortalecer uma cobertura jornal\u00edstica independente sobre um tema que todo mundo gosta, a Sele\u00e7\u00e3o Brasileira.\nVai valer a pena, pode ter certeza! \u00c9 s\u00f3 comparar depois.\nObrigado!</p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/V0AgDAo.png?1\" alt=\"\"/>\n<strong>NOSSO ROTEIRO</strong>\nA Copa Am\u00e9rica vai de 11 de junho a 4 de julho de 2015, no Chile.\nNossa ideia \u00e9 come\u00e7ar a cobertura da Sele\u00e7\u00e3o em 8 de junho, j\u00e1 no Chile. Se a Sele\u00e7\u00e3o chegar \u00e0 final, estaremos l\u00e1. Se n\u00e3o conseguir, vamos seguir com nosso trabalho at\u00e9 a decis\u00e3o.</p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/1JMPkSw.png?1\" alt=\"\"/>\n<strong>CIDADES E PARTIDAS</strong>\nComo o sorteio da Copa Am\u00e9rica \u00e9 no final de novembro, no momento em que postamos o projeto ainda n\u00e3o estavam definidas as sedes e advers\u00e1rios da Sele\u00e7\u00e3o.\nSe a Sele\u00e7\u00e3o for eliminada na primeira fase, jogar\u00e1 tr\u00eas partidas. Se chegar \u00e0 final, ser\u00e3o seis.</p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/FZoeZEV.png?1\" alt=\"\"/>\n<strong>QUEM VAI TRABALHAR</strong>\nCarlos Guilherme Ferreira, jornalista, 33 anos, ser\u00e1 nosso enviado ao Chile. Como rep\u00f3rter, tem experi\u00eancia em cobertura de competi\u00e7\u00f5es como Brasileir\u00e3o, Copa do Brasil, Eliminat\u00f3rias e Libertadores.</p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/J3uWfdm.png?1\" alt=\"\"/>\n<strong>COMO VAMOS TRABALHAR</strong>\nColados na Sele\u00e7\u00e3o Brasileira, 24 horas por dia. Vamos ficar no mesmo hotel e acompanhar todos os treinos e coletivas.\nEstaremos credenciados pela Conmebol para acompanhar os jogos nos est\u00e1dios, das tribunas de imprensa.</p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/WLq9UMP.png?1\" alt=\"\"/>\n<strong>FORMATO DAS REPORTAGENS</strong>\nVamos fazer material exclusivo para internet, de tr\u00eas formas:\n&gt; Via p\u00e1gina no Facebook: postagens mais curtas, com notas, v\u00eddeos e fotos sobre bastidores.\n&gt; Via Twitter\n&gt; Via blog: cr\u00f4nicas de jogos e outras mat\u00e9rias sobre a estadia no Chile, com costumes do pa\u00eds, pessoas, culin\u00e1ria etc.</p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/3lWsJNF.png?1\" alt=\"\"/>\n<strong>COMO EU ACESSO O MATERIAL</strong>\nDe tr\u00eas formas:\n1 - Entrando na p\u00e1gina BRASIL NA COPA AM\u00c9RICA no Facebook.\n2 - Seguindo a p\u00e1gina BRASIL NA COPA AM\u00c9RICA no Facebook (os posts v\u00e3o aparecer na sua linha do tempo) ou no Twitter.\n3 - Acessando o blog BRASIL NA COPA AM\u00c9RICA.</p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/TdOoTnP.png?1\" alt=\"\"/>\n<strong>VIAGENS</strong>\nPrecisamos de uma passagem a\u00e9rea ida e volta de Porto Alegre a Santiago.\nDentro do Chile, vamos nos deslocar de \u00f4nibus e t\u00e1xi, conforme a necessidade.\nPode haver necessidade de viagem a\u00e9rea entre as sedes, caso o Brasil jogue em Antofagasta, La Serena, Concepci\u00f3n ou Temuco.</p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/57huly9.png?1\" alt=\"\"/>\n<strong>HOSPEDAGEM</strong>\nSe for poss\u00edvel, sempre no mesmo hotel da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira. Se em algum deles n\u00e3o houver vagas ou tiver um valor de di\u00e1ria muito caro, ser\u00e1 buscado o estabelecimento mais pr\u00f3ximo poss\u00edvel (inclusive do Centro de Treinamento fixo da Sele\u00e7\u00e3o, que ainda n\u00e3o est\u00e1 definido).</p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/O4Ngvia.png?1\" alt=\"\"/>\n<strong>EQUIPAMENTOS</strong>\nO rep\u00f3rter j\u00e1 disp\u00f5e de smartphone, laptop, bloco e canetas (ufa!!!).\nS\u00f3 precisamos de uma placa de internet (para o caso de o wi-fi n\u00e3o funcionar).</p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/mNVCqpS.png?1\" alt=\"\"/>\n<strong>E SE EU AJUDAR, O QUE EU GANHO?</strong>\nAl\u00e9m da nossa eterna gratid\u00e3o, alguns mimos.\nConfere ali na coluna da direita, conforme o valor.</p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/dzP7hPD.png?1\" alt=\"\"/>\n<strong>GOSTEI. QUAIS SER\u00c3O OS GASTOS?</strong>\nNosso or\u00e7amento aponta para o seguinte, em 27 dias de cobertura:\n&gt; Passagem a\u00e9rea Porto Alegre - Santiago: R$ 1.000\n&gt; Alimenta\u00e7\u00e3o: R$ 100/dia (R$ 2.700)\n&gt; Hospedagem: R$ 200/dia (R$ 5.400)\n&gt; Deslocamentos no Chile: t\u00e1xi, \u00f4nibus e passagens a\u00e9reas: R$ 50/dia + 1 viagem a\u00e9rea (cerca de R$ 1.200). Total: R$ 2.500\n&gt; Seguro-viagem: R$ 150\n&gt; Equipamento: R$ 100\n&gt; Verba de reserva (em caso de roubo, furto etc): R$ 500\n&gt; Sal\u00e1rio do rep\u00f3rter: R$ 3.000\n&gt; Brindes: R$ 700\n&gt; Taxas Catarse e pagamentos (13%): R$ 2.086</p>\n\n<p>Total: R$ 18.136\nSim, os valores s\u00e3o aproximados e podem mudar, principalmente em rela\u00e7\u00e3o a passagens e hospedagem. A nossa ideia \u00e9 reservar tudo t\u00e3o logo o projeto seja aprovado, ainda em janeiro, para pegar pre\u00e7os mais baratos ou promo\u00e7\u00f5es!</p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/5pEL42t.png?1\" alt=\"\"/>\n<strong>OBSERVA\u00c7\u00c3O</strong>\nSobre os \u00edcones, precisamos dizer que foram retirados do <a class=\"alt-link\" href=\"http://www.thenounproject.com\" target=\"_blank\">www.thenounproject.com</a>. O site \u00e9 gratuito e pede apenas a divulga\u00e7\u00e3o do nome dos artistas. Seguem abaixo, portanto (e obrigado pela for\u00e7a!).</p>\n\n<p>Campo, escanteio, moeda e jogador: Iain Hector\nBola: Alberto Guerra Quintanilla\nEst\u00e1dio: Pierre Julien\nChuteira: Mete Eraydin\nGol: Juan Pablo Bravo\nCarrinho: David Padrosa\nPrancheta: Luis Prado\nTa\u00e7a: Adame Dahmane\nBrinde: Ryan Beck\nFacebook: Thomas Le Bas</p>\n", "permalink": "brasilnacopaamerica", "video_embed_url": "//player.vimeo.com/video/110366102", "video_url": "https://vimeo.com/110366102", "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/8278/capao4.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/8278/project_thumb_thumb_capao4.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/8278/project_thumb_small_capao4.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/8278/project_thumb_large_capao4.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/8278/project_thumb_video_cover_capao4.png", "progress": 9.925011027790031, "pledged": 1800.0, "total_contributions": 15, "total_contributors": 12, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2014-12-22T01:59:59", "zone_expires_at": "2014-12-21T23:59:59", "online_date": "2014-11-03T02:00:12.865392", "zone_online_date": "2014-11-03T00:00:12.865392", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 48, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 48, "unit": "days"}, "posts_count": 1, "address": {"city": "Porto Alegre", "state_acronym": "RS", "state": "Rio Grande do Sul"}, "user": {"id": 355658, "name": "Carlos Guilherme Diehl Ferreira", "public_name": "Carlos Guilherme Diehl Ferreira"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 1, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 4178, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "8d87ba0a-d4b1-4a4e-9454-da3ef02d16c8", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 355658, "common_id": "2c005215-23e4-46f6-8a48-98fd039e6351", "name": "Carlos Guilherme Diehl Ferreira", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/355658/thumb_avatar_11372_902983373060083_5022467825628247353_n.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/carlosguilherme.ferreira.1", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 4, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 1, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2014-10-23T16:43:04.410119", "about_html": "Sou jornalista e empreendedor. Acredito em um mundo melhor, nas boas pessoas e na for\u00e7a que elas t\u00eam em conjunto. Simples assim.", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Carlos Guilherme Diehl Ferreira", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 32776, "project_id": 8278, "description": "Categoria de base\r\nO importante \u00e9 ajudar. Voc\u00ea viu futuro no projeto e merece ser lembrado com uma men\u00e7\u00e3o no nosso Facebook", "minimum_value": 10.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2015-06-01T03:00:00", "updated_at": "2014-10-27T14:16:27.523349", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "a4c938b8-acf1-4b9a-aff0-bf26e9134eed", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}