{"detail": {"project_id": 82819, "id": 82819, "user_id": 22962, "name": "Plataforma Comunica\u00e7\u00e3o", "headline": "Uma plataforma completa de vagas de empregos, gera\u00e7\u00e3o de renda e aperfei\u00e7oamento profissional.", "budget": "<p style=\"text-align: justify;\">Sempre gerimos os recursos do nosso servi\u00e7o de forma transparente. Por isso, entendemos ser necess\u00e1rio descrever como ser\u00e1 o gasto dos recursos arrecadados.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">13% \u00e9 do Catarse (s\u00e3o as taxas do servi\u00e7o);<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">20% ser\u00e1 destinado no desenvolvimento de melhorias no portal Vagas Comunica\u00e7\u00e3o\n</p>\n<p style=\"margin-left: 20px; text-align: justify;\">O portal ser\u00e1 atualizado oferecendo novas ferramentas para seus usu\u00e1rios. Iremos implementar um gerenciamento para empregadores que facilite a contrata\u00e7\u00e3o. Tamb\u00e9m est\u00e1 previsto uma sala virtual de entrevistas, onde a empresa poder\u00e1 fazer as entrevistas iniciais sem a necessidade do candidato se locomover.\n</p>\n<p style=\"margin-left: 20px; text-align: justify;\">Com o financiamento ser\u00e1  poss\u00edvel manter o site de acesso gratuito aos candidatos e empregadores. Nosso objetivo \u00e9 que o profissional que busca recoloca\u00e7\u00e3o n\u00e3o tenha custos com o servi\u00e7o de busca de vagas.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">25% ser\u00e1 destinado no desenvolvimento da plataforma Freelas Comunica\u00e7\u00e3o;\n</p>\n<p style=\"text-align: justify; margin-left: 20px;\">Esse novo portal ser\u00e1 uma alternativa destinada para profissionais e empresas da cadeia produtiva da Comunica\u00e7\u00e3o Social. Com o recurso arrecadado iremos investir no desenvolvimento do sistema. Pretendemos que o Freelas Comunica\u00e7\u00e3o seja um site com grande fluxo de projetos e que tenha as menores taxas de utiliza\u00e7\u00e3o do mercado.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">5% ser\u00e1 o custo das recompensas (na maioria com entrega on-line);\n</p>\n<p style=\"text-align: justify; margin-left: 20px;\">As recompensas ser\u00e3o todas virtuais. Dessas forma o custo ser\u00e1 relacionado ao arquivamento e configura\u00e7\u00f5es dos perfis dos colaboradores que ajudaram na capta\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">10% ser\u00e1 investido na melhoria de equipamentos e infraestrutura de TI;\n</p>\n<p style=\"text-align: justify; margin-left: 20px;\">Esse valor est\u00e1 relacionado com equipamentos necess\u00e1rios para a manuten\u00e7\u00e3o dos portais e toda a infraestrutura de servidores por pelo menos um ano.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">15% ser\u00e1 destinado na estrutura de marketing para o lan\u00e7amento das plataformas;\n</p>\n<p style=\"text-align: justify; margin-left: 20px;\">Todo projeto para se tornar sucesso necessita de divulga\u00e7\u00e3o. Esse recurso nos possibilitar\u00e1 o pagamento de campanhas no Facebook e por e-mail marketing.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">12% ser\u00e1 utilizado na melhoria da estrutura de atendimento aos usu\u00e1rios das plataformas.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify; margin-left: 20px;\">Um dos gargalos do nosso servi\u00e7o \u00e9 o atendimento aos usu\u00e1rios. Com o recurso poderemos iniciar as melhorias necess\u00e1rias.\n</p>", "goal": 11500.0, "about_html": "<p>O projeto\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/176627/banner.gif\"><br>\n</p>\n<p><strong>Voc\u00ea j\u00e1 se imaginou sem emprego? J\u00e1 esteve desempregado?</strong>\n</p>\n<p><strong>Milhares de profissionais de Comunica\u00e7\u00e3o Social est\u00e3o desempregados e n\u00f3s os ajudamos a encontrar um novo emprego.<br></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Desde 2011 o <a href=\"https://www.vagascomunicacao.com\" target=\"_blank\">Vagas Comunica\u00e7\u00e3o</a> tem ajudado centenas de  profissionais a encontrarem um novo emprego. Nosso site surgiu como alternativa aos sites pagos de recrutamento e sele\u00e7\u00e3o. Entendemos que pagar cerca de R$ 100,00 para utilizar os sites mais populares de empregos \u00e9 fora da realidade para quem est\u00e1 buscando uma oportunidade.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Nosso portal \u00e9 mantido com recursos pr\u00f3prios e com a ajuda de nossa comunidade. Para manter essa iniciativa no ar e, principalmente, continuar mantendo o site com acesso gratuito, estamos lan\u00e7ando essa campanha de arrecada\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Se ela for 100% conclu\u00edda ser\u00e1 poss\u00edvel pagar antecipadamente cinco anos de dom\u00ednio e hospedagem e tamb\u00e9m investir em  novas ferramentas de busca de empregos.\n</p>\n<p>Se voc\u00ea ainda n\u00e3o conhece o nosso site, aproveite para fazer um cadastro e conhecer nosso trabalho: <a href=\"https://www.vagascomunicacao.com\" target=\"_blank\">www.vagascomunicacao.com</a><br>\n</p>\n<p>Temos uma comunidade com 26 mil seguidores no Facebook, local onde diversas empresas fazem contato diretamente com os usu\u00e1rios, postam vagas e discutem os rumos da profiss\u00e3o. Conhe\u00e7a nossa fanpage <a href=\"https://www.facebook.com/vagascomunicacao\" target=\"_blank\">aqui</a>.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/176722/numeros.jpg\"> <br>\n</p>\n<p>Conhe\u00e7a abaixo os detalhes do projeto<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/176773/oque.jpg\">\n</p>\n<p><strong>O objetivo desse projeto \u00e9 desenvolver </strong> uma plataforma de apoio profissional para os interlocutores da cadeia produtiva da Comunica\u00e7\u00e3o Social. A inten\u00e7\u00e3o \u00e9 manter o site Vagas Comunica\u00e7\u00e3o com acesso totalmente gratuito e desenvolver um site de freelancers e outro de e-learning direcionados para quem \u00e9 da comunica\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p>Conhe\u00e7a o site em <a href=\"https://www.vagascomunicacao.com\">www.vagascomunicacao.com</a>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/176788/tela1.jpg\">\n</p>\n<p>Fonte: Print da tela principal do Vagas Comunica\u00e7\u00e3o\n</p>\n<p>O projeto se divide em tr\u00eas etapas:\n</p>\n<p>ETAPA 1: Reformula\u00e7\u00e3o do site Vagas Comunica\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p style=\"margin-left: 20px;\"><em>I</em><em>ncluindo</em> <em>novas fun\u00e7\u00f5es de gerenciamento tanto para empregadores quanto para empregados. <strong>O site continuar\u00e1 de acesso livre e gratuit</strong>o. Com a capta\u00e7\u00e3o de recursos pretendemos melhorar nossa estrutura como forma de captar mais vagas de emprego diretamente com as empresas de Comunica\u00e7\u00e3o. </em>\n</p>\n<p style=\"margin-left: 20px;\"><em>Entrega prevista: Em andamento com lan\u00e7amento previsto para 30 de outubro de </em><em>201</em>8.\n</p>\n<p>ETAPA 2: Desenvolvimento do site Freelas Comunica\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p style=\"margin-left: 20px;\"><em>Nessa etapa ser\u00e1 desenvolvido um portal de intermedia\u00e7\u00e3o entre empregadores e profissionais freelancers da \u00e1rea de Comunica\u00e7\u00e3o. O objetivo do portal \u00e9 oferecer taxas menores que as praticadas em portais semelhantes. \u00c9 uma necessidade recorrente no campo da Comunica\u00e7\u00e3o Social tendo em vista que o futuro nos mostra que essa \u00e9 uma tend\u00eancia irrevers\u00edvel no setor.</em>\n</p>\n<p style=\"margin-left: 20px;\"><em>O projeto est\u00e1 em fase inicial de desenvolvimento e o lan\u00e7amento previsto \u00e9 para 30 de novembro de 2018</em>\n</p>\n<p style=\"margin-left: 20px;\"><em>Conhe\u00e7a o site: <a href=\"http://www.freelascomunicacao.com.br\" target=\"_blank\">www.freelascomunicacao.com.br</a></em>\n</p>\n<p>ETAPA 3: Desenvolvimento do site Cursos Comunica\u00e7\u00e3o\n</p>\n<p style=\"margin-left: 20px;\"><em>Entendemos que \u00e9 necess\u00e1rio um trip\u00e9 fundamentado em busca de vagas para profissionais desempregados, gera\u00e7\u00e3o de renda para aqueles que desejam trabalhar por conta pr\u00f3pria e a requalifica\u00e7\u00e3o profissional atrav\u00e9s de cursos de capacita\u00e7\u00e3o dirigidos para profissionais de Comunica\u00e7\u00e3o.</em>\n</p>\n<p style=\"margin-left: 20px;\"><em>Conhe\u00e7a o site: <a href=\"http://www.cursoscomunicacao.com.br\" target=\"_blank\">www.cursoscomunicacao.com.br</a></em>\n</p>\n<p style=\"margin-left: 20px;\"><em>A previs\u00e3o de in\u00edcio de desenvolvimento \u00e9 janeiro de 2019. (Essa capta\u00e7\u00e3o de recursos n\u00e3o inclui o investimento nessa etapa. Caso seja necess\u00e1rio iremos abrir uma nova capta\u00e7\u00e3o para o desenvolvimento da Etapa 3)</em>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/177049/porque.jpg\">\n</p>\n<p>S\u00e3o muitas raz\u00f5es. Voc\u00ea pode apoiar para ter acesso exclusivo aos servi\u00e7os oferecidos (ver recompensas). <strong>Pode apoiar para ajudar milhares de profissionais que est\u00e3o desempregados e necessitam de um portal que fa\u00e7a a ponte com os empregadores</strong>.\n</p>\n<p>Apoiando, <strong>voc\u00ea ajuda na manuten\u00e7\u00e3o da gratuidade do acesso ao site de busca de empregos.</strong> Essa \u00e9 a principal raz\u00e3o. Ajudar os colegas que est\u00e3o desempregados.Se voc\u00ea um dia j\u00e1 esteve desempregado e se deparou com sites com assinaturas car\u00edssimas que anunciavam aquele emprego dos sonhos e voc\u00ea n\u00e3o pode se candidatar por falta de \"grana\", ou se voc\u00ea gostaria de colaborar com a nossa iniciativa, te convidamos  para continuar a leitura e saber como ajudar.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/177051/quero.jpg\">\n</p>\n<p>LEGAL QUE VOC\u00ca CHEGOU AT\u00c9 AQUI! Chega mais! \u00c9 s\u00f3 escolher o valor da sua contribui\u00e7\u00e3o na coluna ao lado para nos apoiar.\n</p>\n<p>Apoiando, voc\u00ea nos ajuda no desenvolvimento das etapas 1 e 2 desse projeto, que consiste em melhorias do portal Vagas Comunica\u00e7\u00e3o e no desenvolvimento do portal <a href=\"http://www.freelascomunicacao.com.br\" target=\"_blank\">Freelas Comunica\u00e7\u00e3o</a>. A etapa 3 n\u00e3o est\u00e1 inclusa nessa capta\u00e7\u00e3o de recursos.\n</p>\n<p>Essa capta\u00e7\u00e3o de recursos \u00e9 Flex. O valor arrecadado ser\u00e1 agregado para permitir a finaliza\u00e7\u00e3o do projeto que j\u00e1 est\u00e1 em implanta\u00e7\u00e3o. Ou seja, a sua recompensa ser\u00e1 entregue se atingirmos ou n\u00e3o a meta de arrecada\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p>Achou legal?\n</p>\n<p>N\u00f3s tamb\u00e9m! =) Apoiando, voc\u00ea ter\u00e1 acesso ao servi\u00e7o de Freelas sem custo.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/177178/comogas.jpg\"> <br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "plataforma_comunicacao_6f82", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/82819/capa.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/82819/project_thumb_thumb_capa.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/82819/project_thumb_small_capa.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/82819/project_thumb_large_capa.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/82819/project_thumb_video_cover_capa.jpg", "progress": 0.34782608695652173, "pledged": 40.0, "total_contributions": 2, "total_contributors": 2, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2018-11-06T01:59:59.999999", "zone_expires_at": "2018-11-05T23:59:59.999999", "online_date": "2018-09-07T02:20:55.774195", "zone_online_date": "2018-09-06T23:20:55.774195", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 59, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 22962, "name": "Ricardo Luiz Aoki", "public_name": "Ricardo Aoki"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "aprendizado,Cursos,desemprego,empregos,freelancer", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "63bd912e-b4d0-4c19-9997-b1249814a6e5", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 22962, "common_id": "5ac55c71-d82d-40a5-bdbe-a694df2eda91", "name": "Ricardo Luiz Aoki", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/22962/thumb_avatar_Ricardo_Aoki.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/vagascomunicacao", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 3, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2011-09-04T22:35:20.723888", "about_html": "<p>Ol\u00e1!\n</p>\n<p>Meu nome \u00e9 Ricardo Aoki e quero contar um pouco da hist\u00f3ria que deu in\u00edcio a esse projeto encantador. Sou jornalista e meu primeiro texto em um jornal foi escrito em 1992 para o boletim do Gr\u00eamio da minha escola. Ver aquele texto impresso no papel jornal que solta aquela tinta preta nas m\u00e3os ao manusear foi uma sensa\u00e7\u00e3o muito dif\u00edcil de descrever. Me apaixonei pela profiss\u00e3o.\n</p>\n<p>Trabalhei em r\u00e1dios, jornais impressos e na TV. Por\u00e9m, o jornalismo nunca foi minha principal fonte de renda. Em cidades do interior nunca foi simples viver de jornalismo. Por isso acabei me formando em jornalismo apenas em 2010. Com a converg\u00eancia tecnol\u00f3gica a profiss\u00e3o fica cada dia mais dif\u00edcil sendo necess\u00e1rio que o profissional se renove constantemente.\n</p>\n<p>Em 2011 me deparei com uma situa\u00e7\u00e3o dif\u00edcil. Perdi o emprego e fiquei alguns meses sem trabalhar. Recorri aos \"freelas\" e muitas vezes trabalhei de gra\u00e7a apenas para n\u00e3o perder o contato com o mercado. Uma das dificuldades que encontrei foi no processo de busca de empregos. Era cansativo preencher curr\u00edculos e enviar on-line para as empresas e outra coisa que me irritava eram os sites de empregos que diziam ter milhares de vagas, mas cobravam uma taxa absurda para acessar os conte\u00fados. Vagas que, muitas vezes, nem existiam e serviam apenas de chamariz para o site.\n</p>\n<p>Pensei comigo: \"<em>\u00c9 necess\u00e1rio surgir um site de vagas que seja totalmente gratuito\". </em>Pesquisei bastante e criei em agosto de 2011 um blog chamado Vagas Comunica\u00e7\u00e3o. Eu j\u00e1 ficava o dia todo na internet buscando empregos, ent\u00e3o decidi que ia publicar todas as vagas que encontrasse no blog. Foi um sucesso danado e em menos de um m\u00eas o blog j\u00e1 tinha centenas de acessos por dia.\n</p>\n<p>Em 2012 montei um site mais elaborado e uma fanpage no Facebook. Tr\u00eas pessoas se juntaram no projeto de forma volunt\u00e1ria. Nos dois primeiros anos cerca de 150 pessoas conseguiram emprego gra\u00e7as ao site. =) Uhulll!.\n</p>\n<p>Com a crise que come\u00e7ou a se instalar no pa\u00eds em 2013 o site come\u00e7ou a ganhar um grande fluxo de acessos e resolvi cobrar uma assinatura de R$ 11,00 para que o candidato pudesse acessar o site. Em minha cabe\u00e7a seria o \u00fanico jeito de manter a estrutura do site e custear as despesas que at\u00e9 ent\u00e3o eu pagava do pr\u00f3prio bolso.\n</p>\n<p>Ahhhh! Em 2012 eu consegui um novo emprego ap\u00f3s ter ficado oito meses parado. Ent\u00e3o eu achava justo manter do pr\u00f3prio bolso o site. Mas, as despesas cresceram e a assinatura ajudou o site a n\u00e3o sair do ar e consegui at\u00e9 contratar duas pessoas para trabalhar.\n</p>\n<p>Por\u00e9m, com o agravamento da crise pol\u00edtica e econ\u00f4mica e o desemprego de milhares de colegas, o site come\u00e7ou a n\u00e3o ter tantas assinaturas. As redes sociais tamb\u00e9m colaboraram com a redu\u00e7\u00e3o de assinantes. Resolvi ent\u00e3o, j\u00e1 em 2016, deixar o site com acesso gratuito novamente. F\u00f3rmula que \u00e9 adotada at\u00e9 hoje.\n</p>\n<p>Nesse per\u00edodo fiz mestrado em Tecnologias da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o pela Universidade Federal de Santa Catarina (UFSC) com \u00eanfase em Tecnologia Educacional e hoje fa\u00e7o doutorado em jornalismo na mesma universidade. Por\u00e9m, o Vagas Comunica\u00e7\u00e3o continua sendo parte da minha vida. Mas entendo que ele n\u00e3o cumpre mais sua fun\u00e7\u00e3o original devido aos concorrentes que existem aos montes (que desaparecem na mesma velocidade que surgem) e continuo custeando o site do meu bolso.\n</p>\n<p>Entretanto, a crise tamb\u00e9m me afetou e hoje a estrutura do site \u00e9 maior do que os recursos que posso disponibilizar para os mesmos.\n</p>\n<p>Ent\u00e3o eu me deparei com a seguinte situa\u00e7\u00e3o no come\u00e7o desse ano: \"Ou abandono o site e toco novos projetos ou dou um jeito de revitalizar a ideia\". Foi dai que surgiu esse projeto que consiste em uma nova plataforma de aprendizado, recoloca\u00e7\u00e3o e gera\u00e7\u00e3o de renda para os profissionais de Comunica\u00e7\u00e3o Social.\n</p>\n<p>Se voc\u00ea j\u00e1 me conhece, sabe que busco meus objetivos com profissionalismo e persist\u00eancia. Se n\u00e3o me conhece, espero que ao ter chego ao final dessa pequena apresenta\u00e7\u00e3o, voc\u00ea possa se tornar um parceiro desse projeto que me apaixona desde 2011.\n</p>\n<p>Hoje, mais de 800 pessoas j\u00e1 conquistaram um emprego gra\u00e7as ao Vagas Comunica\u00e7\u00e3o. Meu objetivo agora \u00e9 capitalizar recursos para que mais pessoas encontrem seu emprego, se aperfei\u00e7oem e gerem renda com suas habilidades adquiridas no campo da Comunica\u00e7\u00e3o Social.\n</p>\n<p>Espero poder contar com sua ajuda nessa empreitada. =)\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Ricardo Aoki", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 155355, "project_id": 82819, "description": "Colaborando com R$ 20,00 ou mais voc\u00ea recebe uma conta Super Vip para acessar o Freelas Comunica\u00e7\u00e3o a partir de Dezembro de 2018.\nEssa conta lhe garante acesso ao site, sem custos, por dois anos (Dezembro de 2020).\nEm m\u00e9dia o custo de uma conta VIP de outros sites semelhantes \u00e9 de R$ 400,00 ao ano. Colaborando com o desenvolvimento do nosso projeto, voc\u00ea poder\u00e1 publicar ou participar de projetos na plataforma por dois anos. Uma economia de mais de R$ 750,00 no per\u00edodo. ", "minimum_value": 20.0, "maximum_contributions": 1000, "deliver_at": "2018-12-01T18:31:12", "updated_at": "2018-09-07T01:05:03.622634", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": -4194303, "title": "Conta Super VIP Freelas Comunica\u00e7\u00e3o", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "c78597d7-8afb-4b5a-a6a4-c2e02c4edd80", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}