{"detail": {"project_id": 83093, "id": 83093, "user_id": 973739, "name": "O RESGATE DE JO\u00c3O ALFREDO DIAS: O NEGO FUBA", "headline": "Livro reportagem-biogr\u00e1fico sobre a vida de um dos maiores l\u00edderes de trabalhadores do Brasil.", "budget": "<p>18.000 R$ - PUBLICA\u00c7\u00c3O JUNTO \u00c0 GR\u00c1FICA\n</p>\n<p>7000 R$ - DIVULGA\u00c7\u00c3O DO MATERIAL\n</p>", "goal": 25000.0, "about_html": "<ul>\n\t<li><strong><em><span></span>\"O Resgate de Jo\u00e3o Alfredo Dias: O Nego Fuba\"</em></strong><strong><em></em></strong>, trata-se de um livro-reportagem-biogr\u00e1fico, que narra a hist\u00f3ria de Nego Fuba, l\u00edder da <strong><em>Liga Camponesa de Sap\u00e9</em></strong>, um dos mais pujantes movimentos de trabalhadores do Brasil. </li>\n\t<li>Nego Fuba foi <strong><em>duramente perseguido e torturado pela ditadura</em></strong><strong><em> militar de 1964</em></strong>, sendo considerado desaparecido/morto pol\u00edtico, <strong><em>v\u00edtima desse regime opressor,</em></strong> por ter cometido o crime de<strong><em> lutar pelos direitos fundamentais dos trabalhadores do campo,</em></strong> no Nordeste do Brasil (acesso \u00e0 <strong><em>terra</em></strong> para morar e cultivar alimentos,<em><strong> educa\u00e7\u00e3o</strong></em>, <strong><em>sa\u00fade e regula\u00e7\u00e3o da</em></strong><strong><em> jornada</em></strong><strong><em> de trabalho</em></strong>).</li>\n\t<li>Antes de desaparecer, escreveu <strong><em>uma carta autobiogr\u00e1fica</em></strong><strong><em>,</em></strong> \u00e0 m\u00e3o, que <strong><em>sobreviveu</em></strong> aos vinte anos do golpe militar, e atualmente permanece sob dom\u00ednio do Arquivo P\u00fablico Estadual Jo\u00e3o Emerenciano (APEJE), em um acervo destinado \u00e0 documentos oriundos do extinto Departamento de Ordem Pol\u00edtica e Social (DOPS), situado no Recife, Pernambuco. No texto,  fica claro, <em><strong>o </strong></em><em><strong>seu desejo de ter sua hist\u00f3ria e a do movimento do qual foi l\u00edder, contada e,</strong></em><em><strong> conhecida pela posterioridade. </strong></em></li>\n\t<li>Eu, <strong><em>na condi\u00e7\u00e3o de seu</em></strong><strong><em> sobrinho-neto</em></strong>, busquei levar seu sonho adiante, ap\u00f3s cinquenta anos do seu sumi\u00e7o, promovendo um resgate hist\u00f3rico, na condi\u00e7\u00e3o de rep\u00f3rter e aluno vinculado ao Mestrado Profissional do Programa de P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o em Jornalismo (PPJ) da Universidade Federal da Para\u00edba (UFPB).</li>\n\t<li>O livro j\u00e1 foi avaliado por uma banca de qualifica\u00e7\u00e3o, composta por tr\u00eas professoras doutoras, sendo aprovado e encaminhado \u00e0 defesa, que ocorrer\u00e1 nos pr\u00f3ximos meses. </li>\n\t<li>Venho, por meio desta plataforma, angariar recursos, <strong><em>para que a hist\u00f3ria e a mem\u00f3ria de meu tio,</em></strong> do l\u00edder que ele foi, <strong><em>possam ser trazidas ao presente</em></strong>, e enfim, conhecida por toda essa gera\u00e7\u00e3o de jovens, estudantes, pesquisadores, pela sociedade como um todo. </li>\n\t<li><strong><em>\u00c9 necess\u00e1rio saudarmos essa d\u00edvida hist\u00f3rica com o passado do Brasil.</em></strong></li>\n</ul>\n<p>Conto com todos voc\u00eas !\n</p>", "permalink": "o_resgate_de_joao_alfredo_dias_o_nego_fuba_d428", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/83093/nova.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/83093/project_thumb_thumb_nova.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/83093/project_thumb_small_nova.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/83093/project_thumb_large_nova.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/83093/project_thumb_video_cover_nova.jpg", "progress": 0, "pledged": 0, "total_contributions": 0, "total_contributors": 0, "state": "failed", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2019-01-23T01:59:59.999999", "zone_expires_at": "2019-01-22T23:59:59.999999", "online_date": "2018-09-04T03:20:31.187393", "zone_online_date": "2018-09-04T00:20:31.187393", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 140, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 140, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Jo\u00e3o Pessoa", "state_acronym": "PB", "state": "Para\u00edba"}, "user": {"id": 973739, "name": "ANTONIO NORMANDO DA SILVA DIAS JUNIOR", "public_name": "O RESGATE DE JO\u00c3O ALFREDO DIAS: O NEGO FUBA"}, "reminder_count": 1, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Camponeses,ditadura,historia,jornalismo,literatura", "city_id": 2659, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "c29a9d31-e272-415c-8417-9ef1c334e433", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 973739, "common_id": "1087018e-234a-4857-bb13-a5fa69e1ef5c", "name": "ANTONIO NORMANDO DA SILVA DIAS JUNIOR", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/973739/thumb_avatar_NEGO_FUBA.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 1, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2018-09-03T23:06:32.093965", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "O RESGATE DE JO\u00c3O ALFREDO DIAS: O NEGO FUBA", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}