{"detail": {"project_id": 87766, "id": 87766, "user_id": 900282, "name": "Monitor do governo 2019", "headline": "A grande m\u00eddia defende os interesses dos anunciantes. Quem defende o seu?", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/194629/info_1.png\">\n</p>\n<p>Na produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado pretendemos:\n</p>\n<ul>\n\t<li>Remunerar jornalistas</li>\n\t<li>Pagar custos de viagens para a realiza\u00e7\u00e3o de reportagens e coberturas</li>\n\t<li>Realizar an\u00e1lises de dados e fiscalizar o governo diariamente</li>\n\t<li>Promover palestras, workshops e eventos com a comunidade de leitores</li>\n\t<li>Comprar equipamentos para  produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado audiovisual</li>\n\t<li>Pagar cache aos colunistas participantes do projeto</li>\n</ul>", "goal": 50000.0, "about_html": "<p>A posse do primeiro governo de extrema-direita do Brasil se aproxima e queremos estar prontos para denunciar, fiscalizar e questionar. Contribua e fa\u00e7a parte!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/194600/quemsomos.png\"><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>A Coluna \u00e9 um site de jornalismo independente que nasceu como blog em 2015. Nosso objetivo \u00e9 destacar o jornalismo investigativo e de dados alinhado \u00e0 realidade e necessidades da sociedade: distinguir fatos e fact\u00f3ides est\u00e1 no nosso DNA. Queremos que nosso leitor conquiste uma consci\u00eancia sobre mundo ao seu redor da economia, pol\u00edtica, cultura, at\u00e9 os direitos LGBTQI, direitos humanos e educa\u00e7\u00e3o. Vamos atr\u00e1s das pautas que ningu\u00e9m d\u00e1 valor. Focamos nas fontes que a m\u00eddia tradicional despreza. Damos voz \u00e0s minorias. Damos um basta ao jornalismo raso, baseado somente em audi\u00eancia que se comporta em efeito manada. <strong>N\u00e3o somos uma m\u00eddia petista. Somos uma m\u00eddia pr\u00f3-gente!</strong><br>\n</p>\n<p>Em 2018 A Coluna produziu mat\u00e9rias como \u201cA Bancada Evang\u00e9lica foi a que menos votou a favor da popula\u00e7\u00e3o brasileira\u201d, \"Defensor do fim da educa\u00e7\u00e3o sexual nas escolas \u00e9 preso em opera\u00e7\u00e3o contra pedofilia\" e \u201c<a href=\"https://acoluna.co/a-deepweb-e-aqui-a-rede-de-apoiadores-de-jair-bolsonaro/\">A deepweb \u00e9 aqui. A rede de apoiadores de Jair Bolsonaro</a>\". E agora queremos produzir muito mais!<br>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/194582/Webp.net-gifmaker__2_.gif\"></strong><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/194596/qm_protege.png\">\n</p>\n<p>Em 2019, queremos dar um passo \u00e0 frente: entregar um site mais r\u00e1pido para nossos leitores e vamos precisar de servidores novos e contratar um web designer freelancer. Ajude-nos a contratar um novo servidor para o nosso site doando R$ 10, R$ 15, R$ 20 ou mais.<br>\n</p>\n<p>Al\u00e9m disso realizamos nosso trabalho sem financiamento, patrocinadores e apoiadores, tudo \u00e9 desenvolvido unicamente com nossa convic\u00e7\u00e3o e determina\u00e7\u00e3o em realizar um jornalismo maishumano e que aproxime as noticias de seus leitores<br>\n</p>\n<p>Dividimos nosso trabalho e vidas pessoas com o desenvolvimento deste projeto, com a sua ajuda poderemos nos dedicar integralmente em realizar a cobertura do primeiro governo de extrema-direita eleito no pa\u00eds.\n</p>\n<p>Queremos fiscalizar e entregar o melhor conte\u00fado sobre o que est\u00e1 por vir, al\u00e9m disso queremos dar voz para voc\u00ea e suas den\u00fancias.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/194607/PRIZES.png\">\n</p>\n<p>R$ 10\n</p>\n<ul>\n\t<li>Seu nome publicado em nossa p\u00e1gina de colaboradores no site;</li>\n\t<li>Participa\u00e7\u00e3o no nosso grupo secreto para apoiadores Facebook;</li>\n\t<li>Participa\u00e7\u00e3o como pauteiro, dando sugest\u00f5es para as mat\u00e9rias;</li>\n\t<li>Newsletter direto na sua caixa de entrada aos finais de semana</li>\n</ul>\n<p>R$ 15\n</p>\n<ul>\n\t<li>Todas as recompensas anteriores +</li>\n\t<li>Adesivo especial;</li>\n</ul>\n<p>R$ 25\n</p>\n<ul>\n\t<li>Todas as recompensas anteriores +</li>\n\t<li>Poster com nossas frases; </li>\n\t<li>Participa\u00e7\u00e3o no nosso grupo de Whatsapp;</li>\n\t<li>Poder de voto na produ\u00e7\u00e3o das reportagens da Coluna;</li>\n</ul>\n<p>R$ 50\n</p>\n<ul>\n\t<li>Todas as recompensas anteriores +</li>\n\t<li>Uma camiseta \u201cEu apoio o Jornalismo Independente\u201d para os cinco primeiros apoiadores que doarem R$ 50;</li>\n\t<li>Um ebook com as principais reportagens da Coluna;</li>\n</ul>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/194622/Webp.net-gifmaker__3_.gif\">\n</p>\n<p>Gostou do projeto? Seja um assinante e contribua para o bom jornalismo de maneira mensal <a href=\"http://www.catarse.me/assineacoluna\">clicando aqui</a>.\n</p>", "permalink": "monitor2019", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/87766/DE_OLHO_NO_GOVENRO.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/87766/project_thumb_thumb_DE_OLHO_NO_GOVENRO.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/87766/project_thumb_small_DE_OLHO_NO_GOVENRO.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/87766/project_thumb_large_DE_OLHO_NO_GOVENRO.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/87766/project_thumb_video_cover_DE_OLHO_NO_GOVENRO.png", "progress": 0.22, "pledged": 110.0, "total_contributions": 2, "total_contributors": 2, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2019-02-25T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2019-02-24T23:59:59.999999", "online_date": "2018-11-26T22:45:25.715264", "zone_online_date": "2018-11-26T20:45:25.715264", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 90, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 90, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Bras\u00edlia", "state_acronym": "DF", "state": "Distrito Federal"}, "user": {"id": 900282, "name": "Cleber Daniel Louren\u00e7o", "public_name": "O Colunista "}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "brasil,esquerda,informa\u00e7\u00e3o,jornalismo,M\u00eddia", "city_id": 886, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "9b70c398-0154-434f-acbd-7dbc08ce5bfd", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 900282, "common_id": "94c5b342-23b0-44fb-9522-a970e4c85ee7", "name": "Cleber Daniel Louren\u00e7o", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/900282/thumb_avatar_favicon.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/siteacoluna", "twitter_username": "site_acoluna", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 4, "links": [{"id": 22356, "link": "http://www.acoluna.co"}], "follows_count": 2, "followers_count": 2, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2018-03-21T20:20:44.894083", "about_html": "<p>N\u00f3s somos como gar\u00e7ons num restaurante servindo a voc\u00eas as hist\u00f3rias que pediram da forma como gostam que sejam preparadas, com a verdade. Por\u00e9m n\u00e3o somos computadores distribuindo somente fatos, pois not\u00edcias s\u00e3o \u00fateis somente quando fazem parte da realidade de quem l\u00ea.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "O Colunista ", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 163200, "project_id": 87766, "description": "- Seu nome publicado em nossa p\u00e1gina de colaboradores no site;\n- Participa\u00e7\u00e3o no nosso grupo secreto para apoiadores Facebook;\n- Participa\u00e7\u00e3o como pauteiro, dando sugest\u00f5es para as mat\u00e9rias;\n- Newsletter direto na sua caixa de entrada aos finais de semana", "minimum_value": 10.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2018-12-01T22:28:29", "updated_at": "2018-11-26T22:38:20.453945", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": "", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "01cbe058-e0f2-484e-9660-29274770213a", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}