{"detail": {"project_id": 91137, "id": 91137, "user_id": 868782, "name": "R\u00e1dio Arquibancada -  Carnaval 2019", "headline": "Nos ajude a fazer a melhor cobertura do Carnaval 2019!", "budget": "<p><strong>Parte 1 \u2013 Carnaval do Rio</strong>\n</p>\n<p>Manuten\u00e7\u00e3o de equipamentos \u2013 R$ 1000,00\n</p>\n<p>Compra de novos equipamentos (fones de ouvido e ponto eletr\u00f4nico) \u2013 R$ 650,00\n</p>\n<p>Estrutura para cabine na Sapuca\u00ed \u2013 R$ 1000,00\n</p>\n<p>Alimenta\u00e7\u00e3o da equipe \u2013 R$ 500,00\n</p>\n<p>Estrutura na Intendente Magalh\u00e3es \u2013 R$ 300,00\n</p>\n<hr>\n<p><strong>Parte 2 \u2013 Carnavais do Sul (Porto Alegre, Uruguaiana e Cruz Alta)</strong>\n</p>\n<p>Passagens a\u00e9reas \u2013 R$ 2.200,00\n</p>\n<p>Passagens rodovi\u00e1rias \u2013 R$ 1.300,00\n</p>\n<p>Hospedagem \u2013 R$ 2.500,00\n</p>\n<p>Internet \u2013 R$ 400,00\n</p>\n<hr>\n<p>Total do projeto \u2013 R$ 9.850,00\n</p>\n<p>Taxa administrativa do Catarse - R$ 1280,50\n</p>\n<p>Total a ser arrecadado - R$ 11.130,00\n</p>", "goal": 11130.0, "about_html": "<p>A R\u00e1dio Arquibancada caminha, em 2019, para o seu oitavo Carnaval. Como sempre, levaremos para o nosso apaixonados p\u00fablico as emo\u00e7\u00f5es dos desfiles das escolas de samba com a nossa marca tradicional: leveza, informa\u00e7\u00f5es precisas, opini\u00e3o e, acima de tudo, isen\u00e7\u00e3o e respeito \u00e0 nossa maior festa.\n</p>\n<p>Como \u00f3rg\u00e3o de imprensa independente, a R\u00e1dio Arquibancada se manteve, at\u00e9 hoje, gra\u00e7as aos esfor\u00e7os de seus idealizadores e de v\u00e1rios colaboradores. Por\u00e9m, com o crescimento de seu trabalho para outras pra\u00e7as (Uruguaiana, Porto Alegre e Cruz Alta) e com as naturais exig\u00eancias de levar sempre o melhor para o seu p\u00fablico, sentimos a necessidade de, mais uma vez, pedir a sua ajuda para que possamos fazer o nosso trabalho de uma forma mais qualificada. <br>\n</p>\n<p>Desde j\u00e1, agradecemos demais o carinho e o respeito com que voc\u00ea encara o nosso trabalho. E, humildemente, pedimos sua colabora\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p>Um abra\u00e7o,\n</p>\n<p>Equipe R\u00e1dio Arquibancada\n</p>\n<hr>\n<p>Como ser\u00e1 a nossa transmiss\u00e3o:\n</p>\n<p>Dias 01 e 02/03 - S\u00e9rie A do Rio de Janeiro (com flashes do Grupo Especial de S\u00e3o Paulo) - streaming de \u00e1udio\n</p>\n<p>Dias 03 e 04/03 - Grupo Especial do Rio de Janeiro - streaming de \u00e1udio<br>\n</p>\n<p>Dia 03/03 - S\u00e9rie D, ao vivo da Intendente Magalh\u00e3es  - com v\u00eddeo, pelo YouTube\n</p>\n<p>Dia 04/03 - S\u00e9rie C, ao vivo da Intendente Magalh\u00e3es - com v\u00eddeo, pelo YouTube\n</p>\n<p>Dia 05/03 - S\u00e9rie B, ao vivo da Intendente Magalh\u00e3es - com v\u00eddeo, pelo YouTube<span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Dia 06/03 - Apura\u00e7\u00e3o do Grupo Especial e S\u00e9rie A - streaming de \u00e1udio e notas na tela no YouTube<br></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Dia 07/03 - Apura\u00e7\u00e3o das s\u00e9ries B, C e D - streaming de \u00e1udio e notas na tela no YouTube</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Dia 09/03 - Desfile das Campe\u00e3s - streaming de \u00e1udio</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Dia 09/03 - S\u00e9rie E, ao vivo da Intendente Magalh\u00e3es - com v\u00eddeo, pelo YouTube</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Dia 11/03 - Apura\u00e7\u00e3o da S\u00e9rie E - streaming de \u00e1udio e notas na tela no YouTube</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Dias 15 e 16/03 - Carnaval de Porto Alegre (S\u00e9ries Ouro e Prata) - streaming de \u00e1udio; v\u00eddeo pelo YouTube</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Dia 17/03 - Apura\u00e7\u00e3o de Porto Alegre - streaming de \u00e1udio; v\u00eddeo pelo YouTube</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Dias 21, 22 e 23/03 - Carnaval de Uruguaiana (Grupo Especial e Grupo de Acesso) - streaming de \u00e1udio; v\u00eddeo pelo YouTube</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Dia 24/03 - Apura\u00e7\u00e3o de Uruguaiana - streaming de \u00e1udio; v\u00eddeo pelo YouTube<span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Dias 29 e 30/03 - Carnaval de Cruz Alta - streaming de \u00e1udio; v\u00eddeo pelo YouTube<span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Dia 31/03 - Apura\u00e7\u00e3o de Cruz Alta - streaming de \u00e1udio; v\u00eddeo pelo YouTube<span class=\"redactor-invisible-space\"> </span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>", "permalink": "radio_arquibancada_carnaval_2019_c49a", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/91137/ARTE_CAMPANHA_COM_LOGO_2019.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/91137/project_thumb_thumb_ARTE_CAMPANHA_COM_LOGO_2019.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/91137/project_thumb_small_ARTE_CAMPANHA_COM_LOGO_2019.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/91137/project_thumb_large_ARTE_CAMPANHA_COM_LOGO_2019.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/91137/project_thumb_video_cover_ARTE_CAMPANHA_COM_LOGO_2019.jpg", "progress": 27.044025157232703, "pledged": 3010.0, "total_contributions": 30, "total_contributors": 30, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2019-03-01T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2019-02-28T23:59:59.999999", "online_date": "2019-02-08T04:55:16.561116", "zone_online_date": "2019-02-08T02:55:16.561116", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 20, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 20, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Rio de Janeiro", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 868782, "name": "Anderson Luiz Condor Baltar", "public_name": "R\u00e1dio Arquibancada"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 3662, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "cf3c4542-01fd-4295-a544-a3b1fa6349d0", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 868782, "common_id": "34eb9c43-b20a-47d2-b24d-217e6fd24959", "name": "Anderson Luiz Condor Baltar", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/868782/thumb_avatar_tn_icone_radio_curvas.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 1, "total_published_projects": 4, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 35, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2017-12-12T19:37:28.417668", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "R\u00e1dio Arquibancada", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 168578, "project_id": 91137, "description": "J\u00e1 pensou em participar de um Debate Arquibancada e falar sobre sua maior paix\u00e3o ao vivo para milhares de amantes do Carnaval? Nesta faixa, voc\u00ea garante sua participa\u00e7\u00e3o em um debate da temporada do Carnaval 2019! \nAl\u00e9m disso, ganha uma camisa da R\u00e1dio Arquibancada, os melhores momentos dos \u00faltimos 5 anos e um agradecimento especial, em v\u00eddeo!\n\n", "minimum_value": 500.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2019-12-01T04:45:28", "updated_at": "2019-02-08T04:46:03.539023", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 7340032, "title": "Participe de um Debate Arquibancada + Camisa + Melhores momentos dos \u00faltimos 5 anos + agradecimento especial", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "5c24ed3a-3fba-44d3-aee4-3beee93e6289", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}