{"detail": {"project_id": 91266, "id": 91266, "user_id": 1062783, "name": "Eu apoio o Carnaval Interativo", "headline": "Viva o carnaval do seu jeito!", "budget": "<p>Or\u00e7amento\n</p>\n<p><strong>Parte 1 \u2013 Carnaval do Rio e S\u00e3o Paulo</strong>\n</p>\n<p>Aquisi\u00e7\u00e3o de novos equipamentos(trip\u00e9, stedicam, adaptador de microfone, microfone, ring light) - R$ 1.640,00\n</p>\n<p>Ajuda de custo da equipe do Rio de Janeiro (alimenta\u00e7\u00e3o e passagem) - R$ 702,00\n</p>\n<p>Ajuda de custo da equipe de S\u00e3o Paulo (alimenta\u00e7\u00e3o e passagem) - R$ 520,00\n</p>\n<p>Compra de novos uniformes e crach\u00e1s - R$ 560,00\n</p>\n<p>Internet \u2013 R$ 420,00\n</p>\n<p>Estrutura para cabine na Sapuca\u00ed \u2013 R$ 1.000,00<br>\n</p>\n<hr>\n<p><strong>Parte 2 \u2013 Carnaval de Uruguaiana</strong>\n</p>\n<p>Passagens a\u00e9reas \u2013 R$ 2.096,00\n</p>\n<p>Hospedagem \u2013 R$ 2.500,00\n</p>\n<hr>\n<p>Total do projeto \u2013 R$ 9.438,00\n</p>\n<p>Taxa administrativa do Catarse - R$ 1.226,94\n</p>\n<p>Total a ser arrecadado - R$ 10.664,94\n</p>", "goal": 10664.94, "about_html": "<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p>Ol\u00e1, interativos de todo Brasil!\n</p>\n<p>Como voc\u00eas sabem, o nosso amado site caminha para o seu quinto ano de cobertura no Carnaval. E para 2020, n\u00f3s queremos realizar o sonho de desbravar os carnavais que acontecem no nosso pa\u00eds e mostrar a for\u00e7a da nossa diversidade cultural para o mundo inteiro.\n</p>\n<p>O site que d\u00e1 a voz ao foli\u00e3o quer levar para o seu p\u00fablico fiel e apaixonado as emo\u00e7\u00f5es dos desfiles das escolas de samba com aquele jeito diferente que s\u00f3 o <strong>Carnaval Interativo</strong> sabe fazer. Como pioneiros em transmiss\u00e3o ao vivo queremos manter a nossa marca: leveza, informa\u00e7\u00f5es precisas, opini\u00e3o, isen\u00e7\u00e3o e respeito \u00e0 nossa maior festa e, acima de tudo, a interatividade com os nossos leitores. E por causa dessa troca de energia que estamos aqui, porque queremos fazer o melhor pra voc\u00eas.\n</p>\n<p>Como \u00f3rg\u00e3o de imprensa independente, o site <strong>Carnaval Interativo</strong> se manteve, at\u00e9 hoje, gra\u00e7as aos esfor\u00e7os de seus idealizadores e de v\u00e1rios colaboradores. Por\u00e9m, com o crescimento de seu trabalho para outras pra\u00e7as (S\u00e3o Paulo, Uruguaiana e Porto Alegre) e com as naturais exig\u00eancias de levar sempre o melhor para o seu p\u00fablico, sentimos a necessidade de, pela primeira vez, pedir a sua ajuda para que possamos fazer o nosso trabalho de uma forma mais qualificada. <br>\n</p>\n<p>Desde j\u00e1, agradecemos demais o carinho e o respeito com que voc\u00ea encara o nosso trabalho. E, humildemente, pedimos sua colabora\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p>Um abra\u00e7o,\n</p>\n<p><strong>Equipe Carnaval Interativo</strong>\n</p>\n<hr>\n<p>Como ser\u00e1 a nossa transmiss\u00e3o:\n</p>\n<p>Dias 21 e 22/02 - S\u00e9rie A do Rio de Janeiro (com flashes do Grupo Especial de S\u00e3o Paulo) - ao vivo da Sapuca\u00ed e do Anhembi;\n</p>\n<p>Dias 23 e 24/02 - Grupo Especial do Rio de Janeiro - ao vivo da Sapuca\u00ed;<br>\n</p>\n<p>Dia 25/02 - Apura\u00e7\u00e3o do Grupo Especial - ao vivo do Anhembi;<br>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Dia 26/02 - Apura\u00e7\u00e3o do Grupo Especial e S\u00e9rie A - ao vivo da Sapuca\u00ed; </span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Dia 29/02 - Desfile das Campe\u00e3s - ao vivo da Sapuca\u00ed;</span>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "eu_apoio_o_carnaval_interativo_6be6", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/91266/WhatsApp_Image_2017-01-18_at_22.39.19.jpeg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/91266/project_thumb_thumb_WhatsApp_Image_2017-01-18_at_22.39.19.jpeg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/91266/project_thumb_small_WhatsApp_Image_2017-01-18_at_22.39.19.jpeg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/91266/project_thumb_large_WhatsApp_Image_2017-01-18_at_22.39.19.jpeg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/91266/project_thumb_video_cover_WhatsApp_Image_2017-01-18_at_22.39.19.jpeg", "progress": 3.000485703623274, "pledged": 320.0, "total_contributions": 2, "total_contributors": 2, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2019-03-01T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2019-02-28T23:59:59.999999", "online_date": "2019-02-09T23:39:55.719102", "zone_online_date": "2019-02-09T21:39:55.719102", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 19, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 19, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Rio de Janeiro", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 1062783, "name": "Aline Lima Ribeiro", "public_name": "Carnaval Interativo"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "carnaval,Cultura,jornalismo,Not\u00edcias,site", "city_id": 3662, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "073b5064-3079-4dd2-8e00-8cea8f646661", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 1062783, "common_id": "24ae3ca7-507e-4097-830c-7e38540e6e61", "name": "Aline Lima Ribeiro", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1062783/thumb_avatar_15826258_752874511530968_5838366005385563453_n.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2019-02-09T16:10:03.871134", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Carnaval Interativo", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 168682, "project_id": 91266, "description": "Colaborando nesta faixa, voc\u00ea receber\u00e1:\n- 01 (um) dvd com os melhores momentos da nossa transmiss\u00e3o do carnaval de 2019; \n- Seu nome gravado em nosso site numa p\u00e1gina especial de agradecimento. ", "minimum_value": 20.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2019-04-01T20:40:48", "updated_at": "2019-02-09T21:51:22.057088", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": "R$20,00 ou mais", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "543d1da0-81ae-46eb-ab18-3b5773e1f9bb", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}