{"detail": {"project_id": 92822, "id": 92822, "user_id": 1074129, "name": "Livres e Iguais!", "headline": "Apoie a luta dos direitos humanos com um livro de cart\u00f5es-postais ilustrados por artistas incr\u00edveis!", "budget": "<p><strong>PARA ONDE VAI O DINHEIRO?</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208836/Livres_e_iguais_grafico.jpg\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong>53,23% da meta s\u00e3o o custo de produ\u00e7\u00e3o:</strong> isso \u00e9 quanto gastamos para fazer os livros. Esse valor cobre a produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado, a equipe (os mais de 60 profissionais envolvidos no projeto), a impress\u00e3o de 10 mil exemplares (o que sobrar no Catarse ser\u00e1 vendido na <a href=\"http://www.bancadobem.com.br\" target=\"_blank\">Banca do Bem</a>) e a auditoria do projeto, feita por uma institui\u00e7\u00e3o independente, a <a href=\"http://vacc.com.br/\" target=\"_blank\">VACC</a>. A presta\u00e7\u00e3o de contas detalhada ser\u00e1 enviada aos apoiadores e publicada no site da <a href=\"http://www.editoramol.com.br\" target=\"_blank\">Editora MOL</a> no fim da campanha.\n</p>\n<p>At\u00e9 a capta\u00e7\u00e3o dos R$ 125 mil, a <a href=\"http://www.editoramol.com.br\" target=\"_blank\">Editora MOL</a> e o <a href=\"https://www.facebook.com/quebrandootabu/\" target=\"_blank\">Quebrando o Tabu</a> n\u00e3o recebem nada pela realiza\u00e7\u00e3o do projeto.<strong> </strong>Se superarmos a meta, teremos uma remunera\u00e7\u00e3o equivalente a 7,5% do custo de produ\u00e7\u00e3o para cada parte, e poderemos imprimir mais livros, para que a venda gere ainda mais impacto. Nosso sonho \u00e9 chegar a 20 mil exemplares vendidos e R$ 60 mil doados \u2013 para isso, precisamos atingir uma arrecada\u00e7\u00e3o de cerca de R$ 220 mil (os custos do projeto aumentam proporcionalmente quanto mais cotas vendemos).\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong>7,43% da meta s\u00e3o doa\u00e7\u00e3o: </strong>cada livro vendido doar\u00e1 R$ 3 para o movimento <a href=\"https://www.ninguemficapratras.org/\" target=\"_blank\">Ningu\u00e9m Fica Pra Tr\u00e1s,</a> realizado pela organiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o-governamental <a href=\"https://www.nossas.org/\" target=\"_blank\">Nossas</a>, que ir\u00e1 destinar a soma dos recursos para ONGs que acolhem v\u00edtimas de viol\u00eancia e intoler\u00e2ncia. Veja todas as institui\u00e7\u00f5es beneficiadas <a href=\"https://www.ongs.ninguemficapratras.org/\" target=\"_blank\">aqui</a>.\n</p>\n<p>Como o livro no Catarse tem o pre\u00e7o unit\u00e1rio de R$ 25 (incluindo impostos, taxas, contrapartidas e frete gr\u00e1tis), a doa\u00e7\u00e3o equivale a 12% do valor de capa de cada exemplar.<br>\n</p>\n<p><strong>3,78% da meta s\u00e3o impostos: </strong>livros de conte\u00fado informativo e cultural s\u00e3o isentos de ICMS, IPI, PIS e Cofins no Brasil. As doa\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m s\u00e3o livres de imposto. Mas, entre a produ\u00e7\u00e3o e a venda, ainda arcamos com IRPJ, CSLL, INSS e taxas banc\u00e1rias.\n</p>\n<p><strong>9,93% da meta s\u00e3o contrapartidas: </strong>isso \u00e9 uma estimativa do que gastaremos na produ\u00e7\u00e3o das recompensas ap\u00f3s o fim da campanha: adesivos, bandeiras, b\u00f3tons, cartelas de tatuagem, p\u00f4steres, impress\u00e3o de reprodu\u00e7\u00f5es em <em>fine art</em> e sacolas. O valor pode variar de acordo com o tipo e quantidade de cotas vendidas.\n</p>\n<p>Algumas contrapartidas foram doadas pelos artistas, como oficinas e artes, e n\u00e3o est\u00e3o contabilizadas aqui, pois n\u00e3o geram custos para o projeto.<br>\n</p>\n<p><strong>12,63% da meta s\u00e3o o custo de frete: </strong>todas as cotas incluem frete gr\u00e1tis para todo o Brasil. Essa \u00e9 uma m\u00e9dia ponderada do custo de envio dos livros e contrapartidas que teremos, que ser\u00e1 feito via <a href=\"http://www2.correios.com.br/sistemas/precosPrazos/\" target=\"_blank\">Correios</a>, na modalidade \u201cimpresso com rastreio\u201d.\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong>13% da meta s\u00e3o a taxa do Catarse: </strong>caso a meta seja atingida, essa \u00e9 a propor\u00e7\u00e3o descontada pela plataforma sobre o total arrecadado. Esse valor cobre a opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o do Catarse e a taxa do meio de pagamento que processa as transa\u00e7\u00f5es financeiras no site, o Pagar.me. O Catarse apoia o projeto com m\u00eddia e divulga\u00e7\u00e3o.\n</p>", "goal": 125000.0, "about_html": "<p>A campanha est\u00e1 encerrada, mas <strong>o livro estar\u00e1 \u00e0 venda na nossa loja online</strong> no fim de junho. <strong>Cadastre seu e-mail </strong><a href=\"http://bit.ly/emailivreseiguais\" target=\"_blank\"><strong>aqui</strong></a> para receber um aviso quando a publica\u00e7\u00e3o estiver dispon\u00edvel para compra.\n</p>\n<p><strong>SOBRE O LIVRO</strong>\n</p>\n<p><strong><em>Livres e Iguais!</em> \u00e9 um livro para celebrar a Declara\u00e7\u00e3o Universal dos Direitos Humanos.</strong> S\u00e3o 30 cart\u00f5es destac\u00e1veis, ilustrados por artistas brasileiros incr\u00edveis e explicando cada um dos artigos da Declara\u00e7\u00e3o de maneira bem did\u00e1tica. <strong>Al\u00e9m de aprender e se inspirar, voc\u00ea apoia diretamente a causa: todo livro vendido gera uma doa\u00e7\u00e3o</strong> para o movimento <a href=\"https://www.ninguemficapratras.org/\" target=\"_blank\">#Ningu\u00e9mFicaPraTr\u00e1s</a>. Esse projeto \u00e9 uma realiza\u00e7\u00e3o da <a href=\"https://editoramol.com.br/\" target=\"_blank\">Editora MOL</a> e do <a href=\"https://www.facebook.com/quebrandootabu/\" target=\"_blank\">Quebrando o Tabu</a> em parceria com a ONG <a href=\"https://www.nossas.org/\" target=\"_blank\">Nossas</a>.\n</p>\n<p><strong>OL\u00c1, VOC\u00ca \u00c9 A FAVOR DOS DIREITOS HUMANOS?</strong>\n</p>\n<p>Quando se fala em direitos humanos, h\u00e1 muitas rea\u00e7\u00f5es. Tem quem os despreze. Tem quem concorde com a ideia em parte. Tem quem os defenda com a pr\u00f3pria vida. Uma coisa, todo mundo costuma ter em comum: <strong>na real, sabemos bem pouco sobre os 30 artigos da <a href=\"https://nacoesunidas.org/direitoshumanos/declaracao/\" target=\"_blank\">Declara\u00e7\u00e3o Universal dos Direitos Humanos</a>.</strong><br><br>Elaborada h\u00e1 70 anos por representantes de diferentes origens jur\u00eddicas e culturais de todas as regi\u00f5es do mundo, assinada pela maioria dos pa\u00edses membros da ONU e traduzida para mais de 500 idiomas, a Declara\u00e7\u00e3o inspirou a cria\u00e7\u00e3o de democracias e constitui\u00e7\u00f5es planeta afora \u2013 inclusive no Brasil. <strong>Seu objetivo \u00e9 muito simples, por\u00e9m grandioso: enxergar a humanidade como uma grande fam\u00edlia e garantir dignidade a TODOS os membros dessa comunidade.<em><br><br>Livres e Iguais!</em> \u00e9 um livro para desvendar os 30 artigos da Declara\u00e7\u00e3o.</strong> Tudo isso num formato muito bacana: cada artigo \u00e9 <strong>um cart\u00e3o destac\u00e1vel, para apreciar, ler e compartilhar com o mundo. </strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208399/Artes_campanha_1.jpg\" alt=\"Livres_e_iguais_o_livro\" \"=\"\">\n</p>\n<p>Para cumprir essa miss\u00e3o, achamos mais f\u00e1cil primeiro desenhar, ent\u00e3o chamamos <strong>artistas incr\u00edveis e engajados para representar visualmente cada direito.</strong> <a href=\"https://www.instagram.com/laertegenial/\" target=\"_blank\">Laerte</a>, <a href=\"https://www.instagram.com/andredahmer/\" target=\"_blank\">Andr\u00e9 Dahmer</a>, <a href=\"https://www.instagram.com/camixvx/\" target=\"_blank\">Camila Rosa</a>, <a href=\"https://www.instagram.com/zangadas_tatu/\" target=\"_blank\">Thereza Nardelli</a>, <a href=\"https://www.instagram.com/wesgama/\" target=\"_blank\">Wes Gama</a> e <a href=\"https://www.instagram.com/adamscarvalho/\" target=\"_blank\">Adams Carvalho</a> s\u00e3o alguns dos muitos artistas brilhantes que abra\u00e7aram essa causa. H\u00e1 originais inspirad\u00edssimos e tamb\u00e9m artes superviralizadas \u2013 e agora voc\u00ea vai poder t\u00ea-las em casa no papel!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208425/Artes_campanha_3.jpg\">\n</p>\n<p>Cada cart\u00e3o traz tamb\u00e9m, no verso, <strong>o texto original do artigo e uma explica\u00e7\u00e3o mais detalhada, bem did\u00e1tica, para ajudar a entender</strong> o significado daquele direito na pr\u00e1tica. Para escrever, consultamos documentos oficiais, an\u00e1lises da ONU e especialistas no tema, de institui\u00e7\u00f5es como a ONG <a href=\"https://www.conectas.org/\" target=\"_blank\">Conectas</a>. O resultado desmitifica preconceitos e pode inspirar novas lutas e ideias (tomara!).\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208426/Artes_campanha_2.jpg\"> <span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br><br>Queremos que voc\u00ea possa ler, entender, se inspirar e espalhar essas ideias por a\u00ed. Mas tamb\u00e9m <strong>precisamos gerar impacto real e imediato contra as amea\u00e7as di\u00e1rias aos direitos humanos. Por isso, cada livro tamb\u00e9m gera uma doa\u00e7\u00e3o direta para a causa:</strong> ser\u00e3o R$ 3 por exemplar vendido destinados ao <a href=\"https://www.ninguemficapratras.org/\" target=\"_blank\">movimento #Ningu\u00e9mFicaPraTr\u00e1s</a>, da organiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o-governamental <a href=\"https://www.nossas.org/\" target=\"_blank\">Nossas</a>.</span></span><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span><br><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span>\n</p>\n<blockquote class=\"fontsize-base quote\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208443/Artes_campanha_5_Ongs.jpg\"><br><br>(Pode parecer pouco, mas juntos somos milhares, e ent\u00e3o os recursos se multiplicam: <strong>esperamos conseguir doar R$ 60 mil com a venda dos livros!</strong>)<br><br>O <a href=\"https://www.ninguemficapratras.org/\" target=\"_blank\">#Ningu\u00e9mFicaPraTr\u00e1s</a> \u00e9 uma resposta ao \u00f3dio: uma vaquinha hist\u00f3rica para <strong>f</strong><strong>ortalecer organiza\u00e7\u00f5es que trabalham acolhendo v\u00edtimas de viol\u00eancia e intoler\u00e2ncia, das minorias que mais t\u00eam seus direitos humanos negados</strong> \u2013 mulheres, negras e negros, LGBTs, povos ind\u00edgenas e refugiados. Conhe\u00e7a todas as <a href=\"https://www.ongs.ninguemficapratras.org\" target=\"_blank\">institui\u00e7\u00f5es beneficiadas aqui.</a><br><br>E, para incentivar e agradecer seu apoio, <strong>criamos recompensas sensacionais com a colabora\u00e7\u00e3o desses artistas maravilhosos. </strong>Veja s\u00f3 quantas coisas lindas voc\u00ea pode levar para casa, para espalhar a luta pelos direitos humanos pelas paredes, ruas, roupas e onde mais quiser!<br><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/215856/Artes_campanha_cotas_N.jpg\"><br><br>O projeto <strong><em>Livres e Iguais!</em></strong> \u00e9 uma realiza\u00e7\u00e3o da <a href=\"http://editoramol.com.br\" target=\"_blank\">Editora MOL</a> \u2013 a maior editora de impacto social do mundo, que j\u00e1 doou mais de R$ 28 milh\u00f5es a dezenas de ONGs com suas publica\u00e7\u00f5es engajadas \u2013 e do <a href=\"https://www.facebook.com/quebrandootabu/\" target=\"_blank\">Quebrando o Tabu</a>, uma plataforma de conte\u00fado gratuito que luta por um mundo mais bem informado e menos careta.<br></span><br><br></span>\n</blockquote>", "permalink": "livreseiguais", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/Ru_glRH04xQ", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Ru_glRH04xQ&feature=youtu.be", "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/92822/Livres_e_iguais_banner.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/92822/project_thumb_thumb_Livres_e_iguais_banner.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/92822/project_thumb_small_Livres_e_iguais_banner.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/92822/project_thumb_large_Livres_e_iguais_banner.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/92822/project_thumb_video_cover_Livres_e_iguais_banner.jpg", "progress": 109.1736, "pledged": 136467.0, "total_contributions": 1975, "total_contributors": 1904, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2019-05-09T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2019-05-08T23:59:59.999999", "online_date": "2019-03-18T17:36:24.451641", "zone_online_date": "2019-03-18T14:36:24.451641", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 51, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 51, "unit": "days"}, "posts_count": 10, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1074129, "name": "MOL EDITORA LTDA", "public_name": "Editora MOL"}, "reminder_count": 252, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 10, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "ativismo,direitoshumanos,feminismo,Livro,Quebrandootabu", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "99404a2c-995f-4f69-bb69-0dfc33fc4a5a", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 1074129, "common_id": "2b9de00a-1203-4e78-8f5b-57d364cbd7b8", "name": "MOL EDITORA LTDA", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1074129/thumb_avatar_editoramol_thumb_bc.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/EditoraMol/", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 12, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 26617, "link": "https://editoramol.com.br/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 72, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/1074129/base_editoraMOL_produtos.jpg", "created_at": "2019-03-11T16:08:35.176947", "about_html": "<p>\n\t<strong>Maior editora de\nimpacto social do mundo,\n\t</strong> a MOL produz livros, revistas, calend\u00e1rios e jogos com\n\t<strong>conte\u00fado positivo, pre\u00e7o acess\u00edvel e renda revertida para causas.</strong> Em 12 anos de\natua\u00e7\u00e3o, j\u00e1 s\u00e3o mais de 15 milh\u00f5es de exemplares vendidos e mais de \n\t<strong>R$ 33 milh\u00f5es\ndoados a 70 ONGs \n\t</strong>de causas diversas em todo o Brasil \u2013 al\u00e9m de uma por\u00e7\u00e3o de best sellers publicados e pr\u00eamios recebidos pelo trabalho. Saiba todos os detalhes <a href=\"http://www.editoramol.com.br\" target=\"_blank\">aqui.</a>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Editora MOL", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 171956, "project_id": 92822, "description": "Quer fazer mais pela luta pela igualdade? Nessa cota, voc\u00ea financia o projeto, se inspira com o livro, contribui com a causa e ainda leva para casa uma recorda\u00e7\u00e3o fant\u00e1stica para te lembrar que s\u00f3 \u00e9 justo quando \u00e9 justo para todos. Que a arte possa te inspirar nesse caminho!\n\n\u2013 1 exemplar impresso do livro Livres e Iguais!\n\u2013 Seu nome eternizado no livro impresso!\n\u2013 1 reprodu\u00e7\u00e3o fine art autografada de uma das artes do livro (\"Justi\u00e7a\"), feita pela genial e \u00fanica cartunista Laerte*, impressa em papel Hahnem\u00fcehle Matte Fiber 200 g/m2, no formato 18 cm x 25 cm\n\u2013 Frete gr\u00e1tis para todo o Brasil!\n\n*Essa recompensa \u00e9 uma doa\u00e7\u00e3o da Laerte em defesa dos direitos humanos!\n\nSeu apoio tamb\u00e9m significa uma doa\u00e7\u00e3o de R$ 3 para o movimento #Ningu\u00e9mFicaPraTr\u00e1s: obrigada por apoiar quem mais precisa de justi\u00e7a social e ajudar a combater o \u00f3dio e a intoler\u00e2ncia!\n", "minimum_value": 699.0, "maximum_contributions": 5, "deliver_at": "2019-06-01T22:23:28", "updated_at": "2019-08-13T18:54:10.674276", "paid_count": 5, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 6963200, "title": "COTA 7: para lutar por justi\u00e7a!", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "1692dc85-62ed-4e23-819f-0f7dcb983ed8", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/171956/thumb_reward_Artes_recompensas_cota7.jpg", "run_out": false}]}