{"detail": {"project_id": 9334, "id": 9334, "user_id": 114193, "name": "Do teatro que temos ao teatro que queremos", "headline": "Recortes do Teatro de Grupo no Cear\u00e1 e no Brasil - Da d\u00e9cada de 1980 \u00e0 contemporaneidade", "budget": "<p>Impress\u00e3o - R$ 4000,00;<br/>Correios - R$ 250,00;<br/>Marcadores de p\u00e1ginas - R$; 100,00;<br/>Catarse - R$ 650,00;</p>\n", "goal": 5000.0, "about_html": "<p>&quot;Do teatro que temos ao teatro que queremos&quot; \u00e9 um livro-reportagem que escrevi durante o ano de 2013 e ainda n\u00e3o consegui publicar. Da\u00ed virou meta de 2015 \\o/! Que tal fomentar o jornalismo independente cearense? Pra quem n\u00e3o me conhece, prazer, sou Danilo Castro, ator e jornalista. O livro que escrevi aborda recortes do Teatro de Grupo no Cear\u00e1 e no Brasil, da d\u00e9cada de 1980 \u00e0 contemporaneidade. </p>\n\n<p>T\u00e1 tudo prontinho, s\u00f3 falta rodar! O livro possui perfis dos grupos cearenses Teatro M\u00e1quina, Bagaceira de Teatro e Express\u00f5es Humanas, al\u00e9m de entrevistas com S\u00e9rgio de Carvalho (SP), Fernando Yamamoto (RN) e Van\u00e9ssia Gomes (CE). A revis\u00e3o do projeto foi do diretor Thiago Arrais (CE) e da editora de cultura do Jornal O Povo Silvia Bessa (CE). O pref\u00e1cio \u00e9 assinado pelo pesquisador Andr\u00e9 Carreira (SC), a arte e diagrama\u00e7\u00e3o s\u00e3o do designer Miqueias Mesquita e as fotos s\u00e3o de Fernanda Siebra, Ram\u00f3n Vasconcelos e Fl\u00e1vio Ferraz. </p>\n\n<p>O livro \u00e9 uma produ\u00e7\u00e3o surgida a partir do trabalho de conclus\u00e3o de curso em Jornalismo, da Universidade Federal do Cear\u00e1 (UFC).</p>\n\n<p>Agora \u00e9 s\u00f3 escolher o sua recompensa e contribuir! </p>\n\n<p>Curte e compartilha essa ideia pelo Facebook:<br/><a class=\"alt-link\" href=\"http://www.facebook.com/doteatroquetemosaoteatroquequeremos\" target=\"_blank\">www.facebook.com/doteatroquetemosaoteatroquequeremos</a></p>\n\n<p><strong>Sobre o livro</strong></p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/UbWVbkh.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>O livro \u00e9 dividido em duas partes. Na parte &quot;Do teatro que temos&quot;, h\u00e1 tr\u00eas grandes perfis com abordagens sobre o teatro independente feito em Fortaleza, tendo como mote os grupos Express\u00f5es Humanas, Bagaceira de Teatro e Teatro M\u00e1quina. </p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/SfzZSg5.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>Na parte \u201cAo teatro que queremos\u201d, tr\u00eas convidados que lan\u00e7am seus olhares sobre o fazer teatral de grupo no Brasil em tr\u00eas inst\u00e2ncias: local, regional e nacional. Van\u00e9ssia Gomes, do grupo Teatro de Caretas <br/>(CE), reflete sobre o teatro de grupo em Fortaleza. Fernando Yamamoto, do grupo Clowns de Shakespeare (RN), lan\u00e7a um panorama da produ\u00e7\u00e3o regional, evidenciando o teatro de grupo do Nordeste. S\u00e9rgio de Carvalho, da Cia. do Lat\u00e3o (SP), levanta seus posicionamentos abrangendo o contexto nacional do teatro de grupo.</p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/GTccu1h.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>&quot;Ao colocar em discuss\u00e3o a pr\u00f3pria no\u00e7\u00e3o de Teatro de Grupo, o\u00a0livro\u00a0&quot;Do\u00a0teatro que temos ao teatro que queremos&quot;, de Danilo Castro, sugere novos olhares sobre nossas pr\u00e1ticas criativas. Dessa forma, oferece aos que fazem teatro, estudam ou s\u00e3o espectadores, possibilidades de melhor compreender o fen\u00f4meno da cena no Brasil&quot;</p>\n\n<p>Andr\u00e9 Carreira - grupo Experi\u00eancia Subterr\u00e2nea (SC).</p>\n\n<p><strong>Cronograma estimado</strong></p>\n\n<p>Janeiro - pr\u00e9-produ\u00e7\u00e3o e lan\u00e7amento da campanha;<br/>Fevereiro - campanha;<br/>Mar\u00e7o - produ\u00e7\u00e3o dos livros;<br/>Maio - lan\u00e7amento e distribui\u00e7\u00e3o;</p>\n\n<p><strong>Contatos</strong></p>\n\n<p><a class=\"alt-link\" href=\"mailto:danilocastro00@gmail.com\" target=\"_blank\">danilocastro00@gmail.com</a>;<br/><a class=\"alt-link\" href=\"http://www.odanilocastro.blogspot.com\" target=\"_blank\">www.odanilocastro.blogspot.com</a>;<br/><a class=\"alt-link\" href=\"http://www.facebook.com/doteatroquetemosaoteatroquequeremos\" target=\"_blank\">www.facebook.com/doteatroquetemosaoteatroquequeremos</a></p>\n", "permalink": "doteatroquetemosaoteatroquequeremos", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/hK_r8mgheZ0", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=hK_r8mgheZ0", "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/9334/livro.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/9334/project_thumb_thumb_livro.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/9334/project_thumb_small_livro.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/9334/project_thumb_large_livro.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/9334/project_thumb_video_cover_livro.jpg", "progress": 140.0, "pledged": 7000.0, "total_contributions": 157, "total_contributors": 154, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2015-04-03T02:59:59", "zone_expires_at": "2015-04-02T23:59:59", "online_date": "2015-02-09T13:46:14.375964", "zone_online_date": "2015-02-09T11:46:14.375964", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 52, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 52, "unit": "days"}, "posts_count": 14, "address": {"city": "Fortaleza", "state_acronym": "CE", "state": "Cear\u00e1"}, "user": {"id": 114193, "name": "DANILO C\u00c9ZAR CASTRO LIMA", "public_name": "Danilo Castro"}, "reminder_count": 3, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 14, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 760, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "14b1d376-416c-4e2c-a865-d31c7748e9ac", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 114193, "common_id": "86849188-a234-4b66-a55a-6cac24a3c077", "name": "DANILO C\u00c9ZAR CASTRO LIMA", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/114193/thumb_avatar_dan_achados.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/odanilocastro", "twitter_username": "odanilocastro", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 15, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 4, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2012-11-30T12:53:36.610487", "about_html": "<p>Ator, graduado em Artes C\u00eanicas pelo Instituto Federal do Cear\u00e1 (IFCE) e jornalista, graduado pela Universidade Federal do Cear\u00e1 (UFC).</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Danilo Castro", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 35862, "project_id": 9334, "description": "Vers\u00e3o digital do livro enviado por e-mail em formato PDF + nome na p\u00e1gina de agradecimentos.", "minimum_value": 15.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2015-05-01T03:00:00", "updated_at": "2015-02-02T01:56:34.939347", "paid_count": 8, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "b874bda2-ad05-4888-aa70-17cb02e1f7a9", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}