{"detail": {"project_id": 934, "id": 934, "user_id": 18, "name": "Cidades para Pessoas - parte 2", "headline": "O Cidades para Pessoas busca pelo mundo solu\u00e7\u00f5es urban\u00edsticas pelo Brasil. Ajude o projeto a continuar.", "budget": "O or\u00e7amento para projetos anteriores a 24/02/2015 normalmente pode ser encontrado na descri\u00e7\u00e3o acima.", "goal": 15000.0, "about_html": "<p>O Cidades para Pessoas (cidadesparapessoas.com.br) \u00e9 um projeto jornal\u00edstico que tem como objetivo investigar, pelo mundo, boas pr\u00e1ticas e boas ideias que tenham melhorado as cidades para seus moradores. Em viagens pelo mundo, documentamos solu\u00e7\u00f5es poss\u00edveis para os problemas mais comuns das cidades brasileiras (crescimento desordenado, m\u00e1 gest\u00e3o de lixo, urbaniza\u00e7\u00e3o dos rios, dificuldades de mobilidade, impermeabiliza\u00e7\u00e3o do solo, polui\u00e7\u00e3o do ar, sonora e visual, ilhas de calor, etc) e projetos que nos ensinem a aproveitar nossos POTENCIAIS (iniciativas de agricultura urbana, economia criativa, espa\u00e7os p\u00fablicos financiados pela sociedade civil, movimentos de engajamento c\u00edvico e projetos adequados a climas quentes, etc). </p>\n\n<p>O objetivo do Cidades para Pessoas \u00e9 trazer INSPIRA\u00c7\u00c3O para nortear os olhares do poder p\u00fablico, da iniciativa privada e da sociedade civil para, juntos, fazermos cidades melhores.</p>\n\n<p>O Cidades para Pessoas foi idealizado em 2010 pela jornalista Nat\u00e1lia Garcia. Diferente das iniciativas da imprensa tradicional, esse foi o primeiro projeto jornal\u00edstico no Brasil a ser financiado por crowdfunding aqui no Catarse.me, em mar\u00e7o de 2011. Assim, j\u00e1 nasceu com uma audi\u00eancia engajada e consolidada. Com o financiamento do Catarse, Nat\u00e1lia Garcia partiu para a primeira viagem do Cidades para Pessoas. Percorreu sete cidades europeias (Amsterdam, Copenhague, Friburgo, Londres, Lyon, Paris e Estrasburgo), onde entrevistou urbanistas, gestores p\u00fablicos, l\u00edderes de movimentos de engajamento c\u00edvico, al\u00e9m de registrar em v\u00eddeos, fotos e textos suas percep\u00e7\u00f5es. De volta ao Brasil, ministrou mais de 20 palestras em cidades pelo Brasil para disseminar as ideias apuradas pelo projeto. O Cidades para Pessoas tamb\u00e9m esteve presente na 9a. Bienal de Arquitetura e teve uma exposi\u00e7\u00e3o de fotos, dados, v\u00eddeos e ilustra\u00e7\u00f5es na Matilha Cultural.</p>\n\n<p>O material apurado durante as viagens pelo mundo est\u00e1 sendo publicado na forma de reportagens em texto e em v\u00eddeos: </p>\n\n<p>\u2013 no site <a class=\"alt-link\" href=\"http://www.cidadesparapessoas.com.br\" target=\"_blank\">www.cidadesparapessoas.com.br</a> \n\u2013 na coluna planetasustentavel.abril.com.br/blog/cidades-para-pessoas/</p>\n\n<p>O Cidades para Pessoas foi dividido em tr\u00eas fases:</p>\n\n<p>Fase 1 \u2013 Planejamento urbano e solu\u00e7\u00f5es cl\u00e1ssicas (j\u00e1 conclu\u00edda)\nCopenhague, Amsterdam, Londres, Paris, Friburgo, Estrasburgo e Lyon.\nDe maio a novembro de 2011, com Nat\u00e1lia Garcia na estrada. </p>\n\n<p>Fase 2 - Novas ideias e paradigmas das cidades do futuro\nS\u00e3o Francisco, Portland, Nova Iorque, Cidade do M\u00e9xico e Barcelona.\nDe setembro a dezembro, com Nat\u00e1lia Garcia e Juliana Russo na estrada.  </p>\n\n<p>Fase 3 - A l\u00f3gica do improviso, da criatividade e da informalidade\nAccra, Nairob, Rishkesh, Tympu, Seoul e Melbourne. \nNo primeiro semestre de 2013.</p>\n\n<p>Para completar as Fases 2 e 3, estamos negociando algumas possibilidades de viabiliza\u00e7\u00e3o financeira. Como n\u00e3o queremos deixar de ser um projeto colaborativo, que tem uma rede de pessoas engajadas em nossa produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado, DECIDIMOS TENTAR FINANCIAR A FASE 2 POR CROWDFUNDING AQUI NO CATARSE. Para isso, estamos tentando arrecadar R$ 15 mil em um m\u00eas.   </p>\n\n<p>Na estrada estar\u00e3o a jornalista Nat\u00e1lia Garcia e a ilustradora Juliana Russo. </p>\n\n<p>(O or\u00e7amento total inclui: passagens a\u00e9reas, hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o, transporte di\u00e1rio, pr\u00e9-produ\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o, planos de sa\u00fade e equipamentos eletr\u00f4nicos essenciais. O valor arrecadado aqui no Catarse corresponder\u00e1 a aproximadamente 20% do or\u00e7amento total da viagem.)   </p>\n\n<p>Equipe:</p>\n\n<p>Ana Catarina Pinheiro\nJuliana Russo\nMarina Chevrand\nNat\u00e1lia Garcia</p>\n", "permalink": "cidadesparapessoas2", "video_embed_url": "//player.vimeo.com/video/47916391", "video_url": "<a href=\"http://vimeo.com/47916391\" target=\"_blank\">Vimeo</a>", "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": null, "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/video_thumbnail/934/project_thumb_thumb_open-uri20131125-2-zdfpnm", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/video_thumbnail/934/project_thumb_small_open-uri20131125-2-zdfpnm", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/video_thumbnail/934/project_thumb_large_open-uri20131125-2-zdfpnm", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/video_thumbnail/934/project_thumb_video_cover_open-uri20131125-2-zdfpnm", "progress": 115.78, "pledged": 17367.0, "total_contributions": 291, "total_contributors": 286, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2012-09-21T02:59:59", "zone_expires_at": "2012-09-20T23:59:59", "online_date": "2012-07-23T02:59:59", "zone_online_date": "2012-07-22T23:59:59", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 18, "name": "Cidades para Pessoas", "public_name": "Cidades para Pessoas"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "e9a37221-bd4c-4be6-afbd-f5ce1ddc7418", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 18, "common_id": "6ab02833-6af4-4491-8d38-055a7a0b8707", "name": "Cidades para Pessoas", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/18/thumb_avatar_cidades-pessoas-natalia-garcia-e1347634233523.jpeg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/cidadesparapessoas", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 26, "total_published_projects": 3, "links": [{"id": 5, "link": "cidadesparapessoas.com"}], "follows_count": 0, "followers_count": 12, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/18/base_logo.jpg", "created_at": "2011-01-16T23:32:21.09376", "about_html": "<p>O Cidades para Pessoas \u00e9 um projeto de investiga\u00e7\u00e3o que interpreta e experimenta ideias para cidades mais humanas. Nosso site \u00e9 cidadesparapessoas.com.</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": "cidadeparapessoas", "email_active": null, "public_name": "Cidades para Pessoas", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 5688, "project_id": 934, "description": "Newsletter semanal + Cartaz Cidades para Pessoas, feito pela ilustradora Juliana Russo e exposto na 9a. Bienal de Arquitetura", "minimum_value": 25.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": null, "updated_at": "2012-08-21T15:50:07.567606", "paid_count": 85, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 25, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "bf3e250e-cd5c-4293-8df8-c07850364a9d", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}