{"detail": {"project_id": 93473, "id": 93473, "user_id": 1079886, "name": "Projeto Transmarina", "headline": "O mar n\u00e3o \u00e9 o limite!!!", "budget": "<p>Com a sua ajuda vamos conseguir ir para Manaus, Portugal, Porto Alegre e Bel\u00e9m do Par\u00e1, obrigada mesmooo &lt;3\n</p>", "goal": 7000.0, "about_html": "<p>Oieeeee! Que bom ter voc\u00ea aqui &lt;3\n</p>\n<p>Transmarina \u00e9 um projeto idealizado por Giullia Buch, Hellen Barbosa e Maria Claudia. Tr\u00eas estudantes de jornalismo da Universidade Positivo em Curitiba \u2012 PR, que acreditam  no jornalismo como agente de transforma\u00e7\u00e3o social, e que trabalham  para dar voz \u00e0queles que ainda n\u00e3o s\u00e3o ouvidos.\n</p>\n<p>Nosso objetivo \u00e9 contar hist\u00f3rias! Mas, de quem?\n</p>\n<p>Bom, mais detalhes sobre isso voc\u00ea pode ler mais para frente...\n</p>\n<p>Portugal, Manaus, Porto Alegre, Bel\u00e9m do Par\u00e1, s\u00e3o alguns dos destinos que o jornalismo tem nos levado esse ano... Mas para conseguir impactar cada vez mais pessoas precisamos muito da sua ajuda, al\u00e9m desse crowdfunding que \u00e9 uma possibilidade de voc\u00ea nos ajudar diretamente, tamb\u00e9m estamos desenvolvendo diversos produtos que ajudar\u00e3o a custear as nossas viagens, eles ser\u00e3o lan\u00e7ados em breve no nosso Instagram @projetotransmarina, at\u00e9 l\u00e1 voc\u00ea pode nos ajudar por aqui, e compartilhando a nossa hist\u00f3ria com as pessoas que voc\u00ea conhece &lt;3\n</p>\n<p>Nosso objetivo \u00e9 contar hist\u00f3rias, e voc\u00ea est\u00e1 nos ajudando a escrever a nossa, muito obrigada &lt;3\n</p>\n<p>Quer conhecer mais do nosso trabalho? D\u00e1 uma lida aqui:\n</p>\n<p>No document\u00e1rio \"A viol\u00eancia Contra a Mulher \u00e9 uma Hist\u00f3ria Real.  Contamos a hist\u00f3ria de duas mulheres muito especiais que sofreram viol\u00eancia dom\u00e9stica por anos em um relacionamento abusivo. Voc\u00ea pode conferir a hist\u00f3ria toda aqui. (https://bit.ly/2TX10ty)\n</p>\n<p>Esse document\u00e1rio tem mais de 17 mil visualiza\u00e7\u00f5es no YouTube, reconhecimento nacional, e  j\u00e1 foi premiado duas vezes!\n</p>\n<p>Al\u00e9m do doc, produzimos um projeto multiplataforma utilizando t\u00e9cnicas de storytelling para contar as hist\u00f3rias das nossas personagens sob diferentes perspectivas. No in\u00edcio de 2018, ganhamos em primeiro lugar no 22\u00ba Pr\u00eamio Sangue-Novo de Jornalismo, na categoria \u201cProduto Jornal\u00edstico para Web: Gest\u00e3o de m\u00eddias digitais.\u201d\n</p>\n<p>Pouco tempo depois, fomos premiadas em primeiro lugar no Intercom Sul, l\u00e1 em Cascavel, na categoria \u201cRoteiro de n\u00e3o-fic\u00e7\u00e3o.\u201d Nosso document\u00e1rio foi selecionado para participar da etapa nacional, em Joinville. S\u00f3 de ter um trabalho nosso feito no primeiro ano disputando o trof\u00e9u com outros cinco TCCs, j\u00e1 valeu muito a pena!\n</p>\n<p>E agora, um ano depois do lan\u00e7amento do document\u00e1rio, fomos convidadas a participar de um evento de direitos humanos l\u00e1 em Manaus! O nosso projeto ser\u00e1 exibido em um evento para v\u00e1rias pessoas em prol de conscientizar a popula\u00e7\u00e3o sobre a viol\u00eancia de g\u00eanero. N\u00e3o \u00e9 incr\u00edvel?!\n</p>\n<p>Al\u00e9m desse projeto, desenvolvemos uma reportagem multiplataforma chamada \"Maternidade atr\u00e1s das grades\", que conta a hist\u00f3ria de mulheres gr\u00e1vidas e lactantes na penitenci\u00e1ria de Piraquara no Paran\u00e1. O mais legal? Nossa reportagem recebeu men\u00e7\u00e3o honrosa em um projeto do \"Profiss\u00e3o Rep\u00f3rter\".\n</p>\n<p>Al\u00e9m de tudo isso, esse trio tem a oportunidade de representar a Universidade l\u00e1 em Portugal! Sim! N\u00f3s e outros estudantes, estamos desenvolvendo um projeto chamado \"Al\u00e9m Mar\". Ainda n\u00e3o podemos dar muitos detalhes, mas o lan\u00e7amento ser\u00e1 em Junho, e seria muito especial poder ver nosso trabalho sendo apresentado na Universidade de Porto.\n</p>", "permalink": "projeto_transmarina_3e43", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/n8zkLSIPT1E", "video_url": "https://youtu.be/n8zkLSIPT1E", "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/93473/free.jpeg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/93473/project_thumb_thumb_free.jpeg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/93473/project_thumb_small_free.jpeg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/93473/project_thumb_large_free.jpeg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/93473/project_thumb_video_cover_free.jpeg", "progress": 1.8571428571428572, "pledged": 130.0, "total_contributions": 5, "total_contributors": 5, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2019-06-26T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2019-06-25T23:59:59.999999", "online_date": "2019-03-24T17:39:49.374095", "zone_online_date": "2019-03-24T14:39:49.374095", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 93, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 93, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Curitiba", "state_acronym": "PR", "state": "Paran\u00e1"}, "user": {"id": 1079886, "name": "Giullia Buch e Grahl de Souza", "public_name": "Giullia Buch e Grahl de Souza"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "intec\u00e2mbio,jornalismo,Mar,Portugal,viagem", "city_id": 2882, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "51b57247-a225-4047-9529-1f99469251b2", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 1079886, "common_id": "ae1c91b5-8d5d-454a-97dd-fca5ec26fcf1", "name": "Giullia Buch e Grahl de Souza", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": null, "facebook_link": null, "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 1, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2019-03-22T22:19:21.928239", "about_html": null, "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Giullia Buch e Grahl de Souza", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 172788, "project_id": 93473, "description": "Economiza o almo\u00e7o de um dia da semana e ajuda a gente, vaaai hahahaha, voc\u00ea vai ganhar tr\u00eas abra\u00e7os muito apertados, e brigadeiros deliciosos :p", "minimum_value": 20.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2019-06-01T15:08:55", "updated_at": "2019-03-24T15:39:06.015457", "paid_count": 2, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 4194304, "title": "\u00e9 menos que um big mac ", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "407394cf-013c-42cb-9e90-2c9bcd6f310d", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}