{"detail": {"project_id": 95492, "id": 95492, "user_id": 151866, "name": "Guia Mulheres na Cidade", "headline": "Vamos mapear iniciativas, projetos e lugares para mulheres em Sao Paulo?", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/215836/valor_ti%CC%81tulo.jpg\" style=\"font-size: 14px;\">\n</p>", "goal": 88824.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/216380/oguiamnc.png\">\n</p>\n<p>...\u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o de distribui\u00e7\u00e3o <strong>gratuita</strong> que vai mapear locais e iniciativas voltadas para mulheres na cidade de S\u00e3o Paulo. O objetivo \u00e9 <strong>divulgar espa\u00e7os de valoriza\u00e7\u00e3o, aprendizado e acolhimento feminino</strong> na capital paulista.\n</p>\n<p>Al\u00e9m dos mapas para encontrar esses lugares, o guia tamb\u00e9m ter\u00e1 <strong>entrevistas, reportagens e estat\u00edsticas sobre mulher e cidade</strong>.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/216699/mockup-guia.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/216302/porqueprecisaexistir.png\">\n</p>\n<p>Viver e circular na cidade n\u00e3o \u00e9 nada f\u00e1cil para as mulheres. Uma pesquisa feita pela ag\u00eancia A P\u00fablica com <strong>2.590 mulheres</strong> (cis e trans) e homens (trans), por exemplo, mostrou que 93% delas evitam andar na rua \u00e0 noite e 63% j\u00e1 mudaram o trajeto para evitar algum tipo de viol\u00eancia de g\u00eanero. Ao mesmo tempo, segundo o IBGE, elas ganham 20% a menos que os homens.\n</p>\n<p>Um dos objetivos do projeto \u00e9 contribuir para a <strong>amplia\u00e7\u00e3o das oportunidades</strong> para as mulheres na cidade. Embora existam diversas a\u00e7\u00f5es nesse sentido em S\u00e3o Paulo, n\u00e3o h\u00e1 uma publica\u00e7\u00e3o que <strong>re\u00fana, explique e revele esses projetos</strong>.\n</p>\n<p>Al\u00e9m disso, o machismo nosso de cada dia tamb\u00e9m gera muita <strong>culpa, vergonha e baixa autoestima</strong> nas mulheres. O contato com outras mulheres em espa\u00e7os focados na desconstru\u00e7\u00e3o desses processos faz com que todas percebam que <strong>n\u00e3o est\u00e3o sozinhas</strong>, e que suas quest\u00f5es <strong>n\u00e3o s\u00e3o individuais</strong>. Mais do que um respiro, essas iniciativas impulsionam a transforma\u00e7\u00e3o feminina.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/216303/quemfaz.png\">\n</p>\n<p>O Guia Mulheres na Cidade foi idealizado pelo <strong><a href=\"http://formiga.me/\" target=\"_blank\">Formiga-me</a></strong>, uma plataforma de ideias para melhorar a vida na cidade, e ser\u00e1 produzido junto com <strong><a href=\"https://enoisconteudo.com.br\" target=\"_blank\">\u00c9nois</a></strong>, <strong><a href=\"https://azmina.com.br\" target=\"_blank\">AzMina</a></strong> e <strong><a href=\"http://www.sampape.org\" target=\"_blank\">Sampap\u00e9</a></strong>. E como precisamos de todos para construir uma cidade mais justa para as mulheres, o <strong><a href=\"https://papodehomem.com.br\" target=\"_blank\">Papo de Homem</a></strong> vai mapear projetos que estimulam masculinidades positivas em S\u00e3o Paulo.\n</p>\n<p>A publica\u00e7\u00e3o ser\u00e1 toda ilustrada pela artista gr\u00e1fica e arquiteta <strong><a href=\"https://www.instagram.com/catarinabessell\" target=\"_blank\">Catarina Bessell</a></strong>, que reflete sobre as mulheres e suas representa\u00e7\u00f5es sociais.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/216720/nossa-foto_tratada.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/216304/oquerecebeemtroca.png\">\n</p>\n<p>Al\u00e9m de viabilizar o projeto e apoiar a causa, quem participar deste financiamento coletivo pode receber <strong>recompensas</strong><strong> incr\u00edveis </strong>oferecidas <strong>por mulheres para mulheres</strong>. S\u00e3o produtos e experi\u00eancias que despertam <strong>autocuidado, autoconhecimento, autoestima, express\u00e3o feminina</strong> e outros benef\u00edcios.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/216311/1.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/216312/2.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/219147/artes.jpg\">\n</p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/216314/5.jpg\">\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/224681/camiseta.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/224678/mina_box.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/216317/8.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/216318/9.jpg\" \"=\"\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/218447/10.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/216319/11.png\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/216305/olamarcas.png\">\n</p>\n<p>Organiza\u00e7\u00f5es privadas tamb\u00e9m podem apoiar e participar do Guia Mulheres na Cidade! Pensando nisso, criamos <strong>3 tipos de cotas corporativas</strong>, que oferecem contrapartidas como divulga\u00e7\u00e3o da marca no guia e acesso a informa\u00e7\u00f5es exclusivas sobre o tema mulheres na cidade. Os nomes desses apoios homenageiam mulheres inspiradoras que se relacionam com a cidade de S\u00e3o Paulo. Confira:\n</p>\n<p><strong>PATROC\u00cdNIO DONA YAY\u00c1</strong>\n</p>\n<p><em>[membro de uma importante fam\u00edlia do interior paulista, Sebastiana de Melo Freire, a Dona Yay\u00e1, teve uma vida cheia de trag\u00e9dias. Passou boa parte da vida trancada em sua casa no bairro paulistano do Bixiga, conhecida hoje como Casa de Dona Yay\u00e1. Administrada pelo Centro de Preserva\u00e7\u00e3o Cultural da USP, esta \u00e9 uma das \u00faltimas constru\u00e7\u00f5es hist\u00f3ricas da regi\u00e3o que ainda existe]</em>\n</p>\n<p>Que tal vincular sua marca ao Guia Mulheres na Cidade? Apoiando esta cota sua empresa vira patrocinadora do nosso projeto, com direito a ter o logo em destaque na publica\u00e7\u00e3o + 50 guias.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/216307/12.png\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong>PATROC\u00cdNIO LINA BO BARDI</strong>\n</p>\n<p><strong></strong><em>[refer\u00eancia internacional, a arquiteta modernista \u00edtalo-brasileira foi respons\u00e1vel pelo projeto do Museu de Arte de S\u00e3o Paulo, o MASP. Tamb\u00e9m \u00e9 dela o edif\u00edcio do Sesc Pomp\u00e9ia e a constru\u00e7\u00e3o do Teatro Oficina.]</em>\n</p>\n<p>Vem fazer o guia Mulheres na Cidade com a gente? Al\u00e9m de ter seu logo impresso na publica\u00e7\u00e3o, as marcas que apoiam esta cota ganham um espa\u00e7o especial para falar sobre seus projetos para mulheres dentro do guia + 100 exemplares do guia e um documento exclusivo com os resultados da pesquisa base para a produ\u00e7\u00e3o e insights incr\u00edveis sobre o tema mulheres na cidade.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/216308/13.png\">\n</p>\n<p><strong><strong><br></strong></strong>\n</p>\n<p><strong><strong>PATROC\u00cdNIO</strong> CAROLINA DE JESUS</strong>\n</p>\n<p><em>[uma das primeiras escritoras negras do Brasil, Carolina de Jesus nasceu em Minas Gerais e viveu na favela do Canind\u00e9, em S\u00e3o Paulo. Era catadora de papel e sua primeira e mais importante obra \u00e9 o livro \u201cQuarto de Despejo \u2013 Di\u00e1rio de uma Favelada\u201d. \u00c9 considerada uma das mais importantes escritoras do pa\u00eds.]</em>\n</p>\n<p>Vamos ser parceiros(as)? Al\u00e9m do logo no guia e de 200 exemplares da publica\u00e7\u00e3o, oferecemos 4 horas de consultoria sobre mulheres na cidade. Vamos compartilhar com essas marcas pessoalmente tudo o que aprendemos com o mapeamento de iniciativas femininas em S\u00e3o Paulo, seja em formato de palestra, evento, divulga\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o dos resultados da pesquisa, produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado sobre o tema ou inser\u00e7\u00e3o personalizada de conte\u00fado no guia (a combinar). \u00c9 uma oportunidade de receber informa\u00e7\u00f5es exclusivas e personalizadas sobre quest\u00f5es de g\u00eanero na cidade.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/216309/14.png\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/216306/oqueempresas.png\">\n</p>\n<p>\u2192 Reconhecimento pelo mercado e pelo p\u00fablico do compromisso com a valoriza\u00e7\u00e3o da mulher e da igualdade de g\u00eanero;\n</p>\n<p>\u2192 Distribui\u00e7\u00e3o interna do guia Mulheres na Cidade, refor\u00e7ando junto aos colaboradores os valores da organiza\u00e7\u00e3o;\n</p>\n<p>\u2192 Acesso a informa\u00e7\u00f5es relevantes para o desenvolvimento de a\u00e7\u00f5es e produtos voltados ao p\u00fablico feminino.\n</p>\n<p>\u2192 Promo\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es internas \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o a partir do know how e participa\u00e7\u00e3o das organizadoras do guia, envolvendo colaboradores com o tema e investindo assim nos recursos humanos da empresa.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/221547/saimosnaimprensa.png\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/221536/portalaprendiz.png\">\n</p><a href=\"https://portal.aprendiz.uol.com.br/2019/05/08/guia-mulheres-na-cidade-mapeara-locais-e-iniciativas-voltadas-para-mulheres-em-sao-paulo/\" target=\"_blank\">Guia \u201cMulheres na Cidade\u201d mapear\u00e1 locais e iniciativas voltadas para mulheres em S\u00e3o Paulo<br></a>\n<p><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/221538/casavogue.png\"><br>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span><a href=\"https://casavogue.globo.com/Arquitetura/Cidade/noticia/2019/05/guia-mulheres-na-cidade-tera-dicas-de-locais-e-iniciativas-para-mulheres-em-sp.html?fbclid=IwAR3KkkQZJrNYmwk-gQwyHn9xJ7txae8bKVjDegCHpM0nxoCHiWseh1uOA0Y\" target=\"_blank\">Guia 'Mulheres na Cidade' ter\u00e1 dicas de locais e iniciativas para mulheres em SP</a><a href=\"https://casavogue.globo.com/Arquitetura/Cidade/noticia/2019/05/guia-mulheres-na-cidade-tera-dicas-de-locais-e-iniciativas-para-mulheres-em-sp.html?fbclid=IwAR3KkkQZJrNYmwk-gQwyHn9xJ7txae8bKVjDegCHpM0nxoCHiWseh1uOA0Y\"></a>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><a href=\"https://casavogue.globo.com/Arquitetura/Cidade/noticia/2019/05/guia-mulheres-na-cidade-tera-dicas-de-locais-e-iniciativas-para-mulheres-em-sp.html?fbclid=IwAR3KkkQZJrNYmwk-gQwyHn9xJ7txae8bKVjDegCHpM0nxoCHiWseh1uOA0Y\"></a></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/221541/urbantaste.png\">\n</p><a href=\"https://spape.blogosfera.uol.com.br/2019/05/13/guia-discute-como-construir-uma-sao-paulo-mais-justa-para-as-mulheres/\" target=\"_blank\">Guia quer discutir como construir uma S\u00e3o Paulo mais justa para as mulheres</a>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/221539/archdaily.png\">\n</p>\n<p><a href=\"https://www.archdaily.com.br/br/916823/guia-mulheres-na-cidade-mapeara-locais-e-iniciativas-voltadas-para-mulheres-em-sao-paulo\" target=\"_blank\">Guia \u201cMulheres na Cidade\u201d mapear\u00e1 locais e iniciativas voltadas para mulheres em S\u00e3o Paulo<br></a><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/224672/hypeness.png\">\n</p>\n<p><a href=\"https://www.hypeness.com.br/2019/06/juntas-elas-vao-longe-5-iniciativas-que-contribuem-para-a-vida-das-mulheres/\" target=\"_blank\">Juntas elas v\u00e3o longe: 5 iniciativas que contribuem para a vida das mulheres</a><br><br>\n</p>\n<p><a href=\"https://www.naomekahlo.com/guia-mulheres-na-cidade-mapeia-espacos-e-iniciativas-para-elas-em-sao-paulo/\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/224674/naomekahlo.png\"></a>\n</p>\n<p><a href=\"https://www.naomekahlo.com/guia-mulheres-na-cidade-mapeia-espacos-e-iniciativas-para-elas-em-sao-paulo/\" target=\"_blank\">Guia Mulheres na Cidade mapeia espa\u00e7os e iniciativas para elas em S\u00e3o Paulo</a><a href=\"https://www.naomekahlo.com/guia-mulheres-na-cidade-mapeia-espacos-e-iniciativas-para-elas-em-sao-paulo/\"><br></a><br>\n</p>\n<p><a href=\"http://meiaentradacast.com.br/meiaentradacast-126-eu-nao-sou-um-homem-facil-netflix/\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/224676/meia-entrada.jpg\"></a><br>\n</p>\n<p><a href=\"http://meiaentradacast.com.br/meiaentradacast-126-eu-nao-sou-um-homem-facil-netflix/\" target=\"_blank\">Meiaentradacast \u2013 discuss\u00e3o do filme \"Eu n\u00e3o s\u00e3o um homem f\u00e1cil\" e do guia Mulheres na Cidade</a><br><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/224677/hora-das-minas.png\">\n</p>\n<p><a href=\"https://www.mixcloud.com/minutodasminasantenazero/hora-das-minas-004-01052019/\" target=\"_blank\">Hora das Minas \u2013 Vamos falar sobre ocupar a cidade?</a>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/216381/falecom.png\">\n</p>\n<p>Ficou com alguma d\u00favida? Tem sugest\u00f5es? Quer bater um papo? Escreva para <strong>contato@formiga.me</strong>. Tamb\u00e9m estamos no <strong><a href=\"https://www.instagram.com/formigame/\" target=\"_blank\">Instagram</a></strong> (@formigame) e no <a href=\"https://facebook.com/formiga-me\" target=\"_blank\"><strong>Facebook</strong></a>.\n</p>", "permalink": "mulheresnacidade", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/2-zkTLh6i1I", "video_url": "https://youtu.be/2-zkTLh6i1I", "category_name": "Jornalismo", "category_id": 15, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/95492/Thumb_catarse.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/95492/project_thumb_thumb_Thumb_catarse.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/95492/project_thumb_small_Thumb_catarse.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/95492/project_thumb_large_Thumb_catarse.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/95492/project_thumb_video_cover_Thumb_catarse.jpg", "progress": 10.141650905160768, "pledged": 9008.22, "total_contributions": 107, "total_contributors": 105, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2019-07-01T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2019-06-30T23:59:59.999999", "online_date": "2019-05-01T13:36:55.661104", "zone_online_date": "2019-05-01T10:36:55.661104", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 4, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 151866, "name": "Carmen Guerreiro", "public_name": "Formiga-me"}, "reminder_count": 12, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 4, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Cidades,feminismo,Guia,MULHERES,s\u00e3o-paulo", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "641e926b-e8fd-4687-ab4b-2790178781f4", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": []}, "user": {"id": 151866, "common_id": "096efcf8-610d-4194-98ca-418b6b925952", "name": "Carmen Guerreiro", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/151866/thumb_avatar_facebook.png", "facebook_link": "http://facebook.com/formiga-me", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 18, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 27241, "link": "https://www.instagram.com/formigame/"}, {"id": 26258, "link": "http://formiga.me"}], "follows_count": 0, "followers_count": 13, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/151866/base_foto-sobre-site-grande.jpg", "created_at": "2013-05-15T08:06:25.871577", "about_html": "<p>Aqui no Formiga-me (que se pronuncia \u201cformigame\u201d, n\u00e3o \u201cformiga\u201d) a gente acredita que pequenas a\u00e7\u00f5es de cuidado afetam como outras pessoas veem, percebem e interagem com a cidade. Em outras palavras, cuidado gera cuidado. Falta de zelo gera destrui\u00e7\u00e3o. Essa din\u00e2mica \u00e9 poderosa e expande para uma rea\u00e7\u00e3o em cadeia.\n</p>\n<p>Por isso um banco quebrado vira logo dois, tr\u00eas bancos quebrados e uma lixeira destru\u00edda. Uma rua limpa inibe as pessoas de jogarem lixo no ch\u00e3o. Uma pra\u00e7a abandonada faz com que os pedestres desviem o caminho por fora dela. Um bairro em que as pessoas s\u00e3o solid\u00e1rias umas com as outras atrai mais gente aberta a interagir. Uma ciclovia em que passam 10, logo passam 50.\n</p>\n<p>Tamb\u00e9m acreditamos que a melhor forma de construir espa\u00e7os urbanos seguros n\u00e3o \u00e9 subindo muros, e sim andando na rua, sentando na pra\u00e7a, participando da vida do bairro, comprando na lojinha da esquina, conversando com seu vizinho.\n</p>\n<p><strong>E como a gente se relaciona com toda essa filosofia no Formiga-me?</strong>\n</p>\n<p>Criando dois tipos de projeto: o primeiro \u00e9 de conte\u00fado, divulgando o que pessoas, grupos e organiza\u00e7\u00f5es fazem pela cidade. O segundo tem uma pegada pr\u00e1tica e limites zero. Para sermos menos gen\u00e9ricos, a gente se junta com quem t\u00e1 afim de botar a m\u00e3o na massa para fazer essas pequenas transforma\u00e7\u00f5es urbanas. Mapa afetivo? Amamos. Unir moradores de um bairro para resolver um problema local? Fazemos. Oficinas e mobiliza\u00e7\u00e3o? Estamos dentro. E mais uma por\u00e7\u00e3o de coisas.\n</p>\n<p>Nosso objetivo com tudo isso \u00e9 levantar reflex\u00f5es sobre a cidade que cada um quer e qual \u00e9 nosso papel nesse processo. E tamb\u00e9m inspirar as pessoas \u00e0 a\u00e7\u00e3o com ideias de outras formiguinhas.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Formiga-me", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 176243, "project_id": 95492, "description": "Nosso mais quentinho obrigada por acreditar nesse projeto! Seu nome vai aparecer nos agradecimentos do guia e nas redes sociais do Formiga-me.", "minimum_value": 20.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2020-03-01T12:40:55", "updated_at": "2019-04-30T12:58:22.660698", "paid_count": 9, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": "Agradecimentos", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "ac0d318b-45f7-4667-a5f2-8db16b84bdba", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}