{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": true, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 10.0, "recompensas_menor_ajustado": 10.15586822714728, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 126457, "autoria_nome": "marilia bruno", "autoria_nome_publico": "marilia bruno", "autoria_classificacao": "feminino", "social_seguidores": 41, "social_newsletter": true, "social_sub_contribuicoes_amigos": false, "social_sub_novos_seguidores": false, "social_sub_posts_projeto": false, "social_projetos_contribuidos": 39, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Rio de Janeiro", "geral_uf": "RJ", "geral_uf_br": "RJ", "geral_city_id": 3662, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 40, "geral_data_fim": "2013-09-08T02:59:59", "geral_data_ini": "2013-07-29T22:48:45", "geral_meta": 3000.0, "geral_meta_corrigida": 3046.760468144184, "geral_arrecadado": 5495.0, "geral_arrecadado_corrigido": 5580.64959081743, "geral_percentual_arrecadado": 183.16666666666666, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 3, "geral_project_id": 2447, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Cara, eu sou legal!", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 207, "geral_total_apoiadores": 204, "topico_0": false, "topico_1": false, "topico_2": false, "topico_3": false, "topico_4": false, "topico_5": false, "topico_6": false, "topico_7": false, "topico_8": false, "topico_9": false, "topico_10": false, "topico_11": false, "topico_12": false, "topico_13": false, "topico_14": false, "topico_15": false, "topico_16": false, "topico_17": false, "topico_18": false, "topico_19": false, "topico_20": false, "topico_21": false, "topico_22": false, "topico_23": false, "topico_24": false, "topico_25": false, "topico_26": false, "topico_27": false, "topico_28": false, "topico_29": false, "topico_30": false, "topico_31": false, "topico_32": false, "topico_33": false, "topico_34": false, "topico_35": false, "topico_36": false, "topico_37": false, "topico_38": false, "topico_39": false, "topico_40": false, "topico_41": false, "topico_42": false, "topico_43": false, "topico_44": false, "topico_45": false, "topico_46": false, "topico_47": false, "topico_48": false, "topico_49": false, "geral_sobre": "Essa \u00e9 uma hist\u00f3ria da vida e mente cotidiana de uma garota qualquer. Mas na verdade s\u00e3o v\u00e1rias hist\u00f3rias que podem ser de qualquer garota. Na verdade mesmo, tenho certeza que conheci uma menina assim outro dia mesmo, e posso apostar como ao menos alguma coisa assim aqui aconteceu com ela... Portanto, s\u00e3o hist\u00f3rias pseudo fict\u00edcias que aconteceram com amigas de amigas minhas. E provavelmente com voc\u00ea. E comigo. E definitivamente com a menina que conheci outro dia mesmo. Talvez alguns homens se identifiquem tamb\u00e9m, ent\u00e3o fiquem a vontade! ~~~~~ O livro ser\u00e1 no tamanho 20x20cm, com 80 p\u00e1ginas (isso mesmo! o livro ganhou mais 2 cadernos de impress\u00e3o!) coloridas preto e rosa, lombadinha, papel p\u00f3len amarelado e capa laminada ~~~~ Para quem tiver curiosidade, confira algumas p\u00e1ginas e a monografia aqui :) http://www.behance.net/gallery/Cara-eu-sou-legal/8451949 Obrigada ~ \n<3"}