{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": true, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 10.0, "recompensas_menor_ajustado": 10.908555439887131, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 81578, "autoria_nome": "", "autoria_nome_publico": "", "autoria_classificacao": "outros", "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_sub_contribuicoes_amigos": true, "social_sub_novos_seguidores": true, "social_sub_posts_projeto": true, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2012-07-22T02:59:59", "geral_data_ini": "2012-05-23T02:59:59", "geral_meta": 210.0, "geral_meta_corrigida": 229.07966423762977, "geral_arrecadado": 300.0, "geral_arrecadado_corrigido": 327.256663196614, "geral_percentual_arrecadado": 142.85714285714286, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 8, "geral_project_id": 848, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "ZINEC\u00d3RNIO N\u00ba3 ", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 10, "geral_total_apoiadores": 10, "topico_0": false, "topico_1": false, "topico_2": false, "topico_3": false, "topico_4": false, "topico_5": false, "topico_6": false, "topico_7": false, "topico_8": false, "topico_9": false, "topico_10": false, "topico_11": false, "topico_12": false, "topico_13": false, "topico_14": false, "topico_15": false, "topico_16": false, "topico_17": false, "topico_18": false, "topico_19": false, "topico_20": false, "topico_21": false, "topico_22": false, "topico_23": false, "topico_24": false, "topico_25": false, "topico_26": false, "topico_27": false, "topico_28": false, "topico_29": false, "topico_30": false, "topico_31": false, "topico_32": false, "topico_33": false, "topico_34": false, "topico_35": false, "topico_36": false, "topico_37": false, "topico_38": false, "topico_39": false, "topico_40": false, "topico_41": false, "topico_42": false, "topico_43": false, "topico_44": false, "topico_45": false, "topico_46": false, "topico_47": false, "topico_48": false, "topico_49": false, "geral_sobre": "http://www.facebook.com/zinecornio Se\u00f1ores, somos a ZINEC\u00d2RNIO, \numa zine feita por 4 meninaz i muito amor \ne queremos fazer um rol\u00ea teste nessa coisa chamada crowdfunding. Domingo dia 22 de outubro deste ano de 2012 \nestaremos lan\u00e7ando no Projeto Pessoal - um evento legal que vai rolar na Penha/SP - a 3\u00aa edi\u00e7\u00e3o da nossa zine. http://www.facebook.com/projetopessoal Nossa meta \u00e9 descobrir usando isso aqui se a gente tem cacife e moral nas internerds pra rodar maiz zines pra um p\u00fablico maior, \nse conseguimos mandar a zine pra fora de SP, quem \u00e9 o nosso p\u00fablico e o que eles est\u00e3o dispostos a fazer pra ajudar a gente \na continuar tocando esse projeto pra frente. \nVamos rodar a zine na gr\u00e1fica nesta sexta-feira dia 20 e s\u00e1bado dia 21, e se conseguirmos essas humildes R$210,00 realidades at\u00e9 s\u00e1bado e fazer nascer al\u00e9m da triagem que a gente j\u00e1 vai pagar dos nossos humildes cofrinhos de artista 50 ZINES \u00e1 + PRA TODO MUNDO KRA batemos a meta de enviar pro povo que n\u00e3o mora em SP e j\u00e1 pediu zine antes e o teste de trabalhar com crowdfunding nessa edi\u00e7\u00e3o e quem sabe nas pr\u00f3ximas. Se a gente n\u00e3o vende nosso peixe ninguem vai vender por noiz n\u00e9\nBrigado pela aten\u00e7\u00e3o desde j\u00e1, e vai curintia\nMayara Pascotto ! !"}