{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": true, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": true, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": true, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": true, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": true, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": true, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 100.0, "recompensas_menor_ajustado": 104.63449683421113, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 817087, "autoria_nome": "douglas junior utescher alves", "autoria_nome_publico": "ugra press", "autoria_classificacao": "empresa", "social_seguidores": 120, "social_newsletter": false, "social_projetos_contribuidos": 5, "social_projetos_publicados": 3, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 40, "geral_data_fim": "2019-09-29T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2019-08-19T16:23:46.312222", "geral_meta": 7950.0, "geral_meta_corrigida": 8318.442498319786, "geral_arrecadado": 11223.96, "geral_arrecadado_corrigido": 11744.134070873124, "geral_percentual_arrecadado": 141.18188679245284, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 12, "geral_project_id": 101102, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Revista Banda", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 369, "geral_total_apoiadores": 368, "geral_sobre": "O QUE \u00c9 A BANDA? Banda \u00e9 uma revista bimestral sobre quadrinhos, criada por quatro amigos com vontade de trabalhar juntos. Cada edi\u00e7\u00e3o ter\u00e1 um tema espec\u00edfico, sobre o qual ser\u00e3o abordados t\u00f3picos conhecidos do p\u00fablico, por\u00e9m sob uma nova perspectiva, assim como quest\u00f5es pouco comentadas, que precisam ser debatidas. Esta campanha \u00e9 para financiamento do primeiro n\u00famero, que ser\u00e1 lan\u00e7ado em outubro. QUAL O TEMA DA BANDA #1? Em 2019, o lan\u00e7amento de O Dobro de Cinco (a primeira parte de Diomedes , principal HQ de Louren\u00e7o Mutarelli) completa vinte anos. A obra \u00e9 uma das poucas brasileiras a serem inclu\u00eddas no livro 1001 Comics You Must Read Before You Die (1001 gibis para ler antes de morrer, ainda n\u00e3o publicado no Brasil), do renomado jornalista e pesquisador ingl\u00eas Paul Gravett. \u00c9 tamb\u00e9m um marco na publica\u00e7\u00e3o de romances gr\u00e1ficos de f\u00f4lego, sendo um paradigma para o formato \u00e1lbum em nosso pa\u00eds a partir de ent\u00e3o. Por conta da data t\u00e3o expressiva e da relev\u00e2ncia de Diomedes para o cen\u00e1rio nacional, \u00e9 uma boa hora para se perguntar: quais os cl\u00e1ssicos do quadrinho nacional? Juntamente com reportagens que abordar\u00e3o diferentes t\u00f3picos desse assunto, incluindo apostas em futuros cl\u00e1ssicos, teremos uma entrevista exclusiva com Louren\u00e7o Mutarelli . No bate-papo, Mutarelli relembra o processo criativo, comenta a repercuss\u00e3o ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o e revela bastidores in\u00e9ditos da obra. Confira um aperitivo: E para dar conta de um tema t\u00e3o complexo como esse, somente a arte complexa da quadrinista e ilustradora Mariana Waechter. Abaixo, a capa da primeira edi\u00e7\u00e3o da revista! QUEM FAZ A REVISTA? Quatro pessoas idealizaram o projeto: \u2022 Carlos Neto Natural de S\u00e3o Lu\u00eds, Carlos Neto \u00e9 jornalista e criador do Papo Zine . O canal, surgido em janeiro de 2016, \u00e9 o ve\u00edculo com o mais diversificado conte\u00fado sobre quadrinhos brasileiros e estrangeiros no YouTube. Al\u00e9m de resenhas, h\u00e1 espa\u00e7o para entrevistas e quadros como \"Perfil Quadrin\u00edstico\" e \"HQs & Neg\u00f3cios\". Como assessor de imprensa, trabalhou com autores como Ver\u00f4nica Berta, Daniel Esteves e Alex Rodrigues. Foi jurado dos pr\u00eamios Grampo e HQMIX em 2018 e 2019. \u2022 Douglas Utescher O designer paulistano Douglas Utescher administra a comic shop Ugra Press ao lado da esposa Daniela Cantu\u00e1ria. A loja, que tamb\u00e9m \u00e9 selo de publica\u00e7\u00f5es, atua como polo nacional de eventos a respeito da produ\u00e7\u00e3o de quadrinhos. Vencedor do HQMIX 2018 nas categorias Publica\u00e7\u00e3o de Humor e Publica\u00e7\u00e3o Mix (como editor da antologia Marcatti 40 ) e indicado em 2019 na categoria Livro Te\u00f3rico (como editor de Super-Homem e o Romantismo de A\u00e7o , de Rog\u00e9rio de Campos), Douglas \u00e9 cofundador da feira independente Ugra Fest. \u2022 Gustavo Nogueira Jornalista e resenhista do site Universo HQ, o paulistano Gustavo Nogueira formou-se em Cinema pela Latin American Film Institute. Lan\u00e7ou, em 2018, o livro Quadro a Quadro (indicado ao HQMIX 2019 na categoria Livro Te\u00f3rico), obra na qual entrevista quinze quadrinistas brasileiros, entre roteiristas, desenhistas e editores. \u00c9 ainda cocriador e editor-chefe do \u00caxodo , site de conte\u00fado colaborativo sobre cultura afro em todas as suas vertentes, incluindo arte, m\u00fasica e pol\u00edtica. \u2022 Thiago Borges Nascido em S\u00e3o Paulo, Thiago Borges \u00e9 jornalista. Ex-colaborador do site Universo HQ, criou em 2015 o blog O Quadro e o Risco , onde publica resenhas, artigos, entrevistas e textos anal\u00edticos a respeito da linguagem das HQs. Como revisor de texto, trabalhou com autores como Wagner Willian, Ruis Vargas, Dieferson Trindade, Jo\u00e3o God\u00f3i, Lorar Laurenti e Victor Reis, e com editoras como Veneta e MMarte. Jurado do Pr\u00eamio Grampo 2018 e 2019, ocupa o cargo de editor da revista Banda . EQUIPE DE COLABORADORES Os quatro acima n\u00e3o s\u00e3o os \u00fanicos respons\u00e1veis pela produ\u00e7\u00e3o da revista. Desde o in\u00edcio do projeto, a ideia \u00e9 contar com colaboradores especiais em cada n\u00famero, seja para escreverem mat\u00e9rias, ilustrarem ou fazerem capas. Tudo isso para que o conte\u00fado ofere\u00e7a diversos pontos de vista a partir de diferentes viv\u00eancias. Na primeira edi\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o quatro convidados: \u2022 Edson Bortolotte Radialista por forma\u00e7\u00e3o, Edson Bortolotte \u00e9 quadrinista, ilustrador, fot\u00f3grafo e tatuador. Publicou no ano passado sua primeira HQ, Mar\u00e9 , indicada ao pr\u00eamio HQMIX 2019 nas categorias Publica\u00e7\u00e3o Independente Edi\u00e7\u00e3o \u00danica e Novo Talento \u2014 Roteirista. Foi o respons\u00e1vel pelas fotos da entrevista exclusiva com Louren\u00e7o Mutarelli. \u2022 Maria Clara Carneiro Doutora em Teoria Liter\u00e1ria, com uma tese sobre quadrinhos, pela Universidade Federal do Rio de Janeiro, a fluminense Maria Clara Carneiro \u00e9 tradutora. J\u00e1 trabalhou em editoras como Barba Negra e Darkside e, atualmente, \u00e9 professora adjunta na Universidade Federal de Santa Maria (RS). Uma das idealizadoras do Pr\u00eamio Grampo, escreve para o blog Balb\u00fardia e vai preparar uma cr\u00edtica para a revista. \u2022 Mariana Waechter A paulistana Mariana Waechter \u00e9 artista pl\u00e1stica, quadrinista, ilustradora freelancer e designer . Faz HQs desde 2012, com destaque para Medeia (de 2014, produzida dentro do coletivo S\u00e1faro) e \u00c9 favor manter a calma \u2014 s\u00e3o apenas uns loucos que da casa de loucos fugiram (2015). Ela \u00e9 a escolhida para fazer a capa da Banda #1. \u2022 Ramon Vitral Natural de Juiz de Fora (MG), Ramon Vitral \u00e9 jornalista e edita desde 2012 o blog Vitralizado . J\u00e1 escreveu sobre HQs para os jornais O Globo , Folha de S.Paulo e O Estado de S. Paulo ; para as revistas Galileu , Monet e Rolling Stone Brasil ; e para os sites UOL e Nexo . \u00c9 tamb\u00e9m cofundador do Pr\u00eamio Grampo e editor da S\u00e9rie Postal. Vai escrever a mat\u00e9ria de abertura da edi\u00e7\u00e3o. POR QUE PRECISAMOS FINANCIAR? Seria o cen\u00e1rio perfeito conseguir pagar a produ\u00e7\u00e3o da Banda com dinheiro do nosso bolso. No entanto, um fator decisivo nos impede: os altos custos com gr\u00e1fica e envio. Todos os envolvidos na cria\u00e7\u00e3o da revista trabalham com quadrinhos de forma independente, sem liga\u00e7\u00e3o com grandes corpora\u00e7\u00f5es. Por isso, resolvemos criar esta campanha para financiar a primeira edi\u00e7\u00e3o. Com ela impressa, ser\u00e1 poss\u00edvel dar sequ\u00eancia ao projeto. Se voc\u00ea nos apoiar, receber\u00e1 o n\u00famero de estreia em sua casa em outubro \u2014 isso sem falar nas outras recompensas que disponibilizamos (confira ao lado) . Importante ressaltar: a campanha \u00e9 do tipo \u201ctudo ou nada\u201d . Ou atingimos o valor total dentro dos pr\u00f3ximos quarenta dias ou a publica\u00e7\u00e3o n\u00e3o existir\u00e1. Se o projeto n\u00e3o vingar, quem apoiou ter\u00e1 o dinheiro devolvido. A REVISTA Existem alguns \u00f3timos peri\u00f3dicos nacionais sobre gibis, ent\u00e3o por que mais um? A Banda nasce com a credibilidade de quatro profissionais j\u00e1 inseridos nesse meio, com trabalhos consistentes envolvendo essa forma art\u00edstica; A revista pretende oferecer um olhar cr\u00edtico, plural e arrojado a respeito da produ\u00e7\u00e3o brasileira e internacional \u2014 como pode ser visto no trabalho de cada um dos idealizadores da publica\u00e7\u00e3o. Isso tudo sem ser pedante ou rasteiro, sem se render ao aspecto comercial ou ao senso comum do assunto; Cada edi\u00e7\u00e3o abordar\u00e1 um tema espec\u00edfico, al\u00e9m de ter capa com arte exclusiva. Assim, a revista se torna algo colecion\u00e1vel e atemporal, j\u00e1 que n\u00e3o estar\u00e1 ligada aos assuntos do momento; Nosso p\u00fablico-alvo \u00e9 quem l\u00ea quadrinho \u2014 seja a pessoa experiente ou novata, focada em trabalhos de massa ou underground , colecionadora de edi\u00e7\u00f5es em capa dura ou fanzines; O leitor encontrar\u00e1 conte\u00fado acess\u00edvel (cada edi\u00e7\u00e3o custa apenas R$ 20) com periodicidade definida: uma nova Banda estar\u00e1 dispon\u00edvel a cada dois meses. FORMATO E PROJETO GR\u00c1FICO A Banda ter\u00e1 36 p\u00e1ginas, no formato 16 x 25 cm. O projeto gr\u00e1fico foi pensado para oferecer uma est\u00e9tica clean e moderna ao conte\u00fado, explorando o uso de imagens para ilustrar os assuntos abordados. RECOMPENSAS Os kits de recompensas est\u00e3o listados aqui do lado direito. Abaixo, veja os itens que preparamos para nossos apoiadores! \u2022 Podcast sobre a primeira edi\u00e7\u00e3o (exclusivo para a campanha) A equipe do n\u00famero de estreia se re\u00fane para uma conversa sobre a produ\u00e7\u00e3o da revista. Confira os bastidores das reportagens e \u00e1udios da entrevista com Louren\u00e7o Mutarelli, conduzida por Carlos Neto. \u2022 Print tamanho A3 com arte in\u00e9dita de Kain\u00e3 Lacerda ( exclusivo para a campanha) Kain\u00e3 Lacerda, autor de Dump Comix e Cintaralha Comix , faz um desenho exclusivo dispon\u00edvel como print apenas aos apoiadores desta campanha! ATEN\u00c7\u00c3O: por conta de log\u00edstica e custos para envio, o print ser\u00e1 apenas para pacotes de recompensas a serem retiradas pessoalmente na Ugra, em S\u00e3o Paulo. \u2022 Ecobag com arte de Kain\u00e3 Lacerda \u2022 Marcador de p\u00e1gina com arte de Kain\u00e3 Lacerda \u2022 Identificador de porta com arte in\u00e9dita de Kain\u00e3 Lacerda ( exclusivo para a campanha) \u2022 Postais (exclusivo para a campanha) Artes exclusivas feitas por tr\u00eas artistas com tra\u00e7os de tirar o f\u00f4lego, todos fazendo refer\u00eancia ao cl\u00e1ssico Diomedes , de Louren\u00e7o Mutarelli (nosso entrevistado na edi\u00e7\u00e3o de estreia da revista). Todos os apoiadores que escolherem recompensas que incluam a revista impressa ganhar\u00e3o pelo menos um postal! Recompensas de maior valor incluem mais postais de presente - confira abaixo como ser\u00e1 a divis\u00e3o:"}