{"detail": {"project_id": 101784, "id": 101784, "user_id": 212146, "name": "Marighella #LIVRE", "headline": "\"N\u00e3o tive tempo de ter medo\" (Carlos Marighella)", "budget": "<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/243600/Orca.jpg\" style=\"width: 461px; height: 300px;\" width=\"461\" height=\"300\">\n</p>", "goal": 2000.0, "about_html": "<p><strong>Voc\u00ea perdeu a campanha?</strong>\n</p>\n<p><a href=\"https://editoradraco.com/produto/marighella-livre/\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/284129/Banner_compre.JPG\" alt=\"Comprar Marighella #LIVRE\" style=\"display: block; margin: auto;\"></a>\n</p>\n<p>...<br>\n</p>\n<p>Este \u00e9 um projeto de financiamento da impress\u00e3o da revista de hist\u00f3ria em quadrinhos <strong>Marighella #Livre</strong>, com roteiro de Rog\u00e9rio Faria e desenhos de Ricardo Sousa.\n</p>\n<p>Na d\u00e9cada de 30, durante a ditadura de Get\u00falio Vargas, Carlos Marighella \u00e9 preso pela pol\u00edcia e cruelmente torturado para entregar seus camaradas. O jovem comunista tinha apenas 24 anos.\n</p>\n<hr>\n<p><strong>METAS EXTRAS</strong>\n</p>\n<p>J\u00e1 alcan\u00e7amos a meta inicial do projeto e criamos metas extras, muito mais ousadas. A primeira, R$ 6.000,00 foi batida, e o print A5 com arte da capa de todos os apoiadores virou um postal.\n</p>\n<p>E revelamos agora a meta extra secreta de 10k. Se atingirmos R$ 10.000,00 de financiamento, todos os apoiadores v\u00e3o receber um cat\u00e1logo com as artes da exposi\u00e7\u00e3o virtual Marighella #LIVRE, que estamos organizando. <a href=\"https://www.facebook.com/events/3295584323815317/\" target=\"_blank\">Para conhecer e participar da exposi\u00e7\u00e3o, \u00e9 s\u00f3 clicar aqui.</a>\n</p>\n<p>Saiba quais s\u00e3o as metas estendidas.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/253534/Meta12k_Batida.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http://catarse.me/projects/101784/posts/54621#posts\" target=\"_blank\">Conhe\u00e7a as metas extras aqui.</a>\n</p>\n<hr>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/251793/ExpoBanner5comdata.JPG\">\n</p>\n<p>De 4 a 8 de novembro acontece a exposi\u00e7\u00e3o virtual Marighella #LIVRE no Facebook.\n</p>\n<p>Se batermos a meta de $10 mil, todos os apoiadores receber\u00e3o o cat\u00e1logo da exposi\u00e7\u00e3o impresso em cores.\n</p>\n<p><a href=\"https://www.catarse.me/projects/101784/posts/55889#posts\" target=\"_blank\">Mais informa\u00e7\u00f5es voc\u00ea encontra aqui.</a>\n</p>\n<hr>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/236537/Historia.jpg\">\n</p>\n<p>Revista em quadrinhos \u00e9 material subversivo. Filmes s\u00e3o proibidos. Artistas s\u00e3o censurados. Militantes de causas sociais s\u00e3o perseguidos e mortos. L\u00edderes pol\u00edticos s\u00e3o presos em processos de exce\u00e7\u00e3o. O Estado atira em cidad\u00e3os do alto de helic\u00f3pteros. O fascismo ressuscita seus \u201cher\u00f3is\u201d, e cria outros novos. \u00c9 Brasil, \u00e9 s\u00e9culo XXI.\n</p>\n<p>A arte vira trincheira de luta.\n</p>\n<p>\u00c9 por isso que filmes como Marighella, de Wagner Moura, n\u00e3o podem ser vistos. Meio s\u00e9culo depois de sua covarde execu\u00e7\u00e3o pela ditadura, a se completar agora em novembro, o guerrilheiro ainda \u00e9 temido pelos fascistas. Marighella assombra os d\u00e9spostas. Ele precisa ser silenciado, esquecido, assassinado quantas vezes forem necess\u00e1rias. Ele precisa continuar preso em sua solit\u00e1ria, incomunic\u00e1vel.\n</p>\n<p>A arte \u00e9 resist\u00eancia, mas tamb\u00e9m \u00e9 contra-ataque.\n</p>\n<p>Assim, essa HQ vai arrancar essa morda\u00e7a para contar a hist\u00f3ria desse revolucion\u00e1rio como uma figura referencial para os tempos atuais. Para isso, vamos precisar do seu apoio, seja contribuindo, compartilhando, indicando para amigos.\n</p>\n<p>Marighella \u00e9 uma das grandes personalidades mundiais do s\u00e9culo XX, praticamente ignorado pela gera\u00e7\u00e3o atual. Ele inspirou movimentos de lutas por todo mundo, como os Panteras Negras, a Organiza\u00e7\u00e3o pela Liberta\u00e7\u00e3o da Palestina, o IRA - Ex\u00e9rcito Republicano Irland\u00eas. Foi reverenciado por intelectuais como Jean-Paul Sartre, Roberto Rosselini, Jean-Luc Godard. Sua hist\u00f3ria \u00e9 de resist\u00eancia, de coragem, de sacrif\u00edcio. \u00c9 tamb\u00e9m a hist\u00f3ria do Brasil e seu claudicante flerte com a democracia num cen\u00e1rio de opress\u00e3o permanente, quando n\u00e3o uma ditadura desavergonhada.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/242826/capafinal2.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<hr>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/236539/Album.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A hist\u00f3ria foi idealizada a partir de uma extensa pesquisa em diversas fontes. Com base no relato da pris\u00e3o em \"Se fores preso, camarada\", nos aprofundamos em outros escritos de Marighella, como \"Por que resisti \u00e0 pris\u00e3o\" e \"Minimanual do Guerrilheiro Urbano\". Contamos com obras como a biografia Marighella: O guerrilheiro que incendiou o mundo, de M\u00e1rio Magalh\u00e3es, e o document\u00e1rio Marighella (2012), de Isa Grinspum Ferraz. E levantamos alguma coisa em revista e jornal da d\u00e9cada de 60. Tudo para nos aprofundarmos nele.  Tamb\u00e9m tivemos como refer\u00eancia Olga, de Fernando Morais, e o filme (2004) de Jayme Monjardim, que ajudaram com a contextualiza\u00e7\u00e3o da \u00e9poca e na constru\u00e7\u00e3o de outros personagens. At\u00e9 uma novela de \u00e9poca, Esperan\u00e7a, de Benedito Ruy Barbosa, foi importante para ambienta\u00e7\u00e3o e caracteriza\u00e7\u00e3o. V\u00eddeos de YouTube, videoaulas, tamb\u00e9m foram \u00fateis. Tentamos ser fi\u00e9is ao per\u00edodo e ao personagem para contarmos uma hist\u00f3ria nossa, de forma original, sobre o epis\u00f3dio real.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">O \u00e1lbum de hist\u00f3ria em quadrinhos ter\u00e1 formato 17 cm X 24 cm, 24 p\u00e1ginas em preto e branco e papel offset 90g. A capa ser\u00e1 feita em papel cart\u00e3o com boa gramatura e acabamento em laminado fosco.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/244066/IMG-20190701-WA0012.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/236532/IMG-20190701-WA0009.jpg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/236535/IMG-20190701-WA0011.jpg\"> <br>\n</p>\n<hr>\n<p style=\"text-align: justify;\">Vamos mandar o livro para a gr\u00e1fica no fim da campanha e, assim que chegarem os exemplares impressos, iniciaremos as entregas. A previs\u00e3o \u00e9 de que todos estar\u00e3o com seus exemplares e recompensas at\u00e9 o fim de fevereiro de 2020.<br>\n</p>\n<hr>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/243109/Fundacao.jpg\">\n</p>\n<p>Do total arrecado, 10% ser\u00e1 doado pelos autores para a fam\u00edlia de Carlos Marighella para a cria\u00e7\u00e3o de uma funda\u00e7\u00e3o em seu nome.  O objetivo dessa institui\u00e7\u00e3o \u00e9 desempenhar a\u00e7\u00f5es no sentido de recuperar e preservar a mem\u00f3ria de Marighella, de modo que o Brasil possa conhecer e refletir sobre uma parte importante de sua hist\u00f3ria.\n</p>\n<hr>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/236541/Recompensa.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Os apoiadores desta campanha aqui pelo Catarse receber\u00e3o a HQ, que conta com frete gr\u00e1tis para todo o Brasil. Tamb\u00e9m, claro, poder\u00e3o escolher recompensas exclusivas. Veja quais s\u00e3o:\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>+ Marcador de p\u00e1gina e print da capa - RECOMPENSAS EXCLUSIVAS</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/242465/Recompensa1.jpg\" width=\"436\" height=\"303\" alt=\"\" style=\"width: 436px; height: 303px; display: block; margin: auto;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>+ P\u00f4ster A4 MArighella - Anos 40- RECOMPENSA EXCLUSIVA<br></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong></strong>\n</p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/242466/IMG-20190728-WA0000.jpg\" width=\"261\" height=\"374\" alt=\"\" style=\"width: 261px; height: 374px; display: block; margin: auto;\"><br></strong>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>+ Revista em quadrinhos Corpos-Secos</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/237853/Corpos.jpg\">\n</p>\n<p>Nessa fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, h\u00e1 muito tempo, as pessoas pararam de nascer e de morrer. O nosso planeta \u00e9 uma pris\u00e3o de seguran\u00e7a m\u00e1xima na qual bilh\u00f5es de almas est\u00e3o condenadas \u00e0 pris\u00e3o perp\u00e9tua, enquanto vermes devoram seus corpos lentamente. Ainda assim, o velho Miguel est\u00e1 disposto a trazer Ju de volta. Tudo o que restou foi o cr\u00e2nio de seu grande amor, mas ele tem um plano.\n</p>\n<p>O roteiro \u00e9 de Rog\u00e9rio Faria com desenhos de Raimundo Guimar\u00e3es.\n</p>\n<p>A revista tem formato 17 cm X 24 cm, 24 p\u00e1ginas em preto e branco e papel offset 90g. A capa \u00e9 feita em papel cart\u00e3o com boa gramatura e acabamento em laminado fosco.<span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p><strong>+ Revista em quadrinhos Z\u00e9Murai</strong>\n</p>\n<p><strong>Z\u00e9Murai - O mugido da besta fera</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/243822/ZeMurai1.JPG\">\n</p>\n<p>Edi\u00e7\u00e3o de estreia. Z\u00e9Murai chega arretado, com espada e cacha\u00e7a nas m\u00e3os, para iniciar suas aventuras,\n</p>\n<p>Criado por Ricardo Sousa, Z\u00e9Murai \u00e9 um cangaceiro sobrevivente, que abandona as antigas tradi\u00e7\u00f5es do canga\u00e7o e passa a viver um novo c\u00f3digo de honra. Suas hist\u00f3rias se passam em um nordeste atemporal e s\u00e3o recheadas de intrigas, injusti\u00e7as e muita viol\u00eancia. Nesse cen\u00e1rio \u00e1rido, Z\u00e9 tenta estabelecer a justi\u00e7a, com suas pr\u00f3prias m\u00e3os. Essa primeira edi\u00e7\u00e3o conta com a participa\u00e7\u00e3o de diversos artistas, numa parceria com a Escola HQ em FOCO e o curso de Roteiro de Daniel Esteves.<br>\n</p>\n<p>A revista \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o independente, tem formato 16 cm X 25 cm e 36 p\u00e1ginas em preto e branco.<br>\n</p>\n<p><strong>Z\u00e9Murai - Malassombros na terra do Sol</strong><br>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/243132/ZeMurai.jpg\">\n</p>\n<p>O Cabra da Peixeira estranha est\u00e1 de volta! E dessa vez muito mal acompanhado! O Sert\u00e3o \u00e9 um lugar perigoso, n\u00e3o s\u00f3 por causa do clima inclemente, mas tamb\u00e9m por causa dos coron\u00e9is implac\u00e1veis. Quando a noite cai, criaturas aterrorizantes espreitam nas sombras! Z\u00e9Murai volta com suas aventuras e nos apresenta um pouco mais desse Sert\u00e3o sem lei!<br>\n</p>\n<p>A HQ \u201cZ\u00e9Murai \u2013 Malassombros na Terra do Sol\u201d \u00e9 uma colet\u00e2nea de cinco hist\u00f3rias: \u201cEncontros macabros\u201d, de Tiago Oaks e Ricardo Sousa \u2013 os criadores do personagem; \u201cPapangu\u201d, de Kung Fu e Panda; \u201cGirassol\u201d, de Larissa Palmieri e Pedro Okuyama; \u201cC\u00e3o das bila\u201d, de Samuel Bono; \u201cDados marcados\u201d, do Al Stefano.<span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p>A revista \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o da Zapata Edi\u00e7\u00f5es, tem formato 16 cm X 25 cm, 40 p\u00e1ginas em preto e branco.<span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p><strong>+ Artes em colagem originais do artista Phill Zr. (PE\u00c7AS \u00daNICAS)</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/241800/Posters-Phill.jpg\">\n</p>\n<p>Phill Zr. utiliza t\u00e9cnica de colagem para criar imagens e s\u00edmbolos com milhares de peda\u00e7os de papel rasgado. Os materiais s\u00e3o basicamente papel, cola e compensado como base. <br>\n</p>\n<p><strong>+ Artes originais das p\u00e1ginas internas</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/248029/Originais.JPG\">\n</p>\n<p>Voc\u00ea pode agora ter artes originais das p\u00e1ginas internas da HQ Marighella #LIVRE desenhadas e finalizadas pelo Ricardo Sousa. A escolha da arte respeitar\u00e1 a ordem de apoio, a partir de uma sele\u00e7\u00e3o das p\u00e1ginas internas que ir\u00e1 al\u00e9m dessas da imagem de exibi\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s o t\u00e9rmino da campanha, o material ser\u00e1 enviado pelo pr\u00f3prio artista.\n</p>\n<p>D\u00e1 para escolher qualquer das recompensas que traz a revista, e, depois, a recompensa com uma das p\u00e1ginas internas. Ou s\u00f3 ela.\n</p>\n<hr>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/243104/Autores.jpg\"></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>ROG\u00c9RIO FARIA</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/236552/Rogerio.jpg\" alt=\"\" width=\"144\" height=\"181\" style=\"float: left; width: 144px; height: 181px; margin: 0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p>De repente, 30. Descobriu que queria ser roteirista de quadrinhos quando crescesse. E assim passou os anos 10 deste s\u00e9culo, estudando, praticando e publicando as tiras dos Brasinhas (2013 a 2016), colaborando com as revistas Calafrio e Mestres do Terror (2017-2018), lan\u00e7ando HQ independentes como Mais um dia e Metamorfose (2018), Corpos-Secos e O Fantasma da Verdade (2019).<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><br></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>RICARDO SOUSA</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/243105/Ricardo.jpg\" width=\"164\" height=\"166\" alt=\"\" style=\"width: 164px; height: 166px; float: right; margin: 0px 0px 10px 10px;\"></strong>\n</p>\n<p>Ele desenha desde que se entende por gente. Quadrinista e ilustrador, come\u00e7ou sua carreira profissional em 2007, trabalhando com ilustra\u00e7\u00f5es e quadrinhos institucionais como freelancer. J\u00e1 atuou no mercado norte-americano, desenhando as graphic novels Clarity e Whiplash em 2015 e 2016. Autor do personagem Z\u00e9Murai, lan\u00e7ou, em 2017, Z\u00e9Murai - O mugido da besta fera. Em 2018, Z\u00e9Murai - Malassombros da terra do Sol. Tamb\u00e9m \u00e9 coautor da revista O legado: Vudakol, lan\u00e7ada em 2018.\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p><strong><br></strong>\n<p><strong>PHILL Zr.</strong><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/243103/Phill.JPG\" alt=\"\" style=\"float: left; margin: 0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p>Phill Zr. iniciou suas atividades art\u00edsticas atrav\u00e9s da m\u00fasica e do desenho. Mas, a partir de 2013, passou a se dedicar profissionalmente \u00e0 pintura. Atualmente, divide-se entre a m\u00fasica e as artes pl\u00e1sticas, compondo e gravando suas can\u00e7\u00f5es, produzindo suas obras e experimentando t\u00e9cnicas mistas como entalhe em madeira, colagem, pintura, escultura, al\u00e9m de desenvolver trabalhos de ilustra\u00e7\u00e3o, design e serigrafia.\n</p>", "permalink": "marighella", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/6OlbQeuFDGU", "video_url": "https://youtu.be/6OlbQeuFDGU", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/101784/Card3.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/101784/project_thumb_thumb_Card3.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/101784/project_thumb_small_Card3.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/101784/project_thumb_large_Card3.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/101784/project_thumb_video_cover_Card3.jpg", "progress": 668.5, "pledged": 13370.0, "total_contributions": 291, "total_contributors": 285, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2019-11-13T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2019-11-12T23:59:59.999999", "online_date": "2019-09-23T03:01:00.953034", "zone_online_date": "2019-09-23T00:01:00.953034", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 50, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 50, "unit": "days"}, "posts_count": 32, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 212146, "name": "Rog\u00e9rio Francisco Borges Pereira Faria", "public_name": "Rog\u00e9rio Faria"}, "reminder_count": 87, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 32, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "brasil,Comunismo,ditadura,resist\u00eancia,revolu\u00e7\u00e3o", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "04ed277f-8633-4c7f-89f9-9812ee9e61b8", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "goal_ajustado": 2091.0174177118656, "pledged_ajustado": 13978.45143740382, "about_txt": "Voc\u00ea perdeu a campanha? ... Este \u00e9 um projeto de financiamento da impress\u00e3o da revista de hist\u00f3ria em quadrinhos Marighella #Livre , com roteiro de Rog\u00e9rio Faria e desenhos de Ricardo Sousa. Na d\u00e9cada de 30, durante a ditadura de Get\u00falio Vargas, Carlos Marighella \u00e9 preso pela pol\u00edcia e cruelmente torturado para entregar seus camaradas. O jovem comunista tinha apenas 24 anos. METAS EXTRAS J\u00e1 alcan\u00e7amos a meta inicial do projeto e criamos metas extras, muito mais ousadas. A primeira, R$ 6.000,00 foi batida, e o print A5 com arte da capa de todos os apoiadores virou um postal. E revelamos agora a meta extra secreta de 10k. Se atingirmos R$ 10.000,00 de financiamento, todos os apoiadores v\u00e3o receber um cat\u00e1logo com as artes da exposi\u00e7\u00e3o virtual Marighella #LIVRE, que estamos organizando. Para conhecer e participar da exposi\u00e7\u00e3o, \u00e9 s\u00f3 clicar aqui. Saiba quais s\u00e3o as metas estendidas. Conhe\u00e7a as metas extras aqui. De 4 a 8 de novembro acontece a exposi\u00e7\u00e3o virtual Marighella #LIVRE no Facebook. Se batermos a meta de $10 mil, todos os apoiadores receber\u00e3o o cat\u00e1logo da exposi\u00e7\u00e3o impresso em cores. Mais informa\u00e7\u00f5es voc\u00ea encontra aqui. Revista em quadrinhos \u00e9 material subversivo. Filmes s\u00e3o proibidos. Artistas s\u00e3o censurados. Militantes de causas sociais s\u00e3o perseguidos e mortos. L\u00edderes pol\u00edticos s\u00e3o presos em processos de exce\u00e7\u00e3o. O Estado atira em cidad\u00e3os do alto de helic\u00f3pteros. O fascismo ressuscita seus \u201cher\u00f3is\u201d, e cria outros novos. \u00c9 Brasil, \u00e9 s\u00e9culo XXI. A arte vira trincheira de luta. \u00c9 por isso que filmes como Marighella, de Wagner Moura, n\u00e3o podem ser vistos. Meio s\u00e9culo depois de sua covarde execu\u00e7\u00e3o pela ditadura, a se completar agora em novembro, o guerrilheiro ainda \u00e9 temido pelos fascistas. Marighella assombra os d\u00e9spostas. Ele precisa ser silenciado, esquecido, assassinado quantas vezes forem necess\u00e1rias. Ele precisa continuar preso em sua solit\u00e1ria, incomunic\u00e1vel. A arte \u00e9 resist\u00eancia, mas tamb\u00e9m \u00e9 contra-ataque. Assim, essa HQ vai arrancar essa morda\u00e7a para contar a hist\u00f3ria desse revolucion\u00e1rio como uma figura referencial para os tempos atuais. Para isso, vamos precisar do seu apoio, seja contribuindo, compartilhando, indicando para amigos. Marighella \u00e9 uma das grandes personalidades mundiais do s\u00e9culo XX, praticamente ignorado pela gera\u00e7\u00e3o atual. Ele inspirou movimentos de lutas por todo mundo, como os Panteras Negras, a Organiza\u00e7\u00e3o pela Liberta\u00e7\u00e3o da Palestina, o IRA - Ex\u00e9rcito Republicano Irland\u00eas. Foi reverenciado por intelectuais como Jean-Paul Sartre, Roberto Rosselini, Jean-Luc Godard. Sua hist\u00f3ria \u00e9 de resist\u00eancia, de coragem, de sacrif\u00edcio. \u00c9 tamb\u00e9m a hist\u00f3ria do Brasil e seu claudicante flerte com a democracia num cen\u00e1rio de opress\u00e3o permanente, quando n\u00e3o uma ditadura desavergonhada. A hist\u00f3ria foi idealizada a partir de uma extensa pesquisa em diversas fontes. Com base no relato da pris\u00e3o em \"Se fores preso, camarada\", nos aprofundamos em outros escritos de Marighella, como \"Por que resisti \u00e0 pris\u00e3o\" e \"Minimanual do Guerrilheiro Urbano\". Contamos com obras como a biografia Marighella: O guerrilheiro que incendiou o mundo, de M\u00e1rio Magalh\u00e3es, e o document\u00e1rio Marighella (2012), de Isa Grinspum Ferraz. E levantamos alguma coisa em revista e jornal da d\u00e9cada de 60. Tudo para nos aprofundarmos nele.  Tamb\u00e9m tivemos como refer\u00eancia Olga, de Fernando Morais, e o filme (2004) de Jayme Monjardim, que ajudaram com a contextualiza\u00e7\u00e3o da \u00e9poca e na constru\u00e7\u00e3o de outros personagens. At\u00e9 uma novela de \u00e9poca, Esperan\u00e7a, de Benedito Ruy Barbosa, foi importante para ambienta\u00e7\u00e3o e caracteriza\u00e7\u00e3o. V\u00eddeos de YouTube, videoaulas, tamb\u00e9m foram \u00fateis. Tentamos ser fi\u00e9is ao per\u00edodo e ao personagem para contarmos uma hist\u00f3ria nossa, de forma original, sobre o epis\u00f3dio real. O \u00e1lbum de hist\u00f3ria em quadrinhos ter\u00e1 formato 17 cm X 24 cm, 24 p\u00e1ginas em preto e branco e papel offset 90g. A capa ser\u00e1 feita em papel cart\u00e3o com boa gramatura e acabamento em laminado fosco. Vamos mandar o livro para a gr\u00e1fica no fim da campanha e, assim que chegarem os exemplares impressos, iniciaremos as entregas. A previs\u00e3o \u00e9 de que todos estar\u00e3o com seus exemplares e recompensas at\u00e9 o fim de fevereiro de 2020. Do total arrecado, 10% ser\u00e1 doado pelos autores para a fam\u00edlia de Carlos Marighella para a cria\u00e7\u00e3o de uma funda\u00e7\u00e3o em seu nome.  O objetivo dessa institui\u00e7\u00e3o \u00e9 desempenhar a\u00e7\u00f5es no sentido de recuperar e preservar a mem\u00f3ria de Marighella, de modo que o Brasil possa conhecer e refletir sobre uma parte importante de sua hist\u00f3ria. Os apoiadores desta campanha aqui pelo Catarse receber\u00e3o a HQ, que conta com frete gr\u00e1tis para todo o Brasil. Tamb\u00e9m, claro, poder\u00e3o escolher recompensas exclusivas. Veja quais s\u00e3o: + Marcador de p\u00e1gina e print da capa - RECOMPENSAS EXCLUSIVAS + P\u00f4ster A4 MArighella - Anos 40- RECOMPENSA EXCLUSIVA + Revista em quadrinhos Corpos-Secos Nessa fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, h\u00e1 muito tempo, as pessoas pararam de nascer e de morrer. O nosso planeta \u00e9 uma pris\u00e3o de seguran\u00e7a m\u00e1xima na qual bilh\u00f5es de almas est\u00e3o condenadas \u00e0 pris\u00e3o perp\u00e9tua, enquanto vermes devoram seus corpos lentamente. Ainda assim, o velho Miguel est\u00e1 disposto a trazer Ju de volta. Tudo o que restou foi o cr\u00e2nio de seu grande amor, mas ele tem um plano. O roteiro \u00e9 de Rog\u00e9rio Faria com desenhos de Raimundo Guimar\u00e3es. A revista tem formato 17 cm X 24 cm, 24 p\u00e1ginas em preto e branco e papel offset 90g. A capa \u00e9 feita em papel cart\u00e3o com boa gramatura e acabamento em laminado fosco. + Revista em quadrinhos Z\u00e9Murai Z\u00e9Murai - O mugido da besta fera Edi\u00e7\u00e3o de estreia. Z\u00e9Murai chega arretado, com espada e cacha\u00e7a nas m\u00e3os, para iniciar suas aventuras, Criado por Ricardo Sousa, Z\u00e9Murai \u00e9 um cangaceiro sobrevivente, que abandona as antigas tradi\u00e7\u00f5es do canga\u00e7o e passa a viver um novo c\u00f3digo de honra. Suas hist\u00f3rias se passam em um nordeste atemporal e s\u00e3o recheadas de intrigas, injusti\u00e7as e muita viol\u00eancia. Nesse cen\u00e1rio \u00e1rido, Z\u00e9 tenta estabelecer a justi\u00e7a, com suas pr\u00f3prias m\u00e3os. Essa primeira edi\u00e7\u00e3o conta com a participa\u00e7\u00e3o de diversos artistas, numa parceria com a Escola HQ em FOCO e o curso de Roteiro de Daniel Esteves. A revista \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o independente, tem formato 16 cm X 25 cm e 36 p\u00e1ginas em preto e branco. Z\u00e9Murai - Malassombros na terra do Sol O Cabra da Peixeira estranha est\u00e1 de volta! E dessa vez muito mal acompanhado! O Sert\u00e3o \u00e9 um lugar perigoso, n\u00e3o s\u00f3 por causa do clima inclemente, mas tamb\u00e9m por causa dos coron\u00e9is implac\u00e1veis. Quando a noite cai, criaturas aterrorizantes espreitam nas sombras! Z\u00e9Murai volta com suas aventuras e nos apresenta um pouco mais desse Sert\u00e3o sem lei! A HQ \u201cZ\u00e9Murai \u2013 Malassombros na Terra do Sol\u201d \u00e9 uma colet\u00e2nea de cinco hist\u00f3rias: \u201cEncontros macabros\u201d, de Tiago Oaks e Ricardo Sousa \u2013 os criadores do personagem; \u201cPapangu\u201d, de Kung Fu e Panda; \u201cGirassol\u201d, de Larissa Palmieri e Pedro Okuyama; \u201cC\u00e3o das bila\u201d, de Samuel Bono; \u201cDados marcados\u201d, do Al Stefano. A revista \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o da Zapata Edi\u00e7\u00f5es, tem formato 16 cm X 25 cm, 40 p\u00e1ginas em preto e branco. + Artes em colagem originais do artista Phill Zr. (PE\u00c7AS \u00daNICAS) Phill Zr. utiliza t\u00e9cnica de colagem para criar imagens e s\u00edmbolos com milhares de peda\u00e7os de papel rasgado. Os materiais s\u00e3o basicamente papel, cola e compensado como base. + Artes originais das p\u00e1ginas internas Voc\u00ea pode agora ter artes originais das p\u00e1ginas internas da HQ Marighella #LIVRE desenhadas e finalizadas pelo Ricardo Sousa. A escolha da arte respeitar\u00e1 a ordem de apoio, a partir de uma sele\u00e7\u00e3o das p\u00e1ginas internas que ir\u00e1 al\u00e9m dessas da imagem de exibi\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s o t\u00e9rmino da campanha, o material ser\u00e1 enviado pelo pr\u00f3prio artista. D\u00e1 para escolher qualquer das recompensas que traz a revista, e, depois, a recompensa com uma das p\u00e1ginas internas. Ou s\u00f3 ela. ROG\u00c9RIO FARIA De repente, 30. Descobriu que queria ser roteirista de quadrinhos quando crescesse. E assim passou os anos 10 deste s\u00e9culo, estudando, praticando e publicando as tiras dos Brasinhas (2013 a 2016), colaborando com as revistas Calafrio e Mestres do Terror (2017-2018), lan\u00e7ando HQ independentes como Mais um dia e Metamorfose (2018), Corpos-Secos e O Fantasma da Verdade (2019). RICARDO SOUSA Ele desenha desde que se entende por gente. Quadrinista e ilustrador, come\u00e7ou sua carreira profissional em 2007, trabalhando com ilustra\u00e7\u00f5es e quadrinhos institucionais como freelancer. J\u00e1 atuou no mercado norte-americano, desenhando as graphic novels Clarity e Whiplash em 2015 e 2016. Autor do personagem Z\u00e9Murai, lan\u00e7ou, em 2017, Z\u00e9Murai - O mugido da besta fera. Em 2018, Z\u00e9Murai - Malassombros da terra do Sol. Tamb\u00e9m \u00e9 coautor da revista O legado: Vudakol, lan\u00e7ada em 2018. PHILL Zr. Phill Zr. iniciou suas atividades art\u00edsticas atrav\u00e9s da m\u00fasica e do desenho. Mas, a partir de 2013, passou a se dedicar profissionalmente \u00e0 pintura. Atualmente, divide-se entre a m\u00fasica e as artes pl\u00e1sticas, compondo e gravando suas can\u00e7\u00f5es, produzindo suas obras e experimentando t\u00e9cnicas mistas como entalhe em madeira, colagem, pintura, escultura, al\u00e9m de desenvolver trabalhos de ilustra\u00e7\u00e3o, design e serigrafia."}, "user": {"id": 212146, "common_id": "5d9e29c7-f030-4b39-aaa2-98c48506c1c3", "name": "Rog\u00e9rio Francisco Borges Pereira Faria", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/212146/thumb_avatar_carinha2.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/rogerio.faria.73", "twitter_username": "fariarogerio", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 126, "total_published_projects": 3, "links": [{"id": 26778, "link": "http://www.rogeriofaria.com"}], "follows_count": 3, "followers_count": 77, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2013-11-12T10:53:53.376374", "about_html": "<p>Editor-assistente da Editora Draco, foi selecionado pelo ProAC-SP 2021 com o quadrinho <strong>Paulo Freire #PRESENTE</strong>. Nos tra\u00e7os de Ren Nolasco (S\u00f3 Ana), Ricardo Sousa (Z\u00e9Murai), e Jefferson Costa (Jeremias - Pele), o lan\u00e7amento acontece na CCXP 2022. Tamb\u00e9m, roteirizou Marighella #LIVRE (2020) e tem participa\u00e7\u00f5es em diversas colet\u00e2neas de quadrinhos. Em 2022, estreia oficialmente na literatura com um conto em Estranho Brasil Colonial, sempre pela Draco.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Rog\u00e9rio Faria", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 195548, "project_id": 101784, "description": "- 1 PRINT da arte Liberdade de Marighella\n\nArte da Exposi\u00e7\u00e3o Virtual Marighella #LIVRE.\n\nAutor: Daniel Br\u00e1s\n\nFormato: A4\n\nT\u00e9cnica: Giz Pastel Oleoso, Seco e L\u00e1pis 2B\n\nFRETE GR\u00c1TIS para qualquer lugar do Brasil.\n\nN\u00e3o deixe de apoiar tamb\u00e9m uma das recompensas com a revista Marighella #LIVRE", "minimum_value": 41.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2020-02-01T18:04:37", "updated_at": "2019-11-09T18:06:19.539912", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 8388607, "title": "Liberdade de Marighella \u2013 Daniel Br\u00e1s (PRINT)", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "457392bb-ffb4-48b3-8573-9d4845a3d758", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/195548/thumb_reward_Daniel.jpg", "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 42.865857063093245}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": false, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": true, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": true, "Humor": false, "Her\u00f3is": true, "Luta": true, "Guerra": false, "G\u00eaneros": true, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": true, "Fantasia": true, "Folclore": false, "Zine": false, "WebFormatos": false, "Erotismo": false, "Religiosidade": false, "Jogos": false}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 41.0, "menor_ajustado": 42.865857063093245, "quantidade": 1}}