{"detail": {"project_id": 101896, "id": 101896, "user_id": 1177780, "name": "Fuzu\u00ea Nerd - edi\u00e7\u00e3o SP 2019", "headline": "Quadrinhos, palestras, workshops e concurso de cosplay em um evento nerd imperd\u00edvel ", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/236760/E55E4D80-2E26-4BD0-A594-8D0B6B3643BF.jpeg\" \"=\"\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">O evento ocorrer\u00e1 independente do resultado da campanha. O Catarse est\u00e1 sendo utilizado t\u00e3o somente como ferramenta de venda de ingressos. Voc\u00ea pode tamb\u00e9m adquirir atrav\u00e9s deste link:\n</p>\n<p><a href=\"https://www.sympla.com.br/fuzue-nerd-sp-2019__620233\">https://www.sympla.com.br/fuzue-nerd-sp-2019__620233</a><br>\n</p>", "goal": 4500.0, "about_html": "<p style=\"text-align: center;\"><strong>#vemprofuzue<br>Acompanhe as novidades di\u00e1rias no evento do Facebook:<br><a href=\"https://www.facebook.com/events/359143035000816/?ti=icl\">https://www.facebook.com/events/359143035000816/?ti=icl</a></strong><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Al\u00e9m do Catarse, voc\u00ea tamb\u00e9m pode adquirir ingressos atrav\u00e9s do Sympla:</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><a href=\"https://www.sympla.com.br/fuzue-nerd-sp-2019__620233\">https://www.sympla.com.br/fuzue-nerd-sp-2019__620233</a><br></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/236796/918FB3EB-F1B3-4B75-AF83-E5DD272057B9.jpeg\" \"=\"\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/236797/E31FF80D-523D-4075-A49F-67C12F221659.jpeg\" \"=\"\"></span></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"> O FUZU\u00ca NERD ser\u00e1 realizado no dia 15 de novembro (feriado), das 13h \u00e0s 20h, no Novotel Jaragu\u00e1 (localizado na Rua Martins Fontes n. 71, Consola\u00e7\u00e3o, S\u00e3o Paulo/SP), pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o Anhangaba\u00fa (400 m) e ao lado do Estad\u00e3o Lanche (menos de um quil\u00f4metro da Rua Augusta e do Shopping Frei Caneca).\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Um evento nerd ideal para os apaixonados por HQs independentes, fic\u00e7\u00e3o, fantasia e terror, com youtubers, podcasters, quadrinistas e profissionais dos quadrinhos.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Haver\u00e1  um artists\u2019 alley com mais de 60 quadrinistas independentes, boardgames, concurso de cosplay, salas tem\u00e1ticas, workshops de desenho, fantasia, cinema e fic\u00e7\u00e3o, tudo junto e misturado.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Uma ode \u00e0 nerdice roots num evento para todas e todos.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">As novidades s\u00e3o diariamente atualizadas nas redes sociais do evento (Instagram: @fuzuenerd ou <a href=\"http://www.Facebook.Com/fuzuenerd\">www.Facebook.Com/fuzuenerd</a>)\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Os INGRESSOS podem ser adquiridos de duas forma:\n</p>\n<li> SYMPLA:</li>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"https://www.sympla.com.br/fuzue-nerd-sp-2019__620233\">https://www.sympla.com.br/fuzue-nerd-sp-2019__6202...</a>\n</p>\n<li> CATARSE:</li>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http://www.catarse.me/fuzuesp2019\">www.catarse.me/fuzuesp2019</a>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">OBS.: Haver\u00e1 um lote promocional com apenas 200 ingressos sob o valor de R$ 29,00.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">O valor do primeiro lote ser\u00e1 de R$ 35,00 at\u00e9 o dia 15/10.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ap\u00f3s, o valor ser\u00e1 de R$ 45,00.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para os artistas interessados em participar do evento, as INSCRI\u00c7\u00d5ES est\u00e3o abertas atrav\u00e9s do link:\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"https://www.facebook.com/110084497000654/posts/118685826140521?sfns=mo\">https://www.facebook.com/110084497000654/posts/118...</a>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">#fuzuenerd #vemprofuzue\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/236799/2E654E67-0B80-41F9-9816-3362FBD025A7.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">O FUZU\u00ca NERD \u00e9 um evento que ter\u00e1 v\u00e1rias edi\u00e7\u00f5es pelo pa\u00eds, sendo a primeira em S\u00e3o Paulo.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">O organizador respons\u00e1vel \u00e9 Douglas Phillips Freitas. Advogado, editor da Skript e s\u00f3cio da Comic (Con) Floripa, j\u00e1  em sua 3\u00aa edi\u00e7\u00e3o com um p\u00fablico m\u00e9dio de 1.400 participantes por evento.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/236800/2DE35868-971A-470F-A896-2910D2BA995A.jpeg\" \"=\"\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A curadoria do artists\u2019 alley est\u00e1 aos cuidados de um quarteto de profissionais: Lalu\u00f1a Machado, editoras de um dos maiores blogs femininos da Internet (Minas Nerds), e M\u00e1rio Oliveira (artista e organizador da Poc Con)\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A curadoria das palestras est\u00e1 sob a batuta da Gabriela Borges, do site Mina de HQ, que tornar\u00e1 o evento mais representativo e moderno.\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/236808/7870C7D8-47B9-4385-ABB7-B6042615A821.jpeg\">\n</p>\n<p>Conhe\u00e7a nossos convidados e programa\u00e7\u00e3o das palestras:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/242830/8D98DF26-1280-4985-A2D4-C0B24560BDF0.jpeg\"><br>\n</p>\n<p>AUDIT\u00d3RIO PRINCIPAL\n</p>\n<p>14h - LIVE: LAN\u00c7AMENTOS CCXP\n</p>\n<p>Pauta: Live com os participantes do artists\u2019 alley, apresentando seus  projetos do Catarse e quadrinhos que ser\u00e3o lan\u00e7ados na CCXP\n</p>\n<p>Apresentadores:\n</p>\n<p>\u2022 Fernando Bedin - Central HQ\n</p>\n<p>\u2022 Gustavo Pelota - Tocomfome Cast\n</p>\n<p>15h -  TUDO \u00c9 POL\u00cdTICA, INCLUSIVE OS QUADRINHOS\n</p>\n<p>Pauta: O discurso pol\u00edtico nos quadrinhos ultrapassa as discuss\u00f5es sobre o Governo e est\u00e3o tamb\u00e9m em quest\u00f5es estruturais e interseccionais sobre ra\u00e7a, classe, g\u00eanero e orienta\u00e7\u00e3o sexual.\n</p>\n<p>Convidados:\n</p>\n<p>\u2022 Rafael Cal\u00e7a - quadrinista\n</p>\n<p>\u2022 Hel\u00f4 D\u2019Angelo, quadrinista\n</p>\n<p>Mediador: Thiago Carneiro - Afronerd  como mediador\n</p>\n<p>16h30 - AN\u00daNCIO DO LIVRO: QUEER & QUADRINHOS\n</p>\n<p>\u2022 Ellie Irineu - quadrinista\n</p>\n<p>\u2022 Gabriela Borges - Mina de HQ\n</p>\n<p>\u2022 Guilherme Smee - quadrinista\n</p>\n<p>Mediador: M\u00e1rio Cesar - quadrinista e organizador da Poc Con.\n</p>\n<p>17h - SESS\u00c3O DE AUT\u00d3GRAFOS E LAN\u00c7AMENTO DO LIVRO: OS CAVALEIROS DAS TREVAS - enciclop\u00e9dia de todas vers\u00f5es do Batman em todas realidades e linhas temporais\n</p>\n<p>17h30 - OS MELHORES QUADRINHOS NACIONAIS DE 2019\n</p>\n<p>\u2022 Carol Pimentel (Patinhas)\n</p>\n<p>\u2022 Cassius Medauar (ex. JBC)\n</p>\n<p>\u2022 Daniel Lopes (Pipoca e Nanquim)\n</p>\n<p>\u2022 Diego Moreau (Skript)\n</p>\n<p>\u2022 Guilherme Krol (Bal\u00e3o)\n</p>\n<p>\u2022 Joana Russo (Mythos)\n</p>\n<p>\u2022 Leandro L. Delmanto (ex. Abril, Globo)\n</p>\n<p>\u2022 Leonardo Vicente (Mundo dos Super-her\u00f3is)\n</p>\n<p>\u2022 Levi Trindade (Panini)\n</p>\n<p>\u2022 Cec\u00edlia Arbolave (Lote 42)\n</p>\n<p>\u2022 Dani Cantuaria (Ugra Press)\n</p>\n<p>Mediador: Vini - 2 Quadrinhos\n</p>\n<p>SALA FUZU\u00ca CULT\n</p>\n<p>14h - INTERNET \u00c9 O FUTURO DOS QUADRINHOS?\n</p>\n<p>\u2022 Johncito - quadrinista\n</p>\n<p>\u2022 Lila Cruz - quadrinista\n</p>\n<p>\u2022 Carol Borges e Filipe Remedios - Batatinha Fantasma\n</p>\n<p>Mediador: Daniel Fontana - Formiga Eletrica\n</p>\n<p>15h - AUTOPUBLICA\u00c7\u00c3O: POR ONDE COME\u00c7AR?\n</p>\n<p>Pauta: Ganhando a cada dia mais espa\u00e7o, quais s\u00e3o as alternativas, dificuldades, cuidados e dicas para publicar seu pr\u00f3prio quadrinho\n</p>\n<p>Participantes:\n</p>\n<p>\u2022 Guilherme Kroll - Bal\u00e3o Editorial\n</p>\n<p>\u2022 Chairim Arrais - Quadrinista\n</p>\n<p>16h30 - PERSPECTIVAS URBANAS\n</p>\n<p>Pauta: O dia a dia como um grande pano de fundo arquitet\u00f4nico e social.\n</p>\n<p>\u2022 Load\n</p>\n<p>\u2022 Jefferson Costa - quadrinista\n</p>\n<p>Mediador: Cassius Medauar - editor\n</p>\n<p>17h30 - QUADRINHOS LIBIDINOSOS\n</p>\n<p>Pauta: Quadrinhos er\u00f3ticos n\u00e3o precisam ser machistas, nem estereotipar os corpos. Muito pelo contr\u00e1rio!\n</p>\n<p>\u2022 Rafael Bastos Reis\n</p>\n<p>\u2022 Carol Ito - jornalista e quadrinista\n</p>\n<p>\u2022 Camila Torrano - quadrinista\n</p>\n<p>18h30 - REGISTROS HIST\u00d3RICOS EM QUADRINHOS\n</p>\n<p>Pauta: A historiografia sempre esteve presente nos quadrinhos. Quadrinhos como fonte de pesquisa, retrato e relato hist\u00f3rico\n</p>\n<p>\u2022 Diego Moreau - quadrinista\n</p>\n<p>\u2022 Ver\u00f4nica Berta - quadrinista\n</p>\n<p>Mediador: Daniela Cantuaria - Ugra\n</p>\n<p>SALA FUZU\u00ca POP\n</p>\n<p>14h WORKSHOP: CRIANDO QUADRINHOS\n</p>\n<p>Pauta: do roteiro ao desenho. Layout de personagens. Cen\u00e1rios. Coloriza\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p>\u2022 Marcel Bartholo\n</p>\n<p>\u2022 Isabel Pardal\n</p>\n<p>Mediador: Charles Nascimento - BBHQ\n</p>\n<p>15h O FANT\u00c1STICO NA CULTURA POP\n</p>\n<p>Pauta: Quais s\u00e3o as produ\u00e7\u00f5es mais interessante no quadrinho, cinema, literatura e TV. S\u00f3 dicas.\n</p>\n<p>\u2022 Ira Croft - Mundo Freak\n</p>\n<p>\u2022 Jessica - Fright Like a Girl\n</p>\n<p>\u2022 Marcos Keller - Mundo Freak\n</p>\n<p>\u2022 Euller Felix - Necronomiconversa\n</p>\n<p>Mediador: Daniel Lopes - Pipoca e Nanquim\n</p>\n<p>PAPO EXTRA: VAMOS FALAR SOBRE LOVECRAFT E O MITOS DE CTHULHU\n</p>\n<p>16h30 A MELHOR C\u00d3PIA DO BATMAN DE TODOS OS TEMPOS\n</p>\n<p>Pauta: Entre todas as editoras, todas realidades, qual \u00e9 a melhor c\u00f3pia do Batman?\n</p>\n<p>\u2022 Alexandre Callari - Pipoca e Nanquim\n</p>\n<p>\u2022 Gabriela Orsini - pesquisadora\n</p>\n<p>\u2022 Rino F\u00e9lix - Nerd All Stars\n</p>\n<p>\u2022 Carlos V\u00e1zquez - Mansao Wayne\n</p>\n<p>Mediador: Andr\u00e9 Pansera - Mansao Wayne\n</p>\n<p>17h30 WORKSHOP: CRIANDO SEU CANAL DO YOUTUBE E PODCAST\n</p>\n<p>Pauta: Dicas para produzir seu conte\u00fado, estrat\u00e9gias de divulga\u00e7\u00e3o e cases.\n</p>\n<p>\u2022 Rino F\u00e9lix - Nerd All Stars\n</p>\n<p>\u2022 Daniel Fontana - Formigacast\n</p>\n<p>\u2022 Raphael Ranieri - Formigacast\n</p>\n<p>Mediador: Fabiano Kbelo - Papo Kbelo.\n</p>\n<p>18h30 PRECISAMOS FALAR DE DARK - S\u00c9RIE DA NETFLIX\n</p>\n<p>Pauta: as teorias para \u00faltima temporada. Curiosidades das anteriores.\n</p>\n<p>\u2022 Felippe Barbosa - Toga Voadora\n</p>\n<p>\u2022 Nat\u00e1lia Padilha - Toga Voadors\n</p>\n<p>\u2022 Carissa Vieira - Carissa Vieira\n</p>\n<p>\u2022 Levi Trindade - Panini\n</p>\n<p>#vemprofuzue #fuzuenerd\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/236803/CCA374AC-E394-4C74-89A9-D52FAD3B1886.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al\u00e9m das palestras, o evento ter\u00e1 v\u00e1rias atividades paralelas. Destacam-se:\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u2022 ARTISTS\u2019 ALLEY\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u2022 VENDA DE PRODUTOS GEEK\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u2022 CONCURSO DE COSPLAY\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u2022 BOARDGAMES\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tudo gratuito aos que adquirirem o ingresso. As novidades s\u00e3o diariamente atualizadas nas redes sociais do evento. Participe do grupo do Facebook e se mantenha atualizado.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/236807/180331B3-9DB6-493D-AF3D-1A6D3FF5E1EF.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"https://www.facebook.com/events/359143035000816/?ti=icl\">https://www.facebook.com/events/359143035000816/?ti=icl</a><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\">AINDA...</span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Atrav\u00e9s da editora Skript, no evento haver\u00e1 o lan\u00e7amento do livro jornal\u00edstico: OS CAVALEIROS DAS TREVAS, que \u00e9 o projeto editorial que re\u00fane mais de 60 youtubers, podcasters, influenciadores e profissionais dos quadrinhos. Sem d\u00favidas o maior crossover da Internet </span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/236916/BCEBB807-E2E6-4259-9318-8233B6EF284C.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Conhe\u00e7a o projeto: <a href=\"http://www.catarse.me/ctrevas\">www.catarse.me/ctrevas</a></span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/236809/2D65C230-EA34-4787-9F19-2D24C9DD1934.jpeg\" \"=\"\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ser\u00e3o apenas 60 vagas. Para participar da sele\u00e7\u00e3o, envie o formul\u00e1rio abaixo para: fuzuenerd@gmail.com<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">NOME\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">FONE CELULAR\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">INSTAGRAM\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">SITE\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">LEVAR\u00c1 ALGUM QUADRINHO PARA VENDER?\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">QUAIS PRODUTOS IR\u00c1 COMERCIALIZAR?\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">O valor da mesa ser\u00e1 de R$ 130,00.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o de 20/08 a 20/09/2019 e o resultado sair\u00e1 at\u00e9 o dia 30/09. Os selecionados ter\u00e3o 10 dias para o pagamento da mesa sob pena de perda da vaga.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Somente trabalhos produzidos ou que tiveram a participa\u00e7\u00e3o do artista podem ser comercializados no evento.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">N\u00e3o \u00e9 permitido o compartilhamento de mesas. Todo artista receber\u00e1 duas credenciais para poder trazer um convidado.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Todo artista confirmado ter\u00e1 sua presen\u00e7a confirmada nas m\u00eddias do evento e parceiros.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A montagem da mesa ocorrer\u00e1 na manh\u00e3 do evento (9h \u00e0s 12h) e a desmontagem no encerramento (20h).\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/236816/E87F9176-1D9F-48D1-805A-8C4C3BE24C81.jpeg\" \"=\"\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/236813/16DB105C-12AB-422C-B000-9B0B23E890FF.jpeg\" \"=\"\"><br>\n</p>\n<p style=\"margin-left: 80px; text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\">EXCLUSIVO PARA LOJISTAS E AUT\u00d4NOMOS (artistas dever\u00e3o se inscrever nos moldes do artists\u2019 alley)</span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ser\u00e3o 4 modalidades de stand:\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"> \u2022\tMESA POCKET 1,20m x 0,8m (exclusiva para produtos artesanais e autores): R$ 250,00\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u2022\tMESA MIX 2,00m x 0,8m: R$ 500,00\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u2022\tMESA MASTER 4,00m x 0,8m: R$ 900,00\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">N\u00e3o \u00e9 permitido o compartilhamento de mesas. Nas modalidades MIX e MASTER o expositor receber\u00e1 3 credenciais. Na POCKET duas credenciais.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Envie o formul\u00e1rio abaixo para: fuzuenerd@gmail.com\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">NOME DA EMPRESA\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">PESSOA DE CONTATO\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">FONE CELULAR\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">INSTAGRAM\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">SITE\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">QUAL TIPO DE MESA VOC\u00ca DESEJA?\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Os expositores selecionados ser\u00e3o comunicados at\u00e9 o dia 30 de setembro e ter\u00e3o 10 dias para o pagamento da mesa sob pena de perda da vaga.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Todo expositor confirmado ter\u00e1 sua presen\u00e7a confirmada nas m\u00eddias do evento e parceiros.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A montagem do stand ocorrer\u00e1 na manh\u00e3 do evento (8h \u00e0s 12h) e a desmontagem no encerramento (20h). #fuzuenerd #vemprofuzue<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/236814/F40314F3-2831-41D9-B27E-EBEBB4F7D574.jpeg\" \"=\"\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/236836/1000BEA0-1D24-411B-AB6B-7BBEA6B0E9F6.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></strong>\n</p>", "permalink": "fuzuesp2019", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/VjoDHV22v3c", "video_url": "https://youtu.be/VjoDHV22v3c", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/101896/99F02E50-1F5B-4699-9979-213A59A36028.jpeg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/101896/project_thumb_thumb_99F02E50-1F5B-4699-9979-213A59A36028.jpeg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/101896/project_thumb_small_99F02E50-1F5B-4699-9979-213A59A36028.jpeg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/101896/project_thumb_large_99F02E50-1F5B-4699-9979-213A59A36028.jpeg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/101896/project_thumb_video_cover_99F02E50-1F5B-4699-9979-213A59A36028.jpeg", "progress": 14.822222222222223, "pledged": 667.0, "total_contributions": 23, "total_contributors": 19, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2019-11-06T01:59:59.999999", "zone_expires_at": "2019-11-05T22:59:59.999999", "online_date": "2019-08-27T06:18:40.298216", "zone_online_date": "2019-08-27T03:18:40.298216", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 70, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 70, "unit": "days"}, "posts_count": 1, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1177780, "name": "Douglas phillips freitas", "public_name": "FUZU\u00ca NERD"}, "reminder_count": 2, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 1, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "eventos,Fantasia,nerd,quadrinho,terror", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "eb0b6323-c681-41ee-bff9-a413370e55ca", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "goal_ajustado": 4708.552357539501, "pledged_ajustado": 697.9120938841883, "about_txt": "#vemprofuzue Acompanhe as novidades di\u00e1rias no evento do Facebook: https://www.facebook.com/events/359143035000816/?ti=icl Al\u00e9m do Catarse, voc\u00ea tamb\u00e9m pode adquirir ingressos atrav\u00e9s do Sympla: https://www.sympla.com.br/fuzue-nerd-sp-2019__620233 O FUZU\u00ca NERD ser\u00e1 realizado no dia 15 de novembro (feriado), das 13h \u00e0s 20h, no Novotel Jaragu\u00e1 (localizado na Rua Martins Fontes n. 71, Consola\u00e7\u00e3o, S\u00e3o Paulo/SP), pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o Anhangaba\u00fa (400 m) e ao lado do Estad\u00e3o Lanche (menos de um quil\u00f4metro da Rua Augusta e do Shopping Frei Caneca). Um evento nerd ideal para os apaixonados por HQs independentes, fic\u00e7\u00e3o, fantasia e terror, com youtubers, podcasters, quadrinistas e profissionais dos quadrinhos. Haver\u00e1  um artists\u2019 alley com mais de 60 quadrinistas independentes, boardgames, concurso de cosplay, salas tem\u00e1ticas, workshops de desenho, fantasia, cinema e fic\u00e7\u00e3o, tudo junto e misturado. Uma ode \u00e0 nerdice roots num evento para todas e todos. As novidades s\u00e3o diariamente atualizadas nas redes sociais do evento (Instagram: @fuzuenerd ou www.Facebook.Com/fuzuenerd ) Os INGRESSOS podem ser adquiridos de duas forma: SYMPLA: https://www.sympla.com.br/fuzue-nerd-sp-2019__6202... CATARSE: www.catarse.me/fuzuesp2019 OBS.: Haver\u00e1 um lote promocional com apenas 200 ingressos sob o valor de R$ 29,00. O valor do primeiro lote ser\u00e1 de R$ 35,00 at\u00e9 o dia 15/10. Ap\u00f3s, o valor ser\u00e1 de R$ 45,00. Para os artistas interessados em participar do evento, as INSCRI\u00c7\u00d5ES est\u00e3o abertas atrav\u00e9s do link: https://www.facebook.com/110084497000654/posts/118... #fuzuenerd #vemprofuzue O FUZU\u00ca NERD \u00e9 um evento que ter\u00e1 v\u00e1rias edi\u00e7\u00f5es pelo pa\u00eds, sendo a primeira em S\u00e3o Paulo. O organizador respons\u00e1vel \u00e9 Douglas Phillips Freitas. Advogado, editor da Skript e s\u00f3cio da Comic (Con) Floripa, j\u00e1  em sua 3\u00aa edi\u00e7\u00e3o com um p\u00fablico m\u00e9dio de 1.400 participantes por evento. A curadoria do artists\u2019 alley est\u00e1 aos cuidados de um quarteto de profissionais: Lalu\u00f1a Machado, editoras de um dos maiores blogs femininos da Internet (Minas Nerds), e M\u00e1rio Oliveira (artista e organizador da Poc Con) A curadoria das palestras est\u00e1 sob a batuta da Gabriela Borges, do site Mina de HQ, que tornar\u00e1 o evento mais representativo e moderno. Conhe\u00e7a nossos convidados e programa\u00e7\u00e3o das palestras: AUDIT\u00d3RIO PRINCIPAL 14h - LIVE: LAN\u00c7AMENTOS CCXP Pauta: Live com os participantes do artists\u2019 alley, apresentando seus  projetos do Catarse e quadrinhos que ser\u00e3o lan\u00e7ados na CCXP Apresentadores: \u2022 Fernando Bedin - Central HQ \u2022 Gustavo Pelota - Tocomfome Cast 15h -  TUDO \u00c9 POL\u00cdTICA, INCLUSIVE OS QUADRINHOS Pauta: O discurso pol\u00edtico nos quadrinhos ultrapassa as discuss\u00f5es sobre o Governo e est\u00e3o tamb\u00e9m em quest\u00f5es estruturais e interseccionais sobre ra\u00e7a, classe, g\u00eanero e orienta\u00e7\u00e3o sexual. Convidados: \u2022 Rafael Cal\u00e7a - quadrinista \u2022 Hel\u00f4 D\u2019Angelo, quadrinista Mediador: Thiago Carneiro - Afronerd  como mediador 16h30 - AN\u00daNCIO DO LIVRO: QUEER & QUADRINHOS \u2022 Ellie Irineu - quadrinista \u2022 Gabriela Borges - Mina de HQ \u2022 Guilherme Smee - quadrinista Mediador: M\u00e1rio Cesar - quadrinista e organizador da Poc Con. 17h - SESS\u00c3O DE AUT\u00d3GRAFOS E LAN\u00c7AMENTO DO LIVRO: OS CAVALEIROS DAS TREVAS - enciclop\u00e9dia de todas vers\u00f5es do Batman em todas realidades e linhas temporais 17h30 - OS MELHORES QUADRINHOS NACIONAIS DE 2019 \u2022 Carol Pimentel (Patinhas) \u2022 Cassius Medauar (ex. JBC) \u2022 Daniel Lopes (Pipoca e Nanquim) \u2022 Diego Moreau (Skript) \u2022 Guilherme Krol (Bal\u00e3o) \u2022 Joana Russo (Mythos) \u2022 Leandro L. Delmanto (ex. Abril, Globo) \u2022 Leonardo Vicente (Mundo dos Super-her\u00f3is) \u2022 Levi Trindade (Panini) \u2022 Cec\u00edlia Arbolave (Lote 42) \u2022 Dani Cantuaria (Ugra Press) Mediador: Vini - 2 Quadrinhos SALA FUZU\u00ca CULT 14h - INTERNET \u00c9 O FUTURO DOS QUADRINHOS? \u2022 Johncito - quadrinista \u2022 Lila Cruz - quadrinista \u2022 Carol Borges e Filipe Remedios - Batatinha Fantasma Mediador: Daniel Fontana - Formiga Eletrica 15h - AUTOPUBLICA\u00c7\u00c3O: POR ONDE COME\u00c7AR? Pauta: Ganhando a cada dia mais espa\u00e7o, quais s\u00e3o as alternativas, dificuldades, cuidados e dicas para publicar seu pr\u00f3prio quadrinho Participantes: \u2022 Guilherme Kroll - Bal\u00e3o Editorial \u2022 Chairim Arrais - Quadrinista 16h30 - PERSPECTIVAS URBANAS Pauta: O dia a dia como um grande pano de fundo arquitet\u00f4nico e social. \u2022 Load \u2022 Jefferson Costa - quadrinista Mediador: Cassius Medauar - editor 17h30 - QUADRINHOS LIBIDINOSOS Pauta: Quadrinhos er\u00f3ticos n\u00e3o precisam ser machistas, nem estereotipar os corpos. Muito pelo contr\u00e1rio! \u2022 Rafael Bastos Reis \u2022 Carol Ito - jornalista e quadrinista \u2022 Camila Torrano - quadrinista 18h30 - REGISTROS HIST\u00d3RICOS EM QUADRINHOS Pauta: A historiografia sempre esteve presente nos quadrinhos. Quadrinhos como fonte de pesquisa, retrato e relato hist\u00f3rico \u2022 Diego Moreau - quadrinista \u2022 Ver\u00f4nica Berta - quadrinista Mediador: Daniela Cantuaria - Ugra SALA FUZU\u00ca POP 14h WORKSHOP: CRIANDO QUADRINHOS Pauta: do roteiro ao desenho. Layout de personagens. Cen\u00e1rios. Coloriza\u00e7\u00e3o. \u2022 Marcel Bartholo \u2022 Isabel Pardal Mediador: Charles Nascimento - BBHQ 15h O FANT\u00c1STICO NA CULTURA POP Pauta: Quais s\u00e3o as produ\u00e7\u00f5es mais interessante no quadrinho, cinema, literatura e TV. S\u00f3 dicas. \u2022 Ira Croft - Mundo Freak \u2022 Jessica - Fright Like a Girl \u2022 Marcos Keller - Mundo Freak \u2022 Euller Felix - Necronomiconversa Mediador: Daniel Lopes - Pipoca e Nanquim PAPO EXTRA: VAMOS FALAR SOBRE LOVECRAFT E O MITOS DE CTHULHU 16h30 A MELHOR C\u00d3PIA DO BATMAN DE TODOS OS TEMPOS Pauta: Entre todas as editoras, todas realidades, qual \u00e9 a melhor c\u00f3pia do Batman? \u2022 Alexandre Callari - Pipoca e Nanquim \u2022 Gabriela Orsini - pesquisadora \u2022 Rino F\u00e9lix - Nerd All Stars \u2022 Carlos V\u00e1zquez - Mansao Wayne Mediador: Andr\u00e9 Pansera - Mansao Wayne 17h30 WORKSHOP: CRIANDO SEU CANAL DO YOUTUBE E PODCAST Pauta: Dicas para produzir seu conte\u00fado, estrat\u00e9gias de divulga\u00e7\u00e3o e cases. \u2022 Rino F\u00e9lix - Nerd All Stars \u2022 Daniel Fontana - Formigacast \u2022 Raphael Ranieri - Formigacast Mediador: Fabiano Kbelo - Papo Kbelo. 18h30 PRECISAMOS FALAR DE DARK - S\u00c9RIE DA NETFLIX Pauta: as teorias para \u00faltima temporada. Curiosidades das anteriores. \u2022 Felippe Barbosa - Toga Voadora \u2022 Nat\u00e1lia Padilha - Toga Voadors \u2022 Carissa Vieira - Carissa Vieira \u2022 Levi Trindade - Panini #vemprofuzue #fuzuenerd Al\u00e9m das palestras, o evento ter\u00e1 v\u00e1rias atividades paralelas. Destacam-se: \u2022 ARTISTS\u2019 ALLEY \u2022 VENDA DE PRODUTOS GEEK \u2022 CONCURSO DE COSPLAY \u2022 BOARDGAMES Tudo gratuito aos que adquirirem o ingresso. As novidades s\u00e3o diariamente atualizadas nas redes sociais do evento. Participe do grupo do Facebook e se mantenha atualizado. https://www.facebook.com/events/359143035000816/?ti=icl AINDA... Atrav\u00e9s da editora Skript, no evento haver\u00e1 o lan\u00e7amento do livro jornal\u00edstico: OS CAVALEIROS DAS TREVAS, que \u00e9 o projeto editorial que re\u00fane mais de 60 youtubers, podcasters, influenciadores e profissionais dos quadrinhos. Sem d\u00favidas o maior crossover da Internet Conhe\u00e7a o projeto: www.catarse.me/ctrevas Ser\u00e3o apenas 60 vagas. Para participar da sele\u00e7\u00e3o, envie o formul\u00e1rio abaixo para: fuzuenerd@gmail.com NOME FONE CELULAR INSTAGRAM SITE LEVAR\u00c1 ALGUM QUADRINHO PARA VENDER? QUAIS PRODUTOS IR\u00c1 COMERCIALIZAR? O valor da mesa ser\u00e1 de R$ 130,00. As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o de 20/08 a 20/09/2019 e o resultado sair\u00e1 at\u00e9 o dia 30/09. Os selecionados ter\u00e3o 10 dias para o pagamento da mesa sob pena de perda da vaga. Somente trabalhos produzidos ou que tiveram a participa\u00e7\u00e3o do artista podem ser comercializados no evento. N\u00e3o \u00e9 permitido o compartilhamento de mesas. Todo artista receber\u00e1 duas credenciais para poder trazer um convidado. Todo artista confirmado ter\u00e1 sua presen\u00e7a confirmada nas m\u00eddias do evento e parceiros. A montagem da mesa ocorrer\u00e1 na manh\u00e3 do evento (9h \u00e0s 12h) e a desmontagem no encerramento (20h). EXCLUSIVO PARA LOJISTAS E AUT\u00d4NOMOS (artistas dever\u00e3o se inscrever nos moldes do artists\u2019 alley) Ser\u00e3o 4 modalidades de stand: \u2022\tMESA POCKET 1,20m x 0,8m (exclusiva para produtos artesanais e autores): R$ 250,00 \u2022\tMESA MIX 2,00m x 0,8m: R$ 500,00 \u2022\tMESA MASTER 4,00m x 0,8m: R$ 900,00 N\u00e3o \u00e9 permitido o compartilhamento de mesas. Nas modalidades MIX e MASTER o expositor receber\u00e1 3 credenciais. Na POCKET duas credenciais. Envie o formul\u00e1rio abaixo para: fuzuenerd@gmail.com NOME DA EMPRESA PESSOA DE CONTATO FONE CELULAR INSTAGRAM SITE QUAL TIPO DE MESA VOC\u00ca DESEJA? Os expositores selecionados ser\u00e3o comunicados at\u00e9 o dia 30 de setembro e ter\u00e3o 10 dias para o pagamento da mesa sob pena de perda da vaga. Todo expositor confirmado ter\u00e1 sua presen\u00e7a confirmada nas m\u00eddias do evento e parceiros. A montagem do stand ocorrer\u00e1 na manh\u00e3 do evento (8h \u00e0s 12h) e a desmontagem no encerramento (20h). #fuzuenerd #vemprofuzue"}, "user": {"id": 1177780, "common_id": "d4f3555b-f599-4c9f-98ce-e9e750060aab", "name": "Douglas phillips freitas", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1177780/thumb_avatar_4EFE83A4-1F48-448F-9876-D1DF2F66F65A.jpeg", "facebook_link": "http://www.Facebook.Com/fuzuenerd", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 2, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 17, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/1177780/base_823EEBAA-72E1-4C31-A9F9-ACB6E389B2D5.jpeg", "created_at": "2019-08-23T06:20:18.837996", "about_html": "<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/236759/CC2828D1-E873-49E6-99A1-3E72123C04B3.jpeg\" \"=\"\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">O FUZU\u00ca NERD ser\u00e1 realizado nos dias 7 e 8 de mar\u00e7o,  das 13h \u00e0s 20h, no Novotel Jaragu\u00e1 (localizado na Rua Martins Fontes n. 71, Consola\u00e7\u00e3o, S\u00e3o Paulo/SP), pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o Anhangaba\u00fa (400m) e ao lado do Estad\u00e3o Lanche (menos de um quil\u00f4metro da Rua Augusta e do Shopping Frei Caneca). <br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Um evento nerd ideal para os apaixonados por quadrinhos independentes, fic\u00e7\u00e3o, fantasia e terror, com youtubers, podcasters, quadrinistas e profissionais dos quadrinhos.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Haver\u00e1 um artists alley com mais de 150 quadrinistas independente, salas tem\u00e1ticas, workshops de desenho, fantasia, cinema e fic\u00e7\u00e3o, tudo junto e misturado. Uma ode \u00e0 nerdice roots, num evento para todas e todos.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">As novidades s\u00e3o semanalmente atualizadas nas redes sociais do evento Instagram: @fuzuenerd ou <a href=\"http://www.Facebook.Com/fuzuenerd\">www.Facebook.Com/fuzuenerd</a>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Os INGRESSOS podem ser adquiridos de duas forma:\n</p>\n<li> SYMPLA:</li>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"https://www.sympla.com.br/fuzue-nerd-2020---2-edicao-sp-sabado-e-domingo__745345\">https://www.sympla.com.br/fuzue-nerd-2020---2-edicao-sp-sabado-e-domingo__745345</a><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">H\u00e1 valores especiais para um ou dois dias de evento. Garanta o seu!\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">#fuzuenerd #vemprofuzue #fuzuenerd2020<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/263689/39C9DC7F-8E39-4B14-A268-7E4D6524CF85.jpeg\"><br>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "FUZU\u00ca NERD", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 187646, "project_id": 101896, "description": "Adquira a partir de 15/10 seu ingresso de SEGUNDO LOTE - mediante disponibilidade.", "minimum_value": 45.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2019-11-01T06:54:09", "updated_at": "2019-08-23T06:55:48.134412", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 6291456, "title": "SEGUNDO LOTE", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "6e65e570-ef1f-46d6-bf11-257aea6f24d0", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 47.08552357539501}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": true, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": true, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": true, "LGBTQIA+": true, "Terror": true, "Humor": false, "Her\u00f3is": true, "Luta": false, "Guerra": false, "G\u00eaneros": true, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": true, "Folclore": false, "Zine": false, "WebFormatos": false, "Erotismo": true, "Religiosidade": false, "Jogos": true}}