{"detail": {"project_id": 103296, "id": 103296, "user_id": 21244, "name": "Receitu\u00e1rio: Amanteigados", "headline": "De que lhe vale alguns minutos na cama, se a verdadeira raz\u00e3o de viver est\u00e1 assando em algum lugar?", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/242300/Or%C3%A7amento.jpg\"><br><br>Para poder ir ao forno, \"Amanteigados\" precisar\u00e1 de fermento farinha, a\u00e7\u00facar e outras tantas especiarias, que somente voc\u00ea poder\u00e1 oferecer. Escolha o seu melhor ingrediente e poderemos colocar lenha no forno para assar nossa deliciosa fornada de biscoitos amanteigados.\n</p>\n<p>O valor total da meta ser\u00e1 utilizado para cobrir os custos da gr\u00e1fica,dos envios dos correios e os 13% do Catarse. Abaixo est\u00e1 a divis\u00e3o de cada um:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/243071/OR%C3%87AMENTO_BISCOITO.png\"><br>\n</p>", "goal": 3500.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/242292/Sobre_Amanteigado.jpg\">\n</p>\n<p>\"Receitu\u00e1rio\" \u00e9 uma cole\u00e7\u00e3o de quadrinhos, com hist\u00f3rias curtas de suspense que exploram a tem\u00e1tica gastron\u00f4mica de maneira fant\u00e1stica e com uma pitada de sobrenatural. Em 2018 foi lan\u00e7ado o primeiro volume \"Especiarias\" deixando no ar a pergunta: \" At\u00e9 onde voc\u00ea iria por um peda\u00e7o de torta?\".\n</p>\n<p>A cada ano teremos uma nova hist\u00f3ria, e esse ano lan\u00e7aremos \"Amanteigados\" com novos cen\u00e1rios e personagens mas, com o mesmo ingrediente sobrenatural.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/242344/MADRUGADA2_A5_teste_titulo_leve.jpg\" width=\"584\" height=\"834\" style=\"width: 584px; height: 834px;\"><br>\n</p>\n<p>Pelas ruas quase desertas um cheiro doce se faz presente e atrai todos aqueles que o sentem, como mariposas cegas pela luz.\n</p>\n<p>Perdidos no torpor causado pelos sabores a\u00e7ucarados os habitantes da metr\u00f3pole n\u00e3o percebem os pequenos furtos misteriosos que acontecem na cidade h\u00e1 anos.\n</p>\n<p>Ao contr\u00e1rio do primeiro volume que se passa em uma cidade perdida no tempo, iremos acompanhar agora o despertar da Madrugada em uma cidade contempor\u00e2nea \u00e0 n\u00f3s.\n</p>\n<p>Se antes nos era questionado at\u00e9 onde ir\u00edamos por um peda\u00e7o de torta, agora temos a seguinte pergunta:\n</p>\n<p>\"E se existimos apenas para alimentar seres maiores que n\u00f3s?\"\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/242519/Por_que_Receitu%C3%A1rio.jpg\">\n</p>\n<p>[De receita + -\u00e1rio.]\n</p>\n<p>Substantivo masculino.\n</p>\n<p>1. Lugar para guardar receitas [v. receita (6 e 7)] . [Cf. receitu\u00e1rio.]\n</p>\n<p>2. Colet\u00e2nea de conselhos e preceitos.\n</p>\n<p>Milhares foram lan\u00e7ados ao mar em busca de novos sabores e temperos ex\u00f3ticos, novos continentes foram encontrados pelo caminho. Cidades dizimadas, civiliza\u00e7\u00f5es desmembradas tudo pelo prazer de ter algo por 5 segundos em nossas bocas.\n</p>\n<p>Guerras e acordos de paz foram selados em meio a banquetes gigantescos. Receitas secretas foram guardadas em cofres para serem usadas somente na presen\u00e7a da realeza, outras tantas foram usadas como cura de doen\u00e7as misteriosas.\n</p>\n<p>Soldados foram pagos com o que havia de mais caro: o sal. E at\u00e9 nos dias de hoje fazemos refer\u00eancia a esse ingrediente, a palavra sal\u00e1rio deriva do latim salarium, que significa \"pagamento de sal\u201d ou \u201cpelo sal\u201d. O termo vem do antigo Imp\u00e9rio Romano, pelo fato que o sal valia como seu peso em ouro, pois ele era antigamente uma das poucas maneiras para preservar a carne.\n</p>\n<p>\u00c9 atrav\u00e9s da comida que tiramos for\u00e7a para alimentar a m\u00e1quina humana, e tamb\u00e9m atrav\u00e9s dela que morremos. Diversos ingredientes utilizados no dia dia de nossas cozinhas podem ser fatais se consumidos em excesso, at\u00e9 mesmo uma inocente semente de ma\u00e7a pode levar a morte.\n</p>\n<p>Vivemos e morremos para comer, e no meio do tempo vivemos nossos dias e seguimos destinos desconhecidos por n\u00f3s e sabido por outros.<br><br>Leia a pr\u00e9via da primeira hist\u00f3ria da s\u00e9rie \"Receitu\u00e1rio: Especiarias\"\n</p>\n<p> (<a href=\"https://issuu.com/axlarcangelo/docs/receituario-especiarias_pr_via\">issuu.com/axlarcangelo/docs/receituario-especiarias_pr_via</a>)\n</p>\n<p><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/242360/capas_mockup.jpg\"> <br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/242296/Quadrinho_Impresso.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Receitu\u00e1rio: Amanteigados<br>Formato 21 x 15 cm<br>36 p\u00e1ginas em pol\u00e9n 90g<br>Preto e branco<br>Capa em papel supremo 250g<br>Verniz localizado\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/242535/medidas_amanteigados.jpg\" width=\"554\" height=\"577\" style=\"width: 554px; height: 577px;\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/242298/Recompensas.jpg\"><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Algumas recompensas que preparamos pra voc\u00eas:\n</p>\n<p><strong>HQs:</strong>\n</p>\n<p><strong>- Receitu\u00e1rio - Especiarias:</strong> A primeira hist\u00f3ria da nossa cole\u00e7\u00e3o.<br>Uma pequena vila encarapitada no alto de uma montanha perdida no meio do nada, permanece intocada pelo tempo. Diariamente diversos turistas arriscam a vida para chegar at\u00e9 l\u00e1. Todos em busca de sabores imposs\u00edveis de serem descritos.\n</p>\n<p><strong>- Romaria:</strong> Com roteiro de Jun Sugiyama e arte de Alexandre Carvalho.<br>Durante a maior seca que o sert\u00e3o j\u00e1 viveu, pessoas abandonaram suas vilas em busca de \u00e1gua. Rios que traziam vida para a popula\u00e7\u00e3o agora n\u00e3o passam de marcas na terra, cicatrizes de um mundo passado. E \u00e9 nesse mundo que vive D\u00e9lia, uma garota inspirada por contos heroicos que deixa sua casa para trazer a \u00e1gua de volta para sua casa.<br>\n</p>\n<p><strong>- Tabi dos Fusos Estelares: </strong>Nova parceria entre Jun Sugiyama e Alexandre Carvalho programada para ser lan\u00e7ada na CCXP 2019.\n</p>\n<p><strong>- Bas\u00eddio 1:</strong> Antologia com seis hist\u00f3rias curtas. No primeiro n\u00famero temos a HQ \"O Andale\u00e7o\" de Alexandre Carvalho.<br>\n</p>\n<p>-<strong> Bas\u00eddio 2:</strong> Segundo n\u00famero da antologia novamente com mais seis hist\u00f3rias. Nesse n\u00famero temos a hist\u00f3ria \"Totentanz\" com roteiro de Beto Martins e arte de Rosem\u00e1rio Souza e Alexandre Carvalho.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/242385/CAPA_RECEITUARIO_ESPECIARIAS__2_.jpg\" width=\"268\" height=\"396\" style=\"width: 268px; height: 396px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/242381/capa_linha_final_FINAL_leve.jpg\" width=\"269\" height=\"380\" style=\"width: 269px; height: 380px;\"> <img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/242399/capa_provisoria_mana.jpg\" width=\"271\" height=\"382\" style=\"width: 271px; height: 382px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/242379/basidio_1_capa.jpg\" width=\"267\" height=\"377\" style=\"width: 267px; height: 377px;\"> <img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/242387/basidio2.jpg\" width=\"285\" height=\"377\" style=\"width: 285px; height: 377px;\">\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong>Prints</strong><strong>:</strong><br>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/242585/prints.jpg\"></strong>\n</p><strong><br></strong>\n<p><strong>Originais:</strong>\n</p>\n<p>P\u00e1ginas originais de \"Amanteigados\" (em breve).\n</p>\n<p>P\u00e1ginas originais de \"Especiarias\":\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/242558/originais_especiarias.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong>Comission (exemplo):</strong><br><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/243047/surfista_final_leve.jpg\" width=\"520\" height=\"732\" style=\"width: 520px; height: 732px;\">\n</p>\n<p>Preto e branco A4 (21 x 29,7cm)<br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/242299/Entrega.jpg\">\n</p>\n<p>\u00c9 com MUITO orgulho que anunciamos que \"Receitu\u00e1rio - Amanteigados\" ser\u00e1 lan\u00e7ada na CCXP 2019! Os apoiadores que optarem por retirar suas recompensas pessoalmente podem faz\u00ea-lo durante o evento (entraremos em contato quando a campanha acabar).\n</p>\n<p>Mas n\u00e3o se preocupe, tamb\u00e9m mandaremos por correio.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/242301/Autores.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong>Francesca Fermata</strong><strong></strong><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/242631/WhatsApp_Image_2019-09-16_at_17.43.56.jpeg\" width=\"188\" height=\"185\" style=\"width: 188px; height: 185px;\">\n</p>\n<p>Nasceu em Bras\u00edlia, mas cresceu no interior de Minas Gerais onde passou a inf\u00e2ncia cercada por HQs do Fantasma, Turma da M\u00f4nica e Batman. Sempre que podia escrevia pequenas hist\u00f3rias para as pe\u00e7as da escola. Ao escolher uma profiss\u00e3o procurou por algo familiar e se formou em Artes Visuais por\u00e9m, acabou entrando no mercado de publicidade atrav\u00e9s de seus trabalhos gr\u00e1ficos e roteiros. Apesar de escrever HQs desde o primeiro ano da faculdade, s\u00f3 foi ter sua primeira hist\u00f3ria publicada 12 anos depois. Esse ano em parceria com o ilustrador Alexandre Carvalho lan\u00e7a o segundo volume da Colet\u00e2nea \"Receitu\u00e1rio\", onde cada HQ traz hist\u00f3rias de suspense e realismo fant\u00e1stico sobre comida. F\u00e3 declarada do g\u00eanero de terror e suspense, tenta ao m\u00e1ximo deixar seus leitores atentos a cada pequeno detalhe de sua narrativa, afinal um simples passeio pode se transformar em uma viagem sem volta. N\u00e3o se deixe enganar pela cara ou pelas capas com tem\u00e1tica culin\u00e1rias, as hist\u00f3rias podem ser leves, mas n\u00e3o s\u00e3o doces.<br>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong>Alexandre Carvalho</strong><strong></strong><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/242610/WhatsApp_Image_2018-09-11_at_21.46.42__24_.jpeg\" width=\"198\" height=\"221\" style=\"width: 198px; height: 221px;\">\n</p>\n<p>Graduado em Artes Visuais pela Universidade Federal de Uberl\u00e2ndia, \u00e9 ilustrador desde 2012, d\u00e1 aulas de desenho desde 2013 e \u00e9 quadrinista desde 2015.\n</p>\n<p>Participou das antologias de quadrinhos Bas\u00eddio 1 (2015), com a hist\u00f3ria \u201cO Andale\u00e7o\u201d, Gibi Qu\u00e2ntico 2 (2016), com a hist\u00f3ria \u201cConex\u00e3o Urbana\u201d, em parceria com a roteirista Sabrina Paix\u00e3o, e Bas\u00eddio 2 (2018), com a hist\u00f3ria \u201cTotentanz\u201d, em parceria com Beto Martins e Rosem\u00e1rio Souza. Produziu, com Jun Sugiyama, a HQ Romaria (2018), vencedora na categoria Bronze no 12\u00b0 Pr\u00eamio Internacional do Jap\u00e3o de Mang\u00e1. Ainda no final de 2018, publicou a HQ Receitu\u00e1rio: Especiarias, com roteiro de Francesca Fermata.\n</p>\n<p>Atualmente est\u00e1 produzindo junto com a Francesca a hist\u00f3ria Receitu\u00e1rio: Amanteigados, o segundo volume da cole\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/242303/Catarse.jpg\"> <br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Catarse \u00e9 uma plataforma de financiamento coletivo, onde voc\u00ea pode ajudar a tornar v\u00e1rios projetos reais e receber recompensas variadas, dependendo do valor. Estamos na modalidade flex, isso quer dizer que o quadrinho j\u00e1 \u00e9 seu, s\u00f3 esperar que Dezembro logo chega, e junto com ele novos sabores e sensa\u00e7\u00f5es.<br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/242294/Acompanhe_o_processo.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Acompanhe a evolu\u00e7\u00e3o do quadrinho pelas p\u00e1ginas oficiais do projeto:<br><br>\n</p>\n<p>(<a href=\"http://facebook.com/receituariocolecao\">facebook.com/receituariocolecao</a>)<br><a href=\"https://www.instagram.com/colecaoreceituario/\">https://www.instagram.com/colecaoreceituario/</a>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "amanteigados", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/103296/CAPA_CATARSE_RECEITUARIO2AA.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/103296/project_thumb_thumb_CAPA_CATARSE_RECEITUARIO2AA.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/103296/project_thumb_small_CAPA_CATARSE_RECEITUARIO2AA.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/103296/project_thumb_large_CAPA_CATARSE_RECEITUARIO2AA.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/103296/project_thumb_video_cover_CAPA_CATARSE_RECEITUARIO2AA.jpg", "progress": 116.57142857142857, "pledged": 4080.0, "total_contributions": 98, "total_contributors": 97, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2019-11-17T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2019-11-16T23:59:59.999999", "online_date": "2019-09-17T23:48:59.322021", "zone_online_date": "2019-09-17T20:48:59.322021", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 7, "address": {"city": "Uberl\u00e2ndia", "state_acronym": "MG", "state": "Minas Gerais"}, "user": {"id": 21244, "name": "Alexandre Carvalho Silva", "public_name": "Alexandre Carvalho"}, "reminder_count": 56, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 7, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "comida,quadrinhos,Realismofantastico,Sobrenatural,Suspense", "city_id": 2393, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "f942b8f7-b751-4cad-aed6-9c950412882e", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "goal_ajustado": 3659.2804809957647, "pledged_ajustado": 4265.675532132205, "about_txt": "\"Receitu\u00e1rio\" \u00e9 uma cole\u00e7\u00e3o de quadrinhos, com hist\u00f3rias curtas de suspense que exploram a tem\u00e1tica gastron\u00f4mica de maneira fant\u00e1stica e com uma pitada de sobrenatural. Em 2018 foi lan\u00e7ado o primeiro volume \"Especiarias\" deixando no ar a pergunta: \" At\u00e9 onde voc\u00ea iria por um peda\u00e7o de torta?\". A cada ano teremos uma nova hist\u00f3ria, e esse ano lan\u00e7aremos \"Amanteigados\" com novos cen\u00e1rios e personagens mas, com o mesmo ingrediente sobrenatural. Pelas ruas quase desertas um cheiro doce se faz presente e atrai todos aqueles que o sentem, como mariposas cegas pela luz. Perdidos no torpor causado pelos sabores a\u00e7ucarados os habitantes da metr\u00f3pole n\u00e3o percebem os pequenos furtos misteriosos que acontecem na cidade h\u00e1 anos. Ao contr\u00e1rio do primeiro volume que se passa em uma cidade perdida no tempo, iremos acompanhar agora o despertar da Madrugada em uma cidade contempor\u00e2nea \u00e0 n\u00f3s. Se antes nos era questionado at\u00e9 onde ir\u00edamos por um peda\u00e7o de torta, agora temos a seguinte pergunta: \"E se existimos apenas para alimentar seres maiores que n\u00f3s?\" [De receita + -\u00e1rio.] Substantivo masculino. 1. Lugar para guardar receitas [v. receita (6 e 7)] . [Cf. receitu\u00e1rio.] 2. Colet\u00e2nea de conselhos e preceitos. Milhares foram lan\u00e7ados ao mar em busca de novos sabores e temperos ex\u00f3ticos, novos continentes foram encontrados pelo caminho. Cidades dizimadas, civiliza\u00e7\u00f5es desmembradas tudo pelo prazer de ter algo por 5 segundos em nossas bocas. Guerras e acordos de paz foram selados em meio a banquetes gigantescos. Receitas secretas foram guardadas em cofres para serem usadas somente na presen\u00e7a da realeza, outras tantas foram usadas como cura de doen\u00e7as misteriosas. Soldados foram pagos com o que havia de mais caro: o sal. E at\u00e9 nos dias de hoje fazemos refer\u00eancia a esse ingrediente, a palavra sal\u00e1rio deriva do latim salarium, que significa \"pagamento de sal\u201d ou \u201cpelo sal\u201d. O termo vem do antigo Imp\u00e9rio Romano, pelo fato que o sal valia como seu peso em ouro, pois ele era antigamente uma das poucas maneiras para preservar a carne. \u00c9 atrav\u00e9s da comida que tiramos for\u00e7a para alimentar a m\u00e1quina humana, e tamb\u00e9m atrav\u00e9s dela que morremos. Diversos ingredientes utilizados no dia dia de nossas cozinhas podem ser fatais se consumidos em excesso, at\u00e9 mesmo uma inocente semente de ma\u00e7a pode levar a morte. Vivemos e morremos para comer, e no meio do tempo vivemos nossos dias e seguimos destinos desconhecidos por n\u00f3s e sabido por outros. Leia a pr\u00e9via da primeira hist\u00f3ria da s\u00e9rie \"Receitu\u00e1rio: Especiarias\" ( issuu.com/axlarcangelo/docs/receituario-especiarias_pr_via ) Receitu\u00e1rio: Amanteigados Formato 21 x 15 cm 36 p\u00e1ginas em pol\u00e9n 90g Preto e branco Capa em papel supremo 250g Verniz localizado Algumas recompensas que preparamos pra voc\u00eas: HQs: - Receitu\u00e1rio - Especiarias: A primeira hist\u00f3ria da nossa cole\u00e7\u00e3o. Uma pequena vila encarapitada no alto de uma montanha perdida no meio do nada, permanece intocada pelo tempo. Diariamente diversos turistas arriscam a vida para chegar at\u00e9 l\u00e1. Todos em busca de sabores imposs\u00edveis de serem descritos. - Romaria: Com roteiro de Jun Sugiyama e arte de Alexandre Carvalho. Durante a maior seca que o sert\u00e3o j\u00e1 viveu, pessoas abandonaram suas vilas em busca de \u00e1gua. Rios que traziam vida para a popula\u00e7\u00e3o agora n\u00e3o passam de marcas na terra, cicatrizes de um mundo passado. E \u00e9 nesse mundo que vive D\u00e9lia, uma garota inspirada por contos heroicos que deixa sua casa para trazer a \u00e1gua de volta para sua casa. - Tabi dos Fusos Estelares: Nova parceria entre Jun Sugiyama e Alexandre Carvalho programada para ser lan\u00e7ada na CCXP 2019. - Bas\u00eddio 1: Antologia com seis hist\u00f3rias curtas. No primeiro n\u00famero temos a HQ \"O Andale\u00e7o\" de Alexandre Carvalho. - Bas\u00eddio 2: Segundo n\u00famero da antologia novamente com mais seis hist\u00f3rias. Nesse n\u00famero temos a hist\u00f3ria \"Totentanz\" com roteiro de Beto Martins e arte de Rosem\u00e1rio Souza e Alexandre Carvalho. Prints : Originais: P\u00e1ginas originais de \"Amanteigados\" (em breve). P\u00e1ginas originais de \"Especiarias\": Comission (exemplo): Preto e branco A4 (21 x 29,7cm) \u00c9 com MUITO orgulho que anunciamos que \"Receitu\u00e1rio - Amanteigados\" ser\u00e1 lan\u00e7ada na CCXP 2019! Os apoiadores que optarem por retirar suas recompensas pessoalmente podem faz\u00ea-lo durante o evento (entraremos em contato quando a campanha acabar). Mas n\u00e3o se preocupe, tamb\u00e9m mandaremos por correio. Francesca Fermata Nasceu em Bras\u00edlia, mas cresceu no interior de Minas Gerais onde passou a inf\u00e2ncia cercada por HQs do Fantasma, Turma da M\u00f4nica e Batman. Sempre que podia escrevia pequenas hist\u00f3rias para as pe\u00e7as da escola. Ao escolher uma profiss\u00e3o procurou por algo familiar e se formou em Artes Visuais por\u00e9m, acabou entrando no mercado de publicidade atrav\u00e9s de seus trabalhos gr\u00e1ficos e roteiros. Apesar de escrever HQs desde o primeiro ano da faculdade, s\u00f3 foi ter sua primeira hist\u00f3ria publicada 12 anos depois. Esse ano em parceria com o ilustrador Alexandre Carvalho lan\u00e7a o segundo volume da Colet\u00e2nea \"Receitu\u00e1rio\", onde cada HQ traz hist\u00f3rias de suspense e realismo fant\u00e1stico sobre comida. F\u00e3 declarada do g\u00eanero de terror e suspense, tenta ao m\u00e1ximo deixar seus leitores atentos a cada pequeno detalhe de sua narrativa, afinal um simples passeio pode se transformar em uma viagem sem volta. N\u00e3o se deixe enganar pela cara ou pelas capas com tem\u00e1tica culin\u00e1rias, as hist\u00f3rias podem ser leves, mas n\u00e3o s\u00e3o doces. Alexandre Carvalho Graduado em Artes Visuais pela Universidade Federal de Uberl\u00e2ndia, \u00e9 ilustrador desde 2012, d\u00e1 aulas de desenho desde 2013 e \u00e9 quadrinista desde 2015. Participou das antologias de quadrinhos Bas\u00eddio 1 (2015), com a hist\u00f3ria \u201cO Andale\u00e7o\u201d, Gibi Qu\u00e2ntico 2 (2016), com a hist\u00f3ria \u201cConex\u00e3o Urbana\u201d, em parceria com a roteirista Sabrina Paix\u00e3o, e Bas\u00eddio 2 (2018), com a hist\u00f3ria \u201cTotentanz\u201d, em parceria com Beto Martins e Rosem\u00e1rio Souza. Produziu, com Jun Sugiyama, a HQ Romaria (2018), vencedora na categoria Bronze no 12\u00b0 Pr\u00eamio Internacional do Jap\u00e3o de Mang\u00e1. Ainda no final de 2018, publicou a HQ Receitu\u00e1rio: Especiarias, com roteiro de Francesca Fermata. Atualmente est\u00e1 produzindo junto com a Francesca a hist\u00f3ria Receitu\u00e1rio: Amanteigados, o segundo volume da cole\u00e7\u00e3o. Catarse \u00e9 uma plataforma de financiamento coletivo, onde voc\u00ea pode ajudar a tornar v\u00e1rios projetos reais e receber recompensas variadas, dependendo do valor. Estamos na modalidade flex, isso quer dizer que o quadrinho j\u00e1 \u00e9 seu, s\u00f3 esperar que Dezembro logo chega, e junto com ele novos sabores e sensa\u00e7\u00f5es. Acompanhe a evolu\u00e7\u00e3o do quadrinho pelas p\u00e1ginas oficiais do projeto: ( facebook.com/receituariocolecao ) https://www.instagram.com/colecaoreceituario/"}, "user": {"id": 21244, "common_id": "84be99b7-890d-4ed9-b5af-334328357946", "name": "Alexandre Carvalho Silva", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/21244/thumb_avatar_WhatsApp_Image_2018-09-11_at_21.46.42__24_.jpeg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 42, "total_published_projects": 2, "links": [{"id": 29114, "link": "https://www.behance.net/alxcarvalho"}, {"id": 29113, "link": "https://www.instagram.com/alx_carvalho/"}], "follows_count": 203, "followers_count": 81, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2011-08-19T12:32:50.686997", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Alexandre Carvalho", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 189964, "project_id": 103296, "description": "- Nome nos agradecimentos\n- PDF do Receitu\u00e1rio: Amanteigados\n+\n- Receitu\u00e1rio: Amanteigados impresso e autografado\n\nFrete incluso para todo o Brasil", "minimum_value": 15.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2019-12-02T08:19:29", "updated_at": "2022-09-15T04:40:40.385641", "paid_count": 18, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 4194304, "title": "A\u00e7\u00facar ", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "c8e89d81-97c9-4d55-b0d3-bf708e40b51d", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/189964/thumb_reward_cc5e4d1d-bb42-42a4-ae54-a09eb1655ab4.jpg", "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 15.682630632838992}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": true, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": false, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": true, "Humor": false, "Her\u00f3is": true, "Luta": false, "Guerra": true, "G\u00eaneros": true, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": true, "Folclore": false, "Zine": false, "WebFormatos": false, "Erotismo": false, "Religiosidade": true, "Jogos": false}}