{"detail": {"project_id": 104090, "id": 104090, "user_id": 1094985, "name": "Pluri ", "headline": "Um TCC que virou quadrinho", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/246541/or%C3%A7amento.jpg\">\n</p>", "goal": 1500.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/246507/capa4.png\" width=\"705\" height=\"352\" style=\"width: 705px; height: 352px;\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Meu nome \u00e9 <a href=\"https://www.instagram.com/analuizamplacerda/\">Ana Luiza Lacerda</a>, sou ilustradora e arquiteta de S\u00e3o Paulo morando em Belo\nHorizonte. H\u00e1 3 anos tenho trabalhado em projetos envolvendo ilustra\u00e7\u00e3o e agora\nestou lan\u00e7ando\n\t<strong> meu primeiro quadrinho autoral \u201cPluri\".</strong>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/246510/textos.jpg\"></strong>\n</p><strong>\n<p><br>\n</p><br></strong>\n<p><strong>Pluri \u00e9 um\nprojeto adaptado do meu TCC da Escola de Arquitetura\n\t</strong> que nasceu da minha\npr\u00f3pria hist\u00f3ria de redescobrimento do desenho durante a faculdade e da\nidentifica\u00e7\u00e3o com a hist\u00f3ria de outros alunos que passaram pela mesma situa\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/246557/ert.png\">\n</p>\n<p \"=\"\"><br>\n</p>\n<p \"=\"\"><br>\n</p>\n<p>O processo do TCC foi incr\u00edvel, constru\u00eddo por muitas m\u00e3os a partir de\nexperi\u00eancias coletivas dentro da Escola. Trazendo essas hist\u00f3rias como pano\nde fundo ele discutiu a uni\u00e3o entre desenho e arquitetura, investigando suas\norigens e desdobramentos com foco nas implica\u00e7\u00f5es dentro do campo da arquitetura.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/246521/FTO.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Pluri, por sua vez, faz uma releitura desse TCC mas trazendo como tema principal\nas trajet\u00f3rias de retomada da pr\u00e1tica do desenho. \n\t<strong>Espero que outras pessoas se\nidentifiquem com essa proposta e se sintam incentivadas a descobrirem ou\nredescobrirem o desenho de uma maneira pessoal e singular. \n\t</strong>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/246556/fasdf.png\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>O quadrinho tamb\u00e9m tem um <strong>car\u00e1ter interativo</strong> e traz nele exerc\u00edcios de desenho e express\u00e3o gr\u00e1fica  que\ns\u00e3o fruto de oficinas coletivas ministradas na Escola de Arquitetura com diversos grupos de pessoas durante o TCC. Esses exerc\u00edcios fazem parte da hist\u00f3ria mas est\u00e3o colocados de forma que o leitor pode tamb\u00e9m explor\u00e1-los\njunto com os protagonistas.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/246532/V.jpg\"><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>A hist\u00f3ria pincela\na rela\u00e7\u00e3o espec\u00edfica do desenho com um estudante de arquitetura, uma vez que\ntraz aspectos reais vividos por pessoas da faculdade, mas o quadrinho n\u00e3o \u00e9 apenas para pessoas\nque tem algum tipo de rela\u00e7\u00e3o com a arquitetura. Pluri \u00e9 um convite a uma autoreflex\u00e3o, \u00e9 sobre se\nencontrar, sobre escolhas, e \u00e9 para todos que querem se deixar encantar pela\npr\u00e1tica do desenho.\n\t<br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/246534/amar-se.png\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong>A campanha vai funcionar da seguinte forma:</strong>\n</p>\n<p>Para o meu projeto o lan\u00e7amento no catarse ser\u00e1 como um pr\u00e9 venda. Optei pelo financiamento flex, ou seja, independente da meta ser ou n\u00e3o atingida o projeto vai acontecer! Mas seria muito bacana conseguir que Pluri seja financiado e bater a meta!\n</p>\n<p>Durante Outubro e Novembro ocorrer\u00e1 essa pr\u00e9-venda e a capta\u00e7\u00e3o de recursos. Em Novembro ser\u00e1 a impress\u00e3o do livro e das recompensas.<strong> Nos dias 5 a 8 de Dezembro acontecer\u00e1 o lan\u00e7amento na CCXP19 </strong>e depois durante Dezembro e Janeiro vou fazer os envios para os apoiadores!\n</p>\n<p>Voce pode apoiar aqui pelo catarse mesmo adquirindo um dos kits de recompensas mas tamb\u00e9m pode divulgar esse projeto que ajuda muito tamb\u00e9m!\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p \"=\"\"><strong>Essas s\u00e3o as recompensas que voc\u00ea pode adquirir apoiando meu projeto!</strong>\n</p>\n<p \"=\"\"><strong><br></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/246538/imagens_catarse.png\">\n</p>\n<ul>\n\t<li>PDF de Pluri com conte\u00fados extras</li>\n\t<li>Quadrinho Pluri impresso -  Livro colorido de 32 p\u00e1ginas no formato A5 (14,8 x 21,0cm) grampeado,  em miolo offset 120g e capa em papel Cart\u00e3o 250g.</li>\n\t<li>Pack de adesivos vin\u00edlicos coloridos</li>\n\t<li>Print A5 labirinto</li>\n\t<li>Print A5 in\u00e9dito</li>\n\t<li>Marcador de p\u00e1gina </li>\n\t<li>Arte original de Pluri</li>\n</ul>\n<p><strong>Tudo isso com frete gr\u00e1tis</strong>\n</p>\n<p>S\u00e3o muitas possibilidades para ningu\u00e9m ficar de fora, ent\u00e3o garanta o seu, compartilhe com os amigos e me acompanhe nas <a href=\"https://www.instagram.com/analuizamplacerda/\">redes sociais</a>!\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/246539/autora.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Ol\u00e1s,\nmeu nome \u00e9 Ana Luiza, tenho 23 anos, moro em Belo Horizonte, sou ilustradora,\nformada em Arquitetura pela UFMG.\n</p>\n<p> Meu TCC que originou a proposta desse\nquadrinho foi desenvolvido entre 2018 e 2019 orientado pelos incr\u00edveis Jos\u00e9\nCabral e Diego Fagundes que se abriram a minhas ideias malucas e me ajudaram\ncom tudo que precisei.\n</p>\n<p> Este projeto tem sido uma experi\u00eancia muito especial.\nEstou colocando muito trabalho e carinho em Pluri, espero que voc\u00eas\ngostem!\n</p>\n<p>Obrigada!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/246540/inception.png\" width=\"244\" height=\"244\" style=\"width: 244px; height: 244px;\">\n</p><br>", "permalink": "pluri", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/104090/capa_real.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/104090/project_thumb_thumb_capa_real.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/104090/project_thumb_small_capa_real.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/104090/project_thumb_large_capa_real.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/104090/project_thumb_video_cover_capa_real.png", "progress": 180.0, "pledged": 2700.0, "total_contributions": 57, "total_contributors": 57, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2019-11-19T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2019-11-18T23:59:59.999999", "online_date": "2019-10-06T02:26:20.363511", "zone_online_date": "2019-10-05T23:26:20.363511", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 13, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 44, "unit": "days"}, "posts_count": 3, "address": {"city": "Belo Horizonte", "state_acronym": "MG", "state": "Minas Gerais"}, "user": {"id": 1094985, "name": "Ana Luiza Lacerda ", "public_name": "Ana Luiza Lacerda "}, "reminder_count": 14, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 3, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "arquitetura,criar,Desenhar,interativo,quadrinho", "city_id": 1634, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "523acb18-c566-46a6-bf28-ca4105347b4e", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "goal_ajustado": 1566.8529042052176, "pledged_ajustado": 2820.335227569392, "about_txt": "Meu nome \u00e9 Ana Luiza Lacerda , sou ilustradora e arquiteta de S\u00e3o Paulo morando em Belo\nHorizonte. H\u00e1 3 anos tenho trabalhado em projetos envolvendo ilustra\u00e7\u00e3o e agora\nestou lan\u00e7ando meu primeiro quadrinho autoral \u201cPluri\". Pluri \u00e9 um\nprojeto adaptado do meu TCC da Escola de Arquitetura que nasceu da minha\npr\u00f3pria hist\u00f3ria de redescobrimento do desenho durante a faculdade e da\nidentifica\u00e7\u00e3o com a hist\u00f3ria de outros alunos que passaram pela mesma situa\u00e7\u00e3o. O processo do TCC foi incr\u00edvel, constru\u00eddo por muitas m\u00e3os a partir de\nexperi\u00eancias coletivas dentro da Escola. Trazendo essas hist\u00f3rias como pano\nde fundo ele discutiu a uni\u00e3o entre desenho e arquitetura, investigando suas\norigens e desdobramentos com foco nas implica\u00e7\u00f5es dentro do campo da arquitetura. Pluri, por sua vez, faz uma releitura desse TCC mas trazendo como tema principal\nas trajet\u00f3rias de retomada da pr\u00e1tica do desenho. Espero que outras pessoas se\nidentifiquem com essa proposta e se sintam incentivadas a descobrirem ou\nredescobrirem o desenho de uma maneira pessoal e singular. O quadrinho tamb\u00e9m tem um car\u00e1ter interativo e traz nele exerc\u00edcios de desenho e express\u00e3o gr\u00e1fica  que\ns\u00e3o fruto de oficinas coletivas ministradas na Escola de Arquitetura com diversos grupos de pessoas durante o TCC. Esses exerc\u00edcios fazem parte da hist\u00f3ria mas est\u00e3o colocados de forma que o leitor pode tamb\u00e9m explor\u00e1-los\njunto com os protagonistas. A hist\u00f3ria pincela\na rela\u00e7\u00e3o espec\u00edfica do desenho com um estudante de arquitetura, uma vez que\ntraz aspectos reais vividos por pessoas da faculdade, mas o quadrinho n\u00e3o \u00e9 apenas para pessoas\nque tem algum tipo de rela\u00e7\u00e3o com a arquitetura. Pluri \u00e9 um convite a uma autoreflex\u00e3o, \u00e9 sobre se\nencontrar, sobre escolhas, e \u00e9 para todos que querem se deixar encantar pela\npr\u00e1tica do desenho. A campanha vai funcionar da seguinte forma: Para o meu projeto o lan\u00e7amento no catarse ser\u00e1 como um pr\u00e9 venda. Optei pelo financiamento flex, ou seja, independente da meta ser ou n\u00e3o atingida o projeto vai acontecer! Mas seria muito bacana conseguir que Pluri seja financiado e bater a meta! Durante Outubro e Novembro ocorrer\u00e1 essa pr\u00e9-venda e a capta\u00e7\u00e3o de recursos. Em Novembro ser\u00e1 a impress\u00e3o do livro e das recompensas. Nos dias 5 a 8 de Dezembro acontecer\u00e1 o lan\u00e7amento na CCXP19 e depois durante Dezembro e Janeiro vou fazer os envios para os apoiadores! Voce pode apoiar aqui pelo catarse mesmo adquirindo um dos kits de recompensas mas tamb\u00e9m pode divulgar esse projeto que ajuda muito tamb\u00e9m! Essas s\u00e3o as recompensas que voc\u00ea pode adquirir apoiando meu projeto! PDF de Pluri com conte\u00fados extras Quadrinho Pluri impresso -  Livro colorido de 32 p\u00e1ginas no formato A5 (14,8 x 21,0cm) grampeado,  em miolo offset 120g e capa em papel Cart\u00e3o 250g. Pack de adesivos vin\u00edlicos coloridos Print A5 labirinto Print A5 in\u00e9dito Marcador de p\u00e1gina Arte original de Pluri Tudo isso com frete gr\u00e1tis S\u00e3o muitas possibilidades para ningu\u00e9m ficar de fora, ent\u00e3o garanta o seu, compartilhe com os amigos e me acompanhe nas redes sociais ! Ol\u00e1s,\nmeu nome \u00e9 Ana Luiza, tenho 23 anos, moro em Belo Horizonte, sou ilustradora,\nformada em Arquitetura pela UFMG. Meu TCC que originou a proposta desse\nquadrinho foi desenvolvido entre 2018 e 2019 orientado pelos incr\u00edveis Jos\u00e9\nCabral e Diego Fagundes que se abriram a minhas ideias malucas e me ajudaram\ncom tudo que precisei. Este projeto tem sido uma experi\u00eancia muito especial.\nEstou colocando muito trabalho e carinho em Pluri, espero que voc\u00eas\ngostem! Obrigada!"}, "user": {"id": 1094985, "common_id": "40375e72-82a1-40ad-8e87-4916fb644561", "name": "Ana Luiza Lacerda ", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1094985/thumb_avatar_d23d18da-e522-4f11-919c-d233fd30389d.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 5, "total_published_projects": 2, "links": [{"id": 29304, "link": "https://analuizalacerda.carrd.co/"}, {"id": 29303, "link": "https://www.instagram.com/analuizamplacerda/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 13, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2019-04-12T11:25:30.068849", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Ana Luiza Lacerda ", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 192173, "project_id": 104090, "description": "- PDF do quadrinho com conte\u00fados extras\n- Livro impresso\n- Print A5 labirinto\n- Marcador de p\u00e1gina\n-Pack adesivos vin\u00edlicos coloridos\n-Print A5 in\u00e9dito\n-Adesivo extra especial \n\nRETIRADA PRESENCIAL NA CCXP19", "minimum_value": 60.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2019-12-02T00:32:16", "updated_at": "2019-10-06T01:37:52.744576", "paid_count": 4, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "presential", "row_order": 8257536, "title": "direto pra ccxp", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "44cf778e-c2ca-42f9-a4f2-a17f18d4d69e", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/192173/thumb_reward_7.jpg", "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 62.674116168208705}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": true, "FIQ": true, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": true, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": false, "Humor": false, "Her\u00f3is": false, "Luta": false, "Guerra": false, "G\u00eaneros": false, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": false, "Folclore": false, "Zine": false, "WebFormatos": false, "Erotismo": false, "Religiosidade": false, "Jogos": false}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 60.0, "menor_ajustado": 62.674116168208705, "quantidade": 1}}