{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": true, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": true, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": true, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": true, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 10.0, "recompensas_menor_ajustado": 13.062235443166658, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 208024, "autoria_nome": "robespierre araujo de souza", "autoria_nome_publico": "robespierre a. souza", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 10, "social_newsletter": false, "social_projetos_contribuidos": 10, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2015-06-02T02:59:59", "geral_data_ini": "2015-04-02T03:44:09.406223", "geral_meta": 29500.0, "geral_meta_corrigida": 38533.59455734164, "geral_arrecadado": 2376.0, "geral_arrecadado_corrigido": 3103.587141296398, "geral_percentual_arrecadado": 8.054237288135592, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 4, "geral_project_id": 10558, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Caos", "geral_status": "failed", "geral_total_contribuicoes": 37, "geral_total_apoiadores": 35, "geral_sobre": "Pedro \u00e9 um menino problema, tem dificuldades no relacionamento com sua m\u00e3e devido a aus\u00eancia do pai, causada por um acontecimento x (que acontecimento?), ele tenta encontrar nos entorpecentes um sossego para sua mente perturbada, mas tudo que encontra \u00e9 solid\u00e3o. Um dia ap\u00f3s uma briga com sua m\u00e3e, Pedro sai de casa e a partir da\u00ed se inicia a sua jornada. Ap\u00f3s um trauma Pedro desperta em uma dimens\u00e3o paralela, um mundo cheio de fantasia, criaturas fant\u00e1sticas, dem\u00f4nios e seres espirituais. Dentro desse mundo Pedro perde sua mem\u00f3ria e perde tamb\u00e9m o seu EU, al\u00ed ele passa a se chamar Caos. Pra sair desse mundo e poder voltar pra casa Caos ter\u00e1 de encontrar a s\u00ed mesmo, confrontar suas mem\u00f3rias, seus traumas e lutar contra a morte materializada na figura de uma criatura fria e obscura chamada Ankou; que almeja voltar a vida atrav\u00e9s do corpo de Pedro. Mas ele n\u00e3o estar\u00e1 sozinho, contar\u00e1 com a ajuda de Mizar uma guerreira fodona e boca suja, e um Xam\u00e3, chamado Guar\u00e1 que tem o dom de se transformar em um Lobo...Guar\u00e1. Juntos os tr\u00eas explorar\u00e3o essa dimens\u00e3o na busca dos itens \u201cm\u00e1gicos\u201d que levar\u00e3o Caos a encontrar seu eu: Pedro. Caos \u00e9 uma projeto que j\u00e1 vem sendo feito a pelo menos um ano. A hist\u00f3ria \u00e9 uma converg\u00eancia de experi\u00eancias, leituras, e estudos sobre coma, proje\u00e7\u00f5es astrais, dimens\u00f5es paralelas, f\u00edsica qu\u00e2ntica... \u00e9 uma brisa por completo. O desafio era conseguir desenvolver um personagem que fosse humano acima de tudo, que tivesse suas falhas, suas fraquezas e que o meio em que ele estivesse inserido fosse uma representa\u00e7\u00e3o material de suas cren\u00e7as, mem\u00f3rias e traumas; deu certo. O enredo trabalha a busca de Pedro pelo retorno ao seu eu, mas para chegar l\u00e1 ele precisar\u00e1 descobrir a sua ess\u00eancia. Tudo isso dentro da alegoria da fantasia com personagens incr\u00edveis, muita m\u00e1gica, paisagens sombrias e para\u00edsos fant\u00e1sticos. N\u00e3o existiria m\u00eddia mais capaz de transmitir tudo isso do que os quadrinhos. \u00c9 atrav\u00e9s dos quadrinhos que a hist\u00f3ria pode ser contada da maneira que deve, repleta de arte, cores e psicodelia. Mas pra essa hist\u00f3ria se materializar de fato \u00e9 necess\u00e1rio que eu busque firmar parcerias com pessoas que se identifiquem e se interessem pela hist\u00f3ria que eu quero contar. Caos ter\u00e1 cerca de 200 p\u00e1ginas, o formato \u00e9 19x28 (fiz algumas altera\u00e7\u00f5es pois a hist\u00f3ria ser\u00e1 melhor contada em formato menos vertical que o tamanho americano), ser\u00e3o 200 p\u00e1ginas desenhadas e coloridas, todas por mim, \u00e9 trampo autoral que vai dar uma trabalheira linda. O livro com frete incluso est\u00e1 por R$ 48, \u00e9 um pre\u00e7o justo considerados os custos de produ\u00e7\u00e3o e as caracter\u00edsticas f\u00edsicas do material (miolo em couch\u00ea 90g, capa em couch\u00ea 250g fosco). Todo o dinheiro ser\u00e1 revertido para a conclus\u00e3o e impress\u00e3o do livro. Detalhes a seguir:"}