{"detail": {"project_id": 110998, "id": 110998, "user_id": 1253882, "name": "Narrativas Perif\u00e9ricas", "headline": "6 autores da periferia em 6 HQs que merecem ser lidas", "budget": "<p> <img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268522/Orc%CC%A7amento.png\">\n</p>\n<p>A divis\u00e3o do nosso or\u00e7amento \u00e9 simples e clara: s\u00e3o 65% destinados \u00e0 impress\u00e3o dos seis livros, 17% destinados aos custos editoriais (revis\u00e3o das seis obras, etc.), 5% para os custos relacionados ao envio dos livros e dos sketches, que exigem cuidado especial, e os 13% que ficam para o Catarse.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/269138/Orc%CC%A7amento_final.png\"><br>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268531/Cronograma.png\"><br></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p>O projeto Narrativas Perif\u00e9ricas \u00e9 organizado por tr\u00eas institui\u00e7\u00f5es de renome com anos de experi\u00eancia no mercado, e levamos nosso nome e nosso cronograma muito a s\u00e9rio. Nos comprometemos a enviar todos os livros (cujos pagamentos j\u00e1 estiverem confirmados) em Abril, priorizando que o apoiador do Catarse tenha seus livros nos correios antes de que eles estejam em qualquer outro lugar.<br><br>Os apoiadores tamb\u00e9m podem decidir por retirar seus livros na Perifacon (dias 11 e 12 de Abril) ou nos outros pontos de venda indicados (loja Ugra e loja Monstra, ambas em S\u00e3o Paulo). O mesmo vale para a vers\u00e3o em PDF dos livros, que ser\u00e3o enviadas para os respectivos apoiadores tamb\u00e9m em Abril.<br><br>Os apoiadores que escolherem levar para casa um desenho (sketch) fant\u00e1stico, receber\u00e3o seus livros na mesma data que todos os outros apoiadores, em Abrail - j\u00e1 o sketch ser\u00e1 enviado separadamente em Junho, criando o devido prazo para que os artistas concluam todas as encomendas.\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"> </span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268559/Cronograma2.png\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span></strong></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268542/Como_apoiar.png\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span></strong></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Apoiar uma campanha \u00e9 muito simples e seguro!<br>1. Escolha a recompensa de sua prefer\u00eancia<br>2. Clique em apoiar e siga os passos do Catarse (cadastro, cadastro de endere\u00e7o e pagamento)<br>3. Voc\u00ea j\u00e1 est\u00e1 participando e s\u00f3 precisa aguardar a recompensa chegar em sua casa na data prevista!<br>4. Caso o projeto n\u00e3o atinja a meta, todos os apoiadores recebem 100% do valor de volta.<span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/269139/English.png\"><br></span></span>\n</p>\n<p><strong>To support the project, you just have to follow these steps:</strong>\n</p>\n<p>1 - Press the button \"Apoiar esse projeto\" (\"Back this project\").\n</p>\n<p>2 - Set the value of the support and the reward you want. Press the button \"Continuar\" (\"Continue\").\n</p>\n<p>3 - Complete and review data by selecting a country <strong>other than Brazil</strong>. By doing so you won't need to add a \"CPF\" number and won't need to complete your address (we'll get in touch later to ask this information). So, press the button \"Pr\u00f3ximo passo\" (\"Next step\").\n</p>\n<p>4 - Select the method of payment. It is recommended that international support is made through a credit card - Visa, MasterCard, Diners Club or American Express. Press the button \"Efetuar Pagamento\" (\"Send payment\").\n</p>\n<p>5 - You've backed the project. Please remember to share the project on social media!\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span>\n</p>\n<p><strong>\"Ok, but how much is it?\"</strong><br>Exchange rate is around USD 1 = R$ 4,60. That means the original sketch arts are <strong>only USD 130</strong>! Shipping to all countries is around USD 70 (it's a heavy package with the all the 6 books, and it's well packed).\n</p>", "goal": 26000.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268036/O_projeto.png\">\n</p>\n<p><br>O mercado de quadrinhos no Brasil vive seu momento de maior produ\u00e7\u00e3o e proje\u00e7\u00e3o, mesmo em meio a uma intensa crise da cultura e das artes no pa\u00eds. Ainda assim, ele n\u00e3o deixa de sofrer de uma imensa falta de diversidade, reproduzindo impedimentos sociais e raciais que fecham as portas para uma vastid\u00e3<span class=\"text_exposed_show\">o de hist\u00f3rias que precisam ser contadas.</span>\n</p>\n<p>O <a href=\"https://perifacon.com/?fbclid=IwAR2BJa6g8f2w3kuLvCEvWrwHPeZZXpJ5ADf7PucZeDOTRd2ixO0qfr8suII\"><strong>PerifaCon</strong></a> de 2019 foi um marco importante de inclus\u00e3o e democratiza\u00e7\u00e3o de conte\u00fados de cultura pop para uma camada significativa da nossa sociedade. Era hora de ter uma Comic Con na periferia. O sucesso foi imenso e a segunda edi\u00e7\u00e3o do evento j\u00e1 confirmada para 11 e 12 de abril de 2020 em Cidade Tiradentes, na zona leste de S\u00e3o Paulo.\n</p>\n<p>O pr\u00f3ximo e importante passo \u00e9 levar para todo o Brasil as <strong>hist\u00f3rias de autores e autoras da periferia</strong>, contribuindo assim para diversificar as vozes que comp\u00f5em as narrativas de quadrinhos no pa\u00eds.<br>\n</p>\n<p>Assim surgiu o projeto <strong>Narrativas Perif\u00e9ricas</strong>.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268758/Narrativas_perifericas.png\">\n</p>\n<p><br>Narrativas Perif\u00e9ricas \u00e9 um <strong>projeto social</strong> voltado para a <strong>forma\u00e7\u00e3o \nprofissional e publica\u00e7\u00e3o de autores(as) de quadrinhos da periferia\n\t</strong>, numa parceria entre Editora Mino, Chiaroscuro \nStudios e PerifaCon.\n\t<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268556/Autores.png\">\n</p>\n<p>Logo ap\u00f3s o primeiro PerifaCon, foi aberto um processo seletivo para oito vagas, das quais quatro foram destinadas a quadrinistas negros.\nAo longo de 2019 e do in\u00edcio de 2020, eles passaram por 8 meses de encontros presenciais num programa coordenado por Jana\u00edna de Luna, editora-chefe da Editora Mino, uma das principais editoras de quadrinhos do pa\u00eds, al\u00e9m da participa\u00e7\u00e3o de uma equipe rotativa de convidados composta por v\u00e1rios dos maiores nomes do quadrinho brasileiro.\n</p>\n<p>Seis artistas completaram o programa e chegou a hora de conhecer as hist\u00f3rias em quadrinhos que eles criaram.\n</p>\n<p><strong>E precisamos de voc\u00ea para viabilizar essa etapa do projeto Narrativas Perif\u00e9ricas!\n\t</strong>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268884/O_que_e%CC%812.png\">\n</p>\n<p>Atrav\u00e9s desta campanha de financiamento coletivo, <strong>voc\u00ea poder\u00e1 </strong><strong>contribuir para a publica\u00e7\u00e3o dos 6 livros produzidos ao longo desse programa de forma\u00e7\u00e3o</strong>, cada um com projeto gr\u00e1fico t\u00e3o \u00fanico quanto a voz de seus autores.\n</p>\n<p>Os livros j\u00e1 est\u00e3o sendo editados por Jana\u00edna de Luna e ser\u00e3o diagramados, revisados e posteriormente publicados e distribuidos pela Editora Mino, como parte do cat\u00e1logo seleto da editora, com lan\u00e7amento na PerifaCon 2020.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268761/As_historias.png\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268882/personagens_narrativas.png\">\n</p>\n<p><strong>ARIEL, de Gabu Brito (52 p\u00e1ginas)</strong><br>Ariel foge de seu lar abusivo e se junta a outros meninos de rua numa gangue. Juntos, descobrem a magia da amizade ao mesmo tempo em que lidam com a brutalidade da vida marginal. Uma hist\u00f3ria extremamente po\u00e9tica sobre os limites da inf\u00e2ncia e da imagina\u00e7\u00e3o num mundo desigual.\n</p>\n<p><strong>FAZER O QU\u00ca? A GENTE VIVE NUM VERME..., de Kione Ayo (56 p\u00e1ginas)</strong><br>Ap\u00f3s perderem uma amiga de forma traum\u00e1tica e descobrirem o cruel funcionamento da sociedade com divis\u00e3o de classes do verme em que vivem, um grupo de jovens bola um plano para melhorar de vida e trapacear o sistema - o dif\u00edcil vai ser executa-lo.\t<br>\n</p>\n<p><strong>I.M.O., de Eryk Souza (56 p\u00e1ginas)</strong><br>Num futuro dist\u00f3pico, um homem resgata e abriga ilegalmente um alien\u00edgena andr\u00f3gino cuja nave caiu. Enquanto tenta lidar com seus pr\u00f3prios desejos pela estranha criatura de outra ra\u00e7a, o c\u00edrculo come\u00e7a a se fechar ao redor dos dois enquanto toda a cidade parte numa ca\u00e7ada odiosa contra o intruso.\n</p>\n<p><strong></strong><strong>LA VIE EN ROSE, de Arthur Pigs (64 p\u00e1ginas)</strong><br>Preso num emprego que odeia e sem conseguir superar o t\u00e9rmino de seu namoro, Thomas est\u00e1 deixando a vida passar - at\u00e9 o dia em que conhece Sara. Auxiliado por seu melhor amigo escrachado e por seu psic\u00f3logo fajuto, ele parte em uma jornada c\u00f4mica e tocante em busca da felicidade. O problema \u00e9 que nada \u00e9 assim t\u00e3o simples na vida de Thomas\u2026\n</p>\n<p><strong>PARALISADOR, de Isaque Sagara (40 p\u00e1ginas)</strong><br>Era pra ser s\u00f3 uma festa de anivers\u00e1rio na periferia - mas os problemas de um grupo de amigos explodem como uma bomba e levam a vida de todos \u00e0s \u00faltimas consequ\u00eancias, numa noite que ir\u00e1 mudar o destino de todos eles.\n</p>\n<p><strong>SHINOBI, de Isaac Santos (40 p\u00e1ginas)</strong><br>Numa metr\u00f3pole futurista, a cultura shinobi respira novamente, dessa vez em meio ao caos urbano. Shin \u00e9 a hist\u00f3ria da miss\u00e3o final de um ninja com habilidades extraordin\u00e1rias - que, ap\u00f3s anos preso num emprego de mesa ordin\u00e1rio, est\u00e1 disposto a fazer o que for preciso para trazer um futuro melhor para sua filha.\n</p>\n<p><em>*Todos os t\u00edtulos s\u00e3o provis\u00f3rios</em>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268035/Recompensas.png\">\n</p>\n<p>De edi\u00e7\u00f5es em PDF \u00e0 cole\u00e7\u00e3o completa de livros impressos com desenho original de grandes quadrinistas brasileiros que apoiam este projeto, conhe\u00e7a a lista de recompensas para os apoiadores:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268897/Recompensa_1.png\">\n</p>\n<p>Voc\u00ea receber\u00e1 os 6 livros em formato digital no seu email.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268899/Recompensa_2-3.png\">\n</p>\n<p>Voc\u00ea receber\u00e1 3 dos 6 livros em edi\u00e7\u00e3o impressa. Quais livros? A sele\u00e7\u00e3o ser\u00e1 aleat\u00f3ria e voc\u00ea vai descobrir quando receb\u00ea-los no seu endere\u00e7o ou retir\u00e1-los presencialmente na \nPerifaCon 2020, na loja da Ugra ou na loja Monstra (em S\u00e3o Paulo).\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268900/Recompensa_4-5.png\">\n</p>\n<p>Os 6 exemplares impressos com as op\u00e7\u00f5es de envio pelo correio e para retirada presencial na \nPerifaCon 2020, na loja da Ugra ou na loja Monstra (em S\u00e3o Paulo).\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268901/Recompensa_6-7.png\">\n</p>\n<p><strong>ARIEL, de Gabu Brito</strong><br>Exemplar impresso com as op\u00e7\u00f5es de envio pelo correio e para retirada presencial na \nPerifaCon 2020, na loja da Ugra ou na loja Monstra (em S\u00e3o Paulo).\n\t<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268902/Recompensa_8-9.png\">\n</p>\n<p><strong>FAZER O QU\u00ca? A GENTE VIVE NUM VERME..., de Kione Ayo</strong><br>Exemplar impresso com as op\u00e7\u00f5es de envio pelo correio e para retirada presencial na \nPerifaCon 2020, na loja da Ugra ou na loja Monstra (em S\u00e3o Paulo).\n\t<span class=\"redactor-invisible-space\"></span><br>\n</p><strong></strong>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268903/Recompensa_10-11.png\">\n</p>\n<p><strong>I.M.O., de Eryk Souza</strong><br>Exemplar impresso com as op\u00e7\u00f5es de envio pelo correio e para retirada presencial na \nPerifaCon 2020, na loja da Ugra ou na loja Monstra (em S\u00e3o Paulo).\n\t<span class=\"redactor-invisible-space\"></span><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268904/Recompensa_12-13.png\">\n</p>\n<p><strong>LA VIE EN ROSE, de Arthur Pigs</strong><br>Exemplar impresso com as op\u00e7\u00f5es de envio pelo correio e para retirada presencial na \nPerifaCon 2020, na loja da Ugra ou na loja Monstra (em S\u00e3o Paulo).\n\t<span class=\"redactor-invisible-space\"></span><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268905/Recompensa_14-15.png\">\n</p>\n<p><strong>PARALISADOR, de Isaque Sagara</strong><br>Exemplar impresso com as op\u00e7\u00f5es de envio pelo correio e para retirada presencial na \nPerifaCon 2020, na loja da Ugra ou na loja Monstra (em S\u00e3o Paulo).\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268907/Recompensa_16-17.png\">\n</p>\n<p><strong>SHINOBI, de Isaac</strong><br>Exemplar impresso com as op\u00e7\u00f5es de envio pelo correio e para retirada presencial na \nPerifaCon 2020, na loja da Ugra ou na loja Monstra (em S\u00e3o Paulo).\n\t<span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268911/Recompensa_18.png\"><br>Esta campanha de financiamento coletivo conta com o apoio de grandes \nnomes dos quadrinhos brasileiros, que apoiam o projeto Narrativas \nPerif\u00e9ricas com recompensas especial\u00edssimas. \n\t<br>\n</p>\n<p>Nesta recompensa especiail, voc\u00ea recebe <strong>u</strong><strong>m desenho (sketch) original em tamanho A3 feito exclusivamente para voc\u00ea.</strong> <br>\n</p>\n<p>Funciona assim: voc\u00ea escolhe o artista a partir da lista ao lado, garante a recompensa e, ao t\u00e9rmino da campanha, voc\u00ea ser\u00e1 contatado para sabermos qual personagem voc\u00ea gostaria para o seu desenho. Voc\u00ea receber\u00e1 o kit com os 6 livros em Abril e o sketch em Junho.<br>\n</p>\n<p>A composi\u00e7\u00e3o do desenho (busto, tronco etc.), acabamento e o material usado (l\u00e1pis, marcador, nanquim etc.) ficam a crit\u00e9rio do artista.<span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p>Consulte abaixo a lista de recompensas os artistas que est\u00e3o oferecendo sketches e garanta logo o seu, pois <strong>as quantidades s\u00e3o limitadas</strong>!<span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268757/Artistas_final.png\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/269835/Metas_estendidas.png\">\n</p>\n<p>A campanha foi um sucesso e bateu a meta em menos de 36 horas (e passou em quase dez mil logo depois)! Eis nossa primeira meta estendida! <br>Caso alcancemos o valor de 40 mil reais, TODOS os apoiadores que apoiaram qualquer recompensa de impresso levam seis marca-p\u00e1ginas originais pra casa - um pra cada HQ do Narrativas!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/269836/Meta_estendida_1.png\">\n</p>\n<p>Alcan\u00e7amos a primeira meta estendida! Agora, caso alcancemos 50 mil reais, todos os apoios impressos recebem tamb\u00e9m um kit com adesivos personalizados da Mino!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/271072/Recompensas_metas_2.png\"><br>\n</p>", "permalink": "narrativasperifericas", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/110998/Card_formato.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/110998/project_thumb_thumb_Card_formato.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/110998/project_thumb_small_Card_formato.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/110998/project_thumb_large_Card_formato.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/110998/project_thumb_video_cover_Card_formato.png", "progress": 219.08076923076922, "pledged": 56961.0, "total_contributions": 360, "total_contributors": 350, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2020-04-08T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2020-04-07T23:59:59.999999", "online_date": "2020-03-05T14:00:22.594033", "zone_online_date": "2020-03-05T11:00:22.594033", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 33, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 33, "unit": "days"}, "posts_count": 7, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1253882, "name": "JANAINA DE LUNA FREIRE DUQUE - ME", "public_name": "Editora Mino"}, "reminder_count": 148, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 7, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "HQ,PERIFERIA,quadrinhos", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "86ed10fb-815b-45de-82f4-74cc221510c9", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "goal_ajustado": 26567.3917850163, "pledged_ajustado": 58204.046287165904, "about_txt": "O mercado de quadrinhos no Brasil vive seu momento de maior produ\u00e7\u00e3o e proje\u00e7\u00e3o, mesmo em meio a uma intensa crise da cultura e das artes no pa\u00eds. Ainda assim, ele n\u00e3o deixa de sofrer de uma imensa falta de diversidade, reproduzindo impedimentos sociais e raciais que fecham as portas para uma vastid\u00e3 o de hist\u00f3rias que precisam ser contadas. O PerifaCon de 2019 foi um marco importante de inclus\u00e3o e democratiza\u00e7\u00e3o de conte\u00fados de cultura pop para uma camada significativa da nossa sociedade. Era hora de ter uma Comic Con na periferia. O sucesso foi imenso e a segunda edi\u00e7\u00e3o do evento j\u00e1 confirmada para 11 e 12 de abril de 2020 em Cidade Tiradentes, na zona leste de S\u00e3o Paulo. O pr\u00f3ximo e importante passo \u00e9 levar para todo o Brasil as hist\u00f3rias de autores e autoras da periferia , contribuindo assim para diversificar as vozes que comp\u00f5em as narrativas de quadrinhos no pa\u00eds. Assim surgiu o projeto Narrativas Perif\u00e9ricas . Narrativas Perif\u00e9ricas \u00e9 um projeto social voltado para a forma\u00e7\u00e3o \nprofissional e publica\u00e7\u00e3o de autores(as) de quadrinhos da periferia , numa parceria entre Editora Mino, Chiaroscuro \nStudios e PerifaCon. Logo ap\u00f3s o primeiro PerifaCon, foi aberto um processo seletivo para oito vagas, das quais quatro foram destinadas a quadrinistas negros.\nAo longo de 2019 e do in\u00edcio de 2020, eles passaram por 8 meses de encontros presenciais num programa coordenado por Jana\u00edna de Luna, editora-chefe da Editora Mino, uma das principais editoras de quadrinhos do pa\u00eds, al\u00e9m da participa\u00e7\u00e3o de uma equipe rotativa de convidados composta por v\u00e1rios dos maiores nomes do quadrinho brasileiro. Seis artistas completaram o programa e chegou a hora de conhecer as hist\u00f3rias em quadrinhos que eles criaram. E precisamos de voc\u00ea para viabilizar essa etapa do projeto Narrativas Perif\u00e9ricas! Atrav\u00e9s desta campanha de financiamento coletivo, voc\u00ea poder\u00e1 contribuir para a publica\u00e7\u00e3o dos 6 livros produzidos ao longo desse programa de forma\u00e7\u00e3o , cada um com projeto gr\u00e1fico t\u00e3o \u00fanico quanto a voz de seus autores. Os livros j\u00e1 est\u00e3o sendo editados por Jana\u00edna de Luna e ser\u00e3o diagramados, revisados e posteriormente publicados e distribuidos pela Editora Mino, como parte do cat\u00e1logo seleto da editora, com lan\u00e7amento na PerifaCon 2020. ARIEL, de Gabu Brito (52 p\u00e1ginas) Ariel foge de seu lar abusivo e se junta a outros meninos de rua numa gangue. Juntos, descobrem a magia da amizade ao mesmo tempo em que lidam com a brutalidade da vida marginal. Uma hist\u00f3ria extremamente po\u00e9tica sobre os limites da inf\u00e2ncia e da imagina\u00e7\u00e3o num mundo desigual. FAZER O QU\u00ca? A GENTE VIVE NUM VERME..., de Kione Ayo (56 p\u00e1ginas) Ap\u00f3s perderem uma amiga de forma traum\u00e1tica e descobrirem o cruel funcionamento da sociedade com divis\u00e3o de classes do verme em que vivem, um grupo de jovens bola um plano para melhorar de vida e trapacear o sistema - o dif\u00edcil vai ser executa-lo. I.M.O., de Eryk Souza (56 p\u00e1ginas) Num futuro dist\u00f3pico, um homem resgata e abriga ilegalmente um alien\u00edgena andr\u00f3gino cuja nave caiu. Enquanto tenta lidar com seus pr\u00f3prios desejos pela estranha criatura de outra ra\u00e7a, o c\u00edrculo come\u00e7a a se fechar ao redor dos dois enquanto toda a cidade parte numa ca\u00e7ada odiosa contra o intruso. LA VIE EN ROSE, de Arthur Pigs (64 p\u00e1ginas) Preso num emprego que odeia e sem conseguir superar o t\u00e9rmino de seu namoro, Thomas est\u00e1 deixando a vida passar - at\u00e9 o dia em que conhece Sara. Auxiliado por seu melhor amigo escrachado e por seu psic\u00f3logo fajuto, ele parte em uma jornada c\u00f4mica e tocante em busca da felicidade. O problema \u00e9 que nada \u00e9 assim t\u00e3o simples na vida de Thomas\u2026 PARALISADOR, de Isaque Sagara (40 p\u00e1ginas) Era pra ser s\u00f3 uma festa de anivers\u00e1rio na periferia - mas os problemas de um grupo de amigos explodem como uma bomba e levam a vida de todos \u00e0s \u00faltimas consequ\u00eancias, numa noite que ir\u00e1 mudar o destino de todos eles. SHINOBI, de Isaac Santos (40 p\u00e1ginas) Numa metr\u00f3pole futurista, a cultura shinobi respira novamente, dessa vez em meio ao caos urbano. Shin \u00e9 a hist\u00f3ria da miss\u00e3o final de um ninja com habilidades extraordin\u00e1rias - que, ap\u00f3s anos preso num emprego de mesa ordin\u00e1rio, est\u00e1 disposto a fazer o que for preciso para trazer um futuro melhor para sua filha. *Todos os t\u00edtulos s\u00e3o provis\u00f3rios De edi\u00e7\u00f5es em PDF \u00e0 cole\u00e7\u00e3o completa de livros impressos com desenho original de grandes quadrinistas brasileiros que apoiam este projeto, conhe\u00e7a a lista de recompensas para os apoiadores: Voc\u00ea receber\u00e1 os 6 livros em formato digital no seu email. Voc\u00ea receber\u00e1 3 dos 6 livros em edi\u00e7\u00e3o impressa. Quais livros? A sele\u00e7\u00e3o ser\u00e1 aleat\u00f3ria e voc\u00ea vai descobrir quando receb\u00ea-los no seu endere\u00e7o ou retir\u00e1-los presencialmente na \nPerifaCon 2020, na loja da Ugra ou na loja Monstra (em S\u00e3o Paulo). Os 6 exemplares impressos com as op\u00e7\u00f5es de envio pelo correio e para retirada presencial na \nPerifaCon 2020, na loja da Ugra ou na loja Monstra (em S\u00e3o Paulo). ARIEL, de Gabu Brito Exemplar impresso com as op\u00e7\u00f5es de envio pelo correio e para retirada presencial na \nPerifaCon 2020, na loja da Ugra ou na loja Monstra (em S\u00e3o Paulo). FAZER O QU\u00ca? A GENTE VIVE NUM VERME..., de Kione Ayo Exemplar impresso com as op\u00e7\u00f5es de envio pelo correio e para retirada presencial na \nPerifaCon 2020, na loja da Ugra ou na loja Monstra (em S\u00e3o Paulo). I.M.O., de Eryk Souza Exemplar impresso com as op\u00e7\u00f5es de envio pelo correio e para retirada presencial na \nPerifaCon 2020, na loja da Ugra ou na loja Monstra (em S\u00e3o Paulo). LA VIE EN ROSE, de Arthur Pigs Exemplar impresso com as op\u00e7\u00f5es de envio pelo correio e para retirada presencial na \nPerifaCon 2020, na loja da Ugra ou na loja Monstra (em S\u00e3o Paulo). PARALISADOR, de Isaque Sagara Exemplar impresso com as op\u00e7\u00f5es de envio pelo correio e para retirada presencial na \nPerifaCon 2020, na loja da Ugra ou na loja Monstra (em S\u00e3o Paulo). SHINOBI, de Isaac Exemplar impresso com as op\u00e7\u00f5es de envio pelo correio e para retirada presencial na \nPerifaCon 2020, na loja da Ugra ou na loja Monstra (em S\u00e3o Paulo). Esta campanha de financiamento coletivo conta com o apoio de grandes \nnomes dos quadrinhos brasileiros, que apoiam o projeto Narrativas \nPerif\u00e9ricas com recompensas especial\u00edssimas. Nesta recompensa especiail, voc\u00ea recebe u m desenho (sketch) original em tamanho A3 feito exclusivamente para voc\u00ea. Funciona assim: voc\u00ea escolhe o artista a partir da lista ao lado, garante a recompensa e, ao t\u00e9rmino da campanha, voc\u00ea ser\u00e1 contatado para sabermos qual personagem voc\u00ea gostaria para o seu desenho. Voc\u00ea receber\u00e1 o kit com os 6 livros em Abril e o sketch em Junho. A composi\u00e7\u00e3o do desenho (busto, tronco etc.), acabamento e o material usado (l\u00e1pis, marcador, nanquim etc.) ficam a crit\u00e9rio do artista. Consulte abaixo a lista de recompensas os artistas que est\u00e3o oferecendo sketches e garanta logo o seu, pois as quantidades s\u00e3o limitadas ! A campanha foi um sucesso e bateu a meta em menos de 36 horas (e passou em quase dez mil logo depois)! Eis nossa primeira meta estendida! Caso alcancemos o valor de 40 mil reais, TODOS os apoiadores que apoiaram qualquer recompensa de impresso levam seis marca-p\u00e1ginas originais pra casa - um pra cada HQ do Narrativas! Alcan\u00e7amos a primeira meta estendida! Agora, caso alcancemos 50 mil reais, todos os apoios impressos recebem tamb\u00e9m um kit com adesivos personalizados da Mino!"}, "user": {"id": 1253882, "common_id": "01289f4b-b78e-4538-937a-082c792537e4", "name": "JANAINA DE LUNA FREIRE DUQUE - ME", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": null, "facebook_link": "https://www.facebook.com/editoramino/?ref=bookmarks", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 2, "links": [{"id": 30487, "link": "https://www.instagram.com/editoramino/"}, {"id": 30486, "link": "http://editoramino.com/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 110, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/1253882/base_6e717807-521f-404e-8f3f-1e71add16a32.jpg", "created_at": "2020-01-16T18:54:15.228061", "about_html": "<p>A editora Mino surgiu no espa\u00e7o editorial brasileiro em 2014, com a proposta de publicar quadrinhos autorais que tenham em comum uma personalidade marcante. Sabendo que a arte sequencial \u00e9 um campo f\u00e9rtil para criar mundos e invadir cabe\u00e7as, a Mino fincou sua bandeira no territ\u00f3rio do quadrinho nacional: j\u00e1 s\u00e3o mais de 40 livros editados e agrupados num cat\u00e1logo que re\u00fane a nata do quadrinho nacional e internacional em edi\u00e7\u00f5es extremamente cuidadosas.\n</p>\n<p>Casa do antigo e do novo, do consagrado e do inovador, a editora MINO segue insatisfeita, quebrando barreiras e buscando novos horizontes para o quadrinho brasileiro\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Editora Mino", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 207015, "project_id": 110998, "description": "> Este kit inclui as 6 HQs do projeto Narrativas Perif\u00e9ricas e UM DESENHO (SKETCH) ORIGINAL A3 por BRUNO SEELIG, que nos apoia neste projeto!\n> Em meados de Abril voc\u00ea ser\u00e1 contatado(a) para escolher qual personagem voc\u00ea deseja para o seu desenho.\n> A composi\u00e7\u00e3o do desenho (busto, tronco etc.), acabamento e o material usado (l\u00e1pis, marcador, nanquim etc.) ficam a crit\u00e9rio do artista.\n> Aten\u00e7\u00e3o: as HQs ser\u00e3o enviadas em Abril e o sketch ser\u00e1 enviado em Junho.\n> O valor desta recompensa pode ser parcelado em at\u00e9 6 vezes no cart\u00e3o de cr\u00e9dito.", "minimum_value": 590.0, "maximum_contributions": 1, "deliver_at": "2020-06-01T14:50:24", "updated_at": "2020-04-06T14:51:48.419593", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "international", "row_order": 8388607, "title": "18.44. Kit com 6 HQs + Desenho (sketch) original A3 de BRUNO SEELIG", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "6ec7cb5c-903d-4647-ac08-5f28a70b2d0e", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 602.8754289676775}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": false, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": false, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": false, "Humor": true, "Her\u00f3is": false, "Luta": false, "Guerra": false, "G\u00eaneros": false, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": true, "Folclore": false, "Zine": false, "WebFormatos": false, "Erotismo": true, "Religiosidade": false, "Jogos": false}}