{"detail": {"project_id": 111072, "id": 111072, "user_id": 1157823, "name": "Cole\u00e7\u00e3o Pandora", "headline": "Espalhando os males da humanidade em forma de HQ!", "budget": "<p>Ser\u00e3o 67% para a produ\u00e7\u00e3o das HQs, 20% para os envios e 13% para a plataforma do Catarse!\n</p>", "goal": 6500.0, "about_html": "<p style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268365/1-titulo.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n\t<iframe src=\"//www.youtube.com/embed/iilAxBkms28\" style=\"font-size: 14px;width: 500px;height: 281px;\">\n\t</iframe><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">Como um expurgo em HQs, as narrativas criadas por <a href=\"https://www.instagram.com/cafavret_/\">@Caroline Favret</a> e <a href=\"https://www.instagram.com/carumoutsopoulos/\">@Caru Moutsopoulos</a> s\u00e3o interpretadas nos tra\u00e7os dos ilustradores <a href=\"https://www.instagram.com/deivsmello/\">@Deivs Mello</a>, <a href=\"https://www.instagram.com/gustavo.s.novaes/\">@Gustavo Novaes</a> e <a href=\"https://www.instagram.com/marciagavaa/\">@M\u00e1rcia Gava</a>, trazendo o suspense e horror que as p\u00e1ginas guardam.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268367/2-composta_por_3hqs.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268369/3-mockup_trindade.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>TRINDADE</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong></strong>Por Deivs Mello e Caru Moutsopoulos.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">Vitinho, Leandro e Amanda acordam numa encruzilhada cercada de mato seco e a \u00faltima coisa que se lembram \u00e9 adormecer repentinamente, e sonham com uma misteriosa profecia. Caminhando para um suposto fim do caminho, os tr\u00eas conversam sobre suas semelhan\u00e7as: eram \u00f3rf\u00e3os de pai,  moram em S\u00e3o Paulo mas em bairros diferentes e se sentem extremamente solit\u00e1rios. Neste lugar maldito, o tempo n\u00e3o corre e o Sol n\u00e3o se p\u00f5e, at\u00e9 que uma estranha chuva cai, trazendo duas coisas: a noite com o c\u00e9u estrelado e uma epifania: para chegar a algum lugar, somente um poder\u00e1 sobreviver.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268372/4-mockup_de_que_vale.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Instinto Incontrol\u00e1vel </strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"> Por M\u00e1rcia Gava e Caroline Favret.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">\u00c9 a primeira semana de aula para Norma na faculdade. Muito t\u00edmida e arredia, ainda n\u00e3o consegue se enturmar bem com os colegas, sempre fugindo quando as aulas acabam tarde da noite. Certa vez, depois da faculdade, chega em casa e d\u00e1 por falta do av\u00f4, que n\u00e3o responde seus chamados. Percebe algo diferente: garrafas de bebida espalhadas pela casa toda, m\u00f3veis e retratos destru\u00eddos e um sil\u00eancio aterrorizante que se espalhava pelos quartos. Os olhos de Norma se enchem de terror quando uma criatura grotesca e monstruosa responde seus chamados pelo av\u00f4.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268373/5-mockup_de_que_vale.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>De que Vale?</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"> Por Gustavo Novaes,\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">Caroline Favret e Caru Moutsopoulos.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">Dos autores de: <strong>A CABANA</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">Um ditador opta pelo suic\u00eddio para fugir da queda de seu governo e, agraciando os mist\u00e9rios da Vida ap\u00f3s a Morte, \u00e9 recebido por uma misteriosa mulher nos dom\u00ednios do al\u00e9m. Admirando as infinitas maravilhas do universo, este ditador, conduzido pela dama \u00e1cida e ardilosa, \u00e9 apresentado \u00e0s entidades do cosmos, que o colocam em tr\u00eas prova\u00e7\u00f5es.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268376/6-como_serao_as_hqs.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">As <strong>HQs </strong>ter\u00e3o <strong>32 p\u00e1ginas</strong> cada, <strong>Preto e Branco</strong>, em <strong>papel offset 90g</strong> com <strong>grampo </strong>e <strong>capa cart\u00e3o colorida</strong> com cor no verso.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/269732/7-como_serao_as_hqs_mockups.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268383/8-_Como_sao_os_artistas.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268684/9-_fotinho_deivs.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>DEIVS MELLO - ILUSTRA\u00c7\u00c3O</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">Ilustrador, designer e fascinado por narrativas gr\u00e1ficas. Em parceria com o escritor de fic\u00e7\u00e3o Andr\u00e9 Vianco e o quadrinista Santtos, desenvolveu a adapta\u00e7\u00e3o e storyboard para a graphic novel da obra O Turno da Noite, para a editora Novo S\u00e9culo. Ilustrou a vers\u00e3o para quadrinhos da m\u00fasica Bring me to Life da banda Evanescence para o mercado internacional. E agora, ao lado dessa galera do mal, pretende abrir a caixa de Pandora dos quadrinhos.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268685/10-_fotinho_gustavo.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>GUSTAVO NOVAES - ILUSTRA\u00c7\u00c3O</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">Ilustrador formado em Design digital que j\u00e1 desenvolveu games e produz quadrinhos sempre que poss\u00edvel. Participou da cria\u00e7\u00e3o de duas hist\u00f3rias one shot pelo Sesc Pompeia e foi artista do quadrinho A Cabana. Viciado em criar narrativas visuais, busca sempre novas formas de contar hist\u00f3rias por meio de imagens. Admitidamente incapaz de criar hist\u00f3rias fofas.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268686/11-_fotinho_marcia.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>M\u00c1RCIA GAVA - ILUSTRA\u00c7\u00c3O</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">Formada em Design, j\u00e1 trabalhou com ilustra\u00e7\u00e3o e anima\u00e7\u00e3o. Desenha desde sempre e gosta de todo tipo de hist\u00f3rias. Recentemente, come\u00e7ou a rabiscar quadrinhos e agora est\u00e1 colocando suas ideias no papel.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268687/12-_fotinho_carol.png\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>CAROLINE FAVRET - ROTEIRO</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">Formada em Letras, largou a academia pra viver de ar(te). Participou de duas antologias do selo SESC, do livr\u00e3o Mulheres &amp; Quadrinhos da Skript Editora e lan\u00e7ou sua primeira HQ, A Cabana, na CCXP 2019, junto com os coautores Caru Moutsopoulos e Gustavo Novaes.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268689/13-_fotinho_caru.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>CARU MOUTSOPOULOS - ROTEIRO</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">Adepta \u00e0 m\u00e1xima \u201ctudo depende\u201d, \u00e9 formada em Letras, apaixonada por narrativas de todos os lugares do mundo e AMA hist\u00f3rias em quadrinhos de todo seu cora\u00e7\u00e3ozinho podre e decr\u00e9pito. Participou como roteirista no livro Mulheres &amp; Quadrinhos, da Skript Editora,  de duas antologias do selo SESC,  e \u00e9 coautora da graphic novel A Cabana, de 2019.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268397/14-_Realizado_por.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268402/15-_logo_outside.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>OUTSIDE.CO </strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">Coletivo que faz HQs para voc\u00ea ver que h\u00e1 vida fora da caixa. Conhe\u00e7a nossos projetos e HQs!\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">Siga  nosso Instagram <a href=\"https://www.instagram.com/outsidedotco/\">@outsidedotco</a>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268404/16-_como_funciona_o_catarse.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">O Catarse \u00e9 uma plataforma de financiamento coletivo. \u00c9 basicamente uma pr\u00e9-venda. Portanto, financiando o projeto dando a quantia de sua escolha, voc\u00ea ajuda a viabilizar a Cole\u00e7\u00e3o Pandora e recebe recompensas exclusivas.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268405/17-_campanha_flex.png\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">Este projeto ter\u00e1 a campanha Flex; ele acontece mesmo se a meta n\u00e3o for atingida. Caso n\u00e3o alcancemos a meta definida, todo o dinheiro arrecadado \u00e9 investido na produ\u00e7\u00e3o das HQs. Por isso precisamos do seu apoio!\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268407/18-_como_que_%C3%A9_a_entrega.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">Voc\u00ea pode financiar o projeto e adquirir a Cole\u00e7\u00e3o Pandora na vers\u00e3o digital ou na vers\u00e3o f\u00edsica, entregue na sua casa com frete incluso!\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268408/19-_grafico_de_pizza_sem_pizza.png\"><br>\n</p>", "permalink": "colecaopandora", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/111072/WhatsApp_Image_2020-03-01_at_19.10.52.jpeg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/111072/project_thumb_thumb_WhatsApp_Image_2020-03-01_at_19.10.52.jpeg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/111072/project_thumb_small_WhatsApp_Image_2020-03-01_at_19.10.52.jpeg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/111072/project_thumb_large_WhatsApp_Image_2020-03-01_at_19.10.52.jpeg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/111072/project_thumb_video_cover_WhatsApp_Image_2020-03-01_at_19.10.52.jpeg", "progress": 63.92307692307692, "pledged": 4155.0, "total_contributions": 68, "total_contributors": 66, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2021-01-11T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2021-01-10T23:59:59.999999", "online_date": "2020-03-03T01:53:52.63131", "zone_online_date": "2020-03-02T22:53:52.63131", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 193, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 314, "unit": "days"}, "posts_count": 29, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1157823, "name": "Caroline Favret Ramalho", "public_name": "Outside.co"}, "reminder_count": 48, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 29, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Comics,HQ,HQs,quadrinhos", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "f65d4473-7687-4395-bfee-fae89b8bfbb4", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "goal_ajustado": 6641.847946254075, "pledged_ajustado": 4245.673571797797, "about_txt": "Como um expurgo em HQs, as narrativas criadas por @Caroline Favret e @Caru Moutsopoulos s\u00e3o interpretadas nos tra\u00e7os dos ilustradores @Deivs Mello , @Gustavo Novaes e @M\u00e1rcia Gava , trazendo o suspense e horror que as p\u00e1ginas guardam. TRINDADE Por Deivs Mello e Caru Moutsopoulos. Vitinho, Leandro e Amanda acordam numa encruzilhada cercada de mato seco e a \u00faltima coisa que se lembram \u00e9 adormecer repentinamente, e sonham com uma misteriosa profecia. Caminhando para um suposto fim do caminho, os tr\u00eas conversam sobre suas semelhan\u00e7as: eram \u00f3rf\u00e3os de pai,  moram em S\u00e3o Paulo mas em bairros diferentes e se sentem extremamente solit\u00e1rios. Neste lugar maldito, o tempo n\u00e3o corre e o Sol n\u00e3o se p\u00f5e, at\u00e9 que uma estranha chuva cai, trazendo duas coisas: a noite com o c\u00e9u estrelado e uma epifania: para chegar a algum lugar, somente um poder\u00e1 sobreviver. Instinto Incontrol\u00e1vel Por M\u00e1rcia Gava e Caroline Favret. \u00c9 a primeira semana de aula para Norma na faculdade. Muito t\u00edmida e arredia, ainda n\u00e3o consegue se enturmar bem com os colegas, sempre fugindo quando as aulas acabam tarde da noite. Certa vez, depois da faculdade, chega em casa e d\u00e1 por falta do av\u00f4, que n\u00e3o responde seus chamados. Percebe algo diferente: garrafas de bebida espalhadas pela casa toda, m\u00f3veis e retratos destru\u00eddos e um sil\u00eancio aterrorizante que se espalhava pelos quartos. Os olhos de Norma se enchem de terror quando uma criatura grotesca e monstruosa responde seus chamados pelo av\u00f4. De que Vale? Por Gustavo Novaes, Caroline Favret e Caru Moutsopoulos. Dos autores de: A CABANA Um ditador opta pelo suic\u00eddio para fugir da queda de seu governo e, agraciando os mist\u00e9rios da Vida ap\u00f3s a Morte, \u00e9 recebido por uma misteriosa mulher nos dom\u00ednios do al\u00e9m. Admirando as infinitas maravilhas do universo, este ditador, conduzido pela dama \u00e1cida e ardilosa, \u00e9 apresentado \u00e0s entidades do cosmos, que o colocam em tr\u00eas prova\u00e7\u00f5es. As HQs ter\u00e3o 32 p\u00e1ginas cada, Preto e Branco , em papel offset 90g com grampo e capa cart\u00e3o colorida com cor no verso. DEIVS MELLO - ILUSTRA\u00c7\u00c3O Ilustrador, designer e fascinado por narrativas gr\u00e1ficas. Em parceria com o escritor de fic\u00e7\u00e3o Andr\u00e9 Vianco e o quadrinista Santtos, desenvolveu a adapta\u00e7\u00e3o e storyboard para a graphic novel da obra O Turno da Noite, para a editora Novo S\u00e9culo. Ilustrou a vers\u00e3o para quadrinhos da m\u00fasica Bring me to Life da banda Evanescence para o mercado internacional. E agora, ao lado dessa galera do mal, pretende abrir a caixa de Pandora dos quadrinhos. GUSTAVO NOVAES - ILUSTRA\u00c7\u00c3O Ilustrador formado em Design digital que j\u00e1 desenvolveu games e produz quadrinhos sempre que poss\u00edvel. Participou da cria\u00e7\u00e3o de duas hist\u00f3rias one shot pelo Sesc Pompeia e foi artista do quadrinho A Cabana. Viciado em criar narrativas visuais, busca sempre novas formas de contar hist\u00f3rias por meio de imagens. Admitidamente incapaz de criar hist\u00f3rias fofas. M\u00c1RCIA GAVA - ILUSTRA\u00c7\u00c3O Formada em Design, j\u00e1 trabalhou com ilustra\u00e7\u00e3o e anima\u00e7\u00e3o. Desenha desde sempre e gosta de todo tipo de hist\u00f3rias. Recentemente, come\u00e7ou a rabiscar quadrinhos e agora est\u00e1 colocando suas ideias no papel. CAROLINE FAVRET - ROTEIRO Formada em Letras, largou a academia pra viver de ar(te). Participou de duas antologias do selo SESC, do livr\u00e3o Mulheres & Quadrinhos da Skript Editora e lan\u00e7ou sua primeira HQ, A Cabana, na CCXP 2019, junto com os coautores Caru Moutsopoulos e Gustavo Novaes. CARU MOUTSOPOULOS - ROTEIRO Adepta \u00e0 m\u00e1xima \u201ctudo depende\u201d, \u00e9 formada em Letras, apaixonada por narrativas de todos os lugares do mundo e AMA hist\u00f3rias em quadrinhos de todo seu cora\u00e7\u00e3ozinho podre e decr\u00e9pito. Participou como roteirista no livro Mulheres & Quadrinhos, da Skript Editora,  de duas antologias do selo SESC,  e \u00e9 coautora da graphic novel A Cabana, de 2019. OUTSIDE.CO Coletivo que faz HQs para voc\u00ea ver que h\u00e1 vida fora da caixa. Conhe\u00e7a nossos projetos e HQs! Siga  nosso Instagram @outsidedotco O Catarse \u00e9 uma plataforma de financiamento coletivo. \u00c9 basicamente uma pr\u00e9-venda. Portanto, financiando o projeto dando a quantia de sua escolha, voc\u00ea ajuda a viabilizar a Cole\u00e7\u00e3o Pandora e recebe recompensas exclusivas. Este projeto ter\u00e1 a campanha Flex; ele acontece mesmo se a meta n\u00e3o for atingida. Caso n\u00e3o alcancemos a meta definida, todo o dinheiro arrecadado \u00e9 investido na produ\u00e7\u00e3o das HQs. Por isso precisamos do seu apoio! Voc\u00ea pode financiar o projeto e adquirir a Cole\u00e7\u00e3o Pandora na vers\u00e3o digital ou na vers\u00e3o f\u00edsica, entregue na sua casa com frete incluso!"}, "user": {"id": 1157823, "common_id": "576c9013-7a3b-4262-a776-ea74d1190e5d", "name": "Caroline Favret Ramalho", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1157823/thumb_avatar_63001dd7-cd76-45f3-ba9e-c4592c58d3cd.png", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 8, "total_published_projects": 5, "links": [{"id": 37459, "link": "https://linktr.ee/Outsidedotco"}, {"id": 37458, "link": "https://www.instagram.com/outsidedotco/?hl=pt-br"}], "follows_count": 7, "followers_count": 63, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/1157823/base_fbce1c72-b4c0-498b-80c1-1fdd249f7aa4.png", "created_at": "2019-07-22T04:01:08.115886", "about_html": "<p>Selo independente que faz hist\u00f3rias para voc\u00ea ver que h\u00e1 vida fora da caixa! :)\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Outside.co", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 222643, "project_id": 111072, "description": "- Cole\u00e7\u00e3o completa com as tr\u00eas HQs (Instinto Incontrol\u00e1vel, Trindade e De Que Vale), marcador de p\u00e1ginas, E-BOOK em PDF das tr\u00eas hist\u00f3rias e Graphic Novel A Cabana.                            \n***FRETE INCLUSO***", "minimum_value": 90.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2021-01-01T03:26:29", "updated_at": "2020-09-30T03:29:00.820366", "paid_count": 6, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 2818049, "title": "COLE\u00c7\u00c3O PANDORA + PDF + NOSSO \u00daLTIMO LAN\u00c7AMENTO", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "994d535b-2e05-44dd-a6b3-cf35cc3d8ead", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 91.96404848659488}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": true, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": false, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": true, "Humor": false, "Her\u00f3is": false, "Luta": false, "Guerra": false, "G\u00eaneros": true, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": false, "Folclore": false, "Zine": false, "WebFormatos": false, "Erotismo": false, "Religiosidade": true, "Jogos": true}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 90.0, "menor_ajustado": 91.96404848659488, "quantidade": 1}}