{"detail": {"project_id": 111480, "id": 111480, "user_id": 740354, "name": "Z\u00eanite", "headline": "O del\u00edrio e terror de um homem atormentado pelas chamas do Sol.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/292643/head_orcamento.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Como dito anteriormente, Z\u00eanite j\u00e1 est\u00e1 praticamente financiado, mas por que praticamente? Eu explico. O or\u00e7amento de impress\u00e3o aprovado em dezembro, durante o edital, sofreu (um baita) reajuste devido ao aumento do d\u00f3lar - que influencia diretamente no custo do papel, que \u00e9 importado - e esse valor extra ser\u00e1 coberto com parte da arrecada\u00e7\u00e3o desta campanha de pr\u00e9-venda.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">Portanto a divis\u00e3o de custos fica da seguinte forma:\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/292644/grafico.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Z\u00eanite e o coletivo RISC\u00d8 s\u00e3o iniciativas de artistas apaixonados por quadrinhos. Seu apoio ajuda este e v\u00e1rios outros projetos a se tornarem realidade. Compartilhe com seus amigos aficcionados pela nona arte e visite nosso <a href=\"https://www.riscohq.com/\" target=\"_blank\">site</a> para conhecer mais do nosso trabalho!<br>\n</p>", "goal": 4000.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/297933/meta-estendida.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/293122/zenite.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">        Escrita a partir do poema hom\u00f4nimo de Gabriel Calfa, Z\u00eanite \u00e9 uma hist\u00f3ria em quadrinhos do g\u00eanero fantasia, sobre os del\u00edrios de um homem atormentado pelo Sol e sua angustiante busca por seguran\u00e7a e abrigo no ref\u00fagio da noite. A trama, repleta de refer\u00eancias mitol\u00f3gicas, ganha tons de psicodelia sob o tra\u00e7o rebuscado e fluido de Diego Porto, atrav\u00e9s de t\u00e9cnicas mistas de pintura.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/293123/poema.png\" \"=\"\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/293120/prevenda.png\"></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Z\u00eanite \u00e9 o primeiro de cinco projetos da RISC\u00d8 que foram aprovados e selecionados no Edital de Fomento \u00e0s Artes da Prefeitura da Cidade de Niter\u00f3i em 2019, portanto se trata de um material praticamente financiado \u2013 explico em detalhes no campo de or\u00e7amento.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Entretanto, devido a crise da Covid-19, o evento de lan\u00e7amento foi adiado, assim como todos os outros eventos de quadrinhos e cultura pop deste ano. Sem estes eventos, n\u00f3s, quadrinistas independentes, perdemos muita capilaridade (e alguns cabelos tamb\u00e9m) o que afeta diretamente as vendas e indiretamente a produ\u00e7\u00e3o de novos materiais.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por este motivo, estamos fazendo desta campanha uma PR\u00c9-VENDA, ou seja, mesmo que n\u00e3o haja a possibilidade de um evento de lan\u00e7amento este ano, voc\u00ea receber\u00e1 o quadrinho em primeira m\u00e3o, assim que estiver pronto.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Todas as recompensas dever\u00e3o ser enviadas a partir de novembro.</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/294006/pg1.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/293121/projeto.png\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong></strong>Z\u00eanite ter\u00e1 formato A4 (21x29,7), capa em papel Triplex 250g, miolo em couch\u00ea 150g e 20 p\u00e1ginas coloridas ao todo.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/293153/hq.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/292619/recompensas.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/293073/headautores.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/293081/calfa.png\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Diretor de arte, iniciou os projetos em quadrinhos como colorista da miniss\u00e9rie Dias Estranhos (2016), desde ent\u00e3o colaborou em diversas outras publica\u00e7\u00f5es criando projetos gr\u00e1ficos. Em 2018 estreou como roteirista com a <em>graphic nove</em> K\u00e1ros, <strong>indicada ao Trof\u00e9u HQ Mix</strong> de melhor publica\u00e7\u00e3o independente edi\u00e7\u00e3o \u00fanica, tendo seu segundo t\u00edtulo, Jugular (2019), sido realizado por meio de financiamento coletivo aqui no Catarse. Sua veia autoral destaca-se na intensidade com que trabalha os arcos de seus protagonistas atormentados.<br><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/293082/porto.png\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ilustrador, teve seu primeiro trabalho nos quadrinhos com a miniss\u00e9rie Dias Estranhos (2016). Sua arte chama aten\u00e7\u00e3o pela mescla de elementos dos comics americanos com influ\u00eancias do mang\u00e1, reunidos sob o filtro inconfund\u00edvel da art-nouveau. Em Z\u00eanite seremos introduzidos a suas habilidades como colorista, utilizando t\u00e9cnicas tradicionais de pintura com interven\u00e7\u00f5es digitais, em busca do primor que norteia suas obras.<br><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/293613/arion.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Diagramador e letrista de hist\u00f3rias em quadrinhos, \u00e9 graduado em Desenho Industrial e come\u00e7ou a atuar profissionalmente no mercado editorial em 2002. Em 2010 passa a trabalhar diretamente com quadrinhos e, desde ent\u00e3o, vem atuando nos bastidores das HQs. De l\u00e1 pra c\u00e1 j\u00e1 foram mais de 150 t\u00edtulos letreirados. Participou da produ\u00e7\u00e3o de Moby Dick, adapta\u00e7\u00e3o de Christophe Chabout\u00e9 (ed. Pipoca & Nanquim), obra contemplada com o <strong>HQ Mix 2017</strong> na categoria melhor adapta\u00e7\u00e3o e melhor edi\u00e7\u00e3o especial estrangeira.<br><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em></em>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/293614/risco.png\">\n</p>\n<p><em></em>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Formado por Gabriel e Diego, juntos a Marcus Leopoldino, o selo j\u00e1 lan\u00e7ou sete t\u00edtulos, entre eles duas miniss\u00e9ries (Dias Estranhos e Andarilho), as <em>one-shots</em> K\u00e1ros e Jugular e o primeiro volume da antologia Risco. Sempre derivando entre o terror e a fantasia, com narrativas lis\u00e9rgicas e dram\u00e1ticas, a RISC\u00d8 j\u00e1 confirmou outros quatro t\u00edtulos para este ano.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/294001/Pg5.png\">\n</p>", "permalink": "zenite", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/zeayfwv5qEQ", "video_url": "https://youtu.be/zeayfwv5qEQ", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/111480/card3.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/111480/project_thumb_thumb_card3.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/111480/project_thumb_small_card3.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/111480/project_thumb_large_card3.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/111480/project_thumb_video_cover_card3.png", "progress": 157.275, "pledged": 6291.0, "total_contributions": 143, "total_contributors": 141, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2020-09-13T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2020-09-12T23:59:59.999999", "online_date": "2020-08-03T11:02:15.672613", "zone_online_date": "2020-08-03T08:02:15.672613", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 40, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 40, "unit": "days"}, "posts_count": 16, "address": {"city": "Niter\u00f3i", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 740354, "name": "Gabriel Calfa", "public_name": "CALFA"}, "reminder_count": 76, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 16, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Artnouveau,lua,Mitologia,poesia,sol", "city_id": 3642, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "a211b6d1-a175-4d3a-b4cf-17094e964e74", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "goal_ajustado": 4098.023839894818, "pledged_ajustado": 6445.166994194575, "about_txt": "Escrita a partir do poema hom\u00f4nimo de Gabriel Calfa, Z\u00eanite \u00e9 uma hist\u00f3ria em quadrinhos do g\u00eanero fantasia, sobre os del\u00edrios de um homem atormentado pelo Sol e sua angustiante busca por seguran\u00e7a e abrigo no ref\u00fagio da noite. A trama, repleta de refer\u00eancias mitol\u00f3gicas, ganha tons de psicodelia sob o tra\u00e7o rebuscado e fluido de Diego Porto, atrav\u00e9s de t\u00e9cnicas mistas de pintura. Z\u00eanite \u00e9 o primeiro de cinco projetos da RISC\u00d8 que foram aprovados e selecionados no Edital de Fomento \u00e0s Artes da Prefeitura da Cidade de Niter\u00f3i em 2019, portanto se trata de um material praticamente financiado \u2013 explico em detalhes no campo de or\u00e7amento. Entretanto, devido a crise da Covid-19, o evento de lan\u00e7amento foi adiado, assim como todos os outros eventos de quadrinhos e cultura pop deste ano. Sem estes eventos, n\u00f3s, quadrinistas independentes, perdemos muita capilaridade (e alguns cabelos tamb\u00e9m) o que afeta diretamente as vendas e indiretamente a produ\u00e7\u00e3o de novos materiais. Por este motivo, estamos fazendo desta campanha uma PR\u00c9-VENDA, ou seja, mesmo que n\u00e3o haja a possibilidade de um evento de lan\u00e7amento este ano, voc\u00ea receber\u00e1 o quadrinho em primeira m\u00e3o, assim que estiver pronto. Todas as recompensas dever\u00e3o ser enviadas a partir de novembro. Z\u00eanite ter\u00e1 formato A4 (21x29,7), capa em papel Triplex 250g, miolo em couch\u00ea 150g e 20 p\u00e1ginas coloridas ao todo. Diretor de arte, iniciou os projetos em quadrinhos como colorista da miniss\u00e9rie Dias Estranhos (2016), desde ent\u00e3o colaborou em diversas outras publica\u00e7\u00f5es criando projetos gr\u00e1ficos. Em 2018 estreou como roteirista com a graphic nove K\u00e1ros, indicada ao Trof\u00e9u HQ Mix de melhor publica\u00e7\u00e3o independente edi\u00e7\u00e3o \u00fanica, tendo seu segundo t\u00edtulo, Jugular (2019), sido realizado por meio de financiamento coletivo aqui no Catarse. Sua veia autoral destaca-se na intensidade com que trabalha os arcos de seus protagonistas atormentados. Ilustrador, teve seu primeiro trabalho nos quadrinhos com a miniss\u00e9rie Dias Estranhos (2016). Sua arte chama aten\u00e7\u00e3o pela mescla de elementos dos comics americanos com influ\u00eancias do mang\u00e1, reunidos sob o filtro inconfund\u00edvel da art-nouveau. Em Z\u00eanite seremos introduzidos a suas habilidades como colorista, utilizando t\u00e9cnicas tradicionais de pintura com interven\u00e7\u00f5es digitais, em busca do primor que norteia suas obras. Diagramador e letrista de hist\u00f3rias em quadrinhos, \u00e9 graduado em Desenho Industrial e come\u00e7ou a atuar profissionalmente no mercado editorial em 2002. Em 2010 passa a trabalhar diretamente com quadrinhos e, desde ent\u00e3o, vem atuando nos bastidores das HQs. De l\u00e1 pra c\u00e1 j\u00e1 foram mais de 150 t\u00edtulos letreirados. Participou da produ\u00e7\u00e3o de Moby Dick, adapta\u00e7\u00e3o de Christophe Chabout\u00e9 (ed. Pipoca & Nanquim), obra contemplada com o HQ Mix 2017 na categoria melhor adapta\u00e7\u00e3o e melhor edi\u00e7\u00e3o especial estrangeira. Formado por Gabriel e Diego, juntos a Marcus Leopoldino, o selo j\u00e1 lan\u00e7ou sete t\u00edtulos, entre eles duas miniss\u00e9ries (Dias Estranhos e Andarilho), as one-shots K\u00e1ros e Jugular e o primeiro volume da antologia Risco. Sempre derivando entre o terror e a fantasia, com narrativas lis\u00e9rgicas e dram\u00e1ticas, a RISC\u00d8 j\u00e1 confirmou outros quatro t\u00edtulos para este ano."}, "user": {"id": 740354, "common_id": "550342b4-a2a4-4cf6-b6e3-2c9c1210af48", "name": "Gabriel Calfa", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/740354/thumb_avatar_perfil.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/gabrielcalfa", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 54, "total_published_projects": 3, "links": [{"id": 32103, "link": "http://www.riscohq.com"}, {"id": 27410, "link": "http://www.gabrielcalfa.com"}], "follows_count": 809, "followers_count": 138, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/740354/base_Capa.png", "created_at": "2017-04-19T18:52:23.351312", "about_html": "<p>Diretor de arte, iniciou nos quadrinhos como colorista da miniss\u00e9rie Dias Estranhos (2016), desde ent\u00e3o colaborou em diversas outras publica\u00e7\u00f5es criando projetos gr\u00e1ficos.\n</p>\n<p>Em 2018 estreou como roteirista com a graphic novel K\u00e1ros, indicada ao Trof\u00e9u HQMix de melhor publica\u00e7\u00e3o independente edi\u00e7\u00e3o \u00fanica, tendo seu segundo t\u00edtulo, Jugular (2019), sido realizado por meio de financiamento coletivo aqui no Catarse. Sua veia autoral destaca-se na intensidade com que trabalha os arcos de seus protagonistas atormentados.\n</p>\n<p>\u00c9 editor e co-fundador do selo RISC\u00d8 HQs Independentes.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": false, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "CALFA", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 204700, "project_id": 111480, "description": "\u2022 Z\u00eanite autografada pelos autores\n\u2022 Marca-p\u00e1ginas exclusivo\n\u2022 Fine Art em Risografia, numerada e autografada por Diego Porto (formato A4)\n\u2022 Ecobag exclusiva\n\u2022 P\u00e1gina Original de Z\u00eanite autografada por Diego Porto (formato A3)\n\nFrete incluso.", "minimum_value": 360.0, "maximum_contributions": 5, "deliver_at": "2020-05-01T21:10:57", "updated_at": "2020-07-30T22:56:29.353495", "paid_count": 4, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 7864320, "title": "SUPERLUA", "survey_sent_at": "2021-01-25T15:00:48.859637", "survey_finished_at": "2021-03-04T21:08:13.175647", "common_id": "59544b08-1578-4ade-89c8-07959ec6fa33", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/204700/thumb_reward_recompensa4.png", "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 368.8221455905336}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": false, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": false, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": true, "Humor": false, "Her\u00f3is": false, "Luta": false, "Guerra": false, "G\u00eaneros": true, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": false, "Folclore": false, "Zine": false, "WebFormatos": false, "Erotismo": true, "Religiosidade": false, "Jogos": false}}