{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": true, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 55.0, "recompensas_menor_ajustado": 56.189015267006695, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1169269, "autoria_nome": "marina reinhold timm", "autoria_nome_publico": "marina timm", "autoria_classificacao": "feminino", "social_seguidores": 12, "social_newsletter": false, "social_projetos_contribuidos": 1, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 83, "geral_data_fim": "2020-08-17T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2020-04-13T17:27:41.336016", "geral_meta": 12500.0, "geral_meta_corrigida": 12770.230742501522, "geral_arrecadado": 9890.0, "geral_arrecadado_corrigido": 10103.806563467202, "geral_percentual_arrecadado": 79.12, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 1, "geral_project_id": 113442, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Farofa Temperada", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 126, "geral_total_apoiadores": 125, "geral_sobre": "Antes de mais nada... \u00c9 um livro sobre... A Farofa \u00e9 a rata de estima\u00e7\u00e3o da humana Marina. Ela nomeia a s\u00e9rie de tirinhas \"Farofa Temperada\", uma s\u00e9rie de hist\u00f3rias em quadrinhos que retrata o cotidiano \"temperado\" pela conviv\u00eancia com ratos de estima\u00e7\u00e3o (a Farofa e suas irm\u00e3s). As tirinhas come\u00e7aram a ser desenhadas em meados de 2017 e s\u00e3o publicadas desde 2018 na p\u00e1gina do Facebook, conquistando v\u00e1rios f\u00e3s. A proposta \u00e9 ir al\u00e9m da publica\u00e7\u00e3o online e organizar as tirinhas (tanto as publicadas quanto as in\u00e9ditas) em um livro impresso. 144 p\u00e1ginas 19 x 13,5 cm Capa dura Impress\u00e3o colorida em papel offset 90g Marina \u00e9 editora e ilustradora, formada em \nProdu\u00e7\u00e3o Editorial. \u00c9 autora  e desenhista\ndos quadrinhos Farofa Temperada. Farofa, Biscoito, Bolacha, Castanha, Cacau e Baunilha s\u00e3o as ratas de estima\u00e7\u00e3o que, al\u00e9m de inspirarem as hist\u00f3rias e o humor das tirinhas, roeram um lugar no cora\u00e7\u00e3o (e nas coisas) da autora. Ao apoiar o projeto, voc\u00ea poder\u00e1 escolher entre v\u00e1rios pacotes de \nrecompensas. Escolha o pacote que cabe no seu bolso, contribuindo para a publica\u00e7\u00e3o desse livro, e ajude a divulgar o projeto para todos os seus amigos!"}