{"detail": {"project_id": 117228, "id": 117228, "user_id": 282911, "name": "HQ Anarri\u00ea - Relan\u00e7amento especial de anivers\u00e1rio", "headline": "Uma aventura junina!", "budget": "<p>O valor arrecadado ser\u00e1 aplicado na impress\u00e3o do novo material, envio e na produ\u00e7\u00e3o das recompensas, al\u00e9m da comiss\u00e3o para o Catarse:<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/283478/Anarriepagina_CATARSE2020_13.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/283486/Anarriepagina_CATARSE2020_14.jpg\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "goal": 800.0, "about_html": "<p>Ol\u00e1, sou <strong>Michel Borges,</strong> e essa \u00e9 a campanha de relan\u00e7amento em comemora\u00e7\u00e3o aos 10 anos de meu livro <strong>Anarri\u00ea.</strong><br>\n</p>\n<p>Trabalho com ilustra\u00e7\u00f5es e quadrinhos a alguns anos, fiz desenhos para livros como<strong> Branca dos Mortos e os Sete Zumbis</strong>, e desenhei quadrinhos como a \u00faltima trilogia dos <strong>Combo Rangers </strong>e o aguardado mang\u00e1 <strong>O Regresso de Jaspion</strong>.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/283232/Anarriepagina_CATARSE2020_01.jpg\">\n</p>\n<p>Em<strong> 2010</strong>, com a ajuda do PROAC, publiquei <strong>minha</strong> <strong>primeira hist\u00f3ria em quadrinhos</strong>, escrita e desenhada por mim, chamada <strong>Anarri\u00ea</strong>, uma hist\u00f3ria  unindo o folclore nacional e a inspira\u00e7\u00e3o em obras como os filmes do Studio Ghibli, que se inicia em uma tarde de Festa Junina, que leva a dupla de crian\u00e7as a uma aventura por v\u00e1rias regi\u00f5es do Brasil para desfazer o feiti\u00e7o que transformou seus pais em pipocas.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/283233/Anarriepagina_CATARSE2020_02.jpg\" width=\"420\" height=\"419\" style=\"width: 420px; height: 419px;\">\n</p>\n<p>Foi uma experi\u00eancia muito importante para meu <strong>desenvolvimento</strong> como <strong>autor</strong>, onde vivenciei como \u00e9 lidar com prazos, dia a dia de produ\u00e7\u00e3o, limite f\u00edsico com as horas e horas sobre a prancheta e rela\u00e7\u00e3o com os leitores. O lan\u00e7amento foi pequeno, de alcance limitado, mas o <strong>crescimento</strong> profissional que me trouxe foi muito valioso.\n</p>\n<p>Agora em <strong>2020</strong>, aproveitando a \u00e9poca de <strong>Festa Junina, </strong>para comemorar o anivers\u00e1rio de <strong>dez anos</strong> deste livro, com ajuda da plataforma do Catarse, come\u00e7a o <strong>relan\u00e7amento de anivers\u00e1rio de Anarri\u00ea, </strong>para que novos leitores possam conhecer essa obra.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/283237/Anarriepagina_CATARSE2020_03.jpg\">\n</p>\n<p>O livro tem <strong>100 p\u00e1ginas</strong>, totalmente <strong>COLORIDAS</strong>, e ter\u00e1 uma <strong>nova sobrecapa</strong> (jaquet) com uma <strong>arte in\u00e9dita </strong>dos personagens principais, feita por mim hoje em dia. A capa cl\u00e1ssica e todo conte\u00fado original vem preservado no livro.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/283287/Anarriepagina_CATARSE2020_04.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/283270/TITULOS_01.jpg\"><br>\n</p>\n<p>Andressa e Gabriel s\u00e3o estudantes ensino fundamental que, apesar de frequentarem as aulas na mesma sala, s\u00e3o inimigos declarados.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/283238/Anarriepagina_CATARSE2020_05.jpg\" width=\"461\" height=\"345\" style=\"width: 461px; height: 345px;\">\n</p>\n<p>O que deveria ser uma tranquila tarde de Festa Junina, torna-se uma jornada cheia de aventura quando a dupla desencadeia um acidente m\u00e1gico, transformando todos na escola em pipocas, inclusive seus pais.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/283239/Anarriepagina_CATARSE2020_06.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/283240/Anarriepagina_CATARSE2020_07.jpg\">\n</p>\n<p>Para desfazer o feiti\u00e7o, as duas crian\u00e7as contam com a ajuda da Caipora, e partem em busca das Muiraquit\u00e3s, pedras m\u00e1gicas que se encontram separadas por cinco locais do pa\u00eds.\n</p>\n<p>Desde o Sul...\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/283241/Anarriepagina_CATARSE2020_08.jpg\">\n</p>\n<p>...at\u00e9 o norte, no grande <strong>F</strong><strong>estival de Parintins</strong>.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/283257/Anarriepagina_CATARSE2020_10.jpg\">\n</p>\n<p>Encontrando<strong> amea\u00e7as</strong> e muita <strong>magia</strong> pelo caminho.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/283242/Anarriepagina_CATARSE2020_09.jpg\">\n</p>\n<p>Essa jornada levar\u00e1 Gabriel e Andressa a superar suas diferen\u00e7as enquanto descobrem mais sobre si mesmos e tamb\u00e9m ajudam aqueles que encontram no caminho, para enfim alcan\u00e7ar seu objetivo.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/283269/TITULOS_02.jpg\">\n</p>Al\u00e9m de contribuir para receber o livro autografado, voc\u00ea pode escolher entre os <strong>combos</strong> com <strong>recompensas</strong> variadas, que incluem <strong>adesivos, posteres impressos</strong> e <strong>aquarelas originais feitas a m\u00e3o por mim</strong>, com o personagem de sua escolha.\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/283263/Anarriepagina_CATARSE2020_11.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/283265/Anarriepagina_CATARSE2020_12.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Artes \u00fanicas de artistas que participaram como colaboradores em Anarri\u00ea ser\u00e3o sorteadas entre os apoiadores!</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/285420/Anarriepagina_CATARSE2020_15.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/288427/Anarriepagina_CATARSE2020_17.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/283268/TITULOS_03.jpg\">\n</p>Michel Borges nasceu na cidade de Santo Andr\u00e9, SP. Come\u00e7ou a carreira em 2002 como colorista da revista dos Combo Rangers, e desde ent\u00e3o, tem atuado como ilustrador, animador e autor independente. Ganhou o trof\u00e9u HQ Mix 2018 pela HQ \u201cCombo Rangers Somos Iguais\u201d e \u00e9 o desenhista do mang\u00e1 nacional \u201cO Regresso de Jaspion\u201d, com lan\u00e7amento pela editora JBC. Vive em Santo Andr\u00e9, \u00e9 casado com a Vit\u00f3ria e pai do pequeno Theo.\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/283476/TITULOS_04.jpg\">\n</p>", "permalink": "anarrie", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/117228/Card_ANARRIE2020_03.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/117228/project_thumb_thumb_Card_ANARRIE2020_03.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/117228/project_thumb_small_Card_ANARRIE2020_03.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/117228/project_thumb_large_Card_ANARRIE2020_03.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/117228/project_thumb_video_cover_Card_ANARRIE2020_03.jpg", "progress": 303.75, "pledged": 2430.0, "total_contributions": 51, "total_contributors": 51, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2020-07-12T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2020-07-11T23:59:59.999999", "online_date": "2020-06-06T19:19:49.977555", "zone_online_date": "2020-06-06T16:19:49.977555", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 35, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 35, "unit": "days"}, "posts_count": 124, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 282911, "name": "Michel Borges", "public_name": "Michel Borges"}, "reminder_count": 24, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 124, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Aventura,folclore,Ghibli,HQ,mang\u00e1", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "de4115cc-cf0e-472f-966a-334a0a72ab48", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "goal_ajustado": 822.227844915412, "pledged_ajustado": 2497.517078930564, "about_txt": "Ol\u00e1, sou Michel Borges, e essa \u00e9 a campanha de relan\u00e7amento em comemora\u00e7\u00e3o aos 10 anos de meu livro Anarri\u00ea. Trabalho com ilustra\u00e7\u00f5es e quadrinhos a alguns anos, fiz desenhos para livros como Branca dos Mortos e os Sete Zumbis , e desenhei quadrinhos como a \u00faltima trilogia dos Combo Rangers e o aguardado mang\u00e1 O Regresso de Jaspion . Em 2010 , com a ajuda do PROAC, publiquei minha primeira hist\u00f3ria em quadrinhos , escrita e desenhada por mim, chamada Anarri\u00ea , uma hist\u00f3ria  unindo o folclore nacional e a inspira\u00e7\u00e3o em obras como os filmes do Studio Ghibli, que se inicia em uma tarde de Festa Junina, que leva a dupla de crian\u00e7as a uma aventura por v\u00e1rias regi\u00f5es do Brasil para desfazer o feiti\u00e7o que transformou seus pais em pipocas. Foi uma experi\u00eancia muito importante para meu desenvolvimento como autor , onde vivenciei como \u00e9 lidar com prazos, dia a dia de produ\u00e7\u00e3o, limite f\u00edsico com as horas e horas sobre a prancheta e rela\u00e7\u00e3o com os leitores. O lan\u00e7amento foi pequeno, de alcance limitado, mas o crescimento profissional que me trouxe foi muito valioso. Agora em 2020 , aproveitando a \u00e9poca de Festa Junina, para comemorar o anivers\u00e1rio de dez anos deste livro, com ajuda da plataforma do Catarse, come\u00e7a o relan\u00e7amento de anivers\u00e1rio de Anarri\u00ea, para que novos leitores possam conhecer essa obra. O livro tem 100 p\u00e1ginas , totalmente COLORIDAS , e ter\u00e1 uma nova sobrecapa (jaquet) com uma arte in\u00e9dita dos personagens principais, feita por mim hoje em dia. A capa cl\u00e1ssica e todo conte\u00fado original vem preservado no livro. Andressa e Gabriel s\u00e3o estudantes ensino fundamental que, apesar de frequentarem as aulas na mesma sala, s\u00e3o inimigos declarados. O que deveria ser uma tranquila tarde de Festa Junina, torna-se uma jornada cheia de aventura quando a dupla desencadeia um acidente m\u00e1gico, transformando todos na escola em pipocas, inclusive seus pais. Para desfazer o feiti\u00e7o, as duas crian\u00e7as contam com a ajuda da Caipora, e partem em busca das Muiraquit\u00e3s, pedras m\u00e1gicas que se encontram separadas por cinco locais do pa\u00eds. Desde o Sul... ...at\u00e9 o norte, no grande F estival de Parintins . Encontrando amea\u00e7as e muita magia pelo caminho. Essa jornada levar\u00e1 Gabriel e Andressa a superar suas diferen\u00e7as enquanto descobrem mais sobre si mesmos e tamb\u00e9m ajudam aqueles que encontram no caminho, para enfim alcan\u00e7ar seu objetivo. Al\u00e9m de contribuir para receber o livro autografado, voc\u00ea pode escolher entre os combos com recompensas variadas, que incluem adesivos, posteres impressos e aquarelas originais feitas a m\u00e3o por mim , com o personagem de sua escolha. Artes \u00fanicas de artistas que participaram como colaboradores em Anarri\u00ea ser\u00e3o sorteadas entre os apoiadores! Michel Borges nasceu na cidade de Santo Andr\u00e9, SP. Come\u00e7ou a carreira em 2002 como colorista da revista dos Combo Rangers, e desde ent\u00e3o, tem atuado como ilustrador, animador e autor independente. Ganhou o trof\u00e9u HQ Mix 2018 pela HQ \u201cCombo Rangers Somos Iguais\u201d e \u00e9 o desenhista do mang\u00e1 nacional \u201cO Regresso de Jaspion\u201d, com lan\u00e7amento pela editora JBC. Vive em Santo Andr\u00e9, \u00e9 casado com a Vit\u00f3ria e pai do pequeno Theo."}, "user": {"id": 282911, "common_id": "7b0a7d52-fd60-4586-afcc-12e5dcefd406", "name": "Michel Borges", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/282911/thumb_avatar_MICHEL_BORGES_FOTO.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/michelborgescomics/", "twitter_username": "michelborgess", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 3, "total_published_projects": 8, "links": [{"id": 22804, "link": "http://michelborgess.tumblr.com/"}, {"id": 22803, "link": "https://www.instagram.com/michel_borges/"}], "follows_count": 4, "followers_count": 86, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2014-06-17T14:41:36.138121", "about_html": "<p>Michel Borges come\u00e7ou a carreira em 2002 como colorista da revista dos Combo Rangers, e desde ent\u00e3o, tem atuado como ilustrador, animador e autor independente. Ganhou o trof\u00e9u HQ Mix 2018 pela HQ \u201cCombo Rangers Somos Iguais\u201d e \u00e9 o desenhista do mang\u00e1 nacional \u201cO Regresso de Jaspion\u201d, com lan\u00e7amento pela editora JBC. Vive em Santo Andr\u00e9, \u00e9 casado com a Vit\u00f3ria e pai do pequeno Theo.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Michel Borges", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 213884, "project_id": 117228, "description": "Exemplar fisico Autografado\nNome na lista de apoiadores\nAquarela original em tamanho A4 de um personagem de sua escolha;\nMarcador de P\u00e1gina\nPoster tamanho A4 Zelda \n3 Mini Adesivos pokemons iniciais (nivel 1)\n", "minimum_value": 30.0, "maximum_contributions": 30, "deliver_at": "2020-08-01T20:27:38", "updated_at": "2020-06-25T15:19:34.298632", "paid_count": 13, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 8355840, "title": "Fogueira de S\u00e3o Jo\u00e3o", "survey_sent_at": "2020-07-27T23:18:09.600599", "survey_finished_at": null, "common_id": "7eb0dc0a-49c5-4994-aae8-c0f56800d4a8", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/213884/thumb_reward_Anarriepagina_CATARSE2020_16_1.jpg", "run_out": true, "minimum_value_ajustado": 30.83354418432795}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": false, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": false, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": true, "Humor": false, "Her\u00f3is": true, "Luta": false, "Guerra": true, "G\u00eaneros": true, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": true, "Folclore": false, "Zine": false, "WebFormatos": false, "Erotismo": false, "Religiosidade": false, "Jogos": true}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 30.0, "menor_ajustado": 30.83354418432795, "quantidade": 1}}