{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": true, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": true, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": true, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 15.0, "recompensas_menor_ajustado": 15.121499962822966, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 776602, "autoria_nome": "majory yokomizo", "autoria_nome_publico": "@majoryyokomizo", "autoria_classificacao": "feminino", "social_seguidores": 95, "social_newsletter": true, "social_projetos_contribuidos": 22, "social_projetos_publicados": 4, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 5274, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": true, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": null, "geral_data_fim": null, "geral_data_ini": "2020-11-10T02:59:43.755069", "geral_meta": null, "geral_meta_corrigida": null, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 68, "geral_project_id": 118968, "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "\"Onde nascem os seres m\u00e1gicos?\"", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "Seja bem-vindo e bem-vinda, convido voc\u00ea a participar do meu novo projeto mensal de Quadrinho/Tirinha e Ilustra\u00e7\u00e3o chamado \"Onde nascem os seres m\u00e1gicos?\", exclusivamente feito para voc\u00ea que gosta do g\u00eanero fantasia e magia. Meu nome \u00e9 Majory Yokomizo sou quadrinista e ilustradora independente desde 2018. Para continuar trazendo conte\u00fados \u00fanicos e exclusivos estou fazendo este projeto \"Onde nascem os seres m\u00e1gicos?\" um quadrinho e tirinhas mensais de fantasia com  a ideia de expandir o universo com outros protagonistas e hist\u00f3rias. Neste ano de 2023 iniciarei tirinhas mensais, a tira foi a ideia que deu in\u00edcio a este projeto t\u00e3o m\u00e1gico, al\u00e9m das p\u00e1ginas e ilustra\u00e7\u00f5es, voc\u00ea se conectar\u00e1 com a magia em cada cantinho da sua vida, ser\u00e3o momentos para voc\u00ea relaxar e se divertir neste mundo fant\u00e1stico. Onde nascem os seres m\u00e1gicos livro I (2020-2021) Blanco foi o protagonista deste primeiro livro e nos mostrou o quanto sua coragem e for\u00e7a foram essenciais para que o pior n\u00e3o acontecesse PRIMEIRO CAP\u00cdTULO DA HIST\u00d3RIA (LIVRO-1): \"A BRUXA DA COLINA AZUL\" CLICA nesse link para ver o primeiro cap\u00edtulo: A bruxa da colina Azul . No quadrinho que chamo de \u201ch\u00edbrido\u201d, possui algumas fichas descritivas dos personagens com suas caracter\u00edsticas, habilidades e ilustra\u00e7\u00f5es. A experimenta\u00e7\u00e3o de fazer um quadrinho \"ao vivo\" e postar toda semana est\u00e1 sendo essencial para meu crescimento como quadrinista/desenhista. Onde nascem os seres m\u00e1gicos? - A menina espantalho livro II (2022 em processo) (PAUSADO) \u00c9 um conto de terror/horror psicol\u00f3gico) nesta nova trajet\u00f3ria teremos Elena, uma personagem forte e determinada a recuperar as p\u00e1ginas perdidas do livro de \u201ctodas as coisas\u201d, e quem sabe salvar o mundo evitando que caia em m\u00e3os erradas. O livro de \u201ctodas as coisas\u201d foi roubado a um tempo atr\u00e1s pela aprendiz da Baba Yaga. Elena coleciona objetos que encontra durante suas patrulhas nas planta\u00e7\u00f5es. Uma garota destemida e a procura da verdade sobre seu passado, seu pai nunca contou nada e diz sempre que quem pergunta demais acaba desaparecendo por a\u00ed procurando respostas infinitas e se afundam no pr\u00f3prio abismo. Seu cora\u00e7\u00e3o bate forte de medo toda vez que v\u00ea seu pai e algo lhe diz que deve procurar as tais respostas. Tem algumas verdades que devem ficar enterradas o mais profundo poss\u00edvel, pois ao serem descobertas sua vida se transforma completamente e Elena anseia pela transforma\u00e7\u00e3o. (***Caso aconte\u00e7a algo e voc\u00ea n\u00e3o possa mais ser assinante, as op\u00e7\u00f5es ser\u00e3o: ficar inativo ou cancelar a assinatura, sem qualquer problema! Voc\u00ea pode retornar a qualquer momento). :D O QUADRINHO/LIVRO SER\u00c1 ENVIADO COMO? Ser\u00e1 feito p\u00e1ginas de quadrinho e ilustras, atualizadosemanalmente na pasta do Google drive! ( Enviarei os cap\u00edtulos anteriores no seu e-mail). (Todo m\u00eas temas diferentes para todas as recompensas). - Pack de mini prints A6 impressos mensais com tema criaturas m\u00e1gicas; -Sorteios mensais dos originais das criaturas m\u00e1gicas; -Wallpaper para protetor de tela celular; - Planner tem\u00e1tico mensal para imprimir em casa; -Original carta colecion\u00e1vel de aquarela tamanho A6; -Original carta P&B com detalhes coloridos tamanho A6. A ajuda de voc\u00eas apoiadores foi essencial para que os quadrinhos que lancei aqui se tornassem realidade: Ralo e Asilo (2018- Asilo, Indicado ao pr\u00eamio HQMIX18) e Caro\u00e7o de abacate (2019- Indicado ao pr\u00eamio HQMIX19) e agora \"Onde nascem os seres m\u00e1gicos?\" (Nov-2020/2021), agrade\u00e7o do fundo do cora\u00e7\u00e3o por tornarem isso poss\u00edvel e estarem junto comigo nessa jornada! Cada meta alcan\u00e7ada al\u00e9m de NOVOS CONTE\u00daDOS, o valor me auxiliar\u00e1 com a produ\u00e7\u00e3o independente de quadrinho. (Ah, lembrando que 13% do valor da meta \u00e9 destinado a plataforma do Catarse). Muito obrigada pela for\u00e7a, sem voc\u00eas nada disso seria poss\u00edvel! :) Um beijo e boa aventura! Majory Yokomizo."}