{"detail": {"project_id": 121942, "id": 121942, "user_id": 846639, "name": "Pel\u00facia Invisibilis Kubu", "headline": "Pel\u00facia e comic do Kubu, a \"capivara\" invis\u00edvel mais serelepe do Brasil", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/308326/custos.jpg\" style=\"font-size: 14px;\">\n</p>", "goal": 8000.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/306465/kubu.jpg\">\n</p>\n<p><span class=\"s1\"><br></span>\n</p>\n<p><span class=\"s1\"><em>(to see all of this information in english, go to this page first: <a href=\"https://cargocollective.com/marinafraguas/plushie-crowdfunding\">english description and video</a>)</em><br></span>\n</p>\n<p><span class=\"s1\">Atrav\u00e9s desse financiamento coletivo conseguiremos produzir bichinhos de pel\u00facia do meu personagem original, o Kubu! Eles ser\u00e3o produzidos manualmente aqui no Brasil.</span>\n</p>\n<p><strong>O que s\u00e3o Kubus?</strong><br>\n</p>\n<p><span class=\"s1\">Kubus s\u00e3o criaturas amig\u00e1veis, serelepes e INVIS\u00cdVEIS. Eles s\u00e3o os respons\u00e1veis por espalhar sementes e fazer plantinhas crescerem em lugares inusitados! Eles gostam de pregar pe\u00e7as em humanos e outros animais.</span>\n</p>\n<p><span class=\"s1\">Apesar de ser inspirado em uma capivara, o Kubu n\u00e3o \u00e9 parente direto do roedor. Ele na verdade pertence a um grupo de seres vivos (criados por mim) chamados <strong>Invisibilis</strong>!</span>\n</p>\n<p><span class=\"s1\"><strong>Voc\u00ea j\u00e1 conhece os Invisibilis?</strong></span>\n</p>\n<p><span class=\"s1\">Os Invisibilis s\u00e3o meus personagens originais, criados em 2016. Eles s\u00e3o seres invis\u00edveis que vivem no nosso mundo e afetam nosso dia a dia de diversos modos. O Ibiky, por exemplo, causa o cheiro da chuva. O Nuzu causa o bocejo, e o Pitaxo faz nossos fones de ouvido ficarem sempre embara\u00e7ados. Nos \u00faltimos anos publiquei duas HQs e um livro ilustrado sobre eles. Voc\u00ea pode adquir\u00ed-los na recompensa \"Biblioteca Kubu\".</span>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/306522/pelucia.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/306521/Screen_Shot_2020-10-05_at_18.47.56.png\"><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/306466/recompensas.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/308315/recompensas-descricao.jpg\" width=\"705\" height=\"2630\" style=\"width: 705px;height: 2630px;display: block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/307633/guia1.jpg\" width=\"284\" height=\"356\" style=\"width: 284px;height: 356px;float: left;margin:0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Este livro \u00e9 um cat\u00e1logo dos Invisibilis, seres invis\u00edveis que vivem no nosso mundo e afetam nosso dia a dia de diversos modos. Ele explica cada uma dessas criaturas e suas caracter\u00edsticas mais importantes.<br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/307634/dra.jpg\" width=\"271\" height=\"360\" style=\"width: 271px;height: 360px;float: left;margin:0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Este \u00e9 o segundo livro da cole\u00e7\u00e3o Invisibilis. Ele \u00e9 uma hist\u00f3ria em quadrinhos que explica como a bi\u00f3loga Dra. Invisibilis descobriu os Invisibilis.<br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/307632/diario.jpg\" width=\"271\" height=\"327\" style=\"width: 271px;height: 327px;float: left;margin:0px 10px 10px 0px;\">\n<p><br>\n</p>\n<p><i>Di\u00e1rio de Viagem da Dra. Invisibilis</i><i> </i>\u00e9 uma mistura entre uma hist\u00f3ria em quadrinhos e um caderno de anota\u00e7\u00f5es. Com ele voc\u00ea embarcar\u00e1 em uma jornada pelo mundo em busca de um Invisibilis misterioso que aparece voando pelos c\u00e9us.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/306467/catarse.jpg\">\n</p>\n<p><span class=\"s1\">O Catarse \u00e9 uma plataforma de financiamento coletivo que viabiliza a produ\u00e7\u00e3o de muitos projetos de artistas! Cada campanha tem uma meta em dinheiro, que precisa ser atingida para que o projeto seja produzido. Para apoiar o meu projeto voc\u00ea deve escolher um dos n\u00edveis de recompensa (aqui a direita), que incluem bichinho e pel\u00facia e diversos outros produtos. Se o projeto atingir a meta, voc\u00ea receber\u00e1 os produtos na sua casa entre janeiro e fevereiro de 2021. Se a meta n\u00e3o for atingida voc\u00ea recebe seu dinheiro de volta.</span><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/306468/autora.jpg\">\n</p>\n<p><span class=\"s1\">Oi! Meu nome \u00e9 Marina, sou designer e ilustradora. Adoro arte, natureza, fantasia, mist\u00e9rios e coisas fofas, e em 2016, consegui unir todas essas paix\u00f5es criando meus personagens, os Invisibilis. Publiquei duas HQs e um livro ilustrado sobre eles, e agora estou finalmente produzindo a primeira pel\u00facia dos personagens!</span>\n</p>\n<p><span class=\"s1\">Espero que gostem &lt;3</span>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "pelucia_kubu", "video_embed_url": "//player.vimeo.com/video/466754503", "video_url": "https://vimeo.com/user102533501/review/466754503/cd84a5fef3", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/121942/banner2_portpequeno3.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/121942/project_thumb_thumb_banner2_portpequeno3.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/121942/project_thumb_small_banner2_portpequeno3.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/121942/project_thumb_large_banner2_portpequeno3.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/121942/project_thumb_video_cover_banner2_portpequeno3.jpg", "progress": 150.35, "pledged": 12028.0, "total_contributions": 80, "total_contributors": 79, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2020-11-03T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2020-11-02T23:59:59.999999", "online_date": "2020-10-13T18:45:42.909489", "zone_online_date": "2020-10-13T15:45:42.909489", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 20, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 20, "unit": "days"}, "posts_count": 1, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 846639, "name": "Marina Fraguas", "public_name": "Marina Fraguas"}, "reminder_count": 41, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 1, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Bichinho,capivara,INFANTIL,natureza,pel\u00facia", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "75e1e039-27be-4fc4-a142-720b202c476f", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "goal_ajustado": 8140.607872842683, "pledged_ajustado": 12239.403936818973, "about_txt": "(to see all of this information in english, go to this page first: english description and video ) Atrav\u00e9s desse financiamento coletivo conseguiremos produzir bichinhos de pel\u00facia do meu personagem original, o Kubu! Eles ser\u00e3o produzidos manualmente aqui no Brasil. O que s\u00e3o Kubus? Kubus s\u00e3o criaturas amig\u00e1veis, serelepes e INVIS\u00cdVEIS. Eles s\u00e3o os respons\u00e1veis por espalhar sementes e fazer plantinhas crescerem em lugares inusitados! Eles gostam de pregar pe\u00e7as em humanos e outros animais. Apesar de ser inspirado em uma capivara, o Kubu n\u00e3o \u00e9 parente direto do roedor. Ele na verdade pertence a um grupo de seres vivos (criados por mim) chamados Invisibilis ! Voc\u00ea j\u00e1 conhece os Invisibilis? Os Invisibilis s\u00e3o meus personagens originais, criados em 2016. Eles s\u00e3o seres invis\u00edveis que vivem no nosso mundo e afetam nosso dia a dia de diversos modos. O Ibiky, por exemplo, causa o cheiro da chuva. O Nuzu causa o bocejo, e o Pitaxo faz nossos fones de ouvido ficarem sempre embara\u00e7ados. Nos \u00faltimos anos publiquei duas HQs e um livro ilustrado sobre eles. Voc\u00ea pode adquir\u00ed-los na recompensa \"Biblioteca Kubu\". Este livro \u00e9 um cat\u00e1logo dos Invisibilis, seres invis\u00edveis que vivem no nosso mundo e afetam nosso dia a dia de diversos modos. Ele explica cada uma dessas criaturas e suas caracter\u00edsticas mais importantes. Este \u00e9 o segundo livro da cole\u00e7\u00e3o Invisibilis. Ele \u00e9 uma hist\u00f3ria em quadrinhos que explica como a bi\u00f3loga Dra. Invisibilis descobriu os Invisibilis. Di\u00e1rio de Viagem da Dra. Invisibilis \u00e9 uma mistura entre uma hist\u00f3ria em quadrinhos e um caderno de anota\u00e7\u00f5es. Com ele voc\u00ea embarcar\u00e1 em uma jornada pelo mundo em busca de um Invisibilis misterioso que aparece voando pelos c\u00e9us. O Catarse \u00e9 uma plataforma de financiamento coletivo que viabiliza a produ\u00e7\u00e3o de muitos projetos de artistas! Cada campanha tem uma meta em dinheiro, que precisa ser atingida para que o projeto seja produzido. Para apoiar o meu projeto voc\u00ea deve escolher um dos n\u00edveis de recompensa (aqui a direita), que incluem bichinho e pel\u00facia e diversos outros produtos. Se o projeto atingir a meta, voc\u00ea receber\u00e1 os produtos na sua casa entre janeiro e fevereiro de 2021. Se a meta n\u00e3o for atingida voc\u00ea recebe seu dinheiro de volta. Oi! Meu nome \u00e9 Marina, sou designer e ilustradora. Adoro arte, natureza, fantasia, mist\u00e9rios e coisas fofas, e em 2016, consegui unir todas essas paix\u00f5es criando meus personagens, os Invisibilis. Publiquei duas HQs e um livro ilustrado sobre eles, e agora estou finalmente produzindo a primeira pel\u00facia dos personagens! Espero que gostem <3"}, "user": {"id": 846639, "common_id": "771e4988-fa90-4ff2-9600-9d0d9253a853", "name": "Marina Fraguas", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/846639/thumb_avatar_IMG_8122c.jpg", "facebook_link": "http://facebook.com/marinafraguas.art", "twitter_username": "marinafraguas_", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 18, "total_published_projects": 4, "links": [{"id": 28973, "link": "http://instagram.com/marinafraguasart"}], "follows_count": 1, "followers_count": 104, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2017-11-02T03:51:27.626489", "about_html": "<p>Oi! Meu nome \u00e9 Marina, sou uma designer e ilustradora de S\u00e3o Paulo. Adoro arte, natureza, ci\u00eancias, mist\u00e9rios e coisas fofas, e em 2016, consegui unir todas essas paix\u00f5es criando meus personagens, os Invisibilis. Desde ent\u00e3o venho desenvolvendo cada vez mais o universo dessas criaturinhas.\n</p>\n<p>Algumas das minhas inspira\u00e7\u00f5es s\u00e3o Est\u00fadio Ghibli, Pixar, Sumikko Gurashi, lendas e folclore brasileiro.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Marina Fraguas", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 226232, "project_id": 121942, "description": "Price:  US$55, worldwide shipping included\n\n-Kubu Plushie", "minimum_value": 315.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2021-02-01T17:56:51", "updated_at": "2020-11-02T17:58:38.755924", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 8372224, "title": "Abroad Plushie", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "2a130c4b-d08b-49a8-8a40-360668d97f92", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 320.5364349931806}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": false, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": false, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": false, "Humor": false, "Her\u00f3is": false, "Luta": false, "Guerra": false, "G\u00eaneros": true, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": false, "Folclore": false, "Zine": false, "WebFormatos": false, "Erotismo": true, "Religiosidade": false, "Jogos": false}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 315.0, "menor_ajustado": 320.5364349931806, "quantidade": 1}}