{"detail": {"project_id": 123198, "id": 123198, "user_id": 216503, "name": "Ayar, a Lenda dos Inkas", "headline": "Uma hist\u00f3ria em quadrinhos que une a mitologia peruana com a\u00e7\u00e3o e aventura! In\u00e9dito no Brasil!", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/306416/b9a4efa6-c136-4e64-bb69-c8afcf2c58da.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Nosso or\u00e7amento inclui:</strong>\n</p>\n<p><strong>+ os direitos autorais do personagem 8%</strong>\n</p>\n<p><strong>+ gastos com gr\u00e1fica 44%</strong>\n</p>\n<p><strong>+ tradu\u00e7\u00e3o e letramento 10%</strong>\n</p>\n<p><strong>+ Catarse 13%</strong>\n</p>\n<p><strong>+ Correios 20%</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong>+ Merchandising 5% (camisas e outros brindes)</strong>\n</p>", "goal": 6614.243896684679, "about_html": "<p>Tudo come\u00e7ou quando Oscar Barriga decidiu combinar suas duas paix\u00f5es: as hist\u00f3rias em quadrinhos e a cultura peruana.\n</p>\n<p>Oscar \u00e9 de Arequipa, a segunda maior cidade do Peru, localizada no sul do pa\u00eds. Ele aprendeu sobre os mitos e lendas dos incas ainda quando era uma crian\u00e7a, esses eram fascinantes para ele. O mais famoso entre os mitos era sobre os irm\u00e3os Ayar., eles eram os filhos do Deus Sol. Segundo a lenda, um dos irm\u00e3os fundou Cusco, a capital do Imp\u00e9rio Inca.\n</p>\n<p>Em 2008, Oscar investigava as diferentes lendas e mitos do Peru com a ajuda de seus 3 amigos: Virginia Borja, Erly Almanza, Kaimer Dolmos. Eles foram a v\u00e1rios lugares no Peru e falaram com muitas pessoas. Eles coletaram muitos contos, lendas, hist\u00f3rias e mitos. Mais tarde, Oscar come\u00e7ou a escrever, ele combinou as hist\u00f3rias dos irm\u00e3os Ayar com outras lendas. Fazendo isso, ele criou o primeiro quadrinho \u00e9pico de Ayar! Oscar finalmente criou uma hist\u00f3ria em quadrinhos completamente peruana com super-her\u00f3is tamb\u00e9m peruanos!\n</p>\n<p>Em 2011, a TAWA - a companhia formada por Oscar Barriga e seus colegas - publicou sua primeira hist\u00f3ria em quadrinhos: Ayar, a Lenda dos Inkas. Todos estavam muito animados!\n</p>\n<p>Parecia a todos que aquela hist\u00f3ria em quadrinhos seria muito popular. Eles iriam vender muitos exemplares. Contudo, a HQ n\u00e3o vendeu muito no Peru.  E poucas pessoas conheceram a lenda dos irm\u00e3os Ayar.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/304932/capa.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Ilustra\u00e7\u00e3o para capa da edi\u00e7\u00e3o brasileira de Ayar, a Lenda dos Inkas</strong>\n</p>\n<p>Ent\u00e3o, Oscar e seus colegas decidiram buscar por oportunidades fora do Peru. Eles foram para Comic Con de San Diego em 2012. Eles levaram 1.500 c\u00f3pias de Ayar, a Lenda dos Inkas\n</p>\n<p>V\u00e1rias pessoas passaram por Ayar desinteressadas e Oscar rapidamente surgiu com um plano: ele pegou alguns gibis e come\u00e7ou a gritar: \"Machu Picchu Comic Book\" e, para sua surpresa, pessoas foram em sua dire\u00e7\u00e3o para ver sobre o que era sua hist\u00f3ria em quadrinhos e compraram ela. Em um curto espa\u00e7o de tempo ele n\u00e3o tinha mais c\u00f3pias para vender, ele vendeu seus 1.500 exemplares em apenas 2 horas!\n</p>\n<p>Quando Oscar e seus colegas voltaram ao Peru, v\u00e1rias editoras de quadrinhos queriam falar com eles, essas estavam interessadas em levar os irm\u00e3os Ayar para outros pa\u00edses e Oscar ficou animado de mais pessoas quererem conhecer suas HQs.\n</p>\n<p>Em dezembro de 2015 imagens de Ayar apareceram na Times Square! Oscar e seus colegas n\u00e3o podiam acreditar!\n</p>\n<p>Oscar Barriga (Aranhaverso - EUA, The Battles - Emirados \u00c1rabes, Colorific - Canad\u00e1), autor e diretor da Tawa editora, assim descreve esse seu primeiro \u00e1lbum Ayar na apresenta\u00e7\u00e3o da edi\u00e7\u00e3o peruana: \"<strong>Ayar, a lenda dos inkas, \u00e9 um conte\u00fado baseado no mito mais representativo da funda\u00e7\u00e3o do imp\u00e9rio Inka, \"A lenda dos irm\u00e3os Ayar\", que tamb\u00e9m \u00e9 combinada com a mitologia da costa, montanhas e selva do Peru para fazer desta saga um item de colecionador imperd\u00edvel. O conte\u00fado \u00e9 enriquecido por lendas m\u00edticas que n\u00e3o s\u00e3o adulteradas, mas, ao serem inseridas neste mundo fant\u00e1stico, elas atingem n\u00e3o apenas um impacto na fic\u00e7\u00e3o de fantasia, mas tamb\u00e9m na cultura das antigas ra\u00edzes dos Inkas.\"</strong>\n</p>\n<iframe style=\"width: 500px;height: 281px;\" src=\"//www.youtube.com/embed/l24PSk7HPWs\">\n</iframe>\n<iframe style=\"width: 500px;height: 281px;\" src=\"//www.youtube.com/embed/CLxXVa9ULCQ\">\n</iframe>\n<h1>\n<img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/307927/olivro.jpg\"><br>\n</h1>\n<p><br>\n</p>\n<p>Aqui se trata de uma<strong> pr\u00e9-venda</strong>, nosso projeto est\u00e1 na modalidade flex\u00edvel, o livro ja est\u00e1 em processo de finaliza\u00e7\u00e3o, emiss\u00e3o de ISBN e envio para gr\u00e1fica! Esse material \u00e9 in\u00e9dito no Brasil e queremos trazer ele para voc\u00eas em alto padr\u00e3o,  capa com acabamento de luxo, miolo colorido com 100 p\u00e1ginas no formato 17x26 cm, papel em escala offset de 90g e tudo mais que for poss\u00edvel.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/307942/ayar22.jpg\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/307944/ayar34.jpg\">\n</p>\n<h1>\n<img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/307928/meta_estendida.jpg\" width=\"267\" height=\"68\"><br>\n</h1>\n<p><br>\n</p>\n<p>Caso alcancemos 10 mil reais brindaremos nossos apoiadores (as) com o dobro de p\u00e1ginas! A edi\u00e7\u00e3o compilar\u00e1 o volume 1 o 2 de Ayar, a Lenda dos Inkas! Nos ajude a superar a meta! Essa campanha traz o primeiro \u00e1lbum totalmente in\u00e9dito no Brasil, j\u00e1 est\u00e1 nos nossos planos a sequ\u00eancia desse material e os <em>spinoffs </em><em></em>do mesmo. publicados pela TAWA.<img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/307945/ayar36.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/307946/ayar44-45demo.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/309024/f256d474-1d82-4949-93d1-311e0cff15a9.jpg\"><strong>Ilustra\u00e7\u00e3o para capa original do \u00e1lbum Ayar, a Lenda dos Inkas</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><br></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Aqui seguem as 3 primeiras p\u00e1ginas da nossa HQ:<br></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/318070/ayarprova2-melhorada__arrastado_.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/318071/ayarprova2-melhorada__arrastado__2.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/318072/ayarprova2-melhorada__arrastado__3.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><br></strong>\n</p>", "permalink": "ayaralenda", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/usBSR5Y80Vw", "video_url": "https://youtu.be/usBSR5Y80Vw", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/123198/ayar_capa.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/123198/project_thumb_thumb_ayar_capa.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/123198/project_thumb_small_ayar_capa.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/123198/project_thumb_large_ayar_capa.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/123198/project_thumb_video_cover_ayar_capa.png", "progress": 130.5076923076923, "pledged": 8632.09707316556, "total_contributions": 153, "total_contributors": 151, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2020-12-14T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2020-12-13T23:59:59.999999", "online_date": "2020-10-14T03:01:03.305919", "zone_online_date": "2020-10-14T00:01:03.305919", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 125, "address": {"city": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes", "state_acronym": "PE", "state": "Pernambuco"}, "user": {"id": 216503, "name": "THIAGO VASCONCELLOS MODENESI", "public_name": "Editora Quadriculando"}, "reminder_count": 63, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 125, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "A\u00e7\u00e3o-aventura,Historietas,Mitologia,Peru,quadrinhos", "city_id": 3274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "9b283694-921f-4970-b295-d431c047a5fa", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "about_txt": "Tudo come\u00e7ou quando Oscar Barriga decidiu combinar suas duas paix\u00f5es: as hist\u00f3rias em quadrinhos e a cultura peruana. Oscar \u00e9 de Arequipa, a segunda maior cidade do Peru, localizada no sul do pa\u00eds. Ele aprendeu sobre os mitos e lendas dos incas ainda quando era uma crian\u00e7a, esses eram fascinantes para ele. O mais famoso entre os mitos era sobre os irm\u00e3os Ayar., eles eram os filhos do Deus Sol. Segundo a lenda, um dos irm\u00e3os fundou Cusco, a capital do Imp\u00e9rio Inca. Em 2008, Oscar investigava as diferentes lendas e mitos do Peru com a ajuda de seus 3 amigos: Virginia Borja, Erly Almanza, Kaimer Dolmos. Eles foram a v\u00e1rios lugares no Peru e falaram com muitas pessoas. Eles coletaram muitos contos, lendas, hist\u00f3rias e mitos. Mais tarde, Oscar come\u00e7ou a escrever, ele combinou as hist\u00f3rias dos irm\u00e3os Ayar com outras lendas. Fazendo isso, ele criou o primeiro quadrinho \u00e9pico de Ayar! Oscar finalmente criou uma hist\u00f3ria em quadrinhos completamente peruana com super-her\u00f3is tamb\u00e9m peruanos! Em 2011, a TAWA - a companhia formada por Oscar Barriga e seus colegas - publicou sua primeira hist\u00f3ria em quadrinhos: Ayar, a Lenda dos Inkas. Todos estavam muito animados! Parecia a todos que aquela hist\u00f3ria em quadrinhos seria muito popular. Eles iriam vender muitos exemplares. Contudo, a HQ n\u00e3o vendeu muito no Peru.  E poucas pessoas conheceram a lenda dos irm\u00e3os Ayar. Ilustra\u00e7\u00e3o para capa da edi\u00e7\u00e3o brasileira de Ayar, a Lenda dos Inkas Ent\u00e3o, Oscar e seus colegas decidiram buscar por oportunidades fora do Peru. Eles foram para Comic Con de San Diego em 2012. Eles levaram 1.500 c\u00f3pias de Ayar, a Lenda dos Inkas V\u00e1rias pessoas passaram por Ayar desinteressadas e Oscar rapidamente surgiu com um plano: ele pegou alguns gibis e come\u00e7ou a gritar: \"Machu Picchu Comic Book\" e, para sua surpresa, pessoas foram em sua dire\u00e7\u00e3o para ver sobre o que era sua hist\u00f3ria em quadrinhos e compraram ela. Em um curto espa\u00e7o de tempo ele n\u00e3o tinha mais c\u00f3pias para vender, ele vendeu seus 1.500 exemplares em apenas 2 horas! Quando Oscar e seus colegas voltaram ao Peru, v\u00e1rias editoras de quadrinhos queriam falar com eles, essas estavam interessadas em levar os irm\u00e3os Ayar para outros pa\u00edses e Oscar ficou animado de mais pessoas quererem conhecer suas HQs. Em dezembro de 2015 imagens de Ayar apareceram na Times Square! Oscar e seus colegas n\u00e3o podiam acreditar! Oscar Barriga (Aranhaverso - EUA, The Battles - Emirados \u00c1rabes, Colorific - Canad\u00e1), autor e diretor da Tawa editora, assim descreve esse seu primeiro \u00e1lbum Ayar na apresenta\u00e7\u00e3o da edi\u00e7\u00e3o peruana: \" Ayar, a lenda dos inkas, \u00e9 um conte\u00fado baseado no mito mais representativo da funda\u00e7\u00e3o do imp\u00e9rio Inka, \"A lenda dos irm\u00e3os Ayar\", que tamb\u00e9m \u00e9 combinada com a mitologia da costa, montanhas e selva do Peru para fazer desta saga um item de colecionador imperd\u00edvel. O conte\u00fado \u00e9 enriquecido por lendas m\u00edticas que n\u00e3o s\u00e3o adulteradas, mas, ao serem inseridas neste mundo fant\u00e1stico, elas atingem n\u00e3o apenas um impacto na fic\u00e7\u00e3o de fantasia, mas tamb\u00e9m na cultura das antigas ra\u00edzes dos Inkas.\" Aqui se trata de uma pr\u00e9-venda , nosso projeto est\u00e1 na modalidade flex\u00edvel, o livro ja est\u00e1 em processo de finaliza\u00e7\u00e3o, emiss\u00e3o de ISBN e envio para gr\u00e1fica! Esse material \u00e9 in\u00e9dito no Brasil e queremos trazer ele para voc\u00eas em alto padr\u00e3o,  capa com acabamento de luxo, miolo colorido com 100 p\u00e1ginas no formato 17x26 cm, papel em escala offset de 90g e tudo mais que for poss\u00edvel. Caso alcancemos 10 mil reais brindaremos nossos apoiadores (as) com o dobro de p\u00e1ginas! A edi\u00e7\u00e3o compilar\u00e1 o volume 1 o 2 de Ayar, a Lenda dos Inkas! Nos ajude a superar a meta! Essa campanha traz o primeiro \u00e1lbum totalmente in\u00e9dito no Brasil, j\u00e1 est\u00e1 nos nossos planos a sequ\u00eancia desse material e os spinoffs do mesmo. publicados pela TAWA. Ilustra\u00e7\u00e3o para capa original do \u00e1lbum Ayar, a Lenda dos Inkas Aqui seguem as 3 primeiras p\u00e1ginas da nossa HQ:"}, "user": {"id": 216503, "common_id": "9be82aef-e924-4e7b-b747-61c29cc0a6a2", "name": "THIAGO VASCONCELLOS MODENESI", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/216503/thumb_avatar_75c31be1-2370-41f8-b667-92166f1d1db1.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/thiago.modenesi", "twitter_username": "thiagomodenesi", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 617, "total_published_projects": 34, "links": null, "follows_count": 23, "followers_count": 433, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2013-11-21T21:50:09.743291", "about_html": "<p>Professor no Centro Universit\u00e1rio dos Guararapes (UNIFG) e no Mestrado em Gest\u00e3o P\u00fablica da Universidade Federal de Pernambuco - UFPE, ex-secret\u00e1rio de Esporte e Cultura na cidade de Jaboat\u00e3o dos Guararapes/Pernambuco, pesquisador de HQs, editor da QUADRICULANDO e autor de livros te\u00f3ricos sobre o tema.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Editora Quadriculando", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 228727, "project_id": 123198, "description": "Nessa recompensa voc\u00ea adquire nosso \u00e1lbum Ayar, a Lenda dos Inkas, no formato PDF enviado por e-mail.", "minimum_value": 25.439399602633383, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2021-01-02T00:36:59", "updated_at": "2020-11-28T00:40:08.806288", "paid_count": 3, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 4718592, "title": "AYAR EM PDF", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "72c96345-02d7-40b8-a294-5500b53d61f3", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/228727/thumb_reward_pdf_imagem_ayar.jpg", "run_out": false}]}