{"detail": {"project_id": 124513, "id": 124513, "user_id": 1431863, "name": "O desastroso desaparecimento de Grafite ", "headline": "O problema come\u00e7a quando ele acorda e de repente ela n\u00e3o est\u00e1 mais l\u00e1.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/310057/or%C3%A7amento.png\">\n</p>\n<p>Nossa campanha no Catarse faz parte da modalidade <strong>FLEX</strong>, o que quer dizer que voc\u00ea recebera sua recompensa independente se concluir a nossa meta de <strong>R$5.000</strong>, O uso desse valor \u00e9 representado graficamente na ilustra\u00e7\u00e3o a baixo:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/310154/GRAFICO.png\"><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>", "goal": 5000.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/309892/historia.png\">\n</p>\n<p><em>  \u201cNanquim \u00e9 um garoto que usa a Magia de sua Fada de estima\u00e7\u00e3o, Grafite, todos os dias de noite para contar hist\u00f3rias. Depois de us\u00e1-la, ele guarda Grafite dentro de um terr\u00e1rio para que ela n\u00e3o fuja, e vai dormir tranquilamente. </em>\n</p>\n<p><em>  O problema come\u00e7a quando ele acorda e de repente ela n\u00e3o est\u00e1 mais l\u00e1.</em>\n</p>\n<p><em>  Nanquim inicia sua grande jornada para resgatar a sua fada, mas o caminho vai ser cheio de tretas.\u201d</em>\n</p>\n<p>  Achou a hist\u00f3ria simples? Olhe de novo!\n</p>\n<p>  A hist\u00f3ria \u00e9 uma met\u00e1fora para um problema que artistas em geral sofrem com certa frequ\u00eancia: parece que \u00e0s vezes a Magia acaba e quando ela n\u00e3o est\u00e1 mais conosco precisamos fazer essa jornada pessoal atr\u00e1s de respostas - \u00e0s vezes, tamb\u00e9m vamos em busca de algumas perguntas.\n</p>\n<p>  Decidimos contar uma hist\u00f3ria que misturasse algo que sentimos com ilustra\u00e7\u00f5es que fiz\u00e9ssemos com amor, personagens que pud\u00e9ssemos nos identificar (e torcer pra algum dia rolar uma pel\u00facia), tudo batido no liquidificador com uma hist\u00f3ria simples para crian\u00e7as, mas complexo para quem olhar com um pouco mais de aten\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/309893/livro.png\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/310162/livro_imagem.png\">\n</p>\n<p>  Bem, o livro foi pensado para ser um aconchego para crian\u00e7as e seus pais na hora da leitura, portanto, pensamos em formatos de livros infantis, bem coloridos e de qualidade. \u00c0 princ\u00edpio nosso plano \u00e9 fazer com essas especifica\u00e7\u00f5es aqui \u00f3:\n</p>\n<p>21x14,8 cm\n</p>\n<p>72 p\u00e1ginas coloridas\n</p>\n<p>Miolo em Papel couch\u00ea 115g\n</p>\n<p>Capa Cart\u00e3o 300g\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/309910/IMAGEM.png\">\n</p>\n<p>Se sofrer alguma altera\u00e7\u00e3o, certamente vai ser por um motivo importante.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/309895/estudio.png\">\n</p>\n<p>  O coletivo  surgiu como uma proposta de mostrar ao mundo quatro artistas com ideias, estilos, objetivos, t\u00e9cnicas e softwares diferentes, todos trabalhando com o mesmo prop\u00f3sito: A Ilustra\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/309917/IMAGEM_2.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/309918/IMAGEM_3.png\">\n</p>\n<p>  Livre para todas as idades, tentamos criar um ambiente de descontra\u00e7\u00e3o para amigos e clientes, para que possam tirar suas d\u00favidas, conversar sobre quaisquer temas que sejam propostos e para que possam apreciar os nossos trabalhos seja atrav\u00e9s dos canais de comunica\u00e7\u00f5es mais populares, como as redes sociais, ou por mensagens mais l\u00fadicas no bom uso da arte.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/309897/recompensa.png\">\n</p>\n<p>Nos apoiar nesse projet\u00e3o da Pumpkingtober 2020 n\u00e3o s\u00f3 nos ajuda a ter a vers\u00e3o f\u00edsica do nosso primeiro projeto, como tamb\u00e9m vai nos ajudar a crescer como um est\u00fadio. Somos independentes tentando sobreviver ao mundo c\u00e3o como artistas, cada um tentando melhorar em seu estilo que mais te alegra, para continuar fazendo projetos cada vez mais ambiciosos e bonitos!\n</p>\n<p>(caso voc\u00ea tenha ficado perdido, Pumpkingtober \u00e9 o nosso Inktober no Reino das Ab\u00f3boras)\n</p>\n<p>ORA ORA ORA, e o que voc\u00ea ganha com isso?\n</p>\n<p>Bem, as recompensas que pensamos para voc\u00eas s\u00e3o:<br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/310179/RECOMPENSAS_ICON.png\"><br>\n</p>\n<p>As artes, assim como a cartela de adesivos e a camiseta, v\u00e3o ser exclusivos apenas para o financiamento.\n</p>\n<p>Falando em linguajar RPG\u00edstico: s\u00e3o itens lend\u00e1rios e \u00fanicos!\n</p>\n<p><br><br>\n</p>\n<p>\u201cUai, mas o livro j\u00e1 foi postado no Instagram, porque eu deveria compr\u00e1-lo?\u201d, disse o aventureiro desavisado. E eu te explico, amigo:\n</p>\n<p>A vers\u00e3o dispon\u00edvel no Instagram foi a vers\u00e3o r\u00e1pida da hist\u00f3ria. Para come\u00e7ar no dia 1\u00ba de Outubro junto com o Inktober do mundo todo, tivemos que fazer algumas adapta\u00e7\u00f5es correndo, e elas ser\u00e3o corrigidas na vers\u00e3o final do livro. Al\u00e9m de alguns nomes que v\u00e3o ser corrigidos, no livro v\u00e3o rolar artes extras e um texto totalmente novo, com uma leitura mais gostosa e divertida.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>PRINT EXCLUSIVO: Esses prints ser\u00e3o exclusivos do financiamento do livro \"O Desastroso Desaparecimento de Grafite\". Essas artes n\u00e3o estar\u00e3o \u00e0 venda nas nossas lojas parceiras e nem em Eventos, ser\u00e3o exclusivamente de quem apoiar este projeto (confira se a sua recompensa te d\u00e1 o direito dos Prints Exclusivos)\n\t<br><br>\n\tARTE EXCLUSIVA: Diferente do Print Exclusivo, esta arte \u00e9 voc\u00ea quem vai escolher o que vai querer e de qual artista. A arte poder\u00e1 ser tradicional ou digital, e vai ser enviada junto com o livro e as demais recompensas para voc\u00ea! Se quiser que seja uma Fanart de algum personagem querido, ou algum personagem pr\u00f3prio, est\u00e1 valendo. Corre que os t\u00edtulos com estas recompensas s\u00e3o limitadissimas!<br>\n</p><br>", "permalink": "pumpkingtober", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/Sb-CznNQZ0A", "video_url": "https://youtu.be/Sb-CznNQZ0A", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/124513/BANNER_3.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/124513/project_thumb_thumb_BANNER_3.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/124513/project_thumb_small_BANNER_3.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/124513/project_thumb_large_BANNER_3.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/124513/project_thumb_video_cover_BANNER_3.png", "progress": 33.6, "pledged": 1680.0, "total_contributions": 23, "total_contributors": 23, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2021-02-23T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2021-02-22T23:59:59.999999", "online_date": "2020-11-24T13:11:15.55047", "zone_online_date": "2020-11-24T10:11:15.55047", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 90, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 90, "unit": "days"}, "posts_count": 11, "address": {"city": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1431863, "name": "PUMPKING STUDIOS", "public_name": "PumpKing Studios"}, "reminder_count": 26, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 11, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Fantasia,Hist\u00f3rias,Ilustra\u00e7\u00e3o,Infantojuvenil,Livro_ilustrado", "city_id": 5269, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "916aad87-789f-4818-9c9d-99ce95f2c2ef", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [{"id": 3615, "name": "GA", "data": {"id": "G-EBH8Y5T1NP"}}, {"id": 3616, "name": "PIXEL", "data": {"id": ""}}], "goal_ajustado": 5040.499987607655, "pledged_ajustado": 1693.6079958361722, "about_txt": "\u201cNanquim \u00e9 um garoto que usa a Magia de sua Fada de estima\u00e7\u00e3o, Grafite, todos os dias de noite para contar hist\u00f3rias. Depois de us\u00e1-la, ele guarda Grafite dentro de um terr\u00e1rio para que ela n\u00e3o fuja, e vai dormir tranquilamente. O problema come\u00e7a quando ele acorda e de repente ela n\u00e3o est\u00e1 mais l\u00e1. Nanquim inicia sua grande jornada para resgatar a sua fada, mas o caminho vai ser cheio de tretas.\u201d Achou a hist\u00f3ria simples? Olhe de novo! A hist\u00f3ria \u00e9 uma met\u00e1fora para um problema que artistas em geral sofrem com certa frequ\u00eancia: parece que \u00e0s vezes a Magia acaba e quando ela n\u00e3o est\u00e1 mais conosco precisamos fazer essa jornada pessoal atr\u00e1s de respostas - \u00e0s vezes, tamb\u00e9m vamos em busca de algumas perguntas. Decidimos contar uma hist\u00f3ria que misturasse algo que sentimos com ilustra\u00e7\u00f5es que fiz\u00e9ssemos com amor, personagens que pud\u00e9ssemos nos identificar (e torcer pra algum dia rolar uma pel\u00facia), tudo batido no liquidificador com uma hist\u00f3ria simples para crian\u00e7as, mas complexo para quem olhar com um pouco mais de aten\u00e7\u00e3o. Bem, o livro foi pensado para ser um aconchego para crian\u00e7as e seus pais na hora da leitura, portanto, pensamos em formatos de livros infantis, bem coloridos e de qualidade. \u00c0 princ\u00edpio nosso plano \u00e9 fazer com essas especifica\u00e7\u00f5es aqui \u00f3: 21x14,8 cm 72 p\u00e1ginas coloridas Miolo em Papel couch\u00ea 115g Capa Cart\u00e3o 300g Se sofrer alguma altera\u00e7\u00e3o, certamente vai ser por um motivo importante. O coletivo  surgiu como uma proposta de mostrar ao mundo quatro artistas com ideias, estilos, objetivos, t\u00e9cnicas e softwares diferentes, todos trabalhando com o mesmo prop\u00f3sito: A Ilustra\u00e7\u00e3o. Livre para todas as idades, tentamos criar um ambiente de descontra\u00e7\u00e3o para amigos e clientes, para que possam tirar suas d\u00favidas, conversar sobre quaisquer temas que sejam propostos e para que possam apreciar os nossos trabalhos seja atrav\u00e9s dos canais de comunica\u00e7\u00f5es mais populares, como as redes sociais, ou por mensagens mais l\u00fadicas no bom uso da arte. Nos apoiar nesse projet\u00e3o da Pumpkingtober 2020 n\u00e3o s\u00f3 nos ajuda a ter a vers\u00e3o f\u00edsica do nosso primeiro projeto, como tamb\u00e9m vai nos ajudar a crescer como um est\u00fadio. Somos independentes tentando sobreviver ao mundo c\u00e3o como artistas, cada um tentando melhorar em seu estilo que mais te alegra, para continuar fazendo projetos cada vez mais ambiciosos e bonitos! (caso voc\u00ea tenha ficado perdido, Pumpkingtober \u00e9 o nosso Inktober no Reino das Ab\u00f3boras) ORA ORA ORA, e o que voc\u00ea ganha com isso? Bem, as recompensas que pensamos para voc\u00eas s\u00e3o: As artes, assim como a cartela de adesivos e a camiseta, v\u00e3o ser exclusivos apenas para o financiamento. Falando em linguajar RPG\u00edstico: s\u00e3o itens lend\u00e1rios e \u00fanicos! \u201cUai, mas o livro j\u00e1 foi postado no Instagram, porque eu deveria compr\u00e1-lo?\u201d, disse o aventureiro desavisado. E eu te explico, amigo: A vers\u00e3o dispon\u00edvel no Instagram foi a vers\u00e3o r\u00e1pida da hist\u00f3ria. Para come\u00e7ar no dia 1\u00ba de Outubro junto com o Inktober do mundo todo, tivemos que fazer algumas adapta\u00e7\u00f5es correndo, e elas ser\u00e3o corrigidas na vers\u00e3o final do livro. Al\u00e9m de alguns nomes que v\u00e3o ser corrigidos, no livro v\u00e3o rolar artes extras e um texto totalmente novo, com uma leitura mais gostosa e divertida. PRINT EXCLUSIVO: Esses prints ser\u00e3o exclusivos do financiamento do livro \"O Desastroso Desaparecimento de Grafite\". Essas artes n\u00e3o estar\u00e3o \u00e0 venda nas nossas lojas parceiras e nem em Eventos, ser\u00e3o exclusivamente de quem apoiar este projeto (confira se a sua recompensa te d\u00e1 o direito dos Prints Exclusivos) ARTE EXCLUSIVA: Diferente do Print Exclusivo, esta arte \u00e9 voc\u00ea quem vai escolher o que vai querer e de qual artista. A arte poder\u00e1 ser tradicional ou digital, e vai ser enviada junto com o livro e as demais recompensas para voc\u00ea! Se quiser que seja uma Fanart de algum personagem querido, ou algum personagem pr\u00f3prio, est\u00e1 valendo. Corre que os t\u00edtulos com estas recompensas s\u00e3o limitadissimas!"}, "user": {"id": 1431863, "common_id": "8ce271f8-91bd-431d-b49b-ba719ff0067a", "name": "PUMPKING STUDIOS", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1431863/thumb_avatar_PADRAO_LOGO.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/pumpkingstudios/", "twitter_username": "PumpKingStudios", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 34552, "link": "https://www.twitch.tv/pumpkingstudios"}, {"id": 34551, "link": "https://www.instagram.com/pumpkingstudios/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 16, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2020-10-14T16:59:20.337447", "about_html": "<p>  O coletivo  surgiu como uma proposta de mostrar ao mundo quatro artistas com id\u00e9ias, estilos, objetivos, t\u00e9cnicas e softwares diferentes, todos trabalhando com o mesmo prop\u00f3sito: A Ilustra\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p>  Livre para todas as idades, tentamos criar um ambiente de descontra\u00e7\u00e3o para amigos e clientes, para que possam tirar suas d\u00favidas, conversar sobre quaisquer temas que sejam propostos e para que possam apreciar os nossos trabalhos.Aqui \u00e9 basicamente escrever nossa historia ,uma breve historia dos nossos roles e quem somos.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "PumpKing Studios", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 225101, "project_id": 124513, "description": "- PDF DO LIVRO\n- POSTER DA CAPA DO LIVRO EM PDF\n- NOME NOS AGRADECIMENTOS \n- LIVRO F\u00cdSICO \n- MARCA P\u00c1GINAS \n- CARTELA DE ADESIVOS\n- 2 PRINTS EXCLUSIVAS \n- 3 PORTA COPOS EXCLUSIVOS \n- 1 CAMISETA EXCLUSIVA DA PUMPKING\n\nAgora quem da carteirada em tudo \u00e9 VOC\u00ca! voc\u00ea nos ajuda, recebe no seu e-mail o PDF do Livro, vai receber na sua casa o Livro F\u00edsico com marca p\u00e1ginas dos personagens queridos, uma cartela de adesivos exclusivos, prints dos nossos quatro artistas, tr\u00eas porta copos e UMA CAMISETA EXCLUSIVA DA PUMPKING STUDIOS", "minimum_value": 150.0, "maximum_contributions": 10, "deliver_at": "2021-04-02T06:43:45", "updated_at": "2020-10-24T01:31:48.663067", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 8257536, "title": "CAVALEIRO(A) DA CORTE REAL", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "c0845236-4945-4f06-a2ca-1a36424e0783", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/225101/thumb_reward_7.png", "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 151.2149996282297}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": false, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": false, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": false, "Humor": true, "Her\u00f3is": false, "Luta": false, "Guerra": false, "G\u00eaneros": false, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": true, "Folclore": false, "Zine": false, "WebFormatos": false, "Erotismo": false, "Religiosidade": false, "Jogos": false}}