{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": true, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": true, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 250.0, "recompensas_menor_ajustado": 314.8044649212874, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 91415, "autoria_nome": "denis takaiti saiki", "autoria_nome_publico": "ver\u00f4nica saiki", "autoria_classificacao": "feminino", "social_seguidores": 43, "social_newsletter": false, "social_projetos_contribuidos": 19, "social_projetos_publicados": 6, "geral_municipio": "Bras\u00edlia", "geral_uf": "DF", "geral_uf_br": "DF", "geral_city_id": 886, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2015-11-13T01:59:59", "geral_data_ini": "2015-09-14T02:41:27.068836", "geral_meta": 7500.0, "geral_meta_corrigida": 9444.133947638622, "geral_arrecadado": 1700.0, "geral_arrecadado_corrigido": 2140.6703614647545, "geral_percentual_arrecadado": 22.666666666666668, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 3, "geral_project_id": 18673, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Verdugo o inacredit\u00e1vel Procurados", "geral_status": "failed", "geral_total_contribuicoes": 45, "geral_total_apoiadores": 43, "geral_sobre": "Verdugo o inacredit\u00e1vel \u00e9 um trabalho de quadrinhos e produtos relacionados aos personagens que comp\u00f5e sua Cia, dentre eles est\u00e3o : Verdugo, Silueta, Ada e Eva. O trabalho mistura arte e ideias positivas para mexer com a imagina\u00e7\u00e3o e o humor do apreciador. Iniciou-se em 2007 com tirinhas, revistas e produtos e segue em seu modo cont\u00ednuo a favor da mar\u00e9, sempre em busca do que ela pode lhe trazer de inspira\u00e7\u00e3o. Verdugo \u00e9 o personagem principal, um artista pl\u00e1stico que busca transmitir boas ideias por meio de sua arte. Na maioria das vezes quando voc\u00ea o encontra numa hist\u00f3ria nunca sabe ao certo se o que est\u00e1 acontecendo \u00e9 real ou \u00e9 parte de uma pintura produzida por ele, para entender esse universo libere sua imagina\u00e7\u00e3o e permita-se observar bem mais a fundo do que a arte pode lhe oferecer. Aqui voc\u00ea conhece tudo sobre o trabalho: www.verdugooinacreditavel.com.br Curta a p\u00e1gina no facebook para ficar por dentro das novidades: https://www.facebook.com/Verdugooinacreditavel Quem pode ler Verdugo o inacredit\u00e1vel? Todos! Pois o trabalho n\u00e3o tem nenhuma censura, sua autora j\u00e1 o levou a participar de diversas palestras e oficinas de quadrinhos nas escolas. E O QUE A MAR\u00c9 TROUXE DESTA VEZ? O PROJETO DE AGORA! O PRIMEIRO LIVRO! Verdugo o inacredit\u00e1vel - Procurado s - ser\u00e1 o primeiro livro em quadrinhos do personagem e sua Cia, nele haver\u00e1 seis hist\u00f3rias completas sendo \"Procurados\" a primeira e que denomina o subt\u00edtulo do \u00e1lbum, ela \u00e9 ambientalizada em clima de Velho Oeste cujo o quarteto de protagonistas acabam sendo os Procurados da cidade. Mas afinal, quais ser\u00e3o os crimes que eles cometeram? As hist\u00f3rias no geral possuem temas diversos dentro do campo do comportamento e emo\u00e7\u00f5es, abordando: amadurecimento, mudan\u00e7as, imagina\u00e7\u00e3o, realiza\u00e7\u00e3o, saudade, companheirismo, bom senso e desafios. Como ser\u00e1 o livro? 48 p\u00e1ginas no formato 17 x 24cm, miolo couch\u00e9 150g pb, capa colorida no papel cart\u00e3o Suprema 250g laminada em BOPP, acabamento brochura hot-melt com lombada quadrada. E tem recompensas pelos PROCURADOS? Tem sim senhor! No campo do alto \u00e0 direita para cada valor referente ao livro impresso, voc\u00ea tamb\u00e9m leva algumas recompensas que seguem em agradecimento junto ao exemplar do livro pela sua aposta no trabalho. Para ficar por dentro de cada recompensa basta conferir os pacotes ao lado e escolher o que melhor lhe agrada em termo de valor e produtos oferecidos. No decorrer dos dias da campanha a autora estar\u00e1 atualizando com mais fotos das novas a serem produzidas, mas n\u00e3o fique na curiosidade! Abaixo j\u00e1 se encontram imagens de algumas delas: Modelos de Marcadores de livros: Revista Edi\u00e7\u00e3o Especial  (Veja mais detalhes no pacote PROCURADO N\u00ba 2): Chaveiros - imagens de modelos (Veja mais detalhes no pacote PROCURADO N\u00ba 4): Bottons - imagens de alguns modelos: Almofadas (Veja mais detalhes no pacote PROCURADO N\u00ba 5 ) : Caneca de porcelana com tirinha personalizada (Veja mais detalhes no pacote PROCURADO N\u00ba 6) : Kit mini tela e cavalete de mesa com uma pintura do rosto de quem vc desejar (Veja mais detalhes no pacote PROCURADO N\u00ba 7 ) : Escultura (Veja mais detalhes no pacote PROCURADO N\u00ba 1 1 ) : E se a meta ultrapassar? LIVROS NAS ESCOLAS! Se al\u00e9m de alcan\u00e7ar o valor da meta conseguirmos ultrapass\u00e1-lo ser\u00e1 muuuito bom! A tiragem dos livros ser\u00e1 aumentada e vai entrar uma ajuda social pois estes ser\u00e3o distribu\u00eddos nas escolas e bibliotecas da regi\u00e3o, n\u00e9 legal?"}