{"detail": {"project_id": 2642, "id": 2642, "user_id": 19421, "name": "Por dentro do M\u00e1scara de Ferro", "headline": "Eu sou um her\u00f3i!", "budget": "O or\u00e7amento para projetos anteriores a 24/02/2015 normalmente pode ser encontrado na descri\u00e7\u00e3o acima.", "goal": 2000.0, "about_html": "<p>M\u00e1scara de Ferro \u00e9 um personagem de Bernardo Aur\u00e9lio que existe desde 1999. Muitas hist\u00f3rias j\u00e1 foram produzidas, mas poucas divulgadas. Conhe\u00e7a nosso site e algumas das revistas dispon\u00edveis on line.</p>\n\n<p><a class=\"alt-link\" href=\"http://mascaradeferr1.wix.com/mascaradeferro#!documentary/ck0q\" target=\"_blank\">http://mascaradeferr1.wix.com/mascaradeferro#!documentary/ck0q</a></p>\n\n<p>O preview do livro com apenas algumas p\u00e1ginas est\u00e1 dispon\u00edvel aqui:</p>\n\n<p><a class=\"alt-link\" href=\"http://www.youblisher.com/p/688666-Por-dentro-do-inefavel-Mascara-de-Ferro/\" target=\"_blank\">http://www.youblisher.com/p/688666-Por-dentro-do-inefavel-Mascara-de-Ferro/</a></p>\n\n<p><img src=\"http://static.wixstatic.com/media/f2f9a4_248d9b2a08b12b1843f47491d20314ba.jpg\" alt=\"\"/><em>srz</em>589<em>810</em>75<em>22</em>0.50<em>1.20</em>0.00<em>jpg</em>srz</p>\n\n<p>A grana arrecadada aqui ser\u00e1 utilizada para financiar a produ\u00e7\u00e3o de um livro, que j\u00e1 tem parte do recurso garantido atrav\u00e9s de editais de cultura. O objetivo \u00e9 fazer um livro melhor que o planejado, com papel couch\u00ea, p\u00e1ginas coloridas, artistas convidados para ilustra\u00e7\u00f5es e capa, capa dura, brindes de divulga\u00e7\u00e3o etc...</p>\n\n<p><img src=\"http://th03.deviantart.net/fs71/PRE/i/2012/325/e/a/mascara_de_ferro_capa__02_by_bernardohq-d5lqqty.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>Minhas Metas:\nAt\u00e9 R$2.999,00 - Realizar todas as contra-partidas oferecidas pelo projeto.</p>\n\n<p>Acima de R$ 3.000,00 - Contratar desenhista profissional reconhecido nacionalmente para fazer a capa (Tou pensando em convidar algu\u00e9m muito bom pra chamar aten\u00e7\u00e3o mesmo!!! Quem voc\u00eas gostariam que fizesse a capa?).</p>\n\n<p>Acima de R$ 4.000,00 - Fazer o livro com capa dura.</p>\n\n<p>Acima de R$ 5.000,00 - Fazer livro em papel couch\u00ea. Todos os apoiadores acima de R$ 30,00 receber\u00e3o um P\u00f4ster com a arte da capa.</p>\n\n<p>Acima de R$ 7.000,00 - Colocar p\u00e1ginas coloridas. Todos os apoiadores acima de R$ 80,00 ganhar\u00e3o uma camisa criada pela loja P\u00e9-de-camisa com uma arte promocional do livro &quot;Por dentro do M\u00e1scara de Ferro&quot;.</p>\n\n<p>E EU PROMETO QUE N\u00c3O FUJO PARA O M\u00c9XICO!!!</p>\n\n<p>Se voc\u00ea contribuir legal ainda pode levar uma camisa feita pelo P\u00e9 de Camisa\n<img src=\"https://fbcdn-profile-a.akamaihd.net/hprofile-ak-prn2/592052_307099096031187_2089732624_n.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>Um livro do Foices e Fac\u00f5es - A Batalha do Jenipapo</p>\n\n<p><img src=\"http://impulsohq.com/wp-content/uploads/2010/06/resenha_hqb_foices_e_facoes.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>E um livro do Cabe\u00e7a de Cuia: A dor que antecede a praga</p>\n\n<p><img src=\"http://www.meionorte.com/imagens/2011/11/02/316218bf08f5192620c77f50e3fd9be4.jpg\" alt=\"\"/></p>\n", "permalink": "Mascaradeferro", "video_embed_url": "//player.vimeo.com/video/72221902", "video_url": "https://vimeo.com/72221902", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": null, "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/video_thumbnail/2642/project_thumb_thumb_open-uri20131125-2-1b3p5c9", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/video_thumbnail/2642/project_thumb_small_open-uri20131125-2-1b3p5c9", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/video_thumbnail/2642/project_thumb_large_open-uri20131125-2-1b3p5c9", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/video_thumbnail/2642/project_thumb_video_cover_open-uri20131125-2-1b3p5c9", "progress": 140.75, "pledged": 2815.0, "total_contributions": 48, "total_contributors": 48, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2013-09-30T23:59:59.999999", "zone_expires_at": "2013-09-30T20:59:59.999999", "online_date": "2013-08-16T17:57:38", "zone_online_date": "2013-08-16T14:57:38", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 45, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 45, "unit": "days"}, "posts_count": 24, "address": {"city": "Teresina", "state_acronym": "PI", "state": "Piau\u00ed"}, "user": {"id": 19421, "name": "Bernardo Aur\u00e9lio de Andrade Oliveira", "public_name": "Bernardo Aur\u00e9lio"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 24, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 3586, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "09a12eb5-99fa-40e7-bad7-b389a719cc8d", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "goal_ajustado": 2943.2967471113084, "pledged_ajustado": 4142.690171559167, "about_txt": "M\u00e1scara de Ferro \u00e9 um personagem de Bernardo Aur\u00e9lio que existe desde 1999. Muitas hist\u00f3rias j\u00e1 foram produzidas, mas poucas divulgadas. Conhe\u00e7a nosso site e algumas das revistas dispon\u00edveis on line. http://mascaradeferr1.wix.com/mascaradeferro#!documentary/ck0q O preview do livro com apenas algumas p\u00e1ginas est\u00e1 dispon\u00edvel aqui: http://www.youblisher.com/p/688666-Por-dentro-do-inefavel-Mascara-de-Ferro/ srz 589 810 75 22 0.50 1.20 0.00 jpg srz A grana arrecadada aqui ser\u00e1 utilizada para financiar a produ\u00e7\u00e3o de um livro, que j\u00e1 tem parte do recurso garantido atrav\u00e9s de editais de cultura. O objetivo \u00e9 fazer um livro melhor que o planejado, com papel couch\u00ea, p\u00e1ginas coloridas, artistas convidados para ilustra\u00e7\u00f5es e capa, capa dura, brindes de divulga\u00e7\u00e3o etc... Minhas Metas:\nAt\u00e9 R$2.999,00 - Realizar todas as contra-partidas oferecidas pelo projeto. Acima de R$ 3.000,00 - Contratar desenhista profissional reconhecido nacionalmente para fazer a capa (Tou pensando em convidar algu\u00e9m muito bom pra chamar aten\u00e7\u00e3o mesmo!!! Quem voc\u00eas gostariam que fizesse a capa?). Acima de R$ 4.000,00 - Fazer o livro com capa dura. Acima de R$ 5.000,00 - Fazer livro em papel couch\u00ea. Todos os apoiadores acima de R$ 30,00 receber\u00e3o um P\u00f4ster com a arte da capa. Acima de R$ 7.000,00 - Colocar p\u00e1ginas coloridas. Todos os apoiadores acima de R$ 80,00 ganhar\u00e3o uma camisa criada pela loja P\u00e9-de-camisa com uma arte promocional do livro \"Por dentro do M\u00e1scara de Ferro\". E EU PROMETO QUE N\u00c3O FUJO PARA O M\u00c9XICO!!! Se voc\u00ea contribuir legal ainda pode levar uma camisa feita pelo P\u00e9 de Camisa Um livro do Foices e Fac\u00f5es - A Batalha do Jenipapo E um livro do Cabe\u00e7a de Cuia: A dor que antecede a praga"}, "user": {"id": 19421, "common_id": "50c9f060-0697-4682-8948-c40e679ff008", "name": "Bernardo Aur\u00e9lio de Andrade Oliveira", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/19421/thumb_avatar_avatar.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/bernardo.aurelio.3", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 42, "total_published_projects": 6, "links": [{"id": 4688, "link": "http://quintacapa.com.br"}], "follows_count": 1, "followers_count": 92, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2011-08-05T00:53:56.775913", "about_html": "<p>Sou autor dos quadrinhos: Foices &amp; Fac\u00f5es - A Batalha do Jenipapo, Por dentro do M\u00e1scara de Ferro, Inef\u00e1vel M\u00e1scara de Ferro, do livro Ad\u00e3o e Eva do Para\u00edso ao Consumo. Participei da colet\u00e2nea MSP 50 Novos Artistas e Video Horror Show (VHS).\n</p>\n<p>Sou mestre em hist\u00f3ria, com especializa\u00e7\u00e3o em artes visuais e hist\u00f3ria cultural.\n</p>\n<p>Dono da livraria Quinta Capa Quadrinhos, desde 2010, de onde edito v\u00e1rios quadrinhos, como The Rift e os de autoria de Caio Oliveira, como All Hipster Marvel, Alan Moore Mago Supremo e Superego.\n</p>\n<p>Participei da organiza\u00e7\u00e3o da Feira HQ, em Teresina, por de 13 anos.\n</p>\n<p><br>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Bernardo Aur\u00e9lio", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 13197, "project_id": 2642, "description": "Obrigado. Voc\u00ea \u00e9 um fera!", "minimum_value": 10.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2013-11-30T00:00:00", "updated_at": "2013-08-12T21:11:17.221825", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "c812be98-3c67-4c1b-9853-68b1f8775eef", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 14.716483735556542}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": false, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": false, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": false, "Humor": false, "Her\u00f3is": false, "Luta": false, "Guerra": false, "G\u00eaneros": false, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": false, "Folclore": false, "Zine": false, "WebFormatos": false, "Erotismo": false, "Religiosidade": false, "Jogos": false}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 10.0, "menor_ajustado": 14.716483735556542, "quantidade": 1}}