{"detail": {"project_id": 32552, "id": 32552, "user_id": 167818, "name": "Volkan", "headline": "Uma aventura incr\u00edvel espera por voc\u00ea! A primeira HQ acess\u00edvel para deficientes visuais.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/49742/gr.jpg\"></p>", "goal": 8000.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/49729/projeto.jpg\"></p><p>Volkan \u00e9 um quadrinho de aventura e fic\u00e7\u00e3o ambientada na cidade de S\u00e3o Paulo.  Queremos come\u00e7ar essa incr\u00edvel saga produzindo uma HQ com 30 p\u00e1ginas. E n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 isso n\u00e3o! Nossa HQ \u00e9 acess\u00edvel pra deficientes visuais e tamb\u00e9m queremos doar exemplares pra bibliotecas p\u00fablicas. :D</p><p><strong>Sobre a hist\u00f3ria</strong></p><p><strong></strong></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/49730/hi.jpg\"></p><p>Por meio de pesquisas totalmente restritas, pouqu\u00edssimas institui\u00e7\u00f5es tiveram conhecimento de um poss\u00edvel organismo extremamente poderoso que poderia ressurgir das \u00e1reas mais profundas e intocadas do nosso planeta. Iniciou-se ent\u00e3o uma miss\u00e3o secreta em busca de um ser vivo poderoso e microsc\u00f3pico denominado <em>otter</em>, prometendo trazer grandes transforma\u00e7\u00f5es ao nosso planeta.</p><p>As coisas come\u00e7am a tomar grandes propor\u00e7\u00f5es quando alguns jovens da cidade de S\u00e3o Paulo acabam tendo contato com esse organismo e mudam drasticamente suas vidas dando inicio a uma verdadeira guerra secreta que poder\u00e1 punir pessoas inocentes. </p><p>Agora, como esse jovens tiveram contato com o otter? Quem s\u00e3o esses jovens? Como o otter foi parar no Brasil? De qual regi\u00e3o veio?</p><p>Ficaram com curiosidade? N\u00f3s disponibilizamos em nosso site algumas p\u00e1ginas que fazem um pr\u00f3logo da nossa hist\u00f3ria: <a href=\"http://www.volkan.com.br\">www.volkan.com.br</a>.</p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/49731/hq.jpg\"></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/49732/5.jpg\"></p><p><strong>Como assim, acess\u00edvel para deficientes visuais?<br></strong>Pois \u00e9!  Utilizando a internet como ferramenta e contando com ajuda de especialistas, desenvolvemos um m\u00e9todo para que a linguagem sequencial seja acess\u00edvel para quem n\u00e3o enxerga. Basta que a pessoa use um software leitor de tela. Voc\u00ea pode saber mais nesse link.<br>Quem for deficiente visual ter\u00e1 um acesso restrito no site para ler a HQ.</p><p><strong>Socialmente justo</strong><br>Queremos todo mundo lendo nossa HQ! Por isso 10% da nossa tiragem ser\u00e1 destinada a bibliotecas publicas. E n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 isso n\u00e3o! 10% do valor arrecadado com as vendas ser\u00e3o doadas para uma institui\u00e7\u00e3o que atua na educa\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as e jovens.</p><p>Olha s\u00f3 algumas imagens de oficinas que realizamos em escolas p\u00fablicas:</p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/49733/of.jpg\" width=\"661\" height=\"246\" style=\"width: 661px; height: 246px;\"></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/49734/arevista.jpg\"></p><p>26cm x 17cm (formato americano)<br>30 P\u00e1ginas (coloridas em couch\u00ea fosco 90g)</p><p><br></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/49739/ar.jpg\"></p><p>Esse projeto s\u00f3 conta com feras do mercado!</p><p>Volkan conta com os desenhos de Eduardo Vienna (Dynamite, Avatar Press), Omar Vi\u00f1ole (Yeshua, Coelho Nero) assina a arte-final e as cores s\u00e3o de Adriano Augusto (Dynamite). Al\u00e9m disso contamos com ilustra\u00e7\u00f5es especiais produzidas pelo artista Andr\u00e9 Bdois.</p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/49740/como_fica_o_traje_do_dan.jpg\"></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/49741/posterversaofinal2.jpg\"></p><p><br></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/49737/rec.jpg\"></p><p>Disponibilizamos v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es para voc\u00ea contribuir com esse projeto. <br>Todas as op\u00e7\u00f5es  incluem frete para o Brasil inteiro. Caso voc\u00ea more fora do pa\u00eds, vamos informar os procedimentos via e-mail. </p><p>- Revista TopComics com um dossi\u00ea especial do projeto Volkan<br>- Caneca exclusiva<br>- Mini print<br>- Botton<br>- Postal<br>- P\u00e1ginas originais<br>- Box de luxo<br>- Acesso para deficiente visual: Cada pessoa que contribuir com o projeto ganhar\u00e1 um acesso online e poder\u00e1 presentear um amigo ou alguma pessoa que n\u00e3o enxergue.</p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/49738/reco.jpg\"><br></p>", "permalink": "volkan", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/vVwtratqXqU", "video_url": "https://youtu.be/vVwtratqXqU", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/32552/capa.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/32552/project_thumb_thumb_capa.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/32552/project_thumb_small_capa.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/32552/project_thumb_large_capa.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/32552/project_thumb_video_cover_capa.jpg", "progress": 9.35, "pledged": 748.0, "total_contributions": 19, "total_contributors": 19, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2016-07-26T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2016-07-25T23:59:59.999999", "online_date": "2016-05-26T13:49:41.563726", "zone_online_date": "2016-05-26T10:49:41.563726", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 167818, "name": "Allan de Albuquerque Basso", "public_name": "Allan Albuquerque"}, "reminder_count": 7, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "8e3275b8-e3bd-405d-894e-df8a87e09db7", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "goal_ajustado": 9455.82750537891, "pledged_ajustado": 884.1198717529281, "about_txt": "Volkan \u00e9 um quadrinho de aventura e fic\u00e7\u00e3o ambientada na cidade de S\u00e3o Paulo.  Queremos come\u00e7ar essa incr\u00edvel saga produzindo uma HQ com 30 p\u00e1ginas. E n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 isso n\u00e3o! Nossa HQ \u00e9 acess\u00edvel pra deficientes visuais e tamb\u00e9m queremos doar exemplares pra bibliotecas p\u00fablicas. :D Sobre a hist\u00f3ria Por meio de pesquisas totalmente restritas, pouqu\u00edssimas institui\u00e7\u00f5es tiveram conhecimento de um poss\u00edvel organismo extremamente poderoso que poderia ressurgir das \u00e1reas mais profundas e intocadas do nosso planeta. Iniciou-se ent\u00e3o uma miss\u00e3o secreta em busca de um ser vivo poderoso e microsc\u00f3pico denominado otter , prometendo trazer grandes transforma\u00e7\u00f5es ao nosso planeta. As coisas come\u00e7am a tomar grandes propor\u00e7\u00f5es quando alguns jovens da cidade de S\u00e3o Paulo acabam tendo contato com esse organismo e mudam drasticamente suas vidas dando inicio a uma verdadeira guerra secreta que poder\u00e1 punir pessoas inocentes. Agora, como esse jovens tiveram contato com o otter? Quem s\u00e3o esses jovens? Como o otter foi parar no Brasil? De qual regi\u00e3o veio? Ficaram com curiosidade? N\u00f3s disponibilizamos em nosso site algumas p\u00e1ginas que fazem um pr\u00f3logo da nossa hist\u00f3ria: www.volkan.com.br . Como assim, acess\u00edvel para deficientes visuais? Pois \u00e9!  Utilizando a internet como ferramenta e contando com ajuda de especialistas, desenvolvemos um m\u00e9todo para que a linguagem sequencial seja acess\u00edvel para quem n\u00e3o enxerga. Basta que a pessoa use um software leitor de tela. Voc\u00ea pode saber mais nesse link. Quem for deficiente visual ter\u00e1 um acesso restrito no site para ler a HQ. Socialmente justo Queremos todo mundo lendo nossa HQ! Por isso 10% da nossa tiragem ser\u00e1 destinada a bibliotecas publicas. E n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 isso n\u00e3o! 10% do valor arrecadado com as vendas ser\u00e3o doadas para uma institui\u00e7\u00e3o que atua na educa\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as e jovens. Olha s\u00f3 algumas imagens de oficinas que realizamos em escolas p\u00fablicas: 26cm x 17cm (formato americano) 30 P\u00e1ginas (coloridas em couch\u00ea fosco 90g) Esse projeto s\u00f3 conta com feras do mercado! Volkan conta com os desenhos de Eduardo Vienna (Dynamite, Avatar Press), Omar Vi\u00f1ole (Yeshua, Coelho Nero) assina a arte-final e as cores s\u00e3o de Adriano Augusto (Dynamite). Al\u00e9m disso contamos com ilustra\u00e7\u00f5es especiais produzidas pelo artista Andr\u00e9 Bdois. Disponibilizamos v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es para voc\u00ea contribuir com esse projeto. Todas as op\u00e7\u00f5es  incluem frete para o Brasil inteiro. Caso voc\u00ea more fora do pa\u00eds, vamos informar os procedimentos via e-mail. - Revista TopComics com um dossi\u00ea especial do projeto Volkan - Caneca exclusiva - Mini print - Botton - Postal - P\u00e1ginas originais - Box de luxo - Acesso para deficiente visual: Cada pessoa que contribuir com o projeto ganhar\u00e1 um acesso online e poder\u00e1 presentear um amigo ou alguma pessoa que n\u00e3o enxergue."}, "user": {"id": 167818, "common_id": "545f37dd-c593-4e51-b9f1-835cfdbb7a03", "name": "Allan de Albuquerque Basso", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/167818/thumb_avatar_268462_2161327680194_3740356_n.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/allanalb", "twitter_username": "allanalb", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 9, "total_published_projects": 2, "links": [{"id": 11772, "link": "http://www.volkan.com.br"}, {"id": 11773, "link": "http://allanalbuquerque.com.br"}], "follows_count": 0, "followers_count": 13, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2013-07-04T17:29:19.813983", "about_html": "<p>Publicit\u00e1rio de forma\u00e7\u00e3o. Realizou trabalhos com empresas e institui\u00e7\u00f5es multinacionais como  prestando assessoria em novos projetos. Idealizador e roteirista da HQ <a href=\"http://volkan.com.br\">Volkan</a>, foi roteirista e apresentador do programa \"T\u00f4 no Palco\" da All TV, editou tr\u00eas edi\u00e7\u00f5es da revista digital Mundo Comics. Como produtor realizou o show \"Nas Pegadas de Andreas Kisser\" e o evento \"<a href=\"http://quadrinhosparatodos.com.br\">Quadrinhos para Todos</a>\" para fomentar a acessibilidade nos quadrinhos e promover a obra de artistas independentes.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Allan Albuquerque", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 75258, "project_id": 32552, "description": "- 1 edi\u00e7\u00e3o impressa da revista Volkan\r\n- PDF da revista Volkan\r\n- 1 botton\r\n- 1 postal exclusivo\r\n- 1 edi\u00e7\u00e3o impressa da revista TopComics \r\n- 1 mini print Volkan\r\n- Acesso para deficiente visual", "minimum_value": 50.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2016-09-01T03:00:00", "updated_at": "2016-05-26T13:35:44.496305", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 7864320, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": null, "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 59.09892190861818}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": false, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": false, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": false, "Humor": false, "Her\u00f3is": false, "Luta": false, "Guerra": true, "G\u00eaneros": true, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": true, "Fantasia": true, "Folclore": false, "Zine": false, "WebFormatos": false, "Erotismo": false, "Religiosidade": false, "Jogos": false}}