{"detail": {"project_id": 34340, "id": 34340, "user_id": 577899, "name": "O Senhor dos Porcos", "headline": "As desastrosas consequ\u00eancias de um sequestro em pleno final da Idade M\u00e9dia.", "budget": "<p>CUSTOS DE PRODU\u00c7\u00c3O:</p><p>Impress\u00e3o 14.825,00 - 70,8%</p><p>Embalagens correios e recompensas 3.400,00 - 16,2%</p><p>Catarse: 2.725,00 - 13%</p>", "goal": 20500.0, "about_html": "<p style=\"margin-left: 20px;\"><span class=\"fbPhotosPhotoCaption\"><span class=\"hasCaption\">ANTES DE MAIS NADA, \u00c9 IMPORTANTE FRISAR que a campanha \u00e9 do tipo FLEX, isto \u00e9, quem apoiar receber\u00e1 a HQ e as recompensas de qualquer maneira, mesmo n\u00e3o atingindo a meta, por isso n\u00e3o se assustem com o valor final do projeto. Apoiou (com o m\u00ednimo de R$ 40,00), recebe, simples assim.</span></span></p><hr><p>Sinopse: Em meados do s\u00e9culo XV, um grupo de criminosos \u00e9 contratado para sequestrar o filho de um rico mercador. Algo d\u00e1 errado e ao inv\u00e9s de um menino rico, acabam por raptar o pr\u00f3prio herdeiro do trono de Mil\u00e3o.</p>  <p>Infort\u00fanio ou sorte? O que fazer?</p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/53206/CAPA-O_Senhor_dos_Porcos.jpg\"></p><p>O Senhor dos Porcos \u00e9 uma HQ que se passa no final do\r\nper\u00edodo medieval. Mas \u00e9 antes de mais nada uma t\u00edpica hist\u00f3ria de crime, de\r\nestrutura pr\u00f3xima ao modelo da chamada com\u00e9dia de erros, muito visto no cinema\r\nde hoje, em obras como as dos irm\u00e3os Cohen ou em C\u00e3es de Aluguel de Tarantino. Sob\r\noutro aspecto, no entanto, ela apresenta n\u00e3o apenas um conflito poss\u00edvel, como seria\r\nnatural de toda narrativa ficcional, mas arquet\u00edpico. Entre o antigo ideal\r\ncavaleiresco, ainda bastante presente entre os pa\u00edses europeus, sobretudo no norte, um novo mundo de\r\npragmatismo mercantil e a obra\r\nm\u00e1xima do humanismo renascentista (para o bem e para o mal): o Estado Moderno (o Pr\u00edncipe).<br></p><p>Nesta \u00e9poca a It\u00e1lia n\u00e3o era um pa\u00eds unificado, mas um combinado de principados como Mil\u00e3o,  rep\u00fablicas semi-olig\u00e1rquicas com Veneza e Floren\u00e7a, os Estados pont\u00edfices que ocupavam o centro da \u201cbota\u201d e ao Sul, o reino de N\u00e1poles, intimamente ligado ao imp\u00e9rio Espanhol.</p><p>Veja abaixo as 3 primeiras p\u00e1ginas</p><p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/53199/01-O_Senhor_dos_Porcos.jpg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span></span></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/53196/02-O_Senhor_dos_Porcos.jpg\"></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/53200/03-O_Senhor_dos_Porcos.jpg\"></p><p>Certo dia mostrei a um amigo as primeiras frases do roteiro de O Senhor dos Porcos, que tinha come\u00e7ado a elaborar. Ele me perguntou se, para desenvolv\u00ea-lo, eu iria estudar a hist\u00f3ria do per\u00edodo renascentista. Respondi que, ao contr\u00e1rio, s\u00f3 tive a ideia da HQ porque j\u00e1 estudava este per\u00edodo com a assiduidade de um devorador.</p><p>Isso mesmo, amo hist\u00f3ria, tanto quanto amo arte. Juntar paix\u00f5es que em si mesmas est\u00e3o t\u00e3o interligadas num projeto de hist\u00f3ria em quadrinhos \u00e9 realiza\u00e7\u00e3o que h\u00e1 muito tempo protelava. </p><p>Vencer as inconst\u00e2ncias, deixar de sair com os amigos para desenhar, deixar as bobagens das distra\u00e7\u00f5es corriqueiras para escrever, fechar a conta do face, deixar a TV de lado, dormir tarde, acordar cedo e tentar levar a cabo a recomenda\u00e7\u00e3o de Goethe: \"o talento forma-se na solid\u00e3o, o car\u00e1ter, na agita\u00e7\u00e3o do mundo\u201d. Foi o que tentei fazer. Percebi que o trabalho que me esperava seria t\u00e3o meticuloso e lento que se n\u00e3o mergulhasse na obra, n\u00e3o sairia do lugar. N\u00e3o me arrependi. Ao contr\u00e1rio, sem querer fazer trocadilho, foi uma catarse. Trabalhei algum tempo ilustrando quadrinhos encomendados, inclusive para o mercado americano (editoras IDW e Studio 407). Aquilo era trabalho. O Senhor dos Porcos, mesmo que de forma fragment\u00e1ria e sem muita pretens\u00e3o, \u00e9 ainda assim, express\u00e3o genu\u00edna. Obra autoral, tem a minha cara. Ali\u00e1s, literalmente, j\u00e1 que, na impossibilidade de contratar modelo, usei-me para dar vida ao protagonista. Anselmo \u00e9 meu lado mais med\u00edocre, hehe.</p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/53220/12-O_Senhor_dos_Porcos.jpg\"></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/53221/18-O_Senhor_dos_Porcos.jpg\"></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/53207/imagem_rostos.jpg\"></p><p>A arte, como pode ver, \u00e9 inspirada nos esbo\u00e7os\r\ndos mestres do Renascimento italiano. E foi por isso mesmo que, apesar da\r\ndiagrama\u00e7\u00e3o ter a mesma l\u00f3gica das p\u00e1ginas de qualquer HQ, n\u00e3o\r\nprendi os desenhos em quadros, percebi que a liberdade de espalhar-se pela\r\np\u00e1gina, t\u00e3o t\u00edpica dos esbo\u00e7os, \u00e9 uma caracter\u00edstica importante demais nesta\r\nforma de express\u00e3o para ser negligenciada. Mas engana-se quem acha que o trabalho \u00e9 esbo\u00e7ado. N\u00e3o. Apenas a est\u00e9tica \u00e9 inspirada neste modelo. Dos volumes realistas \u00e0 soltura de hachuras r\u00e1pidas e cruzadas. Tudo ali \u00e9 obra acabada, pensada.</p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/53208/05-O_Senhor_dos_Porcos.jpg\"></p>O  processo todo, da cria\u00e7\u00e3o do roteiro \u00e0 arte, abocanhou mais de um ano e meio de minha vida, sempre desenhando e alterando o roteiro nas horas de folga de meus trabalhos como ilustrador. <hr>Como s\u00e3o alguns dos pr\u00eamios que voc\u00ea receber\u00e1 de acordo com as cotas escolhidas:<p>HQ - SOSSEGO<img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/53211/imagem_Sossego.jpg\"></p><p>Sossego \u00e9 uma adapta\u00e7\u00e3o para HQ do conto A Nova Calif\u00f3rnia de Lima Barreto. Trata-se da hist\u00f3ria de uma pequena cidade que, no final do s\u00e9culo XIX, tenta descobrir quem e por qual raz\u00e3o est\u00e3o roubando os corpos de seu cemit\u00e9rio. Resolvi adaptar este impressionante conto porque percebi que a simples invers\u00e3o da ordem cronol\u00f3gica de alguns acontecimentos converteria automaticamente a hist\u00f3ria em uma trama de mist\u00e9rio. Vale a pena conferir.<span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></p><p><span class=\"redactor-invisible-space\">CARTAZES</span></p><p><span class=\"redactor-invisible-space\">Haver\u00e3o cartazes em 2 tamanhos (A4 e A3)<span class=\"redactor-invisible-space\"> com as artes abaixo. Cada cartaz ser\u00e1 impresso tanto em um e outro tamanho dependendo da modalidade escolhida.</span></span></p><p><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/53212/imagem_cartazes.jpg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span></p><p><span class=\"redactor-invisible-space\">Super poster em formato 70x50 - em Lona. Veja abaixo:</span></p><p><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/53213/Cartaz_Grande_-_O_Senhor_dos_Porcos-_baixa.jpg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span></p><p><span class=\"redactor-invisible-space\">Haver\u00e1 ainda a possibilidade de obter 1 arte original colorida (grafite e pintura em aquarela) em formato A-3 para quem contribuir na \u00faltima modalidade (R$ 400,00). Ser\u00e1 uma releitura da obra abaixo. Feita a m\u00e3o, exclusiva e autografada.</span></p><p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></p><p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/53215/Cartaz_modelo_baixa.jpg\" width=\"370\" height=\"516\"></p><p><span class=\"redactor-invisible-space\">Caracter\u00edsticas do Material Impresso</span></p><p>-\u00c1lbum de luxo com Capa dura com verniz fosco e UV localizado.<br></p><p><span class=\"redactor-invisible-space\">- Miolo em Couch\u00ea fosco.</span></p><p><span class=\"redactor-invisible-space\">- Tamanho 21x28cm</span></p><p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></p><p><span class=\"redactor-invisible-space\">- 52 p\u00e1ginas - 46 p\u00e1ginas de hq. (modelo padr\u00e3o europeu)</span></p><p>PARA O CASO DE META ESTENDIDA:</p><p>Ser\u00e1 verificada a possibilidade de colocar no t\u00edtulo letras douradas (hot Stamping).</p><hr><p>Para quem \u00e9 de Curitiba ou estar\u00e1 aqui para a Bienal dos Quadrinhos (de 8 a 11 de setembro),\r\nbasta avisar-me in box no Facebook, que haver\u00e1 a possibilidade de entrega dos\r\nmateriais pessoalmente durante ou mesmo\r\ndepois da feira. Estarei na mesa 14.<br></p><p><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></p>", "permalink": "o_senhor_dos_porcos_b2d5", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/dn78prVZ2yI", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=dn78prVZ2yI", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/34340/porcos1.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/34340/project_thumb_thumb_porcos1.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/34340/project_thumb_small_porcos1.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/34340/project_thumb_large_porcos1.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/34340/project_thumb_video_cover_porcos1.jpg", "progress": 45.951219512195124, "pledged": 9420.0, "total_contributions": 107, "total_contributors": 104, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2016-08-16T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2016-08-15T23:59:59.999999", "online_date": "2016-06-21T13:35:14.460207", "zone_online_date": "2016-06-21T10:35:14.460207", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 55, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 55, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Curitiba", "state_acronym": "PR", "state": "Paran\u00e1"}, "user": {"id": 577899, "name": "Adriano loyola Brochier", "public_name": "Adriano Loyola "}, "reminder_count": 49, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 2882, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "996d624c-4516-4b2e-ab09-58d6ac4b0c49", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "goal_ajustado": 24023.954250666917, "pledged_ajustado": 11039.299953233285, "about_txt": "ANTES DE MAIS NADA, \u00c9 IMPORTANTE FRISAR que a campanha \u00e9 do tipo FLEX, isto \u00e9, quem apoiar receber\u00e1 a HQ e as recompensas de qualquer maneira, mesmo n\u00e3o atingindo a meta, por isso n\u00e3o se assustem com o valor final do projeto. Apoiou (com o m\u00ednimo de R$ 40,00), recebe, simples assim. Sinopse: Em meados do s\u00e9culo XV, um grupo de criminosos \u00e9 contratado para sequestrar o filho de um rico mercador. Algo d\u00e1 errado e ao inv\u00e9s de um menino rico, acabam por raptar o pr\u00f3prio herdeiro do trono de Mil\u00e3o. Infort\u00fanio ou sorte? O que fazer? O Senhor dos Porcos \u00e9 uma HQ que se passa no final do\r\nper\u00edodo medieval. Mas \u00e9 antes de mais nada uma t\u00edpica hist\u00f3ria de crime, de\r\nestrutura pr\u00f3xima ao modelo da chamada com\u00e9dia de erros, muito visto no cinema\r\nde hoje, em obras como as dos irm\u00e3os Cohen ou em C\u00e3es de Aluguel de Tarantino. Sob\r\noutro aspecto, no entanto, ela apresenta n\u00e3o apenas um conflito poss\u00edvel, como seria\r\nnatural de toda narrativa ficcional, mas arquet\u00edpico. Entre o antigo ideal\r\ncavaleiresco, ainda bastante presente entre os pa\u00edses europeus, sobretudo no norte, um novo mundo de\r\npragmatismo mercantil e a obra\r\nm\u00e1xima do humanismo renascentista (para o bem e para o mal): o Estado Moderno (o Pr\u00edncipe). Nesta \u00e9poca a It\u00e1lia n\u00e3o era um pa\u00eds unificado, mas um combinado de principados como Mil\u00e3o,  rep\u00fablicas semi-olig\u00e1rquicas com Veneza e Floren\u00e7a, os Estados pont\u00edfices que ocupavam o centro da \u201cbota\u201d e ao Sul, o reino de N\u00e1poles, intimamente ligado ao imp\u00e9rio Espanhol. Veja abaixo as 3 primeiras p\u00e1ginas Certo dia mostrei a um amigo as primeiras frases do roteiro de O Senhor dos Porcos, que tinha come\u00e7ado a elaborar. Ele me perguntou se, para desenvolv\u00ea-lo, eu iria estudar a hist\u00f3ria do per\u00edodo renascentista. Respondi que, ao contr\u00e1rio, s\u00f3 tive a ideia da HQ porque j\u00e1 estudava este per\u00edodo com a assiduidade de um devorador. Isso mesmo, amo hist\u00f3ria, tanto quanto amo arte. Juntar paix\u00f5es que em si mesmas est\u00e3o t\u00e3o interligadas num projeto de hist\u00f3ria em quadrinhos \u00e9 realiza\u00e7\u00e3o que h\u00e1 muito tempo protelava. Vencer as inconst\u00e2ncias, deixar de sair com os amigos para desenhar, deixar as bobagens das distra\u00e7\u00f5es corriqueiras para escrever, fechar a conta do face, deixar a TV de lado, dormir tarde, acordar cedo e tentar levar a cabo a recomenda\u00e7\u00e3o de Goethe: \"o talento forma-se na solid\u00e3o, o car\u00e1ter, na agita\u00e7\u00e3o do mundo\u201d. Foi o que tentei fazer. Percebi que o trabalho que me esperava seria t\u00e3o meticuloso e lento que se n\u00e3o mergulhasse na obra, n\u00e3o sairia do lugar. N\u00e3o me arrependi. Ao contr\u00e1rio, sem querer fazer trocadilho, foi uma catarse. Trabalhei algum tempo ilustrando quadrinhos encomendados, inclusive para o mercado americano (editoras IDW e Studio 407). Aquilo era trabalho. O Senhor dos Porcos, mesmo que de forma fragment\u00e1ria e sem muita pretens\u00e3o, \u00e9 ainda assim, express\u00e3o genu\u00edna. Obra autoral, tem a minha cara. Ali\u00e1s, literalmente, j\u00e1 que, na impossibilidade de contratar modelo, usei-me para dar vida ao protagonista. Anselmo \u00e9 meu lado mais med\u00edocre, hehe. A arte, como pode ver, \u00e9 inspirada nos esbo\u00e7os\r\ndos mestres do Renascimento italiano. E foi por isso mesmo que, apesar da\r\ndiagrama\u00e7\u00e3o ter a mesma l\u00f3gica das p\u00e1ginas de qualquer HQ, n\u00e3o\r\nprendi os desenhos em quadros, percebi que a liberdade de espalhar-se pela\r\np\u00e1gina, t\u00e3o t\u00edpica dos esbo\u00e7os, \u00e9 uma caracter\u00edstica importante demais nesta\r\nforma de express\u00e3o para ser negligenciada. Mas engana-se quem acha que o trabalho \u00e9 esbo\u00e7ado. N\u00e3o. Apenas a est\u00e9tica \u00e9 inspirada neste modelo. Dos volumes realistas \u00e0 soltura de hachuras r\u00e1pidas e cruzadas. Tudo ali \u00e9 obra acabada, pensada. O  processo todo, da cria\u00e7\u00e3o do roteiro \u00e0 arte, abocanhou mais de um ano e meio de minha vida, sempre desenhando e alterando o roteiro nas horas de folga de meus trabalhos como ilustrador. Como s\u00e3o alguns dos pr\u00eamios que voc\u00ea receber\u00e1 de acordo com as cotas escolhidas: HQ - SOSSEGO Sossego \u00e9 uma adapta\u00e7\u00e3o para HQ do conto A Nova Calif\u00f3rnia de Lima Barreto. Trata-se da hist\u00f3ria de uma pequena cidade que, no final do s\u00e9culo XIX, tenta descobrir quem e por qual raz\u00e3o est\u00e3o roubando os corpos de seu cemit\u00e9rio. Resolvi adaptar este impressionante conto porque percebi que a simples invers\u00e3o da ordem cronol\u00f3gica de alguns acontecimentos converteria automaticamente a hist\u00f3ria em uma trama de mist\u00e9rio. Vale a pena conferir. CARTAZES Haver\u00e3o cartazes em 2 tamanhos (A4 e A3) com as artes abaixo. Cada cartaz ser\u00e1 impresso tanto em um e outro tamanho dependendo da modalidade escolhida. Super poster em formato 70x50 - em Lona. Veja abaixo: Haver\u00e1 ainda a possibilidade de obter 1 arte original colorida (grafite e pintura em aquarela) em formato A-3 para quem contribuir na \u00faltima modalidade (R$ 400,00). Ser\u00e1 uma releitura da obra abaixo. Feita a m\u00e3o, exclusiva e autografada. Caracter\u00edsticas do Material Impresso -\u00c1lbum de luxo com Capa dura com verniz fosco e UV localizado. - Miolo em Couch\u00ea fosco. - Tamanho 21x28cm - 52 p\u00e1ginas - 46 p\u00e1ginas de hq. (modelo padr\u00e3o europeu) PARA O CASO DE META ESTENDIDA: Ser\u00e1 verificada a possibilidade de colocar no t\u00edtulo letras douradas (hot Stamping). Para quem \u00e9 de Curitiba ou estar\u00e1 aqui para a Bienal dos Quadrinhos (de 8 a 11 de setembro),\r\nbasta avisar-me in box no Facebook, que haver\u00e1 a possibilidade de entrega dos\r\nmateriais pessoalmente durante ou mesmo\r\ndepois da feira. Estarei na mesa 14."}, "user": {"id": 577899, "common_id": "8b0c328f-8a3d-4ff5-950d-b0ba74a6640c", "name": "Adriano loyola Brochier", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/577899/thumb_avatar_foto_perfil.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/adrianoloyolaquadrinhos/?ref=bookmarks", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 1, "total_published_projects": 2, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 46, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2016-06-17T09:09:58.019314", "about_html": "<p>Ilustrador h\u00e1 mais de 20 anos e quadrinista desde sempre.</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Adriano Loyola ", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 77781, "project_id": 34340, "description": "- Livro com capa dura e impress\u00e3o em couch\u00ea.\r\n- Nome impresso nos agradecimentos do \u00e1lbum.\r\n- 2 postais \r\n- 1 Marca p\u00e1gina\r\n\r\n- Frete para todo o Brasil", "minimum_value": 50.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2016-09-01T03:00:00", "updated_at": "2016-06-21T06:37:55.216041", "paid_count": 17, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 4194304, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "5f9b4696-5b05-4ffc-8d64-96f0e0501067", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 58.595010367480285}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": false, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": false, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": true, "Humor": false, "Her\u00f3is": false, "Luta": false, "Guerra": true, "G\u00eaneros": true, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": true, "Folclore": true, "Zine": false, "WebFormatos": false, "Erotismo": false, "Religiosidade": false, "Jogos": true}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 50.0, "menor_ajustado": 58.595010367480285, "quantidade": 1}}