{"detail": {"project_id": 42180, "id": 42180, "user_id": 557014, "name": "Rio Vermelho", "headline": "O que acontece quando um tubar\u00e3o invade o Amazonas? Navegue neste quadrinho de terror e aventura!", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/68052/tubar%C3%A3o_grafico_02.png\"></p>", "goal": 10500.0, "about_html": "<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\"><strong></strong></p><p><br></p><p><strong>Origem do projeto</strong></p><p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\"><strong></strong></p><p>Surgiu em 2012 quando eu estava pesquisando sobre casos de tubar\u00f5es em rios, fiquei curioso e imaginei o que aconteceria se uma esp\u00e9cie maior de tubar\u00e3o conseguisse sobreviver dentro do rio Amazonas, um dos maiores rios do mundo.</p><p>A unica esp\u00e9cie de tubar\u00e3o que consegue viver em \u00e1gua doce \u00e9 o tubar\u00e3o-touro ou tubar\u00e3o-do-zambeze \u00e9 um tubar\u00e3o da ordem Carcharhiniformes, que pode viver tanto em \u00e1gua salgada como doce, mas ele n\u00e3o chega a mais de 3 metros e eu precisava de algo mais assustador e maior para o quadrinho, eis que vi que uma baleia j\u00e1 havia nadado pra dentro do amazonas o que me despertou ainda mais a curiosidade pelas criaturas deste ambiente e quais animais marinhos poderiam j\u00e1 ter se aventurado. A liberdade po\u00e9tica me garantiu inventar novas esp\u00e9cies e enriquecer ainda mais essa trama, voc\u00eas ir\u00e3o desvendar e se aterrorizar junto com a equipe do Boto Vida.</p><hr><p><strong>Sinopse</strong><br></p><p>Ap\u00f3s ter seu trabalho de conclus\u00e3o recusado pela banca de sua faculdade, o estudante Rafael decide viajar para a Amaz\u00f4nia brasileira em busca de uma nova experi\u00eancia de estudo, l\u00e1 ele conhece \u00c9rica, a bi\u00f3loga chefe do grupo Boto Vida, mas ambos acabam cruzando o caminho de um grupo de ca\u00e7adores que est\u00e3o amea\u00e7ando a vida dos botos-vermelhos. E quando eles acham que as coisas n\u00e3o poderiam ficar piores ainda ter\u00e3o de lidar com uma amea\u00e7a misteriosa vinda do rio</p><p><strong></strong></p><p style=\"margin-left: 20px;\" rel=\"margin-left: 20px;\"><strong>Rio Vermelho ser\u00e1 um quadrinho de fic\u00e7\u00e3o, terror e aventura em pleno rio Amazonas.</strong><br></p><hr><p class=\"fontsize-large\"><strong>Botos, Institui\u00e7\u00e3o Boto-Vida e \u00c9rica</strong></p><p class=\"fontsize-large\"><strong></strong></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/68044/logo_bot_vida.png\"></p><ul><li>Boto Vida: Conserva\u00e7\u00e3o e Pesquisa \u00e9 uma institui\u00e7\u00e3o <strong>fict\u00edcia</strong> que resgata e monitora os mam\u00edferos aqu\u00e1ticos do amazonas.</li></ul><p><br></p><p>Os Botos da amaz\u00f4nia s\u00e3o criaturas incr\u00edveis, fazem parte de lendas ind\u00edgenas e s\u00e3o muito inteligentes, mas est\u00e3o amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o. A equipe de bi\u00f3logos e veterin\u00e1rios da institui\u00e7\u00e3o Boto Vida, uma organiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o governamental, tenta proteger a todo custo os botos. A bi\u00f3loga \u00c9rica, l\u00edder do grupo vem realizando o monitoramento de uma fam\u00edlia de botos no alto amazonas, mas um crime ambiental terr\u00edvel amea\u00e7a de vez a esp\u00e9cie, a chamada \"pesca da piracatinga\".<br></p><p>Rafael encontra com \u00c9rica no porto de Manaus, onde ela o convida para fazer parte da equipe e ele aceita participar da expedi\u00e7\u00e3o. </p><hr><p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/68053/quando.jpg\"><br></strong></p><p><strong></strong></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/68043/tubarao_surgindo.png\"></p><ul><li><em>\"Alguns pescadores dizem ter visto um tubar\u00e3o, outros acham que se trata de lenda mas ningu\u00e9m ainda descobriu a verdade.\"</em></li></ul><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/68042/Botos_sen_ca%C3%A7ados.png\"></p><p><strong>Pesca da piracatinga</strong></p><p><em>\"Al\u00e9m de ilegal, imoral e cruel, a ca\u00e7a tem afetado drasticamente as popula\u00e7\u00f5es dos Botos da Amaz\u00f4nia. H\u00e1 registros de ca\u00e7adores, especializados em botos, que matam mais de 20 animais, por expedi\u00e7\u00e3o, para serem comercializados com ribeirinhos.</em><em>\"</em><br></p><p style=\"margin-left: 20px;\">Os botos est\u00e3o sendo ca\u00e7ados e usados como isca para a pesca um bagre carniceiro chamado \"piracatinga\", mas no mercado a carne \u00e9 vendida com o nome de \"douradinha\" para driblar a fiscaliza\u00e7\u00e3o\"</p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/68532/PIRACATINGA_MALDITA.png\"></p><p>Leia mais informa\u00e7\u00f5es sobre o caso que \u00e9 real em  <strong><a href=\"http://www.alertavermelho.org.br/\" target=\"_blank\">\"Alerta Vermelho\"</a> </strong></p><p><br></p><hr><p><br></p><p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/68045/TITULAO.jpg\"></strong><br></p><p><strong>Rafael</strong></p><p><strong></strong></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/68533/personagem_ID_rafa.jpg\"></p><p><strong></strong></p><p><strong></strong></p><p><strong>\u00c9rica</strong><br></p><p><strong></strong></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/68684/personagem-ID_%C3%89rica.jpg\"></p><p><strong>Murici</strong><br></p><p><strong></strong></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/68699/personagem-ID_Murici.jpg\"></p><p><strong>Anderson</strong><br></p><p><strong></strong></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/68711/personagem-ID_Anderson.jpg\"></p><p><strong>Carlos</strong><br></p><p><strong></strong></p><p><strong></strong></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/68701/personagem-ID_Carlos.png\"></p><hr><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/68875/erica_com_botos_barra.jpg\"><p><br></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/70947/Navio_tucuxi.jpg\"></p><ul><ul><li>Barco \"Tucuxi\" utilizado pelo grupo Boto Vida</li></ul></ul><hr><p><strong>Formato e impress\u00e3o:</strong><br></p><p>O quadrinho ser\u00e1 impresso em cores, ricamente ilustrado com infogr\u00e1ficos al\u00e9m da trama principal e artes extras de artistas convidados.<br><br></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/68531/formato.jpg\"></p><ul><li><strong>60 p\u00e1ginas</strong> </li><li><strong>Formato 21 cm x 29,5 cm (Europeu / americano)</strong></li><li><strong>Colorido</strong> </li><li><strong>P\u00e1ginas em papel couch\u00ea</strong> </li><li><strong>Capa cartonada com verniz localizado</strong></li></ul><p><strong></strong></p><hr><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/68054/Recompensas.jpg\"></p><p><strong>Ajude e receba brindes</strong><br></p><p>Quem apoiar o projeto tanto com o menor ou o maior valor ir\u00e1 receber recompensas variadas:<br></p><p><strong></strong></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/68530/Brindes.jpg\"></p><ul><li>Imagens meramente ilustrativas</li></ul><hr><p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\"><strong>Sobre o autor</strong><strong></strong></p><p><strong>Paulo M\u00e1rcio </strong>tem 25 anos, trabalha como Ilustrador desde 2011 e \u00e9 viciado em desenhar dinossauros, animais e outras criaturas. Come\u00e7ou na \u00e1rea estagiando em um est\u00fadio de arte na UniverCidade ( Universidade da Cidade ) o IAV , depois na secretaria de Sa\u00fade e Defesa Civil do munic\u00edpio do Rio de Janeiro como designer e ilustrador, um ano depois entrou para \u00e1rea de infografia<strong>,</strong> produzindo ilustra\u00e7\u00f5es e infogr\u00e1ficos para os jornais O GLOBO o qual ficou 2 anos e O DIA em seguida trabalhando por 1 ano. Atualmente \u00e9 Ilustrador e designer gr\u00e1fico na prefeitura do Rio de Janeiro na secretaria de Ordem P\u00fablica.</p><p style=\"margin-left: 20px;\">Rio Vermelho \u00e9 sua primeira hist\u00f3ria em quadrinhos, a primeira de muitas que estar\u00e3o por vir....</p><hr><p class=\"fontsize-large\"><strong></strong></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/68703/ARTISTAS-CONVIDADOS.png\"></p><p class=\"fontsize-large\"><strong></strong></p><strong>M\u00e1rcio L. Castro</strong><strong></strong><p style=\"text-decoration: line-through;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/70200/Artista_convidado_01__Marcio_L_Castro.jpg\"></p>P\u00e1gina do M\u00e1rcio L. Castro com seus projetos:<strong> </strong><a href=\"https://www.facebook.com/MarcioLCastroArt/?fref=ts\"></a><a href=\"https://www.facebook.com/MarcioLCastroArt/?fref=ts\">https://www.facebook.com/MarcioLCastroArt/?fref=ts</a><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong></strong></span><hr><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/68702/METAS-estendidas.png\"></p><p>/ <strong>R$ 12.000 /</strong> - ?????????</p><p><strong>/ R$ ??????? / </strong>- ?????</p><hr><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/68528/Botildo_aviso.png\"></p><p><strong><br></strong></p><iframe style=\"width: 500px; height: 281px;\" src=\"//www.youtube.com/embed/iOq9UPIdX_E\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"\"></iframe><hr><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/68877/tuba_no_amazonas.jpg\"></p><p><strong>Muito obrigado!</strong></p><p>Conto com o apoio de voc\u00eas, divulguem para seus amigos e colegas que curtam o tema.</p><p>Agradecimentos especiais a todos os meus amigos e fam\u00edlia que est\u00e3o me ajudando no projeto. :)</p><p><br></p><p><br></p><p><br></p>", "permalink": "riovermelho", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/C5TyQE5GVqE", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=C5TyQE5GVqE&feature=youtu.be", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/42180/Capa-tempor\u00e1ria_2.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/42180/project_thumb_thumb_Capa-tempor\u00e1ria_2.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/42180/project_thumb_small_Capa-tempor\u00e1ria_2.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/42180/project_thumb_large_Capa-tempor\u00e1ria_2.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/42180/project_thumb_video_cover_Capa-tempor\u00e1ria_2.jpg", "progress": 31.428571428571427, "pledged": 3300.0, "total_contributions": 78, "total_contributors": 60, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2016-11-07T01:59:59.999999", "zone_expires_at": "2016-11-06T23:59:59.999999", "online_date": "2016-09-24T08:49:06.059044", "zone_online_date": "2016-09-24T05:49:06.059044", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 43, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 43, "unit": "days"}, "posts_count": 2, "address": {"city": "Rio de Janeiro", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 557014, "name": "Paulo M\u00e1rcio Esper Ferreira", "public_name": "Paulo M\u00e1rcio Esper"}, "reminder_count": 13, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 2, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "amazonas,Aventura,Rio,terror,tubar\u00e3o", "city_id": 3662, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "a24e72b7-ce31-4213-8bd7-8132cd75b44c", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "goal_ajustado": 12135.494506114876, "pledged_ajustado": 3814.0125590646753, "about_txt": "Origem do projeto Surgiu em 2012 quando eu estava pesquisando sobre casos de tubar\u00f5es em rios, fiquei curioso e imaginei o que aconteceria se uma esp\u00e9cie maior de tubar\u00e3o conseguisse sobreviver dentro do rio Amazonas, um dos maiores rios do mundo. A unica esp\u00e9cie de tubar\u00e3o que consegue viver em \u00e1gua doce \u00e9 o tubar\u00e3o-touro ou tubar\u00e3o-do-zambeze \u00e9 um tubar\u00e3o da ordem Carcharhiniformes, que pode viver tanto em \u00e1gua salgada como doce, mas ele n\u00e3o chega a mais de 3 metros e eu precisava de algo mais assustador e maior para o quadrinho, eis que vi que uma baleia j\u00e1 havia nadado pra dentro do amazonas o que me despertou ainda mais a curiosidade pelas criaturas deste ambiente e quais animais marinhos poderiam j\u00e1 ter se aventurado. A liberdade po\u00e9tica me garantiu inventar novas esp\u00e9cies e enriquecer ainda mais essa trama, voc\u00eas ir\u00e3o desvendar e se aterrorizar junto com a equipe do Boto Vida. Sinopse Ap\u00f3s ter seu trabalho de conclus\u00e3o recusado pela banca de sua faculdade, o estudante Rafael decide viajar para a Amaz\u00f4nia brasileira em busca de uma nova experi\u00eancia de estudo, l\u00e1 ele conhece \u00c9rica, a bi\u00f3loga chefe do grupo Boto Vida, mas ambos acabam cruzando o caminho de um grupo de ca\u00e7adores que est\u00e3o amea\u00e7ando a vida dos botos-vermelhos. E quando eles acham que as coisas n\u00e3o poderiam ficar piores ainda ter\u00e3o de lidar com uma amea\u00e7a misteriosa vinda do rio Rio Vermelho ser\u00e1 um quadrinho de fic\u00e7\u00e3o, terror e aventura em pleno rio Amazonas. Botos, Institui\u00e7\u00e3o Boto-Vida e \u00c9rica Boto Vida: Conserva\u00e7\u00e3o e Pesquisa \u00e9 uma institui\u00e7\u00e3o fict\u00edcia que resgata e monitora os mam\u00edferos aqu\u00e1ticos do amazonas. Os Botos da amaz\u00f4nia s\u00e3o criaturas incr\u00edveis, fazem parte de lendas ind\u00edgenas e s\u00e3o muito inteligentes, mas est\u00e3o amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o. A equipe de bi\u00f3logos e veterin\u00e1rios da institui\u00e7\u00e3o Boto Vida, uma organiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o governamental, tenta proteger a todo custo os botos. A bi\u00f3loga \u00c9rica, l\u00edder do grupo vem realizando o monitoramento de uma fam\u00edlia de botos no alto amazonas, mas um crime ambiental terr\u00edvel amea\u00e7a de vez a esp\u00e9cie, a chamada \"pesca da piracatinga\". Rafael encontra com \u00c9rica no porto de Manaus, onde ela o convida para fazer parte da equipe e ele aceita participar da expedi\u00e7\u00e3o. \"Alguns pescadores dizem ter visto um tubar\u00e3o, outros acham que se trata de lenda mas ningu\u00e9m ainda descobriu a verdade.\" Pesca da piracatinga \"Al\u00e9m de ilegal, imoral e cruel, a ca\u00e7a tem afetado drasticamente as popula\u00e7\u00f5es dos Botos da Amaz\u00f4nia. H\u00e1 registros de ca\u00e7adores, especializados em botos, que matam mais de 20 animais, por expedi\u00e7\u00e3o, para serem comercializados com ribeirinhos. \" Os botos est\u00e3o sendo ca\u00e7ados e usados como isca para a pesca um bagre carniceiro chamado \"piracatinga\", mas no mercado a carne \u00e9 vendida com o nome de \"douradinha\" para driblar a fiscaliza\u00e7\u00e3o\" Leia mais informa\u00e7\u00f5es sobre o caso que \u00e9 real em \"Alerta Vermelho\" Rafael \u00c9rica Murici Anderson Carlos Barco \"Tucuxi\" utilizado pelo grupo Boto Vida Formato e impress\u00e3o: O quadrinho ser\u00e1 impresso em cores, ricamente ilustrado com infogr\u00e1ficos al\u00e9m da trama principal e artes extras de artistas convidados. 60 p\u00e1ginas Formato 21 cm x 29,5 cm (Europeu / americano) Colorido P\u00e1ginas em papel couch\u00ea Capa cartonada com verniz localizado Ajude e receba brindes Quem apoiar o projeto tanto com o menor ou o maior valor ir\u00e1 receber recompensas variadas: Imagens meramente ilustrativas Sobre o autor Paulo M\u00e1rcio tem 25 anos, trabalha como Ilustrador desde 2011 e \u00e9 viciado em desenhar dinossauros, animais e outras criaturas. Come\u00e7ou na \u00e1rea estagiando em um est\u00fadio de arte na UniverCidade ( Universidade da Cidade ) o IAV , depois na secretaria de Sa\u00fade e Defesa Civil do munic\u00edpio do Rio de Janeiro como designer e ilustrador, um ano depois entrou para \u00e1rea de infografia , produzindo ilustra\u00e7\u00f5es e infogr\u00e1ficos para os jornais O GLOBO o qual ficou 2 anos e O DIA em seguida trabalhando por 1 ano. Atualmente \u00e9 Ilustrador e designer gr\u00e1fico na prefeitura do Rio de Janeiro na secretaria de Ordem P\u00fablica. Rio Vermelho \u00e9 sua primeira hist\u00f3ria em quadrinhos, a primeira de muitas que estar\u00e3o por vir.... M\u00e1rcio L. Castro P\u00e1gina do M\u00e1rcio L. Castro com seus projetos: https://www.facebook.com/MarcioLCastroArt/?fref=ts / R$ 12.000 / - ????????? / R$ ??????? / - ????? Muito obrigado! Conto com o apoio de voc\u00eas, divulguem para seus amigos e colegas que curtam o tema. Agradecimentos especiais a todos os meus amigos e fam\u00edlia que est\u00e3o me ajudando no projeto. :)"}, "user": {"id": 557014, "common_id": "8fd892d0-37fa-4744-92fc-575fa26993e1", "name": "Paulo M\u00e1rcio Esper Ferreira", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/557014/thumb_avatar_12647239_990759600995291_1635463814526579051_n.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/paulomarcio.esper", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 15, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 14873, "link": "https://www.facebook.com/Rio-Vermelho-Graphic-Novel-680277888793466/?fref=ts"}], "follows_count": 0, "followers_count": 36, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2016-05-03T20:18:05.243347", "about_html": "<p><strong></strong><strong>Paulo M\u00e1rcio </strong>tem 25 anos, trabalha como Ilustrador desde 2011 e \u00e9 viciado em desenhar dinossauros, animais e outras criaturas. Come\u00e7ou na \u00e1rea estagiando em um est\u00fadio de arte na UniverCidade ( Universidade da Cidade ) o IAV , depois na secretaria de Sa\u00fade e Defesa Civil do munic\u00edpio do Rio de Janeiro como designer e ilustrado, um ano depois entrou para \u00e1rea de infografia<strong>,</strong> produzindo ilustra\u00e7\u00f5es e infogr\u00e1ficos para os jornais O GLOBO o qual ficou 2 anos e O DIA em seguida trabalhando por 1 ano e atualmente \u00e9 Ilustrador e designer gr\u00e1fico na prefeitura do Rio de Janeiro na secretaria de Ordem P\u00fablica. </p><p>Rio Vermelho \u00e9 sua primeira hist\u00f3ria em quadrinhos, a primeira de muitas que estar\u00e3o por vir....</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Paulo M\u00e1rcio Esper", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 87052, "project_id": 42180, "description": "BOTO-VERMELHO\r\n\r\nVenha nadar com os botos no Amazonas e ajudar a equipe do Boto Vida a descobrir que nova esp\u00e9cie  est\u00e1 causando o terror pelo amazonas.\r\n\r\nRecompensas:\r\n\r\n- Quadrinho Rio Vermelho em PDF e nome nos agradecimentos.\r\n-  Quadrinho Rio vermelho impresso\r\n-  Adesivo\r\n\r\n*Frete incluso para todo o Brasil ( ou pode retirar em m\u00e3os na Comic Con XP que ser\u00e1 realizada nos dias 1 a 4 de dezembro em S\u00e3o Paulo, estarei na Artist's Alley)", "minimum_value": 30.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2016-12-01T02:00:00", "updated_at": "2016-09-24T04:47:14.06888", "paid_count": 31, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 4194304, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "d5de831e-41d0-4456-a86d-611f9f6826f0", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 34.672841446042504}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": false, "FIQ": true, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": false, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": true, "Humor": false, "Her\u00f3is": false, "Luta": false, "Guerra": false, "G\u00eaneros": true, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": true, "Folclore": true, "Zine": false, "WebFormatos": false, "Erotismo": false, "Religiosidade": false, "Jogos": false}}