{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": true, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": true, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 40.0, "recompensas_menor_ajustado": 46.230455261390006, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 125133, "autoria_nome": "felipe ribeiro campos", "autoria_nome_publico": "felipe ribeiro campos", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 48, "social_newsletter": false, "social_projetos_contribuidos": 39, "social_projetos_publicados": 6, "geral_municipio": "Rio de Janeiro", "geral_uf": "RJ", "geral_uf_br": "RJ", "geral_city_id": 3662, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 50, "geral_data_fim": "2016-11-11T01:59:59.999999", "geral_data_ini": "2016-09-21T10:40:31.860669", "geral_meta": 13560.0, "geral_meta_corrigida": 15672.124333611211, "geral_arrecadado": 810.0, "geral_arrecadado_corrigido": 936.1667190431475, "geral_percentual_arrecadado": 5.9734513274336285, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": 42193, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "A lenda do rato no telhado", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 18, "geral_total_apoiadores": 18, "geral_sobre": "\"A lenda do rato no telhado\u201d \u00e9 uma graphic novel de horror para jovens leitores que mostra a hist\u00f3ria de Miguel, um menino que perde um de seus dentes de leite e espera pela visita da fada que deixar\u00e1 algumas moedas embaixo do travesseiro... Mas o que ele n\u00e3o sabe \u00e9 que uma lenda esquecida decide tomar seu lugar no imagin\u00e1rio das crian\u00e7as e Miguel poder\u00e1 ser a primeira de muitas v\u00edtimas! O que voc\u00ea faria se algo ruim invadisse a sua casa? Saiba que algumas hist\u00f3rias que nos contam podem ser muito perigosas. Voc\u00ea deve estar se perguntando: \"Por que hist\u00f3rias de horror para crian\u00e7as e jovens leitores?\" Bem, \u00e9 legal avisar que esse tipo de hist\u00f3ria n\u00e3o trata apenas de medo - mas fala a verdade, levar uns sustinhos de vez em quando \u00e9 divertido! -, fala tamb\u00e9m de coragem e que devemos ser fortes para superar os problemas. Sabe como \u00e9... nem tudo d\u00e1 certo como n\u00f3s queremos, ent\u00e3o devemos encontrar for\u00e7a para enfrentar qualquer tipo de monstro que apare\u00e7a na nossa frente. A publica\u00e7\u00e3o ter\u00e1 dimens\u00f5es de 20 x 28 cm, 84 p\u00e1ginas, colorida (aquarela e nanquim), miolo offset 150g, capa cart\u00e3o 300g e orelhas de 6cm."}