{"origem": "apoia.se", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": true, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 10.0, "recompensas_menor_ajustado": 10.245059599737043, "recompensas_quantidade": 5, "autoria_id": "0baee88f-1949-4c8c-9c33-fd56976956b1", "autoria_nome": "revoltirinhas", "autoria_nome_publico": "revoltirinhas", "autoria_classificacao": "outros", "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "Santos", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": -1, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 1262, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2020-08-11T19:00:00.000", "geral_meta": 3000, "geral_meta_corrigida": 3073.517879921113, "geral_arrecadado": 2680, "geral_arrecadado_corrigido": 2745.675972729528, "geral_percentual_arrecadado": 0.8933333333333333, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": "5f33173e74bcf9bf02c28d5a", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "revoltirinhas", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 196, "geral_total_apoiadores": 196, "geral_sobre": "O revoltirinhas \u00e9 meu trabalho mais honesto, o meu presente pro mundo.\u00a0 Aqui condenso filosofia, humor e cr\u00edticas sociais. Um trabalho muito especial que j\u00e1 dura mais de oito anos. Provavelmente voc\u00ea j\u00e1 viu uma tirinha minha por a\u00ed e provavelmente n\u00e3o ser\u00e1 a \u00faltima vez. Assine minha revista digital e fa\u00e7a parte dessa causa!"}