{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": true, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": true, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": true, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 75.0, "recompensas_menor_ajustado": 84.71449376618041, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 87148, "autoria_nome": "wesley vargas sampaio", "autoria_nome_publico": "wesley samp", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 221, "social_newsletter": true, "social_projetos_contribuidos": 217, "social_projetos_publicados": 3, "geral_municipio": "Bras\u00edlia", "geral_uf": "DF", "geral_uf_br": "DF", "geral_city_id": 886, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2017-10-07T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2017-08-07T03:00:29.017985", "geral_meta": 6000.0, "geral_meta_corrigida": 6777.159501294433, "geral_arrecadado": 9808.99, "geral_arrecadado_corrigido": 11079.514962767013, "geral_percentual_arrecadado": 163.48316666666668, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 31, "geral_project_id": 60767, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Um Come\u00e7o", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 197, "geral_total_apoiadores": 193, "geral_sobre": "Em \"Um come\u00e7o\" voc\u00ea conhecer\u00e1 Paulo, um garoto rabugento que\n prefere seus livros a interagir com outras pessoas. Por\u00e9m a chegada de \num novo vizinho atrapalha seus planos de paz e sossego. A hist\u00f3ria mostra como os personagens de Os Levados da Breca\n se conheceram e funciona tanto para quem j\u00e1 acompanha as tiras quanto \npara quem ser\u00e1 apresentado aos personagens pela primeira vez. E a \nleitura \u00e9 recomendada para todas as idades! O livro j\u00e1 est\u00e1 em produ\u00e7\u00e3o para garantir que seja lan\u00e7ado em dezembro. Os apoiadores do projeto ser\u00e3o os primeiros a receb\u00ea-lo. Est\u00e3o todos convidados a fazer parte dessa hist\u00f3ria! Alguns detalhes das p\u00e1ginas em produ\u00e7\u00e3o META ATINGIDA!!! \u00c9 HORA DAS METAS ESTENDIDAS! Os Levados da Breca \u00e9 a minha primeira s\u00e9rie de tiras em quadrinhos. Publicadas na internet desde 2007, as hist\u00f3rias trazem, com bom humor, um olhar cr\u00edtico sobre a sociedade, pol\u00edtica e comportamento. Tudo isso sob a perspectiva de um grupo de crian\u00e7as, especialmente Paulo e Wes, dois amigos com vis\u00f5es antag\u00f4nicas sobre o mundo. Os Levados da Breca tamb\u00e9m foram publicados em diversos livros, jornais e revistas. Em 2016 as tiras foram compiladas na colet\u00e2nea impressa \"As filosofias de recreio de Paulo e Wes\", indicada ao Trof\u00e9u HQMIX de melhor publica\u00e7\u00e3o de tiras. Os 50 primeiros apoiadores da campanha receber\u00e3o um pacote adicional de recompensas exclusivas. Al\u00e9m disso, os apoiadores do Clube dos Problemas tamb\u00e9m receber\u00e3o um pacote extra exclusivo de recompensas. As demais recompensas s\u00e3o: - Nome na lista de apoiadores - Livro \"Um come\u00e7o\" autografado - Livro \"As filosofias de recreio de Paulo e Wes\" autografado - Livro \"Dep\u00f3sito do Wes\" autografado - Livro \"Cada um com seus problemas!\" autografado - Marcador de p\u00e1ginas - Botons - Arte original feita \u00e0 m\u00e3o por mim, com aproximadamente 10 x 15 cm. - \"Naninha-problema\", um travesseiro do personagem protagonista da tira \"Cada um com seus problemas!\" - Avatar digital do apoiador desenhado por mim"}