{"detail": {"project_id": 62475, "id": 62475, "user_id": 179697, "name": "Sobre Maldi\u00e7\u00f5es", "headline": "Aqui, tudo come\u00e7a come\u00e7a com uma maldi\u00e7\u00e3o", "budget": "<p><br>\n</p>\n<p \"=\"\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/167995/gr%C3%A1fico-animado.gif\" width=\"702\" height=\"260\" style=\"width: 702px; height: 260px;\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p style=\"margin-left: 20px; text-align: center;\"><strong>Ent\u00e3o vamos apoiar!</strong>\n</p>\n<p style=\"margin-left: 20px; text-align: center;\"><strong><br></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/167694/Fim.gif\" width=\"338\" height=\"333\" style=\"width: 338px; height: 333px;\">\n</p>", "goal": 9620.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/168021/Logo-2.png\" alt=\"\" width=\"510\" height=\"109\" style=\"display: block; margin: auto; width: 510px; height: 109px;\">\n</p>\n<p><strong>Sobre Maldi\u00e7\u00f5es </strong>conta a hist\u00f3ria de um jovem andarilho que, ao encontrar uma suspeita loja de magia, se v\u00ea preso a ela por uma situa\u00e7\u00e3o um tanto quanto...catastr\u00f3fica.\n</p>\n<p>Desde ent\u00e3o, Dietfried, nosso estimado aventureiro, se v\u00ea envolvido \u2013 de maneira ainda mais intensa - a um mundo de magia, maldi\u00e7\u00f5es e criaturas da floresta, desvendando os mist\u00e9rios que rondam n\u00e3o s\u00f3 a loja, mas de todos aqueles conectados \u00e0 ela.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/167909/Personagens.gif\" \"=\"\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/168006/Personagens-02.gif\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/168007/Otavia.png\" width=\"153\" height=\"60\" alt=\"\" style=\"width: 153px; height: 60px; float: left; margin: 0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p>Pequena, espirituosa e inventiva, Ot\u00e1via sempre foi bem engenhosa- ainda que para a maioria das pessoas, ela s\u00f3 pare\u00e7a uma jovem hiperativa demais para seu pr\u00f3prio bem.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/168008/Diet.png\" width=\"182\" height=\"70\" alt=\"\" style=\"width: 182px; height: 70px; float: right; margin: 0px 0px 10px 10px;\">\n</p>\n<p>T\u00edmido, leal e sensato, Dietfried \u00e9 um viajante que, apesar de jovem, j\u00e1 se mostra um ex\u00edmio conhecedor do mundo aonde vive e das diversas esp\u00e9cies existentes.\n</p>\n<p \"=\"\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/168010/Vou.png\" alt=\"\" width=\"190\" height=\"72\" style=\"float: left; width: 190px; height: 72px;\">Sarc\u00e1stico, mal-humorado e resmung\u00e3o, Vougan sempre ansiou em desvendar o inusitado que permeia o mundo \u00e0 sua volta. N\u00e3o \u00e9 por acaso que ele acaba colecionando tudo aquilo que consegue surrupiar ou trocar com aqueles que adentram a loja.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/168013/Vydia.png\" alt=\"\" width=\"219\" height=\"84\" style=\"float: right; width: 219px; height: 84px; margin: 0px 0px 10px 10px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Risonha, bondosa e perigosa, a mais velha das g\u00eameas tem um ponto de vista \u00fanico sobre os acontecimentos que a cercam.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/168015/Nydia.png\" alt=\"\" width=\"230\" height=\"88\" style=\"float: left; width: 230px; height: 88px; margin: 0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">S\u00e9ria, observadora e terrivelmente direta, Nydia se v\u00ea como uma esp\u00e9cie de guardi\u00e3 da irm\u00e3, ainda que ela mesma \u00e0s vezes precise de um.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/167919/A_revista_3.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Sobre Maldi\u00e7\u00f5es</strong> ser\u00e1 impresso em papel couch\u00e9 110 g, com capa em papel couch\u00e9 250 g e em <strong>formato A5 </strong>(148 x 210mm). Ser\u00e3o mais de 120 p\u00e1ginas de pura hist\u00f3ria recheada de magia!<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">O processo para produzi-lo vem sendo algo bem misto, com roteiro e cores feitos por Clara Rios e names e lineart por Bruna Andrade. <strong>Mas</strong><span class=\"redactor-invisible-space\">, embora cada uma tenha seus pap\u00e9is iniciais estabelecidos,</span> uma sempre est\u00e1 revisando ou ajudando no processo da outra; de modo que tudo o que importa, no final, \u00e9 a qualidade da hist\u00f3ria!\n</p>\n<p><span></span>\n</p>\n<p>E, pelos c\u00e9us, pais e crian\u00e7as: o quadrinho \u00e9 para maiores de 16 anos.\n</p>\n<p>Sim, <strong>DEZESSEIS! </strong>Por mais que desejemos seu apoio, vamos ficar atentos para que n\u00e3o ocorram erros ou surpresas, n\u00e3o \u00e9 mesmo? :)\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/167711/pagina-_D_.gif\" alt=\"\" width=\"449\" height=\"601\" style=\"width: 449px; height: 601px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/167902/Sobre-o-projeto.gif\">\n</p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/167689/Gig-pag-2.gif\" width=\"369\" height=\"321\" alt=\"\" style=\"width: 369px; height: 321px; float: left; margin: 0px 10px 10px 0px;\">\n<p style=\"text-align: justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">  A ideia come\u00e7ou com uma conversa casual entre duas amigas.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"> Ap\u00f3s criarmos uma hist\u00f3ria base, decidimos desenvolver os personagens principais e logo vimos que t\u00ednhamos em m\u00e3os um material bacana para trabalhar. Foi assim que come\u00e7amos a esbo\u00e7ar n\u00e3o s\u00f3 a trama, mas todo o universo deste quadrinho m\u00e1gico!\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p \"=\"\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/167921/As-autoras-2.gif\"></strong>\n</p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/168031/Bruh_-_Copia.png\" width=\"204\" height=\"233\" alt=\"\" style=\"width: 204px; height: 233px; float: left; margin: 0px 10px 10px 0px;\">\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong> </strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><strong><br></strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><strong>Bruna</strong> Andrade</strong>\n</p>\n<p>Formada em Design pela UFPE, Bruh \u00e9 uma artista Pernambucana independente  com um grande amor por sketchbooks, aquarelar durante tardes ensolaradas e quadrinhos autorais de todo o tipo.\n</p>\n<p><br>\n</p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/168034/Clara0002_-_Copia.png\" alt=\"\" width=\"274\" height=\"235\" style=\"float: right; width: 274px; height: 235px;\">\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><br>Clara Rios</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Estudante de Arquitetura e Urbanismo, essa jovem desenhista piauiense gosta mais de passar seu tempo desenhando e criando hist\u00f3rias mirabolantes do que projetando alguma coisa.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/167920/Recompensas.gif\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/168026/Itens.gif\" alt=\"\" style=\"display: block; margin: auto;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Entre as recompensas especiais, temos os adesivos em \"chibi style\" dos personagens principais, com tamanho aproximado de 4 x 6 cm:\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/167708/adesivos-2.gif\" width=\"494\" height=\"298\" style=\"width: 494px; height: 298px;\">\n</p>\n<p>Claro que p\u00f4steres n\u00e3o poderiam faltar! Apoiando nosso projeto a partir de R$ 50, voc\u00ea pode conseguir modelos bem legais em tamanho A4 ( 210 x 297 mm), e com artes que ser\u00e3o reveladas nas pr\u00f3ximas semanas. Isso vale tamb\u00e9m para nossos marca p\u00e1ginas, hein? :D\n</p>\n<p>Tamb\u00e9m  teremos dispon\u00edvel p\u00f4steres A3 da capa e dos personagens principais! Para t\u00ea-los \u00e9 s\u00f3 apoiar as recompensas certas, a partir de apoios com R$ 90. Al\u00e9m disso, temos o pack com os <strong>ADESIVOS MEGA EXCLUSIVOS</strong> para apoios a partir de R$ 150, com aproximadamente 10 x 9,4 cm:\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/167710/adesivos-maiores-3.gif\" width=\"550\" height=\"340\" style=\"width: 550px; height: 340px;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><br>\n</p>", "permalink": "Sobre-Maldicoes", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/2iMoPHevcqg", "video_url": "https://youtu.be/2iMoPHevcqg", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/62475/thumbnail-catarse-4.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/62475/project_thumb_thumb_thumbnail-catarse-4.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/62475/project_thumb_small_thumbnail-catarse-4.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/62475/project_thumb_large_thumbnail-catarse-4.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/62475/project_thumb_video_cover_thumbnail-catarse-4.png", "progress": 10.135135135135135, "pledged": 975.0, "total_contributions": 18, "total_contributors": 17, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2018-09-09T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2018-09-08T23:59:59.999999", "online_date": "2018-07-10T05:03:52.0076", "zone_online_date": "2018-07-10T02:03:52.0076", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 2, "address": {"city": "Recife", "state_acronym": "PE", "state": "Pernambuco"}, "user": {"id": 179697, "name": "Clara Maria Gomes Rios Ribeiro", "public_name": "Klabroom Studio"}, "reminder_count": 21, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 2, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Aventura,graphicnovel,mist\u00e9rio,quadrinho,Sliceoflife", "city_id": 3319, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "15fcf29e-1c4f-45c9-87ab-8afd700a8e83", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "goal_ajustado": 10461.975210751463, "pledged_ajustado": 1060.3353254139997, "about_txt": "Sobre Maldi\u00e7\u00f5es conta a hist\u00f3ria de um jovem andarilho que, ao encontrar uma suspeita loja de magia, se v\u00ea preso a ela por uma situa\u00e7\u00e3o um tanto quanto...catastr\u00f3fica. Desde ent\u00e3o, Dietfried, nosso estimado aventureiro, se v\u00ea envolvido \u2013 de maneira ainda mais intensa - a um mundo de magia, maldi\u00e7\u00f5es e criaturas da floresta, desvendando os mist\u00e9rios que rondam n\u00e3o s\u00f3 a loja, mas de todos aqueles conectados \u00e0 ela. Pequena, espirituosa e inventiva, Ot\u00e1via sempre foi bem engenhosa- ainda que para a maioria das pessoas, ela s\u00f3 pare\u00e7a uma jovem hiperativa demais para seu pr\u00f3prio bem. T\u00edmido, leal e sensato, Dietfried \u00e9 um viajante que, apesar de jovem, j\u00e1 se mostra um ex\u00edmio conhecedor do mundo aonde vive e das diversas esp\u00e9cies existentes. Sarc\u00e1stico, mal-humorado e resmung\u00e3o, Vougan sempre ansiou em desvendar o inusitado que permeia o mundo \u00e0 sua volta. N\u00e3o \u00e9 por acaso que ele acaba colecionando tudo aquilo que consegue surrupiar ou trocar com aqueles que adentram a loja. Risonha, bondosa e perigosa, a mais velha das g\u00eameas tem um ponto de vista \u00fanico sobre os acontecimentos que a cercam. S\u00e9ria, observadora e terrivelmente direta, Nydia se v\u00ea como uma esp\u00e9cie de guardi\u00e3 da irm\u00e3, ainda que ela mesma \u00e0s vezes precise de um. Sobre Maldi\u00e7\u00f5es ser\u00e1 impresso em papel couch\u00e9 110 g, com capa em papel couch\u00e9 250 g e em formato A5 (148 x 210mm). Ser\u00e3o mais de 120 p\u00e1ginas de pura hist\u00f3ria recheada de magia! O processo para produzi-lo vem sendo algo bem misto, com roteiro e cores feitos por Clara Rios e names e lineart por Bruna Andrade. Mas , embora cada uma tenha seus pap\u00e9is iniciais estabelecidos, uma sempre est\u00e1 revisando ou ajudando no processo da outra; de modo que tudo o que importa, no final, \u00e9 a qualidade da hist\u00f3ria! E, pelos c\u00e9us, pais e crian\u00e7as: o quadrinho \u00e9 para maiores de 16 anos. Sim, DEZESSEIS! Por mais que desejemos seu apoio, vamos ficar atentos para que n\u00e3o ocorram erros ou surpresas, n\u00e3o \u00e9 mesmo? :) A ideia come\u00e7ou com uma conversa casual entre duas amigas. Ap\u00f3s criarmos uma hist\u00f3ria base, decidimos desenvolver os personagens principais e logo vimos que t\u00ednhamos em m\u00e3os um material bacana para trabalhar. Foi assim que come\u00e7amos a esbo\u00e7ar n\u00e3o s\u00f3 a trama, mas todo o universo deste quadrinho m\u00e1gico! Bruna Andrade Formada em Design pela UFPE, Bruh \u00e9 uma artista Pernambucana independente  com um grande amor por sketchbooks, aquarelar durante tardes ensolaradas e quadrinhos autorais de todo o tipo. Clara Rios Estudante de Arquitetura e Urbanismo, essa jovem desenhista piauiense gosta mais de passar seu tempo desenhando e criando hist\u00f3rias mirabolantes do que projetando alguma coisa. Entre as recompensas especiais, temos os adesivos em \"chibi style\" dos personagens principais, com tamanho aproximado de 4 x 6 cm: Claro que p\u00f4steres n\u00e3o poderiam faltar! Apoiando nosso projeto a partir de R$ 50, voc\u00ea pode conseguir modelos bem legais em tamanho A4 ( 210 x 297 mm), e com artes que ser\u00e3o reveladas nas pr\u00f3ximas semanas. Isso vale tamb\u00e9m para nossos marca p\u00e1ginas, hein? :D Tamb\u00e9m  teremos dispon\u00edvel p\u00f4steres A3 da capa e dos personagens principais! Para t\u00ea-los \u00e9 s\u00f3 apoiar as recompensas certas, a partir de apoios com R$ 90. Al\u00e9m disso, temos o pack com os ADESIVOS MEGA EXCLUSIVOS para apoios a partir de R$ 150, com aproximadamente 10 x 9,4 cm:"}, "user": {"id": 179697, "common_id": "d9293082-ace1-4017-9b51-53630bb1f296", "name": "Clara Maria Gomes Rios Ribeiro", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/179697/thumb_avatar_d29f3521-04c0-4365-8ed5-3a9c76d82cf8.png", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 20, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 40278, "link": "https://twitter.com/CGominha_"}, {"id": 40277, "link": "https://twitter.com/BruhConstantine"}], "follows_count": 16, "followers_count": 25, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/179697/base_b9f77c1a-ef32-426d-8e3c-a326697804fe.png", "created_at": "2013-08-10T19:55:17.622328", "about_html": "<p style=\"text-align:center;\">Duas mulheres, um est\u00fadio.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Bruna Andrade</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Desbravadora das artes ocultas da Aquarela, \u00e9 formada em Design pela UFPE e trabalha atualmente como ilustradora para uma editora em Recife-PE! Lan\u00e7ou Pareidolia (independente) na CCXP 18.<span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:right;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><a href=\"https://www.behance.net/BrunaAndradeL\"><strong>BEHANCE</strong></a></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>CLARA RIOS</strong></span>\n</p>\n<p>Jovem aventureira de 23 anos, ilustradora, quadrinista, roteirista e estudante de Arquitetura e Urbanismo. \u00c9 apaixonada por seus gatos (Calcifer e Ponyo) e desenhista digital de cora\u00e7\u00e3o, al\u00e9m da autora de Impuros (independente, 2018).<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:right;\"><a href=\"https://www.behance.net/CGominha\"><strong>BEHANCE</strong></a>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": false, "subscribed_to_new_followers": false, "subscribed_to_friends_contributions": false, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Klabroom Studio", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 120289, "project_id": 62475, "description": "\u2735    Nome nos agradecimentos", "minimum_value": 10.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2019-01-01T14:00:00", "updated_at": "2018-07-10T16:27:05.173177", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": "ESTOU S\u00d3 DE PASSAGEM", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "8f278965-84f2-4c7c-86b7-f18b3717d109", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 10.875234106810254}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": false, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": false, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": true, "Humor": true, "Her\u00f3is": false, "Luta": false, "Guerra": false, "G\u00eaneros": false, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": true, "Folclore": false, "Zine": false, "WebFormatos": false, "Erotismo": false, "Religiosidade": false, "Jogos": false}}