{"detail": {"project_id": 6345, "id": 6345, "user_id": 168674, "name": "2x10!", "headline": "Sam Hart e Will fazem uma parceria in\u00e9dita numa publica\u00e7\u00e3o para comemorar os 10 anos de carreira.", "budget": "O or\u00e7amento para projetos anteriores a 24/02/2015 normalmente pode ser encontrado na descri\u00e7\u00e3o acima.", "goal": 6908.245641108933, "about_html": "<p><strong>2x10!</strong> \u00e9 o nome da revista conjunta de <strong>Sam Hart</strong> e <strong>Will</strong>, que ser\u00e1 lan\u00e7ada na ComicConExperience, em S\u00e3o Paulo, dezembro 2014, em comemora\u00e7\u00e3o dos 10 anos de carreira nos quadrinhos de cada um. Ser\u00e1 a primeira colabora\u00e7\u00e3o exclusiva dos dois, que j\u00e1 participaram juntos de v\u00e1rias antologias e projetos relacionados \u00e0s HQs, como a premia\u00e7\u00e3o <strong>HQMIX</strong> e os cursos <strong>Fanzines nas Zonas de Sampa</strong>.</p>\n\n<p>A revista ter\u00e1 10 p\u00e1ginas de quadrinhos e mais 12 p\u00e1ginas de material adicional de cada um, como esbo\u00e7os, linha do tempo e entrevista, e mais um p\u00f4ster na p\u00e1gina central. Ao todo, 48 p\u00e1ginas. Ser\u00e1 em formato americano, com duas capas e leitura <em>flip-flap</em> (invertida em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 outra).</p>\n\n<p>Cada hist\u00f3ria de 10 p\u00e1ginas ser\u00e1 INCOMPLETA e servir\u00e1 de apresenta\u00e7\u00e3o de projetos futuros, sem data certa para serem conclu\u00eddos.</p>\n\n<p><strong>2x10!</strong> ter\u00e1 como autores convidados o renomado quadrinhista e cartunista <strong>Spacca</strong>, fazendo o roteiro da hist\u00f3ria do Will, e o roteirista <strong>Cadu Sim\u00f5es</strong> fazendo os di\u00e1logos e letras da hist\u00f3ria do Sam Hart.</p>\n\n<p>O dinheiro vindo dessa campanha no <strong>Catarse</strong> ser\u00e1 usado para bancar os custos de produ\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o da revista, como gr\u00e1fica e correio. </p>\n\n<p>J\u00e1 atingimos a meta principal, ent\u00e3o a revista ser\u00e1 publicada em PB! Agora estamos tentando alcan\u00e7ar a <strong>Meta Estendida</strong> de R$ 7.500,00, para ser publicada em CORES. </p>\n\n<p>Assista ao v\u00eddeo-chamada com Fl\u00e1vio Luiz, Mario Cau e Sidney Gusman: <iframe src=\"//player.vimeo.com/video/106279202?title=0&byline=0&portrait=0\" width=\"600\" height=\"403\" frameborder=\"0\"></iframe></p>\n\n<hr>\n\n<p><img src=\"http://samhartgraphics.com/CAPAMegaUltra_cor.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>A hist\u00f3ria do Sam Hart \u00e9 o <strong>Projeto Mega-Ultra Super Secreto</strong>, uma homenagem aos gibis de super-her\u00f3i que l\u00edamos quando jovens e, ao mesmo tempo, o sonho de quase todo quadrinhista brasileiro de fazer um super-her\u00f3i nacional. Os personagens principais s\u00e3o um super-her\u00f3i na Amaz\u00f4nia, protegendo a floresta de um vil\u00e3o at\u00f4mico, e uma dupla de autores de quadrinhos.\n<img src=\"http://samhartgraphics.com/Mega_02s.jpg\" alt=\"\"/>\n<img src=\"http://samhartgraphics.com/3.MegaUltra_03s.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<hr>\n\n<p><img src=\"http://samhartgraphics.com/CAPAMaua_cor.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>A hist\u00f3ria do Will \u00e9 Uma Aventura de Verne &amp; Mau\u00e1: <strong>Mil L\u00e9guas Transamaz\u00f4nicas</strong> - A magn\u00edfica viagem de um banqueiro e um escritor pelo c\u00e9u do Brasil!</p>\n\n<p>Julio Verne e Bar\u00e3o de Mau\u00e1, dois gigantes do seu tempo, vision\u00e1rios em suas artes. Neste improv\u00e1vel encontro, se apresenta uma \u00e9pica aventura pela in\u00f3spita, desconhecida e misteriosa Floresta Amaz\u00f4nica. Mesclando elementos hist\u00f3ricos e ficcionais, um vil\u00e3o malvado, inven\u00e7\u00f5es mirabolantes, companheiros de viagem nada convencionais, mulheres guerreiras e pedras misteriosas, s\u00e3o as pe\u00e7as que colocam nossos her\u00f3is no caminho para desvendar um enigma ancestral.\n<img src=\"http://www.samhartgraphics.com/TeaserWill2_verne_mau%C3%A1_pag1PBs.jpg\" alt=\"\"/>\n<img src=\"http://samhartgraphics.com/verne_maua_2PBs.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<hr>\n\n<p><img src=\"http://www.samhartgraphics.com/Catarse_livros.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><img src=\"http://samhartgraphics.com/TESTCamiseta2x10_01cat2.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><img src=\"http://samhartgraphics.com/Prints2x10cat.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><img src=\"http://samhartgraphics.com/ComissionsCatarse.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<iframe src=\"//player.vimeo.com/video/104265886?title=0&byline=0&portrait=0\" width=\"600\" height=\"403\" frameborder=\"0\"></iframe>\n\n<p>Video 2, com depoimentos de Spacca, Daniel Esteves, Rod Reis, John Higgins, M\u00f4nica Lan e Laudo Ferreira Jr.!</p>\n\n<p>Curta nossa p\u00e1gina no <strong>facebook</strong> e veja mais <em>previews!</em> \n<a class=\"alt-link\" href=\"https://www.facebook.com/pages/Sam-Will/660212214068502?sk=timeline\" target=\"_blank\">https://www.facebook.com/pages/Sam-Will/660212214068502?sk=timeline</a></p>\n", "permalink": "2x10", "video_embed_url": "//player.vimeo.com/video/101757477", "video_url": "http://vimeo.com/101757477", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/6345/Catarse2COR.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/6345/project_thumb_thumb_Catarse2COR.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/6345/project_thumb_small_Catarse2COR.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/6345/project_thumb_large_Catarse2COR.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/6345/project_thumb_video_cover_Catarse2COR.jpg", "progress": 183.2, "pledged": 12655.906014511565, "total_contributions": 238, "total_contributors": 228, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2014-10-04T02:59:59", "zone_expires_at": "2014-10-03T23:59:59", "online_date": "2014-08-04T11:00:02.975894", "zone_online_date": "2014-08-04T08:00:02.975894", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 39, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 168674, "name": "Sam Ruben Ati Hart", "public_name": "SAM RUBEN ATI HART"}, "reminder_count": 3, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 39, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "835a3a1f-cc42-44fd-83dd-1ee92a52f39d", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "about_txt": "2x10! \u00e9 o nome da revista conjunta de Sam Hart e Will , que ser\u00e1 lan\u00e7ada na ComicConExperience, em S\u00e3o Paulo, dezembro 2014, em comemora\u00e7\u00e3o dos 10 anos de carreira nos quadrinhos de cada um. Ser\u00e1 a primeira colabora\u00e7\u00e3o exclusiva dos dois, que j\u00e1 participaram juntos de v\u00e1rias antologias e projetos relacionados \u00e0s HQs, como a premia\u00e7\u00e3o HQMIX e os cursos Fanzines nas Zonas de Sampa . A revista ter\u00e1 10 p\u00e1ginas de quadrinhos e mais 12 p\u00e1ginas de material adicional de cada um, como esbo\u00e7os, linha do tempo e entrevista, e mais um p\u00f4ster na p\u00e1gina central. Ao todo, 48 p\u00e1ginas. Ser\u00e1 em formato americano, com duas capas e leitura flip-flap (invertida em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 outra). Cada hist\u00f3ria de 10 p\u00e1ginas ser\u00e1 INCOMPLETA e servir\u00e1 de apresenta\u00e7\u00e3o de projetos futuros, sem data certa para serem conclu\u00eddos. 2x10! ter\u00e1 como autores convidados o renomado quadrinhista e cartunista Spacca , fazendo o roteiro da hist\u00f3ria do Will, e o roteirista Cadu Sim\u00f5es fazendo os di\u00e1logos e letras da hist\u00f3ria do Sam Hart. O dinheiro vindo dessa campanha no Catarse ser\u00e1 usado para bancar os custos de produ\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o da revista, como gr\u00e1fica e correio. J\u00e1 atingimos a meta principal, ent\u00e3o a revista ser\u00e1 publicada em PB! Agora estamos tentando alcan\u00e7ar a Meta Estendida de R$ 7.500,00, para ser publicada em CORES. Assista ao v\u00eddeo-chamada com Fl\u00e1vio Luiz, Mario Cau e Sidney Gusman: A hist\u00f3ria do Sam Hart \u00e9 o Projeto Mega-Ultra Super Secreto , uma homenagem aos gibis de super-her\u00f3i que l\u00edamos quando jovens e, ao mesmo tempo, o sonho de quase todo quadrinhista brasileiro de fazer um super-her\u00f3i nacional. Os personagens principais s\u00e3o um super-her\u00f3i na Amaz\u00f4nia, protegendo a floresta de um vil\u00e3o at\u00f4mico, e uma dupla de autores de quadrinhos. A hist\u00f3ria do Will \u00e9 Uma Aventura de Verne & Mau\u00e1: Mil L\u00e9guas Transamaz\u00f4nicas - A magn\u00edfica viagem de um banqueiro e um escritor pelo c\u00e9u do Brasil! Julio Verne e Bar\u00e3o de Mau\u00e1, dois gigantes do seu tempo, vision\u00e1rios em suas artes. Neste improv\u00e1vel encontro, se apresenta uma \u00e9pica aventura pela in\u00f3spita, desconhecida e misteriosa Floresta Amaz\u00f4nica. Mesclando elementos hist\u00f3ricos e ficcionais, um vil\u00e3o malvado, inven\u00e7\u00f5es mirabolantes, companheiros de viagem nada convencionais, mulheres guerreiras e pedras misteriosas, s\u00e3o as pe\u00e7as que colocam nossos her\u00f3is no caminho para desvendar um enigma ancestral. Video 2, com depoimentos de Spacca, Daniel Esteves, Rod Reis, John Higgins, M\u00f4nica Lan e Laudo Ferreira Jr.! Curta nossa p\u00e1gina no facebook e veja mais previews! https://www.facebook.com/pages/Sam-Will/660212214068502?sk=timeline"}, "user": {"id": 168674, "common_id": "58cf7dcf-70b7-4094-9d03-367cbe519d10", "name": "Sam Ruben Ati Hart", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/168674/thumb_avatar_71cf170a-7059-4cad-ae7b-77c14d491763.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/sam.hart.9026", "twitter_username": "samhart73", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 111, "total_published_projects": 15, "links": [{"id": 38344, "link": "https://www.domestika.org/en/courses/2220-visual-narrative-for-comic-books-illustrate-your-own-universe/samhart"}, {"id": 6623, "link": "http://www.samhartgraphics.com"}], "follows_count": 0, "followers_count": 240, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/168674/base_a367ccc1-d0bf-4c25-9df3-9298c5d083b7.jpg", "created_at": "2013-07-07T12:43:04.746534", "about_html": "<p><strong>Sam Hart</strong> foi artista e coautor de The Coldest City/At\u00f4mica, que virou filme com a Charlize Theron. Desde 1991 faz ilustra\u00e7\u00e3o, hist\u00f3ria em quadrinhos e storyboards, desenhando para revistas e jornais como Mundo Estranho e Folha de S.Paulo, e para ag\u00eancias como DPZ e Africa. Tem hist\u00f3rias publicadas no Brasil, Inglaterra e EUA. J\u00e1 desenhou Graphic Novels do Robin Hood, Rei Artur, da Joana D\u2019Arc e Grace O\u2019Malley, uma pirata irlandesa do s\u00e9culo 16.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": false, "subscribed_to_friends_contributions": false, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "SAM RUBEN ATI HART", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 26720, "project_id": 6345, "description": "A revista 2x10! Frete incluso", "minimum_value": 13.816491282217866, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2014-12-01T02:00:00", "updated_at": "2014-07-24T17:48:53.909413", "paid_count": 94, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "5d0e4114-bfcc-4b5f-b7e0-447ad025f921", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}