{"detail": {"project_id": 83042, "id": 83042, "user_id": 669953, "name": "SOMBRAS DO RECIFE - VOLUME 1", "headline": "FOLCLORE e assombra\u00e7\u00f5es do Recife apresentados de forma fant\u00e1stica, 2 hqs, entrega imediata!", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178196/ENTREGA_GARANTIDA.jpg\" style=\"font-size: 14px;\">\n</p>\n<p>A revista e artes est\u00e3o prontas, ent\u00e3o ser\u00e1 entregue ao final da campanha, <strong>IMEDIATAMENTE. ZERO RISCO PARA O APOIADOR </strong>! As artes sob encomenda ser\u00e3o entregues em sequ\u00eancia de apoios.\n</p>\n<p>O restante dos valores or\u00e7ament\u00e1rios ser\u00e3o para os 13% do Catarse, execu\u00e7\u00e3o das recompensas previstas e envios pelo correio. Aproveite!\n</p>", "goal": 35.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178108/o_projeto.jpg\">\n</p>\n<p>O que \u00e9 Sombras do Recife\n</p>\n<p>SOMBRAS DO RECIFE \u00e9 um universo em expans\u00e3o, onde as lendas e o folclore da cidade contam a hist\u00f3ria atrav\u00e9s de personagens, em diversas \u00e9pocas e cen\u00e1rios, misturando fatos reais e fic\u00e7\u00e3o . Fala das assombra\u00e7\u00f5es, mitos, peculiaridades da cidade do Recife, com extensa pesquisa hist\u00f3rica de linguagem, vestimentas, cen\u00e1rios.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178109/P%C3%81GINA_1-CAPA_DA_FRENTE_pequena.jpg\">\n</p>\n<p>O projeto surgiu em 1997, foi engavetado e voltou em 2015 /2016, na forma de um SITE e BLOG totalmente gratuito , uma FANPAGE e um INSTAGRAM, com mais de 25 mil seguidores .\n</p>\n<p>D\u00e1 uma visitada: <a href=\"http://www.sombrasdorecife.com.br\">www.sombrasdorecife.com.br</a>\n</p>\n<p>Fomos destaque inclusive em v\u00e1rios sites, entre eles <a href=\"https://veja.abril.com.br/entretenimento/recife-assombrada-conheca-as-historias-que-fascinam-os-moradores/\" target=\"_blank\">VEJA</a> e <a href=\"https://www.hellomoto.com.br/recife-mal-assombrado/\" target=\"_blank\">HELLO MOTO-MOTOROLA</a>\n</p>\n<p>Em um ano, o projeto correu, e se transformou em uma revista, e foi levada a v\u00e1rios eventos, como a BIENAL GEEK DE RECIFE, FIQ DE BELO HORIZONTE, BIENAL DO LIVRO DE SP, a convite do SESC.\n</p>\n<p><strong>A REVISTA TAMB\u00c9M FOI A PRIMEIRA REVISTA EM QUADRINHOS LAN\u00c7ADA NA HIST\u00d3RIA DA ACADEMIA PERNAMBUCANA DE LETRAS.</strong>\n</p>\n<p><strong><a href=\"http://jconline.ne10.uol.com.br/canal/cultura/literatura/noticia/2018/05/18/apl-sedia-lancamento-de-quadrinho-pela-primeira-vez-na-historia-339750.php\">http://jconline.ne10.uol.com.br/canal/cultura/lite...</a><br></strong>\n</p>\n<p><strong><a href=\"http://www.aplpe.org.br/projeto-roda-de-conversas-4/\">http://www.aplpe.org.br/projeto-roda-de-conversas-...</a><br></strong>\n</p>\n<p> \u00c9 esta revista que trago aqui  mais uma vez neste CATARSE.\n</p>\n<p>A revista? J\u00e1 est\u00e1 pronta! Ent\u00e3o, \u00e9 um projeto ZERO RISCO. Comprou, ao final dos dois meses da campanha, VOC\u00ca RECEBE EM SUA CASA. ENTREGA PARA TODO O BRASIL.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178111/30652776_2103947653220241_2019142324319158272_n.jpg\">\n</p><br>\n<p>OBS: O VALOR DA META ATINGIDA \u00c9 SIMB\u00d3LICO, TODOS RECEBER\u00c3O A REVISTA, QUE J\u00c1 EST\u00c1 IMPRESSA.\n</p>\n<p>E mais!\n</p>\n<p>O projeto acaba em OUTUBRO. A op\u00e7\u00e3o de ENTREGA NA CCXP 2018 \u00e9 para quem quiser me conhecer ! Estarei l\u00e1 na CCXP do dia 06/12/18 \u00e0 09/12/18,venha receber a revista pessoalmente, autografada e com sketch.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178112/A_REVISTA.jpg\">\n</p><br>\n<p>Tamanho A4, capa cartonada e lombada quadrada. 45 p\u00e1ginas, toda em cores. Artes adicionais in\u00e9ditas, fichas de personagens, curiosidades, e muito mais!\n</p>\n<p>Textos adicionais para voc\u00ea ler junto ou separado de cada hq. Assim, a experi\u00eancia da leitura \u00e9 \u00fanica, nunca antes vista no Brasil.\n</p>\n<p>Esta revista tem duas HQS COMPLETAS. Come\u00e7o , meio e fim. N\u00e3o ter\u00e1 continuidade da hist\u00f3ria, que termina ali . Mas o VOLUME 2, que j\u00e1 est\u00e1 EM FASE DE PRODU\u00c7\u00c3O, ser\u00e1 apresentado com outras hist\u00f3rias completas. Est\u00e3o interligadas, no entanto, no universo em expans\u00e3o do site e no livro que vir\u00e1 a seguir. Para n\u00e3o estragar o prazer da leitura, e dar aquele gostinho de quero mais deste universo folcl\u00f3rico.\n</p>\n<p>BOCA DE OURO: Recife, 1913. Com o crescimento desordenado e a moderniza\u00e7\u00e3o da cidade, Valdemar, um motorista de bonde de burros, perde o seu emprego e entra em desespero. Mas quando v\u00ea pela primeira vez o jogo do bicho, percebe uma oportunidade para conquistar a fortuna e a mulher de seus sonhos. Valdemar s\u00f3 n\u00e3o esperava pelo pre\u00e7o que teria de pagar em troca dessas ambi\u00e7\u00f5es, um pre\u00e7o muito mais caro do que qualquer dinheiro deste mundo! Arte em nanquim e pintura digital.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178115/boca_cat_peq_1.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178120/boca_cat_peq_1_1.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178142/boca_cat_peq_2.jpg\"><br>\n</p><br>\n<p>A PRESEN\u00c7A DELA: Em 1860, um crime acontece, e isto modifica completamente o Recife. 150 anos depois, Lorena se v\u00ea diante de um mundo sobrenatural que n\u00e3o sabia existir. Hq baseada no livro do Sombras do Recife, que ser\u00e1 lan\u00e7ado ainda este ano. Arte em aquarela.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178150/p_dela_cat_peq.jpg\">\n</p><br>\n<p>HQS COM ARTES ADICIONAIS E NOVA PINTURA DIGITAL. Para quem quer ter a revista e as artes criadas apenas para ela.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178154/RECOMPENSAS.jpg\">\n</p><br>\n<p>A nossa recompensa principal \u00e9 sem d\u00favida nenhuma o livro Sombras do Recife- Volume 1 , mas al\u00e9m dele, vamos oferecer tamb\u00e9m itens supimpas. Voc\u00ea ainda pode optar por receber mais, as recompensas separadas em cada categoria:\n</p>\n<p>Figures do BOCA DE OURO EM RESINA, EXCLUSIVAS\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178155/33422697_2126594207622252_3418410929547640832_n.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178156/33432218_2126594197622253_7135490766712864768_n.jpg\">\n</p>\n<p><br><br>\n</p>\n<p>QUADROS EM MDF A4\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178157/2699.jpeg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178158/2700.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178160/recompensa_1.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178161/recompensa_2.jpg\" style=\"width: 329px; height: 366px;\" width=\"329\" height=\"366\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178162/recompensa_9.jpg\" style=\"width: 323px; height: 362px;\" width=\"323\" height=\"362\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178163/recompensa_3.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178164/recompensa_4.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178170/recompensa_7.jpg\">\n</p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178169/recompensa_6.jpg\">\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178171/METAS_ESTENDIDAS.jpg\">\n</p>\n<p><br><br>\n</p>\n<p>E claro que teremos metas estendidas !\n</p>\n<p>Neste caso, quanto mais revistas forem adquiridas , as metas ser\u00e3o liberadas PARA TODOS!\n</p>\n<p>150 revistas vendidas- Um Postal Hologr\u00e1fico para todos apoiadores\n</p>\n<p>200 revistas vendidas \u2013 Postal hologr\u00e1fico + \u00cdm\u00e3 de geladeira ASSOMBRA\u00c7\u00d5ES 7cm x 10 cm .\n</p>\n<p>250 revistas vendidas \u2013 Postal hologr\u00e1fico + \u00cdm\u00e3 de geladeira ASSOMBRA\u00c7\u00d5ES 7cm x 10 cm + Print A4 EXCLUSIVA PRODUZIDA PARA A OCASI\u00c3O\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178176/recompensa_8.jpg\">\n</p><br>\n<p>As pr\u00f3ximas ser\u00e3o SURPRESA!\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178177/QUEM_SOU.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178179/foto_ccxp.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178180/foto_catarse.jpg\">\n</p><br>\n<p>Meu nome \u00e9 Roberta Cirne , sou pesquisadora, roteirista e desenhista de hist\u00f3rias em quadrinhos, e j\u00e1 publiquei alguns trabalhos em quadrinhos,com outros artistas e roteiristas, entre eles \"Passos Perdidos, Hist\u00f3ria Desenhada - vols I, II, III , IV \" (Ganhador do Trof\u00e9u HQ MIX de maior contribui\u00e7\u00e3o em 2007), \"Her\u00f3is da Restaura\u00e7\u00e3o Pernambucana \" (Indicado ao HQMIX no ano seguinte ) e AFRO HQ (Hist\u00f3ria da \u00c1frica e suas migra\u00e7\u00f5es contada pelos orix\u00e1s). Tamb\u00e9m participei da revista \"B\u00edblia em Quadrinhos\" junto a Pedro Ponzo e Eduardo Schloesser , como colorista.\n</p>\n<p>Tenho a aleria de ter lan\u00e7ado a primeira hist\u00f3ria em quadrinhos da hist\u00f3ria da Academia Pernambucana de Letras (desde 1911).\n</p>\n<p> Atualmente estou \u00e0 frente do site SOMBRAS DO RECIFE, que fornece conte\u00fado gratuito em quadrinhos, fatos hist\u00f3ricos e folclore recifense. Este \u00e9 meu primeiro trabalho autoral, \u00e9 o sonho de uma vida virando realidade, que compartilho com todos!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/178181/new-piktochart_172_41892fb46d079defff4e8b75af6e7f1f952cd110.png\">\n</p>", "permalink": "sombrasdorecife1", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/NR_AWurFsr0", "video_url": "https://youtu.be/NR_AWurFsr0", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/83042/CAPA_CATARSE.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/83042/project_thumb_thumb_CAPA_CATARSE.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/83042/project_thumb_small_CAPA_CATARSE.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/83042/project_thumb_large_CAPA_CATARSE.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/83042/project_thumb_video_cover_CAPA_CATARSE.jpg", "progress": 1820.0, "pledged": 637.0, "total_contributions": 12, "total_contributors": 12, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2018-10-20T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2018-10-19T23:59:59.999999", "online_date": "2018-09-04T14:30:26.544035", "zone_online_date": "2018-09-04T11:30:26.544035", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 45, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 45, "unit": "days"}, "posts_count": 16, "address": {"city": "Recife", "state_acronym": "PE", "state": "Pernambuco"}, "user": {"id": 669953, "name": "Roberta Cardoso da Costa Cirne", "public_name": "Roberta Cirne"}, "reminder_count": 11, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 16, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Ccxp,Gotico,HQ,quadrinhos,terror", "city_id": 3319, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "ef9ab81a-1c6b-414d-bbe5-c8099fd9552a", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "goal_ajustado": 37.77216585800082, "pledged_ajustado": 687.4534186156149, "about_txt": "O que \u00e9 Sombras do Recife SOMBRAS DO RECIFE \u00e9 um universo em expans\u00e3o, onde as lendas e o folclore da cidade contam a hist\u00f3ria atrav\u00e9s de personagens, em diversas \u00e9pocas e cen\u00e1rios, misturando fatos reais e fic\u00e7\u00e3o . Fala das assombra\u00e7\u00f5es, mitos, peculiaridades da cidade do Recife, com extensa pesquisa hist\u00f3rica de linguagem, vestimentas, cen\u00e1rios. O projeto surgiu em 1997, foi engavetado e voltou em 2015 /2016, na forma de um SITE e BLOG totalmente gratuito , uma FANPAGE e um INSTAGRAM, com mais de 25 mil seguidores . D\u00e1 uma visitada: www.sombrasdorecife.com.br Fomos destaque inclusive em v\u00e1rios sites, entre eles VEJA e HELLO MOTO-MOTOROLA Em um ano, o projeto correu, e se transformou em uma revista, e foi levada a v\u00e1rios eventos, como a BIENAL GEEK DE RECIFE, FIQ DE BELO HORIZONTE, BIENAL DO LIVRO DE SP, a convite do SESC. A REVISTA TAMB\u00c9M FOI A PRIMEIRA REVISTA EM QUADRINHOS LAN\u00c7ADA NA HIST\u00d3RIA DA ACADEMIA PERNAMBUCANA DE LETRAS. http://jconline.ne10.uol.com.br/canal/cultura/lite... http://www.aplpe.org.br/projeto-roda-de-conversas-... \u00c9 esta revista que trago aqui  mais uma vez neste CATARSE. A revista? J\u00e1 est\u00e1 pronta! Ent\u00e3o, \u00e9 um projeto ZERO RISCO. Comprou, ao final dos dois meses da campanha, VOC\u00ca RECEBE EM SUA CASA. ENTREGA PARA TODO O BRASIL. OBS: O VALOR DA META ATINGIDA \u00c9 SIMB\u00d3LICO, TODOS RECEBER\u00c3O A REVISTA, QUE J\u00c1 EST\u00c1 IMPRESSA. E mais! O projeto acaba em OUTUBRO. A op\u00e7\u00e3o de ENTREGA NA CCXP 2018 \u00e9 para quem quiser me conhecer ! Estarei l\u00e1 na CCXP do dia 06/12/18 \u00e0 09/12/18,venha receber a revista pessoalmente, autografada e com sketch. Tamanho A4, capa cartonada e lombada quadrada. 45 p\u00e1ginas, toda em cores. Artes adicionais in\u00e9ditas, fichas de personagens, curiosidades, e muito mais! Textos adicionais para voc\u00ea ler junto ou separado de cada hq. Assim, a experi\u00eancia da leitura \u00e9 \u00fanica, nunca antes vista no Brasil. Esta revista tem duas HQS COMPLETAS. Come\u00e7o , meio e fim. N\u00e3o ter\u00e1 continuidade da hist\u00f3ria, que termina ali . Mas o VOLUME 2, que j\u00e1 est\u00e1 EM FASE DE PRODU\u00c7\u00c3O, ser\u00e1 apresentado com outras hist\u00f3rias completas. Est\u00e3o interligadas, no entanto, no universo em expans\u00e3o do site e no livro que vir\u00e1 a seguir. Para n\u00e3o estragar o prazer da leitura, e dar aquele gostinho de quero mais deste universo folcl\u00f3rico. BOCA DE OURO: Recife, 1913. Com o crescimento desordenado e a moderniza\u00e7\u00e3o da cidade, Valdemar, um motorista de bonde de burros, perde o seu emprego e entra em desespero. Mas quando v\u00ea pela primeira vez o jogo do bicho, percebe uma oportunidade para conquistar a fortuna e a mulher de seus sonhos. Valdemar s\u00f3 n\u00e3o esperava pelo pre\u00e7o que teria de pagar em troca dessas ambi\u00e7\u00f5es, um pre\u00e7o muito mais caro do que qualquer dinheiro deste mundo! Arte em nanquim e pintura digital. A PRESEN\u00c7A DELA: Em 1860, um crime acontece, e isto modifica completamente o Recife. 150 anos depois, Lorena se v\u00ea diante de um mundo sobrenatural que n\u00e3o sabia existir. Hq baseada no livro do Sombras do Recife, que ser\u00e1 lan\u00e7ado ainda este ano. Arte em aquarela. HQS COM ARTES ADICIONAIS E NOVA PINTURA DIGITAL. Para quem quer ter a revista e as artes criadas apenas para ela. A nossa recompensa principal \u00e9 sem d\u00favida nenhuma o livro Sombras do Recife- Volume 1 , mas al\u00e9m dele, vamos oferecer tamb\u00e9m itens supimpas. Voc\u00ea ainda pode optar por receber mais, as recompensas separadas em cada categoria: Figures do BOCA DE OURO EM RESINA, EXCLUSIVAS QUADROS EM MDF A4 E claro que teremos metas estendidas ! Neste caso, quanto mais revistas forem adquiridas , as metas ser\u00e3o liberadas PARA TODOS! 150 revistas vendidas- Um Postal Hologr\u00e1fico para todos apoiadores 200 revistas vendidas \u2013 Postal hologr\u00e1fico + \u00cdm\u00e3 de geladeira ASSOMBRA\u00c7\u00d5ES 7cm x 10 cm . 250 revistas vendidas \u2013 Postal hologr\u00e1fico + \u00cdm\u00e3 de geladeira ASSOMBRA\u00c7\u00d5ES 7cm x 10 cm + Print A4 EXCLUSIVA PRODUZIDA PARA A OCASI\u00c3O As pr\u00f3ximas ser\u00e3o SURPRESA! Meu nome \u00e9 Roberta Cirne , sou pesquisadora, roteirista e desenhista de hist\u00f3rias em quadrinhos, e j\u00e1 publiquei alguns trabalhos em quadrinhos,com outros artistas e roteiristas, entre eles \"Passos Perdidos, Hist\u00f3ria Desenhada - vols I, II, III , IV \" (Ganhador do Trof\u00e9u HQ MIX de maior contribui\u00e7\u00e3o em 2007), \"Her\u00f3is da Restaura\u00e7\u00e3o Pernambucana \" (Indicado ao HQMIX no ano seguinte ) e AFRO HQ (Hist\u00f3ria da \u00c1frica e suas migra\u00e7\u00f5es contada pelos orix\u00e1s). Tamb\u00e9m participei da revista \"B\u00edblia em Quadrinhos\" junto a Pedro Ponzo e Eduardo Schloesser , como colorista. Tenho a aleria de ter lan\u00e7ado a primeira hist\u00f3ria em quadrinhos da hist\u00f3ria da Academia Pernambucana de Letras (desde 1911). Atualmente estou \u00e0 frente do site SOMBRAS DO RECIFE, que fornece conte\u00fado gratuito em quadrinhos, fatos hist\u00f3ricos e folclore recifense. Este \u00e9 meu primeiro trabalho autoral, \u00e9 o sonho de uma vida virando realidade, que compartilho com todos!"}, "user": {"id": 669953, "common_id": "78babc1c-c6f8-4bee-9501-dfbfbdb85ae0", "name": "Roberta Cardoso da Costa Cirne", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/669953/thumb_avatar_IMG_20201124_224301.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/sombrasdorecife/", "twitter_username": "robycirne1", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 52, "total_published_projects": 10, "links": [{"id": 22580, "link": "https://www.instagram.com/sombrasdorecife/"}, {"id": 22579, "link": "http://www.sombrasdorecife.com.br "}], "follows_count": 1235, "followers_count": 287, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/669953/base_7.jpg", "created_at": "2016-11-08T23:11:41.187547", "about_html": "<p>Roteirista, ilustradora , desenhista de HQS e pesquisadora  de  Hist\u00f3ria do Recife, sejam bem vindos ao meu perfil !\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Roberta Cirne", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 154887, "project_id": 83042, "description": "Est\u00e1 no papo. Uma arte A5 feita com todo a gratid\u00e3o e alegria.\nPode ser parcelado\n\n> Um exemplar impresso de \"SOMBRAS DO RECIFE - VOLUME 1\" TODO EM CORES autografado ;\n> 2 Posters A4\n> Postal exclusivo;\n> ARTE ORIGINAL A5 , podendo ser um retrato, um personagem,etc. arte em papel MONTVAL CANSON 300 gr, aquarela, copic ou l\u00e1pis de cor. Arte exclusiv\u00edssima, feita sob encomenda e s\u00f3 para voc\u00ea.Voc\u00ea manda a imagem, foto ou personagem, n\u00f3s executamos. Sujeito \u00e0 espera e por ordem de apoio\n> Seu nome nos agradecimentos da revista PDF, em p\u00e1gina adornada especial ;\n> PDF de \"SOMBRAS DO RECIFE - VOLUME 1\" TODO EM CORES em seu e-mail ;\n> Papel de parede para computador exclusivo (enviado por email) ;\n> 3 posters virtuais em alta resolu\u00e7\u00e3o ( 300DPI )\n> Seus nomes nos agradecimentos da revista PDF, em p\u00e1gina adornada especial ;", "minimum_value": 140.0, "maximum_contributions": 10, "deliver_at": "2019-01-01T16:40:14", "updated_at": "2018-09-03T17:45:18.585524", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 8380416, "title": "PAPA FIGO - ARTE ORIGINAL SOB ENCOMENDA A5", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "f44b29c3-dbd8-4eca-b998-c617c7e9e666", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 151.08866343200327}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": true, "CCXP": true, "FIQ": true, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": false, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": true, "Humor": false, "Her\u00f3is": true, "Luta": false, "Guerra": false, "G\u00eaneros": true, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": false, "Folclore": true, "Zine": false, "WebFormatos": false, "Erotismo": false, "Religiosidade": true, "Jogos": true}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 140.0, "menor_ajustado": 151.08866343200327, "quantidade": 1}}