{"detail": {"project_id": 85688, "id": 85688, "user_id": 1001943, "name": "Manara - O Perfume do Invis\u00edvel", "headline": "Uma obra-prima de Milo Manara ! A melhor HQ europ\u00e9ia do selo Gold Edition s\u00f3 no Catarse. Saiba mais ", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/190393/Prancheta1_3.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/190392/extra2.png\" width=\"603\" height=\"624\" style=\"width: 603px; height: 624px;\">\n</p>", "goal": 90000.0, "about_html": "<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/191456/manarahead.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/190186/Prancheta1_10.png\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/189113/MYTHOS_BOOKS_-_LOGO_2016A.png\" alt=\"\" width=\"157\" height=\"211\" style=\"float: left; width: 157px; height: 211px; margin: 0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p>Procurando diversificar a produ\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o de quadrinhos, a <strong>Mythos Editora</strong> lan\u00e7a, em conjunto com a plataforma <strong>Catarse</strong>, seu primeiro t\u00edtulo totalmente financiado pelos leitores por meio de um <em>crowdfunding</em>.\n</p>\n<p>Para esta primeira empreitada, escolhemos uma das mais importantes publica\u00e7\u00f5es do grande mestre do erotismo, Milo Manara: <em>O Perfume do Invis\u00edvel</em>!\n</p>\n<p>A edi\u00e7\u00e3o ter\u00e1 um tratamento de luxo, seguindo os passos da consagrada linha <em>Gold Edition</em> da <strong>Mythos</strong>, com um acabamento gr\u00e1fico digno da exuberante arte contida em suas p\u00e1ginas.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/190190/Prancheta1_6.png\">\n</p>\n<p><em></em><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/190188/Miele_fra_i_girasoli.jpg\" alt=\"\" width=\"303\" height=\"403\" style=\"font-size: 14px; float: left; width: 303px; height: 403px; margin: 0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p><strong>O Perfume do Invis\u00edvel</strong> apresenta a personagem <em>Miele</em>, uma jovem que acaba encontrando um estranho semivis\u00edvel no quarto da bailarina Beatrice. Embora pense que tudo n\u00e3o passa de um sonho, <em>Miele</em> escuta o homem relatar que \u00e9 um cientista e que conseguiu criar uma f\u00f3rmula para se tornar invis\u00edvel \u2013 f\u00f3rmula esta que exala um profundo cheiro de caramelo, doce usado como base para fixar o produto na pele. O cientista revela que tem uma grande afei\u00e7\u00e3o por Beatrice desde que os dois eram crian\u00e7as e que gostaria de passar um tempo ao seu lado.\n</p>\n<p>A hist\u00f3ria segue com <em>Miele</em> convivendo com o tal homem invis\u00edvel. Enquanto tenta provar para outras pessoas que ele realmente existe, ela acaba se encontrando em situa\u00e7\u00f5es ao mesmo tempo er\u00f3ticas e surreais, retratadas com beleza, impacto e sensualidade pelo tra\u00e7o \u00fanico de Manara.\n</p>\n<hr>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/190192/Prancheta1_11.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/190193/HQManara_Pr%C3%A9viaTraduzida_P%C3%A1gina_4.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/190194/HQManara_Pr%C3%A9viaTraduzida_P%C3%A1gina_5.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/190195/HQManara_Pr%C3%A9viaTraduzida_P%C3%A1gina_6.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/190196/HQManara_Pr%C3%A9viaTraduzida_P%C3%A1gina_7.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/190197/HQManara_Pr%C3%A9viaTraduzida_P%C3%A1gina_8.jpg\">\n</p>\n<hr>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/190198/Prancheta1_8.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/189111/Milo_Manara_Lodz_2008.jpg\" alt=\"\" width=\"266\" height=\"345\" style=\"float: left; width: 266px; height: 345px; margin: 0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p>Nascido na It\u00e1lia no ano de 1945, <em>Milo Manara</em> despontou no mercado de HQs em 1969, desenhando quadrinhos em seu pa\u00eds para a s\u00e9rie de livros  <strong>Fumetti Neri</strong><strong>,</strong> do editor <em>Furio Vanio</em>. Na d\u00e9cada seguinte, ele seguiu criando variadas obras na It\u00e1lia, para ent\u00e3o, nos anos 1980, dar in\u00edcio a uma vasta produ\u00e7\u00e3o editorial franco-belga.\n</p>\n<p>Nessa \u00e9poca, o artista come\u00e7ou a produzir alguns de seus quadrinhos mais aclamados, trabalhando com grandes roteiristas italianos, incluindo <em>Hugo Pratt </em>e o cineasta <em>Federico Fellini</em>. Ao mesmo tempo, Manara tamb\u00e9m passou a criar obras solo, como <strong>Click</strong>, <strong>C\u00e2mera Escondida</strong> e, \u00e9 claro, <strong>O Perfume do Invis\u00edvel</strong>. Como n\u00e3o poderia deixar de ser, seu talento cruzou o oceano e foi encantar o mercado de quadrinhos americano, formando dupla com <em>Neil Gaiman</em> numa hist\u00f3ria para o personagem <em>Sandman</em>, e tamb\u00e9m com o roteirista <em>Chris Claremont</em>, em um especial focado nas mulheres X-Men, al\u00e9m de elaborar capas alternativas para a Marvel Comics.\n</p>\n<p>A carreira de <em>Manara</em> foi constru\u00edda ao longo de v\u00e1rias d\u00e9cadas, quando suas mulheres maravilhosas, dentro de cen\u00e1rios er\u00f3ticos e fant\u00e1sticos, viraram uma verdadeira marca registrada. Um dos autores favoritos de muitos leitores de quadrinhos adultos, <em>Milo Manara</em> \u00e9 um dos nomes mais consagrados no mundo dos quadrinhos e, sem d\u00favida, tem espa\u00e7o garantido na estante de todo aficionado pela nona arte.\n</p>\n<hr>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/190199/Prancheta1_9.png\">\n</p>\n<p><strong>O Perfume do Invis\u00edvel </strong>ser\u00e1 impresso seguindo o esplendoroso padr\u00e3o dos \u00e1lbuns europeus formato <strong><em>Gold Edition,</em></strong> 24 x 32 cm, 116 p\u00e1ginas, papel de primeir\u00edssima qualidade = 112 p\u00e1ginas de miolo + 4 capas.. <br>\n</p>\n<p>Al\u00e9m de contar com um <em>p\u00f4ster exclusivo</em> para quem contribuir com a campanha no <strong>Catarse</strong>, cada leitor que tiver apoiado a produ\u00e7\u00e3o receber\u00e1 uma edi\u00e7\u00e3o numerada.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/190200/Prancheta1_5.png\">\n</p>\n<p>Para quem n\u00e3o perder a leitura no lugar onde parou, \u00e9 indicado o apoiador adquirir este n\u00edvel da campanha, em que receber\u00e1 quatro marcadores de p\u00e1ginas exclusivos!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/190201/Prancheta1_12.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/189244/monoculo.JPG\" alt=\"\" style=\"float: left; margin: 0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p>Um dos atrativos dispon\u00edveis para os apoiadores \u00e9 um cl\u00e1ssico \u201cmon\u00f3culo bisbilhoteiro\u201d, contendo uma arte er\u00f3tica \u201cespecial\u201d de <em>Manara</em> para ser apreciada com discri\u00e7\u00e3o onde o leitor preferir.\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/190202/Prancheta1_7.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/190359/Keychain_mockup.jpg\" alt=\"\" width=\"155\" height=\"96\" style=\"float: left; width: 155px; height: 96px; margin: 0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p>Quem deseja andar com a arte de <em>Manara</em> no bolso, teremos um chaveiro especial que, com certeza, ser\u00e1 cobi\u00e7ado por quem quer que o veja.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/190203/Prancheta1_2.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/190360/poster_A3_side.jpg\" width=\"274\" height=\"207\" alt=\"\" style=\"width: 274px; height: 207px; float: left; margin: 0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p>Por \u00faltimo, neste n\u00edvel \u00faltimo, al\u00e9m de receber todos os brindes mencionados anteriormente, o apoiador receber\u00e1 um <em>superposter</em> exclusivo autografado pelo pr\u00f3prio <em>Manara</em>!\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<hr>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/190206/Prancheta1_14.png\">\n</p>\n<p><strong>Miele (80 reais ou mais)</strong>\n</p>\n<li> A edi\u00e7\u00e3o f\u00edsica de O Perfume do Invis\u00edvel.</li>\n<li> Um p\u00f4ster A3 com a imagem da capa.</li>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/190358/1.png\">\n</p>\n<hr>\n<p><strong>O Perfume quase invis\u00edvel (90 reais ou mais)</strong><br>\n</p>\n<li> A edi\u00e7\u00e3o f\u00edsica de <em>O Perfume do Invis\u00edvel</em>.</li>\n<li> Um p\u00f4ster formato <strong>A3</strong> com a imagem da capa.</li>\n<li> Quatro marcadores de p\u00e1ginas.</li>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/190361/2.png\">\n</p>\n<hr>\n<p><strong>O Perfume Impercept\u00edvel #1 (100 reais ou mais)</strong>\n</p>\n<p>\u2022 A edi\u00e7\u00e3o f\u00edsica de O Perfume do Invis\u00edvel\n</p>\n<p>\u2022 Um p\u00f4ster formato A3 com a imagem da capa\n</p>\n<p>\u2022 Um mon\u00f3culo com uma ousada arte de Milo Manara\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/190363/3.png\">\n</p>\n<hr>\n<p><strong>O Perfume Impercept\u00edvel #2 (100 reais ou mais)</strong>\n</p>\n<p>\u2022 A edi\u00e7\u00e3o f\u00edsica de O Perfume do Invis\u00edvel.\n</p>\n<p>\u2022 Um p\u00f4ster formato A3 com a imagem da capa\n</p>\n<p>\u2022 Um mon\u00f3culo com uma ousada arte de Milo Manara (diferente da arte em Perfume Impercept\u00edvel no. 1).\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/190364/4.png\">\n</p>\n<hr>\n<p><strong>Perfume Impercept\u00edvel Completo (130 reais ou mais)</strong>\n</p>\n<p>\u2022 A edi\u00e7\u00e3o f\u00edsica de O Perfume do Invis\u00edvel\n</p>\n<p>\u2022 Um p\u00f4ster formato A3 com a imagem da capa\n</p>\n<p>\u2022 Dois mon\u00f3culos com ousadas artes de Milo Manara.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/190365/5.png\">\n</p>\n<hr>\n<p><strong>O Perfume que abre todas as portas (140 reais ou mais)</strong>\n</p>\n<p>\u2022 A edi\u00e7\u00e3o f\u00edsica de O Perfume do Invis\u00edvel\n</p>\n<p>\u2022 Um p\u00f4ster formato A3 com a imagem da capa\n</p>\n<p>\u2022 Um bel\u00edssimo chaveiro com a imagem de Mi\u00e8le, protagonista de O Perfume do Invis\u00edvel\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/190366/6.png\">\n</p>\n<hr>\n<p><strong>O Perfume quase invis\u00edvel (180 reais ou mais)</strong>\n</p>\n<p>\u2022 A edi\u00e7\u00e3o f\u00edsica de O Perfume do Invis\u00edvel\n</p>\n<p>\u2022 Um p\u00f4ster A3 com a imagem da capa\n</p>\n<p>\u2022 Dois mon\u00f3culos com ousadas artes de Milo Manara\n</p>\n<p>\u2022 Um chaveiro charmoso com a imagem de Mi\u00e8le, protagonista de O Perfume do Invis\u00edvel\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/190367/7.png\">\n</p>\n<hr>\n<p><strong>O Perfume quase invis\u00edvel (300 reais ou mais)</strong>\n</p>\n<p>\u2022 A edi\u00e7\u00e3o f\u00edsica de O Perfume do Invis\u00edvel\n</p>\n<p>\u2022 Um p\u00f4ster formato A3 com a imagem da capa\n</p>\n<p>\u2022 Dois mon\u00f3culos com ousadas artes de Milo Manara\n</p>\n<p>\u2022 Um bel\u00edssimo chaveiro com a imagem de Mi\u00e8le, protagonista de O Perfume do Invis\u00edvel\n</p>\n<p>\u2022 Um p\u00f4ster A3 autografado por Milo Manara com uma imagem especial\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/190368/8.png\">\n</p>\n<hr>\n<p><strong>RECOMPENSA PARA OS QUE PRIMEIRO NOS APOIAREM (EARLYBIRDS)</strong>\n</p>\n<hr>\n<p><strong>Perfume de Rubi (80 reais ou mais)</strong><br>\n</p>\n<ul>\n\t<li>A edi\u00e7\u00e3o f\u00edsica de O Perfume do Invis\u00edvel.</li>\n\t<li>Um p\u00f4ster A3 com a imagem da capa.</li>\n\t<li>Uma edi\u00e7\u00e3o de Elric \u2013 O Trono de Rubi.</li>\n</ul>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/190369/9.png\">\n</p>\n<hr>\n<p>Perfume de fantasia (80 reais ou mais)<br>\n</p>\n<ul>\n\t<li>A edi\u00e7\u00e3o f\u00edsica de O Perfume do Invis\u00edvel.</li>\n\t<li>Um p\u00f4ster A3 com a imagem da capa.</li>\n\t<li>Uma edi\u00e7\u00e3o de Elfos \u2013 Vol. 1.</li>\n</ul>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/190370/10.png\">\n</p>\n<hr>\n<p><strong>COMPRAS EM GRANDE QUANTIDADE (REVENDAS)</strong><br>\n</p>\n<hr>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong>Perfume para Presente (720 reais ou mais)</strong><br>\n</p>\n<ul>\n\t<li>10 edi\u00e7\u00f5es f\u00edsicas de O Perfume do Invis\u00edvel (n\u00e3o numeradas).</li>\n\t<li>10 p\u00f4steres A3 com a imagem da capa.</li>\n\t<li>10 marcadores</li>\n</ul>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/190372/11.png\">\n</p>\n<hr>\n<p>F\u00e1brica de Perfume (1920 reais ou mais)\n</p>\n<ul>\n\t<li>30 edi\u00e7\u00f5es f\u00edsicas de O Perfume do Invis\u00edvel.</li>\n\t<li>30 p\u00f4steres A3 com a imagem da capa.</li>\n\t<li>30 marcadores.</li>\n</ul>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/190373/12.png\">\n</p>\n<hr>\n<p>Escolha seu pacote, apoie esse projeto e garanta que muitos outros possam vir a ser lan\u00e7ados, pois a Mythos Editora tem o sonho de tornar realidade in\u00fameras outras obras dos grandes autores internacionais, com a sua ajuda e com o apoio do Catarse.<br>\n</p>\n<hr>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/190394/extra1.png\">\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "manara", "video_embed_url": "//player.vimeo.com/video/300752190", "video_url": "https://vimeo.com/300752190", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/85688/manara.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/85688/project_thumb_thumb_manara.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/85688/project_thumb_small_manara.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/85688/project_thumb_large_manara.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/85688/project_thumb_video_cover_manara.jpg", "progress": 10.572222222222223, "pledged": 9515.0, "total_contributions": 68, "total_contributors": 67, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2019-01-14T01:59:59.999999", "zone_expires_at": "2019-01-13T23:59:59.999999", "online_date": "2018-11-14T17:13:55.366212", "zone_online_date": "2018-11-14T15:13:55.366212", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1001943, "name": "MYTHOS EDITORA - EIRELI", "public_name": "Mythos Editora"}, "reminder_count": 58, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Gold_edition,Hqeuropeia,Manara,Mythos_editora", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "1efe7c60-20dd-4009-a7fa-3e9988c5bb46", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "goal_ajustado": 96481.52741237506, "pledged_ajustado": 10200.241481430541, "about_txt": "Procurando diversificar a produ\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o de quadrinhos, a Mythos Editora lan\u00e7a, em conjunto com a plataforma Catarse , seu primeiro t\u00edtulo totalmente financiado pelos leitores por meio de um crowdfunding . Para esta primeira empreitada, escolhemos uma das mais importantes publica\u00e7\u00f5es do grande mestre do erotismo, Milo Manara: O Perfume do Invis\u00edvel ! A edi\u00e7\u00e3o ter\u00e1 um tratamento de luxo, seguindo os passos da consagrada linha Gold Edition da Mythos , com um acabamento gr\u00e1fico digno da exuberante arte contida em suas p\u00e1ginas. O Perfume do Invis\u00edvel apresenta a personagem Miele , uma jovem que acaba encontrando um estranho semivis\u00edvel no quarto da bailarina Beatrice. Embora pense que tudo n\u00e3o passa de um sonho, Miele escuta o homem relatar que \u00e9 um cientista e que conseguiu criar uma f\u00f3rmula para se tornar invis\u00edvel \u2013 f\u00f3rmula esta que exala um profundo cheiro de caramelo, doce usado como base para fixar o produto na pele. O cientista revela que tem uma grande afei\u00e7\u00e3o por Beatrice desde que os dois eram crian\u00e7as e que gostaria de passar um tempo ao seu lado. A hist\u00f3ria segue com Miele convivendo com o tal homem invis\u00edvel. Enquanto tenta provar para outras pessoas que ele realmente existe, ela acaba se encontrando em situa\u00e7\u00f5es ao mesmo tempo er\u00f3ticas e surreais, retratadas com beleza, impacto e sensualidade pelo tra\u00e7o \u00fanico de Manara. Nascido na It\u00e1lia no ano de 1945, Milo Manara despontou no mercado de HQs em 1969, desenhando quadrinhos em seu pa\u00eds para a s\u00e9rie de livros Fumetti Neri , do editor Furio Vanio . Na d\u00e9cada seguinte, ele seguiu criando variadas obras na It\u00e1lia, para ent\u00e3o, nos anos 1980, dar in\u00edcio a uma vasta produ\u00e7\u00e3o editorial franco-belga. Nessa \u00e9poca, o artista come\u00e7ou a produzir alguns de seus quadrinhos mais aclamados, trabalhando com grandes roteiristas italianos, incluindo Hugo Pratt e o cineasta Federico Fellini . Ao mesmo tempo, Manara tamb\u00e9m passou a criar obras solo, como Click , C\u00e2mera Escondida e, \u00e9 claro, O Perfume do Invis\u00edvel . Como n\u00e3o poderia deixar de ser, seu talento cruzou o oceano e foi encantar o mercado de quadrinhos americano, formando dupla com Neil Gaiman numa hist\u00f3ria para o personagem Sandman , e tamb\u00e9m com o roteirista Chris Claremont , em um especial focado nas mulheres X-Men, al\u00e9m de elaborar capas alternativas para a Marvel Comics. A carreira de Manara foi constru\u00edda ao longo de v\u00e1rias d\u00e9cadas, quando suas mulheres maravilhosas, dentro de cen\u00e1rios er\u00f3ticos e fant\u00e1sticos, viraram uma verdadeira marca registrada. Um dos autores favoritos de muitos leitores de quadrinhos adultos, Milo Manara \u00e9 um dos nomes mais consagrados no mundo dos quadrinhos e, sem d\u00favida, tem espa\u00e7o garantido na estante de todo aficionado pela nona arte. O Perfume do Invis\u00edvel ser\u00e1 impresso seguindo o esplendoroso padr\u00e3o dos \u00e1lbuns europeus formato Gold Edition, 24 x 32 cm, 116 p\u00e1ginas, papel de primeir\u00edssima qualidade = 112 p\u00e1ginas de miolo + 4 capas.. Al\u00e9m de contar com um p\u00f4ster exclusivo para quem contribuir com a campanha no Catarse , cada leitor que tiver apoiado a produ\u00e7\u00e3o receber\u00e1 uma edi\u00e7\u00e3o numerada. Para quem n\u00e3o perder a leitura no lugar onde parou, \u00e9 indicado o apoiador adquirir este n\u00edvel da campanha, em que receber\u00e1 quatro marcadores de p\u00e1ginas exclusivos! Um dos atrativos dispon\u00edveis para os apoiadores \u00e9 um cl\u00e1ssico \u201cmon\u00f3culo bisbilhoteiro\u201d, contendo uma arte er\u00f3tica \u201cespecial\u201d de Manara para ser apreciada com discri\u00e7\u00e3o onde o leitor preferir. Quem deseja andar com a arte de Manara no bolso, teremos um chaveiro especial que, com certeza, ser\u00e1 cobi\u00e7ado por quem quer que o veja. Por \u00faltimo, neste n\u00edvel \u00faltimo, al\u00e9m de receber todos os brindes mencionados anteriormente, o apoiador receber\u00e1 um superposter exclusivo autografado pelo pr\u00f3prio Manara ! Miele (80 reais ou mais) A edi\u00e7\u00e3o f\u00edsica de O Perfume do Invis\u00edvel. Um p\u00f4ster A3 com a imagem da capa. O Perfume quase invis\u00edvel (90 reais ou mais) A edi\u00e7\u00e3o f\u00edsica de O Perfume do Invis\u00edvel . Um p\u00f4ster formato A3 com a imagem da capa. Quatro marcadores de p\u00e1ginas. O Perfume Impercept\u00edvel #1 (100 reais ou mais) \u2022 A edi\u00e7\u00e3o f\u00edsica de O Perfume do Invis\u00edvel \u2022 Um p\u00f4ster formato A3 com a imagem da capa \u2022 Um mon\u00f3culo com uma ousada arte de Milo Manara O Perfume Impercept\u00edvel #2 (100 reais ou mais) \u2022 A edi\u00e7\u00e3o f\u00edsica de O Perfume do Invis\u00edvel. \u2022 Um p\u00f4ster formato A3 com a imagem da capa \u2022 Um mon\u00f3culo com uma ousada arte de Milo Manara (diferente da arte em Perfume Impercept\u00edvel no. 1). Perfume Impercept\u00edvel Completo (130 reais ou mais) \u2022 A edi\u00e7\u00e3o f\u00edsica de O Perfume do Invis\u00edvel \u2022 Um p\u00f4ster formato A3 com a imagem da capa \u2022 Dois mon\u00f3culos com ousadas artes de Milo Manara. O Perfume que abre todas as portas (140 reais ou mais) \u2022 A edi\u00e7\u00e3o f\u00edsica de O Perfume do Invis\u00edvel \u2022 Um p\u00f4ster formato A3 com a imagem da capa \u2022 Um bel\u00edssimo chaveiro com a imagem de Mi\u00e8le, protagonista de O Perfume do Invis\u00edvel O Perfume quase invis\u00edvel (180 reais ou mais) \u2022 A edi\u00e7\u00e3o f\u00edsica de O Perfume do Invis\u00edvel \u2022 Um p\u00f4ster A3 com a imagem da capa \u2022 Dois mon\u00f3culos com ousadas artes de Milo Manara \u2022 Um chaveiro charmoso com a imagem de Mi\u00e8le, protagonista de O Perfume do Invis\u00edvel O Perfume quase invis\u00edvel (300 reais ou mais) \u2022 A edi\u00e7\u00e3o f\u00edsica de O Perfume do Invis\u00edvel \u2022 Um p\u00f4ster formato A3 com a imagem da capa \u2022 Dois mon\u00f3culos com ousadas artes de Milo Manara \u2022 Um bel\u00edssimo chaveiro com a imagem de Mi\u00e8le, protagonista de O Perfume do Invis\u00edvel \u2022 Um p\u00f4ster A3 autografado por Milo Manara com uma imagem especial RECOMPENSA PARA OS QUE PRIMEIRO NOS APOIAREM (EARLYBIRDS) Perfume de Rubi (80 reais ou mais) A edi\u00e7\u00e3o f\u00edsica de O Perfume do Invis\u00edvel. Um p\u00f4ster A3 com a imagem da capa. Uma edi\u00e7\u00e3o de Elric \u2013 O Trono de Rubi. Perfume de fantasia (80 reais ou mais) A edi\u00e7\u00e3o f\u00edsica de O Perfume do Invis\u00edvel. Um p\u00f4ster A3 com a imagem da capa. Uma edi\u00e7\u00e3o de Elfos \u2013 Vol. 1. COMPRAS EM GRANDE QUANTIDADE (REVENDAS) Perfume para Presente (720 reais ou mais) 10 edi\u00e7\u00f5es f\u00edsicas de O Perfume do Invis\u00edvel (n\u00e3o numeradas). 10 p\u00f4steres A3 com a imagem da capa. 10 marcadores F\u00e1brica de Perfume (1920 reais ou mais) 30 edi\u00e7\u00f5es f\u00edsicas de O Perfume do Invis\u00edvel. 30 p\u00f4steres A3 com a imagem da capa. 30 marcadores. Escolha seu pacote, apoie esse projeto e garanta que muitos outros possam vir a ser lan\u00e7ados, pois a Mythos Editora tem o sonho de tornar realidade in\u00fameras outras obras dos grandes autores internacionais, com a sua ajuda e com o apoio do Catarse."}, "user": {"id": 1001943, "common_id": "16e24c95-080a-4054-82ea-973bf78041e8", "name": "MYTHOS EDITORA - EIRELI", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1001943/thumb_avatar_4a1c2ba4-3b7e-4b81-8748-f43681efdc0b.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/hqsmythoseditora/", "twitter_username": "EditoraMythos", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 3, "links": [{"id": 25044, "link": "https://www.lojamythos.com.br/hq.php"}, {"id": 25043, "link": "https://www.instagram.com/mythoseditora/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 201, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/1001943/base_3a45e85d-de04-4cd1-ba7c-6eb8e5f0c640.jpg", "created_at": "2018-10-19T07:00:20.969144", "about_html": "<p><strong>Mythos Editora</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/189245/MYTHOS_BOOKS_-_LOGO_2016A.png\" width=\"118\" height=\"159\" style=\"float:left;width:118px;height:159px;margin:0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p>Criada em 1996, a <em><strong>Mythos Editora</strong></em> \u00e9 uma empresa din\u00e2mica, conhecida no mercado editorial brasileiro e internacional pela qualidade de suas publica\u00e7\u00f5es. Seu <em>portfolio</em> produtos traz uma ampla linha de quadrinhos populares, HQs de alta qualidade gr\u00e1fica e revistas de temas variados, como Psicologia, Filosofia, Hist\u00f3ria e Espiritismo. A editora materializa a experi\u00eancia de seus s\u00f3cios-propriet\u00e1rios \u2013 Dorival Vitor Lopes e Helcio de Carvalho \u2013, editores da gigante Abril por mais de 15 anos.\n</p>\n<p>Empresa-irm\u00e3 do <em>Art &amp; Comics International</em> \u2013 est\u00fadio de cria\u00e7\u00e3o pioneiro na introdu\u00e7\u00e3o de um grande n\u00famero de brasileiros no mercado norte-americano de publica\u00e7\u00f5es \u2013, a <em>Mythos</em> continua a ampliar seu espectro de publica\u00e7\u00f5es, priorizando a qualidade e ocupando um lugar cada vez mais significativo no mercado editorial brasileiro.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Mythos Editora", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 160586, "project_id": 85688, "description": "\u00b7         10 edi\u00e7\u00f5es f\u00edsicas de O Perfume do Invis\u00edvel (n\u00e3o numeradas).\n\u00b7         10 p\u00f4steres A3 com a imagem da capa.\n\u00b7         10 marcadores", "minimum_value": 720.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2019-04-01T03:35:07", "updated_at": "2018-11-02T03:35:51.186101", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 8355840, "title": "Perfume para Presente (720 reais ou mais)", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "b669f222-9b63-4975-9894-93194448b52c", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 771.8522192990006}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": false, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": false, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": false, "Humor": false, "Her\u00f3is": false, "Luta": false, "Guerra": false, "G\u00eaneros": true, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": true, "Folclore": false, "Zine": false, "WebFormatos": false, "Erotismo": true, "Religiosidade": false, "Jogos": false}}