{"detail": {"project_id": 92400, "id": 92400, "user_id": 1071355, "name": "Revistas em Quadrinhos - Austrinho", "headline": "O Austrinho \u00e9 uma forma din\u00e2mica e divertida de disseminar os conceitos do liberalismo econ\u00f4mico.", "budget": "<p><br>\n</p>\n<p>Para imprimir e entregar o livro na casa dos apoiadores, e permitir uma campanha de distribui\u00e7\u00e3o independente precisamos arrecadar 35 mil reais, sendo 13% destinado a taxas do site Catarse e 40% destinado para gr\u00e1ficas, 20% em distribui\u00e7\u00e3o, 17% em recompensas e 10% em embalagens e frete.\n</p>\n<p><br>\n</p>", "goal": 35000.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/206435/LOGO_Austrinho.001.jpeg\" width=\"661\" height=\"372\" style=\"width: 661px; height: 372px;\">Austrinho \u00e9 uma forma divertida de aprender os conceitos do liberalismo econ\u00f4mico e garantir uma forma\u00e7\u00e3o inteligente para as gera\u00e7\u00f5es futuras.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Austrinho em uma palavra - Austrinho \u00e9 conhecimento e, conhecimento, \u00e9 o segredo para alcan\u00e7ar qualquer coisa na vida!\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Austrinho porque \u00e9 o personagem da Escola Austr\u00edaca de Economia - ideias e conceitos que defendem a liberdade, a coopera\u00e7\u00e3o, a paz sem coer\u00e7\u00e3o entre os agentes, a escola austr\u00edaca de economia tem como principais autores Carl Menger, Ayn Rand, L.V. Mises, F. Hayek, M. Rothbard entre outros.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Austrinho tem a miss\u00e3o de ajudar adultos e crian\u00e7as de todos os estilos de vida a construir seu car\u00e1ter com \u00e9tica, vencer desafios, alcan\u00e7ar o sucesso com liberdade de empreender e prosperar. Como resultado o Austrinho vai desenvolver indiv\u00edduos, fam\u00edlias, empresas, organiza\u00e7\u00f5es, comunidades e equipes mais livres e mais fortes.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Com um visual atrativo e linguagem simples, Austrinho usa exemplos do cotidiano para ensinar como o Estado pode ser o fator de decl\u00ednio se, atrav\u00e9s  de pol\u00edticas erradas, cerceiem a liberdade individual que cada um deve ter para empreender e prosperar.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Quem Somos?\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">O Instituto de Forma\u00e7\u00e3o de L\u00edderes de S\u00e3o Paulo \u00e9 uma entidade sem fins lucrativos que tem como objetivo formar futuros l\u00edderes com base nos valores de Estado de Direito, Liberdade Individual, Livre Mercado e respeito \u00e0 Propriedade Privada.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">O Projeto\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">O projeto consiste no lan\u00e7amento de uma s\u00e9rie de livros de historias com o objetivo de difundir os pensamentos do liberalismo econ\u00f4mico para adultos, jovens e crian\u00e7as. As hist\u00f3rias percorrem temas como liberdades individuais, livre mercado, responsabilidade individual, \u00e9tica e educa\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">O primeiro livro da s\u00e9rie tem o t\u00edtulo \u201cAustrinho & a Economia\u201d e essa campanha tem o principal prop\u00f3sito de subsidiar a impress\u00e3o e lan\u00e7amento desse primeiro livro da s\u00e9rie. \"Austrinho & a Economia\" est\u00e1 pronto, faltando apenas imprimir. O livro aborda temas coopera\u00e7\u00e3o, livre mercado, economia, infla\u00e7\u00e3o e pol\u00edtica monet\u00e1ria em uma linguagem simples, para o p\u00fablico infantojuvenil, acima de 14 anos. <br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/206427/IMG_7277.jpg\" width=\"578\" height=\"816\" style=\"width: 578px; height: 816px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Como surgiu?\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Falando um pouco da historia do Austrinho, o personagem j\u00e1 existe h\u00e1 20 anos,  mas ficou em uma gaveta... Literalmente, o nome desse projeto poderia ser #20earschallenge.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Personagens nos permitem sonhar,  idealizar e simbolizar o mundo e foi assim que o Alfredo Peringer formou os filhos com grandes valores morais e \u00e9ticos. O Austrinho foi a maneira de ensinar princ\u00edpios da escola austr\u00edaca de economia que n\u00e3o eram ensinados na escola naquela \u00e9poca, e, infelizmente, ainda n\u00e3o s\u00e3o. Abaixo vcs podem ver a capa de 1999 que ficou em uma gaveta nesses \u00faltimos anos. Atrav\u00e9s da arte \u00e9 poss\u00edvel transmitir conceitos importantes de forma natural.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/206338/Austrinho_antigo.jpg\" width=\"355\" height=\"505\" style=\"width: 355px; height: 505px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Em 2018, o livro de 1999 foi revitalizado ao conceito digital com apoio do Instituto de Forma\u00e7\u00e3o de L\u00edderes de S\u00e3o Paulo (IFLSP). O IFLSP \u00e9 uma entidade de jovens empreendedores, apartid\u00e1ria e sem fins lucrativos, que tem como miss\u00e3o formar futuros l\u00edderes com base nos valores de liberdade individual, livre mercado, estado de direito e respeito \u00e0 propriedade privada. O apoio ao projeto se encaixou nos pilates do IFLSP que tem o prop\u00f3sito de subsidiar ideias na arte e cultura para disseminar as ideias de liberdade.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Durante esses \u00faltimos meses de 2019, formamos um grupo de trabalho com associados ao IFLSP. Atrav\u00e9s desse grupo, durante esses \u00faltimos meses, foi conduzida uma primeira apresenta\u00e7\u00e3o ao mercado do produto e hoje \u00e9 definida toda a estrat\u00e9gia de lan\u00e7amento e distribui\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de governan\u00e7a e <em>compliance</em>, trazendo profissionalismo e credibilidade ao projeto.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sobre a apresenta\u00e7\u00e3o do Austrinho ao mercado, conduzimos uma din\u00e2mica  em parceria com a UNIBES durante o m\u00eas de fevereiro/19 - jovens acima de 15 anos leram o livro em uma vers\u00e3o online e responderam um question\u00e1rio  com perguntas de verifica\u00e7\u00e3o de conte\u00fado. A amostra contou com mais de 250 question\u00e1rios respondidos com acerto m\u00e9dio de acima de 80%, um sucesso que nos deu mais <em></em>animo ao projeto.\n</p>\n<p style=\"text-align: right;\"><i>\"Ideias e somente ideias podem iluminar a escurid\u00e3o.\" L.V. Mises</i>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Austrinho & a Economia\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Esse primeiro livro da s\u00e9rie ter\u00e1 aproximadamente 52 p\u00e1ginas, formato 135x190mm, em papel offset 90 gramas, capa coche brilho 250GRS. Tudo muito colorido!\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Nosso protagonista, o Austrinho, convive com os amigos do bairro e conversam sobre aspectos do dia a dia, como, por exemplo a necessidade de comprar uma bola nova e o pre\u00e7o da bola de futebol dobrou de pre\u00e7o! Isso \u00e9 infla\u00e7\u00e3o?\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/206391/IMG_7282.jpg\" width=\"319\" height=\"455\" style=\"font-size: 14px; width: 319px; height: 455px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/206392/IMG_7283.jpg\" width=\"320\" height=\"454\" style=\"width: 320px; height: 454px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Necessidade de Recursos</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para um lan\u00e7amento e distribui\u00e7\u00e3o independente optamos seguir o caminho do financiamento coletivo na plataforma <a href=\"http://www.catarse.me\">www.catarse.me</a>, op\u00e7\u00e3o tudo ou nada.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pretendemos ficar em processo de capta\u00e7\u00e3o por 45 dias e, sendo a capta\u00e7\u00e3o um sucesso, faremos o lan\u00e7amento do \"Austrinho & a Economia\" na primeira semana de agosto, com uma tiragem m\u00ednima de mil unidades.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><em>Todo apoio \u00e9 muito bem vindo!</em></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Aos que participarem da campanha receber\u00e3o a primeira edi\u00e7\u00e3o de \"Austrinho & a Economia\" em vers\u00e3o digital t\u00e3o logo a campanha tenha sido encerrada. E, esperando superar as expectativas de capta\u00e7\u00e3o, imaginamos continuar os investimentos em novas historias e novos livros, principalmente investimentos em diagrama\u00e7\u00e3o digital, construindo um material h\u00edbrido para subsidiar uma educa\u00e7\u00e3o digital atrav\u00e9s do personagem.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Plataforma Catarse\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http://www.catarse.me/austrinho\">www.catarse.me/austrinho</a>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">O catarse \u00e9 um site de financiamento coletivo. Nele voc\u00ea pode apoiar financeiramente essa ideia e receber ao fim da campanha o exemplar online. Dentre as diversas vantagens, voc\u00ea tem um pre\u00e7o diferenciado, acesso a v\u00e1rias recompensas e comodidade no recebimento do produto! Tudo isso de forma 100% segura.   Vamos l\u00e1?\n</p>\n<p>Colabore, seja como investidor ou levando esse projeto para outras pessoas!\n</p>\n<p> Muito obrigada!\n</p><br>", "permalink": "austrinho", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/UzCvSXb0wLc", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=UzCvSXb0wLc&feature=youtu.be", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/92400/IMG_7284.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/92400/project_thumb_thumb_IMG_7284.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/92400/project_thumb_small_IMG_7284.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/92400/project_thumb_large_IMG_7284.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/92400/project_thumb_video_cover_IMG_7284.jpg", "progress": 12.291428571428572, "pledged": 4302.0, "total_contributions": 43, "total_contributors": 43, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2019-09-26T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2019-09-25T23:59:59.999999", "online_date": "2019-09-04T00:01:02.374299", "zone_online_date": "2019-09-03T21:01:02.374299", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 22, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 22, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1071355, "name": "Instituto de Forma\u00e7\u00e3o de l\u00edderes de s\u00e3o paulo - ifl - sp ", "public_name": "IFL-SP"}, "reminder_count": 10, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Austrinho,Economia,Educa\u00e7\u00e3o,Hist\u00f3riaemquadrinhos,quadrinhos", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "d25aa3d5-6e8c-44c8-8799-a82a0c95f80a", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "goal_ajustado": 36592.80480995765, "pledged_ajustado": 4497.778465498222, "about_txt": "Austrinho \u00e9 uma forma divertida de aprender os conceitos do liberalismo econ\u00f4mico e garantir uma forma\u00e7\u00e3o inteligente para as gera\u00e7\u00f5es futuras. Austrinho em uma palavra - Austrinho \u00e9 conhecimento e, conhecimento, \u00e9 o segredo para alcan\u00e7ar qualquer coisa na vida! Austrinho porque \u00e9 o personagem da Escola Austr\u00edaca de Economia - ideias e conceitos que defendem a liberdade, a coopera\u00e7\u00e3o, a paz sem coer\u00e7\u00e3o entre os agentes, a escola austr\u00edaca de economia tem como principais autores Carl Menger, Ayn Rand, L.V. Mises, F. Hayek, M. Rothbard entre outros. Austrinho tem a miss\u00e3o de ajudar adultos e crian\u00e7as de todos os estilos de vida a construir seu car\u00e1ter com \u00e9tica, vencer desafios, alcan\u00e7ar o sucesso com liberdade de empreender e prosperar. Como resultado o Austrinho vai desenvolver indiv\u00edduos, fam\u00edlias, empresas, organiza\u00e7\u00f5es, comunidades e equipes mais livres e mais fortes. Com um visual atrativo e linguagem simples, Austrinho usa exemplos do cotidiano para ensinar como o Estado pode ser o fator de decl\u00ednio se, atrav\u00e9s  de pol\u00edticas erradas, cerceiem a liberdade individual que cada um deve ter para empreender e prosperar. Quem Somos? O Instituto de Forma\u00e7\u00e3o de L\u00edderes de S\u00e3o Paulo \u00e9 uma entidade sem fins lucrativos que tem como objetivo formar futuros l\u00edderes com base nos valores de Estado de Direito, Liberdade Individual, Livre Mercado e respeito \u00e0 Propriedade Privada. O Projeto O projeto consiste no lan\u00e7amento de uma s\u00e9rie de livros de historias com o objetivo de difundir os pensamentos do liberalismo econ\u00f4mico para adultos, jovens e crian\u00e7as. As hist\u00f3rias percorrem temas como liberdades individuais, livre mercado, responsabilidade individual, \u00e9tica e educa\u00e7\u00e3o. O primeiro livro da s\u00e9rie tem o t\u00edtulo \u201cAustrinho & a Economia\u201d e essa campanha tem o principal prop\u00f3sito de subsidiar a impress\u00e3o e lan\u00e7amento desse primeiro livro da s\u00e9rie. \"Austrinho & a Economia\" est\u00e1 pronto, faltando apenas imprimir. O livro aborda temas coopera\u00e7\u00e3o, livre mercado, economia, infla\u00e7\u00e3o e pol\u00edtica monet\u00e1ria em uma linguagem simples, para o p\u00fablico infantojuvenil, acima de 14 anos. Como surgiu? Falando um pouco da historia do Austrinho, o personagem j\u00e1 existe h\u00e1 20 anos,  mas ficou em uma gaveta... Literalmente, o nome desse projeto poderia ser #20earschallenge. Personagens nos permitem sonhar,  idealizar e simbolizar o mundo e foi assim que o Alfredo Peringer formou os filhos com grandes valores morais e \u00e9ticos. O Austrinho foi a maneira de ensinar princ\u00edpios da escola austr\u00edaca de economia que n\u00e3o eram ensinados na escola naquela \u00e9poca, e, infelizmente, ainda n\u00e3o s\u00e3o. Abaixo vcs podem ver a capa de 1999 que ficou em uma gaveta nesses \u00faltimos anos. Atrav\u00e9s da arte \u00e9 poss\u00edvel transmitir conceitos importantes de forma natural. Em 2018, o livro de 1999 foi revitalizado ao conceito digital com apoio do Instituto de Forma\u00e7\u00e3o de L\u00edderes de S\u00e3o Paulo (IFLSP). O IFLSP \u00e9 uma entidade de jovens empreendedores, apartid\u00e1ria e sem fins lucrativos, que tem como miss\u00e3o formar futuros l\u00edderes com base nos valores de liberdade individual, livre mercado, estado de direito e respeito \u00e0 propriedade privada. O apoio ao projeto se encaixou nos pilates do IFLSP que tem o prop\u00f3sito de subsidiar ideias na arte e cultura para disseminar as ideias de liberdade. Durante esses \u00faltimos meses de 2019, formamos um grupo de trabalho com associados ao IFLSP. Atrav\u00e9s desse grupo, durante esses \u00faltimos meses, foi conduzida uma primeira apresenta\u00e7\u00e3o ao mercado do produto e hoje \u00e9 definida toda a estrat\u00e9gia de lan\u00e7amento e distribui\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de governan\u00e7a e compliance , trazendo profissionalismo e credibilidade ao projeto. Sobre a apresenta\u00e7\u00e3o do Austrinho ao mercado, conduzimos uma din\u00e2mica  em parceria com a UNIBES durante o m\u00eas de fevereiro/19 - jovens acima de 15 anos leram o livro em uma vers\u00e3o online e responderam um question\u00e1rio  com perguntas de verifica\u00e7\u00e3o de conte\u00fado. A amostra contou com mais de 250 question\u00e1rios respondidos com acerto m\u00e9dio de acima de 80%, um sucesso que nos deu mais animo ao projeto. \"Ideias e somente ideias podem iluminar a escurid\u00e3o.\" L.V. Mises Austrinho & a Economia Esse primeiro livro da s\u00e9rie ter\u00e1 aproximadamente 52 p\u00e1ginas, formato 135x190mm, em papel offset 90 gramas, capa coche brilho 250GRS. Tudo muito colorido! Nosso protagonista, o Austrinho, convive com os amigos do bairro e conversam sobre aspectos do dia a dia, como, por exemplo a necessidade de comprar uma bola nova e o pre\u00e7o da bola de futebol dobrou de pre\u00e7o! Isso \u00e9 infla\u00e7\u00e3o? Necessidade de Recursos Para um lan\u00e7amento e distribui\u00e7\u00e3o independente optamos seguir o caminho do financiamento coletivo na plataforma www.catarse.me , op\u00e7\u00e3o tudo ou nada. Pretendemos ficar em processo de capta\u00e7\u00e3o por 45 dias e, sendo a capta\u00e7\u00e3o um sucesso, faremos o lan\u00e7amento do \"Austrinho & a Economia\" na primeira semana de agosto, com uma tiragem m\u00ednima de mil unidades. Todo apoio \u00e9 muito bem vindo! Aos que participarem da campanha receber\u00e3o a primeira edi\u00e7\u00e3o de \"Austrinho & a Economia\" em vers\u00e3o digital t\u00e3o logo a campanha tenha sido encerrada. E, esperando superar as expectativas de capta\u00e7\u00e3o, imaginamos continuar os investimentos em novas historias e novos livros, principalmente investimentos em diagrama\u00e7\u00e3o digital, construindo um material h\u00edbrido para subsidiar uma educa\u00e7\u00e3o digital atrav\u00e9s do personagem. Plataforma Catarse www.catarse.me/austrinho O catarse \u00e9 um site de financiamento coletivo. Nele voc\u00ea pode apoiar financeiramente essa ideia e receber ao fim da campanha o exemplar online. Dentre as diversas vantagens, voc\u00ea tem um pre\u00e7o diferenciado, acesso a v\u00e1rias recompensas e comodidade no recebimento do produto! Tudo isso de forma 100% segura.   Vamos l\u00e1? Colabore, seja como investidor ou levando esse projeto para outras pessoas! Muito obrigada!"}, "user": {"id": 1071355, "common_id": "ed06e242-6a56-4e78-b20e-59e211849951", "name": "Instituto de Forma\u00e7\u00e3o de l\u00edderes de s\u00e3o paulo - ifl - sp ", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1071355/thumb_avatar_ifff.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/iflsaopaulo/", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 26465, "link": "http://iflsp.org/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 2, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2019-03-02T10:52:18.675243", "about_html": "<p>O Instituto de Forma\u00e7\u00e3o de L\u00edderes de S\u00e3o Paulo \u00e9 uma entidade sem fins lucrativos que tem como objetivo formar futuros l\u00edderes com base nos valores de Estado de Direito, Liberdade Individual, Livre Mercado e respeito \u00e0 Propriedade Privada.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "IFL-SP", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 170478, "project_id": 92400, "description": "Colabore com R$3.000,00 e receba:\n\n1. Livro em pdf online de \u201cAustrinho & a Economia\" em seu email assim que finalizar a campanha \n2. 10 Livros impressos e autografados ou possibilidade de doar para escola p\u00fablica a quantidade.\n3. Agradecimento personalizado e aut\u00f3grafos.\n4. Marca p\u00e1ginas bronze do personagem Austrinho.\n5. Convite VIP para cerim\u00f4nia de lan\u00e7amento. \n6. Embalagem e Brinde especial.\n", "minimum_value": 3000.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2019-11-02T06:36:29", "updated_at": "2019-09-03T23:52:16.062752", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 7864320, "title": "Seja um PATROCINADOR do Austrinho", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "1bca1620-6120-469d-a9f6-beac77828b74", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 3136.526126567798}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": false, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": true, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": false, "Humor": true, "Her\u00f3is": false, "Luta": false, "Guerra": false, "G\u00eaneros": true, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": false, "Folclore": false, "Zine": false, "WebFormatos": false, "Erotismo": false, "Religiosidade": false, "Jogos": false}}