{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 100.0, "recompensas_menor_ajustado": 105.91538006404431, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 1095822, "autoria_nome": "gisele pereira da silva lopes", "autoria_nome_publico": "gisele silva", "autoria_classificacao": "feminino", "social_seguidores": 3, "social_newsletter": false, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 2, "geral_municipio": "Embu", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": 4878, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2019-06-13T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2019-04-13T19:18:15.568767", "geral_meta": 6000.0, "geral_meta_corrigida": 6354.922803842657, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": 94793, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Queremos o volume 2 das Guerreiras de Surita!", "geral_status": "failed", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "Se voc\u00ea acompanha a p\u00e1gina das Guerreiras de Surita no Facebook, ou a p\u00e1gina da autora (Gisele Silva), certamente ficou sabendo que, h\u00e1 poucas p\u00e1ginas da conclus\u00e3o do volume 2, o notebook onde o mang\u00e1 vinha sendo produzido quebrou... E o pc de mesa da autora n\u00e3o possui programa de edi\u00e7\u00e3o instalado (no caso, a su\u00edte de aplicativos Corel Draw). Esta campanha foi criada com o objetivo de: - Comprar a vers\u00e3o vital\u00edcia do Corel Photo Paint e, assim, concluirmos o volume 2 das Guerreiras de Surita (meta principal); - Comprar um novo notebook, para que o projeto seja conclu\u00eddo com mais privacidade (2a meta estipulada). N\u00e3o importa quanto tempo demore, o volume 2 das GDS ser\u00e1 conclu\u00eddo... Mas, se tivermos o seu apoio, conseguiremos bem mais r\u00e1pido! =)"}