{"detail": {"project_id": 96044, "id": 96044, "user_id": 151236, "name": "Eventos Semiapocal\u00edpticos - Gabriela", "headline": "Gabriela precisa viajar no tempo para tentar evitar um grande Evento Semiapocal\u00edptico!", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/217648/id_catarse_05.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/217649/oracamento.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/217650/gab_preview3.jpg\">\n</p>", "goal": 10515.82470828946, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/217651/id_catarse_01.jpg\">\n</p>\n<p>Cansada de um mundo \u201csemiapocal\u00edptico\u201d onde s\u00f3 se encontra ervilha para comer, Gabriela parte em uma miss\u00e3o para tentar salvar o mundo. Ela precisa viajar no tempo e garantir que uma pe\u00e7a esteja encaixada num lugar exato em um momento exato do passado afim de evitar que quase toda a humanidade seja varrida da exist\u00eancia (ou transformada em eletrodom\u00e9sticos).\n</p>\n<p>O problema \u00e9 que seu dispositivo de salto temporal n\u00e3o est\u00e1 bem regulado e a cada viagem as coisas v\u00e3o ficando mais e mais estranhas.\n</p>\n<p><strong>\"Gabriela\"</strong> \u00e9 o terceiro volume da s\u00e9rie \"<strong>Eventos Semiapocal\u00edpticos</strong>\" e \u00e9 quase uma continua\u00e7\u00e3o direta de <strong>\u201cEduardo e Afonso\u201d</strong>. Voc\u00ea n\u00e3o precisa ter lido os outros dois quadrinhos para curtir este, mas com certeza ir\u00e1 aproveitar muito mais cada detalhe se o tiver feito.<br>\n</p>\n<p>Bateu a curiosidade? <a href=\"https://issuu.com/yoshiitice/docs/gabriela_preview\" target=\"_blank\">Clique AQUI</a> para ler as primeiras p\u00e1ginas!<br>\n</p>\n<p><a href=\"https://issuu.com/yoshiitice/docs/gabriela_preview\" target=\"_blank\"></a><a href=\"https://issuu.com/yoshiitice/docs/gabriela_preview\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/217652/gab_preview0.jpg\" \"=\"\" alt=\"\"></a><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/217653/id_catarse_02.jpg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">O quadrinho ter\u00e1 64 p\u00e1ginas coloridas em couch\u00e9 fosco\nformato 17x25 com previs\u00e3o de lan\u00e7amento em Setembro deste ano!\n\t<br></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/217689/formato_hq.jpg\"></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/217654/gab_preview1.jpg\"><br></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/217655/id_catarse_03.jpg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Preparei algumas recompensas que voc\u00ea pode ver a\u00ed ao lado, mas caso tenha interesse em adicionar ou trocar algum item de algum pacote, basta entrar em contato comigo! Responderei pelos e-mails yoshi.itice@gmail.com ; yoshi_itice@yahoo.com.br ou pelo Instagram <a href=\"https://www.instagram.com/yoshiitice/\" target=\"_blank\">@yoshiitice</a> ;<br></span></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><em><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/218712/recomps.jpg\"></strong></em></span></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/217656/id_catarse_04.jpg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span></span></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/217657/yossi.jpg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span></span></span></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span></span></span></span></span></span>\n</p>\n<p><strong>Yoshi Itice</strong> \u00e9 formado em Design Gr\u00e1fico pela UFPR, p\u00f3s graduado em \nHist\u00f3rias em Quadrinhos pelo OPET e trabalha com quadrinhos desde 2010. \nDentre suas publica\u00e7\u00f5es est\u00e3o \u201cLast RPG Fantasy\u201d (2012), a webs\u00e9rie \n\u201cBatsuman\u201d (2010~2015) e sua nova s\u00e9rie de quadrinhos \u201cEventos Semiapocal\u00edpticos\" com \"Eduardo e Afonso\u201d (2017), \"Gilmar\" (2018) e, se tudo der certo, \"Gabriela\" (2019).\n</p>\n<p>Voc\u00ea pode conhecer mais sobre seus quadrinhos e ilustra\u00e7\u00f5es <a href=\"http://manjericcao.tumblr.com\" target=\"_blank\">AQUI</a>.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/217658/gab_preview2.jpg\">\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span></span></span></span></span></span>\n</p>", "permalink": "eventosgabriela", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/NrAv2o7gqaU", "video_url": "https://youtu.be/NrAv2o7gqaU", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/96044/id_catarse_gabriela.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/96044/project_thumb_thumb_id_catarse_gabriela.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/96044/project_thumb_small_id_catarse_gabriela.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/96044/project_thumb_large_id_catarse_gabriela.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/96044/project_thumb_video_cover_id_catarse_gabriela.jpg", "progress": 189.86, "pledged": 19965.344791158368, "total_contributions": 324, "total_contributors": 322, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2019-07-13T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2019-07-12T23:59:59.999999", "online_date": "2019-05-13T03:06:29.730646", "zone_online_date": "2019-05-13T00:06:29.730646", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 7, "address": {"city": "Curitiba", "state_acronym": "PR", "state": "Paran\u00e1"}, "user": {"id": 151236, "name": "Thiago Yoshiharu Itice 04322674925", "public_name": "Yoshi Itice"}, "reminder_count": 171, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 7, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Apocalipse,Aventura,Com\u00e9dia,HQs,quadrinhos", "city_id": 2882, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "3108cf5e-d069-489d-b832-63d244f56d6b", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "about_txt": "Cansada de um mundo \u201csemiapocal\u00edptico\u201d onde s\u00f3 se encontra ervilha para comer, Gabriela parte em uma miss\u00e3o para tentar salvar o mundo. Ela precisa viajar no tempo e garantir que uma pe\u00e7a esteja encaixada num lugar exato em um momento exato do passado afim de evitar que quase toda a humanidade seja varrida da exist\u00eancia (ou transformada em eletrodom\u00e9sticos). O problema \u00e9 que seu dispositivo de salto temporal n\u00e3o est\u00e1 bem regulado e a cada viagem as coisas v\u00e3o ficando mais e mais estranhas. \"Gabriela\" \u00e9 o terceiro volume da s\u00e9rie \" Eventos Semiapocal\u00edpticos \" e \u00e9 quase uma continua\u00e7\u00e3o direta de \u201cEduardo e Afonso\u201d . Voc\u00ea n\u00e3o precisa ter lido os outros dois quadrinhos para curtir este, mas com certeza ir\u00e1 aproveitar muito mais cada detalhe se o tiver feito. Bateu a curiosidade? Clique AQUI para ler as primeiras p\u00e1ginas! O quadrinho ter\u00e1 64 p\u00e1ginas coloridas em couch\u00e9 fosco\nformato 17x25 com previs\u00e3o de lan\u00e7amento em Setembro deste ano! Preparei algumas recompensas que voc\u00ea pode ver a\u00ed ao lado, mas caso tenha interesse em adicionar ou trocar algum item de algum pacote, basta entrar em contato comigo! Responderei pelos e-mails yoshi.itice@gmail.com ; yoshi_itice@yahoo.com.br ou pelo Instagram @yoshiitice ; Yoshi Itice \u00e9 formado em Design Gr\u00e1fico pela UFPR, p\u00f3s graduado em \nHist\u00f3rias em Quadrinhos pelo OPET e trabalha com quadrinhos desde 2010. \nDentre suas publica\u00e7\u00f5es est\u00e3o \u201cLast RPG Fantasy\u201d (2012), a webs\u00e9rie \n\u201cBatsuman\u201d (2010~2015) e sua nova s\u00e9rie de quadrinhos \u201cEventos Semiapocal\u00edpticos\" com \"Eduardo e Afonso\u201d (2017), \"Gilmar\" (2018) e, se tudo der certo, \"Gabriela\" (2019). Voc\u00ea pode conhecer mais sobre seus quadrinhos e ilustra\u00e7\u00f5es AQUI ."}, "user": {"id": 151236, "common_id": "5996bc34-372c-4fcc-9ea4-586ee2682db6", "name": "Thiago Yoshiharu Itice 04322674925", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/151236/thumb_avatar_facedog_av.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/yoshi.itice", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 120, "total_published_projects": 7, "links": [{"id": 35708, "link": "https://www.instagram.com/yoshiitice/"}, {"id": 35707, "link": "http://manjericcao.iluria.com/"}, {"id": 913, "link": "http://yoshiitice.com.br/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 350, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/151236/base_banner_manjerisamurai2.jpg", "created_at": "2013-05-14T01:17:12.105202", "about_html": "<p>\u00c9 quadrinista, roteirista e ilustrador. \u00c9 formado em Design Gr\u00e1fico pela UFPR e p\u00f3s-graduado em Hist\u00f3rias em Quadrinhos pelo OPET. Em 2010 fundou o est\u00fadio/site LoboLim\u00e3o, no qual trabalhou at\u00e9 2014.</p><p>Dentre suas publica\u00e7\u00f5es est\u00e3o o livro-jogo Last RPG Fantasy, as HQs MAKI, PAF PAF, Batsuman - Ano Um (e dois tamb\u00e9m), todas viabilizadas via financiamento coletivo. Tamb\u00e9m participou das colet\u00e2neas Webcomics Brasil Apresenta: Fliperamas, A Samurai, 321 Fast Comics e Entre Quatro Linhas. Em 2015, deu in\u00edcio a um novo projeto, o est\u00fadio Manjericc\u00e3o, com novas aventuras e desafios!</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Yoshi Itice", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 177112, "project_id": 96044, "description": "- Nome nos agradecimentos;\n- PDF do quadrinho por e-mail;", "minimum_value": 15.773737062434188, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2019-08-01T21:45:30", "updated_at": "2019-05-07T21:48:15.49394", "paid_count": 11, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": "PDF do quadrinho", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "dbff0363-f5ad-4988-b291-6feb55a22e18", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/177112/thumb_reward_recomps01.jpg", "run_out": false}]}