{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": true, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 2000.0, "recompensas_menor_ajustado": 2095.8298690443303, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 94935, "autoria_nome": "alex genaro teixeira de souza", "autoria_nome_publico": "alex genaro", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 130, "social_newsletter": false, "social_projetos_contribuidos": 86, "social_projetos_publicados": 3, "geral_municipio": "Rio de Janeiro", "geral_uf": "RJ", "geral_uf_br": "RJ", "geral_city_id": 3662, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2019-08-11T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2019-06-11T12:31:20.473135", "geral_meta": 9000.0, "geral_meta_corrigida": 9431.234410699488, "geral_arrecadado": 6079.0, "geral_arrecadado_corrigido": 6370.274886960242, "geral_percentual_arrecadado": 67.54444444444445, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 17, "geral_project_id": 97536, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Valk\u00edria - Guerra Fria", "geral_status": "failed", "geral_total_contribuicoes": 130, "geral_total_apoiadores": 130, "geral_sobre": "Valk\u00edria - Guerra Fria continua a saga da guerreira que teve a sua estreia na revista \"Tempestade Cerebral #2\" em 2007 e de l\u00e1 para c\u00e1 vem ganhando f\u00e3s pela internet com suas hist\u00f3rias postadas no site do \"Petisco\". Criada por Alex Mir (roterista) e Alex Genaro (ilustrador), a guerreira de cabelos negros que vive num Brasil p\u00f3s-apocal\u00edptico come\u00e7ou sem compromisso, apenas com a vontade de contar hist\u00f3rias divertidas de aventura, e hoje j\u00e1 conta com dois \u00e1lbuns, um publicado em 2015 pela editora Draco e outro feito de forma independente em 2016. Agora contamos com a sua ajuda para publicar o terceiro \u00e1lbum aqui pelo Catarse. E a\u00ed? Topa acompanhar a guerreira em mais essa aventura?"}