{"_id": "59963b0464a4320300cd4d15", "about": {"what": "Site e V\u00eddeos sobre cultura", "desc": "<p><span style=\"background-color: transparent;\">N\u00f3s do Viva SP acreditamos que a cultura contribui para o crescimento pessoal e profissional das pessoas. Com essa ideia em mente, temos trabalhado numa quest\u00e3o muito importante: a valoriza\u00e7\u00e3o do trabalho dos artistas e da cultura produzida na cidade de S\u00e3o Paulo.\u00a0</span><br/></p><p><span style=\"background-color: transparent;\"><br/></span></p><p><span style=\"background-color: transparent;\">Para isso, desenvolvemos um projeto multim\u00eddia composto por uma Plataforma Colaborativa (no formato de site) e um canal de v\u00eddeos. At\u00e9 o momento conseguimos realizar 5 v\u00eddeos mostrando atividades de lazer e cultura em S\u00e3o Paulo. Um desses v\u00eddeos (demonstrado abaixo ainda com o antigo nome de Agenda Cultural), fez com que o grupo de teatro divulgado fosse contratado para apresentar seu espet\u00e1culo no Estado de Minas Gerais. A</span><span style=\"background-color: transparent;\">l\u00e9m disso, <span style=\"color: rgb(85, 85, 85);background-color: rgb(255, 255, 255);float: none;\">com nosso projeto para fazer o nova Plataforma Colaborativa sobre lazer e cultura da cidade,\u00a0</span>vencemos edital da Prefeitura\u00a0 ficando entre as melhores iniciativas tecnol\u00f3gicas da cidade. A Plataforma est\u00e1 em fase final de desenvolvimento e tem previs\u00e3o de lan\u00e7amento para o m\u00eas de Novembro de 2017.</span></p><p><span style=\"background-color: transparent;\"><br/></span></p><p><span><span style=\"color: rgb(85, 85, 85);background-color: transparent;\"><img class=\"ta-insert-video\" src=\"https://img.youtube.com/vi/aPmKbFUaq1g/hqdefault.jpg\" ta-insert-video=\"https://www.youtube.com/embed/aPmKbFUaq1g\" allowfullscreen=\"true\" frameborder=\"0\"/><br/></span></span></p><p><span><span style=\"color: rgb(85, 85, 85);background-color: transparent;\">V\u00eddeo gravado com o grupo N\u00facleo Teatral Simbi\u00f3tico na Galeria Olido</span></span></p><p><span><span style=\"color: rgb(85, 85, 85);background-color: transparent;\"><br/></span></span></p><p><span><span style=\"color: rgb(85, 85, 85);background-color: transparent;\"><img class=\"ta-insert-video\" src=\"https://img.youtube.com/vi/cuqWGobQ5jo/hqdefault.jpg\" ta-insert-video=\"https://www.youtube.com/embed/cuqWGobQ5jo\" allowfullscreen=\"true\" frameborder=\"0\"/><br/></span></span></p><p><span><span style=\"color: rgb(85, 85, 85);background-color: transparent;\">V\u00eddeo sobre passeio de bicicleta gratuito na Avenida Paulista</span></span></p><p><span><span style=\"color: rgb(85, 85, 85);background-color: transparent;\"><br/></span></span></p><p><span><span style=\"color: rgb(85, 85, 85);background-color: transparent;\"><img class=\"ta-insert-video\" src=\"https://img.youtube.com/vi/blQxho6KYSA/hqdefault.jpg\" ta-insert-video=\"https://www.youtube.com/embed/blQxho6KYSA\" allowfullscreen=\"true\" frameborder=\"0\"/><br/></span></span></p><p><span></span></p><p style=\"color: rgb(85, 85, 85);\">V\u00eddeo com os vencedores do premio de melhor &#34;hot-dog&#34; da cidade</p><p style=\"color: rgb(85, 85, 85);\"><br/></p><p style=\"color: rgb(85, 85, 85);\"><img src=\"https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10207906965095267&amp;set=gm.998576120287870&amp;type=3&amp;theater\"/><br/></p><p style=\"color: rgb(85, 85, 85);\"><span style=\"background-color: transparent;\"><br/></span></p><p style=\"color: rgb(85, 85, 85);\"><span><span style=\"color: rgb(85, 85, 85);background-color: transparent;\"></span></span></p><p></p><p><br/></p><p><span><span style=\"color: rgb(85, 85, 85);background-color: transparent;\"><br/></span></span></p>", "photo": "https://i.imgur.com/xTHLToI.png", "slogan": "Valorizamos os artistas e a cultura de S\u00e3o Paulo", "video": "https://www.youtube.com/watch?v=xkx5cT9iWYA"}, "categories": ["Artesanato ou Fa\u00e7a Voc\u00ea Mesmo", "Dan\u00e7a e Teatro", "Desenho e Pintura", "Educa\u00e7\u00e3o", "Eventos", "Fotografia", "Gastronomia", "Jornalismo", "M\u00fasica", "Quadrinhos", "Video e Cinema"], "createdDate": "2017-08-18T00:55:32.750Z", "fundingModel": "monthly", "fundingFrequency": "recurring", "goals": [{"value": 5000, "desc": "<p>Se atingirmos essa meta produziremos um document\u00e1rio mostrando o cen\u00e1rio atual dos artistas na cidade de S\u00e3o Paulo. Convidaremos 10 produtores culturais (de \u00e1reas diferentes das artes) que falar\u00e3o de como vivem de arte na cidade. O valor arrecadado ser\u00e1 usado para alimenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica, transporte e outros pequenos custos da equipe.</p>", "title": "Produzir s\u00e9rie multim\u00eddia (em v\u00eddeo e escrita) sobre \"Como viver com Arte em S\u00e3o Paulo\"", "_id": "5ac2c3183f6fdbfc41110d0a"}], "name": "Viva SP", "users": [{"_id": "599639c72f71f4030014ed5c", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"type": "link", "url": "https://goo.gl/zDt144", "_id": "59a04e19da7df30300029229"}], "supports": {"total": {}}, "slug": "vivasp", "settings": {"admin": false}}