{"_id": "5a1dbba67d09310300596783", "about": {"desc": "<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5a1dbae1fe53a50300efe415%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7C1587105274617-20200801_16550366.png\"/></p><p>\u200b</p><p style=\"text-align: left;\">Oi! Meu nome \u00e9 Joanna Maciel e eu desenho compulsivamente desde que nasci mas comecei a espalhar essas ilustra\u00e7\u00f5es de verdade pela internet em 2017. Desde ent\u00e3o participei de diversas feiras, entre elas a Feira Internacional de Quadrinhos 2018 em BH!\u00a0</p><p style=\"text-align: left;\"><br/></p><p style=\"text-align: left;\">Tenho v\u00e1rios projetos na cabe\u00e7a mas nunca consegui me dedicar muito a eles porque sempre vendi minha m\u00e3o de obra de designer para o patr\u00e3o recolher a mais-valia.\u00a0</p><p style=\"text-align: left;\">Com o seu apoio, eu espero n\u00e3o ter mais que desenhar virando a madrugada por ser o \u00fanico tempo que restou.</p><p style=\"text-align: center;\">\u200b</p><p>O meu trabalho t\u00eam consistido primordialmente por desabafos pessoais e temas pol\u00edticos. Eu tamb\u00e9m iniciei uma <a href=\"https://tinyletter.com/joannamaciel\" target=\"\">newsletter</a> em 2019 onde comecei a escrever e disparar textos, que no geral dariam bons quadrinhos! Quero muito voltar a ela e criar esse paralelo da minha produ\u00e7\u00e3o textual com a ilustra\u00e7\u00e3o. Bem recentemente eu consegui a confian\u00e7a que faltava depois de estudar bastante para experimentar com t\u00e9cnicas diferentes e mais estilos narrativos.</p><p></p><p><br/></p><p></p><p></p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5a1dbae1fe53a50300efe415%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7Cdia03-20200801_17000877.png\" style=\"width: 100%;\"/><br/></p><p></p><div style=\"text-align: center;\"></div><p><br/></p><p></p><div style=\"text-align: left;\">Nos meses de isolamento social eu tenho feito cursos de anima\u00e7\u00e3o, quadrinhos, arte contempor\u00e2nea e adquiri mesa de luz, mesa de desenho A3 e material de pintura. Custos que fiquei feliz de conseguir arcar trabalhando mas paguei junto com um pouco da minha sa\u00fade mental e f\u00edsica.</div><p><br/></p><p>Essa campanha do APOIA-SE foi criada para que eu possa produzir mais e melhor e para que voc\u00ea receba em primeira m\u00e3o: processos art\u00edsticos, spoilers de artes que ainda n\u00e3o foram postadas, descontos e sabe se l\u00e1 o que mais pode surgir???<br/></p><p><br/></p><p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5a1dbae1fe53a50300efe415%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7C1595390550697-2-20200801_17173246.png\"/><br/></p><p style=\"text-align: center;\"><br/></p><p style=\"text-align: left;\">O APOIA-SE \u00e9 uma ferramenta segura e voc\u00ea pode cancelar seu apoio a qualquer momento sem treta. Se precisar tirar qualquer d\u00favida n\u00e3o hesite e me mande um al\u00f4:\u00a0<b>maciel.joanna@gmail.com</b>\u200b</p><p style=\"text-align: left;\"><br/></p><p style=\"text-align: left;\"><b>Insta</b> <a href=\"http://instagram.com/joannamaciel.art\" target=\"\">@joannamaciel.art</a></p><p style=\"text-align: left;\"><b>Twitter </b><a href=\"http://twitter.com/joannathebug\" target=\"\">@joannathebug</a></p><p style=\"text-align: left;\"><b>Face</b> <a href=\"http://facebook.com/joannamaciel.ilustraedesign\" target=\"\">/joannamaciel.ilustraedesign</a><br/><br/></p><p style=\"text-align: left;\"><br/></p>", "what": "Ilustra\u00e7\u00f5es e quadrinhos", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5a1dbae1fe53a50300efe415%7C5a1dbba67d09310300596783/user-campaign-about-photo%7Cperfil-20200801_16253774.jpg", "cover": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5a1dbae1fe53a50300efe415%7C5a1dbba67d09310300596783/user-campaign-about-cover%7Ccapa2-20200801_16254245.png", "slogan": "Me apoie e receba arte sobre exposi\u00e7\u00e3o desnecess\u00e1ria e pol\u00edtica"}, "categories": ["Desenho e Pintura", "Quadrinhos"], "createdDate": "2020-08-01T19:00:00.000Z", "fundingModel": "monthly", "fundingFrequency": "recurring", "goals": [{"_id": "5f25cf2280e7e0dfa8914553", "title": "Quadrinhos curtos, frequentes e gratuitos", "desc": "<p>Com essa meta alcan\u00e7ada eu consigo produzir quadrinhos curtinhos no Instagram ao inv\u00e9s de ficar ca\u00e7ando freela</p>", "value": 200}, {"_id": "5f25cfeca6e35c246ae954d7", "title": "Maiores e melhores", "desc": "<p>Com essa meta eu consigo produzir quadrinhos maiores com mais pesquisa, multiplicando trabalhos de autores que eu gosto e com refer\u00eancias art\u00edsticas, acad\u00eamicas e liter\u00e1rias</p>", "value": 400}, {"_id": "5f25cfeca6e35c0223e954d6", "title": "AQUELE projeto", "desc": "<p>Com essa meta alcan\u00e7ada eu consigo me dedicar a produzir meu primeiro quadrinho de publica\u00e7\u00e3o fechada, que falaremos mais profundamente aqui entre os apoiadores</p>", "value": 600}], "name": "Joanna Maciel", "users": [{"_id": "5a1dbae1fe53a50300efe415", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"_id": "5a1dbbcc7d09310300596785", "type": "facebook", "url": "https://www.facebook.com/joannamaciel.ilustraedesign/"}], "supports": {"total": {"value": 94, "count": 7, "lastQuery": "2024-01-03T23:02:35.206Z"}, "count": 0}, "slug": "joannamaciel", "settings": {"admin": false}}