{"_id": "5a32700c652d1d766089eee1", "about": {"what": "Caridade", "desc": "<p style=\"color: rgb(63, 71, 82);background-color: rgb(255, 255, 255);\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/juntoscomvc/uploads/projetos/arrecadando-sonhos/quem-somos.jpg\" alt=\"\"/></p><p style=\"color: rgb(63, 71, 82);background-color: rgb(255, 255, 255);\">A Cidade dos Meninos S\u00e3o Vicente de Paulo, institui\u00e7\u00e3o filantr\u00f3pica atuante no atendimento \u00e0 popula\u00e7\u00e3o carente, j\u00e1 assistiu, em 21 anos de exist\u00eancia, quase 100 mil crian\u00e7as e jovens, promovendo moradia, alimenta\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o em tempo integral, cultura, esporte, lazer, forma\u00e7\u00e3o profissional, moral e religiosa.</p><p style=\"color: rgb(63, 71, 82);background-color: rgb(255, 255, 255);\">Localizada em Ribeir\u00e3o das Neves, regi\u00e3o metropolitana de Belo Horizonte, MG, e com uma \u00e1rea de 540 mil m2, a Cidade dos Meninos oferece uma estrutura composta por escolas, alojamentos, refeit\u00f3rio, quadras de esportes, gin\u00e1sio coberto, oficinas profissionalizantes, fazenda-escola, audit\u00f3rio, campos de futebol, sal\u00e3o de festas e igreja.</p><p style=\"color: rgb(63, 71, 82);background-color: rgb(255, 255, 255);\">Todos os nossos funcion\u00e1rios atuam como educadores, um trabalho que vai al\u00e9m de simplesmente transferir conhecimento. Ele cria possibilidades para que esses alunos sejam inseridos no mercado de trabalho, aumentando as chances de gera\u00e7\u00e3o de renda de suas fam\u00edlias.</p><p style=\"color: rgb(63, 71, 82);background-color: rgb(255, 255, 255);\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/juntoscomvc/uploads/projetos/arrecadando-sonhos/campanha.jpg\" alt=\"\"/></p><p style=\"color: rgb(63, 71, 82);background-color: rgb(255, 255, 255);\">A campanha Arrecadando Sonhos nasceu da necessidade de trocar os colch\u00f5es dos dormit\u00f3rios da Cidade dos Meninos que, com mais de 10 anos de uso, j\u00e1 se encontram em condi\u00e7\u00f5es prec\u00e1rias, muitas vezes mofados, rasgados e/ou furados. Al\u00e9m dos danos causados pela deprecia\u00e7\u00e3o, enfrentamos, em nosso dia a dia, agravantes como:</p><p style=\"color: rgb(63, 71, 82);background-color: rgb(255, 255, 255);\">-uma alta rotatividade, uma vez que os alojamentos atendem mais de 3 mil crian\u00e7as e adolescentes a cada ano.</p><p style=\"color: rgb(63, 71, 82);background-color: rgb(255, 255, 255);\">-enurese noturna (xixi na cama) manifestada por alguns alunos, muitas vezes desencadeada por dist\u00farbios psicol\u00f3gicos consequentes de traumas e/ou problemas emocionais diversos.</p><p style=\"color: rgb(63, 71, 82);background-color: rgb(255, 255, 255);\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/juntoscomvc/uploads/projetos/arrecadando-sonhos/colabore.jpg\" alt=\"\"/></p><p style=\"color: rgb(63, 71, 82);background-color: rgb(255, 255, 255);\">Acreditamos na constru\u00e7\u00e3o de um futuro melhor, mas precisamos da sua ajuda para continuar transformando vidas. Seu apoio \u00e9 muito importante. Juntos n\u00f3s podemos mais!</p><p style=\"color: rgb(63, 71, 82);background-color: rgb(255, 255, 255);\"><br/></p><p style=\"color: rgb(63, 71, 82);background-color: rgb(255, 255, 255);\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/juntoscomvc/uploads/metas/lohaine.png\" alt=\"R$ 1.075\"/><br/></p><p style=\"color: rgb(63, 71, 82);background-color: rgb(255, 255, 255);\"><br/></p><p style=\"color: rgb(63, 71, 82);background-color: rgb(255, 255, 255);\"><br/></p><p style=\"color: rgb(63, 71, 82);background-color: rgb(255, 255, 255);\"><br/></p><p style=\"color: rgb(63, 71, 82);background-color: rgb(255, 255, 255);\"><img src=\"https://juntoscomvc.s3.amazonaws.com/uploads/project/image/3151/project_thumb_facebook_foto_casa_22_001.jpg\" alt=\"Project thumb facebook foto casa 22 001\"/><img src=\"https://juntoscomvc.s3.amazonaws.com/uploads/project/image/3152/project_thumb_facebook_Cidade-dos-meninos.jpg\" alt=\"Project thumb facebook cidade dos meninos\"/><img src=\"https://juntoscomvc.s3.amazonaws.com/uploads/project/image/3150/project_thumb_facebook_Meninos.JPG\" alt=\"Project thumb facebook meninos\"/><br/></p><div class=\"aside w-col w-col-4\" id=\"project-sidebar\" style=\"float: left;width: 319.984px;color: rgb(63, 71, 82);background-color: rgb(255, 255, 255);\"><div class=\"project-contribution-card\">&#10;&#10;</div></div>", "photo": "https://ribeiraodasneves.net/midia/imagens/2000/cidade-dos-meninos.jpg", "slogan": "Cidade dos Meninos S\u00e3o Vicente de Paulo! Colabore com a troca dos colch\u00f5es dos nossos dormit\u00f3rios.", "video": "https://www.youtube.com/watch?v=yqBCl-JSyqQ"}, "categories": ["Educa\u00e7\u00e3o", "Outras", "Socioambiental", "Ci\u00eancia", "Esportes", "Jornalismo", "Empreendedorismo", "Anima\u00e7\u00e3o", "Artesanato ou Fa\u00e7a Voc\u00ea Mesmo", "Escrita", "M\u00fasica", "Podcasts", "Quadrinhos", "Eventos", "Com\u00e9dia", "Dan\u00e7a e Teatro", "Fotografia", "Video e Cinema", "Gastronomia", "Desenho e Pintura", "Games"], "createdDate": "2017-12-14T12:35:24.288Z", "fundingModel": "monthly", "fundingFrequency": "recurring", "goals": [{"value": 67000, "desc": "<p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0);text-align: justify;float: none;\">As principais frentes de trabalho da institui\u00e7\u00e3o s\u00e3o focadas na inclus\u00e3o social, capacita\u00e7\u00e3o profissional e valoriza\u00e7\u00e3o do ser humano. O resultado tem sido satisfat\u00f3rio e o desejo de melhorar a cada dia fala sempre mais alto. Contamos com voc\u00ea!</span><br/></p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0);text-align: justify;float: none;\">Acesse o nosso site: www.sistemadivinaprovidencia.org</span></p>", "title": "Precisamos da sua ajuda!", "_id": "5a327aa95ec4e045589f0fe4"}], "name": "Arrecadando Sonhos", "users": [{"_id": "5a326f0d46c78a236101e470", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"type": "facebook", "url": "https://www.facebook.com/SistemaDivinaProvidencia/", "_id": "5a3270825ec4e045589f0fc7"}], "supports": {"total": {}}, "slug": "cidadedosmeninos", "settings": {"admin": false}}