{"_id": "5d090b05ae986df170e9df1e", "about": {"what": "Ilustra\u00e7\u00e3o, Quadrinhos", "cover": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5d07dd0d1e2fd41e1880a6cd%7C5d090b05ae986df170e9df1e/user-campaign-about-cover%7Ccapa-20190622_16182688.png", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5d07dd0d1e2fd41e1880a6cd%7C5d090b05ae986df170e9df1e/user-campaign-about-photo%7Cuel-20190622_16182122.png", "slogan": "Um jovem baiano dalt\u00f4nico mostrando minha vida de forma ilustrada", "desc": "<p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5d07dd0d1e2fd41e1880a6cd%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7Ceaifake-20190623_00211016.png\" style=\"width: 25%;\"/><b><br/>Eaaaae meus jovens gafanhotos!!!</b><br/><br/>Certamente voc\u00ea veio parar aqui por um proposito,<br/>ah Uel, que proposito?<br/>Me ajudar a continuar a postar essas lindas e maravilhosas tirinhas.<br/><br/>Vou contar um pouco sobre mim,<br/>Bom eu comecei com tirinhas em meados de 2015, e logo descobri minha paix\u00e3o por ilustrar, por\u00e9m nada foi programado, eu n\u00e3o tinha mesa digital nem computador ent\u00e3o sempre tenho que dizer '' me empreste seu notbook? '' e gra\u00e7as a pessoas pr\u00f3ximas tenho um meio de fazer as tirinhas, por sinal, este notbook aqui que fa\u00e7o as tiras, \u00e9 emprestado, e com o apoio de voc\u00eas vamos mudar esse quadro n\u00e3o \u00e9 mesmo? kkk, minha mesa j\u00e1 \u00e9 antiga, comprei usada por um anjo, exatamente, uma pessoa que viu que eu ilustrava e quis me ajudar e me vendeu super hiper mega barato, e com ela estou at\u00e9 hoje, velhinha coitada, maaaaaaaaaaaaaaaas, vamos l\u00e1.<br/><br/>Viver de arte vem se tornando cada vez mais complicado e fazer por paix\u00e3o \u00e9 o que me motiva e ver cada um de voc\u00eas rindo, comentando, compartilhando e curtindo as tirinhas me serve com um imenso combust\u00edvel, conto com a ajuda de voc\u00eas, somos uma <b>fam\u00edlia</b> cujo intuito \u00e9 cada vez aumentar e como ditado j\u00e1 diz '' cora\u00e7\u00e3o de Uel sempre cabe mais um ''.<br/><br/>Preciso de voc\u00eas para continuar fazendo as tirinhas, e se tudo der certo, logo mais colocarei outros projetos para frente, como: Livros, anima\u00e7\u00f5es e outros. xD<br/><br/>Um super hiper mega abra\u00e7o :D<br/><br/><i>-Uel</i><br/><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5d07dd0d1e2fd41e1880a6cd%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7CLOGO-20190623_00270004.png\" style=\"width: 138px;height: 97px;\"/><br/></p>"}, "categories": ["Desenho e Pintura", "Quadrinhos"], "createdDate": "2019-06-18T16:02:13.067Z", "fundingModel": "monthly", "fundingFrequency": "recurring", "goals": [{"_id": "5d0e73689c86f34f5a74c197", "title": "CONSERTAR O COMPUTADOR", "desc": "<p>Atualmente estou com um notbook emprestado e<br/>preciso da ajuda de voc\u00eas para arrumar o meu computador<br/>e continuar a postar nossas\u00a0<b>super hiper mega ultra blaster power top tirinhas</b> ;D .<br/>Conto com voc\u00eas xD</p>", "value": 300}], "name": "As P\u00e9rolas de Uel", "users": [{"_id": "5d07dd0d1e2fd41e1880a6cd", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"_id": "5d0e7f0339ab583a1806420e", "type": "instagram", "url": "www.instagram.com/asperolasdeuel.ig"}], "supports": {"total": {"value": 0, "count": 0}, "count": 0}, "slug": "asperolasdeuel", "settings": {"admin": false}, "linkedCampaigns": []}