{"_id": "5e7223abbe6393ca6bf3afea", "about": {"desc": "<p>Ol\u00e1!</p><p><br/></p><p>Eu sou a <b>Re Vitrola</b> e sou ilustradora, escritora e designer autodidata.</p><p>Sou de Duque de Caxias/RJ, tenho 8 pets adotados: (Mimi, Mary, Molly, Jaguatirica, Lila Sarah\u00a0 e L\u00e9o.)</p><p>Trabalho com ilustra\u00e7\u00f5es h\u00e1 mais de 10 anos e sou ilustradora do livro &#34;Criando com Empatia&#34;, publicado pela Editora Senac.</p><p>Tamb\u00e9m tenho um<a href=\"http://mulhervitrola.com.br\" target=\"\"> <b>blog</b></a>, onde escrevo h\u00e1 mais de uma d\u00e9cada :)\u00a0</p><p><br/></p><p><br/></p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5e722353d24f8bd013215bd8%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7CPrancheta%209%402x-20200402_16513958.png\"/><br/></p><h2 style=\"text-align: left;\"><b>Qual objetivo de criar esse Apoia-se?</b>\u00a0</h2><p>H\u00e1 muito anos trabalho na \u00e1rea criativa, e apesar de n\u00e3o ser um caminho f\u00e1cil \u00e9 o que tenho paix\u00e3o em fazer. Felizmente, sempre pude contar com o apoio de amigos virtuais ou n\u00e3o, sempre sendo motivada a produzir. Todo esse apoio \u00e9 realizado atrav\u00e9s de compartilhamentos, compras, conversas, trocas e at\u00e9 mesmo doa\u00e7\u00f5es de material. Esta \u00e9 uma forma que encontrei de agradecer a confian\u00e7a no meu trabalho durante todos esses anos e sempre estar produzindo conte\u00fados que inspire as pessoas de alguma forma, al\u00e9m de compartilhar sempre que posso minhas t\u00e9cnicas atrav\u00e9s de tutoriais e conte\u00fados no blog. A roda da criatividade precisa girar sempre! \u2665</p><p><br/></p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5e722353d24f8bd013215bd8%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7CBANNER-2-20200402_17375965.jpg\"/><br/></p><h2 style=\"text-align: left;\"><b>O que eu recebo se apoiar?</b></h2><p><br/></p><p>Al\u00e9m dos conte\u00fados exclusivos para apoiadores, voc\u00ea poder\u00e1 ter algumas vantagens como descontos na loja, receber alguns adesivos e cart\u00f5es, saber de novos projetos e opinar em primeira m\u00e3o, etc. E claro, essa proximidade te permite sempre opinar para que eu possa criar um conte\u00fado que alinhe com suas expectativas tamb\u00e9m :)</p><p><br/></p><h2 style=\"text-align: left;\"><b>N\u00e3o se intimide e apoie com quanto puder \u2665</b></h2><p><br/></p><p>Cada apoio \u00e9 MUITO importante! \u00c9 uma forma muito legal de voc\u00ea dizer &#34;eu acredito e confio no seu trabalho&#34; e serei super grata por isso \u2665</p><p><br/></p><p>Se tiver d\u00favidas sobre algo, pode me chamar no e-mail: revitrolailustra@gmail.com</p><p><br/></p><p>Beijos,</p><p>Re Vitrola</p><p><br/></p><p><br/></p>", "what": "Inspira\u00e7\u00e3o fofa e colorida para seu dia \u2665", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5e722353d24f8bd013215bd8%7C5e7223abbe6393ca6bf3afea/user-campaign-about-photo%7CPrancheta%2010%402x-20200402_17351912.png", "cover": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5e722353d24f8bd013215bd8%7C5e7223abbe6393ca6bf3afea/user-campaign-about-cover%7CDSC_0200-20200401_22132396.JPG", "slogan": "Cria\u00e7\u00f5es fofas, tutoriais e blog \u2665"}, "categories": ["Desenho e Pintura", "Quadrinhos"], "createdDate": "2020-04-01T19:00:00.000Z", "fundingModel": "monthly", "fundingFrequency": "recurring", "goals": [{"_id": "5e8540b5665313ceecb836c4", "title": "Sorteio especial mensal \u2665", "desc": "<p>Esta meta \u00e9 para que os trabalhos continuem sendo produzidos atrav\u00e9s da compra de materiais necess\u00e1rios (tintas, canetas, pap\u00e9is, etc.) e manuten\u00e7\u00e3o das ferramentas digitais, al\u00e9m das contas b\u00e1sicas, ok?</p><p><br/></p><p>Ao bater a meta, ser\u00e1 feito um sorteio de um kit super especial contendo cards ilustrados, adesivos especiais, zines e entre outras coisas produzidas especialmente para o ganhador!\u00a0</p>", "value": 1000}], "name": "Cria\u00e7\u00f5es da Re Vitrola", "users": [{"_id": "5e722353d24f8bd013215bd8", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"_id": "5e853c342452451ad34a542c", "type": "instagram", "url": "http://instagram.com/mulhervitrola"}, {"_id": "5e853c3424524563554a542b", "type": "twitter", "url": "http://twitter.com/mulhervitrola"}], "supports": {"total": {"value": 20, "count": 3}}, "slug": "mulhervitrola", "settings": {"admin": false}, "linkedCampaigns": []}