{"_id": "5ed66d7d29a29685154bdc48", "about": {"desc": "<p><br/><br/><!--StartFragment--><span style=\"font-size: 14px;text-align: left;float: none;\">H\u00e1 nove anos eu come\u00e7ava o projeto que foi e ainda \u00e9 o mais importante prazeroso e nost\u00e1lgico da minha carreira como artista visual: o Meninas WTF. Em 1\u00b0 de abril de 2011, sem ter que dar de comer a uma patativa, sa\u00eda do forno a primeira tirinha dos personagens mais nonsense da internet. Quando comecei a tatuar, em 2013, o fluxo de postagem do peri\u00f3dico que no seu auge chegou a ter cerca de 325.000 pageviews di\u00e1rios, mais de 800 historinhas e com colunistas incr\u00edveis como\u00a0</span><a class=\"notranslate\" href=\"https://www.instagram.com/jacquetamboo/\" style=\"font-size: 14px;vertical-align: baseline;text-align: left;\">@jacquetamboo</a><span style=\"font-size: 14px;text-align: left;float: none;\">\u00a0</span><a class=\"notranslate\" href=\"https://www.instagram.com/reburebeca/\" style=\"font-size: 14px;vertical-align: baseline;text-align: left;\">@reburebeca</a><span style=\"font-size: 14px;text-align: left;float: none;\">\u00a0e\u00a0</span><a class=\"notranslate\" href=\"https://www.instagram.com/lucianabecharat/\" style=\"font-size: 14px;vertical-align: baseline;text-align: left;\">@lucianabecharat</a><span style=\"font-size: 14px;text-align: left;float: none;\">\u00a0foi cada vez mais afetado devido a aten\u00e7\u00e3o e dedica\u00e7\u00e3o fulltime que a tatuagem exige. Nessa fase doida de quarentena, com muito tempo dispon\u00edvel e com um p\u00fablico fiel e saudosista comentando numa lembran\u00e7a de Facebook, resolvi ceder a minha pr\u00f3pria vontade e retomar o projeto, o qual, compartilho com voc\u00eas aqui no meu feed.</span><br style=\"font-size: 14px;text-align: left;\"/><span style=\"font-size: 14px;text-align: left;float: none;\">Gostaria de aproveitar a brecha, pra agradecer a todo mundo que incentivou a volta torcendo e comentando, em especial a\u00a0</span><a class=\"notranslate\" href=\"https://www.instagram.com/amaaandalira/\" style=\"font-size: 14px;vertical-align: baseline;text-align: left;\">@amaaandalira</a><span style=\"font-size: 14px;text-align: left;float: none;\">\u00a0que me passou a confian\u00e7a necess\u00e1ria pra seguir em frente. O Meninas WTF t\u00e1 de volta: \u00e9 novo, \u00e9 di\u00e1rio, e o humor \u00e9 ruim! Espero que gostem (:</span><!--EndFragment--><br/><br/><br/></p>", "what": "Tirinhas e quadrinhos", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5ed668e7c34753a21d53a117%7C5ed66d7d29a29685154bdc48/user-campaign-about-photo%7CMWTF%20LOGO-20200602_12210586.png", "cover": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5ed668e7c34753a21d53a117%7C5ed66d7d29a29685154bdc48/user-campaign-about-cover%7Ccapa%20mwtf-20200602_12210625.jpg", "slogan": "O Meninas WTF come\u00e7ou em 2011 e parou em 2015. Em 2020 voltamos e contamos com voc\u00ea para manter este sonho de p\u00e9!"}, "categories": ["Quadrinhos", "Desenho e Pintura"], "createdDate": "2020-06-02T16:36:39.561Z", "fundingModel": "monthly", "fundingFrequency": "recurring", "goals": [{"_id": "5ed6800529a296ef1f4bdeec", "title": "Meta 1", "desc": "<p>Meta b\u00e1sica para manter o MWTF sem lucros</p>", "value": 500}], "name": "Meninas WTF - 2020, o retorno", "users": [{"_id": "5ed668e7c34753a21d53a117", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"_id": "5ed66e62c34753469253a234", "type": "instagram", "url": "instagram.com/meninaswtf"}], "supports": {"total": {"value": 20, "count": 1, "lastQuery": "2021-03-01T16:44:00.776Z"}, "count": 0}, "slug": "meninaswtf", "settings": {"admin": false}}