{"_id": "63bcade1869a2d738b14e675", "about": {"what": "Tirinhas", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/63bca25e03204a70cd350ba4%7C63bcade1869a2d738b14e675/user-campaign-about-photo%7CnewMAYBE2-20230522_18123467.png", "cover": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/63bca25e03204a70cd350ba4%7C63bcade1869a2d738b14e675/user-campaign-about-cover%7Ccapaapoiase2-20230110_18323705.png", "slogan": "Desabafos e registros de situa\u00e7\u00f5es autobiogr\u00e1ficas - geralmente bizarras.", "desc": "<p>Oi! Eu sou a Kira, e ando fazendo umas artes e tirinhas no instagram sobre coisas que acontecem comigo para rirmos (ou chorarmos) juntos. O nome do meu perfil se chama &#34;Viver \u00e9 Complicado&#34;.\u00a0</p><p></p><p><br/></p><p></p><p></p><p>Gosto muito desse trabalho e gostaria de algum apoio financeiro para poder fazer meu conte\u00fado crescer. Al\u00e9m de me sentir mais empolgada para produzir, tamb\u00e9m vai ser muito bom para quem espera ansiosamente por mais tiras!</p><p>Eu sinto que, quando eu desenho sobre alguma quest\u00e3o, outra pessoa pode se identificar, ficando menos sozinha. E \u00e9 por isso que quero alcan\u00e7ar essas pessoas.</p><p></p><p><br/></p><p></p><p>Qualquer valor \u00e9 bem vindo... porque \u00e9 de gr\u00e3o em gr\u00e3o que se faz um prat\u00e3o!\u00a0\u2728</p><p><br/></p><!--StartFragment--><p>Ent\u00e3o, se voc\u00ea gosta do meu trampo e quer ver crescer, considere me apoiar &lt;3 &lt;3 &lt;3\u00a0</p><p><br/></p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/63bca25e03204a70cd350ba4%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7Capoiase2-20230324_16242922.png\"/><br/></p><p></p><p><br style=\"font-size: 16px;\"/></p><p><!--StartFragment--><span style=\"font-size: 16px;float: none;\">(lembrando que se voc\u00ea gosta do que eu fa\u00e7o mas n\u00e3o pode ajudar com dindim, pode ajudar tamb\u00e9m curtindo, interagindo, compartilhando com os amigos... Sua presen\u00e7a \u00e9 muito importante!)</span><br/><br/></p><p></p>"}, "categories": ["Quadrinhos"], "createdDate": "2023-01-10T00:14:25.774Z", "fundingModel": "monthly", "fundingFrequency": "recurring", "goals": [{"_id": "63bd7a2aeb60ca3a9c766693", "title": "O importante \u00e9 come\u00e7ar", "desc": "<p>Saber que tenho apoio me d\u00e1 for\u00e7as para prosseguir.\u00a0</p>", "value": 50}], "name": "Viver \u00e9 Complicado", "users": [{"_id": "63bca25e03204a70cd350ba4", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"_id": "63bcae63869a2d699314e678", "type": "instagram", "url": "https://www.instagram.com/viverecomplicado/"}], "supports": {"total": {"value": 0, "count": 0}, "count": 0}, "slug": "viverecomplicado", "settings": {"admin": false}, "linkedCampaigns": []}