{"_id": "6451685a99f75b1b26c09949", "about": {"desc": "<div><p>T\u00e1 no ar o apoia-se do Oghan!</p><p>Aqui na Vila da Criatividade todo mundo que apoia passa a viver na vila e trocar ideia sobre projetos, motiva\u00e7\u00e3o e habilidade.\u00a0</p><p>Assim que batermos a primeira meta, eventos v\u00e3o come\u00e7ar a ocorrer na vila e, para resolv\u00ea-los,\u00a0 eu vou apresentar situa\u00e7\u00f5es criativas que voc\u00ea poder\u00e1 usar na sua vida ou nos seus projetos, para destravar o bloqueio criativo.</p><p>\u200b</p><p>Al\u00e9m disso, teremos exerc\u00edcios pr\u00e1ticos, v\u00eddeos e podcast exclusivo, livros s\u00f3 para apoiadores e muito mais, conforme a vila for crescendo.</p><p><br/></p><p><b>Lembre-se: criatividade \u00e9 para todo mundo!</b></p><p><br/></p></div>", "what": "Este projeto tem como objetivo ajudar as pessoas a lidar com bloqueio criativo em qualquer \u00e1rea de suas vidas.", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5b770a74462b5f601e352f7e%7C6451685a99f75b1b26c09949/user-campaign-about-photo%7Cimagem20230502164821752-20230502_16504410.png", "cover": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5b770a74462b5f601e352f7e%7C6451685a99f75b1b26c09949/user-campaign-about-cover%7Cimagem20230502164831843-20230502_16504493.png", "slogan": "Dentro da nossa vila, existem diversas solu\u00e7\u00f5es."}, "categories": ["Escrita", "Quadrinhos"], "createdDate": "2023-05-02T19:45:30.058Z", "fundingModel": "monthly", "fundingFrequency": "recurring", "goals": [{"_id": "64516b3699f75b51dac0bee1", "title": "A Pedra Fundadora", "desc": "<p><br/>Ol\u00e1, seja bem-vindo(a) \u00e0 Vila da Criatividade! Aqui \u00e9 um lugar m\u00e1gico e inspirador onde os criativos como eu se re\u00fanem para trocar ideias, compartilhar conhecimentos e aprender a desenvolver ainda mais nossa criatividade.<br/><br/>Acredito que todos n\u00f3s temos um potencial criativo infinito, mas \u00e0s vezes precisamos de um empurr\u00e3ozinho para desbloquear as ideias e projetos que est\u00e3o dentro de n\u00f3s. \u00c9 por isso que criei esse projeto, para ajudar a todos que desejam explorar sua criatividade ao m\u00e1ximo.<br/><br/>Com o apoio de voc\u00eas, posso oferecer uma s\u00e9rie de dicas, exerc\u00edcios e t\u00e9cnicas que podem ser aplicadas no dia-a-dia para estimular a criatividade. Al\u00e9m disso, teremos conte\u00fados exclusivos sobre diferentes formas de arte, empreendedorismo criativo e muito mais.<br/><br/><br/>E para fazer parte dessa jornada, conto com seu apoio! Com o apoio de voc\u00eas, podemos levar nossos conte\u00fados e atividades para mais pessoas, e tornar a Vila da Criatividade um lugar ainda mais incr\u00edvel.<br/></p>", "value": 3500}], "name": "A vila da Criatividade", "users": [{"_id": "5b770a74462b5f601e352f7e", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"_id": "6451699574481f7e2e51a3ea", "type": "facebook", "url": "https://www.facebook.com/joseroberto.vieira.5"}], "supports": {"total": {"value": 0, "count": 0, "lastQuery": "2023-05-16T23:51:57.429Z"}, "count": 0}, "slug": "viladacriatividade", "settings": {"admin": false}, "linkedCampaigns": []}