{"_id": "64553bcd11b10ec82ecb54bb", "about": {"desc": "<p>Hola que tal amigos?</p><p>\u200b</p><p><b>Los 3 &#34;Inimigos&#34;</b> \u00e9 um quadro de humor gr\u00e1fico muito conhecido em <b>Curitiba</b> e RM criado por este cartunista h\u00e1 mais de duas d\u00e9cadas.</p><p>\u00a0 \u00a0 \u00a0<img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/64553608b3d9419a7364e764%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7CCapturadeTela20230505as210609-20230505_21073157.png\" style=\"width: 100%;\"/><br/></p><p>Trata-se das aventuras e desventuras de <b>Corisco, Atleticon e Paranito</b>, torcedores dos tr\u00eas principais clubes de futebol de Curitiba.\u00a0</p><p><br/></p><p>Los 3 surgiram nas p\u00e1ginas do jornal Tribuna do Paran\u00e1 em 1997, onde ficaram at\u00e9 2005, quando tiveram seus passes comprados pela Gazeta do Povo e publicados neste jornal de 2005 a 2014. Retornaram para a Gazeta em 2016 e depois para a Tribuna de 2017 a 2018.\u00a0</p><p><br/></p><p>Corisco, Athleticon e Paranito tamb\u00e9m ganharam a revista &#34;Los 3 'Inimigos'- Futebol-arte &amp; Humor&#34; que teve 16 edi\u00e7\u00f5es, de 2000 a 2002. Foi a revista produzida em Curitiba mais vendida em bancas de jornais locais de todos os tempos. Mas isso \u00e9 outra hist\u00f3ria.</p><p><br/></p><p>Nos \u00faltimos anos passei a publicar Los3 exclusivamente no Facebook, ent\u00e3o resolvi agora publicar<b>\u00a0LOS 3</b><b>\u00a0aqui no </b><b>Apoia-se </b>e, com seu apoio, renovar as energias e melhorar ainda mais o conte\u00fado.</p><p><br/></p><p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/64553608b3d9419a7364e764%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7Clos3180120-20230817_13235426.jpg\" style=\"width: 100%;\"/><br/></p><p><b>\u00a0</b></p><p><font face=\"inherit\">Aqui vou publicar charges <b>antes e ap\u00f3s os jogos</b> envolvendo os times de Los 3.\u00a0</font>Publicarei tamb\u00e9m charges antigas, desenhos, rabiscos, memes, sempre com foco em nosso futebol.</p><p>Ser\u00e3o<b> publica\u00e7\u00f5es de no m\u00ednimo 5 a 7</b><b>\u00a0semanais.\u00a0</b>Charges<b> antes e depois de jogos envolvendo nossos times</b> e otras cositas m\u00e1s, como memes, textos-bomba e charges antol\u00f3gicas.</p><p>No per\u00edodo de f\u00e9rias do futebol continuaremos a ter conte\u00fado aqui, com charges hist\u00f3ricas, cartuns, curiosidades, etc.</p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/64553608b3d9419a7364e764%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7Clos130610-20230817_13310943.jpg\" style=\"width: 100%;\"/><font face=\"inherit\"><br/></font></p><p><font face=\"inherit\">Voc\u00ea\u00a0</font><font face=\"inherit\">pode apoiar a partir de <b>10,00</b> <b>Realitos por M\u00caS</b> - menos que um chope!</font><br/></p><p>S\u00e3o\u00a0<b>3 modalidades</b> <b>de apoio</b>, e todas ter\u00e3o agrados adicionais (veja em &#34;<b>Recompensas</b>&#34;).\u00a0<b>Escolha o tipo de apoio</b>\u00a0e tenha\u00a0<b>acesso imediato \u00e0s publica\u00e7\u00f5es.</b><br/></p><p><b><br/></b></p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/64553608b3d9419a7364e764%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7CCamisetaCoxa-20230817_11295827.jpg\" style=\"width: 50%;\"/><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/64553608b3d9419a7364e764%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7CCamisetaAtleticon-20230817_11305357.jpg\" style=\"width: 50%;\"/><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/64553608b3d9419a7364e764%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-about-desc%7CCamisetaParanitoLoko-20230817_11312429.jpg\" style=\"width: 50%;\"/><b><br/></b></p><p><br/></p><p><b>Seu apoio \u00e9 muito importante! </b>Apoie e convide seus amigos para apoiar tamb\u00e9m.</p><p><b><br/></b></p><p>Este novo endere\u00e7o de Los 3 tamb\u00e9m ser\u00e1 um sucesso! E voc\u00ea far\u00e1 parte disso.</p><p><br/></p><p>Gracias pela sua aten\u00e7\u00e3o e apoio!</p><p><b>(Tiago Recchia)</b></p><p><br/></p><p><br/></p><p><br/></p><p><br/><br/></p>", "what": "Charges futebol paranaense", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/64553608b3d9419a7364e764%7C64553bcd11b10ec82ecb54bb/user-campaign-about-photo%7CLogoLos3Circular-20230505_21271843.jpg", "cover": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/64553608b3d9419a7364e764%7C64553bcd11b10ec82ecb54bb/user-campaign-about-cover%7CapoiaseCabecalho-20230505_19235196.jpg", "slogan": "Apoie e veja conte\u00fado exclusivo de LOS 3 - Futebol-arte"}, "categories": ["Quadrinhos", "Esportes"], "createdDate": "2023-05-05T17:24:29.327Z", "fundingModel": "monthly", "fundingFrequency": "recurring", "goals": [{"_id": "64dd6a70e520841a1826ee78", "title": "Conte\u00fado Los3 com 100 apoiadores", "desc": "<p>Minha <b>meta</b>\u00a0\u00e9 conquistar ao menos\u00a0<b>1</b><b>00 apoiadores/assinantes</b> para que o quadro\u00a0<b>Los3 &#34;Inimigos&#34;</b>\u00a0siga adiante e com mais conte\u00fado.\u00a0</p><p><b>A</b><b>\u00a0partir de</b> <b>apenas</b>\u00a0<b>R$10,00 por m\u00eas</b> voc\u00ea poder\u00e1 ter <b>acesso exclusivo a</b><b>\u00a0conte\u00fado di\u00e1rio,</b> cartuns, &#34;memes&#34; e outras ideias que pintar na cabe\u00e7a deste cartunista.</p><p><br/></p><p>Muito do conte\u00fado de Los3 voc\u00ea s\u00f3 ver\u00e1 aqui - haver\u00e1 alguma tabelinha com as redes sociais, claro.</p><p>Tamb\u00e9m <b>ser\u00e3o sorteados mensalmente mimos para os apoiadores apenas aqui no Apoia-se</b>, como <b>desenhos originais, camisetas, canecas</b> e outros brindes que poder\u00e3o ser criados.</p><p><b><br/></b></p><p><b>Veja a faixa de apoio que mais lhe agrada e assine o conte\u00fado do Apoia-se LOS 3</b>.</p><p>Seu apoio \u00e9 muito importante.</p><p>Assine e convide seus amig@s!</p><p><b><br/></b></p><p><b>Viva a Arte! Viva o Futebol Paranaense!</b></p><p><b><br/></b></p><p><b>(Tiago Recchia)</b></p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/64553608b3d9419a7364e764%7Ccould-not-find-campaign/user-campaign-goal-desc%7Clos3apresent-20230817_00075682.jpg\" style=\"width: 100%;\"/><br/></p><p><br/></p><p><br/></p>", "value": 1000}], "name": "LOS 3 \"Inimigos\" por Tiago Recchia", "users": [{"_id": "64553608b3d9419a7364e764", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"_id": "6455428cd70157b19a9cc49f", "type": "facebook", "url": "https://www.facebook.com/los3inimigosoficial/"}], "supports": {"total": {"value": 257, "count": 12, "lastQuery": "2024-01-02T16:35:37.561Z"}}, "slug": "los3inimigostiagorecchia", "settings": {"admin": false}, "linkedCampaigns": []}