{"_id": "64e1545ba9e718c8ee0e799c", "about": {"video": "https://www.instagram.com/imagsociologico/", "desc": "<p>Ol\u00e1 pessoal,</p><p><br/></p><p>Esse \u00e9 o canal para apoiar o projeto do podcast Imagin\u00e1rio Sociol\u00f3gico</p><p><br/></p><p>Quem puder contribuir, ajuda muito na manuten\u00e7\u00e3o e desenvolvimento do canal!</p><p><br/></p><p>Abra\u00e7os!</p>", "what": "Educa\u00e7\u00e3o, quadrinho e sociologia", "photo": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5af74e10203016c552bcd03e%7C64e1545ba9e718c8ee0e799c/user-campaign-about-photo%7CWhatsAppImage20210628at1254581-20230819_20491062.jpeg", "cover": "https://s3.amazonaws.com/assets.apoia.se/campaigns/5af74e10203016c552bcd03e%7C64e1545ba9e718c8ee0e799c/user-campaign-about-cover%7CWhatsAppImage20210628at1254581-20230819_20491117.jpeg", "slogan": "Apoie o imagin\u00e1rio sociol\u00f3gico a continuar vivo!"}, "categories": ["Podcasts", "Quadrinhos"], "createdDate": "2023-08-19T23:46:35.366Z", "fundingModel": "monthly", "fundingFrequency": "recurring", "goals": [], "name": "Imagin\u00e1rio Sociol\u00f3gico", "users": [{"_id": "5af74e10203016c552bcd03e", "access": "owner"}], "status": "published", "social": [{"_id": "64e154f72a12536bd4639938", "type": "instagram", "url": "https://www.instagram.com/imagsociologico/"}], "supports": {"total": {"value": 0, "count": 0}, "count": 0}, "slug": "imaginariosociologico", "settings": {"admin": false}, "linkedCampaigns": []}