{"detail": {"project_id": 101718, "id": 101718, "user_id": 1176221, "name": "Pr\u00e9-Campanha Milan dos Coelhos", "headline": "Ele comanda um time amador vencedor h\u00e1 mais de 21 anos, em cima de uma cadeira de rodas, sem apoio.", "budget": "<p>A campanha para a compra de materiais esportivos vai durar 21 dias. A meta \u00e9 arrecadas R$ 10 mil. Descontando-se a taxa de 13% do Catarse, o Milan dos Coelhos vai contar com R$ 8.700 l\u00edquidos para adquirir bolas, camisas, mei\u00f5es, etc.\n</p>\n<p>A campanha ser\u00e1 realizada com a total transpar\u00eancia sobre os valores e comprometimento com o clube. Nosso objetivo \u00e9 trabalhar para que Evinho e seus jogadores cheguem aonde merecem.\n</p>", "goal": 10000.0, "about_html": "<p>Ajude o Milan dos Coelhos a comprar bolas, chuteiras, mei\u00f5es e outros materiais esportivos. O time de futebol amador treina mais de 100 crian\u00e7as nesse bairro pobre do Recife.<br>\n</p>\n<p><strong>O Milan dos Coelhos </strong>\n</p>\n<p>O clube foi fundado h\u00e1 21 anos, no bairro dos Coelhos, no Recife. Ele \u00e9 comandado por Evinho, treinador e f\u00e3 do Milan da It\u00e1lia. Cadeirante, Evinho treina mais de 100 crian\u00e7as e n\u00e3o conta com nenhum apoio fixo, seja de incentivo p\u00fablico ou patroc\u00ednio privado. Por isso, o time precisa de ajuda para comprar os materiais e continuar promovendo o esporte entre as crian\u00e7as.\n</p>\n<p><strong>Quem est\u00e1 organizando a campanha</strong>\n</p>\n<p>Essa campanha para ajudar o Milan dos Coelhos est\u00e1 sendo organizada pela Futebol Afiliados uma ag\u00eancia de marketing e fotografia com vi\u00e9s social. A ideia \u00e9 realizar diferentes a\u00e7\u00f5es de impacto social e a causa do Milan dos Coelhos \u00e9 o primeiro grande projeto abra\u00e7ado pela Futebol Afiliados.\n</p>\n<p><strong>O que mais vir\u00e1 por a\u00ed </strong>\n</p>\n<p>Inicialmente, foi pensada uma campanha em tr\u00eas atos. Entretanto, muitas pessoas j\u00e1 se dispuseram a ajudar antes mesmo de conhecerem o projeto completo. Ent\u00e3o, lan\u00e7amos uma pr\u00e9-campanha, ou o ato zero do Milan dos Coelhos.\n</p>\n<p>Voc\u00ea j\u00e1 pode ajudar a partir de agora. Doando R$ 10 ou mais voc\u00ea contribui para que o time possa comprar materiais esportivos e continue oferecendo treino de futebol para as crian\u00e7as.\n</p>\n<p>Posteriormente, vamos continuar ajudando o time nos atos 1, 2 e 3 da campanha. Vamos aumentando os objetivos e levando o Milan dos Coelhos cada vez mais longe.\n</p>", "permalink": "ato0milandoscoelhos", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/yvdJcSrzzO8", "video_url": "https://youtu.be/yvdJcSrzzO8", "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/101718/_MG_0668.JPG", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/101718/project_thumb_thumb__MG_0668.JPG", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/101718/project_thumb_small__MG_0668.JPG", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/101718/project_thumb_large__MG_0668.JPG", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/101718/project_thumb_video_cover__MG_0668.JPG", "progress": 12.2, "pledged": 1220.0, "total_contributions": 23, "total_contributors": 23, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2019-09-12T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2019-09-11T23:59:59.999999", "online_date": "2019-08-20T20:17:19.34299", "zone_online_date": "2019-08-20T17:17:19.34299", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 22, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 22, "unit": "days"}, "posts_count": 3, "address": {"city": "Recife", "state_acronym": "PE", "state": "Pernambuco"}, "user": {"id": 1176221, "name": "FUTEBOL AFILIADOS COMUNICA\u00c7\u00c3O E MARKETING LTDA", "public_name": "Futebol Afiliados"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 3, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Acessibilidade,Bem-social,Futebol,Milan,Paralisia_cerebral", "city_id": 3319, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "33d6c226-4bed-4e92-b598-da44af55249e", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 1176221, "common_id": "59e4c53f-df0b-48a5-a695-36168ccaa255", "name": "FUTEBOL AFILIADOS COMUNICA\u00c7\u00c3O E MARKETING LTDA", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1176221/thumb_avatar_facebook2.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/futebolafiliados", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2019-08-20T18:24:51.10827", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Futebol Afiliados", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 187470, "project_id": 101718, "description": "Todos os apoiadores ter\u00e3o um agradecimento p\u00fablico na rede social pela for\u00e7a antes mesmo de saber toda a hist\u00f3ria do Milan dos Coelhos e a vontade de ajudar.", "minimum_value": 10.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2019-09-01T12:43:59", "updated_at": "2019-08-21T12:45:43.248815", "paid_count": 12, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": "Agradecimento P\u00fablico nas Redes Sociais + PDF de agradecimento", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "ae770e49-5d7f-4bff-b89d-b413cd118b19", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}