{"detail": {"project_id": 101940, "id": 101940, "user_id": 1178087, "name": "Salte comigo", "headline": "O que muda o mundo \u00e9 nossa vontade de fazer a diferen\u00e7a", "budget": "<p>Custo das passagens: R$1.600\n</p>\n<p>Custo da hospedagem: R$200\n</p>\n<p>Custo da alimenta\u00e7\u00e3o: R$200\n</p>\n<p>S\u00e3o valores aproximados de gastos que terei para a competi\u00e7\u00e3o, pegarei \u00f4nibus at\u00e9 o aeroporto de Porto Alegre no dia 11 \u00e0s 02:00, e embarco no voo das 10:55. A volta ser\u00e1 no dia 16 \u00e0s 3:35 saindo do aeroporto de Fortaleza. As passagens de \u00f4nibus e avi\u00e3o ter\u00e3o em m\u00e9dia um custo de R$1.600. Para hospedagem j\u00e1 foi reservado um hostel bem simples, portanto n\u00e3o ter\u00e1 alimenta\u00e7\u00e3o inclusa e foi adicionado um valor de alimenta\u00e7\u00e3o pois no per\u00edodo de competi\u00e7\u00e3o \u00e9 muito importante manter a parte nutricional em dia<br>\n</p>", "goal": 2000.0, "about_html": "<p>A quem est\u00e1 lendo, sou Gustavo Wagner Dallaf\u00e1vera, tenho 20 anos e sou atleta da equipe de atletismo da UFSM(Universidade Federal de Santa Maria). Pratico atletismo desde 2016 e atualmente sou um dos principais saltadores em dist\u00e2ncia do Rio Grande do Sul. Sempre tive dificuldades de desenvolver dentro da modalidade devido a minha cidade natal, Ven\u00e2ncio Aires, n\u00e3o possuir local adequado para a pr\u00e1tica da modalidade, treinava sempre no estacionamento de paralelep\u00edpedo da escola em que estudei o Ensino M\u00e9dio. J\u00e1 tive oportunidades de treinar em grandes clubes, por\u00e9m os gastos com passagens eram altos e meus pais n\u00e3o tinham condi\u00e7\u00f5es na \u00e9poca. Atrav\u00e9s do atletismo foi que eu tive a oportunidade de conhecer diversas pessoas e lugares diferentes, sempre recebendo apoio financeiro da institui\u00e7\u00e3o que eu estudava. Entretanto, nos tempos atuais, com contingenciamentos e diversos cortes feitos pelo governo, nem a federa\u00e7\u00e3o ga\u00facha e nem a UFSM poder\u00e3o financiar minha participa\u00e7\u00e3o nos Jogos Universit\u00e1rios Brasileiros, que acontecer\u00e3o nos dias 13 e 14 de setembro em Fortaleza. Conquistei a vaga depois da participa\u00e7\u00e3o nos Jogos Universit\u00e1rios Ga\u00fachos em junho, onde fiz marcas relativamente boas; 6,88m no salto em dist\u00e2ncia e 10\"77 nos 100m. No ano de 2019 foi o primeiro ano que consegui seguir uma rotina adequada de treinos, treinando sem interrup\u00e7\u00f5es desde o dia 7 de janeiro. Tenho marca para ficar entre os 5 primeiros colocados da competi\u00e7\u00e3o, e capacidade para melhorar minhas marcas pessoais, chegando aos sonhados 7 metros, e entrar para o ranking brasileiro sub 23. Sonho em desenvolver o esporte de alto rendimento dentro da universidade, de termos uma equipe com atletas de n\u00edvel brasileiro ou at\u00e9 mesmo pan-americano, e se poss\u00edvel representar a UFSM algum dia em uma competi\u00e7\u00e3o internacional. Divido os hor\u00e1rios dos meus treinos com os hor\u00e1rios das cadeiras do curso de bacharelado em educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica que fa\u00e7o na universidade, treinando aos s\u00e1bados e domingos; e ainda com os treinos da equipe de futsal da UFSM, na qual disputamos o Campeonato Estadual S\u00e9rie Ouro. Por fim, 2019 foi o ano em que mais me dediquei, mais me preparei e em que estou na minha melhor forma f\u00edsica para representar a equipe da UFSM em n\u00edvel brasileiro, a quem ainda estiver lendo ainda, tenha certeza que seu apoio financeiro \u00e9 essencial n\u00e3o s\u00f3 para mim como atleta, mas para a sequ\u00eancia de um projeto de desenvolvimento da equipe de atletismo da universidade, pois se depender da minha vontade e dedica\u00e7\u00e3o, os resultados vir\u00e3o.\n</p>", "permalink": "gustavodallafaveranoJUBs", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/Efor2WkRiJk", "video_url": "https://youtu.be/Efor2WkRiJk", "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/101940/IMG-20170615-WA0043.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/101940/project_thumb_thumb_IMG-20170615-WA0043.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/101940/project_thumb_small_IMG-20170615-WA0043.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/101940/project_thumb_large_IMG-20170615-WA0043.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/101940/project_thumb_video_cover_IMG-20170615-WA0043.jpg", "progress": 0, "pledged": 0, "total_contributions": 0, "total_contributors": 0, "state": "failed", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2019-09-08T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2019-09-07T23:59:59.999999", "online_date": "2019-08-23T23:38:57.375298", "zone_online_date": "2019-08-23T20:38:57.375298", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 15, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 15, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Santa Maria", "state_acronym": "RS", "state": "Rio Grande do Sul"}, "user": {"id": 1178087, "name": "Gustavo Wagner Dallaf\u00e1vera", "public_name": "Gustavo Wagner Dallaf\u00e1vera"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Atleta,Atletismo,incentivo,olimpiadas,universidade", "city_id": 4218, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "65793098-54d2-4241-85d3-06c5fb9f5366", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 1178087, "common_id": "f4ef2a88-e96a-41ea-bf18-349280936071", "name": "Gustavo Wagner Dallaf\u00e1vera", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1178087/thumb_avatar_IMG-20171006-WA0002.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/GustavoJumper/?ref=bookmarks", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2019-08-23T22:35:34.464609", "about_html": "<p>Atleta, 20 anos, dedicado, focado, confiante e disposto a fazer a diferen\u00e7a no mundo\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Gustavo Wagner Dallaf\u00e1vera", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 187690, "project_id": 101940, "description": "Continuarei desenvolvendo o atletismo e defendendo com unhas e dentes a massifica\u00e7\u00e3o da modalidade que \u00e9 considerada o esporte base e mais fundamental do ser humano. Estou sempre envolvido com projetos de extens\u00e3o relacionados a isso, e pretendo continuar cada vez mais desenvolvendo em crian\u00e7as para semearmos futuros atletas.", "minimum_value": 50.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2019-08-01T23:25:01", "updated_at": "2019-08-23T23:30:17.664656", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": "Desenvolvendo o atletismo", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "d8bb0a6d-e4f4-4699-ac57-4e843dcef41d", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/187690/thumb_reward_IMG-20190615-WA0190.jpg", "run_out": false}]}