{"detail": {"project_id": 106278, "id": 106278, "user_id": 1206953, "name": "Pedro Marcelino no europeu de jiu jitsu 2020", "headline": "Lute comigo! Um atleta vegano/instrutor de medita\u00e7\u00e3o que quer lutar o europeu de jiu jitsu em 2020", "budget": "<p>A campanha ter\u00e1 45 dias de dura\u00e7\u00e3o onde tentarei alcan\u00e7ar a meta de R$9.990,00 que inclui as passagens, a inscri\u00e7\u00e3o para o evento, a hospedagem e alimenta\u00e7\u00e3o, os gastos com a produ\u00e7\u00e3o da campanha bem como o percentual do catarse. No gr\u00e1fico abaixo voc\u00ea poder\u00e1 ver com mais detalhes o or\u00e7amento:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/253108/grafico-alterado.png\">\n</p>", "goal": 9990.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/252867/lute-comigo.png\">\n</p>\n<p>Sou um atleta vegano e <strong>instrutor de medita\u00e7\u00e3o</strong>, baseado em Foz do Igua\u00e7u/PR, e estou trilhando uma <strong>jornada para retornar \u00e0s competi\u00e7\u00f5es de jiu jitsu no campeonato europeu de 2020</strong>. Contudo, grande<strong> parte do que recebo \u00e9 investido na Confor SDC</strong> (meu projeto educacional voltado ao ensino de medita\u00e7\u00e3o e artes marciais como ferramentas de melhoria de vida), <strong>o que n\u00e3o me permite juntar a quantia necess\u00e1ria para lutar em competi\u00e7\u00f5es</strong>, e por isso criei essa campanha.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/252785/Asset_2.png\" width=\"367\" height=\"63\" style=\"width: 367px; height: 63px;\">\n</p>\n<p>De 2003 a 2007 me dediquei muito ao treino do jiu jitsu e competia praticamente todos os meses. Nessa \u00e9poca fui campe\u00e3o Brasileiro, Sul Brasileiro e fiquei em primeiro lugar em v\u00e1rias competi\u00e7\u00f5es no Rio Grande do Sul.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/252786/fotos-pedro.png\">\n</p>\n<p> Contudo, o meu caminho como atleta ainda n\u00e3o estava definido. Na busca de autoconhecimento e mais equil\u00edbrio em minha vida, passei a dedicar-me diariamente ao estudo e pr\u00e1tica da medita\u00e7\u00e3o. Tive muitos mestres excelentes que me ensinaram desde t\u00e9cnicas de controle do <em>chi</em>, concentra\u00e7\u00e3o prolongada, respira\u00e7\u00e3o i\u00f3guica a aten\u00e7\u00e3o plena.\n</p>\n<p>E apesar dos grandes benef\u00edcios que ganhei com os anos voltados ao autodesenvolvimento e estilo de vida meditativo (que ainda mantenho e me levou ao ensino da medita\u00e7\u00e3o), acabei por desencontrar-me como lutador e deixei a vida de atleta.\n</p>\n<p>At\u00e9 que anos depois, com 20 quilos a mais e com v\u00e1rios problemas f\u00edsicos decorrentes do sedentarismo, percebi que uma mente serena s\u00f3 \u00e9 suportada por um ve\u00edculo forte. Que a medita\u00e7\u00e3o havia me dado muita serenidade e discernimento, mas para viver no mundo, precisava da sa\u00fade e mentalidade de um guerreiro.\n</p>\n<p>Comecei minha mudan\u00e7a migrando definitivamente para a dieta vegana e iniciei uma rotina intensa de exerc\u00edcios f\u00edsicos que envolviam gin\u00e1stica natural, \u00e1sanas e calistenia.\n</p>\n<p><strong>E logo retomei com muita dedica\u00e7\u00e3o o treino do jiu jitsu, visando alcan\u00e7ar (agora alicer\u00e7ado na medita\u00e7\u00e3o e na alimenta\u00e7\u00e3o vegana) a mesma capacidade f\u00edsica que possu\u00eda quando atleta (se n\u00e3o melhor), e retornar \u00e0s competi\u00e7\u00f5es como um novo lutador.</strong>\n</p>\n<p>Essa viv\u00eancia me fez realizar o grande papel que as artes marciais assumiram no meu desenvolvimento pessoal, de forma que eu mergulhei profundamente no estudo do bud\u00f4, a arte do guerreiro que luta para alcan\u00e7ar a supera\u00e7\u00e3o e pacifica\u00e7\u00e3o. E como professor de medita\u00e7\u00e3o, comecei a levar essa pr\u00e1tica para as minhas aulas, at\u00e9 perceber que o mesmo estava acontecendo com os alunos que se interessaram pela pr\u00e1tica das artes marciais.\n</p>\n<p>E pensando nisso, criei um ambiente onde pudesse transmitir esses conhecimentos: <strong>a Confor SDC</strong> (centro de autodesenvolvimento), que hoje conta com pequenas turmas com foco principal em defesa pessoal e a pr\u00e1tica de artes marciais para o bem estar f\u00edsico e mental.\n</p>\n<p><strong>Contudo, grande parte do que recebo \u00e9 utilizado para manter esse projeto em Foz do Igua\u00e7u, de forma que muito pouco resta para bancar minha participa\u00e7\u00e3o em campeonatos</strong>, uma vez que hoje, os campeonatos de jiu jitsu exigem muito dos atletas que necessitam de uniforme espec\u00edfico, gastos com viagem, hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o, prepara\u00e7\u00e3o f\u00edsica, alimentar e muito treinamento.\n</p>\n<p>Deslocar meu recebimento para a participa\u00e7\u00e3o de campeonatos significaria fechar minha escola, projeto pelo qual tenho muito carinho, o que n\u00e3o pretendo fazer. Mas tamb\u00e9m n\u00e3o vou deixar de perseguir meu objetivo e por isso venho buscando patroc\u00ednios e apoio para manter-me nesta jornada.\n</p>\n<p>Lutar em um campeonato internacional para mim representa o ponto alto do meu retorno \u00e0s lutas e gostaria tamb\u00e9m de servir como exemplo aos meus alunos, que, apesar de procurarem a luta para se desenvolverem mentalmente, lidar com doen\u00e7as como a depress\u00e3o, ou para aprender a defender-se, podem tamb\u00e9m um dia encontrar um caminho nas artes marciais.\n</p>\n<p><em></em>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/252851/conforfotos2.png\">\n</p>\n<p><em>Estou me preparando, intensamente, desde 2016 para voltar \u00e0s competi\u00e7\u00f5es e sei que com o apoio de voc\u00eas esse sonho pode tornar-se realidade.</em>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/252795/Asset_6.png\" width=\"213\" height=\"71\" style=\"width: 213px; height: 71px;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/252860/recompensas.png\">\n</p><br>\n<p>O meu objetivo com essa campanha \u00e9 conseguir alcan\u00e7ar a meta financeira para participar do campeonato europeu de jiu jitsu de 2020, e para isso criei v\u00e1rias recompensas para retornar \u00e0 todos os apoiadores essa grande ajuda e tamb\u00e9m compartilhar o que aprendi com meus anos dedicados \u00e0 medita\u00e7\u00e3o e que ensino na Confor SDC!\n</p>\n<p>N\u00e3o comentei antes - fiz uma surpresa - mas tamb\u00e9m sou ilustrador e desenvolvi muitas artes incr\u00edveis, originais, com o tema de artes marciais e autoconhecimento.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/252817/ilustracao.png\">\n</p>\n<p>Tamb\u00e9m colocarei como pr\u00eamio o meu livro (em processo de lan\u00e7amento): Como Aprendi a Meditar, ao qual dediquei muitos anos de estudo e pesquisa para tornar mais acess\u00edvel o aprendizado da medita\u00e7\u00e3o! <br>\n</p>\n<p>Al\u00e9m disso, elaborei uma vers\u00e3o especial do curso <a href=\"https://www.facebook.com/conforsdc/photos/a.1088041741255096/2621160131276575/?type=3&theater\">Desenvolvimento Mental para Lutadores</a>, com as principais teorias, m\u00e9todos e t\u00e9cnicas para o treino mental, al\u00e9m de 2 aulas extras onde irei apresentar estudos de caso e t\u00e9cnicas meditativas para praticantes de artes marciais. <br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/252820/curso.png\" \"=\"\">\n</p>\n<p>Na direita da p\u00e1gina da campanha voc\u00eas podem conferir todas as nossas recompensas! Espero muito que gostem!<br>\n</p>\n<p>Para obter mais informa\u00e7\u00f5es sobre as datas dos cursos ou sobre as outras retribui\u00e7\u00f5es, deixe um coment\u00e1rio ou me mande uma mensagem! Ficarei feliz em ajudar!\n</p>\n<p>Ap\u00f3s receber seu apoio, entrarei em contato para repassar os detalhes das recompensas e as formas de envio!\n</p>\n<p>Agrade\u00e7o muito desde j\u00e1 \u00e0 todos que puderem apoiar esse projeto! Com sua ajuda, n\u00e3o estarei somente realizando um objetivo de lutar em um campeonato, mas poderei tamb\u00e9m manter minhas aulas e continuar compartilhando os benef\u00edcios das artes marciais!<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/252796/Asset_7.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/252819/pedro-marcelino.png\">\n</p>\n<p>Natural de S\u00e3o Leopoldo, Rio Grande do Sul. Filho de um ga\u00facho apaixonado por futebol, n\u00e3o segui as influ\u00eancias do pai, mas sim as influ\u00eancias do meu tio, sensei Batista que \u00e9 professor de jud\u00f4 e um amante de artes marciais. Entrei no jud\u00f4 aos 7 anos de idade e aos 19 descobri o jiu jitsu.<br>\n</p>\n<p>Como artista marcial, j\u00e1 pratiquei: jud\u00f4, <em>freestyle wrestling</em>, capoeira, jiu jitsu, tai chi chuan e karat\u00ea. No jiu jitsu (estilo ao qual me dedico at\u00e9 hoje como atleta e professor), fui campe\u00e3o brasileiro em 2005 e campe\u00e3o sul brasileiro em 2006.\n</p>\n<p>A partir da pr\u00e1tica, aliada \u00e0 estudos e pesquisas em medita\u00e7\u00e3o, redescobri nas artes marciais um caminho de crescimento humano baseado no modelo do guerreiro pac\u00edfico e desenvolvi um m\u00e9todo de pr\u00e1tica f\u00edsica aliado \u00e0 medita\u00e7\u00e3o:\n</p>\n<p>Bud\u00f4terapia: a pr\u00e1tica das artes marciais voltadas para o autodesenvolvimento objetivando o fortalecimento e pacifica\u00e7\u00e3o do ser humano.\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "lutecomigo", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/VFL2ky0DleY", "video_url": "https://youtu.be/VFL2ky0DleY", "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/106278/lute-comigo.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/106278/project_thumb_thumb_lute-comigo.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/106278/project_thumb_small_lute-comigo.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/106278/project_thumb_large_lute-comigo.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/106278/project_thumb_video_cover_lute-comigo.png", "progress": 39.089089089089086, "pledged": 3905.0, "total_contributions": 40, "total_contributors": 37, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2019-12-25T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2019-12-24T23:59:59.999999", "online_date": "2019-11-09T22:59:47.154631", "zone_online_date": "2019-11-09T19:59:47.154631", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 45, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 45, "unit": "days"}, "posts_count": 5, "address": {"city": "Foz do Igua\u00e7u", "state_acronym": "PR", "state": "Paran\u00e1"}, "user": {"id": 1206953, "name": "Pedro Marcelino da Silva", "public_name": "Pedro Marcelino"}, "reminder_count": 6, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 5, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "artesmarciais,Campeonato,JiuJitsu,medita\u00e7\u00e3o,Mindfuness", "city_id": 2908, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "9b7cc1e5-ea4a-4d7a-bc87-7cdf40445a00", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 1206953, "common_id": "9f71a335-c922-4ec7-88a3-fb8e52c29d1b", "name": "Pedro Marcelino da Silva", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1206953/thumb_avatar_GcxYMW6w.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/pedro.proexis", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 29853, "link": "http://escrevendocomimagens.blogspot.com/"}, {"id": 29852, "link": "https://conforsdc.wordpress.com/"}, {"id": 29851, "link": "https://www.youtube.com/channel/UCwJi1y8h5lDk-3HXa7jfedA"}, {"id": 29850, "link": "https://conforsdc.com/"}, {"id": 29849, "link": "https://www.instagram.com/pedromarcelinobjj/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 1, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2019-10-10T14:33:13.040522", "about_html": "<p>Natural de S\u00e3o Leopoldo, Rio Grande do Sul. Filho de um ga\u00facho apaixonado por futebol, n\u00e3o segui as influ\u00eancias do pai, mas sim as influ\u00eancias do meu tio, que \u00e9 professor de jud\u00f4 e um amante de artes marciais. Entrei no jud\u00f4 aos 7 anos de idade e aos 19 descobri o jiu jitsu.\n</p>\n<p>Como artista marcial, j\u00e1 pratiquei: jud\u00f4, <em>freestyle wrestling</em>, capoeira, jiu jitsu, tai chi chuan e karat\u00ea. No jiu jitsu (estilo ao qual me dedico at\u00e9 hoje como atleta e professor), fui campe\u00e3o brasileiro em 2005 e campe\u00e3o sul brasileiro em 2006.\n</p>\n<p>A partir da pr\u00e1tica, aliada \u00e0 estudos e pesquisas em medita\u00e7\u00e3o, redescobri nas artes marciais um caminho de crescimento humano baseado no modelo do guerreiro pac\u00edfico e desenvolvi um m\u00e9todo de pr\u00e1tica f\u00edsica aliado \u00e0 medita\u00e7\u00e3o:\n</p>\n<p>Bud\u00f4terapia: a pr\u00e1tica das artes marciais voltadas para o autodesenvolvimento objetivando o fortalecimento e pacifica\u00e7\u00e3o do ser humano.\n</p>\n<p>Sou professor e criador da Confor SDC, meu projeto educacional voltado ao ensino de medita\u00e7\u00e3o e artes marciais como ferramentas de melhoria de vida\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Pedro Marcelino", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 196724, "project_id": 106278, "description": "- Curso presencial de defesa pessoal para mulheres;\n- Ebook: Bud\u00f4 e Medita\u00e7\u00e3o - Mini-guia.", "minimum_value": 125.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2020-01-01T22:55:43", "updated_at": "2019-11-22T22:57:02.737774", "paid_count": 2, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "presential", "row_order": 7602176, "title": "Recompensas especiais para o p\u00fablico feminino", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "0fc06663-e245-495d-a304-fa173a4bd2a4", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/196724/thumb_reward_Artboard_2.png", "run_out": false}]}