{"detail": {"project_id": 107310, "id": 107310, "user_id": 1061760, "name": "Michel no Pan de Jiu-Jitsu 2020", "headline": "N\u00e3o existe derrota para um guerreiro: ou ele vence ou ele aprende!", "budget": "<p>Levantamos at\u00e9 o momento e os principais custos s\u00e3o:\n</p>\n<p>Taxa de emiss\u00e3o do passaporte - <strong>R$ 260,00</strong><br>Taxa de emiss\u00e3o do visto americano - <strong>R$ 650,00</strong><br>Inscri\u00e7\u00e3o do campeonato - US$ 135,00 \\ <strong>R$ 550,00<br></strong>Alimenta\u00e7\u00e3o durante o per\u00edodo da viagem (passagem definida com ida 16/03/2020 e retorno 24/03/2020) - <strong>R$ 540,00</strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><br>Locomo\u00e7\u00e3o - <strong>R$ 350,00<br>Taxa do site - R$ 310,00 (13% do valor arrecadado)<br><br></strong></span>\n</p>", "goal": 3980.0, "about_html": "<p>Com o ano de 2019 com diversos resultados vitoriosos em campeonatos como Sul Americano de Jiu-jitsu, BJJPRO, Circuito Paulista de Jiu-jitsu e Internacional de Masters de Jiu-jitsu, o atleta <strong>Michel Vieira da academia X-Coach</strong>, ap\u00f3s ganhar a seletiva para o campeonato panamericano de Jiu-jitsu , foi premiado com as passagens para disputar mais essa batalha em Mar\u00e7o de 2020, s\u00f3 que desta vez em solo Americano.\n</p>\n<p>Como a vida de atleta amador \u00e9 muito dif\u00edcil, contamos com a ajuda de parceiros e amigos para conseguir realizar mais esse sonho, e trazer a vit\u00f3ria para nossa equipe e para o Brasil.<br><br>\n</p>", "permalink": "michel_pan_jiujitsu_2020", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/107310/Captura_de_Tela_2020-01-07_a\u0300s_00.14.37.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/107310/project_thumb_thumb_Captura_de_Tela_2020-01-07_a\u0300s_00.14.37.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/107310/project_thumb_small_Captura_de_Tela_2020-01-07_a\u0300s_00.14.37.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/107310/project_thumb_large_Captura_de_Tela_2020-01-07_a\u0300s_00.14.37.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/107310/project_thumb_video_cover_Captura_de_Tela_2020-01-07_a\u0300s_00.14.37.png", "progress": 22.613065326633166, "pledged": 900.0, "total_contributions": 5, "total_contributors": 5, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2020-02-07T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2020-02-06T23:59:59.999999", "online_date": "2020-01-07T03:32:26.443912", "zone_online_date": "2020-01-07T00:32:26.443912", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 30, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 30, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1061760, "name": "Alex Drobnicki", "public_name": "Alex Drobnicki"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "arte-marcial,Campeonato,esporte,jiu-jitsu,Panamericano", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "17b2c00b-9f81-4541-a0d0-835c2bd1a23e", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 1061760, "common_id": "d605785c-bae3-460d-9add-a35e2a1f882c", "name": "Alex Drobnicki", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1061760/thumb_avatar_profilepic.jpeg", "facebook_link": null, "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 2, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 5, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2019-02-07T01:13:44.111497", "about_html": null, "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Alex Drobnicki", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 199619, "project_id": 107310, "description": "Cobertura fotogr\u00e1fica ou ensaio fotogr\u00e1fico de 4 horas realizado pelo fot\u00f3grafo Alex Drobnicki.\n\nFot\u00f3grafo com mais de 15 anos de experi\u00eancia com fotografia de casamento e retratos\n\nCom essa recompensa voc\u00ea pode realizar um ensaio de fam\u00edlia, casal ou retrato.\n\nConfira um pouco do portf\u00f3lio:\nhttp://www.alexdrobnicki.com.br/\n\n*N\u00e3o \u00e9 v\u00e1lido para casamentos e anivers\u00e1rios", "minimum_value": 600.0, "maximum_contributions": 1, "deliver_at": "2020-02-01T20:59:58", "updated_at": "2020-01-08T18:16:41.785861", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 8126464, "title": "Ensaio/Cobertura fotogr\u00e1fica de 4 horas com Alex Drobnicki com um super desconto", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "2d2e3576-682f-4c80-b7dc-505442c5da5d", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/199619/thumb_reward_Captura_de_Tela_2020-01-08_a\u0300s_15.13.03.png", "run_out": false}]}