{"detail": {"project_id": 109364, "id": 109364, "user_id": 1256033, "name": "Bikini fitness cearense PRO", "headline": "Tudo o que um sonho precisa para ser realizado \u00e9 algu\u00e9m que acredite que ele possa ser realizado.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/262904/WhatsApp_Image_2020-01-24_at_09.49.30__1_.jpeg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/262903/WhatsApp_Image_2020-01-24_at_09.49.30.jpeg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/262901/WhatsApp_Image_2020-01-24_at_09.49.28.jpeg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/262902/WhatsApp_Image_2020-01-24_at_09.49.29.jpeg\">\n</p>", "goal": 10000.0, "about_html": "<p>Bom pessoal, esse projeto tem como objetivo concluir um sonho e junto com ele ajudar e incentivar as pessoas que me acompanham a realizar os seus tamb\u00e9m, sou atleta de fisiculturismo amateur do estado do cear\u00e1, com o sonho te me tornar profissional, esse projeta consta de 4 competi\u00e7\u00f5es, o mr norte nordeste que ser\u00e1 dia 5 de abril em fortaleza, qualificat\u00f3ria do pr\u00f3ximo quer ser\u00e1 Arnold south america dia 28 de abril em s\u00e3o paulo, logo o nacional Espanha IFBB em maio, seguido do Olympia Brasil em outubro, tamb\u00e9m em S\u00e3o paulo. Essa ajuda seria para passagens, hospedagens e inscri\u00e7\u00f5es, que tudo isso \u00e9 um gasto muito alto, ent\u00e3o desde ja agrade\u00e7o a todos, qualquer ajuda faz toda diferen\u00e7a.\n</p>\n<p>Aqui deixo um texto onde explico um pouco essa minha vida de atleta, como come\u00e7ou e como me ajudou.\n</p>\n<p>Meu antes e depois do culturismo\n</p>\n<p>Porque digo culturismo e n\u00e3o fitness, pois o mundo fitness \u00e9 um estilo de vida saud\u00e1vel, come de tudo, treina, j\u00e1 o culturismo \u00e9 mais complicado, temos uma dieta restrita, comemos batata, arroz, frango, ovo, atum verduras e temos mais de duas etapas.\n</p>\n<p>Enfim, antes de come\u00e7ar nesse mundo eu costumava ser bem mais t\u00edmida digamos assim, n\u00e3o tinha nem a metade da energia e confian\u00e7a que tenho hoje, n\u00e3o me sentia especial, me olhava e n\u00e3o gostava do que via, sempre queria mudar, mas n\u00e3o fazia nada para que isso acontecesse. Minha gen\u00e9tica sempre foi ser muito magra, sempre escutei os famosos apelidos \u00a8Olivia palito, desnutrida, me chamavam daquele inseto verde conhecido como esperan\u00e7a, entre outros, n\u00e3o chegava a ser booling pois eram de pessoas intimas, amigos, familiares, enfim.\n</p>\n<p>Um certo dia decidi que tinha que engordar, pois tinha que mudar essa situa\u00e7\u00e3o, e o que fiz? Comer como uma louca, o \u00fanico que consegui foi 10 quilos a mais e uma barriga cheia de gordura, as pernas seguia sendo dois palitos, a\u00ed foi onde n\u00e3o gostava mais ainda de mim, n\u00e3o me sentia bem, n\u00e3o vestia mais as roupas que gostava, porque me sentia feia. E decidi voltar a ficar magra, gente, simplesmente parei de comer, dormia para n\u00e3o comer, e com ajuda de frustra\u00e7\u00f5es pessoas com terceiros estava como que meia depressiva, emagreci 12 quilos em menos de um m\u00eas, estava ainda mais magra, ent\u00e3o foi onde minha irm\u00e3 para me tirar dali onde eu havia me estancado, me levou para treinar e come\u00e7ou a treinar comigo, ent\u00e3o descobrir onde era meu lugar, treinava cada dia, era onde me desconectava do mundo, era meu santu\u00e1rio, ali\u00e1s \u00e9 meu santu\u00e1rio, e com tempo meu corpo foi dando forma, eu gostava do que estava vendo, foi onde o dono da academia o Miquel, ex fisiculturista veio conversar comigo, me apresentar esse mundo que eu n\u00e3o tinha conhecimento, me dar for\u00e7a e me incentivar, eu de primeira via imposs\u00edvel eu ficar no n\u00edvel daquelas garotas que ele tinha me mostrado, mas decidi tentar, fiz mais ou menos um acompanhamento de 6 meses de treino e dieta e fui ao meu primeiro campeonato, n\u00e3o tenho palavras para explicar o que senti, n\u00e3o fui p\u00f3dio obvio, tinha 10 meninas espetaculares, que treinavam a muito mais tempo, por\u00e9m me senti realizada, tinha superado cada etapa, estava com um corpo que nunca teria pensado em conseguir, fiquei em 6 lugar, uma experi\u00eancia que jamais esquecerei, e o bom disso tudo \u00e9 que se repete essa sensa\u00e7\u00e3o a cada campeonato que passo.\n</p>\n<p>Esse esporte me transformou, posso dizer que ele me moldou e n\u00e3o apenas na parte f\u00edsica, se n\u00e3o em um todo, ele nos ensina a ter disciplina, const\u00e2ncia, paci\u00eancia, nos mostra que podemos comandar o nosso corpo, a amar cada etapa, ele me faz querer sempre me superar, e isso \u00e9 o que levo para minha vida.\n</p>\n<p>Hoje em dia eu digo que tenho amor por esse esporte, por mais que hajam cr\u00edticas, ou que n\u00e3o entendam, pois foi ele quem me mostrou que sou capaz de conseguir qualquer coisa se eu me esfor\u00e7ar e pisar forte, ningu\u00e9m hoje em dia me faz menos, porque eu sei quem sou, quem me tornei, a me amar e me superar sempre.\n</p>", "permalink": "bikini_fitness_cearence_pro_ef0b", "video_embed_url": "//player.vimeo.com/video/386957230", "video_url": "https://vimeo.com/user107833433/review/386957230/d1aac0436f", "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/109364/WhatsApp_Image_2020-01-24_at_10.14.46.jpeg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/109364/project_thumb_thumb_WhatsApp_Image_2020-01-24_at_10.14.46.jpeg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/109364/project_thumb_small_WhatsApp_Image_2020-01-24_at_10.14.46.jpeg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/109364/project_thumb_large_WhatsApp_Image_2020-01-24_at_10.14.46.jpeg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/109364/project_thumb_video_cover_WhatsApp_Image_2020-01-24_at_10.14.46.jpeg", "progress": 0, "pledged": 0, "total_contributions": 0, "total_contributors": 0, "state": "failed", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2020-03-30T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2020-03-29T23:59:59.999999", "online_date": "2020-01-24T13:31:56.420437", "zone_online_date": "2020-01-24T10:31:56.420437", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 65, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 65, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1256033, "name": "rafaelle raiane farias pinheiro", "public_name": null}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "DEDICA\u00c7\u00c3O,esporte,Fitness,inspira\u00e7\u00e3o,SONHO", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "9428c80d-f07e-4926-a83e-fe0148189c06", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 1256033, "common_id": "4a7a6e1d-d2e3-4e90-b4db-399d64c3f4f0", "name": "rafaelle raiane farias pinheiro", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": null, "facebook_link": null, "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2020-01-24T09:39:45.64125", "about_html": null, "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": null, "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}