{"detail": {"project_id": 113498, "id": 113498, "user_id": 1292108, "name": "Pietro Atleta C\u00f3digo Kid", "headline": "Apoie esse projeto e divulgue seu neg\u00f3cio pelo interior do RS", "budget": "<p>Esse projeto visa arrecadar R$4000,00 para gastos com o dia a dia da minha prepara\u00e7\u00e3o para o ano de 2020, viagens, hot\u00e9is, alimenta\u00e7\u00e3o, e manuten\u00e7\u00e3o de equipamento.\n</p>", "goal": 4000.0, "about_html": "<p>Meu nome \u00e9 Pyetro Garrido da Silva tenho 16 anos, natural de  Santo \u00c2ngelo. Sou ciclista faz 2 anos e atualmente estou correndo o campeonato Ga\u00facho e Brasileiro de ciclismo de estrada, no ranking geral em 2\u00ba lugar na categoria que represento a equipe ACM/Raptors.\n</p>\n<p>\"Tenho o sonho de ser ciclista profissional e poder viver do ciclismo  e quem sabe um dia estar ao lado dos melhores do mundo. Minha fam\u00edlia me apoia muito no esporte desde o meu in\u00edcio no ciclismo\".<br>\n</p>", "permalink": "pyetroatletack", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/113498/Texto_do_seu_par\u00e1grafo.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/113498/project_thumb_thumb_Texto_do_seu_par\u00e1grafo.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/113498/project_thumb_small_Texto_do_seu_par\u00e1grafo.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/113498/project_thumb_large_Texto_do_seu_par\u00e1grafo.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/113498/project_thumb_video_cover_Texto_do_seu_par\u00e1grafo.png", "progress": 0, "pledged": 0, "total_contributions": 0, "total_contributors": 0, "state": "failed", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2020-06-08T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2020-06-07T23:59:59.999999", "online_date": "2020-04-09T01:11:31.914742", "zone_online_date": "2020-04-08T22:11:31.914742", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Santo \u00c2ngelo", "state_acronym": "RS", "state": "Rio Grande do Sul"}, "user": {"id": 1292108, "name": "Pyetro Garrido da Silva", "public_name": "Pyetro Garrido"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "ciclismo,esporte,marketing", "city_id": 4226, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "eb36a211-2b5e-4b31-a2e2-173da2bad320", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 1292108, "common_id": "73b41e04-57d2-4622-b58d-439f91f5a0af", "name": "Pyetro Garrido da Silva", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1292108/thumb_avatar_Texto_do_seu_par\u00e1grafo__1_.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/pyetro.garridodasilva", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2020-04-08T23:30:43.490134", "about_html": "<p><span class=\"JsGRdQ\">Meu nome \u00e9 Pyetro Garrido da Silva tenho 16 anos, natural de </span><span class=\"JsGRdQ\">Santo \u00c2ngelo - RS.</span>\n</p>\n<p><span class=\"JsGRdQ\">Sou ciclista faz 2 anos e atualmente estou correndo o campeonato Ga\u00facho e Brasileiro de ciclismo de estrada, no ranking geral em 3\u00ba lugar na categoria que represento a equipe ACM/Raptors.</span>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Pyetro Garrido", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 207303, "project_id": 113498, "description": "R$50,00 - Pr\u00eamio - Divulga\u00e7\u00e3o instant\u00e2nea no facebook e Instagram  Stories por 24h - Chamada para a\u00e7\u00e3o.", "minimum_value": 50.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2020-04-02T00:41:34", "updated_at": "2020-04-09T00:42:48.726291", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 7340032, "title": "Chamada para promos ao vivo", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "f9fbeaf3-bbf4-46c3-8301-f74ab2808361", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}