{"detail": {"project_id": 114755, "id": 114755, "user_id": 1309255, "name": "Treinamente em casa", "headline": "Treinamente: treino em casa descomplicado para o per\u00edodo de isolamento.", "budget": "<p>Com base no valor da minha hora aula de trabalho atual, como Personal Trainer, foi que defini o valor a ser arrecadado na campanha.\n</p>\n<p>Disponibilizo ao projeto um total de 8hs por semana, sendo uma hora de grava\u00e7\u00e3o di\u00e1rias, elaboraca do conte\u00fado e suporte \u00e0s treinadoras.\n</p>\n<p>O Projeto j\u00e1 est\u00e1 no ar desde o dia 30 de mar\u00e7o.\n</p>\n<p>Tendo uma entrega total de 35 lives treinos at\u00e9 a data estimada inicialmente  para t\u00e9rmino, no dia 15 de maio de 2020.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "goal": 4000.0, "about_html": "<p>Projeto:\n</p>\n<p>Treinamente em casa<br>\n</p>\n<p>.<br>\n</p>\n<p>Import\u00e2ncia da campanha:\n</p>\n<p>Com as academias fechadas e sem local para dar treinos, perdi quase que completamente minha fonte de renda.\n</p>\n<p>Busco com a campanha manter minha sa\u00fade financeira e continuar dessa forma ajudando as pessoas que precisam de um incentivo para manterem seus exerc\u00edcios em casa.\n</p>\n<p>Para isso, venho atrav\u00e9s do catarse.me pedir sua colabora\u00e7\u00e3o financeira, na quantia que achar justa para manuten\u00e7\u00e3o dessa causa.\n</p>\n<p>.<br>\n</p>\n<p>Como surgiu o projeto:<br>\n</p>\n<p>O projeto Treinamente surgiu com minha necessidade de me manter fazendo meu treinamento f\u00edsico e mental durante esse per\u00edodo de isolamento social; percebi a possibilidade de compartilhar meus exerc\u00edcios ao vivo no Instagram em formatos de live e assim poder incentivar as pessoas a tamb\u00e9m se execitarem comigo em casa; mesmo com pouco espa\u00e7o e nenhum equipamento.<br>\n</p>\n<p>.<br>\n</p>\n<p>Os treinamentos:\n</p>\n<p>Acontecem de segunda a sexta-feira \u00e0s 7:15 da manh\u00e3, em formato de live atrav\u00e9s do Instagram endere\u00e7o: @metatreino.\n</p>\n<p>.\n</p>\n<p>Per\u00edodo em que os treinos seram disponibilizados:\n</p>\n<p>Nesse primeiro momento manterei as lives treino at\u00e9 dia 15 de maio, mas o projeto est\u00e1 me deixando muito feliz por conta da ades\u00e3o de muitas \"treinadoras\"  focadas em cuidar de sua sa\u00fade mesmo em per\u00edodo de isolamento e eu gostaria mesmo era de poder estender esse projeto e torna-lo permanente.\n</p>\n<p>Minha meta:<br>\n</p>\n<p>Tenho como meta conseguir levar esse projeto a frente quem sabe mesmo ap\u00f3s a pandemia e assim levar o exerc\u00edcio f\u00edsico com uma boa orienta\u00e7\u00e3o e de forma simplificada.<br>\n</p>\n<p>.<br>\n</p>\n<p>Meu prop\u00f3sito:<br>\n</p>\n<p>Meu grande prop\u00f3sito \u00e9 transformar pessoas atrav\u00e9s do treinamento f\u00edsico e comportamental e fazer do exerc\u00edcio uma atividade descomplicada, prazerosa e duradoura. <br>\n</p>\n<p>.<br>\n</p>\n<p>Quem sou:<br>\n</p>\n<p>Me chamo Adriana Pires, sou Personal Trainer, Coach e Master em PNL. <br>\n</p>\n<p>Sou formada em ed. F\u00edsica pela Universidade Federal do Rio de Janeiro e registrada no Conselho regional de Ed. F\u00edsica com o num.: 9229/G - RJ.<br>\n</p>\n<p>.<strong></strong><br>\n</p>", "permalink": "treinamente_em_casa_369b", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/114755/20200427_150106.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/114755/project_thumb_thumb_20200427_150106.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/114755/project_thumb_small_20200427_150106.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/114755/project_thumb_large_20200427_150106.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/114755/project_thumb_video_cover_20200427_150106.png", "progress": 45.125, "pledged": 1805.0, "total_contributions": 9, "total_contributors": 9, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2020-05-13T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2020-05-12T23:59:59.999999", "online_date": "2020-04-27T18:13:37.245414", "zone_online_date": "2020-04-27T15:13:37.245414", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 15, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 15, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Rio de Janeiro", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 1309255, "name": "Adriana Pires de Freitas", "public_name": "Adriana Pires "}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 3662, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "0fc12d3f-0754-4c5c-b15a-e82292c08021", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [{"id": 629, "name": "SOLIDARITY_SERVICE_FEE", "data": {"name": "COVID-19"}}, {"id": 631, "name": "GA", "data": {"id": ""}}, {"id": 632, "name": "PIXEL", "data": {"id": ""}}]}, "user": {"id": 1309255, "common_id": "e25e1cb6-36ad-4bed-898d-eaa8697dfc88", "name": "Adriana Pires de Freitas", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1309255/thumb_avatar_20200211_055035.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2020-04-27T16:12:46.949786", "about_html": "<p>Me chamo Adriana Pires, sou Personal Trainer, treinadora f\u00edsica e comportamental. Trabalho como personal Trainer desde 2007, com as forma\u00e7\u00f5es em PNL e Coach consigo transformar o exerc\u00edcio f\u00edsico em um treinamento muito mais poderoso e eficaz.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Adriana Pires ", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}