{"detail": {"project_id": 12246, "id": 12246, "user_id": 412787, "name": "Basquete Santa Gertrudes", "headline": "Descubra novos talentos e tire os jovens das ruas atrav\u00e9s do Basquete.", "budget": "<p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/31831/imagem.JPG\"></p><p>Total  - 6.000,00<br>Taxa Catarse - 780,00<br>Gastos com Camisetas (recompensas) - 720,00<br>Valor Tabelas - 4.500,00</p><span></span>", "goal": 6000.0, "about_html": "<p><strong>\"Algumas pessoas querem que algo aconte\u00e7a, outras desejam que aconte\u00e7a e outras fazem acontecer\" </strong>M.J.</p><p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\" style=\"text-align: center;\"><strong><u>Basquete \u2013 Santa Gertrudes</u></strong></p>  <p><strong></strong></p>  <p><strong></strong></p>  <p>Nosso projeto de Basquetebol t\u00eam como finalidade apresentar aos jovens uma alternativa de lazer e montar equipes que representem a cidade em campeonatos regionais.</p>  <p>Atualmente contamos com uma m\u00e9dia de 30 alunos que variam de 9 a 30 anos.</p><p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/31938/3_x_3_2014.jpg\" width=\"711\" height=\"527\" style=\"width: 711px; height: 527px;\"></p>      <p>Nossos Objetivos:</p>    <ul><li>Oferecer oportunidade de competi\u00e7\u00f5es para jovens de diferentes n\u00edveis t\u00e9cnicos.</li><li>Formar equipes de basquete aptas a disputar competi\u00e7\u00f5es locais, representando Santa Gertrudes, e revelar novos talentos na modalidade.</li><li>Promover a sa\u00fade, o bem-estar e a integra\u00e7\u00e3o da comunidade.</li><li>Promover, no contra-turno escolar, o ensino e pr\u00e1tica de uma modalidade esportiva, tirando assim o jovem das ruas.</li></ul>            <p><br></p><p>As aulas se caracterizam pela pr\u00e1tica esportiva, com a finalidade de contribuir para a integra\u00e7\u00e3o dos jovens na plenitude de sua vida social, na promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o, alem do esporte de rendimento, praticado segundo regras internacionais, com a finalidade de obter resultados esportivos.</p><p>As aulas de Basquete s\u00e3o realizadas na Quadra de Esportes Archangelo Soave no Jd. Faxina de Segunda a Sexta nos per\u00edodos da Manh\u00e3, Tarde e Noite.<br></p>      <ul><li>Segunda e Quinta \u2013 19:00</li><li>Sexta \u2013 9:30</li><li>Ter\u00e7a e Sexta \u2013 15:00</li></ul><p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/31941/10390553_1006493059366997_6224750656499839992_n.jpg\" width=\"669\" height=\"501\" style=\"width: 669px; height: 501px;\"><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/31943/10624578_700626956717944_3140924571869730995_n.jpg\" width=\"676\" height=\"505\" style=\"width: 676px; height: 505px;\"></p><p><br></p><p>Nossas Metas para 2016 s\u00e3o:</p><ul><li>Manter as aulas de forma regular al\u00e9m de montar novas turmas especificas para o publico feminino. </li><li>Realizar o Campeonato interno de Basquete 3x3 que j\u00e1 esta em seu 3 ano.</li><li>Participar dos Jogos Regionais com a equipe Adulta, da Copa do Estado com a equipe sub-16, Jogos da Juventude com a equipe Sub-19 e dos Jogos Escolares.</li></ul><p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/31944/FB_IMG_1447072695404.jpg\" width=\"573\" height=\"425\" style=\"width: 573px; height: 425px;\"></p><p class=\"fontsize-large\" style=\"text-align: center;\"><strong>Porque precisamos de voc\u00ea!!!</strong></p><p>Estamos precisando de sua ajuda para que possamos mudar nossos treinos para o Gin\u00e1sio de esportes que atualmente n\u00e3o tem Tabelas de Basquete, pois a tr\u00eas anos que enfrentamos problemas com vandalismo e depreda\u00e7\u00f5es das tabelas de basquete do Jd. Faxina, alem de sujeira de pombos e dias de chuva, pois as laterais da quadra s\u00e3o abertas (**v\u00eddeo). \u00c9 de grande import\u00e2ncia para a cidade de Santa Gertrudes que haja uma continuidade no projeto que j\u00e1 vem apresentando resultados, j\u00e1 que em 2015 formamos duas equipes formadas por jovens de Santa Gertrudes que representaram a cidade nos Jogos Regionais em S. J. do Rio Pardo e na V Copa de Basquete do Estado de S\u00e3o Paulo Sub-16 em Piracicaba.<br></p><p style=\"text-align: center;\"><strong><strong>Uma oportunidade unica.....nos ajude a n\u00e3o perde-la</strong></strong></p><p>Para isso precisamos da sua ajuda para a compra de novas tabelas. Essas tabelas (oficiais) custam em media 30 Mil reais o PAR, porem tive a proposta de comprar duas tabelas usadas (**fotos) de um clube que esta colocando-as a venda por 4,5 Mil o PAR.</p><p>Portanto pe\u00e7o a voc\u00ea que nos ajude, para darmos melhores condi\u00e7\u00f5es de treino para esses garotos colherem frutos de seus esfor\u00e7os. Obrigado!!!!</p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/31833/foto_3.JPG\"><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/31834/foto_5.JPG\" style=\"line-height: 1.6em;\"></p><p><strong><u></u></strong></p><p><i><u></u></i></p>", "permalink": "BasqueteSantaGertrudes", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/4VYxDeF9pbM", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=4VYxDeF9pbM", "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/12246/11755736_1471368276494751_4173034251993998119_n.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/12246/project_thumb_thumb_11755736_1471368276494751_4173034251993998119_n.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/12246/project_thumb_small_11755736_1471368276494751_4173034251993998119_n.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/12246/project_thumb_large_11755736_1471368276494751_4173034251993998119_n.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/12246/project_thumb_video_cover_11755736_1471368276494751_4173034251993998119_n.jpg", "progress": 11.75, "pledged": 705.0, "total_contributions": 12, "total_contributors": 12, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2016-01-30T01:59:59.999999", "zone_expires_at": "2016-01-29T23:59:59.999999", "online_date": "2015-11-30T18:09:56.022612", "zone_online_date": "2015-11-30T16:09:56.022612", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 1, "address": {"city": "Santa Gertrudes", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 412787, "name": "qqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqq", "public_name": "Fernando Pereira"}, "reminder_count": 2, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 1, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 5234, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "7336c938-ff82-4886-8eb9-4564920a8771", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 412787, "common_id": "76bea211-0144-4277-ae48-abda1506a56d", "name": "qqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqq", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/412787/thumb_avatar_10329064_874781482538156_46172603327285573_n.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/fernando.pereira.16", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 1, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 7815, "link": "https://www.facebook.com/basquetesantagertrudes/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2015-04-12T16:44:01.658945", "about_html": "<p>Fernando Ribeiro Pereira</p><p>Naturalidade: Rio Claro-SP</p><p>CREF: 072454-G/SP<br></p><p>Professor de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica formado na Universidade Estadual de Londrina.</p><p>Professor e T\u00e9cnico de basquete - Santa Gertrudes - SP</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Fernando Pereira", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 61689, "project_id": 12246, "description": "O \"Basqueteiro\"\r\n\r\nFoto de agradecimento com todos os alunos do projeto.", "minimum_value": 50.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2016-06-01T03:00:00", "updated_at": "2015-11-26T11:47:36.70338", "paid_count": 3, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": null, "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}