{"detail": {"project_id": 135260, "id": 135260, "user_id": 1604002, "name": "Projeto Calif\u00f3rnia - Manas do Jiu Jitsu", "headline": "Ajude as Manas do Jiu Jitsu a representar o Brasil no Pan Kids 2022 (Calif\u00f3rnia - EUA)", "budget": "<p>  O primeiro passo para vivermos esta aventura \u00e9 garantirmos as inscri\u00e7\u00f5es na competi\u00e7\u00e3o. Depois disto faremos os passaportes e os vistos de entrada nos EUA. \u00c9 muito importante tamb\u00e9m a reserva das passagens a\u00e9reas e de nossa hospedagem. Quanto maior a anteced\u00eancia maiores as chances de conseguirmos um pre\u00e7o mais baixo.\n</p>\n<p>  O restante do or\u00e7amento estar\u00e1 comprometido com nossa alimenta\u00e7\u00e3o e deslocamentos nos EUA.\n</p>\n<p>  Ufa... j\u00e1 estamos torcendo para que tudo d\u00ea certo !!!   Muito obrigada pela sua participa\u00e7\u00e3o !!!\n</p>", "goal": 45000.0, "about_html": "<p>Oiiiii !!!  N\u00f3s somos as Manas do Jiu Jitsu e temos um grande sonho, que \u00e9 representar o Brasil no Pan Kids 2022, competi\u00e7\u00e3o que acontece na Calif\u00f3rnia - EUA.\n</p>\n<p>Como n\u00e3o temos condi\u00e7\u00f5es financeiras para bancar esta viagem estamos pedindo o seu apoio. Quer nos conhecer melhor e participar desta aventura?\n</p>\n<p>Eu sou a Pitty e tenho 9 anos e mesmo com esta pouca idade j\u00e1 sou Vice Campe\u00e3 Mundial de Jiu Jitsu. Minha mana, a Tifani, \u00e9 Campe\u00e3 Mundial da modalidade. Treinamos em Porto Alegre - RS, na academia do Mestre Alexandre Jaca. Eu sou faixa cinza e a Tifani \u00e9 faixa amarela. Nossos treinos acontecem todas as tardes e nosso objetivo \u00e9 nos dedicarmos cada vez mais, para conseguirmos chegar na faixa preta.\n</p>\n<p>Voc\u00ea pode conhecer mais de nossas atividades em nossa conta do Instagram, @manasdojiujitsu\n</p>\n<p>A arrecada\u00e7\u00e3o deste projeto servir\u00e1 para custear as despesas com passagens a\u00e9reas, hospedagem e alimenta\u00e7\u00e3o, para n\u00f3s duas e para nossa m\u00e3e, que vai nos acompanhar neste desafio. Outro custo que teremos \u00e9 o das inscri\u00e7\u00f5es na competi\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de nossos passaportes e vistos de entrada nos EUA.\n</p>\n<p>Estamos pedindo sua ajuda agora, pois precisamos confirmar a participa\u00e7\u00e3o na competi\u00e7\u00e3o o quanto antes, para n\u00e3o perdermos esta chance.\n</p>\n<p>J\u00e1 estamos sonhando com esta possibilidade, todas as noites, e a sua participa\u00e7\u00e3o neste projeto, al\u00e9m de possibilitar que consigamos entrar nesta aventura, com certeza vai nos tornar cada vez melhores. Uma viagem internacional vai abrir nossos horizontes e colaborar com nossa forma\u00e7\u00e3o, educa\u00e7\u00e3o, enfim, nos tornar cidad\u00e3s ainda mais conscientes.\n</p>\n<p>Ficaremos super felizes com o seu apoio e, dependendo da modalidade que voc\u00ea escolher, ainda ganhar\u00e1 um super presente, para poder dizer para todo mundo: Eu Apoio as Manas do Jiu Jitsu !!!!\n</p>\n<p>Muito obrigada !!! Um super beijinho das Manas !!!\n</p>", "permalink": "projeto_california_manas_do_jiu_jitsu_fa65", "video_embed_url": null, "video_url": "", "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/135260/WhatsApp_Image_2021-03-25_at_11.06.25.jpeg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/135260/project_thumb_thumb_WhatsApp_Image_2021-03-25_at_11.06.25.jpeg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/135260/project_thumb_small_WhatsApp_Image_2021-03-25_at_11.06.25.jpeg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/135260/project_thumb_large_WhatsApp_Image_2021-03-25_at_11.06.25.jpeg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/135260/project_thumb_video_cover_WhatsApp_Image_2021-03-25_at_11.06.25.jpeg", "progress": 0.9444444444444444, "pledged": 425.0, "total_contributions": 4, "total_contributors": 4, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2021-06-23T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2021-06-22T23:59:59.999999", "online_date": "2021-03-24T19:48:13.817366", "zone_online_date": "2021-03-24T16:48:13.817366", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 90, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 90, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Porto Alegre", "state_acronym": "RS", "state": "Rio Grande do Sul"}, "user": {"id": 1604002, "name": "Crifane Jenifer Freitas Roedes", "public_name": "Manas do Jiu Jitsu"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 4178, "admin_notes": null, "service_fee": 0.081, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "5b428754-c9fc-4cc9-95ce-ad86e03c6e7b", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [{"id": 5750, "name": "SOLIDARITY_SERVICE_FEE", "data": {"name": "COVID-19"}}]}, "user": {"id": 1604002, "common_id": "300a1bd3-fbff-4992-9f78-ab4b9da4e76d", "name": "Crifane Jenifer Freitas Roedes", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1604002/thumb_avatar_Manas_do_Jiu_Jitsu_Logo.jpeg", "facebook_link": null, "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 36459, "link": "http://www.facebook.com/manasdojiujitsu"}, {"id": 36458, "link": "http://www.instagram.com/manasdojiujitsu"}], "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2021-03-24T18:24:50.171746", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Manas do Jiu Jitsu", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 238772, "project_id": 135260, "description": "Esta \u00e9 uma modalidade para empresas que queiram participar de nossa aventura. Pe\u00e7a para seu departamento de marketing entrar em contato conosco, para criarmos uma recompensa exclusiva para sua empresa !!! Nossa ideia \u00e9 disputar a competi\u00e7\u00e3o com sua logomarca em nosso kimono. Muito obrigado por sua participa\u00e7\u00e3o.", "minimum_value": 5000.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2021-05-01T19:38:09", "updated_at": "2021-03-24T19:56:38.618589", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 2130706432, "title": "Empresarial C", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "e096caea-41dc-488f-bbc4-dad433e74dc0", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/238772/thumb_reward_Ursinho_Faixa_Preta.jpeg", "run_out": false}]}