{"detail": {"project_id": 15539, "id": 15539, "user_id": 347278, "name": "Atleta de Ouro Karat\u00ea", "headline": "\"A vida me ensinou a nunca desistir...\"", "budget": "<p><strong>Materiais obrigat\u00f3rios para competi\u00e7\u00f5es de Karat\u00ea:</strong></p><ul><li><strong>Protetor de Canela (azul e vermelha)= R$340,00</strong></li><li><strong>Protetor de m\u00e3os (azul e vermelha)= R$180,00</strong></li><li><strong>Kimono para competi\u00e7\u00e3o = R$80,00</strong></li><li><strong>Porcentagem Catarse = R$90,00</strong></li></ul><p><b><br></b></p><p><b>Site dos materiais:<a href=\"http://www.arawaza.com.br/\"> http://www.arawaza.com.br/</a></b></p>", "goal": 690.0, "about_html": "<p><strong>Minha hist\u00f3ria no Karat\u00ea</strong></p><p><o:p></o:p></p><p>Meu nome \u00e9 Victor William Teodoro, tenho 15 anos, sou praticante de Karat\u00ea, fa\u00e7o parte da Sele\u00e7\u00e3o Paulista de Karat\u00ea, meu objetivo \u00e9 encontrar um amigo apoiador e conhecer mais sobre minha hist\u00f3ria.<o:p></o:p></p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/12336/10154331_599879916797820_1229982538_n.jpg\"><br></p><p>Comecei a praticar o Karat\u00ea porque sempre quis fazer um esporte mas n\u00e3o queria fazer futebol, ent\u00e3o foi quando eu fui levar meu irm\u00e3o pra treinar futebol, e ouvi uns gritos em uma sala, fui l\u00e1 ver o que era quando eu vi era um monte de gente pulando e gritando, eu logo me interessei e falei com minha m\u00e3e para me colocar.<o:p></o:p></p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/12337/1455056_527657644020048_1914319364_n.jpg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></p><p>Estou no karat\u00ea at\u00e9 hoje porque \u00e9 uma coisa que eu amo fazer , n\u00e3o me vejo fora do karat\u00ea. Ele me trouxe varias coisas entre amigos, medalhas me mostrou companheirismo carinho entre meus amigos de treino, a filosofia dentro e fora do esporte.<o:p></o:p><br></p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/12338/1044870_429643230488157_1451593889_n.jpg\"></p>Antes eu ficava na rua brincando, ou dentro de casa sem fazer nada, e depois que entrei no esporte, melhorei meu comportamento e meu rendimento escolar, at\u00e9 mesmo a minha sa\u00fade pois estava acima do peso, e com a atividade f\u00edsica hoje sou mais disposto e saud\u00e1vel.<p><br></p>\r\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/12339/75962_661312187321259_8630615276848714085_n.jpg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span>(Victor William com a faixa amarela na m\u00e3o);</p><p>Meus objetivos dentro do karat\u00ea s\u00e3o : nesse ano de 2015 quero ficar entre os 4 primeiros colocados no campeonato brasileiro que ser\u00e1 em Santa Catarina , pretendo entrar para sele\u00e7\u00e3o brasileira ganhar v\u00e1rios t\u00edtulos sul americanos , pan americanos , em 2020 estar na primeira olimp\u00edada, e me tornar um grande faixa preta.<o:p></o:p><br></p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/12340/10801844_682236035209005_2015016249746659755_n.jpg\"></p>Hoje estou treinando duro pois estarei competindo, e preciso de material de luta para estar podendo ir competir e esses materiais s\u00e3o caros e obrigat\u00f3rios dentro de uma competi\u00e7\u00e3o oficial, esse foi o objetivo de estar criando o projeto no catarse.<p><br></p>\r\n<p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/12341/11053509_575486655926758_7559765406004136583_n.jpg\">(Victor Willliam de faixa vermelha);</p><p>Atualmente sou faixa Azul, meu estilo de Karat\u00ea \u00e9 o Goju- Ryu, j\u00e1 fui campe\u00e3o em grandes campeonatos amistosos,  hoje estou nas finais do campeonato brasileiro e quero ir mais longe.<br></p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/12342/10383958_682235951875680_8278646793624793210_n__1_.jpg\"></p>Site da minha equipe:<a href=\"https://www.facebook.com/pages/Time-Paulista-de-Karat%C3%AA/231366913674055?fref=ts\">Time Paulista de Karat\u00ea</a><p style=\"display: inline !important;\"><a href=\"https://www.facebook.com/pages/Time-Paulista-de-Karat%C3%AA/231366913674055?fref=ts\"><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/12345/10563119_837128366406306_4329197378711042245_n.jpg\"></a></p><p><a href=\"https://www.facebook.com/pages/Time-Paulista-de-Karat%C3%AA/231366913674055?fref=ts\">(</a>Victor William o segundo da direita para esquerda, terceiro lugar na primeira fase do campeonato brasileiro.</p><p style=\"display: inline !important;\"><a href=\"https://www.facebook.com/pages/Time-Paulista-de-Karat%C3%AA/231366913674055?fref=ts\"></a></p>Site do meu Perfil no Facebook:<a href=\" https://www.facebook.com/victor.teodoro.18?fref=ts\">Victor William Teodoro</a><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/12344/11393056_774407349325206_4205511265103369670_n.jpg\"><br></p>", "permalink": "atletasdeouro3", "video_embed_url": null, "video_url": "", "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/15539/capa.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/15539/project_thumb_thumb_capa.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/15539/project_thumb_small_capa.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/15539/project_thumb_large_capa.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/15539/project_thumb_video_cover_capa.jpg", "progress": 11.594202898550725, "pledged": 80.0, "total_contributions": 2, "total_contributors": 2, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2015-08-29T02:59:59", "zone_expires_at": "2015-08-28T23:59:59", "online_date": "2015-06-29T21:20:24.536857", "zone_online_date": "2015-06-29T18:20:24.536857", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 347278, "name": "Deise Oliveira de Carvalho", "public_name": "Deise Oliveira de Carvalho"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "b8ac5719-8724-42bd-81a8-d11998ef3cee", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 347278, "common_id": "b2e0d8a3-38a1-4676-aa73-15eac6cb8469", "name": "Deise Oliveira de Carvalho", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/347278/thumb_avatar_16507985_1273958286056643_4245705328030648154_n.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/deise.carvalho.7982", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 2, "total_published_projects": 11, "links": [{"id": 1013, "link": "https://www.facebook.com/pages/Time-Paulista-de-Karat%C3%AA/231366913674055?fref=ts"}], "follows_count": 4, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2014-10-03T14:43:47.743231", "about_html": "<p style=\"text-align: center;\"><strong><em>Meu nome \u00e9 Deise sou professora de Karat\u00ea desde 2009, o meu objetivo em estar no site do Catarse \u00e9 procurar recursos para o nosso projeto de Karat\u00ea.</em></strong><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/1198/368.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em><strong>Eu comecei a dar aula como volunt\u00e1ria em um lugar p\u00fablico, pois quis mostrar o que eu amo fazer que \u00e9 o karat\u00ea. Diante de tudo isso muitas coisas aconteceram, j\u00e1 tive que trocar de lugar para dar aula para os meus alunos, e sempre tive medo em perder eles  ou parar de dar aula para eles...</strong></em>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/1199/406.jpeg\">\n</p>\n<p><em><strong>Mas eu acredito e sempre tenho f\u00e9, que quando fazemos tudo por amor , nada do que n\u00f3s amamos nunca se acabar\u00e1,  amo muito o que eu fa\u00e7o que \u00e9 dar aula de Karat\u00ea e n\u00e3o deixo meus alunos por nada.</strong></em>\n</p>\n<p><em><strong><br></strong></em><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/1200/10377018_653190844800060_9220608302198618769_n.jpg\">\n</p>\n<p><em><strong>Hoje tenho atletas campe\u00f5es paulista, regional e brasileiro, atletas que fazem parte da sele\u00e7\u00e3o paulista de karat\u00ea e brasileira.</strong></em>\n</p>\n<p><em><strong>O esporte hoje \u00e9 muito dif\u00edcil de ser patrocinado, os materiais do karat\u00ea s\u00e3o muito caros, e atrav\u00e9s do catarse tive a oportunidade de mostrar um pouco do meu trabalho</strong></em>.  <br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/1202/SAM_1456.JPG\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/12347/deise.jpg\">\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Deise Oliveira de Carvalho", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 48698, "project_id": 15539, "description": "Agradecimentos na nossa p\u00e1gina do facebook, e por um ano vamos mencionar voc\u00ea ou sua empresa nos campeonatos de 2015.", "minimum_value": 100.0, "maximum_contributions": 4, "deliver_at": "2015-10-01T03:00:00", "updated_at": "2015-06-29T00:47:47.335784", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 4194304, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": null, "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}