{"detail": {"project_id": 162524, "id": 162524, "user_id": 1921837, "name": "PFC - TA\u00c7A BRASIL sub13", "headline": "Ajude nesse sonho das crian\u00e7as !!!", "budget": "<p>Passagem \u00e1rea, Alimenta\u00e7\u00e3o, Hospedagem, translado interno (aeroporto x Hotel, Hotel x Gin\u00e1sio, Gin\u00e1sio x Hotel, Hotel x Aeroporto)\n</p>", "goal": 45000.0, "about_html": "<p>Se trata de uma equipe de garotos at\u00e9 13 anos que fazem parte do Projeto Futuro Certo (PFC, no modalidade futsal. Uma equipe do Esp\u00edrito Santo que foi campe\u00e3 estadual e ganhou a vaga para a disputa da ta\u00e7a brasil Sub13 que ser\u00e1 realizada pela CBFS (Confedera\u00e7\u00e3o Brasileira de Futsal), ser\u00e1 na cidade de Curitiba, entre os dias 07 a 13 maio no gin\u00e1sio Curitibano. O Valor ser\u00e1 para pagamento da inscri\u00e7\u00e3o, translado a\u00e9reo, translado interno, alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagem.\n</p>\n<p>Apoie !!!\n</p>", "permalink": "pfc_taca_brasil_sub13_41b2", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/162524/f04e0707-dd7e-47a6-aaa5-9674d3b34634.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/162524/project_thumb_thumb_f04e0707-dd7e-47a6-aaa5-9674d3b34634.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/162524/project_thumb_small_f04e0707-dd7e-47a6-aaa5-9674d3b34634.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/162524/project_thumb_large_f04e0707-dd7e-47a6-aaa5-9674d3b34634.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/162524/project_thumb_video_cover_f04e0707-dd7e-47a6-aaa5-9674d3b34634.png", "progress": 0, "pledged": 0, "total_contributions": 0, "total_contributors": 0, "state": "failed", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-03-08T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-03-07T23:59:59.999999", "online_date": "2023-01-26T19:10:01.127188", "zone_online_date": "2023-01-26T16:10:01.127188", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 40, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 40, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Curitiba", "state_acronym": "PR", "state": "Paran\u00e1"}, "user": {"id": 1921837, "name": "Mauricio Bezerra de Menezes", "public_name": "Mauricio Bezerra de Menezes"}, "reminder_count": 1, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "ajuda,apoio,crian\u00e7a,esporte,Futsal", "city_id": 2882, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "b6758b07-6b0e-4371-a2a5-fd0b9f2ba5b3", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 1921837, "common_id": "2991d6a3-bd9a-4a2c-b3db-e0da85182f99", "name": "Mauricio Bezerra de Menezes", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1921837/thumb_avatar_2e363526-01be-4778-ba02-359f643f8748.png", "facebook_link": null, "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 44744, "link": "https://www.instagram.com/projetofuturocerto/?hl=pt-br"}], "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2023-01-26T18:38:55.014984", "about_html": "<p>Meu nome \u00e9 Mauricio Bezerra sou treinador de futebol 7, entra algumas conquistas Bicampe\u00e3o Mundial e Tri da Libertadores, meu filho faz parte do projeto PFC e estou tentando atrav\u00e9s dessa vaquinha online recursos para que os meninos possam disputar a TA\u00c7A BRASIL DE FUTSAL. Conto com o cora\u00e7\u00e3o de cada um de voc\u00eas.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Mauricio Bezerra de Menezes", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}