{"detail": {"project_id": 18434, "id": 18434, "user_id": 465570, "name": "Campe\u00e3 brasileira de fisiculturismo no Mundial ", "headline": "Leve a campe\u00e3 brasileira da categoria Bikini para o Mundial de Fisiculturismo em Budapeste", "budget": "<p><strong><br></strong></p><table><colgroup><col><col></colgroup><tbody><tr><td>Passagens (POA - Budapeste)</td><td>R$ 4000</td></tr><tr><td>Hotel </td><td>R$ 1200</td></tr><tr><td>Alimenta\u00e7\u00e3o</td><td>R$ 1000</td></tr><tr><td>Taxa Catarse (13%)</td><td>R$ 806</td></tr><tr><td>Total</td><td>R$ 7006</td></tr></tbody></table>", "goal": 7006.0, "about_html": "<p>A ga\u00facha<strong> Carol Martins</strong>, 34 anos, conquistou o bicampeonato brasileiro na categoria bikini fitness em julho deste ano e se credenciou para o Mundial, que ser\u00e1 realizado em Budapeste, na Hungria, de 13 e 16 de novembro de 2015.  A personal trainer superou as campe\u00e3s de outros Estados e agora poder\u00e1 competir com as melhores do mundo. Para representar o pa\u00eds, no entanto, a brasileira precisa da sua ajuda, pois n\u00e3o conta com patroc\u00ednio para viajar \u00e0 Europa. </p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/20728/11698656_959981104064016_3251370740918319444_n.jpg\"></p><p>Carol tem uma rotina alimentar que n\u00e3o permite deslizes e treina muscula\u00e7\u00e3o praticamente todos os dias. No final de agosto, deu in\u00edcio \u00e0 prepara\u00e7\u00e3o de 12 semanas para o Mundial. A bikini fitness, categoria da atleta, exige f\u00edsico magro, atl\u00e9tico e longil\u00edneo, al\u00e9m de baixo percentual gordura, pouco volume e defini\u00e7\u00e3o muscular. </p><p>No palco, a apresenta\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m \u00e9 muito importante e as poses devem ser impec\u00e1veis. S\u00e3o valorizados itens como cabelo, maquiagem e principalmente a postura diante dos ju\u00edzes.<span class=\"redactor-invisible-space\"> </span>A atleta participou recentemente do Arnold Sports Festival, em Ohio (EUA), e Arnold Classic Brasil, no Rio de Janeiro.  </p>\u201cDedica\u00e7\u00e3o 100% \u00e9 igual a resultado 100%. O fisiculturismo exige foco 24h, pois envolve o seu dia todo, reflete no descanso, na alimenta\u00e7\u00e3o e nos eventos sociais, mas \u00e9 uma escolha. Essa supera\u00e7\u00e3o \u00e9 uma das minhas motiva\u00e7\u00f5es\u201d, afirma a fisiculturista.<p><br><br>As conquistas de Carol s\u00e3o registradas com frequ\u00eancia em ve\u00edculos de comunica\u00e7\u00e3o. <em>Confira algumas entrevistas:</em><br></p><ul><li><strong><a href=\"http://g1.globo.com/rs/rio-grande-do-sul/bom-dia-rio-grande/videos/t/edicoes/v/gaucha-compete-em-campeonato-de-fisiculturismo-amador/4011397/\" target=\"_blank\">Bom Dia Rio Grande (RBSTV)  - Fevereiro de 2015</a></strong></li><li><strong><a href=\"http://videos.clicrbs.com.br/rs/tvcom/video/tvcom-tudo-mais/2015/02/tvcom-tudo-mais-conheca-representante-gaucha-maior-concurso-fisiculturismo-mundo/114686/\" target=\"_blank\">TVCOM Tudo+ - Fevereiro de 2015</a></strong></li><li><strong><a href=\"http://www.blogbarradecereal.com.br/fotos-conheca-a-miss-bikini-carol-martins-e-saiba-quais-alimentos-fazem-parte-da-sua-dieta/\" target=\"_blank\">Blog Barra de Cereal - Fevereiro 2015</a></strong></li><li><strong><a href=\"http://wp.clicrbs.com.br/redesocial/2015/03/05/carol-martins-exibe-corpao-em-competicao-criada-por-arnold-schwarzenegger/?topo=13,1,1,,,77\" target=\"_blank\">Rede Social (Zero Hora) - Mar\u00e7o de 2015</a></strong></li><li><strong><a href=\"http://wp.clicrbs.com.br/redesocial/2015/05/22/campea-brasileira-de-fisiculturismo-carol-martins-participa-do-arnold-classic-brasil/?topo=13,1,1,,,13\" target=\"_blank\">Rede Social (Zero Hora) - Maio de 2015</a></strong></li><li><a href=\"http://wp.clicrbs.com.br/blogerlerina/2015/05/25/forca-carol/?topo=13,1,1,,,77\" target=\"_blank\"><strong>Bloger Lerina (Zero Hora) - Maio de 2015</strong></a></li><li><strong><a href=\"http://videos.clicrbs.com.br/rs/tvcom/video/especiais/2015/07/super-tvcom-esportes-segredos-para-ter-corpo-sarado-bicampea-brasileira-fisiculturismo-carol-martins/129372/\" target=\"_blank\">TVCOM Esportes -  Julho de 2015</a></strong></li><li><strong><a href=\"http://zh.clicrbs.com.br/rs/esportes/noticia/2015/07/gaucha-conquista-o-bicampeonato-brasileiro-de-fisiculturismo-4800747.html\" target=\"_blank\">Zero Hora (Editoria de Esporte) - Julho de 2015</a></strong></li><li><strong><a href=\"http://www.sbt.com.br/tv/portoalegre/jornaldosbtriograndemanha/sbtvideos/categoria/0/1b1b5bad7bd8887873f816f25a4bbea4/O-estilo-de-vida-da-fisiculturista-gaucha-Carol-Martins.html\" target=\"_blank\">SBT - Julho de 2015</a></strong></li><li><strong><a href=\"http://wp.clicrbs.com.br/blogerlerina/2015/07/14/bicampea-fitness/?topo=13,2,18,,,84\" target=\"_blank\">Bloger Lerina (Zero Hora) - Julho de 2015</a></strong></li><li><strong><a href=\"http://www.blogbarradecereal.com.br/gaucha-carol-martins-e-bicampea-brasileira-de-fisiculturismo/\" target=\"_blank\">Blog Barra de Cereal - Julho de 2015</a></strong></li></ul><a href=\"http://videos.clicrbs.com.br/rs/tvcom/video/especi...\"></a><strong></strong><p><br></p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/20733/carol2.png\"></p><p><strong>O PROJETO </strong></p><p>Carol Martins \u00e9 uma das refer\u00eancias nacionais na sua categoria. Mesmo em off (fora de competi\u00e7\u00e3o), sua forma f\u00edsica n\u00e3o altera muito, o que contribui para a conquista do perfil exigido com facilidade. Isso demonstra o comprometimento da atleta com o esporte. <br><br>Lan\u00e7amos o projeto Budapeste porque uma viagem \u00e0 Hungria tem um alto custo para a atleta. E o dinheiro ser\u00e1 utilizado somente para custear despesas com a viagem (transporte, alimenta\u00e7\u00e3o especial, hospedagem). <br><br>Al\u00e9m de ajudar a levar Carol para Hungria, onde participar\u00e1 do campeonato da categoria Bikini, voc\u00ea pode acompanhar todos os  bastidores da competi\u00e7\u00e3o, com v\u00eddeos e a\u00e7\u00f5es em redes sociais. Carol estar\u00e1 junto com a jornalista Aline Mendes, que far\u00e1 um di\u00e1rio da viagem no <a href=\"http://www.blogbarradecereal.com.br\" target=\"_blank\"><strong></strong></a><strong><a href=\"http://www.blogbarradecereal.com.br\" target=\"_blank\">www.blogbarradecereal.com.br</a></strong>, produzir\u00e1 entrevistas, al\u00e9m de mostrar todos os detalhes do Mundial para voc\u00ea.</p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/22719/foto-alta1-679x451.jpg\" width=\"602\" height=\"400\" style=\"width: 602px; height: 400px;\"></p><p><br><br><strong>COMO ACOMPANHAR</strong><br>Instagram <a href=\"https://instagram.com/carolmartinspersonal\" target=\"_blank\"><strong>@carolmartinspersonal</strong></a> (25 mil seguidores)<br><strong><a href=\"https://www.facebook.com/carolmartinspersonal?fref=ts\" target=\"_blank\">facebook.com/carolmartinspersonal</a></strong><a href=\"https://www.facebook.com/carolmartinspersonal?fref=ts\"></a><br>Instagram <a href=\"https://instagram.com/blogbarradecereal/\" target=\"_blank\"><strong>@blogbarradecereal</strong></a> (21 mil seguidores)<br><a href=\"https://www.facebook.com/BlogBarraDeCereal\" target=\"_blank\"><strong>facebook.com/blogbarradecereal</strong></a> (32 mil f\u00e3s)<br><a href=\"http://www.blogbarradecereal.com.br\"><strong></strong></a><strong><a href=\"http://www.blogbarradecereal.com.br\" target=\"_blank\">www.blogbarradecereal.com.br</a></strong> (100 mil visualiza\u00e7\u00f5es de p\u00e1ginas por m\u00eas)<br> </p><ul></ul><p><strong><br></strong></p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/22721/12007042_10153118558662361_1314480802_n.jpg\" width=\"480\" height=\"468\" style=\"width: 480px; height: 468px;\"></p><p><strong><br>MAIS SOBRE CAROL MARTINS</strong><br></p><ul><li>Graduada em Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica (Udesc) </li><li>Especialista em Sa\u00fade e bem-estar (Uniderp)</li><li>Personal trainer</li><li>Bikini Fitness (IFBB)</li><li>Palestrante\b<br></li></ul><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/22722/12026450_10153118559957361_377058394_n.jpg\" width=\"597\" height=\"575\" style=\"width: 597px; height: 575px;\"></p><p><strong><br>T\u00cdTULOS DA CAROL</strong></p><ul><li>Campe\u00e3 brasileira (2015)</li><li>Campe\u00e3 brasileira (2014)</li><li>Vice campe\u00e3 sul-americana (2014)</li><li>Campe\u00e3 ga\u00facha (2014)</li><li>Campe\u00e3 qualifying Arnold Classic Brasil (2013)</li><li>Campe\u00e3 sul-brasileira (2012)</li></ul>", "permalink": "carolmartinsembudapeste", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/kwaKh8Max4k", "video_url": "https://youtu.be/kwaKh8Max4k", "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/18434/caroltrofeu.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/18434/project_thumb_thumb_caroltrofeu.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/18434/project_thumb_small_caroltrofeu.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/18434/project_thumb_large_caroltrofeu.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/18434/project_thumb_video_cover_caroltrofeu.png", "progress": 6.5658007422209534, "pledged": 460.0, "total_contributions": 5, "total_contributors": 5, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2015-11-01T01:59:59", "zone_expires_at": "2015-10-31T23:59:59", "online_date": "2015-09-16T17:09:00.05696", "zone_online_date": "2015-09-16T14:09:00.05696", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 45, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 45, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Porto Alegre", "state_acronym": "RS", "state": "Rio Grande do Sul"}, "user": {"id": 465570, "name": "Aline Cardoso Mendes", "public_name": "Aline Mendes"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 4178, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "3c8ac59d-9d5d-419b-a451-d61ed708f221", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 465570, "common_id": "c03edcfc-35e4-4287-883e-0fb6d4bc6827", "name": "Aline Cardoso Mendes", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/465570/thumb_avatar_10653299_10153078385497361_2620593578326239038_n.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/BlogBarraDeCereal", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 5650, "link": "https://instagram.com/blogbarradecereal/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2015-08-28T18:05:40.884067", "about_html": "<p>Aline Mendes \u00e9 jornalista por forma\u00e7\u00e3o e viciada em academia, corrida e alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel, Aline Mendes divide com voc\u00eas tudo que ela aprendeu (e ainda est\u00e1 aprendendo) no universo da vida saud\u00e1vel com a ajuda dos melhores profissionais no <a href=\"http://www.blogbarradecereal.com.br\">Blog Barra de Cereal</a>. Aline \u00e9 a promotora desta p\u00e1gina, amigona da Carol e parceira neste projeto. </p><p><br></p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Aline Mendes", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 54177, "project_id": 18434, "description": "APOIADOR VAMOS NESSA\r\n+Agradecimento especial no Instagram (+ de 25 mil seguidores) e no Facebook de Carol Martins\r\n", "minimum_value": 50.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2015-11-01T02:00:00", "updated_at": "2015-09-16T13:29:08.376303", "paid_count": 2, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 4194304, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": null, "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}