{"detail": {"project_id": 31584, "id": 31584, "user_id": 325811, "name": "Karateca em Cartagena \u7a7a\u624b\u5bb6 - Esporte mudando vidas", "headline": "O que nos resta \u00e9 acreditar que o esporte \u00e9 um transformador de vidas e concretizador de sonhos.", "budget": "<p style=\"text-align: justify;\">Todo o dinheiro ser\u00e1 utilizado para o custeio da minha viagem \u00e0 Cartagena na Col\u00f4mbia para poder representar o Brasil no campeonato sul-americano de Karat\u00ea.</p><p style=\"text-align: justify;\">A bolsa atleta que recebo permite que eu possa treinar em minha cidade, mas n\u00e3o \u00e9 suficiente para que eu possa estar competindo entre os melhores atletas do mundo na minha categoria. </p><p style=\"text-align: justify;\"><strong>O valor arrecadado ser\u00e1 para o pagamento de passagens a\u00e9reas e alimenta\u00e7\u00e3o durante o campeonato.</strong></p>", "goal": 4000.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/48282/karate_2.png\"></p><hr><p style=\"text-align: justify;\">Ol\u00e1, meu nome \u00e9 Luana Pinheiro, tenho 14 anos, estou aqui para pedir ajuda e contar um pouco da minha hist\u00f3ria no Karat\u00ea.</p>  <p style=\"text-align: justify;\">Tudo come\u00e7ou a quatro anos atr\u00e1s quando eu cursava o quinto ano do fundamental I, e a maioria dos meus colegas praticavam essa aparentemente simples aula extracurricular, por\u00e9m, com o passar do tempo, a disciplina se tornou algo muito importante em minha vida.</p>  <p style=\"text-align: justify;\">Come\u00e7amos num grupo de sete colegas, por\u00e9m, ao longo da estrada as dificuldades surgiram e infelizmente muitos desistiram, restando apenas eu da turma de pequeninos.</p>  <p style=\"text-align: justify;\">Os anos foram passando, fui avan\u00e7ando de gradua\u00e7\u00e3o e pude come\u00e7ar a participar dos primeiros campeonatos, e na primeira competi\u00e7\u00e3o pintou um 3\u00b0 lugar no campeonato estadual.</p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/48281/IMG-20150412-WA0012.jpg\"></p>  <p style=\"text-align: justify;\">De l\u00e1 para c\u00e1 comecei a me dedicar mais, procurei aprender com os mais experientes e com isso melhorar o meu desempenho nas competi\u00e7\u00f5es.</p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/48284/13162001_838425759623119_1775667468_n_1__-_Copia.jpg\" alt=\"\" style=\"display: block; margin: auto;\"></p>  <p style=\"text-align: justify;\">Fui campe\u00e3 brasileira IKGA, bi- campe\u00e3 estadual, 3\u00b0 lugar nos jogos estudantis, campe\u00e3 brasileira na etapa classificat\u00f3ria, e agora, estou ingressando na sele\u00e7\u00e3o brasileira, convocada para o sul-americano de Karat\u00ea, por\u00e9m, essa \u00e9 uma viagem de alto custo. Como o auxilio que recebo \u00e9 muito pequeno e n\u00e3o d\u00e1 para cobrir as despesas para participar de uma competi\u00e7\u00e3o internacional, preciso buscar ajuda at\u00e9 o dia 15 de junho, para poder <strong>representar o Brasil no Sul-Americano de Karat\u00ea que ser\u00e1 realizado em Cartagena \u2013 Col\u00f4mbia.</strong>   </p><p style=\"text-align: justify;\">Abaixo podem verificar a convocat\u00f3ria da CBK para a competi\u00e7\u00e3o sul-americana em Cartagena. </p><p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/48279/Capturar.PNG\" alt=\"\" style=\"display: block; margin: auto;\"></p>  <strong>Mesmo para representar minha p\u00e1tria tenho que custear minha viagem e para isso preciso contar com os amigos e com todos aqueles que acreditam que atrav\u00e9s do esporte \u00e9 poss\u00edvel transforma as pessoas em seres melhores.  <br></strong> <br>", "permalink": "karateca_em_cartagena_40c9", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/31584/karate.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/31584/project_thumb_thumb_karate.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/31584/project_thumb_small_karate.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/31584/project_thumb_large_karate.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/31584/project_thumb_video_cover_karate.png", "progress": 0, "pledged": 0, "total_contributions": 0, "total_contributors": 0, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2016-06-16T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2016-06-15T23:59:59.999999", "online_date": "2016-05-16T21:45:22.977163", "zone_online_date": "2016-05-16T18:45:22.977163", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 30, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 30, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Florian\u00f3polis", "state_acronym": "SC", "state": "Santa Catarina"}, "user": {"id": 325811, "name": "Carlos Alberto Pinheiro", "public_name": "Murilo Trevizol"}, "reminder_count": 1, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 4504, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "51018a01-f5b6-4183-8f37-b896c725cc71", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 325811, "common_id": "200b7353-5975-472f-8bc0-9d72a6c0896e", "name": "Carlos Alberto Pinheiro", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/325811/thumb_avatar_10311006_639196229500975_3918984648507936830_n.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/murilo.trevizol.7", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2014-08-26T03:51:19.018255", "about_html": "<p>Sou arquiteto e urbanista, mestrando na Universidade Federal de Santa Catarina.</p><p>Estava em minha casa ap\u00f3s um dia longo de aula e a menina Luana Pinheiro bateu na porta do meu apartamento. Ela estava uniformizada, cheia de medalhas em suas m\u00e3os e uma vontade incr\u00edvel de participar do campeonato de Karat\u00ea. </p><p>A mesma me pediu um aux\u00edlio financeiro para que pudesse participar e informou que estava pedindo ajuda para todos os moradores do edif\u00edcio em que moramos na cidade de Florian\u00f3polis. Neste momento lembrei do Catarse e que com esta ferramenta poderia auxili\u00e1-la de uma maneira muito mais eficiente. </p><p>Estamos na torcida para que a Luana atinja seus objetivos e possa representar o Brasil l\u00e1 na Col\u00f4mbia. </p><p>Neste pa\u00eds conturbado e cheio de tristezas e frustra\u00e7\u00f5es o m\u00ednimo que podemos fazer \u00e9 acreditar principalmente nos jovens que acreditam e que v\u00eaem no esporte uma sa\u00edda para o futuro.</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Murilo Trevizol", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 74120, "project_id": 31584, "description": "Voc\u00ea receber\u00e1 um v\u00eddeo exclusivo da Luana agradecendo \u00e0 voc\u00ea pela contribui\u00e7\u00e3o dada juntamente com uma carta digital assinada pela pr\u00f3pria atleta.", "minimum_value": 100.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2016-07-01T03:00:00", "updated_at": "2016-05-15T19:36:47.178733", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 4194304, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": null, "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}