{"detail": {"project_id": 33462, "id": 33462, "user_id": 573123, "name": "Pedalar e Ajudar ", "headline": "\"A for\u00e7a n\u00e3o prov\u00e9m de capacidade f\u00edsica. \r\nProv\u00e9m de uma vontade indom\u00e1vel.\"\r\n(Mahatma Gandhi)", "budget": "<p>O Dinheiro arrecadado ser\u00e1 integralmente doado, respeitando as seguintes regras: </p><p>1) Instituto Paranaense de Cegos (IPC) - Atrav\u00e9s de aquisi\u00e7\u00e3o de material ou Necessidades dos Projetos educacionais, que ser\u00e3o entregues, em m\u00e3os, ao senhor professor \u00canio Rodrigues da Rosa, administrador judicial do IPC.<br></p><p>2) Associa\u00e7\u00e3o V\u00f3 Noemia - Atrav\u00e9s do pagamento parcial ou total das contas atrasadas de \u00e1gua e energia da Associa\u00e7\u00e3o, e os comprovantes de quita\u00e7\u00e3o parcial ou total das contas atrasadas, ser\u00e3o entregues ao Administrador e respons\u00e1vel Sr. Osmar de Souza Silva. </p><p><br></p>", "goal": 17000.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/62532/Bicicletas.jpg\"></p><p style=\"margin-left: 20px;\">H\u00e1 um ano atr\u00e1s, eu (Josi Gonzalez), meu marido (Rog\u00e9rio Oliveira J\u00fanior) e uma amiga (T\u00e2nia Moraes), decidimos fazer o Caminho de Santiago em Bicicleta, atrav\u00e9s da rota do Caminho franc\u00eas, que percorre aproximadamente 900 km, saindo da cidade de Saint Jean Pier du Port (Sudeste da Fran\u00e7a), chegando em Santiago de Compostela (Noroeste da Espanha). </p><p>Era um sonho antigo, que foi aos poucos se estruturando em a\u00e7\u00f5es efetivas e por fim, em 7/09/2016 vamos iniciar nossa pedalada, com previs\u00e3o de t\u00e9rmino em 17 ou 18 de setembro/2016. </p><p>A expectativa de dedicar v\u00e1rios dias exclusivamente para pedalar, contemplar, conhecer e viver livremente, sem hor\u00e1rios e compromissos, nos enchia de alegria e emo\u00e7\u00e3o. Sim, fazer o Caminho de Santiago n\u00e3o \u00e9 algo inovador, mas para 3 pessoas na faixa dos 50 e poucos anos, passou a ser uma aventura interessante. </p><p>Passamos a treinar firme para esta viagem. E em um desses treinos, discutimos a possibilidade de ajudar alguma entidade, utilizando a nossa viagem, que tem um prop\u00f3sito pessoal, para tamb\u00e9m, ter um prop\u00f3sito social.<br></p><p>Acabamos por escolher duas institui\u00e7\u00f5es:</p><p>1) IPC (Instituto Paranaense de Cegos),  <a href=\"http://www.novoipc.org.br/\" target=\"_blank\">http://www.novoipc.org.br/</a> que desenvolve um lindo trabalho, pedag\u00f3gico, de inclus\u00e3o social e econ\u00f4mico. As necessidades de recursos s\u00e3o continuas e nosso objetivo ser\u00e1 utilizar o dinheiro arrecadado, para colaborar nas a\u00e7\u00f5es do IPC, voltadas ao Programa de Educa\u00e7\u00e3o e Pesquisa, que visa: </p><ul><li>Ampliar as possibilidades de sucesso na carreira acad\u00eamica de pessoas com defici\u00eancia visual; facilitar a entrada de cegos no mercado de trabalho atrav\u00e9s da promo\u00e7\u00e3o de cursos de qualifica\u00e7\u00e3o profissional e incentivar a pesquisas e o aperfei\u00e7oamento de profissionais para atuarem com a tem\u00e1tica da inclus\u00e3o.</li></ul><p style=\"margin-left: 20px;\"><em><br></em></p><p style=\"margin-left: 20px;\"><em>Nossa proposta e inten\u00e7\u00e3o:</em> metade de toda a arrecada\u00e7\u00e3o deste projeto social ser\u00e1 utilizada para aquisi\u00e7\u00e3o de material ou necessidades dos projetos de educa\u00e7\u00e3o do Instituto Paranaense de Cegos (IPC). A compra e entrega ser\u00e1 feita por n\u00f3s, diretamente. </p><p>2) Associa\u00e7\u00e3o Beneficente de Amigos da V\u00f3 No\u00eamia, instalada a Rua Assis Gon\u00e7alves Martins 198, Vila Ipanema, Piraquara, fundada em 01/06/2007, (Veja: Facebook: Associa\u00e7\u00e3o V\u00f3 Noemia),  abriga e cuida de idosos, hospedando, alimentando e disponibilizando tratamento m\u00e9dico. A Associa\u00e7\u00e3o \u00e9 mantida atrav\u00e9s das fam\u00edlias dos idosos, que em geral, tem poucas condi\u00e7\u00f5es financeiras. As necessidades emergenciais da Associa\u00e7\u00e3o no momento,  s\u00e3o d\u00edvidas com as contas de \u00e1gua e energia.   <br></p><p style=\"margin-left: 20px;\"><em>Nossa proposta e inten\u00e7\u00e3o</em>: metade de toda a arrecada\u00e7\u00e3o deste projeto social, seja utilizada para pagamento parcial ou quita\u00e7\u00e3o completa das d\u00edvidas de \u00e1gua e energia da Associa\u00e7\u00e3o V\u00f3 No\u00eamia. Este pagamento ser\u00e1 feito por n\u00f3s, diretamente. </p><p>Escrevendo estas palavras, tenho sentimento de gratid\u00e3o, de alegria e de compaix\u00e3o. <br></p><p>Muito obrigada a todos, esperando que possam contribuir com o valor que cada um possa dispor,  e espero,  que possam nos acompanhar neste pedal incr\u00edvel, pelo facebook Josi Gonzalez, T\u00e2nia Moraes e Rog\u00e9rio Dante Oliveira JR. </p><p>Um abra\u00e7o!</p><p>Josi Gonzalez</p>", "permalink": "Pedalar_e_ajudar", "video_embed_url": null, "video_url": "", "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/33462/Bicicletas_3.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/33462/project_thumb_thumb_Bicicletas_3.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/33462/project_thumb_small_Bicicletas_3.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/33462/project_thumb_large_Bicicletas_3.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/33462/project_thumb_video_cover_Bicicletas_3.jpg", "progress": 20.11764705882353, "pledged": 3420.0, "total_contributions": 39, "total_contributors": 35, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2016-10-02T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2016-10-01T23:59:59.999999", "online_date": "2016-07-19T18:20:46.528805", "zone_online_date": "2016-07-19T15:20:46.528805", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 5, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 74, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Curitiba", "state_acronym": "PR", "state": "Paran\u00e1"}, "user": {"id": 573123, "name": "Rog\u00e9rio Dante de Oliveira Junior e/ou Josefina Gonzalez de Oliveira", "public_name": "Josi Gonzalez "}, "reminder_count": 2, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 2882, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "697e51f3-6917-472e-80d0-1c653867803a", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 573123, "common_id": "6a220c38-c6bf-4d02-afe5-fe64ceb737b4", "name": "Rog\u00e9rio Dante de Oliveira Junior e/ou Josefina Gonzalez de Oliveira", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/573123/thumb_avatar_FB_IMG_1436104566154.jpg", "facebook_link": "http://josi gonzalez ", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 1, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2016-06-08T13:38:52.773752", "about_html": "<p>Sou Josefina Gonzalez (Josi). Tenho 51 anos, m\u00e3e, esposa e profissional na \u00e1rea financeira. </p><p>Eu adoro esportes. Sou corredora de rua e de montanha! Recentemente comecei a pedalar, por motiva\u00e7\u00e3o de fazer o Caminho de Santiago com uma amiga, em bike. Amei a sensa\u00e7\u00e3o de liberdade, o vento no rosto, os novos lugares que passei a conhecer. </p><p>Minha rotina di\u00e1ria \u00e9 simples. N\u00e3o tenho carro. Fa\u00e7o quase todas as minhas atividades (Ir e vir ao trabalho, compras, etc) a p\u00e9 ou de bike. Decidir por n\u00e3o usar mais carro, me libertou.</p><p>Tamb\u00e9m adoro ler. Sou compradora compulsiva de livros, minha maior extravag\u00e2ncia consumista.<br></p><p>E viajar, \u00e9 meu maior investimento financeiro. Fa\u00e7o isso com frequ\u00eancia e gosto mesmo \u00e9 de viajar com a fam\u00edlia e amigos. As vezes, me dou de presente, viagens solit\u00e1rias, porque percebi a import\u00e2ncia de me reconectar comigo mesma. Volto melhorada como ser humano, como pessoa. </p><p>Meus planos s\u00e3o simples: Viver cada dia melhor. Fam\u00edlia, amigos, esporte, viagens e trabalho com significado, s\u00e3o as minhas metas di\u00e1rias.  </p><p><br></p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Josi Gonzalez ", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 76543, "project_id": 33462, "description": "Palestra presencial, empresarial ou para grupos,  sobre o Caminho de Santiago - A experi\u00eancia em Bike e o que aprendemos!\r\n", "minimum_value": 1000.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2016-11-01T02:00:00", "updated_at": "2016-06-08T18:27:01.457148", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": -2097151, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": null, "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}