{"detail": {"project_id": 34360, "id": 34360, "user_id": 579868, "name": "VIVO pelo esporte - primeira fase", "headline": "Projeto social esportivo para atender 100 meninos carentes", "budget": "<p>A) CRONOGRAMA DAS TR\u00caS FASES DE IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO PROJETO:</p><p><span class=\"text_exposed_show\">FASE 1 - inscri\u00e7\u00e3o do clube amador Vargem Grande F.C na FERJ (Federa\u00e7\u00e3o de futebol do Rio de Janeiro) e registro em cart\u00f3rio do estatuto e ata de funda\u00e7\u00e3o do Centro Esportivo Social e Cultural Vargem Grande - C.E.S.C. Vargem Grande</span></p><p><span class=\"text_exposed_show\">Custo total : R$ 3.000,00</span></p><p><span class=\"text_exposed_show\">tempo de dura\u00e7\u00e3o: 15 dias</span></p><p>FASE 2 - Confec\u00e7\u00e3o de 100 kits de uniformes (camisa, short, meia e bolsa) para o meninos atendidos pelo projeto e compra de material necess\u00e1rio (bolas, cones, cordas, escada de agilidade)</p><p><span class=\"text_exposed_show\">Custo total: R$ 10.000,00</span></p><p>tempo de dura\u00e7\u00e3o para entrega : 30 dias<br></p><p><span class=\"text_exposed_show\">FASE 3 - Manuten\u00e7\u00e3o mensal da estrutura do projeto social</span></p><p><span class=\"text_exposed_show\">Custo mensal: R$ 10.000,00</span></p><p><span class=\"text_exposed_show\">tempo de dura\u00e7\u00e3o : dois anos</span></p>", "goal": 3500.0, "about_html": "<p>Vamos reativar nosso trabalho social e esportivo em Vargem Grande (www.facebook/VIVOpeloesporte) e precisamos da ajuda de todos. </p><p>A falta de locais apropriados para esportes em grande escala nos arredores de Vargem Grande e adjac\u00eancias dificulta sua pr\u00e1t<span class=\"text_exposed_show\">ica.</span></p><p><span class=\"text_exposed_show\">Existem locais ( pra\u00e7as,clubes, associa\u00e7\u00f5es de moradores, escolas, etc... ), que possuem um \u00f3timo potencial mas por v\u00e1rios motivos est\u00e3o em desuso ou n\u00e3o funcionam em toda sua potencialidade.<br>O desinteresse no desenvolvimento esportivo para popula\u00e7\u00e3o de baixa renda por parte do poder p\u00fablico e profissionais da \u00e1rea esportiva, falta de m\u00e3o-de-obra especializada em coordena\u00e7\u00e3o de projetos, al\u00e9m da falta de informa\u00e7\u00e3o por parte da comunidade em rela\u00e7\u00e3o aos seus benef\u00edcios, s\u00e3o apenas alguns dos fatores que contribuem para o pequeno uso desses locais.<br>Por isso, devemos buscar o aproveitamento das \u00e1reas dispon\u00edveis como forma de estimular a pr\u00e1tica esportiva, independente da idade e sexo, com os objetivos de integra\u00e7\u00e3o social , lazer comunit\u00e1rio e descobrimento de novos talentos.<br>Fazemos uso dos m\u00e9todos educacionais mais modernos, com profissionais de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica especializados em trabalhos sociais , permanentemente supervisionados e com constantes reciclagens pedag\u00f3gicas, al\u00e9m do uso de t\u00e9cnicas de marketing esportivo.<br>Preocupamo-nos em oferecer uma estrutura de excelente n\u00edvel para que os meninos atendidos pelo projeto se sintam inseridos em uma sociedade sem diferen\u00e7as.</span></p><p>A) CRONOGRAMA DAS TR\u00caS FASES DE IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO PROJETO:</p><p><span class=\"text_exposed_show\">FASE 1 - inscri\u00e7\u00e3o do clube amador Vargem Grande F.C na FERJ (Federa\u00e7\u00e3o de futebol do Rio de Janeiro) e registro em cart\u00f3rio do estatuto e ata de funda\u00e7\u00e3o do Centro  Esportivo  Social  e  Cultural  Vargem Grande -  C.E.S.C.  Vargem Grande </span></p><p><span class=\"text_exposed_show\">Custo total : R$ 3.000,00</span></p><p><span class=\"text_exposed_show\">FASE 2 - Confec\u00e7\u00e3o de 100 kits de uniformes (camisa, short, meia e bolsa) para o meninos atendidos pelo projeto e compra de materiais necess\u00e1rios (bolas, cones, cordas e escada de agilidade)</span></p><p><span class=\"text_exposed_show\">Custo total: R$ 10.000,00</span></p><p><span class=\"text_exposed_show\">FASE 3 - Manuten\u00e7\u00e3o mensal da estrutura do projeto social</span></p><p><span class=\"text_exposed_show\">Custo mensal: R$ 10.000,00</span></p><p><span class=\"text_exposed_show\"> </span></p><p>B ) OBJETIVOS </p><p>GERAL: </p><p>1)\tProporcionar aulas de futebol de campo e v\u00f4lei de areia para crian\u00e7as de ambos os sexos, na faixa<span class=\"text_exposed_show\"> et\u00e1ria de 11 (onze) a 17 (dezesete) anos.</span></p><p><br>ESPEC\u00cdFICOS : </p><p>a)Implanta\u00e7\u00e3o imediata de escolas de inicia\u00e7\u00e3o esportiva de futebol e v\u00f4lei de areia inclusive para a forma\u00e7\u00e3o de equipes a n\u00edvel competitivo a partir do primeiro ano de trabalho.<br>b)Cria\u00e7\u00e3o de uma equipe amadora de futebol filiada a Federa\u00e7\u00e3o de futebol do Rio de Janeiro para descoberta de novos talentos</p><p>B ) REQUISITOS<br># Atender a clientela formada por moradores carentes do <br>bairro de Vargem Grande e adjac\u00eancias, localizado na zona oeste do Rio de Janeiro.</p><p># O projeto dever\u00e1 ter um tempo m\u00ednimo de 2 anos de <br>dura\u00e7\u00e3o para alcan\u00e7ar plenamente os objetivos.</p><p># Prioridade para a equipe da Zona de Esportes no uso e controle das instala\u00e7\u00f5es esportivas nos hor\u00e1rios previamente estabelecidos para o funcionamento das <br>atividades.</p>", "permalink": "VIVOpeloesporte", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/34360/bola_grama1024.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/34360/project_thumb_thumb_bola_grama1024.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/34360/project_thumb_small_bola_grama1024.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/34360/project_thumb_large_bola_grama1024.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/34360/project_thumb_video_cover_bola_grama1024.jpg", "progress": 103.28571428571429, "pledged": 3615.0, "total_contributions": 31, "total_contributors": 30, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2016-07-09T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2016-07-08T23:59:59.999999", "online_date": "2016-06-23T13:44:30.596405", "zone_online_date": "2016-06-23T10:44:30.596405", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 15, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 15, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Rio de Janeiro", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 579868, "name": "Guilherme Amaral Fontoura", "public_name": "Guilherme Amaral Fontoura"}, "reminder_count": 1, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 3662, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "7f64662e-accb-4a8a-a122-07a4c36cc37f", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 579868, "common_id": "fc2f57e2-5fd5-4c14-9b51-214552a08f68", "name": "Guilherme Amaral Fontoura", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/579868/thumb_avatar_1001681_10151807253821424_1037962274_n.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 4, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 1, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2016-06-21T14:30:58.137624", "about_html": "<p>Prof Guilherme Amaral Fontoura, formado em Educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica pela UERJ, p\u00f3s graduado em administra\u00e7\u00e3o e marketing esportivo pela UGF/RJ  e em treinamento desportivo pela UFRJ. Diretor t\u00e9cnico da Zona de Esportes Promo\u00e7\u00e3o Esportivas ME (www.zonadeesportes.com.br) e coordenador da Escola afiliada do AS Roma (It\u00e1lia) (www.facebook/ASRomaRJ) no Clube Cai\u00e7aras (RJ). </p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Guilherme Amaral Fontoura", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}