{"detail": {"project_id": 35290, "id": 35290, "user_id": 589563, "name": "Viva Galo", "headline": "tem como objetivo preservar e combater o abuso de autoridade contra as aves de combate em nosso pa\u00eds", "budget": "<p>vamos usar o dinheiro  para manuten\u00e7\u00e3o de advogados,para viagens a encontros gal\u00edsticos em todo mundo,somos grandes,hoje por preconceito a maioria n\u00e3o bota a cara a cessar na justi\u00e7a,mais vamos provar que somos fortes, represente seu  amor ao galo </p>", "goal": 10000.0, "about_html": "<p><strong><em>As brigas de galo s\u00e3o muito mais antigas do que mesmo os \r\nque criam galos o sabem, se  \u00e9 ou n\u00e3o um esporte correto o fato \u00e9 que \r\nele existe a muito tempo e se sobrevive  por tanto tempo assim \u00e9 porque \r\ntem a sua raz\u00e3o em nossa evolu\u00e7\u00e3o, e como tudo na vida tem a sua raz\u00e3o \r\npois Deus n\u00e3o criaria os galos de briga por nada, n\u00e3o daria ao homem o \r\nlivre arb\u00edtrio de gostar ou n\u00e3o de galos de briga e de brigas de galo a \r\ntoa, tudo  na vida tem uma raz\u00e3o muito mais ampla do que conseguimos \r\nentender e essa falta de evolu\u00e7\u00e3o do ser humano para que todos tenham um\r\n mesmo pensamento \u00e9 que deve ser respeitada, para assim cada um ter o \r\ndireito de ser livre para gostar daquilo que acha melhor pra si.</em></strong><strong><em><br>\r\n<em>Criar galo de briga, colocar galos pra brigar n\u00e3o \u00e9 nenhum mal para o\r\n ser humano diretamente falando, ningu\u00e9m morre porque um vizinho colocou\r\n dois galos pra brigar, ningu\u00e9m fica doente porque galos brigaram, mas \r\npessoas morrem no transito, pessoas morrem afogadas , pessoas morrem \r\nalcoolizadas, drogadas\u2026..e o pior, assassinadas pelos pr\u00f3prios \r\nsemelhantes.</em><br>\r\n<em>S\u00f3 quem cria ou j\u00e1 criou um galo de briga ou galinha seja o que for \r\nsabe do instinto que essa esp\u00e9cie tem dentro de si e se essas belas aves\r\n ( que d\u00e3o origem a quase todas as aves ornamentais e comerciais que \r\nexistem) que ainda existem na face da terra \u00e9 ao fato de existirem \r\ngalistas, como chamamos os criadores de galos de briga, pois sem n\u00f3s \r\neles n\u00e3o mais existiriam pois para que serve um galo de briga a n\u00e3o ser \r\npara brigar?</em><br>\r\n<em>Proibir as brigas de galo \u00e9 condenar \u00e0 extin\u00e7\u00e3o  essa esp\u00e9cie de ave\r\n nobre e ai pergunto, o que \u00e9 certo? Por favor me respondam, o que \u00e9 \r\ncerto? preservar uma esp\u00e9cie de sua extin\u00e7\u00e3o ou condenar ela a \r\nlembran\u00e7as e fotografias?</em><br>\r\n<em>\u201cSei que muita gente ira falar:\u201d mas num precisa colocar pra brigar \r\nos galos para preservar  a ra\u00e7a\u201d!, mas \u00e9 engano de quem pensa assim\u2026 \u00e9 \r\nimportante para o galo de briga brigar , como os cavalos de corrida \r\ncorrer, como as vacas parir , como os c\u00e3es latirem, p\u00e1ssaros cantarem e \r\nassim por diante\u2026pois a briga \u00e9 seu instinto acreditem .</em><br>\r\n<em>Dai poder\u00e3o dizer mas ent\u00e3o que briguem livres na natureza e eu lhes pergunto que natureza?</em><br>\r\n<em>pois n\u00e3o existem mais os habitares naturais para as aves combatentes\r\n pois o homem destruiu quase tudo explorou quase toda a terra, ou seja \r\ninterferiu na sua  trajet\u00f3ria e por isso que somos importantes e \r\nrespons\u00e1veis na preserva\u00e7\u00e3o de muitas esp\u00e9cies  viventes, dever\u00edamos e \r\nnos preocupar muito mais com a defesa da natureza, pois ela esta a cada \r\ndia mais violentada e n\u00e3o nos preocupar com brigas de galo pois eles, os\r\n galos combatentes, gra\u00e7as a n\u00f3s ainda existem e em quantidade \r\nsuficiente para n\u00e3o serem extintas, ainda.</em><br>\r\n<em>Prefiro lutar pela legaliza\u00e7\u00e3o das cria\u00e7\u00f5es e brigas de galo , pelo \r\nmeu direito de gostar ou n\u00e3o  do que lutar pela extin\u00e7\u00e3o de uma esp\u00e9cie \r\n e pela difama\u00e7\u00e3o de pessoas  de bem que as criam e prefiro mais ainda \r\noferecer aos contr\u00e1rios as brigas a oportunidade de lutarem ao nosso \r\nlado por uma coisa muito mais importante que \u00e9 a natureza que  a cada \r\ndia esta sendo destru\u00edda e acho que logo mais n\u00f3s \u00e9 que seremos a \r\nesp\u00e9cie em extin\u00e7\u00e3o .</em><br>\r\n<em>Se \u00e9 para lutar lutemos pela liberdade de cada um, lutemos pela \r\nnossa natureza que nos d\u00e1 a vida, lutemos pela honestidade, pelo amor, \r\npela f\u00e9  no ser humano que um dia conseguir\u00e1 evoluir  em igualdade em \r\ntodos os n\u00edveis e assim voltaremos a discutir nosso futuro, quem sabe \r\nnos seremos extintos pois ficamos aqui perdendo tempo  com coisas \r\npequenas.</em><br>\r\n<em>Hoje seria muito melhor a libera\u00e7\u00e3o das brigas de galos com normas \r\nbem pensadas para os combates do que ficar perdendo nosso tempo e o \r\ntempo de policiais, de juristas etc. etc. em querer extinguir essa \r\nesp\u00e9cie nobre de ave, os galos de briga.</em><br>\r\n<em>Sou a favor das brigas de galo e uma apaixonado pelas aves \r\ncombatentes e sempre lutarei pelo direito de contribuir com a sua \r\npreserva\u00e7\u00e3o e aperfei\u00e7oamento gen\u00e9tico.</em><br>\r\n<em>Espero ter sido claro entre as linhas do que escrevi , tentando \r\nrespeitar o direito de quem \u00e9 contra mas ao mesmo tempo defendendo o meu\r\n direito de ser a favor.</em></em></strong></p>", "permalink": "viva_galo_acf9", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/DehzxcepKbU", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=DehzxcepKbU", "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/35290/viva.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/35290/project_thumb_thumb_viva.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/35290/project_thumb_small_viva.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/35290/project_thumb_large_viva.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/35290/project_thumb_video_cover_viva.png", "progress": 0, "pledged": 0, "total_contributions": 0, "total_contributors": 0, "state": "failed", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2016-08-20T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2016-08-19T23:59:59.999999", "online_date": "2016-06-30T12:23:05.812174", "zone_online_date": "2016-06-30T09:23:05.812174", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 50, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 50, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Bras\u00edlia", "state_acronym": "DF", "state": "Distrito Federal"}, "user": {"id": 589563, "name": "miller viana costa", "public_name": "Studio AmaGalo"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 886, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "5f839bd3-eab9-498e-90f3-66af75ca1c85", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 589563, "common_id": "d17b9595-1d35-4883-b87c-ec3e78d5a4b5", "name": "miller viana costa", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/589563/thumb_avatar_ger.png", "facebook_link": "http://facebook.com/miller.vianna", "twitter_username": "miller.vianna", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 12679, "link": "http://anapaeco.3patrias.com/2015/04/a-ong-viva-galo-tem-como-objetivo.html"}], "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2016-06-30T11:46:21.976603", "about_html": "<ul><li><strong><em>minha fam\u00edlia tem v\u00e1rios policiais e explano mesmo! Digo: vou pra \r\nrinha me divertir! Lavar a minha alma e esquecer os meus problemas! \r\nConfraternizar com os meus amigos enfim fazer o que gosto! E ha quem \r\ncheire p\u00f3 e de a bunda! Eu sou galista!!!! Policial tem que prender \r\nbandido e traficante! N\u00e3o pessoas que mantem vivo uma parte da cultura \r\nbrasileira de 500 anos. O galismo eh mais antigo q Jesus Cristo! Existem\r\n gravu<span class=\"text_exposed_show\">ras \r\negipcianas entre outras pelo mundo q provam isso. Covardia eh fazer um \r\nanimal sofrer de qualquer maneira seja n\u00e3o lhe concedendo \u00e1gua, \r\nalimento, carinho, aten\u00e7\u00e3o e cuidados adequados a cada um! 99% de quem \r\nesta lendo isso come carne! J\u00e1 visitaram um matadouro comum de boi, \r\ngalinha, porco ou peru??? Isso sim eh uma covardia!!! Covardia eh botar \r\num galo de combate na panela sem antes lhe dar a chance de vencer um \r\ncombate e poder ter o direito a envelhecer e reproduzir ate mesmo muitos\r\n que n\u00e3o sair\u00e3o bons pra briga e eh obvio servir\u00e3o de alimento! Eh \r\nmelhor um garoto de 16 anos numa rinha tratando de galos do que vendendo\r\n drogas pelas esquinas matando direta e indiretamente seres humanos e \r\nn\u00e3o galinhas* eu leio, conhe\u00e7o a verdade do homem e a verdade q eh \r\nCristo Jesus* sou instru\u00eddo! Tenho cultura! A hipocrisia eh o oposto da \r\nsabedoria! Ignor\u00e2ncia de um \"mata\" a alegria de muitos. Rinha de galos \r\ngera empregos e alimentos nas panelas de muitos brasileiros humildes, \r\nsejam pelo salario de um tratador, um encostador, um criador, ou atrav\u00e9s\r\n dos pr\u00f3prios galos q morrem e s\u00e3o muitas vezes doados a pessoas \r\ncarentes para se alimentarem! Acorda Brasil! Enquanto voc\u00eas se preocupam\r\n comigo galista, os governantes est\u00e3o eh tirando as suas \"vidas\" direta \r\nou indiretamente.</span></em></strong><strong><em></em></strong></li></ul>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Studio AmaGalo", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 78758, "project_id": 35290, "description": "ser\u00e1 sorteado 5 sorteios", "minimum_value": 1000.0, "maximum_contributions": 1000, "deliver_at": "2016-10-01T03:00:00", "updated_at": "2016-06-30T12:16:22.343767", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 4194304, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": null, "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}