{"detail": {"project_id": 37226, "id": 37226, "user_id": 501928, "name": "Felipe Lima Iron Legs quer CORRER.", "headline": "Minha vida n\u00e3o pode para, meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 cheio de sonhos. Felipe Lima Iron Legs", "budget": "<p>+ 2 L\u00e2minas de corrida , aproximadamente R$ 60.000,00</p><p>+ custo com transporte ,para ajustes e confec\u00e7\u00e3o das pr\u00f3teses,  aproximadamente </p><p>R$ 8.000,00</p><p>+ parte referente as taxas do site catarse (13% do total arrecadado)</p><p><br></p><p>- </p><p><br></p><p><br></p>", "goal": 80000.0, "about_html": "<p>A inten\u00e7\u00e3o do projeto \u00e9 adquirir as duas l\u00e2minas de corrida para que eu possa CORRER. Desde que estive internado este j\u00e1 era um sonho, gra\u00e7as a Deus e campanhas feitas por amigos e familiares em apenas 7 meses eu voltei a andar e me envolver com esportes. Minha meta agora \u00e9 CORRER e estar cada vez mais adaptado e capaz de inspirar pessoas com a minha historia.</p><p>Meu nome \u00e9 Felipe de Oliveira Lima da Silva, nascido na cidade de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos\\SP , filho de Roberta e Luiz - j\u00e1 falecidos em 94 e 2000- desde sempre na luta pela vida, criado pela av\u00f3 materna J\u00falia que j\u00e1 tinha certa idade e que passava por alguns per\u00edodos de depress\u00e3o desde a morte de minha M\u00e3e e veio a obto em 2014. Eu sempre sonhei em ingressar na universidade e com o tempo este sonho se tornou ingressar em uma universidade p\u00fablica Federal. Aos poucos fui descobrindo os caminhos para conquistar esse objetivo e consegui entrar na Universidade Federal de Vi\u00e7osa.</p><p>Vi\u00e7osa me apresentou um mundo, onde tive que ir descobrindo aos poucos e sozinho, pois minha fam\u00edlia marava longe. L\u00e1 passei algumas dificuldades financeiras, problemas com depress\u00e3o, atraso no curso, mas apesar disso tudo Vi\u00e7osa ajudou eu me formar como Pessoa e aos trancos e barrancos continuo litando . Muito mais do que isso, em nesta cidade eu ganhei uma fam\u00edlia e em especial os Salgado\u00b4s.</p><p>Ainda em Vi\u00e7osa, Agosto de 2015, fui levado as pressas para um hospital, ap\u00f3s uma noite repleta de dores e confus\u00e3o mental , onde fui internado com inicio de uma infec\u00e7\u00e3o vascular e que poderia a qualquer momento se tornar uma infec\u00e7\u00e3o generalizada. Salvo pelos m\u00e9dicos do atendimento de urg\u00eancia, fiquei internado por 40 dias.</p><p>O processo de necrose nas extremidades havia se instalado, fui transferido para um hospital de S\u00e3o Paulo, 12 horas de viagem em UTI m\u00f3vel, e ap\u00f3s exames as equipes m\u00e9dicas foram unanimes na necessidade da amputa\u00e7\u00e3o das duas pernas abaixo do joelho e a ponta de dois dedos da m\u00e3o esquerda.</p><p>No dia 09 de outubro de 2015 tive Alta do hospital, j\u00e1 com as amputa\u00e7\u00f5es e disposto e ser mais feliz do que nunca.</p><p>Hoje 12 de julho de 2016 j\u00e1 estou andando , praticando alguns esportes, dentre eles o Volei Paralimpico, Academia e Caiaque, aproximadamente 3 meses com as pr\u00f3teses e j\u00e1 h\u00e1 1 mes sem usar a cadeira de rodas e a bengala.</p><p>Custumo usar a palavra SUP\u00caRIENCIA para resumir tudo o que vivo no meu dia a dia, Supera\u00e7\u00e3o e Resili\u00eancia.</p><p>Para continuar a minha Historia, que eu RESUMI MUITO, PRECISO DA AJUDA DE VOC\u00caS PARA ADQUIRIR AS MINHAS DUAS L\u00c2MINAS DE CORRIDA.</p><p><a href=\"https://www.facebook.com/semprejuntoscomfelipelima/\">https://www.facebook.com/semprejuntoscomfelipelima...</a><br></p><p><a href=\"https://www.facebook.com/semprejuntoscomfelipelima/\">https://www.facebook.com/semprejuntoscomfelipelima...</a><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></p><p><span class=\"redactor-invisible-space\"><a href=\"https://www.facebook.com/semprejuntoscomfelipelima/\">https://www.facebook.com/semprejuntoscomfelipelima...</a></span></p><p><br></p>", "permalink": "felipelipelimaironlegs", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/1bnLIOFF7iA", "video_url": "https://youtu.be/1bnLIOFF7iA", "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/37226/13833253_10210377470019018_615198275_o.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/37226/project_thumb_thumb_13833253_10210377470019018_615198275_o.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/37226/project_thumb_small_13833253_10210377470019018_615198275_o.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/37226/project_thumb_large_13833253_10210377470019018_615198275_o.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/37226/project_thumb_video_cover_13833253_10210377470019018_615198275_o.jpg", "progress": 0, "pledged": 0, "total_contributions": 0, "total_contributors": 0, "state": "failed", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2016-07-23T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2016-07-22T23:59:59.999999", "online_date": "2016-07-21T15:46:01.603279", "zone_online_date": "2016-07-21T12:46:01.603279", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 1, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 1, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 501928, "name": "felipe de oliveira lima da silva", "public_name": "Felipe Lima"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 5269, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "1c116452-35d0-4825-925a-27067af7b9d3", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 501928, "common_id": "3ab820ea-4766-4032-a0a6-1a8a9bc28984", "name": "felipe de oliveira lima da silva", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/501928/thumb_avatar_11885157_10207736601078945_1247477019161336933_n.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/felipeols", "twitter_username": "semprejuntoscomfelipelima", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 2, "links": [{"id": 13233, "link": "https://www.facebook.com/semprejuntoscomfelipelima/"}, {"id": 13232, "link": "http://www.folhadamata.com.br/noticia-estudante-da-ufv-acometido-por-super-bacteria-1038"}, {"id": 13231, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=GceLickIySU"}, {"id": 13230, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=QV43Il78Jco"}], "follows_count": 0, "followers_count": 2, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/501928/base_13833253_10210377470019018_615198275_o.jpg", "created_at": "2015-11-25T15:50:55.075905", "about_html": "<p>Meu nome \u00e9 Felipe de Oliveira Lima da Silva, nascido na cidade de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos\\SP , filho de Roberta e Luiz - j\u00e1 falecidos em 94 e 2000- desde sempre na luta pela vida, criado pela av\u00f3 materna J\u00falia que j\u00e1 tinha certa idade e que passava por alguns per\u00edodos de depress\u00e3o desde a morte de minha M\u00e3e e veio a obto em 2014. Eu sempre sonhei em ingressar na universidade e com o tempo este sonho se tornou ingressar em uma universidade p\u00fablica Federal. Aos poucos fui descobrindo os caminhos para conquistar esse objetivo e consegui entrar na Universidade Federal de Vi\u00e7osa. </p><p>Vi\u00e7osa me apresentou um mundo, onde tive que ir descobrindo aos poucos e sozinho, pois minha fam\u00edlia marava longe. L\u00e1 passei algumas dificuldades financeiras, problemas com depress\u00e3o, atraso no curso, mas apesar disso tudo Vi\u00e7osa ajudou eu me formar como Pessoa e aos trancos e barrancos continuo litando . Muito mais do que isso, em nesta cidade eu ganhei uma fam\u00edlia e em especial  os Salgado\u00b4s.</p><p>Ainda em Vi\u00e7osa, Agosto de 2015, fui levado as pressas para um hospital, ap\u00f3s uma noite repleta de dores e confus\u00e3o mental , onde fui internado com inicio de uma infec\u00e7\u00e3o vascular e que poderia a qualquer momento se tornar uma infec\u00e7\u00e3o generalizada. Salvo pelos m\u00e9dicos do atendimento de urg\u00eancia, fiquei internado por 40 dias. </p><p>O processo de necrose nas extremidades havia se instalado, fui transferido para um hospital de S\u00e3o Paulo, 12 horas de viagem em UTI m\u00f3vel, e ap\u00f3s exames  as equipes m\u00e9dicas foram unanimes na necessidade da amputa\u00e7\u00e3o das duas pernas abaixo do joelho e a ponta de dois dedos da m\u00e3o esquerda.</p><p>No  dia 09 de outubro de 2015 tive Alta do hospital, j\u00e1 com as amputa\u00e7\u00f5es e disposto e ser mais feliz do que nunca.</p><p>Hoje 12 de julho de 2016 j\u00e1 estou andando , praticando alguns esportes, dentre eles o Volei Paralimpico, Academia e Caiaque,  aproximadamente 3 meses com as pr\u00f3teses e j\u00e1 h\u00e1 1 mes sem usar a cadeira de rodas e a bengala.</p><p>Custumo usar a palavra SUP\u00caRIENCIA para resumir tudo o que vivo no meu dia a dia, Supera\u00e7\u00e3o e Resili\u00eancia.</p><p>Para continuar a minha Historia, que eu RESUMI MUITO, PRECISO DA AJUDA DE VOC\u00caS PARA ADQUIRIR AS MINHAS DUAS L\u00c2MINAS DE CORRIDA.</p><p><a href=\"https://www.facebook.com/semprejuntoscomfelipelima/\">https://www.facebook.com/semprejuntoscomfelipelima...</a><br></p><p><a href=\"https://www.facebook.com/semprejuntoscomfelipelima/\">https://www.facebook.com/semprejuntoscomfelipelima...</a><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></p><p><span class=\"redactor-invisible-space\"><a href=\"https://www.facebook.com/semprejuntoscomfelipelima/\">https://www.facebook.com/semprejuntoscomfelipelima...</a><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span></p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Felipe Lima", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}