{"detail": {"project_id": 38591, "id": 38591, "user_id": 612735, "name": "Jr. Testa Rumo ao Sulamericano de Karate", "headline": "Gostaria da colabora\u00e7\u00e3o de voc\u00eas para que eu participe desta competi\u00e7\u00e3o representando meu Pa\u00eds. OBG", "budget": "<p>Passagens   2500<br>Hospedagem 500<br>Inscri\u00e7\u00e3o da competi\u00e7\u00e3o  100<br>Alimenta\u00e7\u00e3o 400</p>", "goal": 4500.0, "about_html": "<p>Sou Jr. Testa, prof. e atleta de karat\u00ea, pai de 2 filhos que tamb\u00e9m praticam esse esporte que amo muito. Recentemente fui convocado para integrar a sele\u00e7\u00e3o brasileira que disputar\u00e1 o sulamericano de karate em Tacna-Peru, e tenho que custear todas as despesas que giram em torno de 3.500 reais, na qual infelizmente n\u00e3o tenho condi\u00e7\u00f5es financeiras para isso, conto com a colabora\u00e7\u00e3o de voc\u00eas, pois j\u00e1 \u00e9 agora no in\u00edcio de agosto! Obrigado Paz e Bem.</p>", "permalink": "jr_testa_rumo_ao_sulamericano_de_karate_32f8", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/38591/IMG-20160618-WA0027.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/38591/project_thumb_thumb_IMG-20160618-WA0027.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/38591/project_thumb_small_IMG-20160618-WA0027.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/38591/project_thumb_large_IMG-20160618-WA0027.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/38591/project_thumb_video_cover_IMG-20160618-WA0027.jpg", "progress": 1.5555555555555556, "pledged": 70.0, "total_contributions": 2, "total_contributors": 2, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2016-08-13T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2016-08-12T23:59:59.999999", "online_date": "2016-07-28T13:34:36.915822", "zone_online_date": "2016-07-28T10:34:36.915822", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 15, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 15, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Bela Cruz", "state_acronym": "CE", "state": "Cear\u00e1"}, "user": {"id": 612735, "name": "Jose Gerardo de Vasconcelos Junior", "public_name": "Junior Testa"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 730, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "1abfa6ab-057f-40b6-b4e6-ed45012e3202", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 612735, "common_id": "0ead2f01-13f3-4df8-989c-f89b23bd0e75", "name": "Jose Gerardo de Vasconcelos Junior", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/612735/thumb_avatar_13775921_1094624857283518_3045017545617882686_n.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2016-07-28T13:12:57.976045", "about_html": "<p>Sou Pai de 2 atletas, prof. e atleta de karat\u00ea, h\u00e1 18 anos pratico essa arte, trabalho em projetos sociais e vivo exclusivamente das minhas aulas de karat\u00ea. Tenho in\u00fameras conquistas, as de express\u00e3o maiores s\u00e3o: Campe\u00e3o Brasileiro, Vice-Campe\u00e3o Panamericano e 4\u00ba no Mundial.</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Junior Testa", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}