{"detail": {"project_id": 39355, "id": 39355, "user_id": 618488, "name": "Programa Beto Foca - O Melhor das Trilhas", "headline": "Ajude o Programa Beto Foca a levar o melhor das trilhas de todo o pa\u00eds para dentro da sua casa!", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/61626/equipamentos.jpg\"></p><p>Valor or\u00e7ados para o projeto:</p><p>Aquisi\u00e7\u00e3o dos equipamentos para o Est\u00fadio - 44% do valor arrecadado</p><p>Produ\u00e7\u00e3o das Recompensas - 43% do valor arrecadado</p><p>Taxa do Catarse - 13% do valor arrecadado<br></p>", "goal": 27000.0, "about_html": "<blockquote class=\"fontsize-base quote\" style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/61588/logo_programa.jpg\" width=\"100\" height=\"140\" style=\"width: 100px; height: 140px;\"> <strong></strong><strong>O Melhor das Trilhas</strong></blockquote><blockquote class=\"fontsize-base quote\" style=\"text-align: justify;\" rel=\"text-align: justify;\">O Programa Beto Foca \u00e9  televisionado semanalmente, sempre \u00e0s segundas feiras \u00e0s 21:00h, pela TV Sol Comunidade de Indaiatuba (Canal 8 da NET), e \u00e9 disponibilizado tamb\u00e9m pelo <a href=\"http://www.tvsolcomunidade.com.br/programas/programa-beto-foca/\" target=\"_blank\">portal da TV Sol</a>  e pelo <a href=\"https://www.youtube.com/channel/UCQ17Zm6-jNBLeIp_Vfp3Bxw\" target=\"_blank\">Canal Beto Foca no Youtube</a>.<br>O seu foco principal \u00e9 o Ciclismo, o Cicloturismo e a Qualidade de Vida proporcionada pela pr\u00e1tica de Atividades F\u00edsicas, especialmente quando efetuada ao ar livre.</blockquote><p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\"><strong><br></strong></p><p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\"><strong>OBJETIVO</strong></p><p style=\"text-align: justify;\">O projeto foi criado para possibilitar a moderniza\u00e7\u00e3o do est\u00fadio de edi\u00e7\u00e3o dos Programas.<br>Com a moderniza\u00e7\u00e3o do est\u00fadio, o Programa Beto Foca ter\u00e1 qualidade t\u00e9cnica e audiovisual ainda melhores, para que os ciclistas, telespectadores e internautas de todo o pa\u00eds possam \"viajar\" com a nossa equipe pelas mais belas trilhas e paisagens do Brasil.</p><p style=\"text-align: justify;\">                                        <img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/61595/selfs.jpg\" width=\"269\" height=\"202\" style=\"width: 269px; height: 202px;\"> <img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/61598/MENINAS.jpg\" width=\"354\" height=\"198\" style=\"width: 354px; height: 198px;\"></p><p style=\"text-align: justify;\">O Programa Beto Foca \u00e9 feito pelos e para os ciclistas, mas seu p\u00fablico total \u00e9 composto por todas as pessoas que curtem o mundo das bicicletas, a atividade f\u00edsica e a vida saud\u00e1vel. O programa tem a proposta de conscientizar, educar e informar a popula\u00e7\u00e3o sobre a import\u00e2ncia da bicicleta no dia a dia como meio de transporte, qualidade de vida, esporte, lazer e turismo.<br></p><p style=\"text-align: justify;\"><br></p><p style=\"text-align: justify;\"><strong>Temos 6 modalidades de apoio, cujas recompensas foram criadas com todo o carinho para os apoiadores.<br></strong></p><p style=\"text-align: justify;\">Contribuindo com R$ 20,00 nossos apoiadores receber\u00e3o um exclusivo <strong>Display Beto Foca</strong> para utilizar no retrovisor do seu carro, e nunca esquecer que est\u00e1 transportando a sua paix\u00e3o (a bike).</p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/61599/display_retrovisor.jpg\" width=\"298\" height=\"255\" alt=\"\" style=\"width: 298px; height: 255px;\"></p><p style=\"text-align: justify;\"><br></p><p style=\"text-align: justify;\">Contribuindo com <strong>R$ 50,00</strong> nossos apoiadores receber\u00e3o o Display Beto Foca + uma <strong>Carteirinha Exclusiva Beto Foca</strong> para levar seu celular, documentos, dinheiro e cart\u00f5es em seus passeios.<br></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/61602/carteirinha.jpg\" width=\"302\" height=\"169\" style=\"width: 302px; height: 169px;\"></p><p style=\"text-align: justify;\"><br></p><p style=\"text-align: justify;\">Contribuindo com <strong>R$ 100,00</strong> nossos apoiadores receber\u00e3o 1 Display Beto Foca + 1 Carteirinha Beto Foca + um <strong>Passeio Guiado pelo Beto Foca</strong> para voc\u00ea e/ou seu grupo de ciclismo nas sensacionais trilhas da nossa regi\u00e3o. <em><strong>O passeio ser\u00e1 gravado para transmiss\u00e3o no Programa Beto Foca!!</strong></em><br></p><p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/61603/passeio_2.jpg\" width=\"219\" height=\"146\" style=\"width: 219px; height: 146px;\"> <img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/61605/passeio_1.jpg\" width=\"222\" height=\"148\" style=\"width: 222px; height: 148px;\"> <img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/61609/passeio_3.jpg\" width=\"195\" height=\"145\" style=\"width: 195px; height: 145px;\"><br></p><p><br></p><p>Contribuindo com <strong>R$ 200,00</strong> nossos apoiadores receber\u00e3o 1 Display Beto Foca + 1 Carteirinha Beto Foca + 1 <strong>Camiseta Exclusiva Beto Foca</strong>!<br></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/61610/Camiseta_Beto_Foca.jpg\" width=\"280\" height=\"199\" style=\"width: 280px; height: 199px;\"><br></p><p><br></p><p>Contribuindo com <strong>R$ 300,00</strong> nossos apoiadores receber\u00e3o o <strong>1</strong> <strong>Display Beto Foca</strong> + <strong>1 </strong><strong>Carteirinha Beto Foca</strong> + <strong>1</strong><strong> Camiseta Beto Foca</strong> + um <strong>Passeio Guiado pelo Beto Foca</strong> para voc\u00ea e/ou seu grupo de ciclismo nas sensacionais trilhas da nossa regi\u00e3o. <em><strong>O passeio ser\u00e1 gravado para transmiss\u00e3o no Programa Beto Foca!!</strong></em><br></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/61611/pacote_300.jpg\"><br></p><p><br></p><p>Contribuindo com <strong>R$ 500,00</strong> nossos apoiadores receber\u00e3o o 1 Display Beto Foca + 1 Carteirinha Beto Foca + <strong>1 Conjunto Exclusivo de</strong><strong> Camiseta e Bretelle Beto Foca</strong> + um <strong>Passeio Guiado pelo Beto Foca</strong> para voc\u00ea e/ou seu grupo de ciclismo nas sensacionais trilhas da nossa regi\u00e3o. <em><strong>O passeio ser\u00e1 gravado para transmiss\u00e3o no Programa Beto Foca!!</strong></em><br></p><p><br></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/61615/pacote_500.jpg\"></p><p>O Programa Beto Foca \u00e9 feito por e para voc\u00eas, amigos ciclistas e amantes da atividade f\u00edsica e vida saud\u00e1vel!  </p><p>Agradecemos o seu apoio, certos de que continuaremos a levar o melhor das trilhas de todo o pa\u00eds para dentro da sua casa!</p><p>Acompanhe-nos pelo <a href=\"https://www.facebook.com/guiabetofoca/\" target=\"_blank\">Facebook</a> e <a href=\"https://www.youtube.com/channel/UCQ17Zm6-jNBLeIp_Vfp3Bxw\" target=\"_blank\">Youtube</a>.</p><p>Um grande abra\u00e7o a todos, e lembrem-se<strong> \"No Cicloturismo, Brutalidade \u00e9 Pedalar por dois!!!\"</strong></p><p><strong>Beto Foca</strong></p>", "permalink": "programabetofoca", "video_embed_url": null, "video_url": "https://www.youtube.com/channel/UCQ17Zm6-jNBLeIp_Vfp3Bxw", "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/39355/principal.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/39355/project_thumb_thumb_principal.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/39355/project_thumb_small_principal.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/39355/project_thumb_large_principal.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/39355/project_thumb_video_cover_principal.jpg", "progress": 0.07407407407407407, "pledged": 20.0, "total_contributions": 1, "total_contributors": 1, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2016-10-10T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2016-10-09T23:59:59.999999", "online_date": "2016-08-10T18:42:34.040214", "zone_online_date": "2016-08-10T15:42:34.040214", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Indaiatuba", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 618488, "name": "ROBERTO CARLOS DE OLIVEIRA", "public_name": "Beto Foca"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "BetoFoca,ciclismo,Cicloturismo,esporte,MTB", "city_id": 4947, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "8b811c32-785b-4b91-8be1-870b93620e7d", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 618488, "common_id": "96be36ad-f612-4d94-b755-1234ce2a7128", "name": "ROBERTO CARLOS DE OLIVEIRA", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/618488/thumb_avatar_beto_foca.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2016-08-09T13:55:43.737285", "about_html": "<p>Sou Roberto Carlos de Oliveira, mas conhecido como Beto Foca.<br>Tenho 50 anos, sou guia e organizador de Vi<span class=\"text_exposed_show\">agens para Ciclistas, al\u00e9m de apresentador do Programa Beto Foca na TV Sol Comunidade de Indaiatuba.<br></span><span class=\"text_exposed_show\">Pedalo desde crian\u00e7a e passei toda a juventude indo ao trabalho de bicicleta. Por fim, a vida mudou e acabei deixando de fazer coisas que me faziam sentir bem. <br>Voltei a descobrir o prazer de pedalar h\u00e1 tr\u00eas anos e me apaixonei pela modalidade Mountain Bike.</span> N\u00e3o sou fan\u00e1tico, mas um apaixonado pela Bike. </p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/61636/passeio_4.jpg\" width=\"253\" height=\"191\" style=\"width: 253px; height: 191px;\"></p><p>Indaiatuba, onde moro, tem mais de 20 grupos de ciclistas, o ciclismo \u00e9 uma verdadeira paix\u00e3o dos Indaiatubanos. </p><p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">A busca por uma vida mais saud\u00e1vel e a possibilidade de mais contato com a natureza vem crescendo de forma exponencial entre as pessoas, principalmente nos grandes centros urbanos, como uma fonte de relaxamento e energiza\u00e7\u00e3o ao mesmo tempo. O grande lance do cicloturismo \u00e9 que ele nos permite reviver momentos da nossa inf\u00e2ncia, e esses momentos sempre trazem situa\u00e7\u00f5es muito divertidas, como quando temos que pular cercas, ou fugir dos cachorros que insistem em morder nossos p\u00e9s. Ralar os joelhos, \"capotar\" nas descidas, comer frutas do p\u00e9, pular nas po\u00e7as de lamas, s\u00e3o algumas das peraltices que temos o prazer de reviver quando estamos nas trilhas. O estresse passa longe dos ciclistas, em especial dos amantes da Mountain Bike.<span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span></span></p><p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/61634/vista.jpg\" width=\"411\" height=\"231\" style=\"width: 411px; height: 231px;\"><br></span><br></span>Minha miss\u00e3o e meus objetivos s\u00e3o aumentar e melhorar cada vez mais as parcerias entre o Programa Beto Foca e seus parceiros, fomentar o ciclismo e o cicloturismo atrav\u00e9s do programa e dos passeios que eu promovo. Fazer com que as pessoas deixem o sedentarismo e passem a praticar algum esporte. <br>Ser feliz fazendo o que se gosta \u00e9 sempre especial.<br></span></p><p><span class=\"redactor-invisible-space\">Grande abra\u00e7o a todos!<br>Beto Foca</span></p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Beto Foca", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 83142, "project_id": 39355, "description": "Exclusivo Display Beto Foca para utilizar no retrovisor do seu carro, e nunca esquecer que est\u00e1 transportando a sua paix\u00e3o (a bike)", "minimum_value": 20.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2016-11-01T02:00:00", "updated_at": "2016-08-10T18:24:49.386809", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": null, "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}