{"detail": {"project_id": 40270, "id": 40270, "user_id": 624812, "name": "Leve o karateka Jaime Ruiz ao mundial na \u00c1ustria", "headline": "Um pouco de si, \u00e9 muito para mim ! Colabore se puder. ", "budget": "<p>R$ 7.000,00  passagens (preciso de um acompanhante para realizar minhas necessidades pois n\u00e3o tenho essa autonomia.) - j\u00e1 Inclusas as taxas.</p><p>R$ 2500,00 estadia por 8 noites (hostel a 500mts da competi\u00e7\u00e3o facilitando meu deslocamento)</p><p>R$ 1000,00 alimenta\u00e7\u00e3o (s\u00e3o 8 dias , pagando em dolar)</p><p>R$ 600,00 kimono homologado para competi\u00e7\u00e3o (n\u00e3o possuo e s\u00f3 pode competir se possuir)</p><p>Inscri\u00e7\u00e3o do Campeonato Gratuita pela Confedera\u00e7\u00e3o Brasileira.</p><p>R$ 1.625,00 Taxa do Cartase</p><p><br></p><p>R$ 12.500,00 </p><p><br></p><p><br></p><p>Obs: Me comprometo a<strong> prestar todas as contas </strong>em rela\u00e7\u00e3o aos custos do projeto. Lembrando que optei pela modalidade do <strong>TUDO OU NADA </strong>, ou seja, caso n\u00e3o atinja a meta n\u00e3o desejo que nenhum recurso fique comigo, todo valor retorna a voc\u00eas,  s\u00f3 irei obt\u00ea-lo com o prop\u00f3sito da viagem. </p>", "goal": 12730.0, "about_html": "<p>Ol\u00e1 <br>Meu nome \u00e9 <strong>Jaime Ruiz</strong>, estou prestes \u00e0 completar 50 anos de idade hoje sou <strong>paratleta.</strong> Me entreguei de corpo e alma ao Karat\u00ea Adaptado aproximadamente \u00e1 5 anos. Este meu interesse ao Karat\u00ea ocorreu 3 anos depois que tive uma les\u00e3o medular seguida de paraplegia.<br>Minha hist\u00f3ria se resume em um diagn\u00f3stico cl\u00ednico err\u00f4neo, e devido \u00e0 demora de ser clinicado corretamente, a compress\u00e3o medular se agravou, provocando a paraplegia. <br>Recentemente participei da etapa Classificat\u00f3ria do Campeonato Brasileiro, e me classifiquei para a final que ser\u00e1 em outubro/2016 aqui em S\u00e3o Paulo.<br>Nesta trajet\u00f3ria, fui convocado para participar do Campeonato Mundial de Karat\u00ea, que vai ser realizado na \u00c1ustria entre os dias 23/10 e 31/10.<br>Meu amigo e Sensei Ariel Longo t\u00eam me incentivado \u00e0 superar limites todos os dias. Mostrarei \u00e0 todos os colaboradores que este valor arrecadado servir\u00e1 para a realiza\u00e7\u00e3o do meu maior desafio, ser campe\u00e3o mundial.<br>Minha vida e o meu dia \u00e0 dia s\u00e3o me dados de gra\u00e7a, ent\u00e3o nada mais justo do que dar o melhor de mim em agradecimento \u00e0 vida e a todos que me ajudaram.<br>Obrigado, e toda ajuda que vier ser\u00e1 bem vinda. </p><p><br></p><p><strong>Abaixo,segue a convoca\u00e7\u00e3o para o mundial, onde meu objetivo \u00e9 de competir o Campeonato Mundial de Karat\u00ea na Austria em outubro:</strong></p><p><br></p><p><br></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/64566/convoca%C3%A7%C3%A3o.png\"><br></p><p><br></p><p>Muito Obrigado e um forte abra\u00e7o \u00e1 voc\u00eas.</p>", "permalink": "jaimeruiznomundial", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/Q3n2DAlGZYA", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Q3n2DAlGZYA", "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/40270/FullSizeRender.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/40270/project_thumb_thumb_FullSizeRender.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/40270/project_thumb_small_FullSizeRender.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/40270/project_thumb_large_FullSizeRender.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/40270/project_thumb_video_cover_FullSizeRender.jpg", "progress": 29.890023566378634, "pledged": 3805.0, "total_contributions": 42, "total_contributors": 31, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2016-10-18T01:59:59.999999", "zone_expires_at": "2016-10-17T23:59:59.999999", "online_date": "2016-09-02T19:45:35.627962", "zone_online_date": "2016-09-02T16:45:35.627962", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 45, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 45, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 624812, "name": "Instituto Ken Yu Karate do", "public_name": "Pessoal aqui segue um link com uma apresenta\u00e7\u00e3o que fiz logo que iniciei a minha pr\u00e1tica no karat\u00ea, e depois de alguns anos de dedica\u00e7\u00e3o estou indo atras do meu sonho no mundial : https://www.youtube.com/watch?v=SSBleZZFVRs"}, "reminder_count": 3, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "adaptado,karate,kata,Mundial,pcd", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "79e5b4e9-9677-43b6-b764-194d61e9a348", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 624812, "common_id": "1d76187c-2343-4abf-a329-bf48eb6aedda", "name": "Instituto Ken Yu Karate do", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/624812/thumb_avatar_FullSizeRender.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2016-08-23T17:53:55.87464", "about_html": "<p>Gostaria de agradecer as pessoas que de alguma forma est\u00e3o ou ir\u00e3o contribuir com meus sonhos. Para mim poder participar de uma competi\u00e7\u00e3o desse n\u00edvel \u00e9 para mim, acima de tudo uma vit\u00f3ria. </p><p>Agrade\u00e7o tamb\u00e9m ao meu Sensei todo o ensinamento e paci\u00eancia que teve comigo ao longo dos anos. Segue um video para conhecerem um pouco dessa segunda casa onde treino, chamado Instituto Ken Yu de karat\u00ea do: <iframe width=\"500\" height=\"281\" src=\"//www.youtube.com/embed/eHwUPvJ3jCs\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"\"></iframe></p><p>Um forte abra\u00e7o</p><p>Jaime Ruiz</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Pessoal aqui segue um link com uma apresenta\u00e7\u00e3o que fiz logo que iniciei a minha pr\u00e1tica no karat\u00ea, e depois de alguns anos de dedica\u00e7\u00e3o estou indo atras do meu sonho no mundial : https://www.youtube.com/watch?v=SSBleZZFVRs", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 84992, "project_id": 40270, "description": "Oba!! Muito Obrigado\r\nVoc\u00ea receber\u00e1 um SMS de agradecimento especial e a informa\u00e7\u00e3o do resultado da competi\u00e7\u00e3o.", "minimum_value": 15.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2016-10-01T03:00:00", "updated_at": "2016-08-29T20:36:01.222603", "paid_count": 6, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": null, "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}