{"detail": {"project_id": 42112, "id": 42112, "user_id": 637881, "name": "I Minha Arte Tem Mal\u00edcia", "headline": "\"VIVA A VIDA COM INCLUS\u00c3O E CIDADANIA\"\r\nAjude-nos a investir na cultura Brasileira.\r\n", "budget": "<p>-Combust\u00edvel para viajem do Mestre, Professores e Educadores: R$ 400,00.</p><p>-50 metros de Cordas de algod\u00e3o e Tinta para a troca de gradua\u00e7\u00e3o dos alunos: R$ 250,00.</p><p>-Impress\u00e3o dos 70 Certificados destinado aos alunos: R$ 110,00.</p><p>-Alimenta\u00e7\u00e3o: R$ 120,00.</p><p>-20 Camisetas para os formandos: R$ 300,00.</p><p>Total: R$ 1180,00.</p>", "goal": 1200.0, "about_html": "<p><i>\u00a8VIVA A VIDA COM INCLUS\u00c3O E CIDADANIA\u00a8</i></p><p>N\u00f3s, da <strong>Associa\u00e7\u00e3o Desportiva Cultural Arte Mal\u00edcia</strong>, Estamos promovendo atividades que est\u00e3o voltadas para forma\u00e7\u00e3o do aluno como cidad\u00e3o e atleta, por isto estamos realizando atividade de capoeira, anualmente fazemos evento, onde comparecem pessoas de diversas partes do pa\u00eds, para este evento cujo se denomina <strong>I MINHA ARTE TEM MAL\u00cdCIA</strong>.</p><p>Temos como objetivos principais: Difundir, valorizar e divulgar a capoeira como meio de educa\u00e7\u00e3o e cultura popular genuinamente brasileira, promover a integra\u00e7\u00e3o social, e o lazer entre alunos atrav\u00e9s do desenvolvimento de atividades socioculturais, conscientizando a popula\u00e7\u00e3o da import\u00e2ncia da capoeira como instrumento de educa\u00e7\u00e3o e cultura.</p><p>Como tamb\u00e9m: Aproximar as atividades culturais e art\u00edsticas populares do meio escolar, instruindo e conscientizando seus praticantes da import\u00e2ncia, valoriza\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o da cultura brasileira, como forma de intera\u00e7\u00e3o e integra\u00e7\u00e3o entre as pessoas, independentemente de cor, ra\u00e7a, religi\u00e3o ou nacionalidade, melhorando a qualidade de vida de quem a pratica e promovendo aspectos harmoniosos entre as pessoas. A capoeira se encaixa perfeitamente nesse perfil, pois \u00e9 atrav\u00e9s de sua formata\u00e7\u00e3o e concep\u00e7\u00e3o (roda, jogo, musicalidade, etc.) que seus praticantes desenvolvem os aspectos participativos, promovendo assim a diminui\u00e7\u00e3o de aspectos degenerativos da sociedade tais como: viol\u00eancia e preconceito. Estimulando o censo cr\u00edtico e o esp\u00edrito de cidadania, contribu\u00eddo assim para o seu desenvolvimento cognitivo.</p><p><br></p>", "permalink": "i_minha_arte_tem_malicia_cb3e", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/42112/10371642_716161671778311_4411569506685012940_n.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/42112/project_thumb_thumb_10371642_716161671778311_4411569506685012940_n.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/42112/project_thumb_small_10371642_716161671778311_4411569506685012940_n.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/42112/project_thumb_large_10371642_716161671778311_4411569506685012940_n.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/42112/project_thumb_video_cover_10371642_716161671778311_4411569506685012940_n.jpg", "progress": 1.6666666666666667, "pledged": 20.0, "total_contributions": 2, "total_contributors": 2, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2016-10-04T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2016-10-03T23:59:59.999999", "online_date": "2016-09-17T14:34:53.577634", "zone_online_date": "2016-09-17T11:34:53.577634", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 1, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 16, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Natal", "state_acronym": "RN", "state": "Rio Grande do Norte"}, "user": {"id": 637881, "name": "Edmilson de Ara\u00fajo", "public_name": "Daniel Matias de Ara\u00fajo"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "arte,Capoeira,Cultura,esporte,evento", "city_id": 3774, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "d677f062-e7cc-4da7-ab7b-4a33dadb6694", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 637881, "common_id": "f7a086c7-6fb1-462a-8a8d-ce7966422e23", "name": "Edmilson de Ara\u00fajo", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/637881/thumb_avatar_12938364_869144636527322_5141379254548209082_n.jpg", "facebook_link": "http://Daniel Matias", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2016-09-17T02:02:09.264005", "about_html": "<p>Sou estudante do segundo ano do Ensino M\u00e9dio, apaixonado pela cultura Afro-Brasileira e praticante da Capoeira a tr\u00eas anos, vejo nela um potencial enorme de transformar e ensinar valores.</p><p>Devido a car\u00eancia econ\u00f4mica dos alunos que fazem parte do grupo a que participo, necessito de contribui\u00e7\u00e3o para realizar o evento junto com meus professores. </p><p>Por meio desse trabalho, evitamos que jovens estejam nas ruas para estarem na pr\u00e1tica festiva da capoeira.</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Daniel Matias de Ara\u00fajo", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}