{"detail": {"project_id": 43837, "id": 43837, "user_id": 650927, "name": "Liga Norte Futsal 2016", "headline": "Avante Amazonas, com o apoio de todos alcan\u00e7aremos mais esse t\u00edtulo para o nosso Estado! ", "budget": "<p>Todo  dinheiro arrecadado ser\u00e1 revestido na compra das passagens a\u00e9reas de 10 jogadores: </p><p>1 passagem a\u00e9rea: R$ 692,00 x 10 =  R$ 6920,00. </p><p><br></p>", "goal": 7000.0, "about_html": "<p>Nossa inten\u00e7\u00e3o \u00e9 participar com nossa Associa\u00e7\u00e3o Esportiva Ab\u00edlio Nery Esporte Clube, da Liga Norte de Futsal/2016, que ser\u00e1 realizada na Cidade de Porto Velho-RO, no per\u00edodo de 11 \u00e0 15/11/2016, neste momento n\u00e3o temos apoio para participar deste evento que \u00e9 promovido pela Confedera\u00e7\u00e3o Brasileira de Futebol de Sal\u00e3o, somos os atuais campe\u00f5es amazonense de Futsal e neste ano estamos nas semifinais do Estadual de futsal, por isso estamos solicitando esta ajuda para pelo menos \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de 10 passagens a\u00e9reas.</p>", "permalink": "liga_norte_futsal_2016_ea71", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/43837/14691114_657609001081842_6316669968141219770_n.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/43837/project_thumb_thumb_14691114_657609001081842_6316669968141219770_n.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/43837/project_thumb_small_14691114_657609001081842_6316669968141219770_n.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/43837/project_thumb_large_14691114_657609001081842_6316669968141219770_n.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/43837/project_thumb_video_cover_14691114_657609001081842_6316669968141219770_n.jpg", "progress": 0.2857142857142857, "pledged": 20.0, "total_contributions": 1, "total_contributors": 1, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2016-11-02T01:59:59.999999", "zone_expires_at": "2016-11-01T23:59:59.999999", "online_date": "2016-10-12T15:18:22.593271", "zone_online_date": "2016-10-12T12:18:22.593271", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 20, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 20, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Manaus", "state_acronym": "AM", "state": "Amazonas"}, "user": {"id": 650927, "name": "M\u00e1rio Jorge Corr\u00eaa Sardinha ", "public_name": "Ab\u00edlio Nery Esporte Clube"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "amazonas,anec,Futsal,liga,norte", "city_id": 260, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "0e7448dc-4866-4f15-91fa-c84be7eb69cd", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 650927, "common_id": "67289cc7-d564-4064-b09a-bac18914f2a2", "name": "M\u00e1rio Jorge Corr\u00eaa Sardinha ", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/650927/thumb_avatar_13903403_624427271066682_6959410307019134654_n.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/abilioneryec?fref=nf", "twitter_username": "abilioneryec", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 1, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 1, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2016-10-12T14:16:02.576393", "about_html": "<p>Clube fundado em 18/10/1980, filiado a Federa\u00e7\u00e3o Amazonense de Futebol de Sal\u00e3o, onde disputa as competi\u00e7\u00f5es nas categorias Sub-17, Sub-20 e Principal, \u00e9 o atual Campe\u00e3o Estadual na Categoria Principal, na qual ir\u00e1 representar o Estado na Liga Norte de Futsal/2016. tendo como Presidente da Associa\u00e7\u00e3o o Sr, M\u00e1rio Sardinha e em sua Comiss\u00e3o T\u00e9cnica os Professores, Joct\u00e3 dos Santos e Mauro Elias Tapaj\u00f3s, bem como representante na Federa\u00e7\u00e3o de Futsal,  Sr. Katterney Cruz.</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Ab\u00edlio Nery Esporte Clube", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}