{"detail": {"project_id": 45257, "id": 45257, "user_id": 664188, "name": "GIRAFINHAS DO BASQUETE", "headline": "Ajude o projeto Girafinhas do Basquete\r\na presentear mais de 400 crian\u00e7as com cestas de Natal.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/77161/or%C3%A7amento_last.jpg\"></p>", "goal": 30000.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/77224/txt_nv_pt1.jpg\"></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/77225/txt_novo_pt2.jpg\"></p>", "permalink": "girafinhasdobasquete", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/wwAXNC1fp2M", "video_url": "https://youtu.be/wwAXNC1fp2M", "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/45257/GIRAFINHASDOBASQUETE-AMAB.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/45257/project_thumb_thumb_GIRAFINHASDOBASQUETE-AMAB.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/45257/project_thumb_small_GIRAFINHASDOBASQUETE-AMAB.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/45257/project_thumb_large_GIRAFINHASDOBASQUETE-AMAB.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/45257/project_thumb_video_cover_GIRAFINHASDOBASQUETE-AMAB.jpg", "progress": 13.143333333333333, "pledged": 3943.0, "total_contributions": 75, "total_contributors": 57, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2016-12-08T01:59:59.999999", "zone_expires_at": "2016-12-07T23:59:59.999999", "online_date": "2016-11-08T00:26:17.144053", "zone_online_date": "2016-11-07T22:26:17.144053", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 30, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 30, "unit": "days"}, "posts_count": 2, "address": {"city": "Mau\u00e1", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 664188, "name": "ASSOCIA\u00c7\u00c3O MAUAENSE DOS AMIGOS DO BASQUETE", "public_name": "Girafinhas do Basquete"}, "reminder_count": 6, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 2, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Atleta,BASQUETE,crian\u00e7a,Girafinhas,projeto", "city_id": 5042, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "fd2cfc4a-7f83-431c-a021-babb942f217a", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 664188, "common_id": "ef4bc5bf-708e-40d8-b77a-aa54c5b2ce09", "name": "ASSOCIA\u00c7\u00c3O MAUAENSE DOS AMIGOS DO BASQUETE", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/664188/thumb_avatar_logo_girafinhas.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/girafinhasdobasquete?fref=ts", "twitter_username": "girafinhas", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 16050, "link": "https://www.facebook.com/girafinhasdobasquete?fref=ts"}, {"id": 16015, "link": "https://www.instagram.com/amabgirafinhas"}, {"id": 15929, "link": "http://www.girafinhasdobasquete.com/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/664188/base_foto_geral_AMAB.jpg", "created_at": "2016-11-02T13:50:02.768691", "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/76954/eu__1_.jpg\" width=\"194\" height=\"194\" style=\"width: 194px; height: 194px;\"></p><p>N\u00f3s descobrimos neste mundo que o sucesso come\u00e7a pela inten\u00e7\u00e3o da gente, e tudo se determina pelo nosso esp\u00edrito. A luta pela vida nem sempre \u00e9 vantajosa aos fortes, nem aos espertos. Mais cedo ou mais tarde, quem cativa a vit\u00f3ria \u00e9 aquele que cr\u00ea plenamente : n\u00f3s conseguiremos!<br></p>  <p>Isso nos leva, todos os profissionais envolvidos em um sonho, a pensar em cada uma de nossas crian\u00e7as, que jamais tiveram uma cesta de natal.</p>  <p>Imaginemos v\u00e1rias hist\u00f3rias, milhares de hist\u00f3rias de forma\u00e7\u00f5es e aspira\u00e7\u00f5es em <span class=\"textexposedshow\">caminhadas repletas de obst\u00e1culos de cada crian\u00e7a da escolinha, de cada atleta, diferentes obst\u00e1culos individuais, jovens transformados pela alegria de acreditar em si e na for\u00e7a que t\u00eam os seus cora\u00e7\u00f5es, e tudo isso poss\u00edvel atrav\u00e9s de um sonho , agora sonho de muitos.</span></p>  <p>Na pr\u00e1tica de minha voca\u00e7\u00e3o,  pelo meu amor aos atletas e equipe de profissionais, verdadeiro amor que n\u00e3o privilegia a vit\u00f3ria em um jogo, mas toco aos meus com  todo meu carinho, afeto e respeito, em meu sonho de criar a esperan\u00e7a de um futuro melhor. </p>  <p>Ivonet<span class=\"apple-converted-space\">e de Miranda </span></p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Girafinhas do Basquete", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}