{"detail": {"project_id": 45862, "id": 45862, "user_id": 671232, "name": "domingo eu vou ao maracan\u00e3, SOU FLAMENGO", "headline": "cheirinho de hepta \r\nvamos juntos na\u00e7\u00e3o", "budget": "<p>passagem de \u00f4nibus ida e volta R$ 150,00</p><p>ingresso previsto o mais barato R$ 80,00 inteira</p><p>refei\u00e7\u00e3o  R$ 70,00<br></p><p>taxa do site 13%</p>", "goal": 335.0, "about_html": "<p>Sou Flamenguista e tenho o sonho de ir ao Maracan\u00e3 torcer para o mais querido do Brasil, nosso Meng\u00e3o galera. Qual flamenguista nunca sonhou em ir Maraca para torcer para o meng\u00e3o.</p><p>apesar de morar no estado do RJ, nunca fui ao Maracan\u00e3 e tenho esse sonho de ir assistir o Gigante.</p><p>com o patrocinio de voc\u00eas espero poder ir ver o Meng\u00e3o ganhar do Santos no dia 27/11 e quem sabe continuar sentindo o cheirinho do hepta.</p><p>para isso conto ajuda de voc\u00eas, esse valor incluir passagem de Maca\u00e9 para o RJ e ingresso mais barato al\u00e9m  da porcentagem do site.</p><p>desde j\u00e1 agrade\u00e7o a todos e vamos junto Meng\u00e3o Libertadores 2017 e campe\u00e3o brasileiro 2016 Hepta Na\u00e7\u00e3o</p>", "permalink": "domingo_eu_vou_ao_maracana_vou_torcer_pro_time_que_sou_fa_flamengo_dc80", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/45862/flamengo-x-santos-e1438520935878.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/45862/project_thumb_thumb_flamengo-x-santos-e1438520935878.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/45862/project_thumb_small_flamengo-x-santos-e1438520935878.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/45862/project_thumb_large_flamengo-x-santos-e1438520935878.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/45862/project_thumb_video_cover_flamengo-x-santos-e1438520935878.png", "progress": 0, "pledged": 0, "total_contributions": 0, "total_contributors": 0, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2016-11-27T01:59:59.999999", "zone_expires_at": "2016-11-26T23:59:59.999999", "online_date": "2016-11-11T02:09:27.784187", "zone_online_date": "2016-11-11T00:09:27.784187", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 15, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 15, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Rio de Janeiro", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 671232, "name": "marcelo dos santos ferreira", "public_name": "marcelo "}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Amor,Flamengo,Futebol,Maracan\u00c3,viagem", "city_id": 3662, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "bd553e7d-f535-4781-9994-848f79b6175e", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 671232, "common_id": "b632f7c6-9518-4e2d-a872-79f8543a3f11", "name": "marcelo dos santos ferreira", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/671232/thumb_avatar_hepta.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/marcelo.ferreira.944", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2016-11-10T23:56:49.746755", "about_html": "<p>sou flamenguista tenho 30 anos e sou apaixonado pelo meng\u00e3o</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "marcelo ", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}