{"detail": {"project_id": 46718, "id": 46718, "user_id": 678764, "name": "ROTA IMPERIAL MTB TOUR", "headline": "Desbravar a \"Rota Imperial S\u00e3o Pedro D'alc\u00e2ntara\"...  De Ouro Preto - MG a Vit\u00f3ria - ES.", "budget": "<p>Confec\u00e7\u00e3o de camisas para o pedal ----------------- R$    800,00</p><p>Transporte ------------------------------------------------------- R$ 1.600,00</p><p>Hospedagem em Ouro Preto - MG --------------------- R$   800,00</p><p>Hospedagem em Ponte Nova - MG -------------------- R$   800,00</p><p>Hospedagem em Sta. Margarida - MG ---------------- R$    480,00</p><p>Hospedagem em Irupi - ES -------------------------------- R$    480,00</p><p>Hospedagem em Venda Nova do Imigrante - ES - R$    800,00</p><p>Hospedagem em Domingos Martins - ES ----------- R$    960,00</p><p>Alimenta\u00e7\u00e3o ---------------------------------------------------- R$ 3.300,00</p><p>Carro de Apoio ------------------------------------------------ R$    900,00</p><p>Pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o ----------------------------------------- R$     450,00</p><p>TOTAL ----------------------------------------------------------------------------------- R$ 11.370,00</p><p><br></p>", "goal": 3000.0, "about_html": "<p style=\"text-align: justify;\">Esse projeto tem como objetivo, viabilizar a realiza\u00e7\u00e3o de um passeio cicl\u00edstico, modalidade MTB, percorrendo toda a extens\u00e3o da \u201cRota Imperial\u201d S\u00e3o Pedro D\u2019lc\u00e2ntara, que insere o Esp\u00edrito Santo no \u00e2mbito da Estrada Real, entre Ouro Preto \u2013 MG e Vit\u00f3ria \u2013 ES; totalizando, aproximadamente, 540 km de dist\u00e2ncia, entre os dias 29 de abril e 6 de maio de 2017.<br></p>  <p style=\"text-align: justify;\">           O pedal ser\u00e1 organizado e realizado por um grupo de amigos, amantes do MTB, integrantes do grupo \u201cPedala JM\u201d (de Jer\u00f4nimo Monteiro - ES) e amigos de outras cidades que compartilham o desejo de desbravar a antiga rota de liga\u00e7\u00e3o entre os estados de Minas Gerais e Esp\u00edrito Santo, constru\u00edda por ordem do Pr\u00edncipe Regente D. Jo\u00e3o  e conclu\u00edda em 1816; revivendo toda a sua hist\u00f3ria e vislumbrando as belas paisagens, compostas por imensos vales, altas montanhas, cachoeiras e vest\u00edgios da exuberante mata atl\u00e2ntica; al\u00e9m, de conhecer e conviver, de modo intenso, com toda a cultura e os costumes dos colonizadores europeus.</p>  <p style=\"text-align: justify;\">        Durante todo o percurso faremos paradas em pontos espec\u00edficos para alimenta\u00e7\u00e3o, hidrata\u00e7\u00e3o, fotografias, visitas a pontos tur\u00edsticos,  conversas com moradores locais; enfim, para a promo\u00e7\u00e3o de uma constante intera\u00e7\u00e3o do grupo com a regi\u00e3o e a hist\u00f3ria da Rota Imperial.</p>  <p style=\"text-align: justify;\">       Para conhecer melhor a hist\u00f3ria da Rota Imperial, acesse: <a href=\"http://rotaimperial.org.br/images/stories/historia/rota-imperial_histrico_artigo.pdf\">http://rotaimperial.org.br/images/stories/historia/rota-imperial_histrico_artigo.pdf</a></p><p style=\"text-align: center;\"><br></p>    <p style=\"text-align: justify;\"><strong>- Programa\u00e7\u00e3o:</strong></p>  <p style=\"text-align: justify;\"><strong></strong>  Sairemos de Jer\u00f4nimo Monteiro - ES no dia 29/04/17, s\u00e1bado,  pela manh\u00e3, com destino a Ouro Preto \u2013 MG; passaremos a tarde e a noite em Ouro Preto \u2013 MG. No dia 30/04/17, domingo, visitaremos alguns pontos tur\u00edsticos de Ouro Preto - MG e Mariana \u2013 MG, e, passaremos a noite em Ouro Preto \u2013 MG. </p>  <p style=\"text-align: justify;\">         No dia 01/05/17, segunda feira, iniciaremos o pedal, por volta das 6:00 h, a partir da Pra\u00e7a Tiradentes, no centro de Ouro Preto -  MG  e encerraremos em Ponte Nova \u2013 MG, totalizando 101 km.</p>  <p style=\"text-align: justify;\">         No dia 02/05/17, ter\u00e7a feira, iniciaremos o pedal por volta das 6:00 h, a partir do centro de Ponte Nova \u2013 MG e encerraremos em Santa Margarida \u2013 MG, totalizando 100 km.</p>  <p style=\"text-align: justify;\">            No dia 03/05/17, quarta feira, iniciaremos o pedal por volta das 6:00 h, a partir do centro de Santa Margarida \u2013 MG e encerraremos em Irup\u00ed \u2013 ES, totalizando 107 km.</p>  <p style=\"text-align: justify;\">            No dia 04/05/17, quinta feira, iniciaremos o pedal por volta das 6:00 h, a partir do centro de Irup\u00ed - ES e encerraremos em Venda Nova do Imigrante - ES, totalizando 79 km.</p>  <p style=\"text-align: justify;\">         No dia 05/05/17, sexta feira, iniciaremos o pedal por volta das 6:00 h, a partir do centro de Venda Nova do Imigrante - ES e encerraremos em Domingos Martins - ES, totalizando 88 km.</p><p style=\"text-align: justify;\">          No dia 06/05/17, s\u00e1bado, iniciaremos o pedal por volta das 6:00 h, a partir do centro de Domingos Martins - ES e encerraremos em frente ao Pal\u00e1cio Anchieta, em Vit\u00f3ria - ES, totalizando 50 km.</p>  <p style=\"text-align: justify;\"><strong>- Locais a serem visitados:</strong></p>  <p style=\"text-align: justify;\">Ouro Preto, Mariana, Bandeirantes (Ribeir\u00e3o do Carmo), Monsenhor Horta, Furquim, Acaiaca, Felipe dos Santos, Matipozinho, Cedros, Ponte Nova, Orat\u00f3rios, Piscamba, Jequeri, Grota, Cachoeira Torta, P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, Padre Fialho, Santa Margarida, Bom Jardim, S\u00e3o Jo\u00e3o do Manhua\u00e7\u00fa, Pont\u00f5es, Su\u00ed\u00e7o, Manhumirim, S\u00e3o Jo\u00e3o do Pr\u00edncipe, Pequi\u00e1, Santa Cruz do Irup\u00ed, Irup\u00ed, Barra de Santa Rosa, I\u00fana, Tombos,  Pia\u00e7\u00fa, Monforte Frio, Caetetu, Estreito, Concei\u00e7\u00e3o do Castelo, Jatob\u00e1, S\u00e3o Jo\u00e3o de Vi\u00e7osa, Venda Nova do Imigrante, Lavrinhas, Serra do Engano, Barcelos, S\u00e3o Rafael,Tijuco Preto,  Alto Rio Ponte, Schwans, Pena, Melga\u00e7o, Pedra Branca,  S\u00e3o Miguel, Morro do Chap\u00e9u, Domingos Martins, Biriricas de Baixo, Gl\u00f3ria, Viana, Cariacica, Vit\u00f3ria.</p>  <p style=\"text-align: justify;\">Os Munic\u00edpios cruzados pela Rota Imperial da Estrada Real, ou em sua \u00e1rea de influ\u00eancia, s\u00e3o: Cariacica, Castelo, Concei\u00e7\u00e3o do Castelo, Ibatiba, Ibitirama, Irupi, Iuna, Muniz Freire, Santa Leopoldina, Venda Nova dos Imigrantes, Viana e Vit\u00f3ria no Esp\u00edrito Santo. Em Minas Gerais s\u00e3o: Abre Campo, Acaiaca, Alto Jequitib\u00e1, Barra Longa, Capara\u00f3, Jequeri, Luisburgo, Manhumirim, Mariana, Martins Soares, Matip\u00f3, Orat\u00f3rios, Ouro Preto, Pedra Bonita, Ponte Nova, Santa Margarida, S\u00e3o Jo\u00e3o do Manhua\u00e7u e Sericita totalizando trinta e um munic\u00edpios, sendo treze no Esp\u00edrito Santo e dezoito em Minas Gerais.</p><p><strong></strong></p>", "permalink": "rota_imperial_mtb_tour_25d3", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/46718/Logo_catarse1.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/46718/project_thumb_thumb_Logo_catarse1.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/46718/project_thumb_small_Logo_catarse1.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/46718/project_thumb_large_Logo_catarse1.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/46718/project_thumb_video_cover_Logo_catarse1.jpg", "progress": 0, "pledged": 0, "total_contributions": 0, "total_contributors": 0, "state": "failed", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2017-02-23T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2017-02-22T23:59:59.999999", "online_date": "2016-11-24T22:40:10.655148", "zone_online_date": "2016-11-24T20:40:10.655148", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 90, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 90, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Jer\u00f4nimo Monteiro", "state_acronym": "ES", "state": "Esp\u00edrito Santo"}, "user": {"id": 678764, "name": "Paulo Cesar Casagrande", "public_name": "Paulo Cesar Casagrande"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "bike,Imperial,MTB,Rota,tour", "city_id": 44, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "3d5a7b50-e79e-4700-9abc-cff168c46f55", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 678764, "common_id": "3beb5262-3d5b-4298-a740-83e26898ea0d", "name": "Paulo Cesar Casagrande", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/678764/thumb_avatar_1661076_1229660090384837_8349390345046378980_n.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100000225746038", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2016-11-23T10:37:14.173384", "about_html": "<p style=\"text-align: justify;\">Sou um capixaba, amante do MTB, do contato direto com a  natureza, de esportes ao ar livre e aficionado por conhecer lugares diferentes.  Trago comigo o desejo de percorrer o Brasil e conhecer um pouco mais das culturas e costumes de cada localidade. J\u00e1 conheci alguns lugares fant\u00e1sticos desse nosso pa\u00eds e tenho outros tantos previstos como meta a ser realizada.</p><p style=\"text-align: justify;\">\"Um homem precisa viajar. Por sua conta, n\u00e3o por meio de hist\u00f3rias, imagens, livros ou TV. Precisa viajar por si, com seus olhos e p\u00e9s, para entender o que \u00e9 seu. Para um dia plantar as suas \u00e1rvores e dar-lhes valor. Conhecer o frio para desfrutar o calor. E o oposto. Sentir a dist\u00e2ncia e o desabrigo para estar bem sob o pr\u00f3prio teto. Um homem precisa viajar para lugares que n\u00e3o conhece para quebrar essa arrog\u00e2ncia que nos faz ver o mundo como o imaginamos, e n\u00e3o simplesmente como \u00e9 ou pode ser; que nos faz professores e doutores do que n\u00e3o vimos, quando dever\u00edamos ser alunos, e simplesmente ir ver\u201d.(Amyr Klink).  Somo a isso, o que l\u00ed em um livro (Mais Que Um Le\u00e3o Por Dia) que diz que \"as viagens que realizamos e os livros que lemos s\u00e3o os \u00fanicos tesouros que n\u00e3o perdem valor com o tempo e que ningu\u00e9m, jamais, poder\u00e1 nos roubar\"; para tra\u00e7ar roteiros que me levem a viver experi\u00eancias inesquec\u00edveis pelos lugares que conhe\u00e7o.<span></span></p><p style=\"text-align: justify;\"><br></p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Paulo Cesar Casagrande", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 93575, "project_id": 46718, "description": "1 (um) souvenir de cidades da regi\u00e3o da Rota Imperial S\u00e3o Pedro D'alc\u00e2ntara + Acervo de fotos do percurso da Rota Imperial S\u00e3o Pedro D'alc\u00e2ntara", "minimum_value": 50.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2017-06-01T03:00:00", "updated_at": "2016-11-24T21:47:26.158408", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 4194304, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": null, "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}