{"detail": {"project_id": 47333, "id": 47333, "user_id": 685961, "name": "Torneio de Ver\u00e3o 2017", "headline": "Torneio de Ver\u00e3o 2017 \r\nValorizando o Futebol Arte Amador.", "budget": "<p>Loca\u00e7\u00e3o do Campo: 31 jogos x R$ 230,00 = R$ 7.130,00</p><p>Trof\u00e9us de campe\u00e3o e vice campe\u00e3o + artilheiro + goleiro + medalhas = R$ 1.750.,00</p><p>Lona do campeonato 5,80x2,80 = R$ 550,00</p><p>Som para tocar o Hino Nacional na fase eliminat\u00f3ria = R$ 700,00</p><p>Trio de Arbitragem para os 31 jogos x 250 =R$ 7.750,00</p><p>Constru\u00e7\u00e3o de um hotsite = R$ 900,00</p><p>Compra de bolas 10x99 = R$ 990,00</p><p><em>OBS: A quantia solicitada \u00e9 para custear a maior parte do torneio, pois as equipes participantes do Torneio est\u00e3o pagando uma porcentagem  das despesas, j\u00e1 que acredito que quando as equipes pagam, elas valorizam o produto que est\u00e3o apostando. </em></p>", "goal": 14000.0, "about_html": "<p>Torneio de Ver\u00e3o de Futebol amador \u00e9 um campeonato que reuni times de futebol amador da cidade de Po\u00e1. <br>\u00c9 uma maneira de abrirmos o calend\u00e1rio oficial de competi\u00e7\u00f5es na cidade de Po\u00e1. <br>A proposta \u00e9 a valoriza\u00e7\u00e3o dos times da cidade, com um evento diferenciado, proporcionando assim uma expectativa para os pr\u00f3ximos anos.</p><p>Tudo come\u00e7ou no inicio de 2016, quando realizei a primeira edi\u00e7\u00e3o do Torneio, que reuniu 6 equipes. Inicialmente cada equipe contribuiu com um percentual das despesas e o restante foi conquistado com apoiadores que acreditaram no projeto. <br><br>Para 2017 ser\u00e3o 8 equipes que disputaram o Torneio de Ver\u00e3o e mais uma vez, precisarei do apoio daqueles que acreditam que um belo evento.</p><p>A proposta \u00e9 tornar o Torneio de Ver\u00e3o da cidade de Po\u00e1 um evento aguardado pelas equipes da cidade.</p><p>Sou um apaixonado pelo futebol e apreciador dos belos eventos, principalmente aqueles realizados nos EUA e Europa, como por exemplo NFL, NBA.<br>J\u00e1 mais pretendo utilizar recursos p\u00fablicos para desenvolver um evento que possa proporcionar as pessoas um momento de descontra\u00e7\u00e3o e integra\u00e7\u00e3o, j\u00e1 que o meu objetivo geral:  Interagir com a popula\u00e7\u00e3o, familiares das equipes e com as equipes amadoras, contribuindo assim com a valoriza\u00e7\u00e3o do espet\u00e1culo.</p>", "permalink": "torneio_de_verao_2017_fc96", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/47333/vaquinha.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/47333/project_thumb_thumb_vaquinha.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/47333/project_thumb_small_vaquinha.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/47333/project_thumb_large_vaquinha.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/47333/project_thumb_video_cover_vaquinha.png", "progress": 0, "pledged": 0, "total_contributions": 0, "total_contributors": 0, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2017-01-21T01:59:59.999999", "zone_expires_at": "2017-01-20T23:59:59.999999", "online_date": "2016-12-06T04:27:03.667699", "zone_online_date": "2016-12-06T02:27:03.667699", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 45, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 45, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Po\u00e1", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 685961, "name": "Seclerb Araujo Vitorino", "public_name": "Seclerb A. Vitorino"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "amador,competi\u00e7\u00e3o,entretenimento,esporte,Futebol", "city_id": 5156, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "d26eaf2f-84d1-4b18-a793-a6c2784f87cb", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 685961, "common_id": "f0072fac-7cfd-46be-bdb7-f3c63ec54c1d", "name": "Seclerb Araujo Vitorino", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/685961/thumb_avatar_seclerb_twitter.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/SeclerbVitorino", "twitter_username": "Seclerb", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 16676, "link": "https://www.facebook.com/TorneiodeVeraoPoa"}], "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2016-12-06T02:48:55.661315", "about_html": "<p>Sou publicit\u00e1rio p\u00f3s graduado em marketing e um apaixonado pelo esporte. Sempre acreditei que um evento precisa ser \"ooo evento\" bem organizado, diferente, atraente e principalmente VALORIZANDO as pessoas que v\u00e3o competir e as que v\u00e3o assistir.</p><p>Este sonho come\u00e7ou em 2015 quando pensei em algo diferente, at\u00e9 que um dia um colega disse por que n\u00e3o faz o Torneio? Tomei coragem e realizei a primeira edi\u00e7\u00e3o no inicio de 2016 com 6 equipes.</p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/81952/vaquinha_2.png\"></p><p>(imagem mar\u00e7o/16</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Seclerb A. Vitorino", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 94462, "project_id": 47333, "description": "Nome estampado no backdrop para fotos no dia da premia\u00e7\u00e3o - 25/03/2017\r\nNome gravado nos posts informativos (rodada, placar da rodada, destaque da rodada, curiosidades)", "minimum_value": 3000.0, "maximum_contributions": 1, "deliver_at": "2017-01-01T02:00:00", "updated_at": "2017-01-13T17:35:21.873355", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 4194304, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": null, "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}