{"detail": {"project_id": 47938, "id": 47938, "user_id": 580472, "name": "Adote um dia da minha viagem de volta ao mundo. ", "headline": "Voc\u00ea tem vontade de sair viajando pelo mundo? Me ajuda a viajar e adote um dia da minha viagem. Obg", "budget": "<p>Aproximadamente 12mil reais para custear as despesas ao longo dos dois anos e meio. </p><p>Quando este projeto aqui no catarse terminar (um m\u00eas antes da viagem) voc\u00ea ainda poder\u00e1 continuar depositando em minha conta </p><p>Banco do Brasil </p><p>3620-x agencia</p><p>13692-1 conta corrente</p>", "goal": 12000.0, "about_html": "<p>Oi tudo, meu nome \u00e9 jorge luiz borgens dos santos, tenho 23 anos, sou policial militar e estou precisando de voc\u00ea. </p><p>Voc\u00ea tem um sonho? Gostaria de realizar ele um dia? Eu tamb\u00e9m tenho, e este sonho n\u00e3o \u00e9 permanecer como policial, amo a profiss\u00e3o e respeito muito aqueles irm\u00e3os que nascem com o prop\u00f3sito de morrer sendo pol\u00edcia, meu sonho acredito que a maioria de voc\u00eas tamb\u00e9m tem e se chama \"dar a volta ao mundo, conhecendo outros pa\u00edses e outras culturas\" </p><p>Por\u00e9m pra isso preciso de voc\u00ea, eu ia fazer essa viagem antes sem tentar esse projeto, apenas eu e a bicicleta, porem quero que voc\u00ea me acompanhe, quero voc\u00ea fazendo parte dessa hist\u00f3ria, mesmo que longe de mim,  voc\u00ea estar\u00e1 contribuindo para eu fazer uma viagem tranquila e sem muitas preocupa\u00e7\u00f5es. </p><p>Ser\u00e1 dois anos e meio de estrada, sairei dia 14 de agosto de 2017. </p><p>Voc\u00ea poder\u00e1 me acompanhar pelo canal \"volta ao mundo - BTWB\"  que est\u00e1 no v\u00eddeo de descri\u00e7\u00e3o. </p><p>Se inscreva. E adote um dia da minha viagem. </p>", "permalink": "adote_um_dia_da_minha_viagem_de_volta_ao_mundo_de_bicicleta_52bb", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/iK-n1-6DULU", "video_url": "https://youtu.be/iK-n1-6DULU", "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": null, "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/video_thumbnail/47938/project_thumb_thumb_open-uri20161218-12-qud6j7", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/video_thumbnail/47938/project_thumb_small_open-uri20161218-12-qud6j7", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/video_thumbnail/47938/project_thumb_large_open-uri20161218-12-qud6j7", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/video_thumbnail/47938/project_thumb_video_cover_open-uri20161218-12-qud6j7", "progress": 0, "pledged": 0, "total_contributions": 0, "total_contributors": 0, "state": "failed", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": null, "zone_expires_at": null, "online_date": "2016-12-18T15:18:56.69322", "zone_online_date": "2016-12-18T13:18:56.69322", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": false, "open_for_contributions": false, "online_days": null, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 2573, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Vila Rica", "state_acronym": "MT", "state": "Mato Grosso"}, "user": {"id": 580472, "name": "Jorge Luiz borgens dos santos ", "public_name": "jorge luiz borgens dos santos"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "bicicleta,liberdade,mundo,viagem,viver", "city_id": 1490, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "c85da4eb-62f3-4d20-9d06-f210b86946c2", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 580472, "common_id": "7af3742c-5a07-43c8-806e-2438680cad2c", "name": "Jorge Luiz borgens dos santos ", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/580472/thumb_avatar_IMG-20160516-WA0020.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 2, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 1, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2016-06-22T15:36:36.780239", "about_html": "<p>Sou jorge, tenho 23 anos, moro em vila rica MT, solteiro, policial militar, criativo e inovador, tenho v\u00e1rias id\u00e9ias que imagino que algum dia uma delas me trar\u00e1 uma independ\u00eancia financeira, bem como sucesso tamb\u00e9m. </p><p>Gosto de viajar e atualmente o projeto de volta ao mundo se tornou meu principal objetivo</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "jorge luiz borgens dos santos", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 95142, "project_id": 47938, "description": "Direito a cart\u00e3o postal exclusivo pra ele contendo foto da paisagem local da cidade por mim escolhida nome na foto e agradecimento exclusivo no canal \"volta ao mundo - BTWB\"", "minimum_value": 50.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2020-12-01T02:00:00", "updated_at": "2016-12-18T15:01:30.966726", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": null, "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}