{"detail": {"project_id": 48077, "id": 48077, "user_id": 693795, "name": "A Mar\u00e9 Vida", "headline": "O projeto A Mar\u00e9 Vida ensina pessoas com defici\u00eancia a surfar e promove a\u00e7\u00f5es em Fortaleza. ", "budget": "<p>Para realizar as aulas de surf, \u00e9 preciso comprar parafina, camisas de lycra, nadadeiras e uma cadeira anf\u00edbia (para cadeirantes usarem na praia). Na acupuntura, maca port\u00e1til, agulhas, ventosas, eletroacupuntura e sementes auriculares.</p><p>Para as ecopranchas, precisamos de cola compaund, gelo seco, abra\u00e7adeiras, tesouras e estiletes. Queremos remunerar at\u00e9 5 estagi\u00e1rios (estudantes de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Medicina) com vale-transporte e vale-alimenta\u00e7\u00e3o.</p><p>Uma parte do dinheiro tamb\u00e9m ser\u00e1 destinada \u00e0 comunica\u00e7\u00e3o (assessoria e redes sociais), aos brindes dos doadores e para a taxa de 13% do Catarse.</p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/83503/Captura_de_Tela_2016-12-21_a%CC%80s_15.45.37.png\"></p><p><br></p>", "goal": 60000.0, "about_html": "<p>O Programa PF Para Todos: A Mar\u00e9 Vida \u00e9 um projeto da PF Surf School que ensina pessoas com defici\u00eancia a surfar e espalha esse estilo de vida em Fortaleza.</p><p>Tudo come\u00e7ou com o dono da escolinha, Gustavim, que j\u00e1 trabalhava com pessoas com defici\u00eancia h\u00e1 alguns anos, com a m\u00e9dica acupunturista Camila Lima e a educadora f\u00edsica Ra\u00edssa Forte.</p><p>Como uma onda que traz for\u00e7a e renova\u00e7\u00e3o do oceano e recebe a alegria dos surfistas, esse projeto tem como proposta trazer o surf, o amor e o cuidado para pessoas que possuem dificuldade no aprendizado, pois acreditamos que amar \u00e9 vida.</p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/83505/IMG_0210.JPG\"></p><p>Al\u00e9m das aulas de surf, A Mar\u00e9 Vida tamb\u00e9m promove a constru\u00e7\u00e3o de pranchas ecol\u00f3gicas de garrafas pets, capacita\u00e7\u00e3o de graduandos de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica, sess\u00f5es de acupuntura para pais e cuidadores e experi\u00eancias com os jovens do Recanto Psicopedag\u00f3gico e do Centro de Integra\u00e7\u00e3o Psicossocial do Cear\u00e1.</p><p>Atualmente, todos os materiais utilizados no projeto s\u00e3o financiados pelos tr\u00eas organizadores e os volunt\u00e1rios n\u00e3o recebem nada pelo seu trabalho, nem mesmo aux\u00edlio no transporte a alimenta\u00e7\u00e3o.</p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/83508/IMG_0214.JPG\"></p><p>O <a href=\"http://www.canalmovimente.com.br/mare-vida-o-surf-com-mais-alma-e-menos-corpo/\">Canal Movimente</a> abra\u00e7ou A Mar\u00e9 Vida e decidimos juntos criar esse projeto no Catarse para conseguir comprar materiais suficientes para um ano de funcionamento e conseguir atender mais alunos.</p><p>Tamb\u00e9m estamos trabalhando para construir uma rampa de acessibilidade na Praia do Futuro para que os alunos e todas as pessoas com defici\u00eancia da cidade possam aproveitar a praia, que foi feita para todos.</p><p><a href=\"http://www.canalmovimente.com.br/mare-vida-o-surf-com-mais-alma-e-menos-corpo/\">Conhe\u00e7a a hist\u00f3ra do projeto A Mar\u00e9 Vida.</a></p>", "permalink": "amarevida", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/MdK1fLksUj8", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=MdK1fLksUj8&feature=youtu.be", "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/48077/mare.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/48077/project_thumb_thumb_mare.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/48077/project_thumb_small_mare.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/48077/project_thumb_large_mare.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/48077/project_thumb_video_cover_mare.jpg", "progress": 0.3333333333333333, "pledged": 200.0, "total_contributions": 5, "total_contributors": 5, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2017-03-11T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2017-03-10T23:59:59.999999", "online_date": "2016-12-21T19:59:35.035583", "zone_online_date": "2016-12-21T17:59:35.035583", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 79, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 79, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Fortaleza", "state_acronym": "CE", "state": "Cear\u00e1"}, "user": {"id": 693795, "name": "Ra\u00edssa Forte Pires Cunha", "public_name": "CanalMovimente"}, "reminder_count": 2, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Amarevida,deficientes,surf", "city_id": 760, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "38aa2d7b-d2f1-4feb-a43a-5869d85634fd", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 693795, "common_id": "2b1d4d49-2d59-47ba-aded-44a612b89af3", "name": "Ra\u00edssa Forte Pires Cunha", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/693795/thumb_avatar_Avatar_web.png", "facebook_link": "http://www.facebook.com.br/canalmovimente", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 16837, "link": "http://www.canalmovimente.com.br"}], "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/693795/base_IMG_0211.JPG", "created_at": "2016-12-21T13:33:06.833824", "about_html": "<p>O Canal Movimente \u00e9 uma ferramenta que <strong>conecta seus usu\u00e1rios \u00e0 natureza</strong>, possibilitando a busca espiritual de sua <strong>natureza</strong> <strong>interior </strong>apoiando um estilo de vida ao ar livre. </p><p>Pilares: Meio ambiente, cidadania e movimento!</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "CanalMovimente", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 95321, "project_id": 48077, "description": "- Agradecimento na p\u00e1gina do Facebook do projeto\r\n- Cart\u00e3o postal com desenho feito pelos alunos do Recanto Psicopedag\u00f3gico e Centro de Integra\u00e7\u00e3o Psicossocial do Cear\u00e1", "minimum_value": 15.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2017-05-01T03:00:00", "updated_at": "2016-12-21T19:03:10.201166", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": null, "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}