{"detail": {"project_id": 50851, "id": 50851, "user_id": 710806, "name": "5\u00aa Corrida e Caminhada MaisMarias", "headline": "Colabore com o circuito da sa\u00fade: TODOS CORREM POR ELAS!", "budget": "<p>Meta: R$100.000,00</p><p>Recursos Humanos</p><p>Transporte/Locomo\u00e7\u00e3o</p><p>Hidrata\u00e7\u00e3o/Alimenta\u00e7\u00e3o</p><p>Divulga\u00e7\u00e3o</p><p>Material de consumo esportivo</p><p>Material de arena esportiva</p><p>Seguran\u00e7a</p>", "goal": 100000.0, "about_html": "<p style=\"text-align: justify;\"><strong></strong></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/88618/logo_MaisMarias.png\" width=\"103\" height=\"89\" alt=\"\" style=\"width: 103px; height: 89px; float: left; margin: 0px 10px 10px 0px;\"></p><p style=\"text-align: justify;\"><strong> MaisMarias</strong> surgiu da vontade e da necessidade de ENFRENTAR A VIOL\u00caNCIA DOM\u00c9STICA e  contra a mulher, diante da realidade vivida diariamente pela fundadora, Dra. Maria Leticia Fagundes, m\u00e9dica legista  e ginecologista, respons\u00e1vel pelos atendimentos de abuso sexual do IML-PR.</p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/88503/Ong_MaisMarias.jpg\" alt=\"Somos MaisMarias contra a viol\u00eancia!\" width=\"251\" height=\"196\" style=\"float: right; width: 251px; height: 196px; margin: 0px 0px 10px 10px;\"><p style=\"text-align: justify;\"><br>O objetivo da MaisMarias \u00e9 informar e orientar mulheres sobre a Lei Maria da Penha (n\u00ba 11.340/2006), porque a MULHER QUE SE PROTEGE, PROTEGE TODA FAM\u00cdLIA. Empoderada de seus direitos, ela sai da posi\u00e7\u00e3o de v\u00edtima para PROMOTORA DA MUDAN\u00c7A SOCIAL. </p><p style=\"text-align: justify;\">MaisMarias foi fundada em 2012, reconhecida como entidade de Utilidade P\u00fablica Municipal e atualmente \u00e9 presidida pela m\u00e9dica e volunt\u00e1ria Susiane Brichta. Vem realizando dezenas de palestras em comunidades, escolas e universidades. <a href=\"http://media.wix.com/ugd/2ba071_53fbacf2c28d4eccb3c0a4d0f4fd3efc.pdf\" target=\"_blank\">A <strong>cartilha MaisMarias</strong></a> \u00e9 distribu\u00edda em palestras e eventos. </p><p style=\"text-align: center;\">Somos MaisMarias contra a viol\u00eancia!</p><hr><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/88510/capa_MaisMarias.jpg\" width=\"510\" height=\"195\" alt=\"\" style=\"width: 510px; height: 195px; display: block; margin: auto;\"></p><p style=\"text-align: justify;\">MaisMarias se preocupa tamb\u00e9m com o bem-estar das crian\u00e7as e idosos, por isso realiza <strong>A\u00c7\u00d5ES solid\u00e1rias</strong>, como a Campanha de Natal 2015, que atendeu fam\u00edlias de Colombo, na Regi\u00e3o Metropolitana de Curitiba com presentes, alimentos e roupas. No ano seguinte, a festa solid\u00e1ria foi realizada na regi\u00e3o da Cidade Industrial de Curitiba (CIC) e ofereceu lanches, doa\u00e7\u00e3o de alimentos e muitas brincadeiras.</p><p>   <img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/88514/Imagem2.jpg\" width=\"212\" height=\"169\" alt=\"\" style=\"width: 212px; height: 169px;\">   <img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/88520/Imagem1.jpg\" width=\"208\" height=\"165\" style=\"width: 208px; height: 165px;\">   <img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/88521/Imagem3.jpg\" width=\"209\" height=\"165\" style=\"width: 209px; height: 165px;\"></p><p style=\"text-align: justify;\">MaisMarias est\u00e1 em 250 MUNIC\u00cdPIOS DO PARAN\u00c1, por meio da parceria com a Associa\u00e7\u00e3o das Emissoras de Radiodifus\u00e3o do Paran\u00e1 (AERP). Dicas MaisMarias \u00e9 o boletim que leva INFORMA\u00c7\u00c3O sobre a PROTE\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DA MULHER, veiculado semanalmente pela AERP. Al\u00e9m da parceria com AERP, MaisMarias pretende ampliar a corrente do bem, levando A\u00c7\u00d5ES SOCIAIS e PALESTRAS para o interior do Paran\u00e1.</p><hr><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/88563/0306_HD_0448_CORRIDA_MAIS_MARIAS.JPG\" width=\"523\" height=\"187\" alt=\"\" style=\"width: 523px; height: 187px; display: block; margin: auto;\"></p><p style=\"text-align: justify;\">O grande projeto da MaisMarias \u00e9 a CORRIDA E CAMINHADA MAISMARIAS, que objetiva promover a MUDAN\u00c7A, difundindo a Campanha MaisMarias contra a Viol\u00eancia, a qual divulga a Lei Maria da Penha.<br></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/88564/0234_HD_0448_CORRIDA_MAIS_MARIAS.JPG\" width=\"397\" height=\"266\" alt=\"\" style=\"width: 397px; height: 266px; float: left; margin: 0px 10px 10px 0px;\"></p><p style=\"margin-left: 20px; text-align: justify;\"><strong>2013</strong>: 1\u00aa Corrida e Caminhada MaisMarias Parque Tingui.</p><p style=\"margin-left: 20px; text-align: justify;\"><strong>2014</strong>: 2\u00aa Corrida e Caminhada MaisMarias Parque Tingui<br></p><p style=\"margin-left: 20px; text-align: justify;\"><strong>2015</strong>: 3\u00aa Corrida e Caminhada MaisMarias Parque Tingui</p><p style=\"margin-left: 20px; text-align: justify;\"><strong>2016</strong>: 4\u00aa Corrida e Caminhada MaisMarias Centro C\u00edvico</p><hr><p style=\"text-align: center;\"><strong>5\u00aa Corrida e Caminhada MaisMarias</strong></p><p style=\"text-align: center;\"><strong> 16 de julho de 2017 / </strong><strong>Centro C\u00edvico, Curitiba \u2013 PR</strong></p><p style=\"text-align: center;\"><strong></strong></p><p style=\"text-align: center;\"><strong>  </strong></p><p style=\"text-align: justify;\">Os participantes ser\u00e3o de v\u00e1rios n\u00edveis de aptid\u00e3o f\u00edsica, com prop\u00f3sitos de apoiar o tema. Os atletas dever\u00e3o se inscrever mediante o pagamento da TAXA DE INSCRI\u00c7\u00c3O, que dar\u00e1 direito ao KIT ATLETA contendo: camiseta e medalha, ambos personalizados, n\u00famero de peito, chip de registro eletr\u00f4nico do tempo no percurso.</p><p> <img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/88598/0749_HD_0448_CORRIDA_MAIS_MARIAS__800x533_.jpg\" width=\"158\" height=\"105\" style=\"width: 158px; height: 105px;\">  <img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/88591/IMG_6847.JPG\" width=\"158\" height=\"103\" style=\"width: 158px; height: 103px;\"> <img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/88587/0405_HD_0448_CORRIDA_MAIS_MARIAS__800x533_.jpg\" width=\"162\" height=\"107\" alt=\"\" style=\"width: 162px; height: 107px;\"> <img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/88595/0201_HD_0448_CORRIDA_MAIS_MARIAS__800x533_.jpg\" width=\"158\" height=\"108\" style=\"width: 158px; height: 108px;\"></p><p style=\"text-align: center;\"><strong>Corrida individual: </strong>5 km e 10 km</p><p style=\"text-align: center;\"><strong>Duplas:</strong> Feminina/Masculina/Mista - 5 km e 10 km</p><p style=\"text-align: center;\"><strong>Caminhada: </strong>5 km</p><p style=\"text-align: center;\"><strong>Categoria especial: </strong>DEFICIENTE VISUAL</p><hr><p style=\"text-align: center;\">Em 2017, a Corrida MaisMarias busca PARCEIROS comprometidos com o fim da VIOL\u00caNCIA CONTRA A MULHER.<br></p><hr><p style=\"text-align: justify;\"><strong>Por que apoiar a Campanha MaisMarias contra a Viol\u00eancia?</strong></p><p style=\"text-align: justify;\">Associar temas de utilidade p\u00fablica e RELEV\u00c2NCIA SOCIAL com EVENTOS ESPORTIVOS \u00e9 uma forma de ENVOLVER A SOCIEDADE, indo al\u00e9m da divulga\u00e7\u00e3o.</p><p style=\"text-align: justify;\">As pessoas literalmente vestem a camisa e servem como EXEMPLO pr\u00e1tico de como exercer o papel de CIDAD\u00c3O.</p><p style=\"text-align: justify;\">SOCIALIZA\u00c7\u00c3O, SUPERA\u00c7\u00c3O, CONQUISTA, BUSCA POR OBJETIVOS e METAS pr\u00e9-definidas s\u00e3o caracter\u00edsticas pertencentes ao AMBIENTE DE CORRIDA. Fatores semelhantes \u00e0s VIRTUDES necess\u00e1rias para o ENFRENTAMENTO \u00c0 VIOL\u00caNCIA CONTRA A MULHER.</p><p>       <img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/88606/Imagem6.jpg\" width=\"183\" height=\"152\" style=\"width: 183px; height: 152px;\">  <img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/88607/Imagem10.jpg\" width=\"181\" height=\"146\" style=\"width: 181px; height: 146px;\"> <img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/88611/0446_HD_0448_CORRIDA_MAIS_MARIAS.JPG\" width=\"218\" height=\"147\" style=\"width: 218px; height: 147px;\"></p><hr><p style=\"text-align: justify;\">O APOIO \u00e0 5\u00aa Corrida e Caminhada MaisMarias, FORTALECE a PROPOSTA ESPORTIVA e o ENFRENTAMENTO \u00c0 VIOL\u00caNCIA CONTRA A MULHER de forma l\u00fadica e natural. Permitir\u00e1 a AMPLIA\u00c7\u00c3O de A\u00c7\u00d5ES SOCIAIS, que atender\u00e3o fam\u00edlias e crian\u00e7as, especialmente as V\u00cdTIMAS DE VIOL\u00caNCIA e seus FILHOS.</p><p style=\"text-align: justify;\"><strong>Os RECURSOS das INSCRI\u00c7\u00d5ES da 5\u00aa Corrida e Caminhada MaisMarias ser\u00e3o aplicados na realiza\u00e7\u00e3o de A\u00c7\u00d5ES SOCIAIS, o que justifica a NECESSIDADE DE APOIADORES para realiza\u00e7\u00e3o da competi\u00e7\u00e3o.</strong></p><p style=\"text-align: justify;\">Algumas A\u00c7\u00d5ES SOCIAIS planejadas s\u00e3o: \u201cTARDE DA LEITURA\u201d, \u201cP\u00c1SCOA SOLID\u00c1RIA\u201d, \u201cDIA DAS CRIAN\u00c7AS MAISMARIAS\u201d E \u201cCAMPANHA DE NATAL\u201d.</p><p>                                   <img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/88602/Imagem9.jpg\" width=\"169\" height=\"134\" style=\"width: 169px; height: 134px;\">  <img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/88603/Imagem7.jpg\" width=\"173\" height=\"137\" style=\"width: 173px; height: 137px;\"> <img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/88604/Imagem8.png\" width=\"183\" height=\"137\" style=\"width: 183px; height: 137px;\"></p>", "permalink": "5_corrida_e_caminhada_maismarias_80f5", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/50851/5_corrida_catarse.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/50851/project_thumb_thumb_5_corrida_catarse.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/50851/project_thumb_small_5_corrida_catarse.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/50851/project_thumb_large_5_corrida_catarse.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/50851/project_thumb_video_cover_5_corrida_catarse.jpg", "progress": 0, "pledged": 0, "total_contributions": 0, "total_contributors": 0, "state": "failed", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": null, "zone_expires_at": null, "online_date": "2017-02-09T20:10:33.874998", "zone_online_date": "2017-02-09T18:10:33.874998", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": false, "open_for_contributions": false, "online_days": null, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 2520, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Curitiba", "state_acronym": "PR", "state": "Paran\u00e1"}, "user": {"id": 710806, "name": "Ong MaisMarias", "public_name": "MaisMarias"}, "reminder_count": 1, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "caminhada,Corrida,Maismarias", "city_id": 2882, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "648f477f-0fcc-4c33-9b7f-4d3f85446290", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 710806, "common_id": "4fd83706-65e6-4c8b-87f9-796e2648eef9", "name": "Ong MaisMarias", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/710806/thumb_avatar_logo_MaisMarias.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/maismarias/", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 17514, "link": "http://www.maismarias.com"}], "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2017-02-08T17:41:33.291412", "about_html": "<p style=\"text-align: justify;\">MaisMarias surgiu da vontade e necessidade de ENFRENTAR A VIOL\u00caNCIA DOM\u00c9STICA e contra a mulher, diante da realidade vivida diariamente pela fundadora, Dra. Maria Leticia Fagundes, m\u00e9dica legista  e ginecologista, respons\u00e1vel pelos atendimentos de abuso sexual do IML-PR.</p><p style=\"text-align: justify;\">O objetivo da MaisMarias \u00e9 informar e orientar mulheres sobre a Lei Maria da Penha (11.340/2006), porque a MULHER QUE SE PROTEGE, PROTEGE TODA FAM\u00cdLIA. Empoderada de seus direitos, ela sai da posi\u00e7\u00e3o de v\u00edtima para PROMOTORA DA MUDAN\u00c7A SOCIAL. </p><p style=\"text-align: justify;\">MaisMarias foi fundada em 2012, reconhecida como entidade de Utilidade P\u00fablica Municipal e atualmente \u00e9 presidida pela m\u00e9dica e volunt\u00e1ria Susiane Brichta. Somos MaisMarias contra a viol\u00eancia!</p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/88639/14650566_1297825063595764_2973336943292447718_n.jpg\" alt=\"\" style=\"display: block; margin: auto;\"></p><p style=\"text-align: justify;\"><br></p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "MaisMarias", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}