{"detail": {"project_id": 51778, "id": 51778, "user_id": 385939, "name": "Equipe Med Swim Master no Mundial de Budapeste", "headline": "Bra\u00e7ada a bra\u00e7ada at\u00e9 Budapeste. Fa\u00e7a parte desta equipe voc\u00ea tamb\u00e9m!", "budget": "<p style=\"text-align: center;\">ATUALIZADO em Junho/2017\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">(O site n\u00e3o permite mudar o valor inicial da campanha,<br> por\u00e9m 2 membros da equipe n\u00e3o poder\u00e3o mais ir para Budapeste)\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Para os 3 atletas da equipe.<br></strong>De 13 a 20 de agosto de 2017 (7 dias de competi\u00e7\u00e3o).\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/107675/OR%C3%87AMENTO3ATLETAS.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Contamos com sua ajuda!</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Fa\u00e7a parte desta equipe voc\u00ea tamb\u00e9m!</strong><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/107676/pretaebranca.png\" width=\"318\" height=\"334\" style=\"width: 318px; height: 334px;\"><br>\n</p><br>", "goal": 32826.5, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/93407/banner.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">N\u00f3s, equipe <strong>Med Swim Master,</strong> queremos disputar o 17th FINA WORLD MASTERS CHAMPIONSHIPS - CAMPEONATO MUNDIAL MASTER DE NATA\u00c7\u00c3O a ser realizado em Budapeste, na Hungria, no m\u00eas de Agosto. Vamos representar nosso clube e nosso pa\u00eds neste importante evento. Contamos com voc\u00ea para tamb\u00e9m vestir essa camisa... (ou touca rs).\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/93078/equipe_med_master.png\">\n</p>\n<p>Somos atletas de alto n\u00edvel da categoria Master e essa competi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 uma nova etapa de nossa evolu\u00e7\u00e3o, uma vez que tivemos bons resultados no ano de 2016, no Sulamericano Master, realizado em Maldonado Uruguay.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Link dos resultados: <a href=\"https://www.abmn.org.br/arquivos/2016/resultados_sul-americano_master_2016.txt\">https://www.abmn.org.br/arquivos/2016/resultados_s...</a>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al\u00e9m disso, a competi\u00e7\u00e3o motiva nossa equipe e refor\u00e7a nosso empenho em seguir treinando, apesar da pesada rotina de trabalho e atividades di\u00e1rias.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/90871/quem_somos.png\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"https://media0.giphy.com/media/3o84UeCBnkTtwuxJIc/giphy.gif\"></a>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Nossa equipe treina na piscina do AAAOC desde 2014, representando a Med Swim e angariando resultados expressivos na nata\u00e7\u00e3o nacional e internacional. Em nossa equipe temos ex-atletas profissionais que hoje competem pela categoria Master.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Veruska Clednev</strong><strong> </strong>iniciou na nata\u00e7\u00e3o competitiva em 2002 e foi membro da sele\u00e7\u00e3o brasileira de 2005 a 2007. Foi campe\u00e3 sulamericana, campe\u00e3 brasileira e possui recorde paulista at\u00e9 os dias de hoje em sua especialidade, o nado peito. Participou do Panamericano de 2007 representando o Time Brasil no Rio de Janeiro. Atualmente \u00e9 secret\u00e1ria executiva, assessora de comunica\u00e7\u00e3o e equilibra sua rotina de trabalho com os treinos e a paix\u00e3o pela nata\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/93080/veruska.png\" width=\"206\" height=\"219\" style=\"width: 206px; height: 219px;\"></strong><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/93093/VE1.png\" width=\"228\" height=\"217\" style=\"width: 228px; height: 217px;\"></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><br></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Jos\u00e9 Balestrin</strong> foi nadador profissional por mais de 15 anos, medalhista a n\u00edvel nacional. Em 2009 esteve no TOP 10 nacional na prova de 200 livre. \u00c9 nutricionista e especialista em fisiologia do esporte. Em 2016 foi campe\u00e3o sulamericano master nos 100m livre, vice nos 50m livre, al\u00e9m de ser TOP 10 do mundo na prova mais r\u00e1pida da nata\u00e7\u00e3o (50m livre). Agora almeja bons resultados no 17th FINA WORLD MASTERS CHAMPIONSHIPS - CAMPEONATO MUNDIAL MASTER DE NATA\u00c7\u00c3O.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/93084/jos%C3%A9.png\" width=\"206\" height=\"221\" style=\"width: 206px; height: 221px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/93094/jos%C3%A91.png\" width=\"227\" height=\"217\" style=\"font-size: 14px; width: 227px; height: 217px;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><br></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Alexandre Audi</strong> \u00e9 cirurgi\u00e3o pl\u00e1stico, nada desde a inf\u00e2ncia e nunca parou. Foram in\u00fameros campeonatos, jogos regionais e maratonas aqu\u00e1ticas em alto mar. Em 2011 ganhou o pr\u00eamio \"Pio Lontano\" na maratona de Camogli, Piemonte, It\u00e1lia. Mais recentemente, em 2015, foi o 4 lugar em sua categoria no famoso fuga das ilhas, com mais de 2000 participantes e obteve o 4 lugar no circuito anual Gaivotas 2016 nos 3000m entre os 50 participantes 30+, sendo o campe\u00e3o na etapa de Guai\u00faba e vice-campe\u00e3o em mais 3 etapas. Neste mesmo ano se destacou em 6 provas no Campeonato Sulamericano Master em Punta del Este, Uruguai sendo medalhista nos 50m livre, 4x50m livre e 200m peito, sua especialidade. Sente-se honrado por integrar o revezamento 4x50m livre no 17th FINA WORLD MASTERS CHAMPIONSHIPS em Budapeste pela equipe MED SWIM da atl\u00e9tica da Medicina USP, sua faculdade.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/93085/Ale.png\" width=\"206\" height=\"222\" style=\"width: 206px; height: 222px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/93306/ale1.png\" width=\"228\" height=\"223\" style=\"width: 228px; height: 223px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\" rel=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Felipe Azambuja </strong>\u00e9 atleta federado desde os 12 anos de idade. Competiu por grandes clubes como S\u00e3o Paulo, Paineiras, Hebraica e Esperia. Dentre suas conquistas destaca a do ano de 2004, onde foi Vice-Campe\u00e3o Brasileiro em sua categoria. Apesar de se formar em administra\u00e7\u00e3o de empresas, sua paix\u00e3o pelo esporte o levou a cursar a faculdade de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica. Hoje \u00e9 personal-trainer, t\u00e9cnico de nata\u00e7\u00e3o da equipe de estudantes de medicina, al\u00e9m de t\u00e9cnico da equipe m\u00e1ster. Combina sua rotina de professor com treinamentos di\u00e1rios no objetivo de atingir seus melhores resultados em Budapeste. <br><br><strong>NOTA: Felipe sofreu um pequeno acidente durante treinamento de bicicleta (uma de suas atividades esportivas) e fraturou a clav\u00edcula. N\u00e3o poder\u00e1 competir em Budapeste. Estamos tristes por\u00e9m sabemos de seu empenho durante esta trajet\u00f3ria. Desejamos uma \u00f3tima recupera\u00e7\u00e3o Azam!</strong><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\" rel=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/93087/azam.png\" width=\"221\" height=\"236\" style=\"width: 221px; height: 236px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/93095/azam1.png\" width=\"209\" height=\"203\" style=\"width: 209px; height: 203px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\" rel=\"text-align: justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\" rel=\"text-align: justify;\"><strong>T\u00e9cnico Felipe</strong> possui gradua\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica (bacharelado) pelo Centro Universit\u00e1rio das Faculdades Metropolitanas Unidas (FMU), especializa\u00e7\u00e3o em Fisiologia do Exerc\u00edcio pelo Centro de Estudos de Fisiologia do Exerc\u00edcio (CEFE). Foi membro do laborat\u00f3rio de fisiologia do exerc\u00edcio do Centro Ol\u00edmpico de Treinamento e Pesquisa (COTP) entre 2011 e 2013. T\u00e9cnico de Nata\u00e7\u00e3o desde 2007, ASCA level 1. Trabalhou com atletas de sele\u00e7\u00e3o brasileira e paulista, respons\u00e1vel pela prepara\u00e7\u00e3o de atletas recordistas mundiais na categorias masters. Colaborador da Revista especializada em nata\u00e7\u00e3o SwimChannel.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\" rel=\"text-align: justify;\"><strong>NOTA: Felipe recebeu a feliz not\u00edcia que vai ser papai e aguardar\u00e1 a chegada do baby ao lado da mam\u00e3e :)</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/93091/Felipe.png\" width=\"211\" height=\"221\" style=\"width: 211px; height: 221px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/93097/felipe1.png\" width=\"219\" height=\"209\" style=\"width: 219px; height: 209px;\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\" rel=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/90872/fazendo_acontecer.png\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Estamos em constante treinamento e com a programa\u00e7\u00e3o definida desde Janeiro de 2017 para competirmos em Budapeste.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Fizemos o levantamento dos custos de viagem e participa\u00e7\u00e3o na competi\u00e7\u00e3o, sempre nos reunindo para verificar os melhores pre\u00e7os e as melhores estrat\u00e9gias de patroc\u00ednio.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Durante os meses de mar\u00e7o, abril, maio, junho e julho seguiremos com os treinamentos di\u00e1rios e com a participa\u00e7\u00e3o em competi\u00e7\u00f5es regionais e nacionais, para aferir nossa estrat\u00e9gia e metas.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Uma vez que tivermos sua ajuda, utilizaremos o valor para cobrir os custos de viagem e participa\u00e7\u00e3o na competi\u00e7\u00e3o.\n</p>", "permalink": "equipemedembudapeste", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/4H_ejyJCuR4", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=4H_ejyJCuR4", "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/51778/CAPACATARSE4.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/51778/project_thumb_thumb_CAPACATARSE4.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/51778/project_thumb_small_CAPACATARSE4.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/51778/project_thumb_large_CAPACATARSE4.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/51778/project_thumb_video_cover_CAPACATARSE4.jpg", "progress": 7.798577368894033, "pledged": 2560.0, "total_contributions": 16, "total_contributors": 15, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2017-07-27T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2017-07-26T23:59:59.999999", "online_date": "2017-03-16T20:08:48.216834", "zone_online_date": "2017-03-16T17:08:48.216834", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 1, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 132, "unit": "days"}, "posts_count": 2, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 385939, "name": "VERUSKA CLEDNEV", "public_name": "VERUSKA CLEDNEV"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 2, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Budapeste,master,Medswim,Mundial,Nata\u00e7\u00e3o", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "c4de30ba-bb36-4e70-bef8-378ed0548f89", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 385939, "common_id": "0915c90b-208b-4348-a26c-9d63d1dfa3fb", "name": "VERUSKA CLEDNEV", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/385939/thumb_avatar_javalijpg.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/veruska.clednev", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 5, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 4, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/385939/base_WECAN.jpg", "created_at": "2015-01-16T18:11:09.905772", "about_html": "<p>Atleta do Time Med Swim Master.\n</p>\n<p>Veruska Clednev iniciou na nata\u00e7\u00e3o competitiva em 2002 e foi membro da sele\u00e7\u00e3o brasileira de 2005 a 2007. Foi campe\u00e3 sulamericana, campe\u00e3 brasileira e possui recorde paulista at\u00e9 os dias de hoje em sua especialidade, o nado peito. Participou do Panamericano de 2007 representando o Time Brasil no Rio de Janeiro. Atualmente \u00e9 secret\u00e1ria executiva, assessora de comunica\u00e7\u00e3o e equilibra sua rotina de trabalho com os treinos e a paix\u00e3o pela nata\u00e7\u00e3o.<br>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "VERUSKA CLEDNEV", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 99671, "project_id": 51778, "description": "Agradecimento por m\u00eddia digital.", "minimum_value": 10.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2017-09-01T03:00:00", "updated_at": "2017-02-27T00:06:44.555457", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": null, "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}