{"detail": {"project_id": 53042, "id": 53042, "user_id": 726908, "name": "Patr\u00edcia Farias - Nadando Al\u00e9m do Horizonte", "headline": "Estamos em busca de feitos extraordin\u00e1rios na ultramaratona aqu\u00e1tica! Embarque nessa aventura!", "budget": "<p>O valor arrecadado nessa campanha ser\u00e1 utilizado para custear:<br></p>    <p>- Inscri\u00e7\u00e3o na prova (taxa estabelecida pela organiza\u00e7\u00e3o)</p>  <p>- Passagem a\u00e9rea para 2 pessoas (atleta e t\u00e9cnico)</p>  <p>- Translado Roma - N\u00e1poles - Roma</p>  <p>- Hospedagem para 2 pessoas (atleta e t\u00e9cnico)</p>  <p>- Alimenta\u00e7\u00e3o </p>    <p>Obs: 13% do valor arrecadado ser\u00e1 descontado ao final da campanha, referente aos servi\u00e7os do Catarse e do meio de pagamento.</p>", "goal": 22020.0, "about_html": "<p>Ol\u00e1 pessoal, meu nome \u00e9 Patr\u00edcia Farias, tenho 35 anos. Fui atleta federada de nata\u00e7\u00e3o (piscina) pelo estado do Rio de Janeiro at\u00e9 os 16 anos, mas desde 2011 passei a me dedicar a pr\u00e1tica da maratona aqu\u00e1tica. Mesmo estando h\u00e1 pouco tempo na modalidade, consegui resultados expressivos em diversas competi\u00e7\u00f5es de n\u00edvel nacional e internacional. Inclusive, em 2016, me tornei a primeira e - at\u00e9 hoje - \u00fanica mulher a concluir solo a Travessia Do Leme ao Pontal, a maior maratona aqu\u00e1tica do Brasil (35km).<br>\n</p>\n<p>A vontade de superar limites, mostrar a forc\u0327a da mulher no esporte e buscar adeptos para a modalidade s\u00f3 vem aumentando. Por isso, estou em busca de novos desafios dentro da nata\u00e7\u00e3o em \u00e1guas abertas, entre eles, as maiores e mais prestigiadas travessias de longa dist\u00e2ncia do mundo. S\u00e3o provas de endurance, conclu\u00eddas por um seleto grupo de pessoas extraordin\u00e1rias, que n\u00e3o s\u00f3 venceram o inimagin\u00e1vel, mas tamb\u00e9m conquistaram o reconhecimento dos amantes dos 7 mares.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/93999/travessia6x.jpg\">\n</p>\n<p><strong>O Desafio</strong>\n</p>\n<p>Nesta temporada, busco apoio para concluir a famosa Travessia Capri-Napoli, uma das mais belas e prestigiadas da Europa. S\u00e3o 36 km entre a ilha do Mar Tirreno e a famosa cidade italiana do continente.\n</p>\n<p>O desafio est\u00e1 previsto para o dia 30 de junho, in\u00edcio do ver\u00e3o europeu, quando a sensa\u00e7\u00e3o t\u00e9rmica do ambiente pode chegar \u00e0 30 \u00baC. A temperatura m\u00e9dia da \u00e1gua nesse per\u00edodo \u00e9 de 21 \u00baC e a prova geralmente \u00e9 realizada sem o uso de neoprene (roupa t\u00e9rmica), o que dificulta mais o nado. Os nadadores levam, em m\u00e9dia, de 6 \u00e0 8 horas para finalizar o trajeto, dependendo das condi\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/94000/travessia7a.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/96614/Arte_Recompensas3.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https://www.catarse.me/projects/53042/contributions/new\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/99887/button_apoie-esse-projeto.png\" alt=\"\" style=\"display: block; margin: auto;\"></a>\n</p>", "permalink": "nadando_alem_horizonte_patricia", "video_embed_url": null, "video_url": "", "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/53042/Foto-_Luiz_Frota._14572972_543111079218180_8976066883029814965_n.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/53042/project_thumb_thumb_Foto-_Luiz_Frota._14572972_543111079218180_8976066883029814965_n.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/53042/project_thumb_small_Foto-_Luiz_Frota._14572972_543111079218180_8976066883029814965_n.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/53042/project_thumb_large_Foto-_Luiz_Frota._14572972_543111079218180_8976066883029814965_n.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/53042/project_thumb_video_cover_Foto-_Luiz_Frota._14572972_543111079218180_8976066883029814965_n.jpg", "progress": 27.815622161671207, "pledged": 6125.0, "total_contributions": 64, "total_contributors": 52, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2017-05-13T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2017-05-12T23:59:59.999999", "online_date": "2017-04-05T21:03:08.019821", "zone_online_date": "2017-04-05T18:03:08.019821", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 37, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 37, "unit": "days"}, "posts_count": 15, "address": {"city": "Rio de Janeiro", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 726908, "name": "Patricia Farias de Fran\u00e7a", "public_name": "Patr\u00edcia Farias"}, "reminder_count": 4, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 15, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "navegantesteam,patyteamcadavezmelhor,projetoalemdohorizonte,rumoacaprinapoles,vaipaty", "city_id": 3662, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "2d1947be-9c09-4ccd-94d7-ff3347a9ceed", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 726908, "common_id": "71e50aad-2eef-48d0-a5e1-431b3715e7f5", "name": "Patricia Farias de Fran\u00e7a", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/726908/thumb_avatar_13415640_483956201800335_5739680316263168626_o.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 3, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2017-03-19T20:43:47.105639", "about_html": "<p>Meu nome \u00e9 Patr\u00edcia Farias, tenho 35 anos. Fui atleta federada de nata\u00e7\u00e3o (piscina) pelo estado do Rio de Janeiro at\u00e9 os 16 anos, mas desde 2011 passei a me dedicar a pr\u00e1tica da maratona aqu\u00e1tica. Mesmo estando h\u00e1 pouco tempo na modalidade, consegui resultados expressivos em diversas competi\u00e7\u00f5es de n\u00edvel nacional e internacional. Inclusive, em 2016, me tornei a primeira e - at\u00e9 hoje - \u00fanica mulher a concluir solo a Travessia Do Leme ao Pontal, a maior maratona aqu\u00e1tica do Brasil (35km).\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Patr\u00edcia Farias", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 101679, "project_id": 53042, "description": "Uma camiseta exclusiva do projeto! Vem fazer parte dessa jornada comigo!", "minimum_value": 55.0, "maximum_contributions": 50, "deliver_at": "2017-08-01T03:00:00", "updated_at": "2017-03-27T20:36:14.178963", "paid_count": 15, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 4194304, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "60356051-2144-43d0-bab4-22a2b73c8e03", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}