{"detail": {"project_id": 53043, "id": 53043, "user_id": 726909, "name": "XX BATIZADO E TROCA DE CORDAS (COMUNIDADE VIOLA)", "headline": "Capoeira \u00e9 arte e educa\u00e7\u00e3o, faz bem e forma Cidad\u00e3o.", "budget": "<p><strong>RECURSOS</strong></p>  <p><strong></strong></p>  <p><strong>100 -Camisas (</strong>Padroniza\u00e7\u00e3o do evento, utiliza\u00e7\u00e3o nas atividades regulares e extracurriculares no decorrer do ano<strong>) </strong><br> <br> R$15,00 unid                                                              Total R$ 1.500,00<br> <br> </p>  <p><strong>100 \u2013 Cal\u00e7as (</strong>Padroniza\u00e7\u00e3o do evento, utiliza\u00e7\u00e3o nas atividades regulares e extracurriculares no decorrer do ano<strong>)</strong> <br> <br> R$ 30,00   unid                                                            Total R$ 3.000,00<br> <br> <strong>100 \u2013 Lanches (</strong>Destinado as crian\u00e7as e/ou adolescentes<strong>)</strong><br> <br> R$ 9,60 unid                                                                Total R$ 960,00</p>  <p><br><strong> 100 - Certificados de participa\u00e7\u00e3o </strong><strong>(</strong>Para os alunos aprovados nas avalia\u00e7\u00f5es e apoiadores do projeto<strong>)</strong><br> <br><strong>  </strong>R$ 5,00 unid                                                               Total R$ 500,00<br> <br><strong> Mat\u00e9rias Gr\u00e1ficas: Cartazes, convite, banner (</strong>Material de divulga\u00e7\u00e3o, produzido com parceiros do projeto, possibilitando redu\u00e7\u00e3o no valor dos produtos<strong>)</strong><strong> </strong><br> <br>                                                                                     Total R$ 650,00</p>  <p><strong>40 \u2013 Rolos de linhas pra croch\u00ea (</strong>Para as cordas/cordel dos alunos, este s\u00e3o produzidos pelos mesmo adicionando mais conhecimento ao seus curr\u00edculo e eliminando gastos de produ\u00e7\u00e3o<strong>)</strong></p>  R$ 5,20 unid                                                               Total R$ 208,00    ", "goal": 6818.0, "about_html": "<p><strong>JUSTIFICATIVA</strong><strong></strong></p><p>A capoeira, considerada como esporte genuinamente brasileiro, \u00e9 jogo de pernas, bra\u00e7os e corpo utilizados como defesa pessoal, express\u00e3o corporal e condicionamento f\u00edsico. Ela ajuda a aliviar o estresse, promove a disciplina e o relacionamento interpessoal, deixando a crian\u00e7a mais calma e comunicativa. Durante algum tempo a capoeira sofreu diversos tipos de preconceitos. Algumas pessoas diziam que era luta (n\u00e3o era considerada como esporte) de malandro e de quem n\u00e3o tinha o que fazer. Muitos ligavam a capoeira a candombl\u00e9 e por isso n\u00e3o praticavam e nem permitiam que seus filhos a praticassem.</p>    <p>Atualmente esse esporte vem passando por uma grande evolu\u00e7\u00e3o, tanto na sua estrutura como esporte propriamente dito, como na parte cultural, terap\u00eautica e outras. Isso se deve depois do advento da capoeira nas escolas, nas universidades e at\u00e9 nas associa\u00e7\u00f5es de bairro, a capoeira passou de uma modesta luta para um dos esportes mais praticados no Brasil e agora (isso n\u00e3o quer dizer recentidade) expandindo-se para o mundo, abrangendo todas as faixas et\u00e1rias. \u00c9 importante mencionar que quanto mais cedo a pessoa inicia-se na pr\u00e1tica desse esporte ter\u00e1 uma melhor qualidade de vida.</p>    <p>Enfim, a pr\u00e1tica desse esporte deve ser feita de maneira prazerosa, respeitando todas as limita\u00e7\u00f5es do aprendiz, visando sempre trabalhar os aspectos s\u00f3 cio e explanar o valor da capoeira como esporte capaz de transformar as habilidades psicomotoras do aprendiz, principalmente quando este for pertencente \u00e0 faixa dos indiv\u00edduos na fase de aquisi\u00e7\u00e3o e forma\u00e7\u00e3o de valores.</p>    <p>Sendo assim, o evento tem como proposta levar esta arte (a capoeira) que vem ao longo dos s\u00e9culos sofrendo discrimina\u00e7\u00e3o no contexto da cultura afro \u2013 brasileira, aos moradores de bairros perif\u00e9ricos da cidade de Cama\u00e7ari.</p><p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\"><strong>OBJETIVOS </strong></p><p class=\"fontsize-large\"><strong></strong></p><p class=\"fontsize-large\"><u>GERAL</u></p><p>Contribuir para o desenvolvimento socioeducativo das crian\u00e7as e adolescentes atendidas pelo o grupo Viola de Ouro.<strong></strong></p><p class=\"fontsize-large\"><strong></strong><u>ESPEC\u00cdFICOS</u><strong></strong></p><p><strong></strong></p><ul><li>Preservar e fortalecer o mundo filos\u00f3fico e cultural da capoeira</li></ul><ul><li>Promover Capoeira como atividade l\u00fadica - educativa de fortalecimento da cidadania</li><li>Apresentar e divulgar a capoeira angola e regional junto \u00e0 sociedade</li><li>Promover os direitos e a participa\u00e7\u00e3o eq\u00fcitativa da popula\u00e7\u00e3o negra</li><li>Refletir os valores humanos individuais e coletivos atrav\u00e9s da capoeira</li></ul><ul><li>Estimular atrav\u00e9s da capoeira o senso cr\u00edtico dos aprendizes</li><li>Desenvolver a express\u00e3o corporal </li><li>Potencializar a criatividade</li></ul><ul><li><strong></strong></li></ul><p><strong>METODOLOGIA</strong></p>  <p>Onde: Na Associa\u00e7\u00e3o de moradores do Buri, Cama\u00e7ari - BA e em \u00e1reas externas atrav\u00e9s de atividades objetivamente tra\u00e7adas de acordo com o cronograma.</p>    <p><strong>Quando</strong>: Dia 05 de Novembro de 2017 a partir das 14 horas</p>    <p><strong>Como</strong>: Desenvolvimento de atividades interdisciplinares atrav\u00e9s do batizado e troca de cordas e outras oficinas da Associa\u00e7\u00e3o, em intera\u00e7\u00e3o com outros grupos, escolas locais, fam\u00edlia e <a href=\"#\"></a>. </p>    <p><strong>Quanto \u00e0 t\u00e9cnica</strong>: Todo o trabalho ser\u00e1 desenvolvido partindo do repert\u00f3rio cultural das crian\u00e7as, dando-as oportunidade de desenvolver suas habilidades e compet\u00eancias paralelas \u00e0s propostas estabelecidas, de maneira l\u00fadica, din\u00e2mica e prazerosa utilizando recursos como: berimbau, pandeiro e atabaque.</p><p><strong>APRESENTA\u00c7\u00c3O DO APOIO/PATROCINIO/PADRINHOS</strong></p><p><strong><br> </strong>Estes dever\u00e3o aparecer nos meios de comunica\u00e7\u00e3o,divulga\u00e7\u00e3o no dia que estiver acontecendo o evento em momentos estrat\u00e9gicos, possibilitando a participa\u00e7\u00e3o dos mesmos numa orat\u00f3ria no dia do evento (aos \"padrinhos\" que comparecerem).</p><p>    Vale ressaltar que no decorrer do ano as atividades regulares e extracurriculares s\u00e3o praticadas com o uniforme oferecido no evento com os nomes dos apoiadores no fundo da camisa, este tamb\u00e9m \u00e9 inserido no programa de padrinho do <a href=\"#\"></a>,  tem o nome colocado no uniforme de um aluno, tido como afilhado.</p><p><strong>FOTOS EVENTOS ANTERIORES</strong></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/94272/catar.jpg\"></p>", "permalink": "batizadocomunidadeviola", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/53043/catarse.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/53043/project_thumb_thumb_catarse.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/53043/project_thumb_small_catarse.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/53043/project_thumb_large_catarse.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/53043/project_thumb_video_cover_catarse.png", "progress": 0, "pledged": 0, "total_contributions": 0, "total_contributors": 0, "state": "failed", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2017-10-07T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2017-10-06T23:59:59.999999", "online_date": "2017-04-09T20:45:25.840554", "zone_online_date": "2017-04-09T17:45:25.840554", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 180, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 180, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Cama\u00e7ari", "state_acronym": "BA", "state": "Bahia"}, "user": {"id": 726909, "name": "Associa\u00e7\u00e3o de Capoeira Viola de Ouro", "public_name": "Associa\u00e7\u00e3o de Capoeira Viola de Ouro"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Batizado,Camacari,Capoeira,Violadeouro", "city_id": 354, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "1222f7d3-06d7-48ed-b89b-42fbea1ae144", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 726909, "common_id": "6bbbf6af-e43f-4140-afe7-2c227da3cca1", "name": "Associa\u00e7\u00e3o de Capoeira Viola de Ouro", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/726909/thumb_avatar_17_ANOS.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/avioladeouro", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/726909/base_catarse.png", "created_at": "2017-03-19T20:44:40.587392", "about_html": "<p>A Associa\u00e7\u00e3o de Capoeira Viola de Ouro, fundada em 13 de setembro de 1999, realiza atividades com crian\u00e7as, adolescentes e adultos em situa\u00e7\u00e3o de risco, nas comunidades perif\u00e9ricas, em associa\u00e7\u00f5es, escolas, clubes, igrejas da cidade de Cama\u00e7ari e pelo Brasil afora! <br>Salientando que o trabalho da associa\u00e7\u00e3o n\u00e3o possui fins lucrativos. Realizamos rodas de capoeira, e tamb\u00e9m outros trabalhos sociais como: plantio de \u00e1rvores, limpeza no bairro, mutir\u00e3o para reforma de casa e campanha de arrecada\u00e7\u00e3o de alimentos\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Associa\u00e7\u00e3o de Capoeira Viola de Ouro", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 103243, "project_id": 53043, "description": "(Apoio Gunga)\r\n\r\nMini-berimbau em MDF com dedicat\u00f3ria,\r\nCertificado de apoio,\r\nPossibilidade de participa\u00e7\u00e3o no dia do evento,\r\n\r\n*Frete n\u00e3o incluso\r\n", "minimum_value": 50.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2017-11-01T02:00:00", "updated_at": "2017-04-09T20:39:33.232116", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": null, "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}