{"detail": {"project_id": 54131, "id": 54131, "user_id": 728635, "name": "Isabelli no Mundial de Karat\u00ea", "headline": "Isabelli no Mundial de Carat\u00ea Interestilos! Apoie essa campanha!", "budget": "<p><strong>META E OR\u00c7AMENTO</strong>\n</p>\n<p>Para que Isabelli possa ir para a It\u00e1lia com um acompanhante, precisamos um total de R$ 14238,40, incluindo nesse valor a taxa de 13% do Catarse e a produ\u00e7\u00e3o das recompensas.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/96715/image.png\">\n</p>", "goal": 14328.4, "about_html": "<p><strong>A ATLETA</strong>\n</p>\n<p>Aos 11 anos de idade, em 2012, Isabelli Bueno come\u00e7ou o sonho de praticar artes marciais. Escolheu o karat\u00ea por afinidade, e n\u00e3o parou mais. Desde ent\u00e3o, Isabelli j\u00e1 acumula medalhas e trof\u00e9us para sua cole\u00e7\u00e3o. Com mais de 20 campeonatos disputados, a atleta  tem o orgulho de ter vencido campeonatos como: Campeonato Brasileiro, Campeonato Zonal Sul-Sudeste, Melhor do Ano, entre muitos outros.\n</p>\n<p>Atualmente, Isabelli \u00e9 representante da academia EMKI - Escola Municipal de Karat\u00ea de Itapecerica da Serra, lugar onde come\u00e7ou seus primeiros golpes. O sensei respons\u00e1vel \u00e9 Antonio Bevenuto (FKPI).\n</p>\n<hr>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong>O PROJETO</strong>\n</p>\n<p>Ap\u00f3s vencer campeonatos importantes, chegou a vez do Mundial. Neste ano, Isabelli tem a oportunidade de participar no Campeonato Mundial de Karat\u00ea Interestilos que acontecer\u00e1 entre os dias 30 de novembro e 3 de dezembro, em Montecatini, na It\u00e1lia.\n</p>\n<p>Esse campeonato \u00e9 essencial para sua carreira esportiva, e \u00e9 tamb\u00e9m o primeiro passo para que ela possa se classificar posteriormente para as Olimp\u00edadas.\n</p>\n<p>Isabelli ainda n\u00e3o tem patrocinadores, portanto precisa da nossa ajuda para conseguir chegar l\u00e1!\n</p>\n<hr>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong>POR QU\u00ca CONTRIBUIR?</strong><br>\n</p>\n<p>Contribuindo com a nossa campanha, voc\u00ea ajuda a Isabelli a financiar os custos da viagem (deslocamento, material esportivo, alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagem). Lembrando que ela \u00e9 menor de idade e precisa ser acompanhada de um adulto (m\u00e3e e maior f\u00e3).\n</p>\n<p>Fora contribuir para uma causa muito bacana e justa, de quebra voc\u00ea ainda colabora com o sonho da Isabelli de chegar \u00e0s Olimp\u00edadas!\n</p>\n<hr>\n<p><strong>FAQ</strong><br>\n</p>\n<p><em>MAS QUEM \u00c9 ESSE TAL DE NIOB?</em>\n</p>\n<p>Niob \u00e9 um artista talentoso e muito querido. Seu amor pela arte, pela vida e pela constru\u00e7\u00e3o art\u00edstica comp\u00f5e o seu trabalho. Suas artes s\u00e3o exclusivas (e maravilhosas! Ele \u00e9 daqueles que trabalha com a alma, sabe?).\n</p>\n<p>Para saber mais sobre esse trabalho incr\u00edvel, acesse:\n</p>\n<p><a href=\"https://www.instagram.com/niob23/?hl=pt-br\">https://www.instagram.com/niob23/?hl=pt-br</a><br><a href=\"http://l.instagram.com/?e=ATMX4IOaOsPO8kTkZBIOVsQFFtlivFV8gA75VTPM2ILXxytD4U3X4L2SHvVh358&u=http%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2FNiobArt3Design%2F\">www.facebook.com/NiobArt3Design</a>\n</p>\n<p><em>SE EU APOIAR AGORA, QUANDO E COMO RECEBEREI MINHAS RECOMPENSAS?</em><br>\n</p>\n<p>Por uma quest\u00e3o de log\u00edstica, entraremos em contato por e-mail para combinarmos a entrega. Daremos prefer\u00eancia \u00e0s entregas pessoalmente, caso isso n\u00e3o ocorra, todas as recompensas ser\u00e3o enviadas por correio ou motoboy. Em caso de d\u00favidas ou pedidos espec\u00edficos, pedimos que entre em contato pelo e-mail: <a href=\"mailto:isabellinomundial@gmail.com\">isabellinomundial@gmail.com</a>.\n</p>\n<p><em>COMO FA\u00c7O PARA RECEBER MINHAS SESS\u00d5ES DE REIKI?</em>\n</p>\n<p>Por se tratar de algo bastante espec\u00edfico, pedimos aos maravilhosos cora\u00e7\u00f5es que doarem R$ 250,00 para entrar em contato diretamente com a Renata, respons\u00e1vel pelas sess\u00f5es, no e-mail: renata@brasilphone.com.br.\n</p>\n<hr>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "isabellinomundial", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/1vDtFG67PaA", "video_url": "https://youtu.be/1vDtFG67PaA", "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/54131/isabelli_capa.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/54131/project_thumb_thumb_isabelli_capa.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/54131/project_thumb_small_isabelli_capa.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/54131/project_thumb_large_isabelli_capa.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/54131/project_thumb_video_cover_isabelli_capa.jpg", "progress": 29.033248653024764, "pledged": 4160.0, "total_contributions": 28, "total_contributors": 28, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2017-12-14T01:59:59.999999", "zone_expires_at": "2017-12-13T23:59:59.999999", "online_date": "2017-04-11T20:34:33.193183", "zone_online_date": "2017-04-11T17:34:33.193183", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 2, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 246, "unit": "days"}, "posts_count": 5, "address": {"city": "Itapecerica da Serra", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 728635, "name": "Renata Bueno da Silva", "public_name": "Isabelli no Mundial"}, "reminder_count": 7, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 5, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Carat\u00ea,Interestilos,Isabelli,karate,Mundial", "city_id": 4966, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "4a2c5638-e141-48eb-b82e-7152c31bd620", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 728635, "common_id": "fdca1f4b-18a3-4475-a069-efe4f369b846", "name": "Renata Bueno da Silva", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/728635/thumb_avatar_isabelli_capa.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 8, "followers_count": 6, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2017-03-23T15:04:38.824692", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Isabelli no Mundial", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 103205, "project_id": 54131, "description": "Contribuindo com: \r\n\r\nR$ 20,00 ou mais\r\nFica com nosso obrigado! \r\n(essa contribui\u00e7\u00e3o aqui \u00e9 para que voc\u00ea possa ajudar mesmo tendo pouquinho para isso. Todo centavo nos move adiante!)\r\n", "minimum_value": 20.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2017-04-01T03:00:00", "updated_at": "2017-04-07T14:51:36.549125", "paid_count": 3, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "presential", "row_order": 0, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": null, "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}