{"detail": {"project_id": 54219, "id": 54219, "user_id": 735173, "name": "Karate Social - ABKS", "headline": "Sua ajuda financiar\u00e1 Karatecas e atletas Campe\u00f5es.  Karate \u00e9 tambem um Esporte Ol\u00edmpico!", "budget": "<p>O projeto ser\u00e1 executado da melhor forma possivel, mas essas ser\u00e3o as etapas mais diretas.\n</p>\n<p>* Pagamento de taxas da Federa\u00e7\u00e3o e Confedera\u00e7\u00e3o Brasileira,\n</p>\n<p>* Inscri\u00e7\u00e3o para torneios nacionais, seletivas e finais;\n</p>\n<p>*Compra de materiais de prote\u00e7\u00e3o e kimonos para atletas com  menores condi\u00e7\u00f5es financeiras.<br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "goal": 6000.0, "about_html": "<p style=\"text-align: justify;\">A ABKS (Associa\u00e7\u00e3o Bushinkan de Karate Shotokan) tem como objetivo principal, socializar , educar e possibilitar ao publico em geral, seja ele com renda ou sem renda o aprendizado do karate. O projeto que j\u00e1 existe a 6 anos aproximadamente, sempre atendeu aos vizinhos, amigos, crian\u00e7as, jovens e adultos, os quais procuram a associa\u00e7\u00e3o em busca da pratica de karate e de uma possibilidade de manter uma atividade f\u00edsica regular.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Nos \u00faltimos anos, a ABKS como chamamos, vem participando ativamente de todas os eventos competitivos, sempre com muta dificuldade haja visto que, nem todas as fam\u00edlias tem condi\u00e7\u00f5es de prover material necess\u00e1rio para uma pratica segura, tais como protetores de m\u00e3o, p\u00e9, boca e kimonos que condizem com a necessidade do aluno.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A inten\u00e7\u00e3o hoje da ABKS \u00e9 prover aos alunos que se tornam atletas a possibilidade de participar das seletivas para o Campeonato Brasileiro de 2017 bem como, direcionar a atletas mais carentes , equipamentos, kimonos e uma ajuda que seja poss\u00edvel.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Hoje a ABKS ainda \u00e9 sem fins lucrativos, arrecadando valor simb\u00f3lico para poder ajudar e cumprir algumas necessidades que surgem quanto \u00e0 associa\u00e7\u00e3o e em muitos casos alunos e familiares.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Nosso espa\u00e7o hoje \u00e9 cedido por uma igreja evang\u00e9lica Crist\u00e3 Manancial da Vida, situada em Brasilia - Taguatinga Sul, que nos agraciou inclusive com o empr\u00e9stimo de tatame, local e infraestrutura necess\u00e1ria.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">O valor arrecadado ser\u00e1 utilizado de forma igualit\u00e1ria de acordo com as necessidades dos atletas e de alunos carentes, como sempre e mesmo sem recursos pr\u00f3prios.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">O principal objetivo \u00e9 socializar e talvez ate poder possibilitar a entrada de atletas de alto rendimento no circuito Nacional e Internacional de uma forma um pouco mais facilitada.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Somos filiados a Federa\u00e7\u00e3o Candanga de Karate do Distrito Federal\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Filiada a Confedera\u00e7\u00e3o Brasileira de Karate\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Filiada ao COB, COI, WKF\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Obrigado e espero contar com toda a ajuda possivel\n</p>", "permalink": "ABKS", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/lqfcqVgO6T0", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=lqfcqVgO6T0", "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/54219/banner_propaganda_ABKS.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/54219/project_thumb_thumb_banner_propaganda_ABKS.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/54219/project_thumb_small_banner_propaganda_ABKS.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/54219/project_thumb_large_banner_propaganda_ABKS.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/54219/project_thumb_video_cover_banner_propaganda_ABKS.jpg", "progress": 0, "pledged": 0, "total_contributions": 0, "total_contributors": 0, "state": "failed", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": null, "zone_expires_at": null, "online_date": "2017-04-07T14:13:22.572604", "zone_online_date": "2017-04-07T11:13:22.572604", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": false, "open_for_contributions": false, "online_days": null, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 2463, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Bras\u00edlia", "state_acronym": "DF", "state": "Distrito Federal"}, "user": {"id": 735173, "name": "Paulo Sergio Coelho Silva", "public_name": "Paulo Sergio Coelho Silva"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Abks,karate,Tagua-sul", "city_id": 886, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "10b76a89-28a2-4204-8cd4-d35886ec0b5a", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 735173, "common_id": "72c093b2-3921-402c-9714-f872eace959e", "name": "Paulo Sergio Coelho Silva", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/735173/thumb_avatar_13872775_10207291711587140_5580466138278889115_n.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/Bushinkan", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 1, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2017-04-07T13:12:00.297969", "about_html": "<p style=\"text-align: justify;\">Me chamo Paulo S\u00e9rgio, atualmente desenvolvo trabalho social com artes marciais na Associa\u00e7\u00e3o Bushinkan de Karate Shotokan,que por sua vez, desenvolve junto a comunidade um trabalho n\u00e3o somente de lutas mas social, provendo a integra\u00e7\u00e3o, amizade , auxilio e que tambem socializa e tenta ensinar disciplina, educa\u00e7\u00e3o, comprometimento alem claro de Karate, seja ele competitivo ou n\u00e3o.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Aprendi Karate desde muito cedo, com 13 anos iniciava meus treinamentos e sonhava um dia ser um campe\u00e3o nessa modalidade, mas acabei descobrindo n\u00e3o somente um esporte mas um modo de vida e um modo eficaz de fazer com que crian\u00e7as, jovens e adultos pratiquem um esporte milenar, possam ser atletas competitivos e consiga igualmente diminuir o risco de uma forma\u00e7\u00e3o voltada ao crime, erros e faltas que o ser humano est\u00e1 sempre propenso.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Com 6 anos aproximadamente a frente da ABKS, hoje atuando como t\u00e9cnico da sele\u00e7\u00e3o do Distrito Federal e ainda como Diretor de eventos da mesma, procuro dentro do poss\u00edvel estender esse trabalho n\u00e3o somente aos meus alunos, normalmente chamados de filhos, mas a todos que procuram no esporte, uma forma de sociedade, de competitividade saud\u00e1vel, de competir e literalmente lutar para vencer em algo que realmente torna o homem um cidad\u00e3o de bem.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Lido a muitos anos, alem dos 6 de exist\u00eancia da ABKS, com crian\u00e7as, jovens adultos e jovens de idades mais avan\u00e7adas, os quais me trazem mais alegria ainda por serem necessitados e altamente capazes de fazer por si e por outros um trabalho de excel\u00eancia.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por fim, cumprir essa tarefa de se descrever acaba sendo muito dif\u00edcil ent\u00e3o recomendo aos interessados que conhe\u00e7am meu trabalho, minha obra, meus filhos e minha fam\u00edlia ABKS e reconhe\u00e7am talvez nela o valor do dia a dia dedicado ao pr\u00f3ximo. Contamos com sua ajuda.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Somos Guerreiros , Somos ABKS\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Paulo Sergio Coelho Silva", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}