{"detail": {"project_id": 55412, "id": 55412, "user_id": 743667, "name": "Copa Imp\u00e9rio da Tijuca de Jiu-Jitsu", "headline": "Uma palavra e uma oportunidade podem fazer a diferen\u00e7a para a vida dessas crian\u00e7as.", "budget": "<p>O Or\u00e7amento inclui o valor da Copa e de manter o projeto at\u00e9 o fim do ano:\n</p>\n<p>- 20 Medalhas de Honra ao M\u00e9rito para as crian\u00e7as: R$ 100,00\n</p>\n<p>- 4 Banners no evento: R$ 3.600,00\n</p>\n<p>- 2 Faixas para divulga\u00e7\u00e3o do evento na comunidade: R$ 800,00\n</p>\n<p>- 3 kits de tatames 9 placas 3x3 M 30mm: R$ 2.400,00\n</p>\n<p>- 20 kimonos para as crian\u00e7as competirem: R$ 2.800,00\n</p>\n<p>- 40 placas para as paredes, para proteger as crian\u00e7as: R$ 2.500,00\n</p>\n<p>- 2 bebedouros para a competi\u00e7\u00e3o e, posteriormente, ficarem para o projeto: R$ 800,00\n</p>\n<p>- 4 ventiladores de parede para a competi\u00e7\u00e3o e, posteriormente, ficarem para o projeto: R$ 1.600,00\n</p>\n<p>- Lanches para as crian\u00e7as no evento: R$ 1.000,00\n</p>\n<p>- Material de limpeza para o evento: R$ 300,00\n</p>\n<p>- Honor\u00e1rios do staff do evento: R$ 4.500,00\n</p>\n<p>- 500 Camisas para o evento: R$ 12.500,00\n</p>\n<p>- 9 trof\u00e9us para os primeiros colocados das categorias: R$ 900,00\n</p>\n<p>- Grupo de Samba: R$ 2.500,00\n</p>\n<p>- Locutor: R$ 700,00<br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<h1><br></h1>", "goal": 37000.0, "about_html": "<p>As mais recentes not\u00edcias que envolvem o Morro da Formiga, na Zona Norte\n do Rio, t\u00eam sido sobre o embate cl\u00e1ssico entre pol\u00edcia e bandido. No \nentanto, nem s\u00f3 de guerra vivem os moradores da favela tijucana. \u00c9 que o\n policial Manoel Siqueira, membro da for\u00e7a de seguran\u00e7a da UPP (Unidade \nde Pol\u00edcia Pacificadora) instalada por l\u00e1, vem desenvolvendo um projeto \nsocial de luta na quadra do Imp\u00e9rio da Tijuca, voltado para crian\u00e7as da \ncomunidade, que v\u00eam sofrendo com os confrontos \u2013 no fim do m\u00eas passado, \numa das bases de policiais no morro foi atacada por traficantes.\n\t<br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>A a\u00e7\u00e3o tem como principal atividade aulas de Jiu-Jitsu ministradas \npelo pr\u00f3prio PM. Com parceria da UPP, da associa\u00e7\u00e3o dos moradores e dos \npais de alguns dos alunos, as aulas t\u00eam sido o ponto de fuga para a \nescapar da inseguran\u00e7a da regi\u00e3o.\n</p>\n<p>\u2013 Eu dava aula em uma academia e trabalhava na rua pela pol\u00edcia, at\u00e9 o\n dia que tive que me afastar por causa de uma les\u00e3o. Foi a\u00ed que passei a\n olhar para esse lado do projeto. Eu n\u00e3o tinha no\u00e7\u00e3o de como uma palavra\n e uma oportunidade podem fazer a diferen\u00e7a para a vida dessas crian\u00e7as.\n Montei o meu projeto aqui na Formiga a convite do capit\u00e3o Michel e \nsempre recebi o maior apoio de todos da regi\u00e3o. Mesmo com a situa\u00e7\u00e3o \natual, ningu\u00e9m sequer implicou comigo ou com as crian\u00e7as aqui. Acredito \nque, quando voc\u00ea faz um trabalho voltado para o bem, as coisas \nfuncionam. Unir pol\u00edcia, comunidade e escola de samba \u00e9 algo que s\u00f3 uma \npessoa privilegiada consegue participar. Sou muito grato \u2013 disse o \npolicial.\n</p>\n<p>Para participar do projeto, as crian\u00e7as necessitam apenas comprovar \nmatr\u00edcula escolar ativa. Jovens de at\u00e9 13 anos podem fazer parte da \na\u00e7\u00e3o. Sede das aulas, o Imp\u00e9rio da Tijuca tamb\u00e9m disponibiliza o espa\u00e7o \npara arrecada\u00e7\u00e3o de materiais para os pr\u00f3prios alunos.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Com oito meses de exist\u00eancia e atualmente com 15 crian\u00e7as inscritas, as \naulas acontecem \u00e0s ter\u00e7as e quintas, na Rua Medeiros P\u00e1ssaro, 84.\n\t<br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Em cima disso, a Diretoria de Patroc\u00ednios do Gr\u00eamio Recreativo Escola de Samba Educativa Imp\u00e9rio da Tijuca conseguiu 3 bolsas de estudos, de 3 anos letivos, para 3 crian\u00e7as do projeto. A melhor forma de escolher os contemplados \u00e9 por m\u00e9rito esportivo, pelo empenho e assiduidade das crian\u00e7as nas aulas do projeto.<br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Desta forma foi idealizada a Copa Imp\u00e9rio da Tijuca de Jiu-Jitsu, que \u00e9 muito mais do que um campeonato de jiu-jitsu, \u00e9 uma a\u00e7\u00e3o social, onde haver\u00e1 o torneio de jiu-jitsu para entrega das bolsas, sorteio de diversos brindes para as crian\u00e7s e participantes do evento e diversos servi\u00e7os para a Comunidade da Formiga.<br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "copa_imperio_da_tijuca_de_jiu_jitsu_080e", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/55412/jiujitsu.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/55412/project_thumb_thumb_jiujitsu.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/55412/project_thumb_small_jiujitsu.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/55412/project_thumb_large_jiujitsu.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/55412/project_thumb_video_cover_jiujitsu.jpg", "progress": 0, "pledged": 0, "total_contributions": 0, "total_contributors": 0, "state": "failed", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2017-07-27T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2017-07-26T23:59:59.999999", "online_date": "2017-04-27T20:49:23.016352", "zone_online_date": "2017-04-27T17:49:23.016352", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 90, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 90, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Rio de Janeiro", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 743667, "name": "Fabr\u00edcio de Oliveira Toth Bellas", "public_name": "Diretor de Patroc\u00ednios do G.R.E.S.E. Imp\u00e9rio da Tijuca"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "esporte,jiu-jitsu,projeto,samba,Social", "city_id": 3662, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "e790f101-83df-4c97-b0bb-85415fdde137", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 743667, "common_id": "301a6f49-d705-485d-821c-bf0ecc2527b9", "name": "Fabr\u00edcio de Oliveira Toth Bellas", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/743667/thumb_avatar_imperio.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2017-04-27T19:12:58.353723", "about_html": "<p>Diretor de Patroc\u00ednios da escola de samba G.R.E.S.E. Imp\u00e9rio da Tijuca,\n</p>\n<p>sendo respons\u00e1vel por toda capta\u00e7\u00e3o de recursos da escola para os\n</p>\n<p>desfiles de Carnaval, eventos na quadra, projetos sociais e parceiros\n</p>\n<p>para o programa de s\u00f3cio torcedor.\n</p>\n<p><br><br>Trabalhei como gerente de\n</p>\n<p>projetos web e gerente de contas em ag\u00eancias como F/Nazca S&S Rio,\n</p>\n<p>VML Brasil e Y&R - RedFuse. J\u00e1 atendi clientes como Casa Shopping,\n</p>\n<p>Vigilantes do Peso, Mitsubishi, Suzuki, Jornal O Globo, Unimed-Rio,\n</p>\n<p>Petrobras, Tryon, FILA, Sul Am\u00e9rica, LG e Colgate.\n</p>\n<p><br><br>Formado em publicidade e propaganda. P\u00f3s-graduado em Gest\u00e3o Estrat\u00e9gica de Marketing Digital.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Diretor de Patroc\u00ednios do G.R.E.S.E. Imp\u00e9rio da Tijuca", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 105178, "project_id": 55412, "description": "- Agradecimento no Facebook do Imp\u00e9rio da Tijuca\r\n- 4 Adesivos\r\n- Camisa do Imp\u00e9rio da Tijuca", "minimum_value": 400.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2017-06-01T03:00:00", "updated_at": "2017-04-27T20:41:25.284044", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 7340032, "title": "Cota 4", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": null, "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}