{"detail": {"project_id": 55643, "id": 55643, "user_id": 621633, "name": "Projeto Social \u00c1guia de TaeKwonDo", "headline": "Juntos somos mais fortes, sempre seremos! Junte-se a n\u00f3s neste projeto.", "budget": "<p><strong>Custo Estimado para Realiza\u00e7\u00e3o do Projeto</strong>\n</p>\n<p><strong>Valor Total</strong> R$ 9.000,00\n</p>\n<table><colgroup><col><col></colgroup>\n<tbody>\n<tr>\n\t<td>Itens\n\t</td>\n\t<td>Unidade\n\t</td>\n</tr>\n<tr>\n\t<td>Colete\n\t</td>\n\t<td>15\n\t</td>\n</tr>\n<tr>\n\t<td>Protetor de canela\n\t</td>\n\t<td>15\n\t</td>\n</tr>\n<tr>\n\t<td>Protetor de antebra\u00e7o\n\t</td>\n\t<td>15\n\t</td>\n</tr>\n<tr>\n\t<td>Protetor de Cabe\u00e7a\n\t</td>\n\t<td>15\n\t</td>\n</tr>\n<tr>\n\t<td>Tatame\n\t</td>\n\t<td>50\n\t</td>\n</tr>\n</tbody>\n</table>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/100852/Slide7.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/100848/tkd1.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/100843/Slide1.JPG\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p> <br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/100847/Slide2.JPG\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/100853/Slide6.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/100854/kit-9-placas-tatame-eva-jiu-jitsu-judo-taekwondo-20mm-D_NQ_NP_850001-MLB20252248096_022015-F.jpg\">\n</p>", "goal": 9000.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/100666/10471436_1025099770887758_1976842307774273561_n.jpg\">\n</p>\n<p><strong>O Projeto Taekwondo Social</strong>\n</p>\n<p>\u00c9 um Projeto da <strong>Academia \u00c1guia de Taekwondo </strong>filiada a Confedera\u00e7\u00e3o Brasileira de Taekwondo - CBTKD e a Federa\u00e7\u00e3o Potiguar de Taekwondo - FPTKD/RN entidade de administra\u00e7\u00e3o nacional, destinados a p\u00fablicos compostos de crian\u00e7as e adolescentes, dentro de uma faixa et\u00e1ria de 06 a 17 anos, que estejam com situa\u00e7\u00e3o escolar regular. As entidades Estaduais e Municipais, ou seja, as Academias e Associa\u00e7\u00f5es d\u00e3o suporte para que o projeto chegue as mais diversas localidades de todas as escolas. As Academias particulares e algumas escolas privadas n\u00e3o disponibilizam esta pr\u00e1tica sem \u00f4nus para o praticante carente ou de baixa renda, dificultando assim, a difus\u00e3o da modalidade e dos benef\u00edcios f\u00edsicos, intelectuais e sociais.\n</p>\n<p><strong>O Local</strong><br>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">O Projeto  \u00c1guia de TaeKwonDo<span class=\"redactor-invisible-space\">, atrav\u00e9s de parceria firmada com a Diretoria da Escola Municipal Carlos Bello Moreno<span class=\"redactor-invisible-space\"> no bairro do Jiqui em Natal/RN, nos cedeu a quadra para o desenvolvimento de nossas atividades 3 vezes por semana. As aulas s\u00e3o segundas, quartas e sextas das 19h \u00e0s 20:30h<span class=\"redactor-invisible-space\">,</span></span></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>P\u00fablico Alvo</strong></span></span></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Atendemos a toda popula\u00e7\u00e3o ao entorno do projeto,  com o apoio esportivo <strong>sem nenhum \u00f4nus</strong> para a fam\u00edlia. Contudo possu\u00edmos atletas de 7 a 48 anos, com aproximadamente 40 alunos registrados.</span></span></span></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/100671/13346509_1080804661983935_1253633466027384467_n.jpg\" width=\"656\" height=\"491\" style=\"width: 656px; height: 491px;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span></span></span></span></span></span>\n</p>\n<p><strong>Objetivo do Projeto</strong>\n</p>\n<p>O Taekwondo Social visa contribuir na forma\u00e7\u00e3o da crian\u00e7a e do adolescente atrav\u00e9s da pr\u00e1tica esportiva e realiza\u00e7\u00e3o de atividades corporais saud\u00e1veis, que n\u00e3o necessariamente implicar\u00e3o em motiva\u00e7\u00f5es meramente competitivas, mas procurando desenvolver o autoconhecimento atrav\u00e9s da consci\u00eancia e autonomia corporal.\n</p>\n<p><strong>Quem Sou</strong>\n</p>\n<p style=\"margin-left: 20px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/100684/100_1365.jpg\" width=\"361\" height=\"561\" style=\"width: 361px; height: 561px;\">\n</p>\n<p style=\"margin-left: 20px;\">Me Mestre Micharley de Melo, formado em Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, tenho 44 anos, dos quais 28 dedicados ao Tae Kwon Do, onde sou Mestre 4o Dan.\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "projeto_aguiadetaekwondo", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/QtMt97Mosp8", "video_url": "https://youtu.be/QtMt97Mosp8", "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": null, "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/video_thumbnail/55643/project_thumb_thumb_open-uri20170503-11-46ozhg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/video_thumbnail/55643/project_thumb_small_open-uri20170503-11-46ozhg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/video_thumbnail/55643/project_thumb_large_open-uri20170503-11-46ozhg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/video_thumbnail/55643/project_thumb_video_cover_open-uri20170503-11-46ozhg", "progress": 0, "pledged": 0, "total_contributions": 0, "total_contributors": 0, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2017-06-03T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2017-06-02T23:59:59.999999", "online_date": "2017-05-04T02:27:51.280458", "zone_online_date": "2017-05-03T23:27:51.280458", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 30, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 30, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Natal", "state_acronym": "RN", "state": "Rio Grande do Norte"}, "user": {"id": 621633, "name": "Cant\u00eddio Rodrigues Gomes Filho", "public_name": "Cant\u00eddio Filho"}, "reminder_count": 1, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "esporte,Natal,@projetosocial,TAEKWONDO", "city_id": 3774, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "18cc366c-0ad3-429d-9c46-9db452ec72f3", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 621633, "common_id": "724aa349-561e-477e-8ed8-753ca0a88d7d", "name": "Cant\u00eddio Rodrigues Gomes Filho", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": null, "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2016-08-16T12:16:09.947003", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Cant\u00eddio Filho", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}