{"detail": {"project_id": 55930, "id": 55930, "user_id": 746481, "name": "Arte do Gingar - Grupo de Capoeira Gingart's", "headline": "Todos juntos em um s\u00f3 Ritmo!!!", "budget": "<p>Salientamos que todo recurso sera utilizado para compras de insumos necess\u00e1rios para realiza\u00e7\u00e3o do batizado capoeir\u00edstico e entrega de cordas do grupo de capoeira Gingart, tais como: aquisi\u00e7\u00e3o de uniformes, cordas, instrumentos e prepara\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o.\n</p>", "goal": 3000.0, "about_html": "<p style=\"text-align: justify;\">Sabemos que o esporte \u00e9 o principal mecanismo de efic\u00e1cia comprovada como fator de crescimento humano, comportando v\u00e1rios benef\u00edcios, tanto para individualidade como para coletividade. Entendemos que o esporte e lazer, tanto para a crian\u00e7a e adolescente, como para a comunidade \u00e9 de vital import\u00e2ncia, dando-lhes subs\u00eddios para que possam por si mesmos transformar a sua realidade.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>O Projeto Arte do Gingar - Grupo de Capoeira Gingart</strong>  atender atualmente 150 crian\u00e7as e adolescentes com idade entre de 06 a 15 anos, pertencentes a fam\u00edlias que vivem em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade e risco social no munic\u00edpio de Serra/ES, administrada pelo instituto irma Milicianas de Cristo, onde assegura um espa\u00e7o de refer\u00eancia para o conv\u00edvio grupal, comunit\u00e1rio e social e para o desenvolvimento de rela\u00e7\u00f5es de afetividade, solidariedade e respeito m\u00fatuo. Este projeto visa ainda, auxiliar  na forma\u00e7\u00e3o, integra\u00e7\u00e3o e constru\u00e7\u00e3o da cidadania, contribuindo com a erradica\u00e7\u00e3o do trabalho infantil, reduzindo o \u00edndice de evas\u00e3o escolar, envolvimento no mundo das drogas, afastamento da marginaliza\u00e7\u00e3o e  viol\u00eancia.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"> Soma-se a isso, a cria\u00e7\u00e3o e amplia\u00e7\u00e3o do universo informacional, art\u00edstico e cultural bem como o anseio em estimular o desenvolvimento de potencialidades, habilidades, talentos e propiciar sua forma\u00e7\u00e3o cidad\u00e3. Enfatiza-se, ainda, a import\u00e2ncia de fomentar em nossas crian\u00e7as e adolescentes, a participa\u00e7\u00e3o na vida p\u00fablica do territ\u00f3rio e desenvolver compet\u00eancias para a compreens\u00e3o cr\u00edtica da realidade social e do mundo. Realizamos tamb\u00e9m atividades socioeducativas com estudos, reflex\u00f5es, debates, experimenta\u00e7\u00f5es, que ser\u00e3o adotadas enquanto estrat\u00e9gias de fortalecimento de v\u00ednculos familiares, comunit\u00e1rios e de inclus\u00e3o social.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">O Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica (IBGE) revela que a Serra \u00e9 segundo munic\u00edpio mais populoso do estado do Espirito Santo, com estimativa de 494.109 habitantes. Com o crescimento desordenado, cresce tamb\u00e9m o desafio de oferecer infraestrutura e diferentes dimens\u00f5es s\u00e3o atingidas como escola e sa\u00fade p\u00fablica que a popula\u00e7\u00e3o mais carente demanda. Vale destacar a escolaridade onde, a maioria das crian\u00e7as e adolescentes encontram-se matriculados na rede de ensino regular, no entanto, est\u00e3o desperiodizados, ou seja, a serie/per\u00edodo escolar est\u00e3o aqu\u00e9m da faixa et\u00e1ria e, consequentemente, apresentam pouca expectativa de inser\u00e7\u00e3o ao mercado de trabalho na condi\u00e7\u00e3o de aprendizes ou estagi\u00e1rios. Outro fator preocupante \u00e9 envolvimento de crian\u00e7as e adolescentes no mundo do crime, sobretudo, por meio do trafico de drogas.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para  valorizar a participa\u00e7\u00e3o e o desenvolvimentos de nossas crian\u00e7as e adolescentes no o projeto, realizaremos em dezembro de 2018, nosso 1\u00ba <strong>BATIZADO CAPOEIR\u00cdSTICO COM ENTREGA DE CORDAS e</strong> para que este evento aconte\u00e7a com sucesso a entidade vem atrav\u00e9s deste ratificar a necessidade de sua colabora\u00e7\u00e3o a  qual ser\u00e1 de grande valia para realiza\u00e7\u00e3o deste evento.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><br>\n</p>", "permalink": "cidadedogaroto", "video_embed_url": "//player.vimeo.com/video/294013201", "video_url": "https://vimeo.com/user90274812/review/294013201/66e8c757ef", "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/55930/foto_-_com_logo.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/55930/project_thumb_thumb_foto_-_com_logo.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/55930/project_thumb_small_foto_-_com_logo.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/55930/project_thumb_large_foto_-_com_logo.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/55930/project_thumb_video_cover_foto_-_com_logo.jpg", "progress": 0, "pledged": 0, "total_contributions": 0, "total_contributors": 0, "state": "failed", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2018-11-18T01:59:59.999999", "zone_expires_at": "2018-11-17T23:59:59.999999", "online_date": "2018-10-18T15:38:07.463997", "zone_online_date": "2018-10-18T12:38:07.463997", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 30, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 30, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Serra", "state_acronym": "ES", "state": "Esp\u00edrito Santo"}, "user": {"id": 746481, "name": "Sociedade Brasileira de Cultura Popular - Cidade do Garoto", "public_name": "Cidade do Garoto"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "conhecimento,Cultura,esporte,inclus\u00e3o,integra\u00e7\u00e3o", "city_id": 74, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "e0169f0c-9dba-4cb8-b54b-414b375fc7a8", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 746481, "common_id": "5c4d5d13-c4ca-4e93-869d-38bd03bda5bb", "name": "Sociedade Brasileira de Cultura Popular - Cidade do Garoto", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/746481/thumb_avatar_lOGO_SBCP.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/sbcpcidadedogaroto", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 1, "total_published_projects": 5, "links": [{"id": 24870, "link": "http://instagram.com/sbcpcidadedogaroto"}, {"id": 18753, "link": "http://cidadedogaroto01.wixsite.com/sbcp/copy-of-inicio"}], "follows_count": 0, "followers_count": 1, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2017-05-04T17:22:30.927525", "about_html": "<p style=\"text-align: justify;\">Meu nome \u00e9 Creusa Maria de Assis, sou membro do instituto Irmas Milicianas de Cristo e presidente da Sociedade Brasileira de Cultura Popular - Cidade do Garoto, institui\u00e7\u00e3o filantr\u00f3pica sem fins lucrativos, cujo o objetivo \u00e9 acolher e  promover a vida atrav\u00e9s de a\u00e7\u00f5es sociais, educativas e culturais para forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os conscientes. O instituto vem atuando sistematicamente no desenvolvimento social de crian\u00e7as e adolescentes e seu n\u00facleo familiar desde a d\u00e9cada de 60.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ao longo deste processo foram identificados diferentes fatores da situa\u00e7\u00e3o/problema deste p\u00fablico, destacando-se a escolaridade, envolvimento no mundo do crime por meio do trafico de drogas., trabalho infantil, vale ressaltar que grande parte destas fam\u00edlias vivem em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade e risco social decorrente da aus\u00eancia de renda, apresentando alto n\u00famero de desemprego, sobrevivendo apenas e exclusivamente com  renda oriundas de benef\u00edcios sociais \u2013 programas de transfer\u00eancia de renda. Outra possuem renda de zero a dois sal\u00e1rios m\u00ednimos, baixa qualifica\u00e7\u00e3o profissional, vivendo de trabalhos informais e espor\u00e1dicos para um numero importante de fam\u00edlias, em sua maioria, residindo em habita\u00e7\u00f5es prec\u00e1rias, inacabadas e sem reboco. Sendo assim, evidencia-se que tais territ\u00f3rios s\u00e3o \u00e1reas priorit\u00e1rias para o desenvolvimento de a\u00e7\u00f5es que visem \u00e0 preven\u00e7\u00e3o dos fatores de risco acima descritos.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Cidade do Garoto", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}