{"detail": {"project_id": 56085, "id": 56085, "user_id": 226830, "name": "Brasileiros no Mundial de Karat\u00ea na Irlanda", "headline": "Ajude nossos atletas a conquistar mais essa vit\u00f3ria e fa\u00e7a parte da hist\u00f3ria de um campe\u00e3o mundial.", "budget": "<p>O custo por atleta \u00e9 de R$ 8.674,00, totalizando R$ 34.696,00.\n</p>\n<ul>\n\t<li>Passagem Juiz de Fora x S\u00e3o Paulo x Juiz de Fora: R$ 1.328,00</li>\n\t<li>Passagem S\u00e3o Paulo x Dublin x S\u00e3o Paulo: R$ 14.652,00</li>\n\t<li>Inscri\u00e7\u00e3o no campeonato: R$ 1.332,00</li>\n\t<li>Custo de hospedagem em alojamento universit\u00e1rio com caf\u00e9 da manh\u00e3: R$ 15.984,00</li>\n\t<li>Alimenta\u00e7\u00e3o, porque saco vazio n\u00e3o para de p\u00e9: R$ 1.400,00</li>\n</ul>", "goal": 34696.0, "about_html": "<p><a name=\"OLE_LINK6\"></a>A falta de incentivo impede a descoberta de novos talentos do esporte em nosso pa\u00eds. Mas, ter um apoio no momento certo pode fazer toda a diferen\u00e7a para superar esse desafio e contribuir no futuro de quem, desde muito cedo, mostra que nasceu para ser campe\u00e3o.<br><br>Somos 4 atletas da cidade de Juiz de Fora/MG, Jo\u00e3o Gabriel Trindade (11 anos), Luis Andr\u00e9 Alencastro (13 anos), Juliana de Andrade Vitral (27 anos), Fernando Cesar Mac\u00eado (29 anos) e estamos buscando a oportunidade de lutar pelo p\u00f3dio na Irlanda, no campeonato mundial de Karat\u00ea, que vai acontecer em agosto de 2017.<br>\n</p>\n<p><a name=\"OLE_LINK7\"></a>\n</p>\n<p>Fomos classificados no campeonato brasileiro, que aconteceu no \u00faltimo final de semana de maio de 2017 e agora precisamos da sua ajuda pra alcan\u00e7ar mais essa vit\u00f3ria!\n</p>\n<p>Nosso objetivo \u00e9 arrecadar fundos para as despesas de viagem, hospedagem e alimenta\u00e7\u00e3o. Tudo que conseguirmos ser\u00e1 usado <strong><u>exclusivamente</u></strong> por n\u00f3s, atletas, para nos mantermos nessa semana t\u00e3o importante!\n</p>\n<p>Se voc\u00ea quiser nos ajudar de outra forma, basta enviar uma mensagem pelo formul\u00e1rio de contato nessa p\u00e1gina mesmo.\n</p>", "permalink": "por-mais-campeoes-mundiais", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/56085/Untitled-1_1_.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/56085/project_thumb_thumb_Untitled-1_1_.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/56085/project_thumb_small_Untitled-1_1_.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/56085/project_thumb_large_Untitled-1_1_.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/56085/project_thumb_video_cover_Untitled-1_1_.jpg", "progress": 0.21616324648374452, "pledged": 75.0, "total_contributions": 2, "total_contributors": 2, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2017-08-21T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2017-08-20T23:59:59.999999", "online_date": "2017-05-12T19:49:44.479365", "zone_online_date": "2017-05-12T16:49:44.479365", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 100, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 100, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Juiz de Fora", "state_acronym": "MG", "state": "Minas Gerais"}, "user": {"id": 226830, "name": "mariana de alencastro nascimento silva", "public_name": "mariana de alencastro nascimento silva"}, "reminder_count": 1, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Atleta,Campeonato,karate,Mundial,patroc\u00ednio", "city_id": 1987, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "92fe2359-146e-43ea-a3d5-80ba588c6152", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 226830, "common_id": "757ea24e-8afe-4aaf-9bae-75770e3d6616", "name": "mariana de alencastro nascimento silva", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": null, "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 2, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 2, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2013-12-24T17:20:56.480541", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "mariana de alencastro nascimento silva", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}