{"detail": {"project_id": 57549, "id": 57549, "user_id": 762079, "name": "Cassio Dutra no Mundial de Crossfit no Canad\u00e1", "headline": "\u201cposso ter perdido o movimento das minhas pernas mas nunca vou perder a vontade de vencer.\u201d ", "budget": "<p>Os custos foram calculados de forma transparente e econ\u00f4mica, levando em considera\u00e7\u00e3o as\nnecessidades de acessibilidade, dura\u00e7\u00e3o do evento e equipe.\n</p>\n<p>Passagem a\u00e9rea\nIda 04/07/2017: Voo 860 United GRU - IAD + Voo 8547 Air Canada DCA - YYZ\nVolta 10/07/2017: Voo 6109 United YYZ - IAH + Voo 105 United IAH - GRU\n</p>\n<p><strong>VALOR passageiro: R$4.662,53 - VALOR equipe: R$13.987,60</strong><strong></strong><br>\n</p>\n<p>Transporte\nCarro Mid-Size, empresa Alamo, Aeroporto Pearson International - Toronto. + Gasolina 500km\nRetira 05/07/2017 e Retorna 10/07/2017\nVALOR passageiro:\n</p>\n<p><strong>R$4.662,53 VALOR equipe: R$13.987,60 - VALOR equipe: R$1.174,78 + R$220 = R$1.394,78 </strong>\n</p>\n<p>Hospedagem\nConfort Inn & Suites - 4 Balsam Street, Conlingwood, CA\nCheck-in 05/07/2017 e Check-out 10/07/2017\n</p>\n<p><strong>VALOR equipe: R$5.483,08</strong><strong></strong>\n</p>\n<p>Alimenta\u00e7\u00e3o\nInclu\u00ed caf\u00e9 da manh\u00e3, almo\u00e7o e jantar.\n</p>\n<p><strong>VALOR equipe: R$1.980,00 </strong>\n</p>\n<p>Equipamento\nCadeira sob medida, fabricante Jumper, or\u00e7amento 0805/2017\n</p>\n<p><strong>VALOR: R$12.320,00</strong>\n</p>\n<p>*Os valores apresentados podem sofrer altera\u00e7\u00f5es e est\u00e3o sujeitos a disponibilidade no momento da compra. Or\u00e7amentos realizados em <a href=\"http://www.viajanet.com.br/\">www.viajanet.com.br</a> , <a href=\"http://www.choicehotels.com/\">www.choicehotels.com</a> e <a href=\"http://www.quantocustaviajar.com/\">www.quantocustaviajar.com</a> em 31/05/2017. <span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p><strong>Total: R$35.165,46*</strong><strong></strong><br>\n</p>\n<p><strong>Vale Lembrar que o Catarse cobra uma taxa ADM de 13%, sendo assim, o valor ideal da campanha seria R$ 39.737,58 (40mil reais)</strong>\n</p>", "goal": 40000.0, "about_html": "<p><strong>Classificado para disputar o Campeonato Mundial de Crossfit Adaptado da WheelWod Championshipno no Canad\u00e1, \u00fanico representante brasileiro na\ncategoria elite masculina cadeirante.\n\t</strong><strong></strong><br>\n</p>\n<p><em> Anualmente a <strong>WheelWod</strong> promove um campeonato mundial para atletas cadeirantes no\nmesmo formato e calend\u00e1rio do \n\t<strong>CrossFit Games</strong>, nomeado de <strong>WheelWod Championship</strong>. Este\nevento dividido em tr\u00eas etapas re\u00fane os paratletas mais condicionados do planeta em provas de\nlevantamento de peso, for\u00e7a, endurance e velocidade e por isso \u00e9 visto como o \n\t<strong>Mundial de\nCrossFit Adaptado\n\t</strong>.\nO sexto lugar no ranking mundial garantiu a vaga do Cassio, tornando-o o \u00fanico brasileiro a\ndisputar na categoria masculina cadeirante. \n\t</em><em></em><br>\n</p>\n<p><em><a href=\"http://wheelwod.com/\">http://wheelwod.com/</a><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></em>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Perfil do atleta\nNome: Cassio Dutra \n\t</span>\n</p>\n<p>Nascimento: 27/04/1987\n</p>\n<p>Naturalidade: Itanha\u00e9m/SP - Brasil\n</p>\n<p>Envolvimento: atleta desde os 5 anos<span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>T\u00edtulos:</strong></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Jud\u00f4</strong> </span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">2x 2\u00ba Colocado Campeonato Regional </span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">3x 3\u00ba Colocado Campeonato Estadual </span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">3\u00ba Colocado Campeonato Brasileiro de Equipes<span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Conheceu o Jiu Jitsu em 2012 </strong></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">2\u00ba Colocado Campeonato Brasileiro 2013 CBJJE </span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">6\u00ba Colocado Campeonato Mundial 2013 CBJJE <span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Em Setembro de 2013 sofreu um grave acidente de carro no qual ficou\nparapl\u00e9gico. Voltou ao Jiu Jitsu 7 meses ap\u00f3s Les\u00e3o Medular.\n\t</strong><strong></strong><br></span></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>T\u00edtulos como Paratleta </strong></span></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">3\u00ba Colocado Campeonato brasileiro 2016 CBPJJ (Absoluto) </span></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Vice Campe\u00e3o Brasileiro 2016 CBPJJ (Categoria) </span></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Vice Campe\u00e3o Brasileiro 2015 CBPJJ (Categoria) </span></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Vice Campe\u00e3o Brasileiro 2015 CBPJJ (Absoluto) </span></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Campe\u00e3o Mundial 2014 CBPJJ (Categoria) </span></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Campe\u00e3o Mundial 2014 CBPJJ (Absoluto) </span></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Campe\u00e3o Brasileiro 2014 CBPJJ ( Categoria) </span></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">3\u00ba Colocado Campeonato Brasileiro 2014 CBPJJ ( Absoluto )<span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Conheceu o Crossfit em 2015</strong> </span></span></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">1\u00ba Colocado Ranking Brasileiro de Crossfit Adaptado 2017 </span></span></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">6\u00ba Colocado Ranking Mundial de Crossfit Adaptado 2017 </span></span></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Vice Campe\u00e3o Campeonato Monstar Games 2017 </span></span></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Bi-Campe\u00e3o Games Cadeirante do Brasil 2016\nCampe\u00e3o Brasileiro Kettlebell Lifting 2016 \n\t</span></span></span></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">3\u00ba Colocado Campeonato SHARK MODE 2016 <span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span></span></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "cassio_dutra_no_mundial_de_crossfit_no_canada_bde5", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/EegeFsVR5aI", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=EegeFsVR5aI", "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/57549/18947294_1362258747184206_2041949060_o.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/57549/project_thumb_thumb_18947294_1362258747184206_2041949060_o.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/57549/project_thumb_small_18947294_1362258747184206_2041949060_o.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/57549/project_thumb_large_18947294_1362258747184206_2041949060_o.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/57549/project_thumb_video_cover_18947294_1362258747184206_2041949060_o.jpg", "progress": 0.625, "pledged": 250.0, "total_contributions": 6, "total_contributors": 6, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2017-06-26T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2017-06-25T23:59:59.999999", "online_date": "2017-06-05T20:17:12.817777", "zone_online_date": "2017-06-05T17:17:12.817777", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 20, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 20, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Itanha\u00e9m", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 762079, "name": "Cassio Dutra de Assis e Silva", "public_name": "Cassio Dutra"}, "reminder_count": 1, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Adaptive,Cadeirantes,Crossfit,Fitness,Wheelwod", "city_id": 4964, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "fe727a85-10e3-4e80-b7ce-fbb57e8a5bad", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 762079, "common_id": "42e2bd2c-32f3-4483-a61a-4df4625dcb70", "name": "Cassio Dutra de Assis e Silva", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/762079/thumb_avatar_18813707_1219796678131529_9049162013740795399_n.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/Cassio-Dutra-1385529278358278/", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 19027, "link": "http://bjjforum.com.br/entrevista-cassio-dutra/"}, {"id": 19026, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ElZP1TyhFnk"}, {"id": 19025, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=0vpcu9H0_zU"}, {"id": 19024, "link": "http://g1.globo.com/sp/santos-regiao/noticia/2014/08/apos-ficar-paraplegico-atleta-pratica-jiu-jitsu-no-litoral-vivo-intensamente.html"}], "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2017-06-05T14:39:21.237524", "about_html": "<p>Meu nome \u00e9 Cassio Dutra, tenho 30 anos de idade e sou multi-esportista e atleta adaptado profissional. Moro em Itanha\u00e9m - SP, onde trabalho e treino para as competi\u00e7\u00f5es.\n</p>\n<p>Amo minha vida, o que fa\u00e7o e quem eu sou... agrade\u00e7o a deus todas as oportunidades que tenho, e sempre digo:\n</p>\n<p>\u201cposso ter perdido o movimento das minhas pernas\n mas nunca vou perder a vontade de vencer.\u201d \n\t<br>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Cassio Dutra", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}