{"detail": {"project_id": 60867, "id": 60867, "user_id": 347278, "name": "Finais do Campeonato Brasileiro de Karat\u00ea", "headline": "Eu acredito que o sentido da vida seja fazer sentido a outras vidas!", "budget": "<p><i>SE EU APOIAR AGORA, QUANDO E COMO RECEBEREI MINHAS RECOMPENSAS?</i>\n</p>\n<p>Por uma quest\u00e3o de log\u00edstica, entraremos em contato por e-mail para combinarmos a entrega. Daremos prefer\u00eancia \u00e0s entregas pessoalmente, caso isso n\u00e3o ocorra, todas as recompensas ser\u00e3o enviadas por correio. Em caso de d\u00favidas entre em contato pelo e-mail: <a href=\"mailto:deisedoc@yahoo.com.br\">deisedoc@yahoo.com.br</a>\n</p>\n<p><strong>Or\u00e7amento</strong>\n</p>\n<p><em><strong>\u201cVoc\u00ea pode sonhar, criar, desenhar e construir o lugar mais maravilhoso do mundo. Mas \u00e9 necess\u00e1rio ter pessoas para transformar seu sonho em realidade</strong></em>.\u201d\n</p>\n<p><strong>Com o valor arrecado para os 17 atletas, iremos pagar:</strong>\n</p>\n<ul>\n\t<li><strong>Hospedagem      (R$3.000)</strong></li>\n\t<li><strong>Alimenta\u00e7\u00e3o      (R$2.000)</strong></li>\n\t<li><strong>Taxa      do Catarse (R$650,00)</strong></li>\n</ul>\n<p><br>\n</p>\n<p>Mais informa\u00e7\u00f5es sobre o campeonato:\n</p>\n<p><a href=\"http://www.fpk.com.br/calendario/mostra/448/vitoriaes-zonal-brasileiro.html\">Federa\u00e7\u00e3o Paulista de Karat\u00ea</a><br>\n</p>\n<p><a href=\"http://cbkarate.blogspot.com.br/p/calendario-2016.html\">Confedera\u00e7\u00e3o Brasileira de Karat\u00ea</a><br>\n</p>\n<p>Nossa p\u00e1gina no Facebook:\n</p>\n<p><a href=\"https://www.facebook.com/timepaulistadekarate/?fref=ts\">Time Paulista de Karat\u00ea</a>\n</p>", "goal": 5650.0, "about_html": "<p><strong><i>Atletas</i></strong>\n</p>\n<p>Atletas de Ouro \u00e9 uma equipe formada por 17 atletas praticantes de karat\u00ea, e assim como muitos eles tem um sonho. Participam de campeonatos, estaduais, nacionais e internacionais. Elevando com orgulho o esporte que escolheram para se dedicar todos os dias.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/114601/19489422_1420925344693269_1104846979_n.jpg\">\n</p>\n<p><strong><i>O Karat\u00ea</i></strong><br>\n</p>\n<p>O Karat\u00ea na Escrita Japonesa, significa: O Caminho das M\u00e3os vazias. Karat\u00ea \u00e9 antes de tudo, um estilo de vida.  O Karat\u00ea \u00e9 a arte marcial originada a partir das t\u00e9cnicas de defesa pessoal de Okinawa, tendo como base a filosofia do bud\u00f4. Bud\u00f4: \u00e9 a via das artes marciais que procura a sabedoria atrav\u00e9s da pr\u00e1tica e do conhecimento das t\u00e9cnicas corporais. Seus objetivos se traduzem na busca constante do aperfei\u00e7oamento pessoal, contribuindo para a harmoniza\u00e7\u00e3o do meio onde se est\u00e1 inserido atrav\u00e9s de muita dedica\u00e7\u00e3o ao trabalho, treinamentos rigorosos e vida disciplinada.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/114589/20504262_1461605603958576_183967538_n.jpg\">\n</p>\n<p><strong><i>Ol\u00edmpiadas 2020</i></strong><br>\n</p>\n<p>O Karat\u00ea far\u00e1 parte do programa Ol\u00edmpico  nos jogos de T\u00f3quio 2020. O nosso objetivo \u00e9 chegar cada vez mais longe, queremos ter grandes possibilidades para que todos cheguem a esse n\u00edvel mais alto como as Olimp\u00edadas.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/114599/19030718_1408880575897746_5585957082733953025_n.jpg\">\n</p>\n<p><strong><i>Objetivo da  Campanha</i></strong><br>\n</p>\n<p>O objetivo dessa campanha, \u00e9  buscar recursos para que os 17 atletas, consigam chegar as finais do campeonato brasileiro de karat\u00ea,  em Outubro local  Bahia/Salvador. Alguns gastos como alimenta\u00e7\u00e3o, inscri\u00e7\u00e3o, hospedagem ficam muito dif\u00edceis e caros para esses guerreiros  que mesmo assim n\u00e3o querem desistir dos seus sonhos.\n</p>\n<p>Para chegar at\u00e9 as finais do campeonato brasileiro n\u00e3o foi f\u00e1cil, todos atletas passaram por etapas para conseguir a vaga, etapa do campeonato paulista , finais do campeonato paulista, etapa do campeonato brasileiro em Vit\u00f3ria- ES e assim todos conseguirem a vaga para as finais.  Para todas essas etapas nossos atletas j\u00e1 tiveram grandes gastos e tamb\u00e9m muita dedica\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/114583/19477893_1420934714692332_977698011_n.jpg\">\n</p>\n<p><strong><i>O Campeonato</i></strong><br>\n</p>\n<p>Ser\u00e1 um campeonato muito importante para esses atletas, que est\u00e3o treinando e se dedicando a cada dia, aos atletas que ficarem entre os quatro primeiro colocados eles garantem a bolsa atleta nacional (os beneficiados pelo Bolsa-Atleta recebem a ajuda durante um ano pelo governo). Com essa bolsa nossos atletas conseguem diminuir os grandes gastos das competi\u00e7\u00f5es durante o ano.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/114584/20527350_1461602120625591_1317759027_n.jpg\">\n</p>\n<p><strong>\"Os\nsonhos n\u00e3o determinam o lugar onde voc\u00eas v\u00e3o chegar, mas produzem a for\u00e7a\nnecess\u00e1ria para tir\u00e1-los do lugar em que voc\u00eas est\u00e3o. Voc\u00ea s\u00f3 aprende a\nmultiplicar quando aprende a dividir, s\u00f3 consegue ganhar quando aprende a\nperder, s\u00f3 consegue receber, quando aprende a se doar.\"\n\t</strong>.<br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "atletas_de_ouro_nas_finais_do_campeonato_brasileiro_de_karate_b431", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/60867/Sem_t\u00edtulo-3.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/60867/project_thumb_thumb_Sem_t\u00edtulo-3.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/60867/project_thumb_small_Sem_t\u00edtulo-3.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/60867/project_thumb_large_Sem_t\u00edtulo-3.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/60867/project_thumb_video_cover_Sem_t\u00edtulo-3.jpg", "progress": 0.35398230088495575, "pledged": 20.0, "total_contributions": 1, "total_contributors": 1, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2017-09-20T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2017-09-19T23:59:59.999999", "online_date": "2017-07-31T03:05:26.510892", "zone_online_date": "2017-07-31T00:05:26.510892", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 50, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 50, "unit": "days"}, "posts_count": 1, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 347278, "name": "Deise Oliveira de Carvalho", "public_name": "Deise Oliveira de Carvalho"}, "reminder_count": 1, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 1, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "atletas,brasileiro,Campeonato,Finais,karate", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "3aff14bc-940b-4c2e-a9c3-fc82b2d882d5", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 347278, "common_id": "b2e0d8a3-38a1-4676-aa73-15eac6cb8469", "name": "Deise Oliveira de Carvalho", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/347278/thumb_avatar_16507985_1273958286056643_4245705328030648154_n.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/deise.carvalho.7982", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 2, "total_published_projects": 11, "links": [{"id": 1013, "link": "https://www.facebook.com/pages/Time-Paulista-de-Karat%C3%AA/231366913674055?fref=ts"}], "follows_count": 4, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2014-10-03T14:43:47.743231", "about_html": "<p style=\"text-align: center;\"><strong><em>Meu nome \u00e9 Deise sou professora de Karat\u00ea desde 2009, o meu objetivo em estar no site do Catarse \u00e9 procurar recursos para o nosso projeto de Karat\u00ea.</em></strong><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/1198/368.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em><strong>Eu comecei a dar aula como volunt\u00e1ria em um lugar p\u00fablico, pois quis mostrar o que eu amo fazer que \u00e9 o karat\u00ea. Diante de tudo isso muitas coisas aconteceram, j\u00e1 tive que trocar de lugar para dar aula para os meus alunos, e sempre tive medo em perder eles  ou parar de dar aula para eles...</strong></em>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/1199/406.jpeg\">\n</p>\n<p><em><strong>Mas eu acredito e sempre tenho f\u00e9, que quando fazemos tudo por amor , nada do que n\u00f3s amamos nunca se acabar\u00e1,  amo muito o que eu fa\u00e7o que \u00e9 dar aula de Karat\u00ea e n\u00e3o deixo meus alunos por nada.</strong></em>\n</p>\n<p><em><strong><br></strong></em><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/1200/10377018_653190844800060_9220608302198618769_n.jpg\">\n</p>\n<p><em><strong>Hoje tenho atletas campe\u00f5es paulista, regional e brasileiro, atletas que fazem parte da sele\u00e7\u00e3o paulista de karat\u00ea e brasileira.</strong></em>\n</p>\n<p><em><strong>O esporte hoje \u00e9 muito dif\u00edcil de ser patrocinado, os materiais do karat\u00ea s\u00e3o muito caros, e atrav\u00e9s do catarse tive a oportunidade de mostrar um pouco do meu trabalho</strong></em>.  <br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/1202/SAM_1456.JPG\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/12347/deise.jpg\">\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Deise Oliveira de Carvalho", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 117221, "project_id": 60867, "description": "Um super agradecimento na nossa p\u00e1gina do facebook, ser\u00e1 colocado uma foto sua na nossa p\u00e1gina com os agradecimentos. \r\n", "minimum_value": 20.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2017-10-01T03:00:00", "updated_at": "2017-08-01T23:11:10.139931", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": "Agradecimentos em nossa p\u00e1gina", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": null, "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}