{"detail": {"project_id": 61464, "id": 61464, "user_id": 797449, "name": "Karat\u00ea: De Minas Para Bahia", "headline": "Batalhas s\u00e3o vencidas a cada vontade de lutar.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/119040/Gr%C3%A1fico.png\">\n</p>\n<p><strong>Taxa do Catarse</strong>: <u>13%=  R$910,00</u>.     Valor revertido ao site do Financiamento Coletivo;\n</p>\n<p><strong>Transporte</strong>: <u>30%=  R$2100,00</u>.    Valor destinado a compra de passagens (correspondente a uma fra\u00e7\u00e3o do valor das passagens dos tr\u00eas atletas. Rota a\u00e9rea que corresponde \u00e0 dist\u00e2ncia de Minas Gerais \u00e0 Bahia);\n</p>\n<p><strong>Hospedagem:</strong> <u>45%= R$3150,00</u>.   Valor que corresponde aos dias de competi\u00e7\u00f5es (10 de Outubro at\u00e9 15 de Outubro). Hospedagem: servi\u00e7o  hotelaria e refei\u00e7\u00e3o dos tr\u00eas atletas.\n</p>\n<p><strong>Inscri\u00e7\u00f5es:</strong> <u>5%= R$350,00</u>.  Valor correspondente \u00e0s inscri\u00e7\u00f5es dos atletas na Segunda Etapa do Campeonato Brasileiro de Karat\u00ea, Fase Salvador, Bahia.\n</p>\n<p><strong>Recompensas:</strong> <u>7%= R$490,00</u>.  Valor destinado ao envio de recompensas e confec\u00e7\u00e3o das mesmas.\n</p>\n<p><strong>Meta Total: R$7000,00</strong>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "goal": 7000.0, "about_html": "<p>Sauda\u00e7\u00f5es.\n</p>\n<p>Somos a Equipe Toya e este \u00e9 o Projeto Karat\u00ea: de Minas para Bahia. Buscamos, por meio deste financiamento coletivo, angariar recursos financeiros que contribuir\u00e3o no abatimento de nossas despesas no Campeonato Brasileiro de Karat\u00ea, em sua fase que ocorrer\u00e1 em Salvador, Bahia.\n</p>\n<p>A Equipe Toya \u00e9 formada por tr\u00eas karatecas (atletas praticantes do Karat\u00ea), sendo estes garotos muito promissores nas modalidades em que disputam, tendo cada um o status de \u201cmultimedalhistas\u201d como reflexo do seu empenho e determina\u00e7\u00e3o para com o esporte.\n</p>\n<p>Erick Naves In\u00e1cio, Jo\u00e3o Paulo Menegucci e Sulivan Hara Ribeiro, este s\u00e3o os nomes dos competidores que representar\u00e1 voc\u00ea em cada disputa, cada vontade de se levantar ap\u00f3s poss\u00edveis quedas, cada conquista nesta fase da competi\u00e7\u00e3o, tudo o que precisamos \u00e9 a sua contribui\u00e7\u00e3o com um dos valores estabelecidos, inclusive concederemos recompensas relativas ao seu valor investido neste projeto. N\u00e3o buscamos a sua confian\u00e7a em n\u00f3s t\u00e3o somente pelo fator financeiro, mas, sim, por acreditarmos que voc\u00ea se tornar\u00e1 parte desta equipe, lutaremos por voc\u00ea, pelas suas causas, dentro e fora do tatame. Compreendemos desde cedo que uma luta se vence a cada dia, cada batalha \u00e9 disputada em todos os aspectos de nossas vidas e que cada conquista n\u00e3o depender\u00e1 somente do competidor.\n</p>\n<p>Somos uma equipe da cidade de Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es, Minas Gerais, contudo ficaremos honrados em receb\u00ea-los como membro colaborador para mais esta conquista, independente de qual cidade voc\u00ea seja, lutaremos por voc\u00ea. Que as nossas faixas sejam elos que nos unem. Que esta uni\u00e3o nos fortale\u00e7a!\n</p>\n<p>Sinceramente honrados pela sua confian\u00e7a, nosso muito obrigado!\n</p>\n<p>Oss!\n</p>\n<p>Equipe Toya\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/119043/Perfil_Toya.png\">\n</p>", "permalink": "equipe_toya", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/0E7TBLfSDho", "video_url": "https://youtu.be/0E7TBLfSDho", "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/61464/karate_oficial_postcard.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/61464/project_thumb_thumb_karate_oficial_postcard.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/61464/project_thumb_small_karate_oficial_postcard.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/61464/project_thumb_large_karate_oficial_postcard.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/61464/project_thumb_video_cover_karate_oficial_postcard.jpg", "progress": 5.642857142857143, "pledged": 395.0, "total_contributions": 9, "total_contributors": 9, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2017-10-02T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2017-10-01T23:59:59.999999", "online_date": "2017-08-22T13:11:47.710327", "zone_online_date": "2017-08-22T10:11:47.710327", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 40, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 40, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Salvador", "state_acronym": "BA", "state": "Bahia"}, "user": {"id": 797449, "name": "Eliane Santos da Rosa", "public_name": "Equipe Toya"}, "reminder_count": 1, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Campeonato,Equipe,esporte,karate,projeto", "city_id": 620, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "fb54d2ee-2102-4943-b5e5-b55cea459274", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 797449, "common_id": "a760a6db-a9e5-42b8-8c47-75260ff5ce5c", "name": "Eliane Santos da Rosa", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/797449/thumb_avatar_karate_oficial_postcard.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2017-08-10T11:10:33.176909", "about_html": "<p>Somos a Equipe Toya\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/119047/Perfil_Toya.png\">\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Equipe Toya", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 119853, "project_id": 61464, "description": "Colabore com 10 reais ou mais e receba uma caneta personalizada da Equipe Toya.", "minimum_value": 10.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2017-11-01T02:00:00", "updated_at": "2017-08-22T12:35:35.857801", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": "Caneta Personalizada ", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": null, "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}