{"detail": {"project_id": 62451, "id": 62451, "user_id": 125587, "name": "Rep\u00fablica do Galo", "headline": "A Rep\u00fablica do Galo vai dominar BH!", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/124791/orcamentos.jpg\" width=\"153\" height=\"55\" style=\"width: 153px; height: 55px;\">\n</p>\n<p>\n\tDemonstra\u00e7\u00e3o do or\u00e7amento por m\u00e9dia de valores, os percentuais variam de acordo com o volume de contribui\u00e7\u00f5es e proximidade da meta de produ\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/124790/grafico.jpg\">\n</p>", "goal": 74500.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/124787/projeto.jpg\" width=\"142\" height=\"51\" style=\"width: 142px; height: 51px;\">\n</p>\n<p>Somos a Rep\u00fablica do Futebol um movimento de resgate e populariza\u00e7\u00e3o do \u00edcone que mais representa a paix\u00e3o de uma na\u00e7\u00e3o futebol\u00edstica: a bandeira oficial dos Clubes.\n</p>\n<p>Acreditamos e apostamos na for\u00e7a do \u00edcone e na paix\u00e3o dos torcedores para juntos conseguirmos produzir bandeiras oficiais pelo menor pre\u00e7o poss\u00edvel, bem abaixo do valor de mercado.\n</p>\n<p><strong>Como faremos?</strong>\n</p>\n<p>Por meio de uma campanha para arrecada\u00e7\u00e3o de contribui\u00e7\u00f5es junto aos torcedores que ir\u00e1 recompens\u00e1-los com as bandeiras oficiais do Galo.\n</p>\n<p><strong>Por que o financiamento coletivo?</strong>\n</p>\n<p>Apostamos na for\u00e7a e engajamento da Massa na id\u00e9ia e escolhemos essa plataforma de financiamento coletivo de projetos para fazermos uma esp\u00e9cie de \"vaquinha\" entre os torcedores para a cria\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica do Galo.\n</p>\n<p>Uma forma participativa, justa e aberta para a ades\u00e3o de mais e mais torcedores ao movimento. A meta de produ\u00e7\u00e3o \u00e9 de 1.000 bandeiras.\n</p>\n<p>As principais vantagens do m\u00e9todo s\u00e3o:\n</p>\n<p> - A a\u00e7\u00e3o conjunta entre os torcedores\n</p>\n<p> - Devolu\u00e7\u00e3o integral dos valores caso a meta de produ\u00e7\u00e3o n\u00e3o seja atingida\n</p>\n<p> - Transpar\u00eancia de informa\u00e7\u00f5es e destina\u00e7\u00e3o de valores\n</p>\n<p><strong>Como participar?</strong>\n</p>\n<p>*Contribui\u00e7\u00e3o com Recompensa\n</p>\n<p>O torcedor colabora com o valor que puder, optando no momento da contribui\u00e7\u00e3o pela bandeira do Galo como recompensa, observando aos valores e lotes de produtos dispon\u00edveis.\n</p>\n<p>*Chancelaria\n</p>\n<p>Cada torcedor que contribuir com valores acima de R$300,00, optando por apenas uma recompensa, receber\u00e1 o t\u00edtulo de Chanceler da Rep\u00fablica do Galo e receber\u00e1 como s\u00edmbolo da contribui\u00e7\u00e3o prestada a sua na\u00e7\u00e3o uma bandeira Oficial com o seu nome completo e t\u00edtulo num card especial bordado na bandeira.\n</p>\n<p>* Contribui\u00e7\u00e3o sem recompensa\n</p>\n<p>H\u00e1 aqueles torcedores que consideram que ver as ruas da cidade tomadas pelas cores do seu time representam a maior recompensa que eles podem ter, se voc\u00ea \u00e9 um deles a qualquer momento pode contribuir com o valor que quiser mesmo que n\u00e3o queira seu nome divulgado ou opte por n\u00e3o receber as recompensas.\n</p>\n<p><strong>Resultado</strong>\n</p>\n<p>Com a populariza\u00e7\u00e3o das bandeiras, cada vez mais torcedores poder\u00e3o coloc\u00e1-las em sua janelas, carros, motos ou apenas abra\u00e7\u00e1-las e carreg\u00e1-las consigo para onde quiser. Tornando o local onde estiver territ\u00f3rio parte da na\u00e7\u00e3o do Galo.\n</p>\n<p>Por\u00e9m, sabemos que h\u00e1 rivais em Belo Horizonte e para haver ainda mais emo\u00e7\u00e3o envolvida, h\u00e1 outra regra importante.\n</p>\n<p><strong>Disputa</strong>\n</p>\n<p>Sua torcida e a do seu rival, possuem uma mesma meta, com as mesmas condi\u00e7\u00f5es e o mesmo desafio. Caso a massa n\u00e3o bata a meta e o rival consiga, a cidade ser\u00e1 tomada pelas cores e bandeiras tornando-se a Na\u00e7\u00e3o do seu Rival. J\u00e1 pensou nisso?\n</p>\n<p>E a\u00ed, vai permitir? \u00c9 uma DISPUTA! \u00c9 Tudo ou nada.\n</p>\n<p>Contribua, compartilhe com a Massa e marque o territ\u00f3rio.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/124788/recompencas.jpg\" width=\"148\" height=\"55\" style=\"width: 148px; height: 55px;\">\n</p>\n<p>O movimento far\u00e1 1.000 bandeiras e recompensar\u00e1 as contribui\u00e7\u00f5es com um Bandeira do Galo de tamanho \u00fanico de 1,61m x 1,13m  (2,5 panos) O mesmo produto comercializado no mercado, um produto licenciado, voc\u00ea contribuir\u00e1 para aumentar as receitas do GALO e combater a pirataria.\n</p>\n<p><strong>Lotes e Valores</strong>\n</p>\n<p>O valor de comercializa\u00e7\u00e3o de uma bandeira oficial no mercado gira em torno de R$180,00.  Durante toda os 45 dias de campanha, haver\u00e1 diferentes lotes de produ\u00e7\u00e3o e valores que dar\u00e3o direito \u00e0 mesma recompensa, prestigiando aqueles torcedores que aderirem primeiro ao movimento, os valores s\u00e3o:\n</p>\n<p>1o) lote: R$19 + Frete para Minas Gerais no valor de R$12, valor final R$31\n</p>\n<p>2o) lote: R$29 + Frete para Minas Gerais no valor de R$12<span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">, valor final R$41</span></span>\n</p>\n<p>3o) Lote: R$79 + Frete para Minas Gerais no valor de R$12<span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">, valor final R$91</span></span>\n</p>\n<p><strong>Cronograma de entrega</strong>\n</p>\n<p>A programa\u00e7\u00e3o \u00e9 da entrega de 300 bandeiras por semana a partir da data em que a meta de produ\u00e7\u00e3o for batida. Em at\u00e9 3 semanas e meia, todas as bandeiras ser\u00e3o entregues. A ordem de entrega respeitar\u00e1 a ordem de ades\u00e3o do torcedor ao movimento. Voc\u00ea poder\u00e1 acompanhar o andamento das entregas por meio desta p\u00e1gina no Catarse ou pela p\u00e1gina no Facebook.\n</p>\n<p><strong>Vale repetir:</strong>\n</p>\n<p>Contribua, compartilhe com a Massa e fa\u00e7a a REP\u00daBLICA DO GALO acontecer!\n</p>", "permalink": "republica_do_galo", "video_embed_url": "//player.vimeo.com/video/235191266", "video_url": "https://vimeo.com/235191266", "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/62451/Card_Galo.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/62451/project_thumb_thumb_Card_Galo.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/62451/project_thumb_small_Card_Galo.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/62451/project_thumb_large_Card_Galo.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/62451/project_thumb_video_cover_Card_Galo.jpg", "progress": 6.202684563758389, "pledged": 4621.0, "total_contributions": 115, "total_contributors": 112, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2017-11-09T01:59:59.999999", "zone_expires_at": "2017-11-08T23:59:59.999999", "online_date": "2017-09-24T12:00:42.970042", "zone_online_date": "2017-09-24T09:00:42.970042", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 45, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 45, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Belo Horizonte", "state_acronym": "MG", "state": "Minas Gerais"}, "user": {"id": 125587, "name": "Gustavo Roque", "public_name": "Rep\u00fablica do Futebol"}, "reminder_count": 9, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Atl\u00e9tico-mg,Galo", "city_id": 1634, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "3f9af0cf-6363-4366-9a48-078d79a6b59e", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 125587, "common_id": "51b30e0c-3412-4ad9-b65b-bb1c92b2ab89", "name": "Gustavo Roque", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/125587/thumb_avatar_Logo_RDF.JPG", "facebook_link": "http://www.facebook.com.br/rdf12", "twitter_username": "republicafut12", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 1, "total_published_projects": 2, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 4, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2013-01-31T18:58:46.768923", "about_html": "<p>Somos um movimento de resgate e populariza\u00e7\u00e3o do \u00edcone que mais representa a paix\u00e3o de uma na\u00e7\u00e3o futebol\u00edstica: A Bandeira Oficial dos Clubes.\n</p>\n<p>Acreditamos na for\u00e7a do \u00edcone e na paix\u00e3o dos torcedores para juntos conseguirmos produzir bandeiras oficiais pelo menor pre\u00e7o poss\u00edvel, bem abaixo do valor de mercado.\n</p>\n<p>Escolhemos o Catarse pois apostamos no engajamento do torcedor ao movimento de uma forma participativa, uma a\u00e7\u00e3o conjunta com transpar\u00eancia de informa\u00e7\u00f5es, destina\u00e7\u00e3o e devolu\u00e7\u00e3o integral dos valores caso as metas n\u00e3o sejam atingidas.\n</p>\n<p> Com a populariza\u00e7\u00e3o dos S\u00edmbolos Oficiais cada vez mais torcedores poder\u00e3o participar e transformar o local onde estiverem em territ\u00f3rio da sua Na\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p>Contamos com o apoio de todos e bem vindos \u00e0 Rep\u00fablica do Futebol!\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Rep\u00fablica do Futebol", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 123874, "project_id": 62451, "description": "Bandeira em tecido 100% poli\u00e9ster, 2,5 panos. Medidas: 1,63 x 1,11\r\nCom anilhas laterais para afixa\u00e7\u00e3o em mastros e ganchos.\r\nProduto licenciado pelo clube.\r\nFabricado no Brasil.\r\n\r\nEntrega restrita para o estado de Minas Gerais", "minimum_value": 79.0, "maximum_contributions": 900, "deliver_at": "2017-11-01T02:00:00", "updated_at": "2017-09-24T22:17:58.147249", "paid_count": 11, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 7340032, "title": "Bandeira do Galo - Lote 03", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": null, "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}