{"detail": {"project_id": 62990, "id": 62990, "user_id": 810918, "name": "Unogwaja: Ultras pela \u00c1frica", "headline": "1.650km de ciclismo + 89km de corrida  em 11 dias para arrecadar fundos para a Africa", "budget": "<p>Do total de dinheiro arrecadado, 13% ficar\u00e3o com o Catarse como taxa de administra\u00e7\u00e3o do site, 9% ir\u00e3o para custeio das recompensas (livro, camisetas etc.) e o restante, 78%, ir\u00e1 diretamente para o Unogwaja. Todo o montante destinado a doa\u00e7\u00e3o ser\u00e1 publicado, de maneira transparente, no site <a href=\"http://www.unogwaja.com\">www.unogwaja.com</a> .\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/121274/Screen_Shot_2017-09-04_at_11.11.50.png\">\n</p>", "goal": 15000.0, "about_html": "<p><strong>1.650km de ciclismo + 89km de corrida em 11 dias para arrecadar fundos para a \u00c1frica</strong>\n</p>\n<p>Mais do que um evento, o Unogwaja \u00e9 um movimento que reune atletas do mundo todo em torno de um prop\u00f3sito de caridade para comunidades carentes da \u00c1frica.\n</p>\n<p>O nome vem do feito de Phil Masterton-Smith, mais jovem campe\u00e3o da ultramaratona de Comrades, que, sem dinheiro ir de Cape Town, onde morava, at\u00e9 Pietermaritzburg, para correr na edi\u00e7\u00e3o de 1933, optou por pedalar 1.650km at\u00e9 l\u00e1 e largar no dia seguinte. Mesmo exausto pela jornada, Phil provou que, quando se deseja algo com todo o cora\u00e7\u00e3o, n\u00e3o h\u00e1 for\u00e7a capaz de impedir.\n</p>\n<p>Em 2011, o atleta John McInroy decidiu honrar o legado de Phil Masterton-Smith \u2013 apelidado de Unogwaja, que significa \u201clebre\u201d em zulu \u2013 e se colocou na estrada com alguns amigos refazendo o mesmo percurso. A edi\u00e7\u00e3o moderna da jornada, no entanto, veio com um objetivo maior: arrecadar fundos para institui\u00e7\u00f5es de caridade.\n</p>\n<p>De 2011 at\u00e9 hoje, milh\u00f5es de reais j\u00e1 foram conseguidos como doa\u00e7\u00f5es a partir dos esfor\u00e7os e dedica\u00e7\u00e3o de cada um dos atletas envolvidos. Este ano, o Unogwaja partir\u00e1 de Cape Town no dia 30 de maio de 2018.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/121269/Screen_Shot_2017-09-04_at_10.51.33.png\">\n</p>\n<p>Neste ano de 2017, eu participarei do Unogwaja e percorrerei um total de 1.650km de bicicleta, de Cape Town at\u00e9 Pietermaritzburg, em 10 dias, largando na Comrades, com seus 89km de corrida, no dia 11. O objetivo continua sendo o mesmo: arrecadar fundos para institui\u00e7\u00f5es africanas, usando o esporte para melhorar o mundo.\n</p>\n<p>Toda essa jornada ser\u00e1 transmitida ao vivo nos seus 11 dias e, antes disso, toda uma s\u00e9rie de a\u00e7\u00f5es - de pedais solid\u00e1rios a um livro com a hist\u00f3ria da Comrades e do Unogwaja. Pe\u00e7o, ent\u00e3o, a sua colabora\u00e7\u00e3o. <strong>Poucos projetos no mundo unem esporte e caridade de maneira t\u00e3o intensa quanto esse!</strong>\n</p>\n<p>Veja a sele\u00e7\u00e3o dos v\u00eddeos abaixo (quase todos, infelizmente, em ingl\u00eas) para entender o Unogwaja:\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong>Entrevista (em portugu\u00eas) com Nato Amaral, embaixador brasileiro da Comrades, que fez o Unogwaja em 2014 e 2015:</strong>\n</p>\n<iframe style=\"width: 500px; height: 281px;\" src=\"//www.youtube.com/embed/mLB6MOR44SI\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"\">\n</iframe>\n<p><strong>Document\u00e1rio sobre a edi\u00e7\u00e3o de 2012 (que conta a hist\u00f3ria do desafio como um todo):</strong>\n</p>\n<iframe style=\"width: 500px; height: 281px;\" src=\"//www.youtube.com/embed/Ym-xCzb4xGg\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"\">\n</iframe>\n<p><strong>Unogwaja Light Fund (fundo que administra as doa\u00e7\u00f5es):</strong>\n</p>\n<iframe style=\"width: 500px; height: 281px;\" src=\"//www.youtube.com/embed/NMEXfSA3O1U\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"\">\n</iframe>\n<p><strong>Unogwaja in Langa (comunidade apoiada pelo projeto):</strong>\n</p>\n<iframe style=\"width: 500px; height: 281px;\" src=\"//www.youtube.com/embed/YR5cHS0o3X8\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"\">\n</iframe>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "ultras", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/62990/Screen_Shot_2017-09-11_at_15.05.56.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/62990/project_thumb_thumb_Screen_Shot_2017-09-11_at_15.05.56.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/62990/project_thumb_small_Screen_Shot_2017-09-11_at_15.05.56.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/62990/project_thumb_large_Screen_Shot_2017-09-11_at_15.05.56.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/62990/project_thumb_video_cover_Screen_Shot_2017-09-11_at_15.05.56.png", "progress": 34.46666666666667, "pledged": 5170.0, "total_contributions": 42, "total_contributors": 33, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2018-03-01T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2018-02-28T23:59:59.999999", "online_date": "2017-09-08T11:21:11.650077", "zone_online_date": "2017-09-08T08:21:11.650077", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 8, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 173, "unit": "days"}, "posts_count": 1, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 810918, "name": "Ricardo Rezende Almeida", "public_name": "Ricardo Almeida"}, "reminder_count": 1, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 1, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "africa,Comrades,criancas,ultra,Unogwaja", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "dba35e8b-87c2-47b2-b2c2-ecc36b37982d", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 810918, "common_id": "8b59acb0-019f-410e-80f5-e2590913b268", "name": "Ricardo Rezende Almeida", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/810918/thumb_avatar_photo_ralmeida.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/NaCorrida/", "twitter_username": "NCorrida", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 20166, "link": "https://rumoacomrades.com/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 1, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2017-09-04T13:26:48.610314", "about_html": "<p>Em 2008, no auge do estressado sedentarismo da vida corporativa de S\u00e3o Paulo, fui diagnosticado com seis tumores no f\u00edgado. Havia uma solu\u00e7\u00e3o de curto prazo - operar - e outra, de longo - mudar de estilo de vida.\n</p>\n<p>A cirurgia em si aconteceu dias depois e, apesar de todos os riscos, deu certo. A mudan\u00e7a de vida, no entanto, ainda levou alguns anos. H\u00e1bitos ruins demoram a nos deixar, como dizem os americanos.\n</p>\n<p>Em 15 de mar\u00e7o de 2011, comparei dois exames diferentes: os meus, mostrando que estava novamente em um caminho indesej\u00e1vel, e os da minha mulher, que atestaram uma t\u00e3o sonhada gravidez. Ali, naquele peda\u00e7o qu\u00e2ntico de instante, decidi que estava na hora de mudar tudo para que eu pudesse viver a minha fam\u00edlia.\n</p>\n<p>Comecei a correr.\n</p>\n<p>Nunca mais parei.\n</p>\n<p>De passo em passo, fui rodando pelas ruas do mundo e correndo provas de 5K, 10K, meias e maratonas. De passo em passo, fui descobrindo que correr por horas a fio \u00e9 um dos exerc\u00edcios mentais mais sofisticados que existem \u2013 e mais eficazes.\n</p>\n<p>De passo em passo, parti para a minha primeira ultra, a Two Oceans, na bel\u00edssima Cidade do Cabo, em mar\u00e7o de 2013.\n</p>\n<p>Em junho de 2014, fiz a minha primeira Comrades - prova que me marcou como nenhuma outra pelo volume de tradi\u00e7\u00f5es e hist\u00f3rias de vida que giram em torno dos seus lend\u00e1rios 89km.\n</p>\n<p>Mas n\u00e3o queria ficar apenas no asfalto: experimentei montanhas, praias, dunas.\n</p>\n<p>Corri entre as vinhas portuguesas nos 80km do inesquec\u00edvel Douro Ultra Trail.\n</p>\n<p>Atravessei chuvas b\u00edblicas que se desacortinaram em paisagens exuberantes na Indomit 100K Costa Esmeralda.\n</p>\n<p>Singrei os sert\u00f5es de Guimar\u00e3es Rosa, sob temperaturas acima dos 42 graus, no Caminhos de Rosa.\n</p>\n<p>Me entreguei de corpo e alma na tradicional\u00edssima BR135+, banhando a Serra da Mantiqueira de endorfina.\n</p>\n<p>E agora? Agora estou por aqui, seguindo rumo ao meu Green Number na Comrades e abrindo novas trilhas e caminhos na medida em que cada novo passo \u00e9 dado. A vida sempre \u00e9 mais bela depois de redescoberta.\n</p>\n<p><strong>Minha lista de provas:</strong>\n</p>\n<ul>\n\t<li>30/03/2013: 56K Two Oceans</li>\n\t<li>01/06/2014: 89K Comrades (down-run)</li>\n\t<li>13/09/2014: 80K Douro Ultra Trail, Portugal</li>\n\t<li>24/01/2015: 50K Copa SP de Corridas de Montanha</li>\n\t<li>04/04/2015: 88K Ultra Estrada Real (organizada por mim mesmo por aqui pelo blog)</li>\n\t<li>31/05/2015: 87K Comrades (up-run)</li>\n\t<li>28/06/2015: 50K Corridas de Montanha Atibaia</li>\n\t<li>17/10/2015: 75K Bertioga-Maresias</li>\n\t<li>07/11/2015: 100K Indomit Costa Esmeralda Ultra Trail</li>\n\t<li>21/01/2016: 84K como pacer para Zilma Rodrigues na BR135+</li>\n\t<li>14/02/2016: 100K El Cruce Columbia</li>\n\t<li>02/04/2016: 50K Indomit S\u00e3o Bento do Sapuca\u00ed</li>\n\t<li>19/08/2016: 140K Caminhos de Rosa</li>\n\t<li>15/10/2016: 100K nas 100 Milhas da Serra do Mar</li>\n\t<li>12/01/2017: 160K na BR135+</li>\n</ul><label><em><img src=\"https://rumoacomrades.files.wordpress.com/2013/10/img_1292-1.jpg\" alt=\"img_1292-1\">Foto tirada em algum lugar no sert\u00e3o durante a Caminhos de Rosa</em></label>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Ricardo Almeida", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 123915, "project_id": 62990, "description": "Um par de meias vermelhas (Red Socks) para usar toda sexta-feira juntamente com toda a comunidade Comrades/ Unogwaja em todo o mundo. A lenda das meias vermelhas come\u00e7ou na II Guerra, quando prisioneiros aliados se prometeram us\u00e1-las caso sobrevivessem para sempre se lembrarem dos elos de camaradagem que os mantiveram vivos.\r\n\r\nHoje, as meias s\u00e3o usadas todas as sextas por atletas de todo o mundo, no movimento \"Red Socks Friday\". Fa\u00e7a parte, compre e apoie a causa.\r\n\r\nAs meias s\u00e3o todas acolchoadas e ideais para corrida.", "minimum_value": 50.0, "maximum_contributions": 2, "deliver_at": "2017-10-01T03:00:00", "updated_at": "2017-11-15T22:35:42.450862", "paid_count": 2, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 8257536, "title": "Meias vermelhas (at\u00e9 o tornozelo)", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": null, "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}