{"detail": {"project_id": 63808, "id": 63808, "user_id": 459288, "name": "Sara e Mel no Campeonato Brasileiro de Karat\u00ea", "headline": "As irm\u00e3s caratecas de S\u00e3o Miguel do Gostoso na Final do Campeonato Brasileiro de Karat\u00ea.", "budget": "<p>ara que Sara e Mel Fran\u00e7a possam ir para a final do Campeonato Brasileiro com um acompanhante, precisamos um total de R$ 3.990,00, incluindo nesse valor a taxa de 13% do Catarse e a produ\u00e7\u00e3o das recompensas.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/124248/Grafico_Sara_e_Mel.png\">\n</p>", "goal": 3990.0, "about_html": "<p><strong>Quem s\u00e3o elas?</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sara Fran\u00e7a Ribeiro (12 anos)  e Mel Fran\u00e7a Ribeiro (11 anos) s\u00e3o naturais de S\u00e3o Miguel do Gostoso/RN, e alunas do ensino fundamental na escola p\u00fablica, filhas de pais professores, come\u00e7aram a praticar a arte h\u00e1 05 anos sob a tutela do Sensei Cristiano Nunes e hoje possuem a faixa roxa (2\u00ba Kyu) em Karat\u00ea estilo Shotokan. S\u00e3o filiadas a Federa\u00e7\u00e3o Norte Riograndense de Karat\u00ea (FNK) e Confedera\u00e7\u00e3o Brasileira e Karat\u00ea (CBK).\n</p>\n<p><strong>De Gostoso/RN para o Brasil.</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">O ano de 2017 foi um ano para alcan\u00e7ar novos horizontes, dai veio a decis\u00e3o de participar da Etapa Classificat\u00f3ria do Campeonato Brasileiro de Karat\u00ea em Caruaru/PE e a conquista de duas vagas com a medalha de ouro de Mel Fran\u00e7a e a de bronze para Sara Fran\u00e7a no kumite.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A etapa final do Campeonato Brasileiro de Karat\u00ea acontece em Lauro de Freitas/BA de 10 a 14 de outubro de 2017.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Por que ajudar?</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Apesar das conquistas as meninas ainda n\u00e3o s\u00e3o benefici\u00e1rias de qualquer forma de patroc\u00ednio governamental ou privado, al\u00e9m disso s\u00e3o elevadas as despesas para enquadramento dos atletas em competi\u00e7\u00f5es de auto desempenho como o Campeonato Brasileiro, assim como as despesas com passagem, translado, alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagem.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/124241/Sara_e_Mel.jpg\" width=\"553\" height=\"555\" alt=\"\" style=\"width: 553px; height: 555px; display: block; margin: auto;\">\n</p>\n<p><strong>As conquistas.</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A seguir as principais conquistas das duas atletas.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><em>SARA FRAN\u00c7A</em></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Medalha de bronze no Campeonato Brasileiro de Karat\u00ea etapa classificat\u00f3ria, categoria kumite feminino 12 \u00e0 13 anos menos de 50kg.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Medalha de bronze no Open Nacional de Karat\u00ea de Mossor\u00f3 2015, categoria kumite feminino 10 \u00e0 11 anos, menos de 4Okg.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"> Medalha de prata no Campeonato Estadual de Karat\u00ea 2015 etapa 2, Tangar\u00e1.Categoria kata feminino 10 \u00e0 11 anos.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Medalha de bronze no Campeonato Estadual de Karat\u00ea 2015 etapa 2, Tangar\u00e1. Categoria kumite feminino 10 \u00e0 11 anos, menos de 40kg.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Medalha de bronze no Campeonato Estadual de Karat\u00ea 2015 <span class=\"redactor-invisible-space\">etapa 3, Parnamirim. Categoria kata feminino 10 \u00e0 11 anos.</span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Medalha de prata no Campeonato Estadual de Karat\u00ea 2015 <span class=\"redactor-invisible-space\">etapa 3, Parnamirim. Categoria kumite feminino 10 \u00e1 11 anos, menos de 40kg.</span></span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Medalha de bronze no Campeonato Estadual de Karat\u00ea 2015 <span class=\"redactor-invisible-space\">etapa 4, Martins. Categoria kumite feminino 10 \u00e0 11 anos, menos de 40kg.</span></span></span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Medalha de prata na Primeira Etapa do Campeonato Estadual de Karat\u00ea 201<span class=\"redactor-invisible-space\">6, Natal. Categoria kata feminino 10 \u00e0 11 anos.</span></span></span></span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Medalha de prata na Primeira Etapa do Campeonato Estadual de Karat\u00ea 201<span class=\"redactor-invisible-space\">6, Natal. Categoria kumite feminino 10 \u00e0 11 anos, menos de 40kg.<br></span></span></span></span></span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Medalha de bronze no III Open Gostosense de Karat\u00ea, segunda etapa do estadual 2017. Categoria kumite feminino 12 \u00e0 13 anos, menos de 45kg.</span></span></span></span></span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Medalha de prata no I Open Gostosense de Karat\u00ea. Categoria kumite feminino 10 \u00e0 11 anos, menos de 40kg.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Medalha de prata no II Open Gostosense de Karat\u00ea. Categoria kata feminino 10 \u00e0 11 anos.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Medalha de bronze no II Open Gostosense de Karat\u00ea. Categoria kata feminino 10 \u00e0 11 anos, menos de 40kg.<span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Medalha de ouro no JERN'S de Karat\u00ea 2017. Categoria kata feminino 12 \u00e0 13 anos.</span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/124239/21894877_10207809298269884_59014478_o.jpg\" alt=\"\" width=\"462\" height=\"261\" style=\"display: block; margin: auto; width: 462px; height: 261px;\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><em>MEL FRAN\u00c7A</em></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Medalha de ouro no Campeonato Brasileiro de Karat\u00ea etapa classificat\u00f3ria. Categoria kumite feminino 10 \u00e0 11 anos, menos de 40kg.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Medalha de ouro no Open Nacional de Karat\u00ea de Mossor\u00f3 2015, categoria tira fitas feminino 08 \u00e0 09 anos.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Medalha de ouro no Open Nacional de Karat\u00ea de Mossor\u00f3 2015, categoria<span class=\"redactor-invisible-space\"> kata feminino 08 \u00e0 09 anos.<span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Medalha de prata no Open Nacional de Karat\u00ea de Mossor\u00f3 201<span class=\"redactor-invisible-space\">7. Categoria kumite feminino 10 \u00e0 11 anos, menos de 40kg.</span></span></span></span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Medalha de prata no Campeonato Estadual de Karat\u00ea 2015 etapa 2, Tangar\u00e1.Categoria kata feminino<span class=\"redactor-invisible-space\"> 08 \u00e0 09 anos.<br></span></span></span></span></span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Medalha de prata no Campeonato Estadual de Karat\u00ea 2015 etapa 2, Tangar\u00e1.Categoria tira fitas 08 \u00e0 09 anos.<br></span></span></span></span></span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Medalha de bronze no Campeonato Estadual de Karat\u00ea 2015 <span class=\"redactor-invisible-space\">etapa 3, Parnamirim. Categoria kata feminino 08 \u00e0 09 anos.<br></span></span></span></span></span></span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Medalha de prata no Campeonato Estadual de Karat\u00ea 2015 <span class=\"redactor-invisible-space\">etapa 3, Parnamirim. Categoria tira fitas feminino 08 \u00e0 09 anos.<br></span></span></span></span></span></span></span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Medalha de bronze no Campeonato Estadual de Karat\u00ea 2015 <span class=\"redactor-invisible-space\">etapa 4, Martins<span class=\"redactor-invisible-space\">. Categoria tira fitas feminino</span> 08 \u00e0 09 anos.<span class=\"redactor-invisible-space\"></span><br></span></span></span></span></span></span></span></span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Medalha de ouro na Primeira Etapa do Campeonato Estadual de Karat\u00ea 201<span class=\"redactor-invisible-space\">6, Natal. Categoria kata <span class=\"redactor-invisible-space\">feminino<span class=\"redactor-invisible-space\"> 08 \u00e0 09 anos.</span></span><br></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Medalha de ouro na Primeira Etapa do Campeonato Estadual de Karat\u00ea 201<span class=\"redactor-invisible-space\">6, Natal. Categoria tira fitas<span class=\"redactor-invisible-space\"> <span class=\"redactor-invisible-space\">feminino</span><span class=\"redactor-invisible-space\"> 08 \u00e0 09 anos.</span></span><br></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Medalha de bronze no III Open Gostosense de Karat\u00ea, segunda etapa do estadual 2017. Categoria kumite feminino 10 \u00e0 11 anos, menos de 40kg.<span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Medalha de prata no III Open Gostosense de Karat\u00ea, segunda etapa do estadual 2017. Categoria kata feminino 10 \u00e0 11 anos<span class=\"redactor-invisible-space\">.<br></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Medalha de ouro no JERNINHOS 2016. Categoria tira fitas feminino 08 a 09 anos.\n</p>", "permalink": "sara_e_mel_no_campeonato_brasileiro_de_karate_251c", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/63808/Sara_e_Mel_card.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/63808/project_thumb_thumb_Sara_e_Mel_card.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/63808/project_thumb_small_Sara_e_Mel_card.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/63808/project_thumb_large_Sara_e_Mel_card.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/63808/project_thumb_video_cover_Sara_e_Mel_card.jpg", "progress": 5.137844611528822, "pledged": 205.0, "total_contributions": 4, "total_contributors": 4, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2017-10-14T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2017-10-13T23:59:59.999999", "online_date": "2017-09-20T03:04:57.500928", "zone_online_date": "2017-09-20T00:04:57.500928", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 2, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 23, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "S\u00e3o Miguel do Gostoso", "state_acronym": "RN", "state": "Rio Grande do Norte"}, "user": {"id": 459288, "name": "Ricardo Andr\u00e9", "public_name": "Ricardo Andr\u00e9"}, "reminder_count": 1, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Cbk,Gostoso,karate,Kumite,olimpiadas", "city_id": 3822, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "006d67bb-b535-4f99-b0b4-72b67406b441", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 459288, "common_id": "4f3dede5-6eea-467b-82bd-2829e9f785d7", "name": "Ricardo Andr\u00e9", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/459288/thumb_avatar_11024701_10202591577550127_5801473453316589530_n.jpg", "facebook_link": null, "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2015-08-10T14:01:11.285947", "about_html": null, "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Ricardo Andr\u00e9", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 123316, "project_id": 63808, "description": "Com essa colabora\u00e7\u00e3o voc\u00ea recebe o nosso \"Muito obrigado!\" e um poster com todos os nossos colaboradores. ", "minimum_value": 30.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2017-10-01T03:00:00", "updated_at": "2017-09-19T02:44:59.3715", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 4194304, "title": "", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": null, "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}