{"detail": {"project_id": 67331, "id": 67331, "user_id": 854778, "name": "Projeto Social Port\u00e3o Aberto - Bahia", "headline": "Correr para viver \u00e9 o lema das crian\u00e7as do Projeto Social Port\u00e3o Aberto. ", "budget": "<p>Passagens a\u00e9reas de Salvador para S\u00e3o Paulo - R$ 800,00/ cada x 2 = R$ 1.600,00\n</p>\n<p>Taxa de inscri\u00e7\u00e3o maratona S\u00e3o Silvestre - R$ 170,00 x 2 = R$ 340,00\n</p>\n<p>Despesas com alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagem em S\u00e3o Paulo por 03 dias - R$ 500,00 x 2 = R$ 1.000,00\n</p>\n<p>+ taxa do site Casarse Total = R$ 3.390,00<br> <br>\n</p>", "goal": 3390.0, "about_html": "<p><strong>AJUDE o atleta independente Joel Galio, 45 anos e do seu aluno Jailson Silva Sena, 16 anos do projeto social esportivo Port\u00e3o Aberto a participarem da 93a Maratona de S\u00e3o Silvestre, SP. </strong>\n</p>\n<p>A sua DOA\u00c7\u00c3O ser\u00e1 usada para a compra de passagens a\u00e9reas Salvador - S\u00e3o Paulo, pagamento das taxas de inscri\u00e7\u00e3o na maratona e despesas com alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagem durante 03 dias em S\u00e3o Paulo.\n</p>\n<p>SEGUE MAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES SOBRE O PROJETO:\n</p>\n<p><strong>Porta\u0303o de Mangabeira</strong> e\u0301 um bairro na zona rural do munici\u0301pio de Governador Mangabeira a\n141 km de Salvador, Bahia. Na regia\u0303o do reco\u0302ncavo baiano, berc\u0327o da cultura afro brasileira,\nessa regia\u0303o historicamente conhecida como Cabec\u0327as, pelo seu passado sanguina\u0301rio.\n\t<br>\n</p>\n<p>\n\tA realidade do vilarejo ainda hoje e\u0301 extremamente violenta.\n</p>\n<p>Nasce aqui uma <em>esperanc\u0327a </em>no esporte para o futuro da comunidade.\n</p>\n<p><strong>Joel Galio</strong>, 45 anos, nasceu no Porta\u0303o de Mangabeira. Ele e\u0301 o idealizador deste projeto.\nAtleta independente, ele compete desde os 17 anos em corridas de rua.\n\t<br>\n\tParticipou de doze corridas Sa\u0303o Silvestre, ale\u0301m de va\u0301rias outras corridas por lugares onde\nmorou no Brasil. Joel saiu da Bahia muito jovem por conta das oportunidades de emprego e\nsempre focou no esporte para ter uma vida sauda\u0301vel.\n</p>\n<p>Em 2016 ele voltou a terra natal e se deparou com jovens em um cena\u0301rio de crimes e\ndrogas. Disposto a mudar esta realidade, atrave\u0301s do esporte, ele criou o \n\t<strong>Projeto Social\nPorta\u0303o Aberto\n\t</strong>.<br>\n\tO Projeto tem como propo\u0301sito contribuir para o desenvolvimento de valores e atitudes\npositivas de convive\u0302ncia e cidadania, por meio da educac\u0327a\u0303o pelo esporte,\nproporcionando aos moradores do Porta\u0303o de Mangabeira, a oportunidade de praticarem\natividades esportivas, gratuitamente.\n</p>\n<p>O <strong>Projeto Porta\u0303o Aberto</strong> e\u0301 independente, na\u0303o possui patrocinador ou qualquer ajuda do\nmunici\u0301pio. O projeto se mante\u0301m com o apoio de familiares, amigos e parceiros da\ncomunidade.\n\t<br>\n\tAtualmente o projeto atende cerca de 50 crianc\u0327as, oferecendo atividades como corrida,\ncapoeira, danc\u0327a entre outras atividades recreativas. O Projeto funciona diariamente e ale\u0301m\ndas atividades esportivas, oferece alimentac\u0327a\u0303o e distribui donativos de materiais esportivos\npara os alunos. O projeto na\u0303o possui sede pro\u0301pria, as crianc\u0327as se re\u00fanem na garagem da\ncasa de Joel. Seu objetivo e\u0301 construir uma sede pro\u0301pria e atender 200 crianc\u0327as em 2018.\n</p>\n<p>Joel Galio, afirma que <em>\u201cProjetos como esse tem o poder de mudar a realidade da\ncomunidade local e que nada seria possi\u0301vel sem o apoio dos amigos e parceiros que\nacreditam na iniciativa\u201d. \n\t</em>\n</p>\n<p><em><br></em>\n</p>", "permalink": "projeto_social_portao_aberto_2b5a", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/zAVa2NMI6ic", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=zAVa2NMI6ic", "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/67331/A-turma.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/67331/project_thumb_thumb_A-turma.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/67331/project_thumb_small_A-turma.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/67331/project_thumb_large_A-turma.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/67331/project_thumb_video_cover_A-turma.jpg", "progress": 58.70206489675516, "pledged": 1990.0, "total_contributions": 25, "total_contributors": 20, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2017-12-04T01:59:59.999999", "zone_expires_at": "2017-12-03T23:59:59.999999", "online_date": "2017-11-18T21:13:22.301725", "zone_online_date": "2017-11-18T19:13:22.301725", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 15, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 15, "unit": "days"}, "posts_count": 6, "address": {"city": "Governador Mangabeira", "state_acronym": "BA", "state": "Bahia"}, "user": {"id": 854778, "name": "Associac\u0327a\u0303o Social Porta\u0303o Aberto", "public_name": "Projeto Social Port\u00e3o Aberto"}, "reminder_count": 1, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 6, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Bahia,crian\u00e7a,esporte,@projetosocial", "city_id": 425, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "3d0c7628-21b4-4918-a2b7-2a62c2315397", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 854778, "common_id": "fa080f09-f8a5-46c9-a5e5-dcc3cc144944", "name": "Associac\u0327a\u0303o Social Porta\u0303o Aberto", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/854778/thumb_avatar_A-turma.jpg", "facebook_link": "http://www.facebook.com/ludmilamoreira", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 1, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 21095, "link": "http://www.ludmilamoreira.com"}], "follows_count": 16, "followers_count": 1, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2017-11-16T16:18:23.88915", "about_html": "<p>Este projeto \u00e9 feito de gente correta, humilde e muito generosa.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Projeto Social Port\u00e3o Aberto", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}