{"detail": {"project_id": 70278, "id": 70278, "user_id": 878077, "name": "Campe\u00f5es da Ra\u00e7a - her\u00f3is negros da Copa de 1958", "headline": "Como os jogadores brasileiros superaram o racismo para conquistar a Copa do Mundo pela primeira vez", "budget": "<p>- Impress\u00e3o, diagrama\u00e7\u00e3o, revis\u00e3o e editora\u00e7\u00e3o do livro \u2013 72% <br>- Produ\u00e7\u00e3o e envio de recompensas \u2013 15% <br>- Taxa do Catarse \u2013 13%\n</p>", "goal": 24500.0, "about_html": "<p>Em 1958, a sele\u00e7\u00e3o\nbrasileira conquistou, pela primeira vez, a Copa do Mundo. Craques\ninigual\u00e1veis como Pel\u00e9, Garrincha, Didi e Djalma Santos deram show\nnos campos da Su\u00e9cia e colocaram definitivamente o Brasil no mapa do\nFutebol.\n</p>\n<p>Alguns desses\ncraques tiveram de superar v\u00e1rios obst\u00e1culos al\u00e9m das equipes\nadvers\u00e1rias. Nos anos 1950, o racismo atuava silenciosa e cruelmente\nsobre o futebol. Para muitos, prevalecia o conceito de que os\njogadores negros tremiam nos momentos decisivos e, por isso, eram\nrespons\u00e1veis pelas derrotas da sele\u00e7\u00e3o brasileira.\n\t<br>\n</p>\n<p>Esse pensamento\nracista era t\u00e3o arraigado que podia ser percebido na imprensa e at\u00e9\nmesmo entre alguns integrantes da CBD \u2013 a entidade que gerenciava o\nfutebol no pa\u00eds, antes da cria\u00e7\u00e3o da CBF. \n\t<br>\n</p>\n<p>\u201cCampe\u00f5es\nda Ra\u00e7a \u2013 Os Her\u00f3is Negros da Copa de 1958\u201d, do jornalista\nF\u00e1bio Mendes, conta os detalhes dessa hist\u00f3ria. Com depoimentos,\nfotos e reprodu\u00e7\u00f5es de jornais da \u00e9poca, o livro leva o leitor aos\nanos 1950, para conhecer hist\u00f3rias impactantes do futebol brasileiro\ne tamb\u00e9m para entender o contexto racial da \u00e9poca.\n</p>\n<p>Para que o livro\nseja publicado, o autor busca o apoio por meio do financiamento\ncoletivo. O objetivo \u00e9 levar essa hist\u00f3ria para o grande p\u00fablico e\nmostrar que os jogadores de 1958 foram her\u00f3is   que derrubaram o\nracismo com a bola nos p\u00e9s.\n\t<br>\n</p>\n<p><strong>O autor<br></strong>F\u00e1bio Mendes \u00e9 jornalista desde 2001. J\u00e1 atuou em ve\u00edculos como Folha de S. Paulo, R7, Yahoo! e Portal da Band. Atuou como assessor de imprensa para \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos e ag\u00eancias de comunica\u00e7\u00e3o do Brasil e do exterior. Este \u00e9 seu primeiro livro-reportagem.\n</p>\n<p><strong>Entrega do Livro<br></strong>Maio/2018\n</p>", "permalink": "campeoesdaracalivro", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/70278/brasil_cmundo_1958.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/70278/project_thumb_thumb_brasil_cmundo_1958.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/70278/project_thumb_small_brasil_cmundo_1958.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/70278/project_thumb_large_brasil_cmundo_1958.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/70278/project_thumb_video_cover_brasil_cmundo_1958.jpg", "progress": 5.816326530612245, "pledged": 1425.0, "total_contributions": 29, "total_contributors": 29, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2018-04-18T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2018-04-17T23:59:59.999999", "online_date": "2018-01-16T05:47:56.534763", "zone_online_date": "2018-01-16T03:47:56.534763", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 7, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 91, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 878077, "name": "F\u00e1bio Mendes do Nascimento", "public_name": "F\u00e1bio Mendes"}, "reminder_count": 2, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "copa,Futebol,Racismo,sele\u00e7\u00e3obrasileira", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "314cb24d-51c9-434f-aaca-04c5ba47db3e", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 878077, "common_id": "9a9d481b-241f-4baa-a38d-3a18584b8d48", "name": "F\u00e1bio Mendes do Nascimento", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/878077/thumb_avatar_F\u00e1bio.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/profile.php?id=680738567", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 1, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 2, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2018-01-11T21:07:06.443812", "about_html": "<p><strong>O autor</strong>\n</p>\n<p>F\u00e1bio Mendes \u00e9 jornalista desde 2001. J\u00e1 atuou em ve\u00edculos como Folha de S. Paulo, R7, Yahoo! e Portal da Band. Atuou como assessor de imprensa para \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos e ag\u00eancias de comunica\u00e7\u00e3o do Brasil e do exterior. Este \u00e9 seu primeiro livro-reportagem.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "F\u00e1bio Mendes", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 134149, "project_id": 70278, "description": "- Nome e logo da empresa em destaque nos agradecimentos\n- 10 exemplares do livro impresso\n- 10 marcadores de p\u00e1gina personalizados\n- 1 exemplar do livro na vers\u00e3o digital\n", "minimum_value": 1000.0, "maximum_contributions": 4, "deliver_at": "2018-05-01T05:47:39", "updated_at": "2018-01-16T04:52:49.061487", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 7864320, "title": "APOIO EMPRESARIAL", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "da2adab0-a103-4b15-94f9-fabd61fd43e1", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}