{"detail": {"project_id": 72464, "id": 72464, "user_id": 892201, "name": "Diego na KTR !", "headline": "Me Ajude a Participar De Uma das Provas Mais Dura Do Brasil !!!", "budget": "<p>Inscri\u00e7\u00e3o\n</p>\n<p>Hotel\n</p>\n<p>Transporte\n</p>", "goal": 1300.0, "about_html": "<p>A Corrida de Montanha, tamb\u00e9m conhecida como Trail Running, \u00e9 uma modalidade do atletismo com crescente n\u00famero de adeptos em todo o mundo.\n</p>\n<p>Esse tipo de corrida exige um treino no meio da mata para que voc\u00ea se acostume com as exig\u00eancias que a corrida na trilha pede. Troncos de \u00e1rvores no meio do caminho, animais silvestres e lama s\u00e3o cen\u00e1rios comuns nesse tipo de competi\u00e7\u00e3o. Os atletas que participam dessas competi\u00e7\u00f5es n\u00e3o s\u00f3 tem que ser r\u00e1pidos, mas demonstrar uma enorme capacidade de resist\u00eancia, pois o percurso das competi\u00e7\u00f5es sempre \u00e9 de trilhas, estradas n\u00e3o-pavimentadas, barrancos, etc.\n</p>\n<p>A KTR \u00e9 uma prova dura, desafiadora, \u00fanica e com quatro percursos. A prova longa (com cerca de 42km* e aproximadamente 3.000 metros de ganho de altitude) \u00e9 para aqueles que querem superar seus limites de brutalidade. A prova m\u00e9dia tem cerca de 21km* e aproximadamente 2.000 metros de ganho de altitude. O percurso curto (cerca de 12km*) \u00e9 para aqueles que querem encarar um desafio duro em trilhas t\u00e9cnicas, mas que ainda est\u00e3o iniciando nas provas de montanha. A novidade nesta edi\u00e7\u00e3o \u00e9 a prova light com 6km para os atletas que buscam ter uma primeira experi\u00eancia no <em>trail run</em><br>\n</p>", "permalink": "diego_na_ktr_6a5c", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/Yeus2IevTk8", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Yeus2IevTk8&t=260s", "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/72464/Sem_t\u00edtulo.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/72464/project_thumb_thumb_Sem_t\u00edtulo.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/72464/project_thumb_small_Sem_t\u00edtulo.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/72464/project_thumb_large_Sem_t\u00edtulo.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/72464/project_thumb_video_cover_Sem_t\u00edtulo.png", "progress": 0, "pledged": 0, "total_contributions": 0, "total_contributors": 0, "state": "failed", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": null, "zone_expires_at": null, "online_date": "2018-03-01T18:55:02.661483", "zone_online_date": "2018-03-01T15:55:02.661483", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": false, "open_for_contributions": false, "online_days": null, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 2135, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Campos do Jord\u00e3o", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 892201, "name": "Diego In\u00e1cio da Silva", "public_name": "Diego In\u00e1cio da Silva"}, "reminder_count": 1, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Corrida,maratona,montanha,Trail", "city_id": 4820, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "a1ca50fb-e9f4-4022-bd93-4ae1fc062c31", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 892201, "common_id": "6711238b-06e5-4dd6-94e2-2c5836fb10d6", "name": "Diego In\u00e1cio da Silva", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/892201/thumb_avatar_16999094_1390934387593469_5157651369453711952_n.jpg", "facebook_link": null, "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 1, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2018-03-01T18:30:12.206109", "about_html": null, "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Diego In\u00e1cio da Silva", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}