{"detail": {"project_id": 7277, "id": 7277, "user_id": 328378, "name": "Baluarteiros no VIII Evento Cultural Baluarte", "headline": "PROJETO BALUARTEIROS: uni\u00e3o de for\u00e7as para um futuro melhor \u00e0s nossas crian\u00e7as atrav\u00e9s da Capoeira, nossa arte brasileira.", "budget": "O or\u00e7amento para projetos anteriores a 24/02/2015 normalmente pode ser encontrado na descri\u00e7\u00e3o acima.", "goal": 10345.0, "about_html": "<pre><code>&lt;img src=&quot;http://i.imgur.com/LI79L4J.jpg&quot; alt=&quot;&quot;/&gt;\n</code></pre>\n\n<p><strong>PROJETO <em>BALUARTEIROS</em>: Trabalhando pela uni\u00e3o de for\u00e7as em prol de um futuro melhor \u00e0s nossas crian\u00e7as, por meio do esporte e pela inser\u00e7\u00e3o social, atrav\u00e9s de uma das maiores manifesta\u00e7\u00f5es culturais: a Capoeira, nossa arte brasileira.</strong></p>\n\n<pre><code>A Baluarte Capoeira acredita na propaga\u00e7\u00e3o da Capoeira pelo mundo apostando na participa\u00e7\u00e3o de cada pessoa ou organiza\u00e7\u00e3o, para que seja sempre valorizada como cultura e arte brasileira, j\u00e1 que foi reconhecida e registrada em 2008 pelo Instituto do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Art\u00edstico Nacional (IPHAN) como \u201cPatrim\u00f4nio Cultural Imaterial Brasileiro\u201d, ficando assim assegurada sua preserva\u00e7\u00e3o e viabilizando o desenvolvimento de pol\u00edticas p\u00fablicas em prol da continuidade dessa manifesta\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m de tudo, a Capoeira \u00e9 a arte marcial e \u00fanico esporte criado em nosso pa\u00eds. \n\nA Capoeira se originou da necessidade dos escravos se libertarem para viverem dignamente e sem opress\u00e3o. Atualmente, crian\u00e7as e adolescentes carentes est\u00e3o sofrendo um mal parecido: a falta de oportunidades na vida devido \u00e0 desigualdade social, o que conduz a caminhos err\u00f4neos e muitas vezes irrevers\u00edveis. \n\nAssim como os negros lutaram para combater o mal chamado escravid\u00e3o, cada um de n\u00f3s pode lutar para que crian\u00e7as e adolescentes n\u00e3o sejam escravos de um mundo cruel, fortalecendo suas bases da educa\u00e7\u00e3o hoje e garantindo assim um futuro melhor para nosso pa\u00eds. Esta luta n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil, mas se cada um agir hoje e agora, ao inv\u00e9s de se colocar em uma posi\u00e7\u00e3o de mero expectador, venceremos esta luta por um futuro melhor para todos!\n</code></pre>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/Ocff1Oj.jpg\" alt=\"\"/> <em>Academia Baluarte: Rua dos Manac\u00e1s, Granja Vianna/Cotia</em></p>\n\n<pre><code>**O PROJETO - _BALUARTEIROS_**                \n</code></pre>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/vvVHvOQ.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<pre><code>Meu nome \u00e9 Ednilson de Assis Santos, mestre Tizil, fundador do grupo Baluarte Capoeira e praticante do esporte desde os nove anos de idade. Leciono em Cotia, na regi\u00e3o da Granja Vianna desde 2001; iniciei o trabalho com crian\u00e7as carentes em 2004 com o Projeto que proporciona aos pequenos a inser\u00e7\u00e3o na cultura brasileira de v\u00e1rias formas: atrav\u00e9s do esporte, como arte marcial; da musicalidade, pelos instrumentos e canto; do conhecimento, atrav\u00e9s de todo o contexto hist\u00f3rico e da arte, atrav\u00e9s das diversas manifesta\u00e7\u00f5es, como o maculel\u00ea, samba de roda, etc. Al\u00e9m disso, a Capoeira em si promove a intera\u00e7\u00e3o social, pois incentiva a viv\u00eancia em grupo e a uni\u00e3o da fam\u00edlia, porque valoriza a educa\u00e7\u00e3o e, mais do que isso, faz parte desta. \n</code></pre>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/PxhcYle.jpg\" alt=\"\"/>  </p>\n\n<pre><code>Atualmente s\u00e3o atendidas na regi\u00e3o de Cotia, atrav\u00e9s do Projeto _Baluarteiros_, cerca de 50 crian\u00e7as, que frequentam, no m\u00ednimo, tr\u00eas vezes por semana as academias, participam uma vez por m\u00eas de momentos de atividades relacionadas \u00e0 nossa cultura, no Parque Cemucam, participam ativamente das rodas de capoeira na pr\u00f3pria academia e em outros locais, apresenta\u00e7\u00f5es de maculel\u00ea, rodas de samba, tudo com a participa\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia e apoio dos mestres, professores e alunos da Baluarte Capoeira. Al\u00e9m da minha dedica\u00e7\u00e3o ao projeto, tamb\u00e9m ministram as aulas o prof\u00ba Koringa (Wadner Oliveira), prof\u00ba D2 (Wanderlei Lima) e agora o Prof\u00ba Dromed\u00e1rio (Fernando Virches).\n</code></pre>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/24HFkVM.jpg\" alt=\"\"/> <em>Roda de Capoeira no Parque Cemucam</em></p>\n\n<pre><code>**O EVENTO \u2013 \u201cVIII BATIZADO E TROCA DE CORDAS\u201d**\n\nAnualmente a Baluarte realiza um evento para prestigiar seus alunos que, no decorrer do ano treinam capoeira. Este evento, que simboliza o batizado e a troca de cordas, \u00e9 semelhante \u00e0s festas de fim de ano nas escolas convencionais, onde o aluno que estudou o ano inteiro avan\u00e7a mais um ano letivo. Assim como na escola, o aluno de capoeira precisa ser disciplinado, esfor\u00e7ado e determinado para subir mais um degrau na capoeira, o que \u00e9 simbolizado pela troca de corda, e este degrau corresponde n\u00e3o s\u00f3 \u00e0s habilidades f\u00edsicas, mas aos diversos conhecimentos adquiridos durante aquele per\u00edodo.\n</code></pre>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/RzwZIDA.jpg\" alt=\"\"/> <em>Evento de 2013</em></p>\n\n<pre><code>Neste evento, que \u00e9 uma grande festa, s\u00e3o reunidos todos os alunos da Baluarte Capoeira, juntamente com as crian\u00e7as do Projeto _Baluarteiros_ para que, individualmente, cada aluno jogue com mestres, professores e capoeiristas convidados, consolidando assim a troca de cordas e demonstrando e ensinando para todos os presentes \u2013 familiares e amigos, as mais diversas varia\u00e7\u00f5es da capoeira:\n</code></pre>\n\n<p>\uf0d8 Hist\u00f3ria: cultura brasileira e capoeira como fruto da luta dos escravos;\n\uf0d8 Dan\u00e7a: maculel\u00ea e samba, que fazem parte da arte-capoeira;\n\uf0d8 M\u00fasica: cantigas t\u00edpicas do jogo, participa\u00e7\u00e3o no \u201ccoro\u201d, na roda e canto;\n\uf0d8 Instrumentos musicais: fabricar, preservar e tocar berimbau, al\u00e9m de tocar pandeiro, atabaque e agog\u00f4;\n\uf0d8 Jogo: capoeira angola, benguela e regional.</p>\n\n<pre><code>**O APOIO ATRAV\u00c9S DO FINANCIAMENTO COLETIVO**\n\nAo mesmo tempo em que voc\u00ea apoia o Projeto _Baluarteiros_ atrav\u00e9s do Catarse \u2013 financiamento coletivo, adquire recompensas em troca do valor que voc\u00ea optou para ajudar. Voc\u00ea escolhe a sua recompensa e ainda colabora com o projeto social, alimentando o sonho da crian\u00e7ada de crescer com sa\u00fade e dignidade.\n\nA verba dos apoiadores atrav\u00e9s do Catarse ser\u00e1 destinada exclusivamente aos alunos do Projeto _Baluarteiros_, apesar do evento contar com a participa\u00e7\u00e3o de todos os alunos, que arcar\u00e3o com suas despesas e o valor de suas respectivas gradua\u00e7\u00f5es. \n\nPara demonstrar com transpar\u00eancia para onde vai o valor que voc\u00ea, apoiador e parceiro, ajuda nosso projeto social, segue custos discriminados, referentes aos 50 alunos do projeto:\n</code></pre>\n\n<p><strong>R$ 4.000,00 (39%) ... Uniforme - Cal\u00e7a, corda e camiseta: R$ 80,00/crian\u00e7a (pre\u00e7o de custo)\nR$ 3.000,00 (28%) ...... Instrumento - Berimbau: R$ 60,00 unid. (pre\u00e7o de custo)\nR$ 1.500,00 (15%) ...... Alimenta\u00e7\u00e3o para o dia do evento (frutas, lanche, refei\u00e7\u00e3o, suco e \u00e1gua)<br>\nR$ 500,00 (5%) ........... Aluguel equipamentos de som\nR$ 1.345,00 (13%) ...... Taxa 13% (Catarse)<br>\nR$ 10.345,00 (100%) ... TOTAL</strong></p>\n\n<pre><code>    Todos os apoiadores est\u00e3o convidados a participar do evento, que este ano ser\u00e1 realizado no dia 1\u00ba de novembro, a partir da 13 horas, se estendendo durante toda a tarde, no Centro Comercial Vianna Village, no km. 25 da Rod. Raposo Tavares.\n</code></pre>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/wDePKGV.jpg\" alt=\"\"/> <em>Convite para o evento 2014</em></p>\n\n<pre><code>Deixo aqui, em nome das crian\u00e7as do Projeto _Baluarteiros_, sinceros agradecimentos a voc\u00ea, APOIADOR, que faz este sonho acontecer e se realizar, ano ap\u00f3s ano: MUITO OBRIGADO!\n\nA capoeira \u00e9 uma das mais completas atividades f\u00edsicas, pois al\u00e9m de trabalhar v\u00e1rios grupos musculares, flexibilidade e agilidade, desenvolve diversas habilidades motoras, al\u00e9m de fortalecer o equil\u00edbrio emocional e a auto-estima pessoal, ou seja, capoeira \u00e9 o esporte da supera\u00e7\u00e3o. \n\nSeguindo a capoeira como filosofia de vida, a Baluarte pretende continuar ampliando seus projetos utilizando-se desta arte da nossa cultura na melhoria da sociedade como um todo e, para dar seguimento a este nosso objetivo, contamos com a uni\u00e3o de for\u00e7as, onde aprendizado, sa\u00fade e valoriza\u00e7\u00e3o de nossa cultura sempre ser\u00e3o os pontos fundamentais.\n</code></pre>\n\n<p><strong>A uni\u00e3o \u00e9 a nossa for\u00e7a! Salve!\n                                                                                                                                                   Mestre Tizil.\n                                                                                                                                                   Fam\u00edlia Baluarte Capoeira.</strong></p>\n", "permalink": "eventobaluarte", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/W_W1XFCnHjo", "video_url": "http://youtu.be/W_W1XFCnHjo", "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/7277/uiE3HQd_1_.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/7277/project_thumb_thumb_uiE3HQd_1_.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/7277/project_thumb_small_uiE3HQd_1_.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/7277/project_thumb_large_uiE3HQd_1_.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/7277/project_thumb_video_cover_uiE3HQd_1_.jpg", "progress": 0, "pledged": 0, "total_contributions": 0, "total_contributors": 0, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2014-12-03T01:59:59", "zone_expires_at": "2014-12-02T23:59:59", "online_date": "2014-10-03T14:27:28.828324", "zone_online_date": "2014-10-03T11:27:28.828324", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 328378, "name": "Cibele Padula", "public_name": "Cibele Padula"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "d7749394-972a-48f1-b60a-a6cde46eccc9", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 328378, "common_id": "5ff0b1fa-0dce-448e-ba62-0b3ffe984622", "name": "Cibele Padula", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": null, "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 2, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2014-09-01T19:26:14.687905", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Cibele Padula", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 29524, "project_id": 7277, "description": "Agradecimento formal no dia do evento pelo Mestre Tizil.", "minimum_value": 20.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2014-10-01T03:00:00", "updated_at": "2014-09-05T22:49:52.51386", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "973a0bd1-980a-4830-ae32-ca2d4c8b120d", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}