{"detail": {"project_id": 74629, "id": 74629, "user_id": 73086, "name": "Safe Space na comunidade do Caracol", "headline": "O Safe Space tira as crian\u00e7as da rua e da viol\u00eancia e d\u00e1 uma oportunidade de divers\u00e3o e aprendizado ", "budget": "<p>O or\u00e7amento do projeto inclui a coloca\u00e7\u00e3o de grama sint\u00e9tica no campo de futebol comunit\u00e1rio. Buscamos op\u00e7\u00f5es de servi\u00e7os e o or\u00e7amento mais em conta chegou a pr\u00f3ximo de R$ 32.200,00.\n</p>\n<p>Neste valor, est\u00e3o inclusos:\n</p>\n<ul>\n\t<li>execu\u00e7\u00e3o de piso em grama sint\u00e9tica para o campo nas dimens\u00f5es de 28,00m X10,00m, totalizando uma \u00e1rea de  280m., em GRAMA SINT\u00c9TICA MONO SLIDE espec\u00edfica para futebol Society, 52 mm de altura, ALTA DENSIDADE DE POLIETILENO COM MEM\u00d3RIA (volta a posi\u00e7\u00e3o original vertical com uma simplesvarre\u00e7\u00e3o), na cor VERDE GRAMA ESMERALDA (apar\u00eancia id\u00eantica a grama natural) com base em trama dupla de polipropileno, com tratamento anti bacteriol\u00f3gico, que ser\u00e1 colada entre si aplicada (flutuante) sobre o contra piso existente, com coloca\u00e7\u00e3o das faixas demarcat\u00f3rias brancas.</li>\n\t<li>Reparo na base existente com concreto batido no local.</li>\n\t<li>Servi\u00e7o de instala\u00e7\u00e3o.</li>\n</ul>\n<p>A empresa contactada foi a Fiveline (www.fivelines.com.br).\n</p>", "goal": 33000.0, "about_html": "<p>O projeto de futebol \u201cSafe Space\u201d\u201d precisa de R$ 33.000,00 para reconstruir o piso do campo de futebol comunit\u00e1rio existente na comunidade do Caracol, e que foi seriamente danificado pelas fortes chuvas que acometeram o Rio de Janeiro durante os meses de fevereiro e mar\u00e7o.\n</p>\n<p>O Projeto \u201cSafe Space\u201d foi inaugurado em 2015 pelo campe\u00e3o mundial de futebol Gilberto Silva, como uma forma de prover um espa\u00e7o seguro para a pr\u00e1tica do esporte e para o desenvolvimento de crian\u00e7as e jovens moradores da comunidade do Caracol.\n</p>\n<p>O \u201cSafe Space\u201d foi criado e \u00e9 mantido pela ONG Street Child United Brazil (SCUB), a qual, al\u00e9m de manter a infraestrutura do campo de futebol comunit\u00e1rio, tamb\u00e9m apoia 3 t\u00e9cnicos que trabalham diretamente com as crian\u00e7as. Nas palavras da t\u00e9cnica Jessica Medeiros:\n</p>\n<p><strong><u></u></strong>\n</p>\n<p><i>\u201cN\u00f3s damos aulas de futebol todos os dias para as crian\u00e7as, engajando-as por meio do esporte e, assim, ajudando-as a evitar a terr\u00edvel viol\u00eancia da comunidade. O campinho \u00e9 usado diariamente, mas as chuvas o deixaram praticamente imprest\u00e1vel. Nosso programa n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es de continuar sem o campinho e as crian\u00e7as podem voltar \u00e0s ruas violentas da comunidade\u201d</i>\n</p>\n<p><strong><u></u></strong>\n</p>\n<p>A comunidade do Caracol est\u00e1 situada no Complexo da Penha, um dos lugares mais violentos do Rio de Janeiro. O trabalho do Safe Space \u00e9 um dos poucos nesta regi\u00e3o a oferecer seguran\u00e7a e educa\u00e7\u00e3o pelo esporte \u00e0s crian\u00e7as. Para se ter uma ideia, 9 meninas do Programa foram escolhidas para representar o Brasil na Copa do Mundo de Crian\u00e7as de Rua de 2018, que ocorrer\u00e1 na R\u00fassia em maio.\n</p>\n<p>O PROGRAMA\n</p>\n<p>Em torno de 300 crian\u00e7as usam o espa\u00e7o do Safe Space, numa m\u00e9dia de 45 crian\u00e7as por dia, numa propor\u00e7\u00e3o igual de meninos e meninas. A participa\u00e7\u00e3o nas atividades ajuda cada crian\u00e7a no seu desenvolvimento pessoal e na redu\u00e7\u00e3o do risco de seu contato com a viol\u00eancia, explora\u00e7\u00e3o e abuso, bem como no desenvolvimento de suas habilidades para a vida, educa\u00e7\u00e3o, treinamento e oportunidades. Por meio do futebol e do est\u00edmulo das atividades em equipe, o programa aborda quest\u00f5es como solu\u00e7\u00e3o de conflitos, igualdade de g\u00eanero, e outras tantas levantadas pelas pr\u00f3prias crian\u00e7as e pela Associa\u00e7\u00e3o de Moradores.\n</p>\n<p>HIST\u00d3RIA\n</p>\n<p>O Safe Space foi fundado pelo SCUB em 2015 em parceria com a GM Chevrolet e inaugurado pelo campe\u00e3o mundial brasileiro de futebol Gilberto Silva. Depois da Copa Mundial de Crian\u00e7as de Rua de 2014, a GM Chevrolet doou a constru\u00e7\u00e3o do campo de futebol e a manuten\u00e7\u00e3o dos custos operacionais por um ano. O SCUB gerenciou o campo juntamente com a associa\u00e7\u00e3o de moradores. Para manter o local seguro, o SCUB negociou tanto com a pol\u00edcia quanto com os traficantes locais e ambos os grupos acordaram em n\u00e3o realizarem combates no espa\u00e7o. O campo de futebol est\u00e1 propositalmente localizado numa \u00e1rea protegida, onde os disparos eventualmente realizados n\u00e3o chegam e onde a presen\u00e7a de armas \u00e9 proibida.\n</p>\n<p>A COMUNIDADE (FAVELA)\n</p>\n<p>O Morro do Caracol tem em torno de 8.000 habitantes, que enfrentam a viol\u00eancia cotidiana entre traficantes locais e a pol\u00edcia. Trata-se de uma das comunidades que formam o Complexo da Penha, o qual conta com uma popula\u00e7\u00e3o de cerca de 80 mil habitantes. As crian\u00e7as da comunidade do Caracol vivem em condi\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas de habita\u00e7\u00e3o, compartilhando o quarto com 10 ou mais membros da fam\u00edlia. As crian\u00e7as que v\u00e3o \u00e0 escola, ali n\u00e3o permanecem por mais do que 4 horas por dia. Elas permanecem boa parte do tempo nas ruas, um ambiente pouco seguro onde crescer e se desenvolver. Muitas das crian\u00e7as que trabalham e moram nas ruas do Rio de Janeiro v\u00eam de \u00e1reas como a comunidade do Caracol, onde a pobreza e a exclus\u00e3o social d\u00e3o origem \u00e0 viol\u00eancia, desestrutura\u00e7\u00e3o familiar, problemas de sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o prec\u00e1ria, desemprego, depend\u00eancia qu\u00edmica e envolvimento com o tr\u00e1fico de drogas.\n</p>\n<p>CAMPANHA INTERNACIONAL\n</p>Al\u00e9m do crowd funding no Brasil, estamos buscando apoio nos EUA e no Reino Unido. Se superarmos a meta com o que arrecadarmos nos tr\u00eas pa\u00edses, iremos realizar outros reparos necess\u00e1rios nos vesti\u00e1rios e no gradeamento do campo de futebol.", "permalink": "futebol_safe_space_precisa_de_recursos_para_reconstruir_o_campo_de_futebol_comunitario_apos_as_tempestades_que_assolaram_o_rio_de_janeiro_dcbc", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/KB8gxUIj-6s", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=KB8gxUIj-6s&t=23s", "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/74629/thumb_SCU_CHEVROLET_FOOTBALL_CARACOL_PITCH_RIO_DE_JANEIRO-59_1024.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/74629/project_thumb_thumb_thumb_SCU_CHEVROLET_FOOTBALL_CARACOL_PITCH_RIO_DE_JANEIRO-59_1024.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/74629/project_thumb_small_thumb_SCU_CHEVROLET_FOOTBALL_CARACOL_PITCH_RIO_DE_JANEIRO-59_1024.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/74629/project_thumb_large_thumb_SCU_CHEVROLET_FOOTBALL_CARACOL_PITCH_RIO_DE_JANEIRO-59_1024.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/74629/project_thumb_video_cover_thumb_SCU_CHEVROLET_FOOTBALL_CARACOL_PITCH_RIO_DE_JANEIRO-59_1024.jpg", "progress": 1.8484848484848484, "pledged": 610.0, "total_contributions": 4, "total_contributors": 4, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2019-03-03T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2019-03-02T23:59:59.999999", "online_date": "2018-04-13T11:40:13.796648", "zone_online_date": "2018-04-13T08:40:13.796648", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 2, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 323, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Rio de Janeiro", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 73086, "name": "Associa\u00e7\u00e3o das Criancas de Rua Unidas", "public_name": "Street Child United"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "crian\u00e7a,esporte,Favela,Futebol,inclus\u00e3o-social", "city_id": 3662, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "80a9adc4-4a56-4e4f-b24d-90b4a8dc24ab", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 73086, "common_id": "e116e792-82ca-4553-9692-5d2720ea7a75", "name": "Associa\u00e7\u00e3o das Criancas de Rua Unidas", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/73086/thumb_avatar_Logo-Street-Child-United---BRAZIL.png", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 2, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2012-06-11T12:54:01.994389", "about_html": "<p>O Street Child United (SCUB) \u00e9 uma iniciativa internacional que congrega organiza\u00e7\u00f5es de base, volunt\u00e1rios, apoiadores, experts, influencers e colaboradores, grupos de futebol, artistas, escolas e clubes, trabalhando juntos para mudar a forma como o mundo enxerga e acolhe as crian\u00e7as de rua.\n</p>\n<p>Oferecemos apoio \u00e0s crian\u00e7as em diferentes pa\u00edses por meio do futebol, capacitando-as e organizando torneios para que possam se interagir e compartilhar experi\u00eancias de vida.\n</p>\n<p>Atuamos na Copa do Mundo de 2014, por meio do Campeonato Mundial de Crian\u00e7as de Rua. E estamos apoiando tamb\u00e9m o Campeonato Mundial de 2018, que ocorrer\u00e1 em Moscow em maio.\n</p>\n<p>Caso queira saber mais sobre o SCUB, s\u00f3 acessar nossa p\u00e1gina: <a href=\"https://www.streetchildunited.org\">https://www.streetchildunited.org</a>.\n</p>\n<p><br>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Street Child United", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}