{"detail": {"project_id": 76819, "id": 76819, "user_id": 770688, "name": "Rafa ultraking 36 horas no ar ", "headline": "as melhores coisas da vida se escondem atras do medo", "budget": "<p>gostaria de arrecadar o valor de 10 mil reais para custear a passagem aeria e o valor inscri\u00e7\u00e3o\n</p>", "goal": 10000.0, "about_html": "<p>Ol\u00e1 sou Rafael Palmeira,  o \u00fanico brasileiro que, ap\u00f3s atua\u00e7\u00e3o na prova Ultraman\n</p>\n<p>Mx515, fui convidado a estar entre os 20 selecionados para competir na primeira\n</p>\n<p>e \u00fanica ultramaratona\"non-stop\" do mundo, a Ultra King, que ser\u00e1 realizada nos\n</p>\n<p>dias 5 e 6 de outubro de 2018, em Badaj\u00f3s (Espanha).\n</p>\n<p>J\u00e1 competi provas tanto internacionais quanto nacionais, como Ultraman\n</p>\n<p>MX515, Triathlon Sprint, Iroman, ultra maratona \"Bertioga-Maresias\u201d, ultra\n</p>\n<p>maratona aqu\u00e1tica 14 bis, Campeonato Brasileiro de Triathlon Ol\u00edmpico,\n</p>\n<p>Campeonato Mundial de Triathlon, entre outras.\n</p>\n<p>Essa campanha tem como objetivo angariar fundos para custear minha viagem para a Espanha, onde ser\u00e1 realizada o ultratriathlon\n</p>\n<p>Um incentivo pode ser o pouco de motiva\u00e7\u00e3o que um atleta precisa para\n</p>\n<p>superar os seus limites. Conto com seu apoio para me ajudar a vencer mais essa etapa.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "rafa_ultraking_36_horas_no_ar_0020", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/0RZI_A4ojp8", "video_url": "https://youtu.be/0RZI_A4ojp8", "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/76819/IMG_8195.JPG", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/76819/project_thumb_thumb_IMG_8195.JPG", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/76819/project_thumb_small_IMG_8195.JPG", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/76819/project_thumb_large_IMG_8195.JPG", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/76819/project_thumb_video_cover_IMG_8195.JPG", "progress": 6.5, "pledged": 650.0, "total_contributions": 3, "total_contributors": 3, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": null, "zone_expires_at": null, "online_date": "2018-05-31T00:02:26.06534", "zone_online_date": "2018-05-30T21:02:26.06534", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": false, "open_for_contributions": false, "online_days": null, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 2044, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Mogi das Cruzes", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 770688, "name": "Rafael Palmeira ", "public_name": "Rafa 36 horas no ar"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": null, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Ultraman", "city_id": 5055, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "4e1409b3-6d19-49a5-934e-f044fd42e190", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 770688, "common_id": "25576a71-d086-42fc-b7a1-68c9b9c7b0b7", "name": "Rafael Palmeira ", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/770688/thumb_avatar_IMG_8195.JPG", "facebook_link": "https://www.facebook.com/rafael.palmeira.12?ref=bookmarks", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2017-06-20T01:50:45.09931", "about_html": "<p>Ol\u00e1, sou Rafael Palmeira, o \u00fanico brasileiro que, ap\u00f3s atua\u00e7\u00e3o na prova Ultraman Mx515, fui convidado a estar entre os 20 selecionados para competir na primeira e \u00fanica ultramaratona\"non-stop\" do mundo, a Ultra King, que ser\u00e1 realizada nos dias 5 e 6 de outubro de 2018, em Badaj\u00f3s (Espanha).<br><br>J\u00e1 competi provas tanto internacionais quanto nacionais, como Ultraman MX515, Triathlon Sprint, Iroman, ultra maratona \"Bertioga-Maresias\u201d, ultramaratona aqu\u00e1tica 14 bis, Campeonato Brasileiro de Triathlon Ol\u00edmpico,<br><br>Campeonato Mundial de Triathlon, entre outras.<br><br>Essa campanha tem como objetivo angariar fundos para custear minha viagem para a Espanha, onde ser\u00e1 realizada o ultratriathlon<br><br>Um incentivo pode ser o pouco de motiva\u00e7\u00e3o que um atleta precisa para superar os seus limites. Conto com seu apoio para me ajudar a vencer mais essa etapa.<br><br><br><br><br><br>Or\u00e7amento<br><br>Gostaria de arrecadar o valor de 10 mil reais para custear a passagem a\u00e9rea e o valor da inscri\u00e7\u00e3o.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Rafa 36 horas no ar", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}