{"detail": {"project_id": 77896, "id": 77896, "user_id": 352589, "name": "Di\u00e1rio de Bordo - Isabella Conti", "headline": "AJUDE a Isabella Conti - Campe\u00e3 Brasileira e Sul-Americana a participar do CAMPEONATO MUNDIAL 2018!", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/161946/despesas.png\">\n</p>", "goal": 63000.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/161672/isabella_port1.png\" width=\"360\" height=\"433\" alt=\"\" style=\"width: 360px; height: 433px; float: left; margin: 0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p>Isabella come\u00e7ou a jogar xadrez aos 8 anos de idade como atividade escolar.<br>\n</p>\n<p>Neste mesmo ano iniciou a participa\u00e7\u00e3o em competi\u00e7\u00f5es escolares municipais e estadual.\n</p>\n<p>A primeira participa\u00e7\u00e3o foi na 5\u00aa etapa da Liga X, competi\u00e7\u00e3o municipal, e j\u00e1 na estreia sagrou-se campe\u00e3. Neste ano conquistou ainda o primeiro lugar sub 8 feminino na sexta etapa da Liga X, o t\u00edtulo no torneio interclasse do Col\u00e9gio Cascatinha, aberto a todos os alunos at\u00e9 o 5\u00baano (11 anos). Venceu o campeonato interestadual de Para\u00edba do Sul e o campeonato estadual do Rio de Janeiro. Nesta ocasi\u00e3o sagrou-se campe\u00e3 do torneio sub 12! Ficou com o t\u00edtulo sub 8 cedendo os trof\u00e9us sub 10 e sub12 para as jogadoras mais velhas desta categoria.\n</p>\n<p>Ap\u00f3s este in\u00edcio empolgante, Isabella passou a se dedicar \u00e0s competi\u00e7\u00f5es e coleciona hoje 76 trof\u00e9us e mais de 100 medalhas acumulados em competi\u00e7\u00f5es municipais, estaduais, nacionais e internacionais.\n</p>\n<p>As \u00faltimas e mais importantes conquistas foram os t\u00edtulos de Campe\u00e3 Sul-americana Escolar no final de 2017 e Campe\u00e3 Brasileira sub 16 em 2018, t\u00edtulo este que a classificou para disputar o Campeonato Mundial de Xadrez que acontecer\u00e1 na Gr\u00e9cia, o Pan-americano que ocorrer\u00e1 no Chile e o Sul-americano que ser\u00e1 sediado no Peru.\n</p>\n<p>O projeto se destina a viabilizar o treinamento e a participa\u00e7\u00e3o da atleta nas competi\u00e7\u00f5es de 2018, principalmente nas internacionais.\n</p>\n<p>Faremos fotos, v\u00eddeos e todos os dias a atleta alimentar\u00e1 o seu Di\u00e1rio de Bordo. Ao fim da competi\u00e7\u00e3o este material se transformar\u00e1 em livros. Di\u00e1rio de Bordo - Pan 2018, Di\u00e1rio de Bordo - Mundial 2018 e Di\u00e1rio de Bordo - Sul-americano 2018.\n</p>\n<p>A previs\u00e3o \u00e9 que cada livro tenha 48 p\u00e1ginas e esteja pronto para envio em at\u00e9 dois meses ap\u00f3s a competi\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p>Al\u00e9m de contar como foi a competi\u00e7\u00e3o, todas as partidas ser\u00e3o analisadas e comentadas pela pr\u00f3pria atleta, revelando o que pensou em cada momento do jogo, o que fez de correto e o que faria diferente. Convidaremos um jogador titulado para contribuir com as an\u00e1lises mas este s\u00f3 ser\u00e1 definido ap\u00f3s a viabiliza\u00e7\u00e3o do projeto.\n</p>\n<p>As recompensas foram divididas por livro para que se tenha v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es de contribui\u00e7\u00e3o, assim o apoiador pode escolher aquela que melhor lhe agrada.\n</p>\n<p>Logo mais abaixo inclu\u00edmos as principais conquistas da atleta e uma planilha com os gastos previstos para as pr\u00f3ximas competi\u00e7\u00f5es. Al\u00e9m destas despesas teremos os custos para a edi\u00e7\u00e3o e impress\u00e3o de 1000 exemplares de cada livro, portanto o valor do projeto \u00e9 maior do que aquele demonstrado na planilha de competi\u00e7\u00f5es.\n</p>\n<p>Conhe\u00e7a um pouco mais sobre a Isabella Conti, t\u00edtulos e pr\u00eamios!\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/161677/isabella_port6.png\">\n</p>\n<p>2018\n</p>\n<ul>\n\t<li>Campe\u00e3 Brasileira Sub 16 \u2013 FENAJ \u2013 S\u00e3o Paulo</li>\n\t<li>Campe\u00e3 dos Jogos Escolares de Minas gerais etapa microrregional 2018 modulo II</li>\n\t<li>Campe\u00e3 das Olimp\u00edadas Internas do CMJF</li>\n</ul>\n<p>2017\n</p>\n<ul>\n\t<li>Campe\u00e3 da1 etapa Liga X 2017 sub 15 feminino</li>\n\t<li>Campe\u00e3 da 2 etapa Liga X2017 sub 18 feminino</li>\n\t<li>Campe\u00e3 geral sub 15 feminino Liga X 2017</li>\n\t<li>Campe\u00e3 dos Jogos Intercolegiais de Juiz de Fora -</li>\n\t<li>Campe\u00e3 Jogos Escolares de Minas Gerais Etapa microrregional modulo I</li>\n\t<li>Campe\u00e3 dos Jogos Escolares de Minas Gerais Etapa regional modulo I</li>\n\t<li>Campe\u00e3 das Olimp\u00edadas Internas do CMJF</li>\n\t<li>2\u00ba lugar nos Jogos Escolares de Minas Gerais Etapa estadual modulo I</li>\n\t<li>2\u00ba lugar nos Jogos Escolares Brasileiros modulo I</li>\n\t<li>Campe\u00e3 individual dos Jogos Sul-americanos da Juventude </li>\n\t<li>3\u00ba lugar por equipe nos Jogos Sul-americanos da Juventude </li>\n\t<li>Campe\u00e3 dos XI Jogos da Amizade dos Sistema Col\u00e9gio Militar</li>\n\t<li>Atleta destaque XI Jogos da Amizade</li>\n\t<li>Destaque esportivo 9 ano CMJF</li>\n</ul>\n<p>2016\n</p>\n<ul>\n\t<li>Campe\u00e3 da 2\u00aa etapa da Liga X - sub 14 feminino</li>\n\t<li>Campe\u00e3 da 3\u00aa etapa da Liga X- sub 18 feminino</li>\n\t<li>Campe\u00e3 da 7\u00aa etapa da Liga X- categoria adulto</li>\n\t<li>Campe\u00e3 da Super Liga X sub 14 absoluto</li>\n\t<li>Campe\u00e3 geral da Liga X - sub 14 feminino</li>\n\t<li>Campe\u00e3 das Olimp\u00edadas Internas do CMJF</li>\n\t<li>Campe\u00e3 do Campeonato Brasileiro de Xadrez Escolar - Po\u00e7os de Caldas - MG</li>\n\t<li>3\u00ba lugar no Campeonato Brasileiro de Xadrez - FENAC sub 14 feminino - S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso - MG</li>\n\t<li>Campe\u00e3 mineira de xadrez escolar blitz 2016 - Juiz de Fora - MG</li>\n\t<li>2\u00ba lugar X Jogos da Amizade dos Sistema Col\u00e9gio Militar</li>\n\t<li>2\u00ba lugar equipe Jogos da Amizade dos Sistema Col\u00e9gio Militar</li>\n\t<li>3\u00ba lugar Jogos Escolares de Minas Gerais - Etapa estadual</li>\n</ul>\n<p>2015\n</p>\n<ul>\n\t<li>Campe\u00e3 da 1\u00aa etapa Liga X sub 12 feminino</li>\n\t<li>Campe\u00e3 da 2\u00aa etapa Liga X sub 14 feminino</li>\n\t<li>Campe\u00e3 da 3\u00aa etapa Liga X sub 18 feminino</li>\n\t<li>Campe\u00e3 da 4\u00aa etapa Liga X sub 18 feminino</li>\n\t<li>Campe\u00e3 da 5\u00aa etapa Liga X sub 18 feminino</li>\n\t<li>Campe\u00e3 da 6\u00aa etapa Liga X sub 18 feminino</li>\n\t<li>Campe\u00e3 da 7\u00aa etapa Liga X sub 18 feminino</li>\n\t<li>Campe\u00e3 da categoria maior pontuadora da Liga X </li>\n\t<li>Campe\u00e3 do ano sub 12 feminino Liga X </li>\n\t<li>3\u00ba lugar na Super Liga X sub 12 absoluto</li>\n\t<li>Campe\u00e3 dos Jogos Escolares de Minas Gerais - Etapa microrregional</li>\n\t<li>Campe\u00e3 dos Jogos Escolares de Minas Gerais etapa regional </li>\n\t<li>Campe\u00e3 dos Jogos Escolares de Minas Gerais etapa estadual</li>\n\t<li>Campe\u00e3 sub 12 feminino no Aberto do Brasil de Xadrez de Juiz de Fora - MG</li>\n\t<li>2\u00ba lugar no Campeonato Brasileiro de Xadrez Escolar - S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso</li>\n\t<li>2\u00ba lugar no Campeonato Brasileiro de Xadrez - FENAC - S\u00e3o Paulo</li>\n\t<li>Campe\u00e3 Estadual de Menores - Rio de Janeiro sub 12 feminino</li>\n\t<li>5\u00ba lugar no IX Jogos da Amizade do Sistema Col\u00e9gio Militar</li>\n\t<li>3\u00ba lugar por equipe no IX Jogos da Amizade </li>\n\t<li>Campe\u00e3 das Olimp\u00edadas Internas do CMJF</li>\n</ul>\n<p>2014\n</p>\n<ul>\n\t<li>Campe\u00e3 da 1\u00aa etapa Liga X sub 12 feminino</li>\n\t<li>Campe\u00e3 da 2\u00aa etapa Liga X sub 14 feminino</li>\n\t<li>Campe\u00e3 da 3\u00aa etapa Liga X sub 18 feminino</li>\n\t<li>Campe\u00e3 da 4\u00aa etapa Liga X sub 18 feminino</li>\n\t<li>Campe\u00e3 da 5\u00aa etapa Liga X sub 18 feminino</li>\n\t<li>Campe\u00e3 da 6\u00aa etapa Liga X sub 18 feminino</li>\n\t<li>Campe\u00e3 da 7\u00aa etapa Liga X sub 18 feminino</li>\n\t<li>Campe\u00e3 geral sub 12 feminino Liga X </li>\n\t<li>Cavalo de ouro Liga X - Maior pontuador do ano</li>\n\t<li>Campe\u00e3 Estadual de Menores - Rio de Janeiro sub 12 feminino</li>\n\t<li>Campe\u00e3 feminino Torneio Aberto de Xadrez de Itajub\u00e1-MG</li>\n\t<li>2 lugar VIII jogos da amizade do Sistema Col\u00e9gio Militar</li>\n\t<li>11\u00ba lugar no Campeonato Mundial de Xadrez Escolar</li>\n</ul>\n<p>2013\n</p>\n<ul>\n\t<li>Campe\u00e3 da 2\u00aa etapa Liga X sub 10 feminino</li>\n\t<li>Campe\u00e3 da 3\u00aa etapa Liga X sub 12 feminino</li>\n\t<li>Campe\u00e3 da 4\u00aa etapa Liga X sub 14 feminino</li>\n\t<li>Cavalo de bronze Liga X - Maior pontuador do ano</li>\n\t<li>Campe\u00e3 1 etapa copa saraiva rio de janeiro</li>\n\t<li>Campe\u00e3 Estadual de Menores - Rio de Janeiro sub 12 feminino</li>\n\t<li>3\u00ba lugar no Campeonato Brasileiro de Xadrez Escolar - Betim-MG</li>\n\t<li>3\u00ba lugar no Campeonato Pan-americano de Xadrez Blitz - sub 10 feminino</li>\n\t<li>7\u00ba lugar no Campeonato Pan-americano de Xadrez - sub 10 feminino</li>\n\t<li>Campe\u00e3 da Super Liga X - sub 10 absoluto</li>\n\t<li>Campe\u00e3 geral da Liga X - sub 10 feminino</li>\n</ul>\n<p>2012\n</p>\n<ul>\n\t<li>Campe\u00e3 da 1\u00aa etapa Liga X sub 10 feminino</li>\n\t<li>Campe\u00e3 da 2\u00aa etapa Liga X sub 12 feminino</li>\n\t<li>Campe\u00e3 da 7\u00aa etapa Liga X sub 14 feminino</li>\n\t<li>Campe\u00e3 geral da Liga X - sub 10 feminino</li>\n\t<li>Campe\u00e3 Estadual de Menores - Rio de Janeiro sub 10 feminino</li>\n</ul>\n<p>2011\n</p>\n<ul>\n\t<li>Campe\u00e3 da 5\u00aa etapa Liga X sub 8 feminino</li>\n\t<li>Campe\u00e3 da 6\u00aa etapa Liga X sub 8 feminino</li>\n\t<li>Campe\u00e3 geral do Torneio Interclasse do Col\u00e9gio Cascatinha</li>\n\t<li>Campe\u00e3 Interestadual de Xadrez - sub 8 \u2013 Paraiba do Sul, Tr\u00eas Rios, Juiz de Fora</li>\n\t<li>Campe\u00e3 Estadual de Menores - Rio de Janeiro sub 8 feminino</li>\n</ul>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/161675/isabella_port5.png\" style=\"font-size: 14px;\"><span></span>\n</p>\n<ul>\n</ul>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/161679/isabella_port4.png\">\n</p>", "permalink": "isabellaconti", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/0P2FkV-MSkc", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=0P2FkV-MSkc", "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/77896/isabella_port7.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/77896/project_thumb_thumb_isabella_port7.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/77896/project_thumb_small_isabella_port7.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/77896/project_thumb_large_isabella_port7.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/77896/project_thumb_video_cover_isabella_port7.png", "progress": 8.2015873015873, "pledged": 5167.0, "total_contributions": 37, "total_contributors": 36, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2018-07-17T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2018-07-16T23:59:59.999999", "online_date": "2018-06-01T18:02:15.296133", "zone_online_date": "2018-06-01T15:02:15.296133", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 45, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 45, "unit": "days"}, "posts_count": 3, "address": {"city": "Juiz de Fora", "state_acronym": "MG", "state": "Minas Gerais"}, "user": {"id": 352589, "name": "Leandro Conti", "public_name": "Leandro Conti"}, "reminder_count": 2, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 3, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "xadrez", "city_id": 1987, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "0db32cb3-286c-472c-9dee-7367984ceb63", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 352589, "common_id": "1847e736-5822-4046-8785-f50af8299f4e", "name": "Leandro Conti", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/352589/thumb_avatar_foto_minha.jpeg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 2, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 3, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2014-10-15T00:53:02.070021", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Leandro Conti", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 145617, "project_id": 77896, "description": "Com esta contribui\u00e7\u00e3o voc\u00ea receber\u00e1 um exemplar de cada livro autografado pela Isabella e ter\u00e1 o nome nos agradecimentos do todos eles!\nOs envios ser\u00e3o feitos de acordo com as datas de cada livro ( setembro, dezembro e fevereiro)", "minimum_value": 400.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2019-02-01T15:22:50", "updated_at": "2018-06-01T18:00:37.013171", "paid_count": 4, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 8323072, "title": "Combo", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "24e03948-b173-4138-8d94-8668ceb924c5", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}