{"detail": {"project_id": 78312, "id": 78312, "user_id": 934740, "name": "Projeto Social Nove de Julho", "headline": "Projeto Social 9. \nNASCIDAS PRA JOGAR.\nDeus \u00e9 10 n\u00f3s somos 9.", "budget": "<p style=\"margin-left: 20px;\">O dinheiro ser\u00e1 destinado as compras de materiais esportivos, uniformes, campeonatos, manuten\u00e7\u00e3o de campos e quadras de treinamentos, transporte, lanches nos jogos.\n</p>", "goal": 25000.0, "about_html": "<p>Sou atleta do Projeto Social Nove de Julho. O projeto conta com 65 meninas. Estamos sendo amea\u00e7adas a fechar as portas, pois precisamos de dinheiro para manter o projeto. N\u00e3o pagamos escolinha, s\u00f3 adquirimos os uniformes e n\u00e3o da pra manter todos os gastos. O Luiz junto com sua esposa Dayana Dias jogadora da Portuguesa sao que custeia do pr\u00f3prio bolso os campeonatos, as viagens, os lanches etc al\u00e9m da dedica\u00e7\u00e3o com n\u00f3s atletas. Precisamos continuar, n\u00e3o s\u00f3 eu mas todas as outras 64 meninas temos o sonho de se tornar uma profissional no futebol feminino mesmo sendo muito desvalorizadas queremos alcan\u00e7ar nosso objetivos \u00e9 por isso que precisamos que a escolinha continue de p\u00e9. CONTAMOS com o apoio de todos. Deus abencoe cada um de voc\u00eas toda ajuda \u00e9 bem vinda. Obrigada.\n</p>", "permalink": "projeto_social_nove_de_julho_b71b", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/9mkflGNx66g", "video_url": "https://youtu.be/9mkflGNx66g", "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/78312/FB_IMG_1528262554173.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/78312/project_thumb_thumb_FB_IMG_1528262554173.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/78312/project_thumb_small_FB_IMG_1528262554173.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/78312/project_thumb_large_FB_IMG_1528262554173.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/78312/project_thumb_video_cover_FB_IMG_1528262554173.jpg", "progress": 0.16, "pledged": 40.0, "total_contributions": 2, "total_contributors": 2, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2018-11-17T01:59:59.999999", "zone_expires_at": "2018-11-16T23:59:59.999999", "online_date": "2018-06-21T21:41:23.018138", "zone_online_date": "2018-06-21T18:41:23.018138", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 1, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 148, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 934740, "name": "Dayana Dias dos Santos Silva  ", "public_name": "Ana Karolyna"}, "reminder_count": 2, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "escolinha,Futebol,futebolfeminino,futsalfeminino,@projetosocial", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "ff54b2e1-db43-4cec-b071-ce985c8e7afc", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 934740, "common_id": "65b464f1-6da1-47d0-b27e-4a7961d07818", "name": "Dayana Dias dos Santos Silva  ", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/934740/thumb_avatar_profilepic.jpeg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2018-06-06T05:10:49.322304", "about_html": "<p><del></del>Atleta do Nove de Julho.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Ana Karolyna", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}