{"detail": {"project_id": 78858, "id": 78858, "user_id": 865319, "name": "Escaladores rumo a um sonho", "headline": "Apoiar essa campanha n\u00e3o \u00e9 somente apoiar 4 atletas, mas apoiar toda a Escalada Esportiva do Brasil!", "budget": "<ul>\n\t<li>Somos quatro atletas unidos pelo mesmo sonho: concorrer \u00e0 uma vaga para as Olimp\u00edadas. Para consolidar esse planejamento necessitamos de R$20.000 para cada atleta e um valor total de R$ 89468,89, incluindo a parcela do Catarse. Com a sua ajuda, vamos participar de cinco etapas dos campeonatos mundiais em Chamonix (FRA), Brian\u00e7on (FRA), Arco (ITA), Moscou (RUS) e Munique (ALE). As etapas come\u00e7am no pr\u00f3ximo m\u00eas de julho e o seu apoio ser\u00e1 decisivo para a nossa participa\u00e7\u00e3o!</li>\n</ul>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/164458/Screenshot_2018-06-16_12.19.45.png\" \"=\"\">\n</p>\n<p><br>\n</p>", "goal": 90000.0, "about_html": "<hr>\n<p>Somos quatro Escaladores com um sonho em comum: concorrer a uma vaga para Escalada Esportiva, o mais novo esporte dos Jogos Ol\u00edmpicos, que ter\u00e1 sua pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o em T\u00f3quio 2020.\n</p>\n<p>Nossa equipe \u00e9 formada por 4 escaladores mineiros de grande destaque no cen\u00e1rio nacional: Jean Ouriques, atleta com mais de 20 anos de experi\u00eancia e mais de 40 p\u00f3dios no Brasil e no exterior; Patr\u00edcia Antunes, Campe\u00e3 Brasileira de 2017, Tri-campe\u00e3 mineira de Boulder e Bi-campe\u00e3 mineira de Via; Pedro Avelar, Campe\u00e3o Brasileiro Juvenil de 2017, aos 16 anos, e 3\u00b0 colocado no Campeonato Brasileiro Pr\u00f3 em 2018, e Clara Viegas, Campe\u00e3 Brasileira Juvenil de 2017, quando tinha apenas 3 anos de experi\u00eancia no esporte.\n</p>\n<p>Para conseguirmos representar o Brasil nessa escalada rumo \u00e0 T\u00f3quio, \u00e9 fundamental a nossa participa\u00e7\u00e3o em v\u00e1rios torneios no Circuito Mundial em 2018 e 2019, bem como realizar treinamentos junto com os melhores atletas do mundo. J\u00e1 temos nossas vagas garantidas para esses torneios, no entanto, n\u00e3o dispomos de recursos para as viagens, fundamentais para que possamos concorrer \u00e0s vagas ol\u00edmpicas. Por isso, contamos seu apoio para nos ajudar a arcar com os custos de passagens a\u00e9reas e terrestres, acomoda\u00e7\u00f5es, alimenta\u00e7\u00e3o, filia\u00e7\u00f5es e inscri\u00e7\u00f5es.\n</p>\n<p>Ao apoiar nossa causa, voc\u00ea estar\u00e1 contribuindo com o desenvolvimento de um esporte ainda pouco conhecido no Brasil, mas amplamente praticado em diversos pa\u00edses do mundo. Modalidade fascinante, a Escalada \u00e9 uma grande met\u00e1fora da ambi\u00e7\u00e3o humana de chegar cada vez mais alto! Ao mesmo tempo, \u00e9 uma atividade muito democr\u00e1tica, podendo ser praticada tanto por profissionais de alto rendimento como por amadores de todas as idades. Segura, de grande beleza pl\u00e1stica e muito emocionante, a Escalada Esportiva desenvolve em seus praticantes o condicionamento f\u00edsico, a motricidade, o trabalho mental, a capacidade de tomar decis\u00f5es e o sentido de estrat\u00e9gia, entre v\u00e1rias outras compet\u00eancias que geram bem-estar e trazem qualidade de vida.\n</p>\n<p>Por isso, ao nos apoiar, al\u00e9m de contribuir com a possibilidade de que Minas Gerais e o Brasil tenham mais representantes nos Jogos Ol\u00edmpicos, o maior evento esportivo do mundo, voc\u00ea tamb\u00e9m estar\u00e1 estimulando uma pr\u00e1tica esportiva que tem todos os ingredientes para ser um grande ve\u00edculo para o desenvolvimento de pessoas e das transforma\u00e7\u00f5es sociais que todos n\u00f3s desejamos para o nosso pa\u00eds.\n</p>\n<p>Queremos muito competir e treinar com os melhores do mundo, al\u00e9m de lutar para abrir portas para que outros atletas de nossa modalidade, bem como as futuras gera\u00e7\u00f5es possam tamb\u00e9m! Por isso, pedimos seu apoio: apoie com quanto puder e participe dessa Escalada pelos Sonhos!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/164460/34904514_10212315207418613_4464075186534088704_n.jpg\" \"=\"\">\n</p>", "permalink": "escaladoresrumoaosonho", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/rHTWntQg-CU", "video_url": "https://youtu.be/rHTWntQg-CU", "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/78858/Catarse.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/78858/project_thumb_thumb_Catarse.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/78858/project_thumb_small_Catarse.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/78858/project_thumb_large_Catarse.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/78858/project_thumb_video_cover_Catarse.jpg", "progress": 8.097777777777777, "pledged": 7288.0, "total_contributions": 80, "total_contributors": 73, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2018-10-17T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2018-10-16T23:59:59.999999", "online_date": "2018-06-16T16:11:11.49868", "zone_online_date": "2018-06-16T13:11:11.49868", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 120, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 122, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Belo Horizonte", "state_acronym": "MG", "state": "Minas Gerais"}, "user": {"id": 865319, "name": "Patr\u00edcia Antunes Silva", "public_name": "Patr\u00edcia Antunes Silva"}, "reminder_count": 7, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "escalada,esporte,olimpiadas,Timerokazrumoatokio2020,Toquio2020", "city_id": 1634, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "07ad80a6-8d9a-4f71-9920-3b0b6a701e67", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 865319, "common_id": "7142ebc8-87b9-45b2-8b4f-099ea053ed6f", "name": "Patr\u00edcia Antunes Silva", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/865319/thumb_avatar_IMG-20180608-WA0006.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/timerokaz/?ref=settings", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 1, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 2, "followers_count": 3, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2017-12-06T22:56:41.795733", "about_html": "<p>Paatr\u00edcia Antunes Silva, 32 anos, escalo h\u00e1 10 anos. Campe\u00e3 Brasileira de Boulder 2017, Campe\u00e3 Overall 2018, Bi Campe\u00e3 Mineira de Via e Tri Campe\u00e3 Mineira de Boulder.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Patr\u00edcia Antunes Silva", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 147173, "project_id": 78858, "description": "1 caixa com 30 doces sortidos da deliciosa Caf\u00e9 com Bombom! j\u00e1 experimentou? N\u00e3o?! Experimente, nos ajude e compartilhe com a gente se gostou ou n\u00e3o... Acho que j\u00e1 sei a resposta...", "minimum_value": 35.0, "maximum_contributions": 4, "deliver_at": "2018-09-02T07:21:15", "updated_at": "2018-06-24T02:40:51.360536", "paid_count": 4, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 8382461, "title": "Doces sortidos da Caf\u00e9 com Bombom", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "31d50022-94c3-472e-938d-a87b67d136d2", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}