{"detail": {"project_id": 79731, "id": 79731, "user_id": 946166, "name": "Equipe brasileira de Taekwon-do na Austr\u00e1lia", "headline": "Contribuindo voc\u00ea nos d\u00e1 for\u00e7a e energia para ir em busca de grandes conquistas! Ajuda \"nois\"!!!", "budget": "<p><strong>V\u00e3o gastar com o que?</strong>\n</p>\n<p>Os gastos individuais s\u00e3o:\n</p>\n<ul>\n\t<li>Passagens a\u00e9reas <span class=\"redactor-invisible-space\">(R$<span class=\"redactor-invisible-space\">9.000,00)</span></span></li>\n\t<li><span class=\"redactor-invisible-space\">Visto australiano de turista (R$<span class=\"redactor-invisible-space\">1.000,00)</span></span></li>\n\t<li><span class=\"redactor-invisible-space\">Taxa de inscri\u00e7\u00e3o no evento (R$<span class=\"redactor-invisible-space\">500,00)</span></span></li>\n\t<li>hospedagem e alimenta\u00e7\u00e3o (R$3.000,00)</li>\n</ul>\n<p>por sermos todos estudantes da Universidade Estadual de Campinas, <strong>a UNICAMP financiar\u00e1 </strong><strong>as passagens a\u00e9reas, que giram em torno de R$9.000,00, totalizando um custo total de R$<span class=\"redactor-invisible-space\">27,000.00. </span></strong>Para as di\u00e1rias de hospedagem e alimenta\u00e7\u00e3o, foi calculada uma m\u00e9dia de 70 d\u00f3lares australianos por dia. Levando em considera\u00e7\u00e3o que devemos chegar em Sydney com algo em torno de 10 dias de anteced\u00eancia para amenizar os efeitos de jet lag, proporcionando um alto rendimento na competi\u00e7\u00e3o, os 5 dias da competi\u00e7\u00e3o em si, e uma taxa de convers\u00e3o de 2,88 reais para 1 d\u00f3lar australiano, chegamos a uma estimativa de R$<span class=\"redactor-invisible-space\">3.000,00 para cada.</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Estimamos uma meta de R$<span class=\"redactor-invisible-space\">13.500,00, que, levando em considera\u00e7\u00e3o a taxa de 13% do valor total cobrada pela Catarse, nos leva ao valor de R$<span class=\"redactor-invisible-space\">15.500,00 que estamos pedindo para voc\u00eas! <strong>Toda contribui\u00e7\u00e3o ir\u00e1 ajudar muito!</strong></span></span></span>\n</p>", "goal": 15500.0, "about_html": "<p><strong>Ajude a equipe brasileira de Taekwon-do a disputar a Copa do Mundo na Austr\u00e1lia!</strong>\n</p>\n<p>A equipe precisa de voc\u00ea para representar o Brasil na Copa do Mundo de Taekwon-do, que ocorrer\u00e1 entre os dias 25 e 30 de Setembro, em Sydney, na Austr\u00e1lia.\n</p>\n<p><strong>Quem faz parte da equipe? </strong>\n</p>\n<p><strong></strong>Somos tr\u00eas atletas: Caio Moori Batista, Dante Galluzzi Polesi e Lucas Almeida Thiesen. Treinamos na Academia Harmonia em Bar\u00e3o Geraldo, Campinas, com o mestre Ricardo Ram\u00edrez, atual presidente da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Taekwon-do (ABT).\n</p>\n<p><strong>O que \u00e9 a Copa do Mundo de Taekwon-do?</strong><br>\n</p>\n<p>\u00c9 um evento que ocorre a cada dois anos e re\u00fane a comunidade global do esporte. Durante 5 dias, centenas de atletas disputam em modalidades como: luta, luta em equipes, tuls (sequ\u00eancias de movimentos pr\u00e9-fixados, onde o praticante simula um combate com advers\u00e1rios imagin\u00e1rios e diversos \u00e2ngulos e posi\u00e7\u00f5es), quebramento (onde golpes de m\u00e3o e chutes s\u00e3o utilizados para quebrarem t\u00e1buas r\u00edgidas) e t\u00e9cnicas especiais (onde os competidores devem utilizar chutes espec\u00edficos para acertarem alvos de dif\u00edcil alcance)\n</p>\n<p>Se quiser dar uma olhada no site oficial do evento, com informa\u00e7\u00f5es mais detalhadas sobre a competi\u00e7\u00e3o: <a href=\"http://itfworldcup2018.com/\">http://itfworldcup2018.com/</a>\n</p>\n<p><strong>Por que devo ajudar?</strong><br>\n</p>\n<p>Sua contribui\u00e7\u00e3o \u00e9 um incentivo ao esporte nacional. Em 2016, na \u00faltima edi\u00e7\u00e3o da Copa do Mundo, em Budapeste, Hungria, competiram um total de 1852 atletas de 58 pa\u00edses diferentes. Mesmo sendo um pa\u00eds de propor\u00e7\u00f5es continentais e de relev\u00e2ncia no cen\u00e1rio mundial do esporte, o Brasil t\u00eam sofrido para enviar uma delega\u00e7\u00e3o significativa ao evento; apenas 10 atletas representaram nossa na\u00e7\u00e3o em 2016. Para se ter uma ideia da diferen\u00e7a; o Canad\u00e1 enviou uma delega\u00e7\u00e3o de 84 atletas, a Inglaterra teve 96, a Irlanda 149, a Pol\u00f4nia 151 e a nossa vizinha Argentina foi representada por 210 atletas. Voc\u00ea estar\u00e1 dando for\u00e7as ao Brasil na competi\u00e7\u00e3o!!\n</p>\n<p>Se quiser conferir os dados da \u00faltima Copa do Mundo: <a href=\"http://wcup2016.pztkd.lublin.pl/index.php\">http://wcup2016.pztkd.lublin.pl/index.php</a>\n</p>\n<p>Agradecemos de cora\u00e7\u00e3o a sua ajuda!!!\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "tkdbrasil", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/79731/copa_do_mundo_e.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/79731/project_thumb_thumb_copa_do_mundo_e.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/79731/project_thumb_small_copa_do_mundo_e.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/79731/project_thumb_large_copa_do_mundo_e.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/79731/project_thumb_video_cover_copa_do_mundo_e.jpg", "progress": 2.7096774193548385, "pledged": 420.0, "total_contributions": 7, "total_contributors": 7, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2018-08-26T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2018-08-25T23:59:59.999999", "online_date": "2018-07-17T00:14:48.392224", "zone_online_date": "2018-07-16T21:14:48.392224", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 40, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 40, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Campinas", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 946166, "name": "Dante Galluzzi Polesi", "public_name": "Dante Galluzzi Polesi"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "arte-marcial,Australia,competi\u00e7\u00e3o,internacional,TAEKWONDO", "city_id": 4818, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "08781911-5d48-4888-b61b-5502a0ea4828", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 946166, "common_id": "e436fefd-f09f-452a-87b1-5d78883bbeda", "name": "Dante Galluzzi Polesi", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/946166/thumb_avatar_13118984_1320278414654444_4125760034338601783_n.jpg", "facebook_link": "https://m.facebook.com/dante.polesi?ref=bookmarks", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 1, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2018-07-03T15:17:19.358738", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Dante Galluzzi Polesi", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}