{"detail": {"project_id": 84809, "id": 84809, "user_id": 991946, "name": "Cruyff Court Ermelino Matarazzo 2019", "headline": "O Sonho n\u00e3o pode parar! \nFa\u00e7a a diferen\u00e7a na vida de 300 crian\u00e7as e jovens de Ermelino Matarazzo, SP", "budget": "<p>Nossa meta de arrecada\u00e7\u00e3o visa atender todas as necessidades do projeto como vem funcionando atualmente, para um atendimento pleno aos participantes.\n</p>\n<ul>\n\t<li>Nosso or\u00e7amento inclu\u00ed:</li>\n</ul>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong>Material de Consumo / Esportivo</strong>\n</p>\n<ul>\n\t<li>Bola de Futebol adulto</li>\n\t<li>Bola de Futebol infantil</li>\n\t<li>Bombas de ar para inflar bolas</li>\n\t<li>Saco para transporte de bolas</li>\n\t<li>Arcos pl\u00e1sticos (Bambol\u00ea)</li>\n\t<li>Disco de pl\u00e1stico para treinamento</li>\n\t<li>Apitos de metal</li>\n\t<li>Cone pl\u00e1stico para treinamento</li>\n</ul>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong>Divulga\u00e7\u00e3o / Promo\u00e7\u00e3o</strong>\n</p>\n<ul>\n\t<li>Banner</li>\n\t<li>Folder<span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></li>\n\t<li><span class=\"redactor-invisible-space\">Cartaz<span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span></li>\n\t<li><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Servi\u00e7os de cobertura fotogr\u00e1fica<span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span></span></li>\n\t<li><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Servi\u00e7o de Design Gr\u00e1fico<span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span></span></span></li>\n\t<li><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Assessoria de Imprensa e Comunica\u00e7\u00e3o </span></span></span></span></li>\n</ul>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong>Recursos Humanos</strong>\n</p>\n<ul>\n\t<li>1 Coordenador (MEI)</li>\n\t<li>2 Professores de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica<span class=\"redactor-invisible-space\"></span></li>\n\t<li><span class=\"redactor-invisible-space\">1 Psicopedagoga (MEI)<span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span></li>\n\t<li><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">2 Estagi\u00e1rios<span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span></span></li>\n</ul>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong>Alimenta\u00e7\u00e3o</strong>\n</p>\n<ul>\n\t<li>Kit Lanche para os alunos</li>\n</ul>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong>Servi\u00e7os Administrativos</strong>\n</p>\n<ul>\n\t<li>Gerenciamento do projeto</li>\n\t<li>Assessoria Cont\u00e1bil<span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></li>\n\t<li><span class=\"redactor-invisible-space\">Assessoria Administrativa<span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span></li>\n</ul>\n<p><br>\n</p>", "goal": 135000.0, "about_html": "<p>Presente em mais de 180 pa\u00edses, o Cruyff Court nasceu de um sonho do jogador holand\u00eas e \u00eddolo do futebol mundial, Johan Cruijff em possibilitar a todos o acesso ao esporte.\n</p>\n<p>No Brasil, foi instalado h\u00e1 oito anos o primeiro Cruyff Court das Am\u00e9ricas. Em Ermelino Matarazzo, bairro da zona leste de S\u00e3o Paulo e que tem mais de 200 mil habitantes, mais de mil crian\u00e7as e adolescentes, al\u00e9m de seus familiares, j\u00e1 foram beneficiados pelo projeto.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/190233/40469742245_a59393a063_k.jpg\" style=\"float: left; margin: 0px 10px 10px 0px;\" alt=\"Alunos comemorando o t\u00edtulo do torneio.\"><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Mantido pelo Instituto Plataforma Brasil, organiza\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos, que est\u00e1 no pa\u00eds h\u00e1 25 anos atuando por meio de projetos educativos que utilizam o esporte e a cultura como ferramentas de transforma\u00e7\u00e3o social, o Cruyff Court Ermelino Matarazzo \u00e9 reconhecido internacionalmente pela Funda\u00e7\u00e3o Johan Cruyff.\n</p>\n<p>Hoje, os laranjinhas, como s\u00e3o chamados carinhosamente pelos moradores do bairro, s\u00e3o mais de 300 - meninos e meninas que, diariamente, usufruem do esporte gratuito e aprendem valores baseados nas 14 Regras de Johan Cruijff, que trazem princ\u00edpios sobre \u00e9tica, respeito e trabalho em equipe. As li\u00e7\u00f5es, aplicadas dentro e fora da quadra, possibilitam a melhoria da comunidade como um todo, transformando o Cruyff Court em uma grande fam\u00edlia.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/190235/44305089651_9b6c14b607_k.jpg\">\n</p>\n<p>Muito mais que futebol, o Cruyff Court Ermelino Matarazzo \u00e9 um sonho. <strong>Um sonho de transforma\u00e7\u00e3o social por meio do esporte</strong>. Um sonho de um mundo melhor para garotos e garotas que encontram no projeto uma possibilidade de sonhar grande, de mudar a sua realidade e de sua comunidade.\n</p>\n<p>Mas, para que o sonho continue a ser realidade, precisamos de sua ajuda. No pr\u00f3ximo dia 5 de novembro, iniciaremos uma grande campanha de financiamento coletivo para os custos do primeiro semestre do Cruyff Court Ermelino Matarazzo em 2019. Al\u00e9m das atividades, orientadas pelos profissionais de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica, psicologia e educadores, os alunos recebem lanches, participam de torneios, precisam de uniformes, entre outras dezenas de coisas que contam com o empenho de todos para que continue a funcionar sem que prejudique os alunos.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/190239/44305322781_d0abe74948_o.jpg\">\n</p>", "permalink": "osonhonaopodeparar", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/-Ph48oEChFo", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=-Ph48oEChFo", "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/84809/capa-catarse.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/84809/project_thumb_thumb_capa-catarse.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/84809/project_thumb_small_capa-catarse.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/84809/project_thumb_large_capa-catarse.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/84809/project_thumb_video_cover_capa-catarse.png", "progress": 2.8074074074074074, "pledged": 3790.0, "total_contributions": 51, "total_contributors": 51, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2018-12-27T01:59:59.999999", "zone_expires_at": "2018-12-26T23:59:59.999999", "online_date": "2018-11-01T14:29:04.014063", "zone_online_date": "2018-11-01T11:29:04.014063", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 55, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 55, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 991946, "name": "INSTITUTO PLATAFORMA BRASIL - IPB", "public_name": ""}, "reminder_count": 3, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "adolescente,crian\u00e7a,esporte,Social,transforma\u00e7\u00e3o", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "5e0abbfb-6c38-4067-89cc-ff486f41ed94", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 991946, "common_id": "1df35310-6360-489b-964c-201bf4881e00", "name": "INSTITUTO PLATAFORMA BRASIL - IPB", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/991946/thumb_avatar_logoipb.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/IPBrasil.org", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 1, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2018-10-02T17:07:53.716694", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 159635, "project_id": 84809, "description": "- Seu nome no v\u00eddeo de agradecimento \n- Seu nome na placa que ser\u00e1 fixada na quadra \n- 1 Cart\u00e3o postal do projeto", "minimum_value": 50.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2019-02-02T01:30:03", "updated_at": "2018-11-01T14:27:39.295758", "paid_count": 15, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "presential", "row_order": 7340032, "title": "Fa\u00e7a Parte!", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "a8832b1b-82c8-4727-afcd-3182a7773206", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}