{"detail": {"project_id": 85045, "id": 85045, "user_id": 996367, "name": "Sul Americano de Va'a 2018", "headline": "Apoie nosso projeto!\nSul Americano de Va'a 2018!!!", "budget": "<p><strong>INSCRI\u00c7\u00c3O</strong>\n</p>\n<p><strong><a href=\"http://www.sulamericanovaa.com/wp-content/uploads/2018/05/logo-Brasil-e1527254295201.png\"><img src=\"http://www.sulamericanovaa.com/wp-content/uploads/2018/05/logo-Brasil-e1527254295201.png\" alt=\"\"></a> valor por atleta: </strong><strong>US$ 100,00</strong>\n</p>\n<p><strong>As inscri\u00e7\u00f5es encerram dia 20 de outubro de 2018 \u00e0s 11 da noite.</strong>\n</p>\n<p><strong>LOCA\u00c7\u00c3O CANOA: R$ 1800,00</strong>\n</p>\n<p><strong>HOSPEDAGEM OFICIAL - in<strong>d</strong>ica<strong>d</strong><span class=\"redactor-invisible-space\">a pela organiza\u00e7\u00e3o  <a href=\"http://www.sulamericanovaa.com/hospedagem-oficial/\">http://www.sulamericanovaa.com/hospedagem-oficial/</a><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span></strong>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><a href=\"https://www.hotelmandai.com.br/\">https://www.hotelmandai.com.br/</a></span>\n</p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n\t<td>Pre\u00e7o estimado para 1 adulto e 1 di\u00e1ria\n\t</td>\n\t<td><span class=\"valor c-1\">R$ 490,00 X 6<br><br></span>\n\t</td>\n</tr>\n</tbody>\n</table>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>TRANSPORTE</strong></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">2 CARROS COM 5 ATLETAS (D<span class=\"redactor-invisible-space\">e Bertioga - SP \u00e0 Cabo Frio - RJ): R$ 1500,00</span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">1 ATLETA VIAJAR\u00c1 D<span class=\"redactor-invisible-space\">E </span>AVI\u00c3O (benef\u00edcio viagem): R$ 300,00</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>ALIMENTA\u00c7\u00c3O</strong></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Acre<strong>d</strong>itamos que uma alimenta\u00e7\u00e3o balancea<strong>d</strong><span class=\"redactor-invisible-space\">a para um <strong>d</strong><span class=\"redactor-invisible-space\">esportista sair\u00e1 em torno <strong>d</strong><span class=\"redactor-invisible-space\">e R$100,00 /<strong>d</strong><span class=\"redactor-invisible-space\">ia x 6 atletas: 600 x 3 <strong>d</strong><span class=\"redactor-invisible-space\">ias = R$1800,00</span></span></span></span></span></strong></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span></span></span></span></strong></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">TOTAL R$ 10.800,00</span></span></span></span></span></strong></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong><br></strong></span>\n</p>", "goal": 10800.0, "about_html": "<p>O que?<br>\n</p>\n<p>Esporte coletivo: Campeonato Sul Americano d<span class=\"redactor-invisible-space\">e Va'a. Somos uma equipe estreante amad<span class=\"redactor-invisible-space\">ora pela categoria Open Mista d<span class=\"redactor-invisible-space\">o litoral d<span class=\"redactor-invisible-space\">e S\u00e3o Paulo, Bertioga</span>. </span></span></span>Fomos classificados por m\u00e9rito: d<span class=\"redactor-invisible-space\">ed<span class=\"redactor-invisible-space\">ica\u00e7\u00e3o e empenho. </span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p>D<span class=\"redactor-invisible-space\">esd<span class=\"redactor-invisible-space\">e j\u00e1 agrad<span class=\"redactor-invisible-space\">ecemos a colabora\u00e7\u00e3o d<span class=\"redactor-invisible-space\">e tod<span class=\"redactor-invisible-space\">os!</span></span></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span></span></span></span></span>\n</p>", "permalink": "sul_americano_de_va_a_2018_fe11", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/i65122RdIM0", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=i65122RdIM0", "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/85045/IMG-20170101-WA0038.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/85045/project_thumb_thumb_IMG-20170101-WA0038.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/85045/project_thumb_small_IMG-20170101-WA0038.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/85045/project_thumb_large_IMG-20170101-WA0038.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/85045/project_thumb_video_cover_IMG-20170101-WA0038.jpg", "progress": 11.203703703703704, "pledged": 1210.0, "total_contributions": 4, "total_contributors": 4, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2018-11-21T01:59:59.999999", "zone_expires_at": "2018-11-20T23:59:59.999999", "online_date": "2018-10-06T22:35:00.666792", "zone_online_date": "2018-10-06T19:35:00.666792", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 45, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 45, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Cabo Frio", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 996367, "name": "Elisangela Bortoletti Oliveira", "public_name": "http://www.sulamericanovaa.com/"}, "reminder_count": 2, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Canoa,Havaiana,Va'aprobrasil", "city_id": 3606, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "b209f058-7d9c-4743-a1a5-cf2b7484273d", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 996367, "common_id": "dfb00857-f255-4d71-ad07-9b63638ec34c", "name": "Elisangela Bortoletti Oliveira", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/996367/thumb_avatar_IMG-20180911-WA0015.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/Buriquioca-Vaa-2018-442572195953976/", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 24885, "link": "https://www.facebook.com/boasnoticiasbertioga/videos/2211972368874612/?__xts__[0]=68.ARAnqNSyoIHDU1JhoF2tEu1XCJlJYQ5dTLRCvCxe8WdPuPQAZ17e_us2ze8nCOYWzpn-VD7qbJCTI4bprCeqLFpYB-d2z_8UlMNDRpA3I8SSmuNvVua5hDUR4bRvr_g6KZ3HPMBIWHU0RI93dO0bRojKmODoajbBfMM_BlQrwxaSHhmt4WIgaw&__tn__=H-R"}], "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/996367/base_IMG-20180928-WA0027.jpg", "created_at": "2018-10-06T16:31:33.928186", "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/186862/IMG-20180928-WA0025.jpg\">\n</p>\n<p>Somos uma equipe de remad<span class=\"redactor-invisible-space\">ores d<span class=\"redactor-invisible-space\">a cid<span class=\"redactor-invisible-space\">ad<span class=\"redactor-invisible-space\">e d<span class=\"redactor-invisible-space\">e Bertioga!</span></span></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Superamos 2 fases: </span></span></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">1 Etapa brasileiro d<span class=\"redactor-invisible-space\">e Va'a Niter\u00f3i- R.J. </span></span></span></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">2 Etapa brasileiro d<span class=\"redactor-invisible-space\">e Va'a Vit\u00f3ria- E.S.</span></span></span></span></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Estamos classificad<span class=\"redactor-invisible-space\">os para o Sul Americanod<span class=\"redactor-invisible-space\">e Va'a 2018 entre as 3 melhores equipes d<span class=\"redactor-invisible-space\">o Brasil: </span></span></span></span></span></span></span></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><a href=\"file:///C:/Users/Usuario/Downloads/038_2018_Convoca_o_Atualizada_Sul_Americano_Cabo_Frio_2018_.pdf\" target=\"_blank\">Convocados para o Sul Americano 2018</a></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/186863/IMG-20180928-WA0028.jpg\"><br></span></span></span></span></span></span></span></span></span>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "http://www.sulamericanovaa.com/", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}