{"detail": {"project_id": 85072, "id": 85072, "user_id": 710448, "name": "Festival Junior Solid\u00e1rio", "headline": "\"O esporte pode mudar o mundo\"  Nelson Mandela", "budget": "<p>OR\u00c7AMENTO:\n</p>\n<p>Or\u00e7amento para a realiza\u00e7\u00e3o do projeto:\n</p>\n<p>Alimenta\u00e7\u00e3o: R$ 350,00\n</p>\n<p>Premia\u00e7\u00e3o: R$ 350,00 (medalhas e trof\u00e9us)\n</p>\n<p>Material Esportivo: R$300,00 (bolas e coletes)\n</p>\n<p>Total: R$1.000,00\n</p>", "goal": 1000.0, "about_html": "<p>O Festival Junior Solid\u00e1ria \u00e9 a segunda edi\u00e7\u00e3o modificada da Copa Junior Solid\u00e1ria que surgiu com o intuito de suprir uma car\u00eancia de eventos da empresa na \u00e1rea social. Mantendo o seu car\u00e1ter social e o futsal como modalidade, o Festival Junior Solid\u00e1ria diferencia-se da Copa Junior Solid\u00e1ria em seu formato, visto que esse novo modelo ameniza o foco competitivo da atividade, realizando um evento mais interativo entre as ONGs.\n</p>\n<p><strong>Objetivo</strong>\n</p>\n<p>O Festival Junior Solid\u00e1ria tem como objetivo incentivar o esporte de inicia\u00e7\u00e3o, estimular a atividade f\u00edsica, melhorar a qualidade de vida, incentivar a pr\u00e1tica esportiva e promover a socializa\u00e7\u00e3o e a integra\u00e7\u00e3o entre os participantes.\n</p>\n<p><strong>Justificativa</strong>\n</p>\n<p>Enxergamos o esporte como uma ferramenta de transforma\u00e7\u00e3o socioeducativa, que proporciona a inclus\u00e3o social, auxilia na forma\u00e7\u00e3o de valores \u00e9ticos e morais e estimula o jovem a realizar a adquirir h\u00e1bitos saud\u00e1veis desde cedo, se tornando um adulto mais ativo e consciente dos problemas causados pela falta da atividade f\u00edsica e do sedentarismo. Portanto o esporte pode ajudar no desenvolvimento f\u00edsico, social, cognitivo e emocional, auxiliando no desenvolvimento integral da crian\u00e7a.\n</p>\n<p>No Brasil, cerca de 300 mil pessoas morrem por ano de doen\u00e7as associadas diretamente \u00e0 falta de exerc\u00edcios f\u00edsicos. No mundo, esse n\u00famero chega a 5,3 milh\u00f5es de mortes por ano (PNUD). Al\u00e9m disso, dados do IBGE mostram que 33% das crian\u00e7as brasileiras (5 a 9 anos) est\u00e3o acima do peso e aproximadamente 100 milh\u00f5es de adolescentes (mais de 15 anos) brasileiros n\u00e3o praticam nenhuma atividade f\u00edsica ou esporte (IBGE, 2015)\n</p>\n<p>Sabe-se que uma crian\u00e7a sedent\u00e1ria tem grandes chances de tornar-se um adulto inativo. Na idade adulta, a falta de atividade f\u00edsica pode estar relacionada ao desenvolvimento de doen\u00e7as coronarianas, diabetes mellitus, alguns tipos de c\u00e2ncer, osteoporose, doen\u00e7as do pulm\u00e3o e doen\u00e7as mentais cr\u00f4nicas (Duncan et al., 2005; Sparling, Owen, Lambert & Haskell, 2000).\n</p>\n<p>Al\u00e9m de prevenir a obesidade, osteoporose e doen\u00e7as cardiovasculares a pr\u00e1tica regular de atividades f\u00edsicas pode tamb\u00e9m aumentar a autoestima, a aceita\u00e7\u00e3o social e a sensa\u00e7\u00e3o de bem-estar entre as crian\u00e7as, (Bois et al, 2005).\n</p>\n<p><strong>Festival J\u00fanior Solid\u00e1ria</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>Sendo realizada com 72 crian\u00e7as (36 meninos e 36 meninas) com idades entre 9 e 10 anos, provenientes de 4 ONGs distintas, o Festival Junior Solid\u00e1ria ser\u00e1 composto por 8 equipes que disputar\u00e3o 3 jogos amistosos. As equipes ser\u00e3o mistas e compostas por 9 crian\u00e7as de diferentes ONGs, sendo 5 titulares e 4 reservas que dever\u00e3o entrar no intervalo do jogo ou iniciar a partida seguinte.\n</p>\n<p>O Festival contar\u00e1 com 12 jogos que ter\u00e3o dura\u00e7\u00e3o de dois tempos de 10 minutos separados por um intervalo de 5 minutos. Al\u00e9m dos jogos, o Festival conta com um check-in para a verifica\u00e7\u00e3o da presen\u00e7a dos participantes e a explica\u00e7\u00e3o de como proceder\u00e1 o evento e, por fim, teremos um almo\u00e7o e a premia\u00e7\u00e3o das equipes participantes.\n</p>\n<p><strong>P\u00fablico-alvo</strong><br>\n</p>\n<p>O evento \u00e9 destinado a crian\u00e7as que fazem parte de 4 ONGs localizadas na regi\u00e3o do Butant\u00e3.\n</p>\n<p><strong>Data, hor\u00e1rio e local</strong>\n</p>\n<p>O festival ser\u00e1 realizado no dia 08 de dezembro de 2018. Ter\u00e1 in\u00edcio \u00e0s 7 horas da manh\u00e3, estando previsto para finalizar \u00e0s 14 horas.\n</p>\n<p>O evento acontecer\u00e1 nas depend\u00eancias da Escola de Educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica Esporte da USP (EEFE USP), e ser\u00e3o utilizadas as quadras, copa, vesti\u00e1rios e viv\u00eancia estudantil.\n</p>\n<p><strong>Cronograma</strong>\n</p>\n<p>07h00 - Atletas acompanhados (as) de dois respons\u00e1veis (que trabalhem na ONG) chegam \u00e0 USP. Ser\u00e1 feito credenciamento de cada ONG.\n</p>\n<p>07h15 - Ser\u00e1 servido um caf\u00e9 da manh\u00e3 para participantes do evento (atletas + adultos respons\u00e1veis + staff do evento).\n</p>\n<p>07h45 - Cerim\u00f4nia de Abertura do campeonato\n</p>\n<p>08h00 - In\u00edcio do campeonato\n</p>\n<p>12h00  - T\u00e9rmino do Campeonato. Atletas e seus respons\u00e1veis se dirigem para o local do almo\u00e7o.\n</p>\n<p>13h00 \u2013 Premia\u00e7\u00e3o\n</p>\n<p>14h00 - Final do evento - Crian\u00e7as e respons\u00e1veis s\u00e3o levados de volta para as ONGs.\n</p>\n<p><strong>Or\u00e7amento</strong>\n</p>\n<p>                                    O evento n\u00e3o ter\u00e1 custo para os participantes. Os trabalhadores ser\u00e3o volunt\u00e1rios e portanto, os principais gastos ser\u00e3o com as premia\u00e7\u00f5es e refei\u00e7\u00f5es.<br>\n</p>", "permalink": "festival_junior_solidario_fda0", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/85072/festival.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/85072/project_thumb_thumb_festival.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/85072/project_thumb_small_festival.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/85072/project_thumb_large_festival.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/85072/project_thumb_video_cover_festival.png", "progress": 55.0, "pledged": 550.0, "total_contributions": 9, "total_contributors": 9, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2018-12-11T01:59:59.999999", "zone_expires_at": "2018-12-10T23:59:59.999999", "online_date": "2018-11-13T10:11:05.398941", "zone_online_date": "2018-11-13T08:11:05.398941", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 2, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 27, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 710448, "name": "Pedro Lefevre Caiuby Shalders Pereira Mendes", "public_name": "Pedro Mendes"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "esporte,Futsal,ONG,Social,solidario", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "4e19556f-1870-451b-a576-97abfc76f26c", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 710448, "common_id": "1a712f77-a973-43ad-bebe-c3d5cbea8af9", "name": "Pedro Lefevre Caiuby Shalders Pereira Mendes", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": null, "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 3, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2017-02-08T00:30:13.590471", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Pedro Mendes", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}