{"detail": {"project_id": 86826, "id": 86826, "user_id": 1013667, "name": "Arrecada\u00e7\u00e3o para a escolinha do Colorado ", "headline": "Juntos podemos fazer mais", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/191964/PhotoGrid_1541662369023.jpg\" style=\"font-size: 14px;\">\n</p>", "goal": 10000.0, "about_html": "<p>Nosso projeto atende crian\u00e7as carentes de nossa comunidade sem cobrar nada das mesmas, apenas empenho e dedica\u00e7\u00e3o, para que elas se tornem exemplos de atletas e cidad\u00e3os. Venho aqui pedir seu apoio para que este projeto t\u00e3o bonito n\u00e3o acabe, venha ser um colaborador com o futuro dessas crian\u00e7as.\n</p>", "permalink": "arrecadacao_para_a_escolinha_do_colorado_81e2", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/86826/IMG-20181104-WA0066.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/86826/project_thumb_thumb_IMG-20181104-WA0066.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/86826/project_thumb_small_IMG-20181104-WA0066.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/86826/project_thumb_large_IMG-20181104-WA0066.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/86826/project_thumb_video_cover_IMG-20181104-WA0066.jpg", "progress": 0, "pledged": 0, "total_contributions": 0, "total_contributors": 0, "state": "failed", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2018-12-10T01:59:59.999999", "zone_expires_at": "2018-12-09T23:59:59.999999", "online_date": "2018-11-09T13:21:21.008438", "zone_online_date": "2018-11-09T11:21:21.008438", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 30, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 30, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Caucaia", "state_acronym": "CE", "state": "Cear\u00e1"}, "user": {"id": 1013667, "name": "Rafael Moreno", "public_name": "Rafael Moreno"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "adolescentes,crian\u00e7a,Futebol,futuro,Projeto-social", "city_id": 745, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "e6dddd6f-2aa9-4406-ba24-e37c69bca93d", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 1013667, "common_id": "184ae8d5-8d18-46ea-b554-0513b8e48aa4", "name": "Rafael Moreno", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1013667/thumb_avatar_profilepic.jpeg", "facebook_link": null, "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2018-11-08T20:56:15.939378", "about_html": null, "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Rafael Moreno", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}