{"detail": {"project_id": 86939, "id": 86939, "user_id": 1013047, "name": "Ajude o Ot\u00e1vio a ser um faixa preta!", "headline": "Ajude a quebrar mais esta barreira!", "budget": "<p>Os custos est\u00e3o descritos a seguir:\n</p>\n<p>Taxa de regulariza\u00e7\u00e3o (1\u00ba Dan): R$ 800,00\n</p>\n<p>Taxa de documenta\u00e7\u00e3o FETESP: R$ 600,00\n</p>\n<p>Taxa documenta\u00e7\u00e3o CBTKD: R$ 135,00\n</p>\n<p>Taxa Kukkiwon (\u00f3rg\u00e3o m\u00e1ximo internacional de taekwondo): R$ 385,00\n</p>\n<p>Anuidade faixa preta: R$ 130,00\n</p>\n<p>Taxa de confirma\u00e7\u00e3o de faixas (branca a preta): R$ 50,00\n</p>\n<p>Preparat\u00f3rio na federa\u00e7\u00e3o: R$ 100,00\n</p>", "goal": 2500.0, "about_html": "<p>H\u00e1 7 anos eu tive a oportunidade de conhecer o que viria a ser um dos pilares da minha vida - o taekwondo. E foi com o grupo de Taekwondo - Unicamp, onde dei meus primeiros passos, at\u00e9 aqui, sob orienta\u00e7\u00e3o dos Kyosanins Gustavo Oliveira e Fabio Sunica, dois grandes atletas e professores excepcionais, al\u00e9m da ajuda de cada um dos amigos e colegas de treino, bem com o apoio de meus pais e do meu irm\u00e3o que hoje est\u00e1 no meio do caminho que trilhei.\n</p>\n<p>A arte marcial cujas bases s\u00e3o a cortesia, integridade, perseveran\u00e7a, auto controle e esp\u00edrito indom\u00e1vel me ajudou a passar por diversas situa\u00e7\u00f5es e impulsionou a me tornar o que eu sou, hoje em dia.\n</p>\n<p>Foram 3 anos a frente de projetos sociais, levando o tkd a adolescentes com menos oportunidades e que tomaram para si os pilares desta arte marcial e hoje est\u00e3o empregados e terminando seus estudos, bem como usei do taekwondo, enquanto educador social, para trabalhar com crian\u00e7as em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade.\n</p>\n<p>Agora preciso da sua contribui\u00e7\u00e3o para fazer o exame para faixa preta, para me tornar um praticante licenciado pela Confedera\u00e7\u00e3o Brasileira de Taaekwondo, e a taxa \u00e9 muito elevada para que eu possa custear. Quem me conhece sabe da import\u00e2ncia deste fato na minha vida, e gostaria muito de poder contar com seu aux\u00edlio para transpormos mais esta barreira.\n</p>\n<p>O site da federa\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Paulo \u00e9 este: <a href=\"http://www.fetesp.com.br/\">http://www.fetesp.com.br/</a>\n</p>\n<p>As taxas, somadas, chegam aos R$ 2.250,00, e este site cobra 13% do valor arrecadado, portanto preciso arrecadar 2.500 reais, por aqui, para conseguir participar deste exame, no dia 15 de dezembro deste ano.\n</p>\n<p>Vamos l\u00e1, galera! Me ajudem com isso e me deem um belo presente de natal =D\n</p>", "permalink": "otaviotkdfaixapreta", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/86939/black-belt.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/86939/project_thumb_thumb_black-belt.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/86939/project_thumb_small_black-belt.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/86939/project_thumb_large_black-belt.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/86939/project_thumb_video_cover_black-belt.jpg", "progress": 54.8, "pledged": 1370.0, "total_contributions": 19, "total_contributors": 19, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2018-12-03T01:59:59.999999", "zone_expires_at": "2018-12-02T23:59:59.999999", "online_date": "2018-11-11T12:35:14.293704", "zone_online_date": "2018-11-11T10:35:14.293704", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 21, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 21, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Campinas", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1013047, "name": "Ot\u00e1vio Salvador Baptista", "public_name": "Ot\u00e1vio Salvador Baptista"}, "reminder_count": 2, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "FaixaPreta,TAEKWONDO,Unicamp", "city_id": 4818, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "3b669b69-52e7-47a5-91f5-652d2236fa66", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 1013047, "common_id": "02f04a2b-5929-49c2-9688-43a3bc09a9f9", "name": "Ot\u00e1vio Salvador Baptista", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1013047/thumb_avatar_profilepic.jpeg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/Otavio.S.Bap", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2018-11-07T21:54:05.927814", "about_html": "<p>Ot\u00e1vio \u00e9 um aluno de gradua\u00e7\u00e3o de engenharia de alimentos, na Unicamp, onde conheceu a arte marcial e esporte taekwondo, tem 27 anos e trabalha integralmente em ind\u00fastria aliment\u00edcia. Tem um irm\u00e3o mais novo, tamb\u00e9m praticante.\n</p>\n<p>Trabalha duro para pagar os boletos todo m\u00eas e mora com a m\u00e3e e seu irm\u00e3o, tamb\u00e9m estudante da Unicamp, na resid\u00eancia mais democr\u00e1tica da cidade.\n</p>\n<p>A partir do taekwondo p\u00f4de criar e participar de projetos sociais e hoje busca estender as possibilidades dentro do esporte, para contribuir mais com a sociedade, de todos os modos poss\u00edveis.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Ot\u00e1vio Salvador Baptista", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}