{"detail": {"project_id": 95785, "id": 95785, "user_id": 716227, "name": "Apoie o projeto Bola ao Alto ", "headline": "Transformando perspectivas, n\u00f3s transformamos vidas.", "budget": "<li>60%: Compra de bolas e demais aparatos/equipamentos para oficinas de basquete<br>\u2022 25%: Compra de materiais escolares para aulas de refor\u00e7o<br>\u2022 15%: Demais custos operacionais</li>", "goal": 3000.0, "about_html": "<p>Muitas vezes, basta acreditarmos nas potencialidades do outro para que vidas sejam transformadas. Por isso, o projeto Bola ao Alto surge para trazer mais educa\u00e7\u00e3o, cidadania e a perspectiva de um futuro diferente para crian\u00e7as e jovens.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/205036/O-PROJETO.png\">\n</p>\n<p>O Bola ao Alto \u00e9 um projeto desenvolvido pela Funda\u00e7\u00e3o Pedro Jorge de Melo e Silva, organiza\u00e7\u00e3o de responsabilidade social sem fins lucrativos, para oferecer diversas oportunidades a crian\u00e7as e adolescentes sob medida protetiva, utilizando o basquete como principal ferramenta. A partir do dia 23/02, ser\u00e3o oferecidos:<br>\n</p>\n<li> Oficina de basquete<br>\u2022 Refor\u00e7o escolar<br>\u2022 Cursos de cidadania<br>\u2022 Cursos e oficinas profissionalizantes</li>\n<p>No entanto, para viabilizar e manter o projeto com a qualidade que esses jovens merecem e necessitam, h\u00e1 diversos custos, como com bolas e equipamentos para os treinos de basquete, material escolar para as aulas de refor\u00e7o, entre outros. E \u00e9 a\u00ed que sua doa\u00e7\u00e3o vai fazer toda a diferen\u00e7a!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/205037/PARA-QUEM.png\">\n</p>\n<p>Inicialmente, o projeto Bola ao Alto vai atender jovens de 12 a 18 anos, sob medida protetiva, residentes do abrigo Lar de S\u00e3o Jos\u00e9, na Ceil\u00e2ndia/DF. Por viverem em situa\u00e7\u00e3o de grande vulnerabilidade social, \u00e9 preciso dar a esses meninos e meninas uma nova vis\u00e3o de futuro.\n</p>\n<p>As aulas e oficinas ser\u00e3o ministradas no Centro de Artes e Espa\u00e7o Unificado C\u00e9u das Artes, na QNM 28, tamb\u00e9m em Ceil\u00e2ndia. O local conta com a estrutura necess\u00e1ria para a realiza\u00e7\u00e3o das atividades.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/205038/QUEM-ESTA%CC%81-POR-TRAS.png\">\n</p>\n<p>O projeto tem como embaixador o Pipoka, ex-jogador de basquete e campe\u00e3o pan-anamericano. Confira um pouco de sua hist\u00f3ria e saiba mais sobre os parceiros do projeto:<br>\n</p>\n<p>\n\t<iframe width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/UyML0ReYoz0\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"\">\n\t</iframe><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/205039/COMO-O-DINHEIRO-SERA%CC%81-GASTO.png\">\n</p>\n<p>Todo o dinheiro arrecadado ser\u00e1 destinado \u00e0 compra de materiais para a manuten\u00e7\u00e3o do projeto. Isso inclui principalmente o aparato necess\u00e1rio para as oficinas de basquete e para as aulas de refor\u00e7o escolar.<br>\n</p>\n<p>Contamos com a sua ajuda para promover mais cidadania e mudar vidas! Saiba mais sobre a gente em:<br><a href=\"http://www.facebook.com/FundacaoPJ\">www.facebook.com/FundacaoPJ</a><br><a href=\"http://www.instagram.com/fundacaopedrojorge\">www.instagram.com/fundacaopedrojor</a>ge\n</p>", "permalink": "projetobolaaoalto", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/XKmpzB1-zJ8", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=XKmpzB1-zJ8", "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/95785/project_thumb_large_BANNER-3.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/95785/project_thumb_thumb_project_thumb_large_BANNER-3.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/95785/project_thumb_small_project_thumb_large_BANNER-3.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/95785/project_thumb_large_project_thumb_large_BANNER-3.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/95785/project_thumb_video_cover_project_thumb_large_BANNER-3.png", "progress": 0.6666666666666666, "pledged": 20.0, "total_contributions": 2, "total_contributors": 2, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2019-08-13T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2019-08-12T23:59:59.999999", "online_date": "2019-05-04T11:04:36.823968", "zone_online_date": "2019-05-04T08:04:36.823968", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 90, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 100, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Bras\u00edlia", "state_acronym": "DF", "state": "Distrito Federal"}, "user": {"id": 716227, "name": "Funda\u00e7\u00e3o Procurador Pedro Jorge de Melo e Silva", "public_name": "Funda\u00e7\u00e3o Pedro Jorge"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Educa\u00e7\u00e3o,esporte", "city_id": 886, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "71457dc7-eab4-42c6-9ce5-da7f9dcf2a10", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 716227, "common_id": "c14148c4-35a3-464b-b598-908c9632b69a", "name": "Funda\u00e7\u00e3o Procurador Pedro Jorge de Melo e Silva", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/716227/thumb_avatar_13524541_1728688174086575_4763074012770144401_n.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/FundacaoPJ", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 6, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 3, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2017-02-20T14:48:26.988884", "about_html": "<p>A Funda\u00e7\u00e3o Pedro Jorge \u00e9 uma organiza\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos, institu\u00edda pela Associa\u00e7\u00e3o Nacional dos Procuradores da Rep\u00fablica (ANPR) em 1985, administrada por procuradores da Rep\u00fablica e com destacada atua\u00e7\u00e3o em projetos e a\u00e7\u00f5es de responsabilidade social. Em 2016, a Funda\u00e7\u00e3o decidiu ampliar suas atividades e adotar os 17 Objetivos de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (ODS) estabelecidos pela ONU, buscando desempenhar um papel transformador no combate \u00e0 pobreza, erradica\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as, redu\u00e7\u00e3o da fome, cria\u00e7\u00e3o de empregos, empoderamento de mulheres, controle da mortalidade infantil e prote\u00e7\u00e3o da natureza.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Funda\u00e7\u00e3o Pedro Jorge", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}