{"detail": {"project_id": 97911, "id": 97911, "user_id": 1127686, "name": "A Hist\u00f3ria Ilustrada da Escalada na Pedreira Dib", "headline": "\"A escalada \u00e9 uma esp\u00e9cie de reino m\u00e1gico, onde eu me sinto a pessoa mais feliz do mundo\"", "budget": "processo de <span class=\"il\">editora</span>\u00e7\u00e3o, com nova diagrama\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de capa, revis\u00e3o, al\u00e9m dos registros, como estrutura de um livro mesmo, 14x21 ou 16x23, registro e impress\u00e3o.<br>\n<h1>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n\t<td>\n\t</td>\n</tr>\n</tbody>\n</table></h1>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<blockquote class=\"fontsize-base quote\"> <strong>Formato</strong>         14 x   20,7 cm         <strong>P\u00e1ginas</strong><strong>(m\u00faltiplo de 4)</strong>         180   (c/ fotos PB)         <strong>Lamina\u00e7\u00e3o</strong><strong>de Capa</strong>         Brilhante ou Fosca             <strong>Papel de Miolo</strong>         Branco 90 gramas ou P\u00f3len Bold 90 gramas         <strong>Capa c/ orelhas</strong><strong>COLORIDA</strong>         Cart\u00e3o branco   250 gramas         <strong>Acabamento</strong>         Hotmelt        <strong></strong><strong>PRE\u00c7O E CONDI\u00c7\u00c3O DE PAGAMENTO</strong><strong></strong><strong>Valores sujeitos \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o ap\u00f3s confer\u00eancia do material completo para edi\u00e7\u00e3o</strong><strong></strong> <br><br>          100   (m\u00ednimo)         <strong>R$ 4.500,00</strong><br>             200         <strong>R$ 6.120,00</strong>\n</blockquote>", "goal": 6200.0, "about_html": "<p>A Hist\u00f3ria Ilustrada da Escalada na Pedreira Dib conta a hist\u00f3ria real de maneira fotogr\u00e1fica da pr\u00e1tica de escalada em uma pedreira desativada na cidade de Mairipor\u00e3 - S\u00e3o Paulo. Com 40 anos de pr\u00e1ticas esportivas diversas, essa pedreira tr\u00e1s uma marca relevante para os esportes com cordas em especial a escalada. O livro foi produzido ap\u00f3s 4 anos de observa\u00e7\u00e3o, pr\u00e1tica e registro fotogr\u00e1fico, tanto pelo autor quanto pelos diversos praticantes. No seio da Serra da Cantareira essa pedreira tornou se um \u00edcone esportivo aos apaixonados pela escalada, homens, mulheres, crian\u00e7as, jovens e idosos e eu, o autor, cujo o esporte e esta pedreira tornou-se um marco fundamental em minha exist\u00eancia.\n</p>\n<p>Para a publica\u00e7\u00e3o desse projeto dependo da contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os completos editorais, como diagrama\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de capa e principalmente o trabalho com as imagens. Meu nome \u00e9 Anderson Pereira Lima, sou atleta escalador, de forma\u00e7\u00e3o sou enfermeiro e sou o principal respons\u00e1vel pelo projeto que j\u00e1 est\u00e1 pronto. O trabalho editoral requer cerca de 30 dias e todo dinheiro arrecadado ser\u00e1 destinado \u00fanica e exclusivamente para a contrata\u00e7\u00e3o da editora.\n</p>", "permalink": "a_historia_ilustrada_da_escalada_na_pedreira_dib_4fa0", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/97911/17991492_1286193371478961_3852315400403121366_o.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/97911/project_thumb_thumb_17991492_1286193371478961_3852315400403121366_o.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/97911/project_thumb_small_17991492_1286193371478961_3852315400403121366_o.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/97911/project_thumb_large_17991492_1286193371478961_3852315400403121366_o.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/97911/project_thumb_video_cover_17991492_1286193371478961_3852315400403121366_o.jpg", "progress": 1.6129032258064515, "pledged": 100.0, "total_contributions": 2, "total_contributors": 2, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2019-08-12T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2019-08-11T23:59:59.999999", "online_date": "2019-06-12T12:06:11.867804", "zone_online_date": "2019-06-12T09:06:11.867804", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1127686, "name": "Anderson Pereira Lima", "public_name": "Anderson P. Lima"}, "reminder_count": 2, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Aventura,EcoTurismo,escalada,Montanhismo,natureza", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "dd538522-8b35-4aa5-8990-d07bf7e4e64c", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 1127686, "common_id": "b578b99b-1ad3-42a3-983c-549e4755ca52", "name": "Anderson Pereira Lima", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1127686/thumb_avatar_44672377_315078172641693_6857647932175286272_n.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2019-06-12T10:35:19.347734", "about_html": "<p>Meu nome \u00e9 Anderson, tenho 37 anos nascido e criado em S\u00e3o Paulo - capital. Sou enfermeiro e professor na \u00e1rea de sa\u00fade. Tenho 1 filha linda de 5 aninhos que mora na Su\u00e9cia com a m\u00e3e, (sim a saudade d\u00f3i). Escalo montanhas h\u00e1 7 anos e inevitavelmente essa paix\u00e3o s\u00f3 aumenta. Adoro exercer a minha profiss\u00e3o, principalmente a de ensinar, e aos momentos livres estar em contato com a exuberante natureza. Gratid\u00e3o!\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Anderson P. Lima", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 180427, "project_id": 97911, "description": "Marketing e divulga\u00e7\u00e3o entre os parceiros, lojas, montanhistas, sites.", "minimum_value": 20.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2019-11-01T11:12:11", "updated_at": "2019-06-12T11:19:09.765715", "paid_count": 2, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": "Seu nome no link de agradecimento e patrocinador", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "2ebb7d9e-b7e6-4fe0-ab9d-f89b406f96c0", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}