{"detail": {"project_id": 98699, "id": 98699, "user_id": 910120, "name": "Escola de Esportes AIPEC", "headline": "Oferecimento de uma programa\u00e7\u00e3o de atividades extensa e gratuita para fam\u00edlias de baixa renda de SP.", "budget": "<p>A execu\u00e7\u00e3o do projeto, com oferecimento da programa\u00e7\u00e3o de atividades extensa, inclusiva e gratuita (pelo per\u00edodo de seis meses), necessita especificamente dos seguintes investimentos, descontando-se os custos do processo de capta\u00e7\u00e3o de recursos:\n</p>\n<p><strong>1) </strong>Contrata\u00e7\u00e3o de profissionais devidamente capacitados (coordenadores, auxiliares e professores especializados):<strong> R$ 60.480,00.</strong>\n</p>\n<p><strong>2)</strong> Divulga\u00e7\u00e3o e processo de inscri\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as/fam\u00edlias interessadas: m\u00e1ximo de <strong>R$ 2.000,00.</strong>\n</p>\n<p><strong>3)</strong> Compra de materiais e equipamento esportivos necess\u00e1rios para desenvolvimento da atual proposta e, possivelmente, de futuros projetos semelhantes, incluindo uma segunda fase da pr\u00f3pria Escola de Esportes da AIPEC:<strong> R$ 11.611.60.</strong>\n</p>\n<p><strong>4)</strong> Custos administrativos, setores cont\u00e1bil e jur\u00eddico: <strong>R$ 7.500,00.</strong>\n</p>\n<p><strong>Observa\u00e7\u00f5es: </strong>doa\u00e7\u00f5es espec\u00edficas de materiais e equipamentos, assim como aux\u00edlio no processo de divulga\u00e7\u00e3o, podem reduzir investimentos necess\u00e1rios. Parcerias tamb\u00e9m s\u00e3o muito significativas para o sucesso do projeto! Estabelecida a parceria com o CDC Jos\u00e9 Alexandre de Faria, por exemplo, evitando-se assim a necessidade de loca\u00e7\u00e3o de espa\u00e7o esportivo/educativo adequado e regularizado para o desenvolvimento da proposta, foram reduzidos aproximadamente R$ 9.000,00 da proposta original.\n</p>", "goal": 93591.6, "about_html": "<p>A proposta da <strong>AIPEC Associa\u00e7\u00e3o para Inclus\u00e3o pelo Esporte e Cultura </strong>\u00e9 criar, implantar e gerenciar um projeto de inicia\u00e7\u00e3o esportiva (com foco no esporte educacional), com o oferecimento de uma programa\u00e7\u00e3o de atividades extensa, inclusiva e gratuita, voltado \u00e0 crian\u00e7as de baixa renda da cidade de S\u00e3o Paulo.<br>\n</p>\n<p><strong>1. APRESENTA\u00c7\u00c3O</strong><br>\n</p>\n<p>Apresentamos a seguir os pontos fundamentais do projeto ESCOLA DE ESPORTES AIPEC, no entanto, caso necess\u00e1rio, mais esclarecimentos podem ser oferecidos.<strong></strong>\n</p>\n<p><strong>1.1. RESUMO DA PROPOSTA</strong><br>\n</p>\n<p>Projeto: Escola de Esportes AIPEC - Fase 1\n</p>\n<p>Respons\u00e1vel t\u00e9cnico: Fernando Alamino Regatieri \u2013 CREF/4: 138829-G/SP\n</p>\n<p>Local de realiza\u00e7\u00e3o: Clube da Comunidade (CDC) Jos\u00e9 Alexandre da Faria, localizado na Avenida Greg\u00f3rio Bezerra, 445. Jardim Primavera, S\u00e3o Paulo - SP (verificar item 1.5).\n</p>\n<p>Modalidades: Futebol, Handebol, Basquetebol, Voleibol, Lutas, Gin\u00e1sticas, entre outras possibilidades (verificar item 1.6).\n</p>\n<p>Valor do projeto: R$ 93.591,60 (seis meses de dura\u00e7\u00e3o).\n</p>\n<p><strong>1.2. OBJETIVOS E METAS</strong><br>\n</p>\n<p>Pretendemos oferecer 3 (tr\u00eas) aulas semanais, com dura\u00e7\u00e3o de 1 (uma) hora cada, por 6 (seis) meses, voltado inicialmente \u00e0 crian\u00e7as de 7 (sete) a 10 (dez) anos, organizadas (por faixa et\u00e1rias) em 2 (dois) grupos (aulas distintas).\n</p>\n<p>A meta \u00e9 atender de 60 (sessenta) a 180 (cento e oitenta) crian\u00e7as semanalmente, conforme exemplo abaixo:\n</p>\n<p><em><strong>Segundas, quartas e sextas-feiras - per\u00edodo vespertino:</strong></em><br>\n</p>\n<p><em><strong>14h: Aula do Grupo I - crian\u00e7as de 7 e 8 anos</strong></em>\n</p>\n<p><em><strong>15h: Aula do Grupo II - crian\u00e7as de 9 e 10 anos</strong></em>\n</p>\n<p><strong>Observa\u00e7\u00e3o: </strong>a defini\u00e7\u00e3o dos n\u00fameros m\u00ednimo e m\u00e1ximo de crian\u00e7as participantes considera o limite de 30 (trinta) vagas por aula/dia e o fato de que cada crian\u00e7a tem a oportunidade de participar de 1 (uma), 2 (duas) ou 3 (tr\u00eas) aulas semanais, ou seja, a varia\u00e7\u00e3o do n\u00famero total de participantes depende da frequ\u00eancia (n\u00famero de vezes por semana) das crian\u00e7as. Caso existam muitos interessados, pode-se limitar a participa\u00e7\u00e3o de cada aluno a 2 (duas) vezes na semana, criando oportunidade para mais crian\u00e7as. Essa estrutura pode, dependendo dos recursos obtidos, ser duplicada, ocorrendo tamb\u00e9m no per\u00edodo da manh\u00e3, por exemplo.<br>\n</p>\n<p><strong>1.3. FORMA\u00c7\u00c3O E CAPACITA\u00c7\u00c3O DA EQUIPE</strong>\n</p>\n<p>A ideia \u00e9 contratar professores formados e devidamente credenciados, no entanto, a AIPEC pretende tamb\u00e9m investir na capacita\u00e7\u00e3o cont\u00ednua da equipe de educadores envolvidos, tornando-os cada vez mais qualificados, prezando pela excel\u00eancia no desenvolvimento de suas fun\u00e7\u00f5es, para oportunizar experi\u00eancias educativas e seguras.\n</p>\n<p><strong>1.4. MATERIAIS</strong>\n</p>\n<p>Os materiais e equipamentos esportivos necess\u00e1rios ser\u00e3o adquiridos e utilizados nos 6 (seis) meses de dura\u00e7\u00e3o do projeto e, futuramente, na sequ\u00eancia do projeto ou propostas semelhantes da pr\u00f3pria AIPEC. A lista dos itens, incluindo devidos or\u00e7amentos realizados, podem ser solicitados, caso necess\u00e1rio.\n</p>\n<p><strong>1.5. LOCAL DE EXECU\u00c7\u00c3O DO PROJETO</strong>\n</p>\n<p>O espa\u00e7o esportivo definido para a execu\u00e7\u00e3o do projeto ESCOLA DE ESPORTES AIPEC ser\u00e1 o Clube da Comunidade (CDC) Jos\u00e9 Alexandre da Faria, localizado na Avenida Greg\u00f3rio Bezerra, 445. Jardim Primavera, S\u00e3o Paulo - SP.\n</p>\n<p><strong>1.6. CRONOGRAMA E PROGRAMA\u00c7\u00c3O</strong>\n</p>\n<p>Ap\u00f3s capta\u00e7\u00e3o total dos recursos imprescind\u00edveis para a realiza\u00e7\u00e3o do projeto de forma completa, inicia-se o cronograma de execu\u00e7\u00e3o para viabiliza\u00e7\u00e3o da proposta conforme as seguintes etapas:\n</p>\n<p><strong>a. </strong>Defini\u00e7\u00e3o do per\u00edodo de utiliza\u00e7\u00e3o para a execu\u00e7\u00e3o das atividades de acordo com os objetivos e metas estipulados (conforme item 1.2).\n</p>\n<p><strong>b. </strong>Defini\u00e7\u00e3o da equipe de profissionais (coordenadores, professores e auxiliares) envolvidos no desenvolvimento das atividades (conforme item 1.3) e datas para reuni\u00f5es e encontros para capacita\u00e7\u00f5es.\n</p>\n<p><strong>c.</strong> Defini\u00e7\u00e3o do planejamento das aulas de acordo com as possibilidades de atividades a serem desenvolvidas, conforme item \u201ce\u201d, determinado pela especialidade dos professores contratados e dos recursos f\u00edsicos existentes, seguindo calend\u00e1rio semestral e per\u00edodo de execu\u00e7\u00e3o do projeto (a serem definidos).\n</p>\n<p><strong>d. </strong>Divulga\u00e7\u00e3o e processo de inscri\u00e7\u00e3o das crian\u00e7as/fam\u00edlias interessadas.\n</p>\n<p><strong>e.</strong> In\u00edcio das aulas, tendo como possibilidade as seguintes atividades para a cria\u00e7\u00e3o da programa\u00e7\u00e3o:\n</p>\n<p><em>Futebol e/ou Futsal, </em><em>Basquetebol, Voleibol, Handebol, Flag (adapta\u00e7\u00e3o do Futebol Americano), Speedball, Ultimatefrisbee, Badminton, T\u00eanis, T\u00eanis de Mesa, Beach t\u00eanis e modalidades semelhantes, Tchoukball, Lutas (como Jiu-jitsu, Karat\u00ea, Taekwondo, Boxe, Jud\u00f4, Capoeira), Esportes de Aventura (como Skate, Escalada, Parkour, Slackline, entre outras), Beisebol e modalidades semelhantes, Gateball, Golfe, Rugby, Atletismo, Gin\u00e1sticas (Art\u00edstica, R\u00edtmica, entre outras), Patina\u00e7\u00e3o, Cabe\u00e7abol, Taco, Bancobol e demais jogos, entre outras.</em>\n</p>\n<p><strong>f. </strong>Por fim, processo de acompanhamento das aulas e avalia\u00e7\u00e3o, por parte da coordena\u00e7\u00e3o do projeto, e poss\u00edveis reformula\u00e7\u00f5es.\n</p>\n<p><strong>Observa\u00e7\u00e3o: </strong>espera-se dar continuidade ao projeto, ap\u00f3s os 6 (seis) meses iniciais, com novas turmas e avan\u00e7o no aprendizado das diversas modalidades. A implanta\u00e7\u00e3o de um trabalho mais espec\u00edfico (treinamentos) para os mais velhos (11 anos em diante) tamb\u00e9m \u00e9 uma possibilidade.\n</p>\n<p><strong>1.7. RECURSOS FINANCEIROS E OR\u00c7AMENTOS</strong>\n</p>\n<p>Conforme estatuto vigente, que na verdade pauta cada ponto dessa proposta, a AIPEC tem possibilidade de arrecadar fundos (de pessoas f\u00edsicas e jur\u00eddicas) para a execu\u00e7\u00e3o dessa proposta de diversas formas:\n</p>\n<p><em><strong>Art. 48\u00ba - Constituem as receitas da AIPEC:</strong></em>\n</p>\n<p><strong><em></em><em>I. contribui\u00e7\u00f5es pagas pelos associados, estipuladas pelas Assembleias Gerais e</em></strong>\n</p>\n<p><em><strong>Regimento Interno;</strong></em>\n</p>\n<p><em><strong>II. rendas provenientes de a\u00e7\u00f5es, atividades e eventos sociais beneficentes;</strong></em>\n</p>\n<p><em><strong>III. rendas provenientes de contratos, conv\u00eanios, parcerias e patroc\u00ednios;</strong></em>\n</p>\n<p><em><strong>IV. subven\u00e7\u00e3o dos poderes p\u00fablicos e privados;</strong></em>\n</p>\n<p><em><strong>V. doa\u00e7\u00f5es e contribui\u00e7\u00f5es de qualquer pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica;</strong></em>\n</p>\n<p><em><strong>VI. legados e donativos testament\u00e1rios; e</strong></em>\n</p>\n<p><em><strong>VII. outras rendas eventuais.</strong></em>\n</p>\n<p>Vale comentar que independentemente da forma de doa\u00e7\u00f5es/arrecada\u00e7\u00f5es, as contas de cada etapa do projeto s\u00e3o p\u00fablicas e detalhadas, estando \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para solicita\u00e7\u00e3o e aprecia\u00e7\u00e3o. No caso da proposta n\u00e3o se concretizar, considerando o per\u00edodo m\u00e1ximo de 3 (tr\u00eas) anos, os valores ser\u00e3o direcionados a outros projetos da AIPEC ou institui\u00e7\u00f5es com propostas semelhantes.<br>\n</p>\n<p>A transpar\u00eancia das contas do projeto \u00e9, inclusive, refor\u00e7ada pelos or\u00e7amentos realizados e apresentados nas devidas presta\u00e7\u00f5es de contas.\n</p>\n<p><strong>Observa\u00e7\u00e3o:</strong> super\u00e1vits de arrecada\u00e7\u00e3o s\u00e3o imediatamente destinados \u00e0 amplia\u00e7\u00e3o e/ou desenvolvimento das pr\u00f3prias propostas, como afirmado anteriormente (no item 1.2), e/ou direcionados aos demais projetos da associa\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p><strong>2. CONSIDERA\u00c7\u00d5ES FINAIS</strong>\n</p>\n<p>Com o presente projeto, a AIPEC espera cumprir parte de sua responsabilidade de atuar no fomento ao esporte, cultura e desenvolvimento humano, no incentivo, promo\u00e7\u00e3o e consecu\u00e7\u00e3o de atividades e projetos de relev\u00e2ncia social e, para isso, conta com a colabora\u00e7\u00e3o da sociedade.\n</p>\n<p><strong>3. ANEXOS</strong>\n</p>\n<p>Podemos apresentar, caso necess\u00e1rio e como comentado anteriormente, a lista de materiais (incluindo or\u00e7amentos iniciais) e os seguintes documentos complementares, para mais esclarecimentos sobre a associa\u00e7\u00e3o e seus princ\u00edpios:\n</p>\n<p><em>3.1. Estatuto vigente da AIPEC.\n\t</em>\n</p>\n<p><em>3.2. Diretrizes da equipe de professores.</em>\n</p>\n<p><em>3.3. Texto sobre o \u201cEsporte Educacional\u201d.\n\t</em>\n</p>\n<p><em>3.4. Or\u00e7amentos (incluindo lista de itens necess\u00e1rios).</em>\n</p>\n<p><em>3.5. Plano de ensino detalhado (espec\u00edfico do projeto).</em>\n</p>\n<p><strong>Observa\u00e7\u00e3o: </strong><span class=\"redactor-invisible-space\">qualquer d\u00favida, por gentileza, entrar em contato diretamente com a Equipe de Comunica\u00e7\u00e3o da AIPEC pelo e-mail: aipec.aipec@gmail.com</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">&gt;&gt;&gt;</span>\n</p>", "permalink": "escola_de_esportes_aipec_sp1", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Esporte", "category_id": 21, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/98699/AIPEC-2019-CAPA.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/98699/project_thumb_thumb_AIPEC-2019-CAPA.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/98699/project_thumb_small_AIPEC-2019-CAPA.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/98699/project_thumb_large_AIPEC-2019-CAPA.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/98699/project_thumb_video_cover_AIPEC-2019-CAPA.jpg", "progress": 0.16027079353275295, "pledged": 150.0, "total_contributions": 2, "total_contributors": 2, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2019-09-10T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2019-09-09T23:59:59.999999", "online_date": "2019-06-26T00:35:26.383861", "zone_online_date": "2019-06-25T21:35:26.383861", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 76, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 76, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 910120, "name": "AIPEC Associa\u00e7\u00e3o para Inclus\u00e3o pelo Esporte e Cultura", "public_name": "AIPEC Associa\u00e7\u00e3o para Inclus\u00e3o pelo Esporte e Cultura"}, "reminder_count": 1, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Baixa-renda,Educa\u00e7\u00e3o,Esportes,Gratuitos,projetos", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "d90f8c6d-98f6-4062-ad69-10517a57cd5d", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": []}, "user": {"id": 910120, "common_id": "a457ec7d-610a-4344-87c5-863bc4adfba0", "name": "AIPEC Associa\u00e7\u00e3o para Inclus\u00e3o pelo Esporte e Cultura", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/910120/thumb_avatar_AIPEC-2019.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/aipec.aipec/", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 1, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 34596, "link": "http://www.aipec.org"}], "follows_count": 1, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/910120/base_Logo_COLOR_04.jpg", "created_at": "2018-04-14T19:04:55.790201", "about_html": "<p>Prezados colaboradores,\n</p>\n<p>a Associa\u00e7\u00e3o para Inclus\u00e3o pelo Esporte e Cultura, denominada AIPEC, foi fundada em junho de 2018.\n</p>\n<p>Trata-se de uma organiza\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos e com a miss\u00e3o de incentivar, promover e fomentar os esportes educacional, de lazer e de rendimento, a cultura e o desenvolvimento humano, nas atividades e finalidades de relev\u00e2ncia social, p\u00fablicas e privadas.\n</p>\n<p>A AIPEC e seus professores (atualmente tamb\u00e9m ministrando aulas em algumas das principais escolas particulares de S\u00e3o Paulo, como Santa Cruz, Gracinha, Santi etc), pretende desenvolver, implantar e gerenciar projetos esportivos e diversas outras propostas culturais, com o intuito de contribuir para a forma\u00e7\u00e3o de indiv\u00edduos corporalmente cultos, capazes de praticar e valorizar as diversas manifesta\u00e7\u00f5es da cultura corporal.\n</p>\n<p>Prof. Vitor Barros Latini \"Tucano\"<br>Presidente da AIPEC\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": false, "subscribed_to_new_followers": false, "subscribed_to_friends_contributions": false, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "AIPEC Associa\u00e7\u00e3o para Inclus\u00e3o pelo Esporte e Cultura", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": []}