{"detail": {"project_id": 100078, "id": 100078, "user_id": 849168, "name": "Hist\u00f3rias para n\u00e3o Dormir", "headline": "17 artistas condensam o inomin\u00e1vel em 10 narrativas gr\u00e1ficas \u00fanicas.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/231991/Porcentagem.png\" style=\"width: 417px; height: 337px;\" width=\"417\" height=\"337\">\n</p>", "goal": 5803.717683015647, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/229904/T%C3%ADtulosCatarse_EXEMPLO.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/229915/IG_geral.jpg\" alt=\"\" width=\"441\" height=\"440\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Como as melhores ideias sempre vem por acaso, foi em uma conversa em grupo que os quadrinistas <em>Lucas Oliveira</em>,<em> Rafael Danesin</em> e <em>Mhorgana Alessandra </em>decidiram organizar uma colet\u00e2nea que homenageasse a obra de <em>Lovecraft </em>atrav\u00e9s de hist\u00f3rias curtas.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em><strong></strong></em><strong>Hist\u00f3rias para n\u00e3o dormir</strong> apresenta 10 vis\u00f5es diferentes, inspiradas na mitologia do horror c\u00f3smico criada pelo autor norte americano. A proposta \u00e9 a de n\u00e3o simplesmente estender ou adaptar o material original de <em>Lovecraft</em>, mas sim contribuir com esse universo criando narrativas \u00fanicas, inspiradas pela ambienta\u00e7\u00e3o sombria e aterradora que vem cativando as mentes dos leitores de fic\u00e7\u00e3o e horror desde o inicio do s\u00e9culo XX.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">S\u00e3o 96 p\u00e1ginas em preto e branco que apresentam o trabalho de 17 autores, entre nomes conhecidos e novos artistas no cen\u00e1rio da produ\u00e7\u00e3o nacional independente.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Saiba mais sobre o projeto, que \u00e9 publicado pelo selo independente <em>Meia Noite</em>, logo abaixo.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">E lembre-se:<br><em>Ph'nglui mglw'nafh Cthulhu R'lyeh wgah'nagl fhtagn<br></em>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/234351/Pgs.png\" alt=\"\" style=\"display: block; margin: auto; width: 480px; height: 479px;\" width=\"480\" height=\"479\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230445/AsHist%C3%B3rias.png\">A antologia contar\u00e1 com 10 hist\u00f3rias de 7 p\u00e1ginas cada em preto e branco.\n</p>\n<p><i><strong>O CHAMADO DE DEUS </strong>(Eric Peleias e Daniel Sousa)</i>\n</p>\n<p><i><em><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/232384/IG_sneakpeek_02.jpg\" style=\"width: 407px; height: 407px;\" width=\"407\" height=\"407\"></em></i>\n</p>\n<p><i><em>Sinopse:</em></i> Trancafiados num sanat\u00f3rio, o limite entre a realidade e a insanidade \u00e9 algo fr\u00e1gil. Mas quando o horror c\u00f3smico estende seus tent\u00e1culos em dire\u00e7\u00e3o aos internos, talvez descubramos que loucura e sanidade s\u00e3o apenas dois lados da mesma moeda.<br><i><em> </em></i><em>\n\t</em>\n</p>\n<p><i><em><strong>SANITATEM</strong> (Heav</em>y e Ede Galileu)</i>\n</p>\n<p><i><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230815/IG_sneakpeek_03.jpg\" style=\"width: 397px; height: 397px;\" width=\"397\" height=\"397\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></i>\n</p>\n<p><i>Sinopse:</i> Em um antigo mosteiro a queima de livros acender\u00e1 a chama da loucura.<br><i><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span></span></i>\n</p>\n<p><i><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>M\u00c3E NEGRA</strong> (Edson Bortolotte)</span></i>\n</p>\n<p><i><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230817/IG_sneakpeek_05.jpg\" style=\"width: 396px; height: 395px;\" width=\"396\" height=\"395\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span></i>\n</p>\n<p><i><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Sinopse: <em></em></span></span></i>Com as responsabilidades de seu cl\u00e3 nos ombros<br>Uma garota \u00e9 escolhida para se sacrificar por um bem maior.<br><i><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span></i>\n</p>\n<p><i><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>BECO DOS SUSSURROS</strong> (Gustavo Nascimento e Eder Modanez)</span></span></i>\n</p>\n<p><i><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><i><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230818/IG_sneakpeek_07.jpg\" style=\"width: 402px; height: 404px;\" width=\"402\" height=\"404\"></span></span></i><br></span></span></i>\n</p>\n<p><i><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Sinopse: </span></span></span></i>Quando um mendigo pedir algo, nunca recuse, ou coisas estranhas podem acontecer.<br><i><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span></span></i>\n</p>\n<p><i><strong>O PACTO </strong>(Marlos Quintanilha e N\u00edcolas Santos)</i>\n</p>\n<p><i><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230425/IG_sneakpeek_06.jpg\" style=\"width: 400px; height: 401px;\" width=\"400\" height=\"401\"></i><i><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><em></em></span></span><br></i>\n</p>\n<p><em>Sinopse: </em>Uma m\u00e3e desesperada na busca por respostas \u00e9 confrontada por um pacto de gera\u00e7\u00f5es.\n</p>\n<p><i><i><strong><em></em>ZATHOG, O ERRANTE </strong><i>(Humberto Lima)</i></i><br></i>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230430/IG_sneakpeek_10.jpg\" style=\"width: 407px; height: 407px;\" width=\"407\" height=\"407\">\n</p>\n<p><em>Sinopse: </em>Zathog \u00e9 o Cigano dos M\u00faltiplos Universos, atravessa as gal\u00e1xias matando todas as civiliza\u00e7\u00f5es que encontra, e ele chegou ao sistema solar, onde acabou se encontrando com Cthulhu.\n</p>\n<p><i><strong>O CHAMADO </strong><i>(Mhorgana Alessandra e Rafael Danesin)</i></i>\n</p>\n<p><i><i><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/229911/IG_sneakpeek_04.jpg\" style=\"width: 404px; height: 403px;\" width=\"404\" height=\"403\"></i></i>\n</p>\n<p><i>Sinopse:</i> O Chamado une o horror c\u00f3smico de Lovecraft com o heavy metal em uma hist\u00f3ria que vai te surpreender.<br><i></i>\n</p>\n<p><i><strong>A GRANDE CASA DO CENTRO </strong><i>(Felipe Tazzo e Bruno Brunelli)</i><br></i>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230990/IG_sneakpeek_01.jpg\" style=\"width: 412px; height: 412px;\" width=\"412\" height=\"412\">\n</p>\n<p><i>Sinopse: <em></em></i>Um casal compra uma casa centen\u00e1ria no centro da cidade, mas desconhecem o terror ancestral que habita seus por\u00f5es.<br>\n</p>\n<p><strong><em>PERTURBA\u00c7\u00d5ES </em></strong><em>(Lucas Oliveira)</em><span class=\"redactor-invisible-space\"></span><br>\n</p>\n<p><em><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230479/IG_sneakpeek_08.jpg\" style=\"width: 411px; height: 409px;\" width=\"411\" height=\"409\"></em>\n</p>\n<p><em>Sinopse:</em><span class=\"redactor-invisible-space\"> <span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><em></em>Quais as perturba\u00e7\u00f5es que ficam ap\u00f3s uma guerra, o quanto isso pode \ninfluenciar a cabe\u00e7a de um homem, em meio a estrondos, tiros e mortes, o\n rei dem\u00f4nio j\u00e1 est\u00e1 trabalhando.\n\t<em></em></span></span></span></span>\n</p>\n<p><em><strong>PALAVRAS AMALDI\u00c7OADAS</strong> (Victor Dias e Kash Fyre)\n\t</em>\n</p>\n<p><em><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230820/IG_sneakpeek_09.jpg\" style=\"width: 411px; height: 410px;\" width=\"411\" height=\"410\"></em>\n</p>\n<p><em>Sinopse: </em>Leonardo trabalha como detetive particular. Uma\nsenhora o contrata para encontrar o seu filho que desapareceu junto com um\namigo depois de frequentarem uma casa de shows. A senhora entrega um di\u00e1rio com\nalgumas escritas estranhas que podem revelar o paradeiro das crian\u00e7as. Ao ler o\ndi\u00e1rio, Leonardo se depara com algo maior, algo que ele nunca viu antes.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/237344/METAS_ESTENDIDAS.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/237500/TETRAv2.png\" alt=\"\" style=\"float: left; width: 176px; height: 279px; margin: 0px 10px 10px 0px;\" width=\"176\" height=\"279\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Em <strong>100%</strong>, temos o nosso projeto inicial impresso!!<br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/242149/TETRAv150.png\" alt=\"\" style=\"float: left; width: 176px; height: 288px; margin: 0px 10px 10px 0px;\" width=\"176\" height=\"288\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Em <strong>150%</strong>, a antologia contar\u00e1 com uma hist\u00f3ria a mais! Com roteiros do Alessio Esteves (Destination, Zikas, Space Opera, Despacho, Na Quebrada, entre outros) e ilustrado pelo Immigrant (Graffic Noire Jersey)!\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/237347/000.png\" alt=\"\" style=\"float: left; width: 170px; height: 275px; margin: 0px 10px 10px 0px;\" width=\"170\" height=\"275\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><em>AGUARDE!!</em><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230446/ProjGraf.png\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230447/ProjGRAFICO.png\" alt=\"\" style=\"width: 357px; height: 357px; float: left; margin: 0px 10px 10px 0px;\" width=\"357\" height=\"357\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A antologia contar\u00e1 com 17 artistas diferentes, sendo 10 hist\u00f3rias de 7 p\u00e1ginas cada, 96 p\u00e1ginas com miolo preto e branco em papel <em>offset 90g</em>, capa colorida em papel <em>Cart\u00e3o </em><em>300g</em>, no tamanho <em>16cm x 23cm</em> e lombada quadrada. A revis\u00e3o ser\u00e1 realizada por <em>Paula Cardoso</em>.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><br>\n</p>\n<p><strong><i><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230450/Recompensas.png\"></i></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p>Para nossos apoiadores, desenvolvemos diversas recompensas e inclu\u00edmos tudo isso em onze modalidades de apoio representando diversos valores.\n</p>\n<p>Lembrando: Todas as recompensas, incluindo a edi\u00e7\u00e3o fisica, tem FRETE GR\u00c1TIS para todo o pa\u00eds.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong><i>PRINT EXCLUSIVO<br></i></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/229917/67205312_514950939244836_303446096661708800_n.jpg\" alt=\"\" style=\"float: left; width: 268px; height: 379px; margin: 0px 10px 10px 0px;\" width=\"268\" height=\"379\">\n</p>\n<p><strong><em></em></strong>\n</p>\n<p>Teremos um print especial exclusivo da campanha feito pelo artista convidado Matheus Ferreira de Jesus.<br>\n</p>\n<p><em>Sobre o artista:</em>  Matheus \nFerreira de Jesus, 20 anos, mora no RJ, mais especificamente na regi\u00e3o \nmetropolitana, e cursa arquivologia na Faculdade Federal Fluminense \n(UFF). Deu in\u00edcio \u00e0 pagina no Facebook, Ink Madness, no ano de 2017 e \ndesde ent\u00e3o vem postando com const\u00e2ncia conte\u00fado de fic\u00e7\u00e3o cientifica, \nhorror, fantasia e suas vertentes, seja em tirinhas de trechos \nliter\u00e1rios (ou autorais) ou em ilustra\u00e7\u00f5es, utilizando fundamentalmente \ncomo material de trabalho, canetas esferogr\u00e1ficas e tinta aquarela.\n</p>\n<p><em>Link da page: </em><a href=\"https://www.facebook.com/NankinMan/\"><em></em></a><em><a href=\"https://www.facebook.com/NankinMan/\">https://www.facebook.com/NankinMan/</a></em><br>\n</p>\n<p><strong>ARTE ORIGINAL<br></strong>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/234643/SKETCHES.png\" alt=\"\" style=\"display: block; margin: auto; width: 540px; height: 321px;\" width=\"540\" height=\"321\"><br></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">As artes ser\u00e3o feiras no esquema de <em>commission</em>, ou seja, a escolha do personagem e do artista ser\u00e1 sua. Todas ser\u00e3o feitas em tamanho A4 <em>(21x29cm)</em> e poder\u00e1 ser escolhido apenas cabe\u00e7a ou busto. O personagem pode ser qualquer um da sua prefer\u00eancia desde que a proposta n\u00e3o seja ofensiva.<br>Os desenhos s\u00e3o feitos a l\u00e1pis e finalizados em nanquim num papel especial.\n</p>\n<p><br>Artistas dispon\u00edveis:<br><em>Daniel Sousa<br>Edson Bortolotte<br>Rafael Danesin<br>Lucas Oliveira<br>N\u00edcolas Santos</em>\n</p>\n<p><strong>SKETCH CARD<br></strong>\n</p>\n<p><strong></strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230842/SKETCHcard.png\" alt=\"\" style=\"float: left; width: 155px; height: 239px;\" width=\"155\" height=\"239\">\n</p>\n<p>Os artistas Bruno Brunelli, Daniel Sousa, Lucas Oliveira e N\u00edcolas Santos desenvolver\u00e3o sketch cards originais no tamanho A6 <em>(10x14cm)</em> relacionados aos contos de Lovecraft, ser\u00e3o enviados de forma aleat\u00f3rias para todos os apoiadores das modalidades que englobam esta recompensa.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong>SKETCH A5</strong><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230844/SKETCH.png\" alt=\"\" style=\"float: left; width: 175px; height: 263px;\" width=\"175\" height=\"263\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Os artistas: Bruno Brunelli, Daniel Sousa, Lucas Oliveira e N\u00edcolas Santos desenvolver\u00e3o sketches originais no tamanho A5 (14x21cm) relacionados aos contos de Lovecraft, ser\u00e3o enviados de forma aleat\u00f3rias para todos os apoiadores das modalidades que englobam esta recompensa.<br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><em><strong>HQs DOS AUTORES<br></strong></em>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/232421/HQs.png\">\n</p>\n<p>Contaremos tamb\u00e9m com HQs de alguns dos autores participantes da antologia. S\u00e3o elas:\n</p>\n<p><strong>Casa Poiesis</strong>, de Ede Galileu e Claudio de Albuquerque\n</p>\n<p><strong>O Bar do P\u00e2ntano</strong>, de Daniel Sousa e Felipe Tazzo\n</p>\n<p><strong>O Blefe do Homem Morto</strong>, de Gustavo Nascimento e Will Sideralman<br>\n</p>\n<p><strong>Mar\u00e9</strong><span class=\"redactor-invisible-space\">, de Edson <span class=\"redactor-invisible-space\">Bortollote<span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Ot\u00e1vio Martinez</strong><span class=\"redactor-invisible-space\">, de Eder Modanez</span><br></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>The Bestones</strong><span class=\"redactor-invisible-space\">, de Gustavo Nascimento e Jonathan Segovia<span class=\"redactor-invisible-space\"></span><br></span></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Veludo dos 9 Infernos</strong><span class=\"redactor-invisible-space\">, de Bruno Brunelli, Pepe cartola e Nivio Domingues<span class=\"redactor-invisible-space\"></span><br></span></span></span></span>\n</p>\n<p><strong>Verdadeiro Monstro</strong>, de Lucas Oliveira e Renan Lino<br>\n</p>\n<p><strong><i><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230448/OsAutores.png\"><br></i></strong>\n</p>\n<p><strong><i><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230223/WhatsApp_Image_2019-07-23_at_11.11.58.jpeg\" alt=\"\" style=\"width: 207px; height: 208px; float: left; margin: 0px 10px 10px 0px;\" width=\"207\" height=\"208\"></i></strong><strong><em>Bruno Brunelli</em></strong><em></em>. <strong></strong>Brasileiro de S\u00e3o Paulo, nascido em 1985, trabalha com design (on/off), ilustra\u00e7\u00e3o e branding desde 2007. Seus principais trabalhos s\u00e3o: Veludo dos 9 Infernos e Pontos Ilustrados.\n</p>\n<p>Recentemente foi nomeado finalista no pr\u00eamio <em>HQMIX 2019</em> na categoria<em> Arte Finalista</em>.<strong><br></strong>\n</p>\n<p><br><strong></strong>\n</p>\n<p><strong><i><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230224/WhatsApp_Image_2019-07-23_at_11.11.59__1_.jpeg\" alt=\"\" style=\"width: 204px; height: 205px; float: left; margin: 0px 10px 10px 0px;\" width=\"204\" height=\"205\"></i></strong>\n</p>\n<p><em><strong>Daniel Sousa</strong></em> \u00e9 designer gr\u00e1fico e ilustrador, e lan\u00e7ou a hqs Entrespa\u00e7o e O Bar do P\u00e2ntano (Indicada para o Trof\u00e9u Angelo Agostini como Melhor Lan\u00e7amento Independente de 2018). Mora em Campinas com a esposa, 4 filhos, 2 cachorros e alguns lagartos que insistem em v\u00ea-lo desenhar pela janela.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong><i><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230216/WhatsApp_Image_2019-07-23_at_11.27.28.jpeg\" alt=\"\" style=\"width: 209px; height: 207px; float: left; margin: 0px 10px 10px 0px;\" width=\"209\" height=\"207\">Ede Galileu </i></strong><i>atua como ilustrador a mais de 10 anos, fazendo\nilustra\u00e7\u00f5es editoriais e publicit\u00e1rias, al\u00e9m das hist\u00f3rias em quadrinhos. Entre\nseus projetos de HQ, se destacam, \u201cCasa Poiesis\u201d e a revista\u201dJapy\u201d. Nascido e\nresidente em Jundia\u00ed, tamb\u00e9m e um dos organizadores do Jundcomics, evento de\ncultura pop que acontece desde o ano 2000.\n\t</i><strong><i><br></i></strong>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong><i><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230256/WhatsApp_Image_2019-07-23_at_13.51.40.jpeg\" alt=\"\" style=\"width: 209px; height: 209px; float: left; margin: 0px 10px 10px 0px;\" width=\"209\" height=\"209\"></i></strong><strong><i>Eder Modanez </i></strong><i>\u00e9</i><i> ilustrador e quadrinista. Seu primeiro trabalho foi O Girassol e o Samurai, em 2016. Na seq\u00fc\u00eancia participou do livro A Sociedade dos Corvos (Ed. Coer\u00eancia), como ilustrador, lan\u00e7ou a hq Ot\u00e1vio Martinez (2018) e participou da antologia Pluralis (Ed. Scortecci).</i><strong><i><br></i></strong>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br><strong></strong>\n</p>\n<p><strong><i><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230218/WhatsApp_Image_2019-07-23_at_12.03.19.jpeg\" alt=\"\" style=\"width: 207px; height: 206px; float: left; margin: 0px 10px 10px 0px;\" width=\"207\" height=\"206\"></i></strong><strong><i>Edson Bortolotte </i></strong><i>\u00e9 radialista formado e tatuador. Lan\u00e7ou seu primeiro quadrinho, Mar\u00e9, em 2018. Com ele participou da Feira Des-gr\u00e1fica e do Est\u00fadio Ao Vivo, ambos pelo MIS (Museu da Imagem e Som), e foi indicado ao Pr\u00eamio HQMIX nas categorias: Novo Talento Roteirista e Publica\u00e7\u00e3o Independente \u00danica.</i><strong><i><br></i></strong>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br><strong></strong>\n</p>\n<p><strong><i><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230421/IG_AUTOR_EricP.jpg\" alt=\"\" style=\"width: 211px; height: 214px; float: left; margin: 0px 10px 10px 0px;\" width=\"211\" height=\"214\"></i></strong><strong><i>Eric Peleias</i></strong><i> conta hist\u00f3rias com imagens. Estreou nos quadrinhos no Festival Internacional de Quadrinhos de Belo Horizonte (FIQ/BH), em 2013. Tamb\u00e9m colaborou com colet\u00e2neas, como \"Um Cara que Caiu do C\u00e9u e \"N\u00e3o Conhecia a Vida\", \"Ciclanos & Ciclanas\" e \"P\u00e1tria Armada: Relatos de Guerra\". Em 2018, lan\u00e7ou \"\u00daltimos Deuses\", em parceria com Hiro Kawahara.</i><strong><i><br></i></strong>\n</p>\n<p><strong><i><br></i></strong>\n</p>\n<p><strong><i><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230219/WhatsApp_Image_2019-07-23_at_11.27.29.jpeg\" alt=\"\" style=\"font-size: 14px; font-weight: 400; width: 212px; height: 212px; float: left; margin: 0px 10px 10px 0px;\" width=\"212\" height=\"212\"></span></i></strong><strong><i>Felipe Tazzo </i></strong><i>\u00e9 escritor, fot\u00f3grafo, roteirista e produtor. Tem 2 livros publicados (2007 e 2010) e diversas pe\u00e7as infantis. Lan\u00e7ou a HQ O Bar do P\u00e2ntano na CCXP 2018, indicada ao pr\u00eamio Angelo Agostini.</i><strong><i><br></i></strong>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br><strong></strong>\n</p>\n<p><strong><i><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230220/WhatsApp_Image_2019-07-23_at_11.11.59.jpeg\" alt=\"\" style=\"width: 210px; height: 210px; float: left; margin: 0px 10px 10px 0px;\" width=\"210\" height=\"210\"></i></strong><strong><i>Gustavo Nascimento </i></strong><i>nasceu em Ribeirao preto e se mudou para Campinas. L\u00e1 fez curso de dire\u00e7ao para cinema e video. </i><i><span class=\"redactor-invisible-space\">No ano de 2015 idealizou o projeto \" Sherlock Holmes - O Blefe do Homem Morto\" onde percebeu que sua paix\u00e3o tamb\u00e9m seria produzir quadrinhos. </span></i><strong><i><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></i></strong>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br><strong><i><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></i></strong>\n</p>\n<p><strong><i><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230420/IG_AUTOR_Heavy.jpg\" alt=\"\" style=\"width: 207px; height: 207px; float: left; margin: 0px 10px 10px 0px;\" width=\"207\" height=\"207\"></span></i></strong><strong></strong>Ol\u00e1, sou <strong>Heavy</strong>, muito prazer em te conhecer. Bom eu sou publicit\u00e1rio aut\u00f4nomo de campinas mas tamb\u00e9m sou roteirista de hqs e documentarista de joguinhos. Al\u00e9m do document\u00e1rio Links sou o roterista da hq Incenso e tamb\u00e9m escrevendo outros mang\u00e1s chamados Alvorada e Believer.<strong></strong>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230449/IG_AUTOR_HumbertoL.jpg\" alt=\"\" style=\"width: 209px; height: 209px; float: left; margin: 0px 10px 10px 0px;\" width=\"209\" height=\"209\">Humberto Lima</strong>, 43 anos. Ge\u00f3grafo, escritor, desenhista e criador de pesadelos. A ordem depende de qual deles voc\u00ea provoca.<strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/231425/IG_AUTOR_KashF.jpg\" alt=\"\" style=\"float: left; width: 207px; height: 205px; margin: 0px 10px 10px 0px;\" width=\"207\" height=\"205\">\n</p>\n<p><strong></strong><strong>Kash Fyre</strong>, autor do Zine Smoking mata, formado em publicidade e propaganda, trago a paix\u00e3o pela nona arte do ber\u00e7o, sou fascinado pelas \npossibilidades narrativas \u00fanicas dessa m\u00eddea, e hoje busco fazer da \nminha paix\u00e3o meu trabalho em tempo integral.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230478/IG_AUTOR_LucasO.jpg\" alt=\"\" style=\"width: 210px; height: 210px; float: left; margin: 0px 10px 10px 0px;\" width=\"210\" height=\"210\"></strong><strong>Lucas Oliveira</strong>, nascido na cidade de S\u00e3o Paulo, em 1999, Oliveira come\u00e7ou a se interessar por desenho desde cedo. Aos dezesseis anos come\u00e7ou a trabalhar como capista e ilustrador, agora aos dezenove anos, trabalha como capista, ilustrador, colorista e professor de desenho. Neste ano de 2019, lan\u00e7ou seu quadrinho \"O Verdadeiro Monstro\".\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230422/IG_AUTOR_MarlosQq.jpg\" alt=\"\" style=\"width: 209px; height: 215px; float: left; margin: 0px 10px 10px 0px;\" width=\"209\" height=\"215\"></strong><strong>Marlos Quintanilha </strong>\u00e9 nascido em Itabora\u00ed \u2013 RJ, formado em Administra\u00e7\u00e3o e Pedagogia Crist\u00e3. Publicado nas editoras Andross, Rico, Porto da Lenha, Darda, Autores Independentes e Amazon. Vencedor do concurso Do Conto ao Livro edi\u00e7\u00e3o 2019 da Editora Rico e membro da ABERST.<strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong><i><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230222/WhatsApp_Image_2019-07-23_at_11.12.00.jpeg\" alt=\"\" style=\"width: 215px; height: 214px; float: left; margin: 0px 10px 10px 0px;\" width=\"215\" height=\"214\"></span></i></strong><strong><i><span class=\"redactor-invisible-space\">Mhorgana Alessandra </span></i></strong><i><span class=\"redactor-invisible-space\">\u00e9 mineira, praticante de artes marciais e ouvinte de heavy metal, \u00e9 apaixonada pelo g\u00eanero do terror. Mestranda em Literatura, \u00e9 psic\u00f3loga, escritora, blogueira e roteirista. Idealizadora do blog Literanima, \u00e9 tamb\u00e9m membro da ABERST e da A Arte do Terror e vem desenvolvendo projetos voltados a esse mercado espec\u00edfico.</span></i><strong><i><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></i></strong>\n</p>\n<p><br><strong><i><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></i></strong>\n</p>\n<p><strong><i><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230225/WhatsApp_Image_2019-07-23_at_11.27.29__1_.jpeg\" alt=\"\" style=\"width: 214px; height: 215px; float: left; margin: 0px 10px 10px 0px;\" width=\"214\" height=\"215\"></span></i></strong><strong><i><span class=\"redactor-invisible-space\">N\u00edcolas Santos</span></i></strong><i><span class=\"redactor-invisible-space\"> \u00e9 um desenhista e estudante de design gr\u00e1fico da regi\u00e3o de campinas. Amante das artes nunca se distanciou delas, agora finalmente lan\u00e7ando seu primeiro quadrinho impresso. Com influencias de quadrinistas de todo lugar do mundo, sua paix\u00e3o \u00e9 a arte em preto e branco.</span></i><strong><i><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></i></strong>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230221/WhatsApp_Image_2019-07-23_at_11.11.58__1_.jpeg\" alt=\"\" style=\"width: 212px; height: 216px; float: left; margin: 0px 10px 10px 0px;\" width=\"212\" height=\"216\">\n</p>\n<p><strong><strong>Rafael Danesin</strong></strong>, 28 anos, \u00e9 desenhista e sempre foi um amante da cultura pop, incluindo filmes, s\u00e9ries e HQs . F\u00e3 de literatura fant\u00e1stica e de terror, participou de antologias liter\u00e1rias como autor e ilustrador. Apesar de escrever hist\u00f3rias sanguin\u00e1rias, morre de medo do escuro. E com raz\u00e3o.<strong></strong>\n</p>\n<p><strong><i><br></i></strong>\n</p>\n<p><strong><i><br></i></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230821/WhatsApp_Image_2019-07-24_at_11.11.36.jpeg\" alt=\"\" style=\"width: 212px; height: 210px; float: left; margin: 0px 10px 10px 0px;\" width=\"212\" height=\"210\"><strong></strong>Eu sou o <strong>V\u00edctor Dias</strong>, tenho 25 anos e d\u00eas de muito cedo, fui influenciado pelo terror, com filmes, HQs, livros e jogos. Quando descobri sobre Lovecraft, n\u00e3o parei mais de consumir o universo ca\u00f3tico. Tenho um conto publicado em uma colet\u00e2nea de terror, e esse \u00e9 o meu primeiro roteiro em HQ!<strong></strong><strong></strong>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230457/oSelo.png\" alt=\"\" style=\"display: block; margin: auto;\"></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230458/Catalogo.png\" alt=\"\" style=\"width: 508px; height: 372px; display: block; margin: auto;\" width=\"508\" height=\"372\">\n</p>\n<p>O selo<strong> Meia-Noite</strong> \u00e9 uma iniciativa editorial independente criado no in\u00edcio de 2019 inclusive iniciou juntamente com a ideia desta antologia, de l\u00e1 pra c\u00e1 foram iniciados outros projetos incluindo lan\u00e7amentos como \u201c<em>O Veludo dos 9 Infernos Parte 2</em>\u201d, \u201c<em>O Verdadeiro Monstro</em>\u201d dentre outros como o pr\u00f3ximo lan\u00e7amento \u201c<em>Graphic Noire Jersey</em>\u201d. Nosso objetivo \u00e9 reunir autores de qualidade e juntos levarmos nossas hist\u00f3rias na melhor forma poss\u00edvel para o p\u00fablico.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/234614/CAMPANHA.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para esta campanha escolhemos o modelo FLEX - a meta foi estabelecida para que a publica\u00e7\u00e3o da colet\u00e2nea seja financiada por quem ama quadrinhos e deseja incentivar a produ\u00e7\u00e3o nacional independente de HQs. No modelo FLEX, mesmo que a meta n\u00e3o seja alcan\u00e7ada ao final do prazo, n\u00f3s recebemos o valor total arrecadado e arcaremos, por nossa conta, os custos restantes que forem necess\u00e1rios para que todos os pedidos sejam entregues como descrito na campanha.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ou seja, <em>VOC\u00ca VAI RECEBER AS SUAS RECOMPENSAS DE QUALQUER MANEIRA! </em>O Catarse \u00e9 uma plataforma incr\u00edvel para quem procura produzir quadrinhos de maneira independente, e com o seu apoio n\u00f3s podemos continuar trabalhando em novos projetos e garantir que novas HQs sejam produzidas.\n</p>", "permalink": "HPND2", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/8F5sd3Ej15w", "video_url": "https://youtu.be/8F5sd3Ej15w", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/100078/mockLIVRO.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/100078/project_thumb_thumb_mockLIVRO.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/100078/project_thumb_small_mockLIVRO.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/100078/project_thumb_large_mockLIVRO.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/100078/project_thumb_video_cover_mockLIVRO.png", "progress": 183.44444444444443, "pledged": 10646.597660732037, "total_contributions": 158, "total_contributors": 156, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2019-09-22T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2019-09-21T23:59:59.999999", "online_date": "2019-08-02T16:10:32.930675", "zone_online_date": "2019-08-02T13:10:32.930675", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 50, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 50, "unit": "days"}, "posts_count": 14, "address": {"city": "Campinas", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 849168, "name": "Rafael Danesin", "public_name": "Rafael Danesin"}, "reminder_count": 118, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 14, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "autoral,lovecraft,quadrinho,quadrinhos,terror", "city_id": 4818, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "8241559a-6047-4608-b896-15b4edac8a1a", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "about_txt": "Como as melhores ideias sempre vem por acaso, foi em uma conversa em grupo que os quadrinistas Lucas Oliveira , Rafael Danesin e Mhorgana Alessandra decidiram organizar uma colet\u00e2nea que homenageasse a obra de Lovecraft atrav\u00e9s de hist\u00f3rias curtas. Hist\u00f3rias para n\u00e3o dormir apresenta 10 vis\u00f5es diferentes, inspiradas na mitologia do horror c\u00f3smico criada pelo autor norte americano. A proposta \u00e9 a de n\u00e3o simplesmente estender ou adaptar o material original de Lovecraft , mas sim contribuir com esse universo criando narrativas \u00fanicas, inspiradas pela ambienta\u00e7\u00e3o sombria e aterradora que vem cativando as mentes dos leitores de fic\u00e7\u00e3o e horror desde o inicio do s\u00e9culo XX. S\u00e3o 96 p\u00e1ginas em preto e branco que apresentam o trabalho de 17 autores, entre nomes conhecidos e novos artistas no cen\u00e1rio da produ\u00e7\u00e3o nacional independente. Saiba mais sobre o projeto, que \u00e9 publicado pelo selo independente Meia Noite , logo abaixo. E lembre-se: Ph'nglui mglw'nafh Cthulhu R'lyeh wgah'nagl fhtagn A antologia contar\u00e1 com 10 hist\u00f3rias de 7 p\u00e1ginas cada em preto e branco. O CHAMADO DE DEUS (Eric Peleias e Daniel Sousa) Sinopse: Trancafiados num sanat\u00f3rio, o limite entre a realidade e a insanidade \u00e9 algo fr\u00e1gil. Mas quando o horror c\u00f3smico estende seus tent\u00e1culos em dire\u00e7\u00e3o aos internos, talvez descubramos que loucura e sanidade s\u00e3o apenas dois lados da mesma moeda. SANITATEM (Heav y e Ede Galileu) Sinopse: Em um antigo mosteiro a queima de livros acender\u00e1 a chama da loucura. M\u00c3E NEGRA (Edson Bortolotte) Sinopse: Com as responsabilidades de seu cl\u00e3 nos ombros Uma garota \u00e9 escolhida para se sacrificar por um bem maior. BECO DOS SUSSURROS (Gustavo Nascimento e Eder Modanez) Sinopse: Quando um mendigo pedir algo, nunca recuse, ou coisas estranhas podem acontecer. O PACTO (Marlos Quintanilha e N\u00edcolas Santos) Sinopse: Uma m\u00e3e desesperada na busca por respostas \u00e9 confrontada por um pacto de gera\u00e7\u00f5es. ZATHOG, O ERRANTE (Humberto Lima) Sinopse: Zathog \u00e9 o Cigano dos M\u00faltiplos Universos, atravessa as gal\u00e1xias matando todas as civiliza\u00e7\u00f5es que encontra, e ele chegou ao sistema solar, onde acabou se encontrando com Cthulhu. O CHAMADO (Mhorgana Alessandra e Rafael Danesin) Sinopse: O Chamado une o horror c\u00f3smico de Lovecraft com o heavy metal em uma hist\u00f3ria que vai te surpreender. A GRANDE CASA DO CENTRO (Felipe Tazzo e Bruno Brunelli) Sinopse: Um casal compra uma casa centen\u00e1ria no centro da cidade, mas desconhecem o terror ancestral que habita seus por\u00f5es. PERTURBA\u00c7\u00d5ES (Lucas Oliveira) Sinopse: Quais as perturba\u00e7\u00f5es que ficam ap\u00f3s uma guerra, o quanto isso pode \ninfluenciar a cabe\u00e7a de um homem, em meio a estrondos, tiros e mortes, o\n rei dem\u00f4nio j\u00e1 est\u00e1 trabalhando. PALAVRAS AMALDI\u00c7OADAS (Victor Dias e Kash Fyre) Sinopse: Leonardo trabalha como detetive particular. Uma\nsenhora o contrata para encontrar o seu filho que desapareceu junto com um\namigo depois de frequentarem uma casa de shows. A senhora entrega um di\u00e1rio com\nalgumas escritas estranhas que podem revelar o paradeiro das crian\u00e7as. Ao ler o\ndi\u00e1rio, Leonardo se depara com algo maior, algo que ele nunca viu antes. Em 100% , temos o nosso projeto inicial impresso!! Em 150% , a antologia contar\u00e1 com uma hist\u00f3ria a mais! Com roteiros do Alessio Esteves (Destination, Zikas, Space Opera, Despacho, Na Quebrada, entre outros) e ilustrado pelo Immigrant (Graffic Noire Jersey)! AGUARDE!! A antologia contar\u00e1 com 17 artistas diferentes, sendo 10 hist\u00f3rias de 7 p\u00e1ginas cada, 96 p\u00e1ginas com miolo preto e branco em papel offset 90g , capa colorida em papel Cart\u00e3o 300g , no tamanho 16cm x 23cm e lombada quadrada. A revis\u00e3o ser\u00e1 realizada por Paula Cardoso . Para nossos apoiadores, desenvolvemos diversas recompensas e inclu\u00edmos tudo isso em onze modalidades de apoio representando diversos valores. Lembrando: Todas as recompensas, incluindo a edi\u00e7\u00e3o fisica, tem FRETE GR\u00c1TIS para todo o pa\u00eds. PRINT EXCLUSIVO Teremos um print especial exclusivo da campanha feito pelo artista convidado Matheus Ferreira de Jesus. Sobre o artista: Matheus \nFerreira de Jesus, 20 anos, mora no RJ, mais especificamente na regi\u00e3o \nmetropolitana, e cursa arquivologia na Faculdade Federal Fluminense \n(UFF). Deu in\u00edcio \u00e0 pagina no Facebook, Ink Madness, no ano de 2017 e \ndesde ent\u00e3o vem postando com const\u00e2ncia conte\u00fado de fic\u00e7\u00e3o cientifica, \nhorror, fantasia e suas vertentes, seja em tirinhas de trechos \nliter\u00e1rios (ou autorais) ou em ilustra\u00e7\u00f5es, utilizando fundamentalmente \ncomo material de trabalho, canetas esferogr\u00e1ficas e tinta aquarela. Link da page: https://www.facebook.com/NankinMan/ ARTE ORIGINAL As artes ser\u00e3o feiras no esquema de commission , ou seja, a escolha do personagem e do artista ser\u00e1 sua. Todas ser\u00e3o feitas em tamanho A4 (21x29cm) e poder\u00e1 ser escolhido apenas cabe\u00e7a ou busto. O personagem pode ser qualquer um da sua prefer\u00eancia desde que a proposta n\u00e3o seja ofensiva. Os desenhos s\u00e3o feitos a l\u00e1pis e finalizados em nanquim num papel especial. Artistas dispon\u00edveis: Daniel Sousa Edson Bortolotte Rafael Danesin Lucas Oliveira N\u00edcolas Santos SKETCH CARD Os artistas Bruno Brunelli, Daniel Sousa, Lucas Oliveira e N\u00edcolas Santos desenvolver\u00e3o sketch cards originais no tamanho A6 (10x14cm) relacionados aos contos de Lovecraft, ser\u00e3o enviados de forma aleat\u00f3rias para todos os apoiadores das modalidades que englobam esta recompensa. SKETCH A5 Os artistas: Bruno Brunelli, Daniel Sousa, Lucas Oliveira e N\u00edcolas Santos desenvolver\u00e3o sketches originais no tamanho A5 (14x21cm) relacionados aos contos de Lovecraft, ser\u00e3o enviados de forma aleat\u00f3rias para todos os apoiadores das modalidades que englobam esta recompensa. HQs DOS AUTORES Contaremos tamb\u00e9m com HQs de alguns dos autores participantes da antologia. S\u00e3o elas: Casa Poiesis , de Ede Galileu e Claudio de Albuquerque O Bar do P\u00e2ntano , de Daniel Sousa e Felipe Tazzo O Blefe do Homem Morto , de Gustavo Nascimento e Will Sideralman Mar\u00e9 , de Edson Bortollote Ot\u00e1vio Martinez , de Eder Modanez The Bestones , de Gustavo Nascimento e Jonathan Segovia Veludo dos 9 Infernos , de Bruno Brunelli, Pepe cartola e Nivio Domingues Verdadeiro Monstro , de Lucas Oliveira e Renan Lino Bruno Brunelli . Brasileiro de S\u00e3o Paulo, nascido em 1985, trabalha com design (on/off), ilustra\u00e7\u00e3o e branding desde 2007. Seus principais trabalhos s\u00e3o: Veludo dos 9 Infernos e Pontos Ilustrados. Recentemente foi nomeado finalista no pr\u00eamio HQMIX 2019 na categoria Arte Finalista . Daniel Sousa \u00e9 designer gr\u00e1fico e ilustrador, e lan\u00e7ou a hqs Entrespa\u00e7o e O Bar do P\u00e2ntano (Indicada para o Trof\u00e9u Angelo Agostini como Melhor Lan\u00e7amento Independente de 2018). Mora em Campinas com a esposa, 4 filhos, 2 cachorros e alguns lagartos que insistem em v\u00ea-lo desenhar pela janela. Ede Galileu atua como ilustrador a mais de 10 anos, fazendo\nilustra\u00e7\u00f5es editoriais e publicit\u00e1rias, al\u00e9m das hist\u00f3rias em quadrinhos. Entre\nseus projetos de HQ, se destacam, \u201cCasa Poiesis\u201d e a revista\u201dJapy\u201d. Nascido e\nresidente em Jundia\u00ed, tamb\u00e9m e um dos organizadores do Jundcomics, evento de\ncultura pop que acontece desde o ano 2000. Eder Modanez \u00e9 ilustrador e quadrinista. Seu primeiro trabalho foi O Girassol e o Samurai, em 2016. Na seq\u00fc\u00eancia participou do livro A Sociedade dos Corvos (Ed. Coer\u00eancia), como ilustrador, lan\u00e7ou a hq Ot\u00e1vio Martinez (2018) e participou da antologia Pluralis (Ed. Scortecci). Edson Bortolotte \u00e9 radialista formado e tatuador. Lan\u00e7ou seu primeiro quadrinho, Mar\u00e9, em 2018. Com ele participou da Feira Des-gr\u00e1fica e do Est\u00fadio Ao Vivo, ambos pelo MIS (Museu da Imagem e Som), e foi indicado ao Pr\u00eamio HQMIX nas categorias: Novo Talento Roteirista e Publica\u00e7\u00e3o Independente \u00danica. Eric Peleias conta hist\u00f3rias com imagens. Estreou nos quadrinhos no Festival Internacional de Quadrinhos de Belo Horizonte (FIQ/BH), em 2013. Tamb\u00e9m colaborou com colet\u00e2neas, como \"Um Cara que Caiu do C\u00e9u e \"N\u00e3o Conhecia a Vida\", \"Ciclanos & Ciclanas\" e \"P\u00e1tria Armada: Relatos de Guerra\". Em 2018, lan\u00e7ou \"\u00daltimos Deuses\", em parceria com Hiro Kawahara. Felipe Tazzo \u00e9 escritor, fot\u00f3grafo, roteirista e produtor. Tem 2 livros publicados (2007 e 2010) e diversas pe\u00e7as infantis. Lan\u00e7ou a HQ O Bar do P\u00e2ntano na CCXP 2018, indicada ao pr\u00eamio Angelo Agostini. Gustavo Nascimento nasceu em Ribeirao preto e se mudou para Campinas. L\u00e1 fez curso de dire\u00e7ao para cinema e video. No ano de 2015 idealizou o projeto \" Sherlock Holmes - O Blefe do Homem Morto\" onde percebeu que sua paix\u00e3o tamb\u00e9m seria produzir quadrinhos. Ol\u00e1, sou Heavy , muito prazer em te conhecer. Bom eu sou publicit\u00e1rio aut\u00f4nomo de campinas mas tamb\u00e9m sou roteirista de hqs e documentarista de joguinhos. Al\u00e9m do document\u00e1rio Links sou o roterista da hq Incenso e tamb\u00e9m escrevendo outros mang\u00e1s chamados Alvorada e Believer. Humberto Lima , 43 anos. Ge\u00f3grafo, escritor, desenhista e criador de pesadelos. A ordem depende de qual deles voc\u00ea provoca. Kash Fyre , autor do Zine Smoking mata, formado em publicidade e propaganda, trago a paix\u00e3o pela nona arte do ber\u00e7o, sou fascinado pelas \npossibilidades narrativas \u00fanicas dessa m\u00eddea, e hoje busco fazer da \nminha paix\u00e3o meu trabalho em tempo integral. Lucas Oliveira , nascido na cidade de S\u00e3o Paulo, em 1999, Oliveira come\u00e7ou a se interessar por desenho desde cedo. Aos dezesseis anos come\u00e7ou a trabalhar como capista e ilustrador, agora aos dezenove anos, trabalha como capista, ilustrador, colorista e professor de desenho. Neste ano de 2019, lan\u00e7ou seu quadrinho \"O Verdadeiro Monstro\". Marlos Quintanilha \u00e9 nascido em Itabora\u00ed \u2013 RJ, formado em Administra\u00e7\u00e3o e Pedagogia Crist\u00e3. Publicado nas editoras Andross, Rico, Porto da Lenha, Darda, Autores Independentes e Amazon. Vencedor do concurso Do Conto ao Livro edi\u00e7\u00e3o 2019 da Editora Rico e membro da ABERST. Mhorgana Alessandra \u00e9 mineira, praticante de artes marciais e ouvinte de heavy metal, \u00e9 apaixonada pelo g\u00eanero do terror. Mestranda em Literatura, \u00e9 psic\u00f3loga, escritora, blogueira e roteirista. Idealizadora do blog Literanima, \u00e9 tamb\u00e9m membro da ABERST e da A Arte do Terror e vem desenvolvendo projetos voltados a esse mercado espec\u00edfico. N\u00edcolas Santos \u00e9 um desenhista e estudante de design gr\u00e1fico da regi\u00e3o de campinas. Amante das artes nunca se distanciou delas, agora finalmente lan\u00e7ando seu primeiro quadrinho impresso. Com influencias de quadrinistas de todo lugar do mundo, sua paix\u00e3o \u00e9 a arte em preto e branco. Rafael Danesin , 28 anos, \u00e9 desenhista e sempre foi um amante da cultura pop, incluindo filmes, s\u00e9ries e HQs . F\u00e3 de literatura fant\u00e1stica e de terror, participou de antologias liter\u00e1rias como autor e ilustrador. Apesar de escrever hist\u00f3rias sanguin\u00e1rias, morre de medo do escuro. E com raz\u00e3o. Eu sou o V\u00edctor Dias , tenho 25 anos e d\u00eas de muito cedo, fui influenciado pelo terror, com filmes, HQs, livros e jogos. Quando descobri sobre Lovecraft, n\u00e3o parei mais de consumir o universo ca\u00f3tico. Tenho um conto publicado em uma colet\u00e2nea de terror, e esse \u00e9 o meu primeiro roteiro em HQ! O selo Meia-Noite \u00e9 uma iniciativa editorial independente criado no in\u00edcio de 2019 inclusive iniciou juntamente com a ideia desta antologia, de l\u00e1 pra c\u00e1 foram iniciados outros projetos incluindo lan\u00e7amentos como \u201c O Veludo dos 9 Infernos Parte 2 \u201d, \u201c O Verdadeiro Monstro \u201d dentre outros como o pr\u00f3ximo lan\u00e7amento \u201c Graphic Noire Jersey \u201d. Nosso objetivo \u00e9 reunir autores de qualidade e juntos levarmos nossas hist\u00f3rias na melhor forma poss\u00edvel para o p\u00fablico. Para esta campanha escolhemos o modelo FLEX - a meta foi estabelecida para que a publica\u00e7\u00e3o da colet\u00e2nea seja financiada por quem ama quadrinhos e deseja incentivar a produ\u00e7\u00e3o nacional independente de HQs. No modelo FLEX, mesmo que a meta n\u00e3o seja alcan\u00e7ada ao final do prazo, n\u00f3s recebemos o valor total arrecadado e arcaremos, por nossa conta, os custos restantes que forem necess\u00e1rios para que todos os pedidos sejam entregues como descrito na campanha. Ou seja, VOC\u00ca VAI RECEBER AS SUAS RECOMPENSAS DE QUALQUER MANEIRA! O Catarse \u00e9 uma plataforma incr\u00edvel para quem procura produzir quadrinhos de maneira independente, e com o seu apoio n\u00f3s podemos continuar trabalhando em novos projetos e garantir que novas HQs sejam produzidas."}, "user": {"id": 849168, "common_id": "e844fc0e-b173-47da-ad82-1accf3b674b5", "name": "Rafael Danesin", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/849168/thumb_avatar_f1ea4a17-0415-4ac2-9f22-5ad934b53772.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/emcontoseditorial/?ref=page_internal", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 26, "total_published_projects": 3, "links": [{"id": 36679, "link": "https://www.instagram.com/rafaeldanesin_art"}], "follows_count": 0, "followers_count": 68, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2017-11-07T01:02:56.962794", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Rafael Danesin", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 185237, "project_id": 100078, "description": "Al\u00e9m da antologia impressa e muitos outros quadrinhos, um print exclusivo A4\n\nNome nos Agradecimentos\nLivro F\u00edsico\nPrint A4 exclusivo da campanha\nHQ Casa Poiesis\nHQ O Bar do Pantano\nHQ Veludo dos 9 Infernos parte 1\nHQ O Blefe do Homem Morto\nHQ Ot\u00e1vio Martinez\nHQ Mar\u00e9\nHQ Verdadeiro Monstro\nSketch Card Original Sortido*\n\n*Mais detalhes na descri\u00e7\u00e3o da campanha", "minimum_value": 193.45725610052156, "maximum_contributions": 6.448575203350719, "deliver_at": "2019-10-01T09:33:41", "updated_at": "2019-08-12T17:42:48.865081", "paid_count": 5, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 8364032, "title": "Colecionador do Oculto", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "4fc221ee-c21c-4b2d-9e8a-e2702d72c44e", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/185237/thumb_reward_Colecionador1.jpg", "run_out": false}], "lemmas": ["ideia", "acaso", "conversa", "grupo", "quadrinista", "colet\u00e2nea", "obra", "hist\u00f3ria", "hist\u00f3rias", "vis\u00e3o", "mitologia", "horror", "autor", "proposta", "material", "universo", "narrativo", "ambienta\u00e7\u00e3o", "mente", "leitor", "fic\u00e7\u00e3o", "horror", "inicio", "s\u00e9culo", "p\u00e1gina", "trabalho", "autor", "nome", "artista", "cen\u00e1rio", "produ\u00e7\u00e3o", "projeto", "selo", "antologia", "hist\u00f3ria", "p\u00e1gina", "branco", "sanat\u00f3rio", "limite", "realidade", "insanidade", "horror", "tent\u00e1culo", "dire\u00e7\u00e3o", "interno", "sanidade", "lado", "moeda", "mosteiro", "queima", "livro", "chama", "loucura", "responsabilidade", "cl\u00e3", "ombro", "garota", "bem", "beco", "sussurros", "mendigo", "recusar", "coisa", "m\u00e3e", "busca", "resposta", "pacto", "gera\u00e7\u00e3o", "gal\u00e1xia", "civiliza\u00e7\u00e3o", "sistema", "horror", "hist\u00f3ria", "casa", "casal", "casa", "centro", "cidade", "terror", "por\u00e3o", "perturba\u00e7\u00f5es", "perturba\u00e7\u00e3o", "guerra", "cabe\u00e7a", "homem", "meio", "estrondo", "tiro", "morte", "rei", "dem\u00f4nio", "detetive", "senhora", "filho", "amigo", "casa", "show", "senhora", "di\u00e1rio", "escrita", "paradeiro", "crian\u00e7a", "di\u00e1rio", "projeto", "antologia", "hist\u00f3ria", "roteiro", "despacho", "antologia", "artista", "hist\u00f3ria", "p\u00e1gina", "p\u00e1gina", "miolo", "branco", "papel", "offset", "g", "capa", "papel", "g", "tamanho", "revis\u00e3o", "apoiador", "modalidade", "apoio", "valor", "recompenso", "edi\u00e7\u00e3o", "pa\u00eds", "print", "campanha", "artista", "artista", "ano", "regi\u00e3o", "arquivologia", "in\u00edcio", "pagina", "ano", "ent\u00e3o", "const\u00e2ncia", "fic\u00e7\u00e3o", "horror", "fantasia", "vertente", "tirinha", "trecho", "liter\u00e1rio", "autoral", "ilustra\u00e7\u00e3o", "material", "trabalho", "caneta", "arte", "feira", "esquema", "commission", "escolha", "personagem", "artista", "tamanho", "21x29", "cabe\u00e7a", "busto", "personagem", "prefer\u00eancia", "proposta", "desenho", "l\u00e1pis", "nanquim", "papel", "artista", "card", "artista", "card", "tamanho", "10x14", "conto", "forma", "apoiador", "modalidade", "recompensa", "artista", "sketche", "tamanho", "14x21", "conto", "forma", "apoiador", "modalidade", "recompensa", "autor", "antologia", "cartola", "brasileiro", "design", "off", "ilustra\u00e7\u00e3o", "branding", "trabalho", "veludo", "pr\u00eamio", "categoria", "designer", "mora", "esposo", "filho", "cachorro", "lagarto", "janela", "ilustrador", "ano", "ilustra\u00e7\u00e3o", "publicit\u00e1ria", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "projeto", "residente", "organizador", "evento", "cultura", "ano", "quadrinista", "trabalho", "seq\u00fc\u00eancia", "livro", "ed", "ilustrador", "antologia", "radialista", "tatuador", "quadrinho", "categoria", "hist\u00f3ria", "imagem", "quadrinho", "colet\u00e2nea", "deuses", "parceria", "fot\u00f3grafo", "produtor", "livro", "pe\u00e7a", "pr\u00eamio", "curso", "dire\u00e7ao", "cinema", "ano", "projeto", "paix\u00e3o", "quadrinho", "prazer", "publicit\u00e1rio", "aut\u00f4nomo", "campina", "joguinho", "document\u00e1rio", "roterista", "mang\u00e1s", "ano", "escritor", "criador", "pesadelo", "ordem", "autor", "publicidade", "propaganda", "paix\u00e3o", "nona", "arte", "ber\u00e7o", "possibilidade", "m\u00eddea", "paix\u00e3o", "trabalho", "tempo", "lucas", "cidade", "desenho", "cedo", "ano", "ano", "ilustrador", "colorista", "professor", "desenho", "ano", "quadrinho", "administra\u00e7\u00e3o", "editora", "vencedor", "concurso", "membro", "arte", "g\u00eanero", "terror", "mestranda", "psic\u00f3loga", "escritor", "idealizadora", "blog", "membro", "projeto", "mercado", "desenhista", "estudante", "design", "regi\u00e3o", "campina", "arte", "quadrinho", "influencia", "quadrinista", "lugar", "mundo", "paix\u00e3o", "arte", "branco", "ano", "amante", "cultura", "filme", "s\u00e9rie", "f\u00e3", "literatura", "terror", "antologia", "autor", "ilustrador", "hist\u00f3ria", "medo", "escuro", "raz\u00e3o", "ano", "d\u00eas", "terror", "filme", "livro", "jogo", "universo", "conto", "colet\u00e2nea", "terror", "roteiro", "selo", "iniciativa", "in\u00edcio", "ideia", "antologia", "projeto", "lan\u00e7amento", "parte", "lan\u00e7amento", "objetivo", "autor", "qualidade", "hist\u00f3ria", "forma", "p\u00fablico", "campanha", "modelo", "meta", "publica\u00e7\u00e3o", "colet\u00e2nea", "quadrinho", "produ\u00e7\u00e3o", "modelo", "meta", "final", "prazo", "valor", "conta", "custo", "pedido", "campanha", "voc\u00ea", "maneira", "plataforma", "quadrinho", "maneira", "apoio", "projeto"], "lemmas_freq": {"ideia": 2, "acaso": 1, "conversa": 1, "grupo": 1, "quadrinista": 3, "colet\u00e2nea": 4, "obra": 1, "hist\u00f3ria": 9, "hist\u00f3rias": 1, "vis\u00e3o": 1, "mitologia": 1, "horror": 5, "autor": 6, "proposta": 2, "material": 2, "universo": 2, "narrativo": 1, "ambienta\u00e7\u00e3o": 1, "mente": 1, "leitor": 1, "fic\u00e7\u00e3o": 2, "inicio": 1, "s\u00e9culo": 1, "p\u00e1gina": 4, "trabalho": 5, "nome": 1, "artista": 8, "cen\u00e1rio": 1, "produ\u00e7\u00e3o": 2, "projeto": 7, "selo": 2, "antologia": 7, "branco": 3, "sanat\u00f3rio": 1, "limite": 1, "realidade": 1, "insanidade": 1, "tent\u00e1culo": 1, "dire\u00e7\u00e3o": 1, "interno": 1, "sanidade": 1, "lado": 1, "moeda": 1, "mosteiro": 1, "queima": 1, "livro": 4, "chama": 1, "loucura": 1, "responsabilidade": 1, "cl\u00e3": 1, "ombro": 1, "garota": 1, "bem": 1, "beco": 1, "sussurros": 1, "mendigo": 1, "recusar": 1, "coisa": 1, "m\u00e3e": 1, "busca": 1, "resposta": 1, "pacto": 1, "gera\u00e7\u00e3o": 1, "gal\u00e1xia": 1, "civiliza\u00e7\u00e3o": 1, "sistema": 1, "casa": 3, "casal": 1, "centro": 1, "cidade": 2, "terror": 5, "por\u00e3o": 1, "perturba\u00e7\u00f5es": 1, "perturba\u00e7\u00e3o": 1, "guerra": 1, "cabe\u00e7a": 2, "homem": 1, "meio": 1, "estrondo": 1, "tiro": 1, "morte": 1, "rei": 1, "dem\u00f4nio": 1, "detetive": 1, "senhora": 2, "filho": 2, "amigo": 1, "show": 1, "di\u00e1rio": 2, "escrita": 1, "paradeiro": 1, "crian\u00e7a": 1, "roteiro": 2, "despacho": 1, "miolo": 1, "papel": 3, "offset": 1, "g": 2, "capa": 1, "tamanho": 4, "revis\u00e3o": 1, "apoiador": 3, "modalidade": 3, "apoio": 2, "valor": 2, "recompenso": 1, "edi\u00e7\u00e3o": 1, "pa\u00eds": 1, "print": 1, "campanha": 3, "ano": 11, "regi\u00e3o": 2, "arquivologia": 1, "in\u00edcio": 2, "pagina": 1, "ent\u00e3o": 1, "const\u00e2ncia": 1, "fantasia": 1, "vertente": 1, "tirinha": 1, "trecho": 1, "liter\u00e1rio": 1, "autoral": 1, "ilustra\u00e7\u00e3o": 3, "caneta": 1, "arte": 5, "feira": 1, "esquema": 1, "commission": 1, "escolha": 1, "personagem": 2, "21x29": 1, "busto": 1, "prefer\u00eancia": 1, "desenho": 3, "l\u00e1pis": 1, "nanquim": 1, "card": 2, "10x14": 1, "conto": 3, "forma": 3, "recompensa": 2, "sketche": 1, "14x21": 1, "cartola": 1, "brasileiro": 1, "design": 2, "off": 1, "branding": 1, "veludo": 1, "pr\u00eamio": 2, "categoria": 2, "designer": 1, "mora": 1, "esposo": 1, "cachorro": 1, "lagarto": 1, "janela": 1, "ilustrador": 4, "publicit\u00e1ria": 1, "quadrinho": 8, "residente": 1, "organizador": 1, "evento": 1, "cultura": 2, "seq\u00fc\u00eancia": 1, "ed": 1, "radialista": 1, "tatuador": 1, "imagem": 1, "deuses": 1, "parceria": 1, "fot\u00f3grafo": 1, "produtor": 1, "pe\u00e7a": 1, "curso": 1, "dire\u00e7ao": 1, "cinema": 1, "paix\u00e3o": 4, "prazer": 1, "publicit\u00e1rio": 1, "aut\u00f4nomo": 1, "campina": 2, "joguinho": 1, "document\u00e1rio": 1, "roterista": 1, "mang\u00e1s": 1, "escritor": 2, "criador": 1, "pesadelo": 1, "ordem": 1, "publicidade": 1, "propaganda": 1, "nona": 1, "ber\u00e7o": 1, "possibilidade": 1, "m\u00eddea": 1, "tempo": 1, "lucas": 1, "cedo": 1, "colorista": 1, "professor": 1, "administra\u00e7\u00e3o": 1, "editora": 1, "vencedor": 1, "concurso": 1, "membro": 2, "g\u00eanero": 1, "mestranda": 1, "psic\u00f3loga": 1, "idealizadora": 1, "blog": 1, "mercado": 1, "desenhista": 1, "estudante": 1, "influencia": 1, "lugar": 1, "mundo": 1, "amante": 1, "filme": 2, "s\u00e9rie": 1, "f\u00e3": 1, "literatura": 1, "medo": 1, "escuro": 1, "raz\u00e3o": 1, "d\u00eas": 1, "jogo": 1, "iniciativa": 1, "lan\u00e7amento": 2, "parte": 1, "objetivo": 1, "qualidade": 1, "p\u00fablico": 1, "modelo": 2, "meta": 2, "publica\u00e7\u00e3o": 1, "final": 1, "prazo": 1, "conta": 1, "custo": 1, "pedido": 1, "voc\u00ea": 1, "maneira": 2, "plataforma": 1}, "entidades": {"Lucas Oliveira": 5, "Rafael Danesin": 3, "Mhorgana Alessandra": 3, "Lovecraft": 6, "Hist\u00f3rias": 1, "Meia Noite": 1, "CHAMADO DE DEUS": 1, "Eric Peleias": 2, "Daniel Sousa": 5, "Sinopse: Trancafiados": 1, "Heav": 1, "Ede Galileu": 3, "Sinopse": 7, "NEGRA": 1, "Edson Bortolotte": 2, "SUSSURROS": 1, "Gustavo Nascimento": 4, "Eder Modanez": 2, "PACTO": 1, "Marlos Quintanilha": 2, "N\u00edcolas Santos": 4, "ZATHOG": 1, "ERRANTE": 1, "Humberto Lima": 2, "Sinopse: Zathog": 1, "Cigano dos M\u00faltiplos Universos": 1, "Cthulhu": 1, "CHAMADO": 1, "Chamado": 1, "GRANDE CASA DO CENTRO": 1, "Felipe Tazzo": 3, "Bruno Brunelli": 4, "PERTURBA\u00c7\u00d5ES": 1, "Lucas Oliveira)": 1, "AMALDI\u00c7OADAS": 1, "Victor Dias": 1, "Kash Fyre": 2, "Leonardo": 2, "Alessio Esteves": 1, "Destination": 1, "Zikas": 1, "Space Opera": 1, "Despacho": 1, "Quebrada": 1, "Immigrant": 1, "Graffic Noire Jersey": 1, "AGUARDE!": 1, "Cart\u00e3o 300": 1, "Paula Cardoso": 1, "PRINT EXCLUSIVO Teremos": 1, "Matheus Ferreira de Jesus": 1, "Matheus \nFerreira de Jesus": 1, "RJ": 2, "Faculdade Federal Fluminense": 1, "UFF": 1, "Facebook": 1, "Ink Madness": 1, "A4": 1, "nanquim": 1, "Daniel Sousa Edson Bortolotte": 1, "Rafael Danesin Lucas Oliveira N\u00edcolas Santos": 1, "A6": 1, "SKETCH": 1, "HQs": 6, "Casa Poiesis": 1, "Claudio de Albuquerque": 1, "Bar do P\u00e2ntano": 1, "Blefe do Homem Morto": 1, "Will Sideralman Mar\u00e9": 1, "Edson Bortollote Ot\u00e1vio Martinez": 1, "Eder Modanez The Bestones": 1, "Jonathan Segovia Veludo": 1, "Infernos": 2, "Pepe": 1, "Nivio Domingues Verdadeiro Monstro": 1, "Renan Lino Bruno Brunelli": 1, "Brasileiro de S\u00e3o Paulo": 1, "Veludo": 1, "Pontos Ilustrados": 1, "HQMIX": 1, "Arte Finalista": 1, "O Bar do P\u00e2ntano": 2, "Indicada": 1, "Trof\u00e9u Angelo Agostini": 1, "Melhor Lan\u00e7amento Independente de 2018": 1, "Campinas": 2, "\u201cCasa Poiesis": 1, "Jundia\u00ed": 1, "Jundcomics": 1, "O Girassol e o Samurai": 1, "A Sociedade dos Corvos": 1, "Ed.": 1, "Ot\u00e1vio Martinez": 1, "Pluralis": 1, "Ed": 1, "Scortecci": 1, "Mar\u00e9": 1, "Feira Des-gr\u00e1fica": 1, "Vivo": 1, "Museu da Imagem e Som": 1, "Pr\u00eamio HQMIX": 1, "Novo Talento Roteirista e Publica\u00e7\u00e3o Independente \u00danica": 1, "Festival Internacional de Quadrinhos de Belo Horizonte": 1, "FIQ": 1, "BH": 1, "Um Cara": 1, "Caiu do C\u00e9u": 1, "N\u00e3o Conhecia a Vida": 1, "Ciclanos & Ciclanas": 1, "P\u00e1tria Armada: Relatos de Guerra": 1, "\u00daltimos Deuses": 1, "Hiro Kawahara": 1, "CCXP": 1, "Angelo Agostini": 1, "Ribeirao": 1, "Sherlock Holmes": 1, "Ol\u00e1": 1, "Heavy": 1, "campinas": 1, "Links": 1, "Incenso": 1, "Alvorada": 1, "Believer": 1, "Ge\u00f3grafo": 1, "Zine Smoking": 1, "S\u00e3o Paulo": 1, "Oliveira": 1, "O Verdadeiro Monstro": 2, "Itabora\u00ed": 1, "Administra\u00e7\u00e3o e Pedagogia Crist\u00e3": 1, "Andross": 1, "Rico": 1, "Porto da Lenha": 1, "Darda": 1, "Autores Independentes": 1, "Amazon": 1, "Conto ao Livro": 1, "Editora Rico": 1, "ABERST": 2, "Mestranda em Literatura": 1, "Literanima": 1, "A Arte do Terror": 1, "V\u00edctor Dias": 1, "Tenho": 1, "Meia-Noite": 1, "O Veludo dos 9 Infernos": 1, "Graphic Noire Jersey": 1, "FLEX": 2, "VAI RECEBER AS": 1, "MANEIRA": 1, "Catarse": 1}, "tfidf": {"ideia": 3.2383109247198565, "acaso": 4.105872067393168, "conversa": 3.329343277894172, "grupo": 1.9505771831950727, "quadrinista": 6.204136220846898, "colet\u00e2nea": 7.692985157912405, "obra": 1.098254186605196, "hist\u00f3ria": 2.4357258466091305, "hist\u00f3rias": 5.161924741642482, "vis\u00e3o": 2.7928499073796034, "mitologia": 3.4127248868332227, "horror": 14.48780430734317, "autor": 5.507422679928264, "proposta": 5.657135979963365, "material": 3.5048571143312626, "universo": 2.78696692938472, "narrativo": 3.891462196047713, "ambienta\u00e7\u00e3o": 4.350994525426153, "mente": 3.0593161406811116, "leitor": 1.4183203878392991, "fic\u00e7\u00e3o": 4.015174875823704, "inicio": 3.927180278649792, "s\u00e9culo": 2.5318360820099834, "p\u00e1gina": 1.0900636199214793, "trabalho": 4.24305999758326, "nome": 1.0707100724293088, "artista": 8.449495964727506, "cen\u00e1rio": 2.1026309865987463, "produ\u00e7\u00e3o": 2.2421377287427346, "projeto": 3.170704333809229, "selo": 4.522380393421541, "antologia": 18.775680250849433, "branco": 5.024795999452021, "sanat\u00f3rio": 5.98860331482695, "limite": 3.271074369770196, "realidade": 1.9134901145327365, "insanidade": 6.325075551448163, "tent\u00e1culo": 6.548219102762372, "dire\u00e7\u00e3o": 3.4019139707290074, "interno": 6.548219102762372, "sanidade": 4.6764169258607815, "lado": 1.5923920451611118, "moeda": 4.408152939266102, "mosteiro": 6.835901175214153, "queima": 6.835901175214153, "livro": 2.4506550003756287, "chama": 4.7990192479531135, "loucura": 3.9832697453008357, "responsabilidade": 3.8569760199765435, "cl\u00e3": 5.295456134267004, "ombro": 5.161924741642482, "garota": 3.090326377423672, "bem": 4.022490458454117, "beco": 4.715637639014062, "sussurros": 7.934513463882263, "mendigo": 5.98860331482695, "recusar": 7.934513463882263, "coisa": 1.4967618141458616, "m\u00e3e": 2.937301190118148, "busca": 1.9607038520130018, "resposta": 3.0982315569307852, "pacto": 4.6764169258607815, "gera\u00e7\u00e3o": 2.9786864062810023, "gal\u00e1xia": 5.226463262780053, "civiliza\u00e7\u00e3o": 3.909161773147114, "sistema": 3.051711541295892, "casa": 4.642902433558855, "casal": 3.7150057587061567, "centro": 3.6860182218329043, "cidade": 2.860450580691235, "terror": 9.6778845096779, "por\u00e3o": 5.449606814094262, "perturba\u00e7\u00f5es": 7.934513463882263, "perturba\u00e7\u00e3o": 7.241366283322318, "guerra": 2.462242790210788, "cabe\u00e7a": 5.539454979917498, "homem": 2.053980477481563, "meio": 1.7159133441905339, "estrondo": 7.241366283322318, "tiro": 4.468777561082536, "morte": 2.3547836378960407, "rei": 4.002687831157937, "dem\u00f4nio": 3.138722918285522, "detetive": 3.9642215503301412, "senhora": 10.899213628188525, "filho": 5.036826123355686, "amigo": 1.342839731873605, "show": 3.927180278649792, "di\u00e1rio": 9.066632164440215, "escrita": 3.540064309209824, "paradeiro": 5.295456134267004, "crian\u00e7a": 1.9709341202638169, "roteiro": 2.8366407756785983, "despacho": 6.835901175214153, "miolo": 1.3346429646694264, "papel": 2.660988727574902, "offset": 2.2044136809086887, "g": 2.702208483446997, "capa": 0.5241663660612389, "tamanho": 6.586619614881915, "revis\u00e3o": 2.8165196514655078, "apoiador": 2.9196522539162886, "modalidade": 9.785053888261071, "apoio": 2.39984360781863, "valor": 2.5199041441356744, "recompenso": 1.8341945118621992, "edi\u00e7\u00e3o": 0.9063120318242589, "pa\u00eds": 1.8800741176128926, "print": 3.540064309209824, "campanha": 2.3047424692458747, "ano": 5.418674094137025, "regi\u00e3o": 5.242614969680951, "arquivologia": 7.934513463882263, "in\u00edcio": 3.9677418225890726, "pagina": 3.6170253503459526, "ent\u00e3o": 3.0441643356605095, "const\u00e2ncia": 7.934513463882263, "fantasia": 2.1537699480899337, "vertente": 4.990074484715823, "tirinha": 2.5546161103418035, "trecho": 4.002687831157937, "liter\u00e1rio": 5.161924741642482, "autoral": 4.323595551238038, "ilustra\u00e7\u00e3o": 4.016198849762855, "caneta": 4.150323829964002, "arte": 3.4229396358213773, "feira": 3.5907080420285795, "esquema": 4.88999102615884, "commission": 5.5366181910838925, "escolha": 2.178771250295351, "personagem": 1.4021160905216483, "21x29": 6.142753994654208, "busto": 4.990074484715823, "prefer\u00eancia": 3.8401689016601623, "desenho": 3.564304005926667, "l\u00e1pis": 3.0072597787250586, "nanquim": 3.0218585781462113, "card": 6.561106227449479, "10x14": 6.548219102762372, "conto": 5.04205395692037, "forma": 2.982872984287874, "recompensa": 1.7566763595637056, "sketche": 3.6304483706780935, "14x21": 6.142753994654208, "cartola": 7.241366283322318, "brasileiro": 3.271074369770196, "design": 5.1464425963456755, "off": 4.843471010523947, "branding": 5.5366181910838925, "veludo": 6.142753994654208, "pr\u00eamio": 3.8811040731513877, "categoria": 4.199405453639316, "designer": 2.2997238607130135, "mora": 4.4380059024157825, "esposo": 3.9642215503301412, "cachorro": 3.8073790788371715, "lagarto": 5.737288886546044, "janela": 4.602308953707059, "ilustrador": 6.397836849536817, "publicit\u00e1ria": 6.548219102762372, "quadrinho": 2.6250085928768887, "residente": 5.855071922202427, "organizador": 3.891462196047713, "evento": 1.639247462442617, "cultura": 3.5849521165898133, "seq\u00fc\u00eancia": 7.241366283322318, "ed": 4.715637639014062, "radialista": 5.631928370888217, "tatuador": 4.379165402392849, "imagem": 1.8777294506536386, "deuses": 3.927180278649792, "parceria": 1.7989485728005243, "fot\u00f3grafo": 4.638676597877934, "produtor": 3.309540650597992, "pe\u00e7a": 2.992871041272959, "curso": 2.366168960121166, "dire\u00e7ao": 7.934513463882263, "cinema": 2.328711397586266, "paix\u00e3o": 10.091469648108893, "prazer": 3.1304924191490064, "publicit\u00e1rio": 3.4019139707290074, "aut\u00f4nomo": 6.548219102762372, "campina": 15.869026927764526, "joguinho": 6.325075551448163, "document\u00e1rio": 4.196843845598895, "roterista": 7.934513463882263, "mang\u00e1s": 3.3193929470410035, "escritor": 4.096818864864215, "criador": 2.0264305257133324, "pesadelo": 3.823639599708952, "ordem": 3.051711541295892, "publicidade": 2.9577797214616885, "propaganda": 4.500526259397117, "nona": 3.309540650597992, "ber\u00e7o": 5.226463262780053, "possibilidade": 2.698071501052314, "m\u00eddea": 7.934513463882263, "tempo": 1.0418718227101742, "lucas": 5.044141705986099, "cedo": 5.226463262780053, "colorista": 2.8719184308552963, "professor": 2.029151615827693, "administra\u00e7\u00e3o": 5.369564106420726, "editora": 1.258690242247415, "vencedor": 3.0000395307515713, "concurso": 3.4019139707290074, "membro": 5.782176693926033, "g\u00eanero": 2.1323950885052003, "mestranda": 6.548219102762372, "psic\u00f3loga": 6.142753994654208, "idealizadora": 5.369564106420726, "blog": 3.090326377423672, "mercado": 1.843203581804565, "desenhista": 2.2142016872748513, "estudante": 3.434703793551998, "influencia": 5.5366181910838925, "lugar": 1.8918806301998816, "mundo": 0.8361378252914763, "amante": 3.6718335868409477, "filme": 4.2891065859700195, "s\u00e9rie": 1.1232690852809697, "f\u00e3": 2.051191075393984, "literatura": 2.3435264833714062, "medo": 2.7471276580415083, "escuro": 4.6764169258607815, "raz\u00e3o": 3.8073790788371715, "d\u00eas": 7.241366283322318, "jogo": 2.3585643607359468, "iniciativa": 3.657847344866208, "lan\u00e7amento": 3.0919041166732666, "parte": 1.1004047250684246, "objetivo": 2.029151615827693, "qualidade": 1.9110658709212305, "p\u00fablico": 2.068045406948966, "modelo": 5.621098968958009, "meta": 2.2553682069801733, "publica\u00e7\u00e3o": 1.227651127279516, "final": 1.6466549037204787, "prazo": 2.5826553304061965, "conta": 2.0909690468509035, "custo": 2.117402303919059, "pedido": 3.0441643356605095, "voc\u00ea": 2.0183114012748278, "maneira": 4.193566033432647, "plataforma": 2.108513356501813}}