{"detail": {"project_id": 102309, "id": 102309, "user_id": 1180552, "name": "Contos Daquela Terra - Volume 1", "headline": "Ajude-nos a contas as hist\u00f3rias de Sudam\u00e9ria!", "budget": "<p>O projeto do primeiro volume totalmente em Preto e Branco \u00e9 R$ 7.500.\n</p>\n<p>Como mencionei na descri\u00e7\u00e3o, quer\u00edamos o dobro para fazer tudo colorido, mas em tempos de crise temos que jogar com o jogo! N\u00e3o vamos fixar uma meta maior e quem sabe dobramos!<br>\n</p>", "goal": 9672.86280502608, "about_html": "<p>Contos Daquela nasceu no perfil <a href=\"http://www.instagram.com/contosdaquelaterra\">www.instagram.com/contosdaquelaterra</a> de forma despretensiosa. A id\u00e9ia era (\u00e9) criar uma fantasia que tenha maior inspira\u00e7\u00e3o em aspectos brasileiros e latino-americanos. Chega da cl\u00e1ssica fantasia medieval baseada no feudalismo europeu!\n</p>\n<p>N\u00f3s botamos a cara e sa\u00edmos de postagens espor\u00e1dicas para concepts artes e as primeiras p\u00e1ginas em preto e branco. Paix\u00e3o e preju\u00edzo, mas que veio com muitos feedbacks positivos e um n\u00famero crescente de apoiadores.\n</p>\n<p>Para que consigamos entregar o primeiro volume com maior qualidade, agilidade e sem passar fome, estamos vindo humildemente pedir o apoio de voc\u00eas!\n</p>\n<p>Nosso projeto mais ambicioso \u00e9 fecharmos o primeiro volume inteiro com cerca de 100 p\u00e1ginas coloridas (cada um por R$ 150), o que d\u00e1 um custo de quase R$ 15.000. Maaaas sendo um pouco mais p\u00e9 no ch\u00e3o, coloquei a meta para fechar o primeiro volume apenas em preto e branco, ent\u00e3o a meta \u00e9 a metade! APENAS R$ 7.500!!\n</p>\n<p>Nos ajudem a fazer essa fantasia virar realidade!\n</p>\n<p>Sinopse:\n</p>\n<p>Contos Daquela Terra se passa em Sudam\u00e9ria, um continente aben\u00e7oado, ref\u00fagio da humanidade como sua popula\u00e7\u00e3o acredita. Em suas terras na\u00e7\u00f5es peculiares e familiares se desenvolveram.\n</p>\n<p>Quando o novo Senhor Supremo das Senhorias do Planoalto chega ao poder suas decis\u00f5es pol\u00edticas e belicista ir\u00e3o fazer com que a vida de Gaido, um vendedor ambulante da regi\u00e3o dos Campos Secos, mude da noite pro dia.\n</p>\n<p>Logo o jovem se ver\u00e1 imerso em uma trama de desinforma\u00e7\u00f5es, intrigas, trai\u00e7\u00e3o e guerra.\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "contos_daquela_terra_volume_1_e072", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/2th_Fs1wOs0", "video_url": "https://m.youtube.com/watch?feature=youtu.be&v=2th_Fs1wOs0", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/102309/PicsArt_08-29-09.26.06.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/102309/project_thumb_thumb_PicsArt_08-29-09.26.06.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/102309/project_thumb_small_PicsArt_08-29-09.26.06.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/102309/project_thumb_large_PicsArt_08-29-09.26.06.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/102309/project_thumb_video_cover_PicsArt_08-29-09.26.06.jpg", "progress": 104.8, "pledged": 10137.16021966733, "total_contributions": 28, "total_contributors": 23, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2019-10-29T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2019-10-28T23:59:59.999999", "online_date": "2019-08-29T12:56:11.514966", "zone_online_date": "2019-08-29T09:56:11.514966", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 4, "address": {"city": "Rio de Janeiro", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 1180552, "name": "John Russo", "public_name": "John Russo"}, "reminder_count": 20, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 4, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Fantasia,fic\u00e7\u00e3o,graphicnovel,quadrinhos", "city_id": 3662, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "a6c1253d-0d51-4fa8-908d-de7a700fccaf", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "about_txt": "Contos Daquela nasceu no perfil www.instagram.com/contosdaquelaterra de forma despretensiosa. A id\u00e9ia era (\u00e9) criar uma fantasia que tenha maior inspira\u00e7\u00e3o em aspectos brasileiros e latino-americanos. Chega da cl\u00e1ssica fantasia medieval baseada no feudalismo europeu! N\u00f3s botamos a cara e sa\u00edmos de postagens espor\u00e1dicas para concepts artes e as primeiras p\u00e1ginas em preto e branco. Paix\u00e3o e preju\u00edzo, mas que veio com muitos feedbacks positivos e um n\u00famero crescente de apoiadores. Para que consigamos entregar o primeiro volume com maior qualidade, agilidade e sem passar fome, estamos vindo humildemente pedir o apoio de voc\u00eas! Nosso projeto mais ambicioso \u00e9 fecharmos o primeiro volume inteiro com cerca de 100 p\u00e1ginas coloridas (cada um por R$ 150), o que d\u00e1 um custo de quase R$ 15.000. Maaaas sendo um pouco mais p\u00e9 no ch\u00e3o, coloquei a meta para fechar o primeiro volume apenas em preto e branco, ent\u00e3o a meta \u00e9 a metade! APENAS R$ 7.500!! Nos ajudem a fazer essa fantasia virar realidade! Sinopse: Contos Daquela Terra se passa em Sudam\u00e9ria, um continente aben\u00e7oado, ref\u00fagio da humanidade como sua popula\u00e7\u00e3o acredita. Em suas terras na\u00e7\u00f5es peculiares e familiares se desenvolveram. Quando o novo Senhor Supremo das Senhorias do Planoalto chega ao poder suas decis\u00f5es pol\u00edticas e belicista ir\u00e3o fazer com que a vida de Gaido, um vendedor ambulante da regi\u00e3o dos Campos Secos, mude da noite pro dia. Logo o jovem se ver\u00e1 imerso em uma trama de desinforma\u00e7\u00f5es, intrigas, trai\u00e7\u00e3o e guerra."}, "user": {"id": 1180552, "common_id": "10d138ea-7c97-4ae1-9308-79ae16542f98", "name": "John Russo", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": null, "facebook_link": null, "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 2, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 4, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2019-08-29T11:49:16.521427", "about_html": null, "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "John Russo", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 188167, "project_id": 102309, "description": "Impresso exclusivo do primeiro volume + Poster estilizado com o mapa de Sudam\u00e9ria + 5 concepts artes exclusivas em A4  + PDF exclusivo do primeiro volume + seu nome eternizado entre as primeiras p\u00e1ginas como apoiador do nosso projeto.", "minimum_value": 128.9715040670144, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2020-05-01T14:45:44", "updated_at": "2019-08-29T12:49:28.688584", "paid_count": 11, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 8126464, "title": "O Senhor Supremo", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "b1ecb6cf-1185-432b-ba2b-d01458dd6433", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "lemmas": ["perfil", "forma", "id\u00e9ia", "fantasia", "inspira\u00e7\u00e3o", "aspecto", "fantasia", "feudalismo", "cara", "postagem", "concepts", "p\u00e1gina", "branco", "preju\u00edzo", "feedback", "n\u00famero", "apoiador", "volume", "qualidade", "fome", "apoio", "voc\u00ea", "projeto", "volume", "p\u00e1gina", "custo", "p\u00e9", "ch\u00e3o", "meta", "volume", "branco", "meta", "metade", "fantasia", "realidade", "continente", "humanidade", "popula\u00e7\u00e3o", "terra", "na\u00e7\u00e3o", "familiar", "poder", "decis\u00e3o", "belicista", "vida", "vendedor", "regi\u00e3o", "mude", "noite", "dia", "jovem", "imerso", "trama", "desinforma\u00e7\u00e3o", "intriga", "trai\u00e7\u00e3o", "guerra"], "lemmas_freq": {"perfil": 1, "forma": 1, "id\u00e9ia": 1, "fantasia": 3, "inspira\u00e7\u00e3o": 1, "aspecto": 1, "feudalismo": 1, "cara": 1, "postagem": 1, "concepts": 1, "p\u00e1gina": 2, "branco": 2, "preju\u00edzo": 1, "feedback": 1, "n\u00famero": 1, "apoiador": 1, "volume": 3, "qualidade": 1, "fome": 1, "apoio": 1, "voc\u00ea": 1, "projeto": 1, "custo": 1, "p\u00e9": 1, "ch\u00e3o": 1, "meta": 2, "metade": 1, "realidade": 1, "continente": 1, "humanidade": 1, "popula\u00e7\u00e3o": 1, "terra": 1, "na\u00e7\u00e3o": 1, "familiar": 1, "poder": 1, "decis\u00e3o": 1, "belicista": 1, "vida": 1, "vendedor": 1, "regi\u00e3o": 1, "mude": 1, "noite": 1, "dia": 1, "jovem": 1, "imerso": 1, "trama": 1, "desinforma\u00e7\u00e3o": 1, "intriga": 1, "trai\u00e7\u00e3o": 1, "guerra": 1}, "entidades": {"Contos Daquela": 1, "Paix\u00e3o": 1, "R$": 2, "Maaaas": 1, "Sinopse: Contos Daquela Terra": 1, "Sudam\u00e9ria": 1, "Senhor Supremo das Senhorias do Planoalto": 1, "Gaido": 1, "Campos Secos": 1}, "tfidf": {"perfil": 3.3598024853788804, "forma": 0.9942909947626246, "id\u00e9ia": 4.1733133481887, "fantasia": 6.461309844269801, "inspira\u00e7\u00e3o": 2.8656092616620317, "aspecto": 3.339393613747673, "feudalismo": 7.934513463882263, "cara": 2.6312085558231875, "postagem": 4.350994525426153, "concepts": 4.990074484715823, "p\u00e1gina": 0.5450318099607396, "branco": 3.3498639996346804, "preju\u00edzo": 5.449606814094262, "feedback": 4.715637639014062, "n\u00famero": 2.023716819841736, "apoiador": 0.9732174179720962, "volume": 4.391141880298984, "qualidade": 1.9110658709212305, "fome": 4.468777561082536, "apoio": 1.199921803909315, "voc\u00ea": 2.0183114012748278, "projeto": 0.45295776197274695, "custo": 2.117402303919059, "p\u00e9": 3.7448587218558376, "ch\u00e3o": 4.638676597877934, "meta": 2.2553682069801733, "metade": 3.7150057587061567, "realidade": 1.9134901145327365, "continente": 4.105872067393168, "humanidade": 2.7195777062732773, "popula\u00e7\u00e3o": 3.4918622073919465, "terra": 2.271552983746317, "na\u00e7\u00e3o": 4.127850974111944, "familiar": 4.2456340097683265, "poder": 2.0484094324321074, "decis\u00e3o": 3.603780123595932, "belicista": 7.241366283322318, "vida": 0.9116453777996214, "vendedor": 5.295456134267004, "regi\u00e3o": 2.6213074848404756, "mude": 7.241366283322318, "noite": 2.366168960121166, "dia": 1.0759484290908976, "jovem": 2.656398804651746, "imerso": 5.855071922202427, "trama": 2.3585643607359468, "desinforma\u00e7\u00e3o": 6.548219102762372, "intriga": 4.938781190328272, "trai\u00e7\u00e3o": 4.638676597877934, "guerra": 2.462242790210788}}