{"detail": {"project_id": 110776, "id": 110776, "user_id": 1073070, "name": "Os Mitos de Lovecraft [HQ]", "headline": "Danilo Beyruth, Orlandeli, Salvador Sanz, e grande time de artistas em uma antologia lovecraftiana.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/267450/57C63CA1-9015-4E37-9DE8-6C238BD9116C.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Trata-se de uma pr\u00e9-venda e o quadrinho ser\u00e1 publicado independentemente do resultado desta campanha. Aproveite para receber benef\u00edcios exclusivos, que n\u00e3o estar\u00e3o presentes quando come\u00e7ar a venda em outros locais.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/267452/D5AC623E-324F-431A-A385-677253BDE0EE.jpeg\"><br>\n</p>", "goal": 5667.701385423975, "about_html": "<p style=\"text-align: center;\"><strong>ARTE DA CAPA</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>(Por Amaury Filho)</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/283828/12BB279A-6B4E-4418-9534-F61A00BBFAB0.jpeg\"><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/284307/ADCD74B7-94BB-42E0-A45E-DBC0971E007B.jpeg\"><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/267261/39F82826-F4BD-4D0E-BBA7-519ED6197C15.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/267264/E5BAC79E-5051-42B8-BBF3-6DE05A2CEF00.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>\u201cA emo\u00e7\u00e3o mais antiga e mais forte da humanidade \u00e9 o medo, e o mais antigo e mais forte de todos os medos \u00e9 o medo do desconhecido\u201d.</em>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>H. P. Lovecraft</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/267433/BF9B848E-F8C5-4672-AEFA-B4F62C8FF540.jpeg\"><br>UMA HQ COM HIST\u00d3RIAS FEITAS POR GRANDES ARTISTAS E INSPIRADAS NOS MITOS DE LOVECRAFT. VOC\u00ca EST\u00c1 PREPARADO PARA O HORROR?<br><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/267267/CC28C2F4-E761-471A-AC40-1DE9A510D55B.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/267271/CC6CBCD3-CF5E-4167-8D2B-BA2AE2E31D08.jpeg\"> Howard Phillips Lovecraft, ou simplesmente H.P. Lovecraft, foi um famoso escritor estadunidense dos pulps de fic\u00e7\u00e3o e terror, que revolucionou o g\u00eanero acrescentando elementos fant\u00e1sticos t\u00edpicos da fantasia e fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica em seus escritos - geralmente feitos na primeira pessoa.<br>Nasceu em 20/08/1890, na cidade de Providence, onde morreu em 15/03/1937. Criou em seus contos e livros o temido Cthulhu, o conceito moderno do zumbi, o grim\u00f3rio conhecido por Necronomicon, dentre outros seres, locais e artefatos, que at\u00e9 hoje s\u00e3o utilizados na cultura pop.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/267265/194550DE-AC89-425C-88E1-8B57F962D8F9.jpeg\"><br>Falecido h\u00e1 83 anos, e considerado o pai do Horror C\u00f3smico, Lovecraft foi fonte de inspira\u00e7\u00e3o de muitos autores, tanto de sua \u00e9poca (como Robert E. Howard - criador do Conan) como mais atuais (Stephen King na literatura, Alan Moore nos quadrinhos, John Carpenter no cinema, entre outros).\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Embora tenha sido uma pessoa n\u00e3o  muito admir\u00e1vel, por conta de seus posicionamentos xenof\u00f3bicos e racistas, sem d\u00favidas sua obra transcendeu sua exist\u00eancia, como por exemplo a figura de Cthulhu - t\u00e3o ou mais famoso que seu criador.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Muitos dos mitos atribu\u00eddos a Lovecraft foram criados por outros autores antes dele, mas foi sua vis\u00e3o e compartilhamento de ideias que incentivou que tudo se tornasse maior e mais rico em detalhes.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">O autor ingl\u00eas August Derleth cunhou o termo \u201cMitos de Cthulhu\u201d para este universo criado por Lovecraft e explorado por tantas outras  gera\u00e7\u00f5es de artistas influenciados por sua obra.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Os mitos lovecraftianos ganharam vida pr\u00f3pria e hoje est\u00e3o presentes na literatura, quadrinhos, m\u00fasica, cinema e muitas outras representa\u00e7\u00f5es. H\u00e1 quem acredite que s\u00e3o verdadeiros, inclusive, tendo sido Lovecraft um arauto ou profeta desses seres c\u00f3smicos que antecedem a pr\u00f3pria humanidade.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Neste contexto, convidamos autores apaixonados por este universo para fazerem as hist\u00f3rias desta antologia em quadrinhos.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/267266/6EC42E7E-934A-4645-9F90-926FE1A81940.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/267310/49D50383-7F67-4B55-A45B-40E581ADD432.jpeg\">Alexandre Callari</strong> \u00e9 editor da Pipoca &amp; Nanquim (editora e canal de YouTube), autor da trilogia Apocalipse Zumbi, \u00e9 revisor e tradutor de diversos livros e quadrinhos, sendo seu \u00faltimo trabalho \u201cA Floresta das \u00c1rvores Retorcidas\u201d, obra inspirada no universo de Lovecraft.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/267311/81F17E10-4688-4813-BDE3-590F023D1900.jpeg\">Alice Monstrinho</strong> \u00e9 uma artista apaixonada por monstros, quadrinhos e v\u00eddeo games. Formada em Design de Jogos e Entretenimento Digital e mestranda em Ci\u00eancias da linguagem com disserta\u00e7\u00e3o sobre graphic novels de terror, atuou como concept artist na desenvolvedora de jogos FONTEC e, como freelancer, atendeu clientes como Jovem Nerd, Megajogos, Essentia Pharma, The Last of Us Inside, entre outros, al\u00e9m de realizar trabalhos como locutora, dubladora e voz original. Participou de cursos com artistas nacionais e internacionais, foi uma das quatro pessoas escolhidas para ser tutorada pelo est\u00fadio Imaginism no Canad\u00e1, onde estudou com o vencedor do Emmy Bobby Chiu (Disney, DreamWorks, Warner Bros). Realizou o curso de cria\u00e7\u00e3o de personagens por dois meses na Silver Drawing Academy, em Los Angeles, tutorada por Stephen Silver (Nickelodeon, Sony, Disney). \u00c9 autora do artbook Radioactive!, criadora, artista e roteirista da hist\u00f3ria em quadrinhos de a\u00e7\u00e3o e terror Bad Omen (j\u00e1 em seu quarto volume), ilustrou o quadrinho A Testemunha, Teatro do Pavor e Mulheres e Quadrinhos pela editora Skript e Super Contos da Ilha pela editora Divina. \u00c9 professora de arte conceitual e fundamentos de jogos no curso de programa\u00e7\u00e3o de games no SENAI e lecionou palestras e workshops em cinco estados brasileiros.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/267302/0DAC492B-0193-4EE3-AAC2-A5D468F0CFA4.jpeg\"></strong><strong>Amaury Filho</strong><strong> </strong>\u00e9 carioca da gema (com direito a sotaque e tudo), designer, ilustrador, cin\u00e9filo e nerd desde que isso n\u00e3o era t\u00e3o bacana assim. Trabalhando em ag\u00eancias de publicidade por 16 anos, j\u00e1 desenvolveu diversos projetos gr\u00e1ficos, campanhas publicit\u00e1rias e materiais did\u00e1ticos premiados, atendendo clientes como Wise Up, Red Balloon, Philco, Brit\u00e2nica e outros. Atualmente, \u00e9 propriet\u00e1rio da Ziriguidum, est\u00fadio de ilustra\u00e7\u00e3o e design, no qual j\u00e1 atendeu o Festival de Teatro de Curitiba, Vir\u00e1, Red House, revista Omelete Box, Cerveja Poker (Col\u00f4mbia), e NerdStore. Criou cartazes alternativos de filmes e s\u00e9ries de TV como express\u00e3o pessoal, que lhe rendeu o 2\u00ba lugar no pr\u00eamio do Clube de Cria\u00e7\u00e3o do Paran\u00e1 de 2017, em Projetos Pessoais. Mergulhou no mundo dos quadrinhos em 2018, criando um conto - e sendo respons\u00e1vel pelo layout da antologia de terror da Skript \"Teatro do Pavor\", que concorreu ao trof\u00e9u HQ MIX em 2019. Artista da elogiara HQ \u201cNas Profundezas da Loucura\u201d, tamb\u00e9m d\u00e1 Skript.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/267509/1BBF31F0-08DE-4BC9-BFD0-B23082C91CC3.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Ally Ribeiro</strong> \u00e9 a ilustradora e designer gr\u00e1fica por tr\u00e1s do Studio Vulpes. Seus trabalhos digitais e tradicionais (com foco em aquarela, marcadores e l\u00e1pis de cor) s\u00e3o inspirados pela natureza e por hist\u00f3rias fant\u00e1sticas, sejam elas reais ou ficcionais. Sua \u00faltima participa\u00e7\u00e3o nos quadrinhos foi a HQ de terror \u201cP\u00e2ndega\u201d, pela Skript.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/270628/F3692BDD-63F9-428D-BB5F-2BE1FFC439F2.jpeg\">Bia Bugno </strong>\u00e9 ilustradora infantil e ao longo da sua trajet\u00f3ria fez diversos cursos art\u00edsticos: mang\u00e1, design de moda e desenho de anima\u00e7\u00e3o. Tem um filho maravilhoso que \u00e9 a verdadeira inspira\u00e7\u00e3o na cria\u00e7\u00e3o de suas hist\u00f3rias. Seu \u00faltimo trabalho foi na HQ \u201cP\u00e2ndega\u201d, pela Skript. <br><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/267300/9120A84A-C82B-48C8-81FF-6D5F231054A0.jpeg\">Caio Henrique Amaro</strong> \u00e9 escritor, desenhista, jurista e desenvolvedor web. Mora em Joinville (SC) onde conheceu os amigos que juntos integram o Marca P\u00e1gina, um clube do livro em formato de podcast desde 2016. Resolveu come\u00e7ar a apostar em suas hist\u00f3rias em 2017 estreando como roteirista na colet\u00e2nea Dem\u00f4nios da Go\u00e9tia em quadrinhos pela editora Draco. No ano seguinte participou da antologia de contos Mitografias Vol. 2 - Mitos de Origem. Entre outros projetos, em 2019 fez parte da HQ Sangue no Olho, lan\u00e7ada pela editora Draco na CCXP e participou da Fa\u00edsca, uma newsletter de fic\u00e7\u00f5es rel\u00e2mpago de fantasia e fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/267438/62A83E8D-2FE1-465F-AA4B-04338B56825E.jpeg\">Camila Raposa</strong> (de Andrade) \u00e9 formada pela Universidade Federal de Pelotas em Artes Visuais Licenciatura e atua como ilustradora, quadrinista e professora. Participando de diversos projetos, principalmente desenhando livros infanto-juvenis, desenvolvendo estampas, hist\u00f3rias em quadrinhos e ensinado em \u2018workshops\u2019 e online. Ela curte trabalhos com tem\u00e1ticas sombrias e fofas, animais de f\u00e1bulas, contos de fadas e garotas m\u00e1gicas, mas sua versatilidade permite alcan\u00e7ar diversos tipos de ilustra\u00e7\u00e3o. Tem como inspira\u00e7\u00e3o moda japonesa e figurinos de teatro, flores e animes.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268095/C7F4B262-C1B1-43C7-8E45-25E86A718464.jpeg\">Cayman Moreira</strong> \u00e9 artista pl\u00e1stico, desenhista, roteirista, m\u00fasico profissional. Professor de artes como serigrafia, pintura e desenho, Hist\u00f3rias em Quadrinhos [Arte Sequencial], roteiro e argumento, tendo trabalhado em v\u00e1rios n\u00facleos como o SENAC, Farias Brito, Espa\u00e7o Aberto, FIC - Faculdade Integrada do Cear\u00e1. Cin\u00e9filo, j\u00e1 fez palestras sobre os diversos g\u00eaneros da S\u00e9tima Arte tendo sido a \u00faltima, no Cine Benfica, sobre o Western Italiano e sua influ\u00eancia no cinema novo da segunda metade do s\u00e9culo XX. Alguns poucos o conhecem como F\u00e1bio Moreira de Melo, mas \u00e9 sob a alcunha de Cayman Moreira que vive sua arte. Suas primeiras publica\u00e7\u00f5es foram Pin Ups vendidos para o exterior e em edi\u00e7\u00f5es independentes e Fanzines at\u00e9 assinar contrato com algumas editoras como capista de livros diversos incluindo literatura de cordel. Recentemente, atrav\u00e9s da Editora de Cultura iniciou uma cole\u00e7\u00e3o em quadrinhos e livros ilustrados sobre as obras de Lovecraft.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/267721/708111A7-7843-4301-8F58-5E30BEB43363.jpeg\">Chairim Arrais</strong> \u00e9 paulistana, mas vive na cidade de Limeira. Formada em Design Gr\u00e1fico e estudante de Psicologia. Criadora das webcomics Cris\u00e1lida, Purple Apple e As Aventuras da Bruxinha M\u00f4, e de HQs impressas como Mare Rosso, Red+18 e #EuS\u00f3QueroDesabafar. Em 2019 foi indicada ao HQ MIX e ao \u00c2ngelo Agostini como melhor Desenhista.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/267386/5A7E4B5D-D464-4214-9FFB-EF637614D0DD.jpeg\">Danilo Beyruth </strong>\u00e9 quadrinista que atua tanto no mercado nacional quando nas grandes editoras estrangeiras. Come\u00e7ou em 2006 com cursos na Quanta Academia e de narrativa de hist\u00f3rias em quadrinhos da renomada escola do quadrinista Joe Kubert. No ano seguinte, come\u00e7ou a publica\u00e7\u00e3o do seu personagem <em>Necronauta</em>. Inicialmente, as hist\u00f3rias eram publicadas em fanzines, depois em encadernados pela HQM e Zarabatana. Em 2010, por meio do <em>ProAC - Programa de A\u00e7\u00e3o Cultura</em>, publicou a elogiada Bando de Dois, posteriormente republicada pela Zarabatana. Pela obra, conquistou o <a href=\"https://pt.m.wikipedia.org/wiki/Pr%C3%AAmio_Angelo_Agostini\" title=\"Pr\u00eamio Angelo Agostini\">Pr\u00eamio Angelo Agostini</a> (melhor lan\u00e7amento) e o <a href=\"https://pt.m.wikipedia.org/wiki/Trof%C3%A9u_HQ_Mix\" title=\"Trof\u00e9u HQ Mix\">Trof\u00e9u HQ Mix</a> em tr\u00eas categorias (Melhor Desenhista Nacional, Melhor Roteirista Nacional e Melhor Edi\u00e7\u00e3o Especial Nacional). Em 2010, Danilo Beyruth tamb\u00e9m foi um dos participantes da colet\u00e2nea  <em><a href=\"https://pt.m.wikipedia.org/wiki/MSP_50\" title=\"MSP 50\">Mauricio de Sousa por mais 50 artistas</a></em> da <a href=\"https://pt.m.wikipedia.org/wiki/Panini_Comics\" title=\"Panini Comics\">Panini Comics</a>, na qual elaborou a sua vers\u00e3o para a <a href=\"https://pt.m.wikipedia.org/wiki/Turma_do_Penadinho\" title=\"Turma do Penadinho\">Turma do Penadinho</a>. Em Novembro de 2011, durante o <a href=\"https://pt.m.wikipedia.org/wiki/Festival_Internacional_de_Quadrinhos\" title=\"Festival Internacional de Quadrinhos\">Festival Internacional de Quadrinhos</a> realizado em <a href=\"https://pt.m.wikipedia.org/wiki/Belo_Horizonte\" title=\"Belo Horizonte\">Belo Horizonte</a>, o jornalista <a href=\"https://pt.m.wikipedia.org/wiki/Sidney_Gusman\" title=\"Sidney Gusman\">Sidney Gusman</a> anunciou que em 2012, seria lan\u00e7ada a linha \"<a href=\"https://pt.m.wikipedia.org/wiki/Graphic_MSP\" title=\"Graphic MSP\">Graphic MSP</a>\", uma s\u00e9rie de <em>graphic novels</em>, diferente dos \u00e1lbuns da s\u00e9rie MSP 50. As graphic trariam hist\u00f3rias fechadas contendo 72 p\u00e1ginas, e o quadrinista Danilo Beyruth foi escolhido para criar uma hist\u00f3ria para o <a href=\"https://pt.m.wikipedia.org/wiki/Astronauta_(Mauricio_de_Sousa)\" title=\"Astronauta (Mauricio de Sousa)\">Astronauta</a>. Em outubro do ano seguinte, saiu o \u00e1lbum <a href=\"https://pt.m.wikipedia.org/wiki/Astronauta_-_Magnetar\" title=\"Astronauta - Magnetar\">Astronauta - Magnetar</a>. A obra rendeu a Beyruth seu terceiro trof\u00e9u <a href=\"https://pt.m.wikipedia.org/wiki/Trof%C3%A9u_HQ_Mix\" title=\"Trof\u00e9u HQ Mix\">HQ Mix</a>, como Melhor Desenhista Nacional, em <a href=\"https://pt.m.wikipedia.org/wiki/2013\" title=\"2013\">2013</a>. No ano seguinte, a editora lan\u00e7ou uma sequencia, \"<a href=\"https://pt.m.wikipedia.org/wiki/Astronauta_%E2%80%93_Singularidade\" class=\"mw-redirect\" title=\"Astronauta \u2013 Singularidade\">Astronauta \u2013 Singularidade</a>\" e dois volumes de uma s\u00e9rie inspirada em <a href=\"https://pt.m.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Jorge\" class=\"mw-redirect\" title=\"S\u00e3o Jorge\">S\u00e3o Jorge</a>: S\u00e3o Jorge \u2013 Volume I \u2013 Soldado do Imp\u00e9rio e S\u00e3o Jorge Volume II - A \u00daltima Batalha. Em fevereiro de 2015, foi anunciado que Bando de Dois seria publicada em <a href=\"https://pt.m.wikipedia.org/wiki/Portugal\" title=\"Portugal\">Portugal</a> na Cole\u00e7\u00e3o Novela Gr\u00e1fica, publicada pela editora Levoir em parceria com o jornal <a href=\"https://pt.m.wikipedia.org/wiki/O_P%C3%BAblico\" class=\"mw-redirect\" title=\"O P\u00fablico\">O P\u00fablico</a>, e em setembro do mesmo ano, foi anunciado que Beyruth iria desenhar a personagem Gwenpool para a <a href=\"https://pt.m.wikipedia.org/wiki/Marvel_Comics\" title=\"Marvel Comics\">Marvel Comics</a>. Em 2016 foi anunciado o t\u00edtulo da terceira graphic novel: <em><a href=\"https://pt.m.wikipedia.org/wiki/Astronauta_-_Assimetria\" title=\"Astronauta - Assimetria\">Astronauta - Assimetria</a>, </em>que no ano seguinte<em> </em>ganhou o <a href=\"https://pt.m.wikipedia.org/wiki/29%C2%BA_Trof%C3%A9u_HQ_Mix\" title=\"29\u00ba Trof\u00e9u HQ Mix\">29\u00ba Trof\u00e9u HQ Mix</a> na categoria M<a href=\"https://pt.m.wikipedia.org/wiki/Trof%C3%A9u_HQ_Mix_-_Publica%C3%A7%C3%A3o_de_aventura_/_terror_/_fantasia\" title=\"Trof\u00e9u HQ Mix - Publica\u00e7\u00e3o de aventura / terror / fantasia\">elhor Publica\u00e7\u00e3o de Aventura/ Terror/ Fantasia</a>. Nesse ano, Danilo foi respons\u00e1vel pelos desenhos do Motoqueiro Fantasma para a Marvel. Em 2018, lan\u00e7ou <em><a href=\"https://pt.m.wikipedia.org/wiki/Samurai_Shir%C3%B4\" title=\"Samurai Shir\u00f4\">Samurai Shir\u00f4</a></em> pelo selo DarkSide Graphic Novel da editora <a href=\"https://pt.m.wikipedia.org/wiki/DarkSide_Books\" title=\"DarkSide Books\">DarkSide Books</a>, ganhando o <a href=\"https://pt.m.wikipedia.org/wiki/Trof%C3%A9u_HQ_Mix\" title=\"Trof\u00e9u HQ Mix\">Trof\u00e9u HQ Mix</a> na categoria P<a href=\"https://pt.m.wikipedia.org/wiki/Trof%C3%A9u_HQ_Mix_-_Publica%C3%A7%C3%A3o_de_aventura_/_terror_/_fantasia\" title=\"Trof\u00e9u HQ Mix - Publica\u00e7\u00e3o de aventura / terror / fantasia\">ublica\u00e7\u00e3o de Aventura / Terror / Fantasia</a>. Em 2019, lan\u00e7ou <em><a href=\"https://pt.m.wikipedia.org/wiki/Astronauta_-_Entropia\" title=\"Astronauta - Entropia\">Astronauta - Entropia</a></em>, e na CCXP do mesmo ano foi anunciado o t\u00edtulo da s\u00e9rie animada: <em>Astronauta \u2013 Propuls\u00e3o</em> que ser\u00e1 coproduzida e exibida pela <a href=\"https://pt.m.wikipedia.org/wiki/HBO\" class=\"mw-redirect\" title=\"HBO\">HBO</a>, atrav\u00e9s do Chiaroscuro Studios. <em>Love Kills</em> volume 1 e 2 foram seus \u00faltimos trabalhos, publicados pela Darkside.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/267505/6F837250-3CE8-4744-B0A8-F82BA38D3F23.jpeg\"><br>Daielyn Cris Bertelli </strong>\u00e9 formada em Design de Programa\u00e7\u00e3o Visual e p\u00f3s graduada em Master Design, atua como designer gr\u00e1fica, quadrinista e ilustradora. Com foco no design de livros, desenvolveu um projeto-gr\u00e1fico interativo do livro-jogo A Cidade dos Ladr\u00f5es e da s\u00e9rie de livros-jogos da editora Jamb\u00f4 ambientados em Tormenta. Entre outros projetos, em 2018 ilustrou a capa da Revista Trasgo 17, revista nacional de fantasia e fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e em 2019 desenvolveu o projeto gr\u00e1fico e ilustra\u00e7\u00f5es do livro de poesias Engasgo. \u00c9 criadora da webcomic peri\u00f3dica chamada Magic Journal, publicada pelo Webtoon, na qual retrata situa\u00e7\u00f5es c\u00f4micas do cotidiano. Tamb\u00e9m \u00e9 colaboradora no site Garotas Geek e participa do podcast liter\u00e1rio Marca P\u00e1gina.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><br><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/267446/B8AAA22B-427E-4EAA-9185-C98234E71DAE.jpeg\"></strong><strong>Diego Moreau</strong> aprendeu a ler aos 4 anos de idade, com uma\nrevista do Batman. O amor pela leitura fez se apaixonar pela escrita. Formado\nem Publicidade e Propaganda e com mestrado em Ci\u00eancia da Linguagem, tornou-se\nredator publicit\u00e1rio, professor universit\u00e1rio e coordenador de curso de\nPublicidade e Propaganda. S\u00f3cio fundador da Skript, atuou como editor em obras como\nCrowley - A Grande Besta, Bem na Fita e Cavaleiros das Trevas (ao lado de\nCarlos V\u00e1zquez) . Como roteirista, escreveu obras como Bill Finger - A hist\u00f3ria secreta do\nCavaleiro das Trevas (com Douglas Freitas e Sandro Zambi) e participou das colet\u00e2neas Teatro\ndo Pavor e Escola do Pavor. Vive em Floripa com sua esposa Ester, a filha\nGiulia, o cachorro Ziggy e os gatos Gotham, Lorelei e Frida. Segue produzindo para Skript e lendo\nBatman.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/267306/CC96BF77-0333-4789-AABF-25B41E12889A.jpeg\">Douglas Freitas </strong>\u00e9 advogado, professor, editor e quadrinista. Autor de diversos quadrinhos, sendo seus \u00faltimos: \u201cA Necromante\u201d, \u201cA Testemunha\u201d, \u201cCrowley - A Grande Besta\u201d e \u201cNas Profundezas da Loucura\u201d. Como coautor participou das colet\u00e2neas \u201cTeatro do Pavor\u201d, \u201cP\u00e2ndega\u201d e da HQ biogr\u00e1fica \u201cBill Finger - A hist\u00f3ria Secreta do Cavaleiro das Trevas\u201d. Organizador do Fuzu\u00ea Nerd, Comic (Con) Floripa e s\u00f3cio -fundador da Skript. Mora em Florian\u00f3polis com sua esposa, um casal de filhos e 4 cachorros.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/268096/E5CE3911-A3A6-4B0A-BE56-50028096F0F9.jpeg\" style=\"font-size: 14px;font-weight: 400;\">Estev\u00e3o Ribeiro </strong>\u00e9 escritor, quadrinista, ilustrador e roteirista (Quadrinhos e TV). Publicou cerca de 20 t\u00edtulos, entre antologias de quadrinhos, romances e livros infantis, somando mais de 150 mil exemplares vendidos. \u00c9 criador das tiras Os Passarinhos, publicada em cinco pa\u00edses, e R\u00ea Tinta, menina negra e empoderada. \u00c9, tamb\u00e9m, autor de dois curtas, com dire\u00e7\u00e3o de Andr\u00e9 Vianco, al\u00e9m de ter trabalhado como assistente de roteiro na segunda e terceira temporadas da s\u00e9rie Dra. Darci (Multishow). Nos quadrinhos, lan\u00e7ou a antologia Hector &amp; Afonso - Os Passarinhos, uma cole\u00e7\u00e3o de 3 livros, em comemora\u00e7\u00e3o aos 10 anos da tira. Na literatura, est\u00e1 lan\u00e7ando \"Rua M, N\u00famero 58\", pela Cartola Editora. Atualmente est\u00e1 produzindo um quadrinho sobre o m\u00fasico Robert Johnson chamado \u201cC\u00e3o da Encruzilhada\u201d pela Skript.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/270639/9A421432-D580-457E-B1DA-B59F5BEF2F2F.jpeg\"><strong>Fred Rubin</strong> \u00e9 formado em Desenho Industrial pela Universidade Federal de Santa Maria e atua h\u00e1 mais de 10 anos como ilustrador, animador e quadrinista. Estreou nos quadrinhos em 2016 com duas graphic novels publicadas pela AVEC Editora. A primeira foi a fantasia hist\u00f3rica \u201cO Cora\u00e7\u00e3o do C\u00e3o Negro\u201d, com roteiro de Cesar Alc\u00e1zar, obra finalista do pr\u00eamio HQ Mix em duas categorias. A s\u00e9rie ganhou um segundo volume em 2017 intitulado \u201cA Can\u00e7\u00e3o do C\u00e3o Negro\u201d. J\u00e1 em \u201cLe Chevalier \u2013 Arquivos Secretos\u201d, com o roteiro de A.Z. Cordenonsi, Fred explorou o universo steampunk de uma Paris alternativa. A continua\u00e7\u00e3o chegou em 2018 com \u201cLe Chevalier Nas Montanhas da Loucura\u201d. Em 2019 lan\u00e7ou \u201cO Matrim\u00f4nio de C\u00e9u e Inferno\u201d, uma graphic novel baseada na obra de William Blake, com roteiro de En\u00e9ias Tavares. Seu trabalho mais recente \u00e9 \u201cO Horror de Dunwich\u201d, HQ baseada no conto de H.P. Lovecraft,  publicada pela Editora de Cultura e com roteiro adaptado por Felipe Castilho. Ele tamb\u00e9m ilustra a webcomic \u201cA Todo Vapor!\u201d, publicada no portal CosmoNerd.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/267312/747CD572-A40F-4250-8CEB-3F88BCDA55D8.jpeg\">Julius Ckvalheiyro </strong>\u00e9 do interior de S\u00e3o Paulo e muito cedo se descobriu um contador de hist\u00f3rias. Come\u00e7ou nos quadrinhos aos 14 fazendo tiras e ilustra\u00e7\u00f5es para jornais no final dos anos de 1980. Editou a revista em quadrinhos AGE HQ, com hist\u00f3rias de fantasia e fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, al\u00e9m de contribuir com arte/roteirista freelancer em ag\u00eancias de publicidade e produtoras de audiovisual. Apaixonado por antropologia, sociologia e hist\u00f3ria, atualmente mistura contextualiza\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica dos grandes conflitos da humanidade com hist\u00f3rias em quadrinhos. \"GUERRA 1939-1945\" (Conrad 2011), \"GUERRA 1914-1918\" (Quadro a Quadro 2014), \"Dossi\u00ea de GUERRA: Genoc\u00eddio Arm\u00eanio (Independente 2017), \"Dossi\u00ea de GUERRA: Bar\u00e3o Vermelho\" (Independente 2018) e \"O Mago e a Guerra\" (Independente 2019) s\u00e3o seus \u00faltimos trabalhos publicados. Ah, se orgulha de sempre responder no twitter: @juckvalheiyro\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/267448/F3A629A0-0E7B-4FF0-BF59-53A2FD432608.jpeg\">Leonardo da Silva Felipe </strong>\u00e9 carioca, ilustrador, desenhou um conto para a HQ \u201cCr\u00f4nicas de um Mundo Morto\u201d e a contracapa de \u201cCrowley - A Grande Besta\u201d para Skript. Autodidata, desenha desde os dez anos e trabalha com v\u00e1rios estilos de tra\u00e7os e t\u00e9cnicas. <span class=\"redactor-invisible-space\"></span><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/267313/CB15CC65-D50F-4413-A0B2-3122A4E6D7F7.jpeg\">Orlandeli </strong>\u00e9 cartunista, quadrinista, chargista e ilustrador. Walmir Am\u00e9rico Orlandeli nasceu em 1974 na cidade de Bebedouro, interior de S\u00e3o Paulo. Em 1994, criou a tira di\u00e1ria \u201cViol\u00eancia Gratuita\u201d. Em 2002 lan\u00e7ou a revista \u201cGrump\u201d, que lhe rendeu o trof\u00e9u HQMIX de Melhor Revista de Humor. Participou de v\u00e1rias edi\u00e7\u00f5es do \u00e1lbum Front, publicado pela editora Via Lettera, com hist\u00f3rias em quadrinhos e contos. Em 2008, criou a tira \u201c(Sic)\u201d vencedora do Primeiro Lugar no Sal\u00e3o Internacional de Humor de Piracicaba. Em 2009, foi convidado a participar da obra MSP50. Em 2010, lan\u00e7ou um \u00e1lbum com a compila\u00e7\u00e3o das tiras \u201c(SIC)\u201d, a obra foi uma das contempladas pelo programa Proac Quadrinhos. Em 2013, foi convidado a participar da obra \u201cMonica\u00b4s\u201d. Ainda em 2013, publicou \u201cEu matei o Lib\u00f3rio\u201d, de forma independente. Em 2014, lan\u00e7ou a compila\u00e7\u00e3o de tiras \u201cGrump \u2013 Naqueles Tempos, 20 anos de hist\u00f3rias\u201d em comemora\u00e7\u00e3o aos vinte anos de publica\u00e7\u00e3o do personagem. Em 2015, criou \u201cO mundo de Yang\u201d, webs\u00e9rie publicada semanalmente e que foi reunida em livro no final do mesmo ano. Em 2016, lan\u00e7ou a graphic novel \u201cDaruma\u201d, obra contemplada pelo Proac, e as colet\u00e2neas \u201cGrump \u2013 Um dia eu chego l\u00e1\u201d, \u201c(Sic) vol 1 \u2013 Sim, eu posso ver... Eu acho\u201d e \u201c(Sic) vol 2 \u2013 \u00c9... Olhando assim faz sentido\u201d. Em 2017, foi convidado para reinterpretar o personagem Chico Bento, de Mauricio de Sousa, para o selo Graphic MSP, que resultou no \u00e1lbum \"Chico Bento \u2013 Arvorada\", vencedor do trof\u00e9u HQ MIX. Ainda em 2017, lan\u00e7ou o \u00e1lbum \u201cO Sinal\u201d (Indicado ao pr\u00eamio Jabuti de literatura), pelo selo Jupati, da Marsupial Editora. Em 2019 lan\u00e7ou os \u00e1lbuns \u201cOs olhos de Barth\u00f4\u201d e \u201cO mundo de Yang - Rumo ao sul\u201d. Como ilustrador publicou em v\u00e1rios ve\u00edculos, como: jornal Folha de S\u00e3o Paulo, revistas Mundo Estranho, Sa\u00fade, \u00c9poca, Superinteressante, entre outras. Ganhador de v\u00e1rios pr\u00eamios nacionais e internacionais. Para contat\u00e1-lo: <a href=\"http://www.orlandeli.com.br\">www.orlandeli.com.br</a> ou Instagram: @orlandeli\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/267337/D3C3DCD3-1328-4572-B8DB-0AED99EF089F.jpeg\">Rob Saint </strong>\u00e9 o que pode se chamar de \u201cRonin dos Desenhos\u201d. Sem ter passado por escolas ou ter tido professores para fazer o que mais ama, mant\u00e9m sua identidade secreta a salvo vivendo como um rapaz de 27 anos, formado em Artes Visuais, trabalhando como auxiliar administrativo em uma empresa qualquer. Mas, shhh...! \u00c9 segredo. Nascido em uma fam\u00edlia humilde, de pouqu\u00edssimos recursos, por\u00e9m com um rico e gigantesco amor por desenhos e hist\u00f3rias em quadrinhos. Trabalhou nas HQs \u201cCr\u00f4nicas de um Mundo Morto\u201d, \u201cMistureba Comix\u201d, \u201cNaja - A Ca\u00e7adora de Monstro\u201d, \u201cTeatro do Pavor\u201d, \u201cEscola do Pavor\u201d e \u201cCrowley - A Grande Besta.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/267331/2DFA0333-F0FE-40B0-8C2F-883042CB3FD4.jpeg\">Salvador Sanz</strong> \u00e9 natural de Buenos Aires/Argentina e considerado um dos maiores artistas da nova gera\u00e7\u00e3o. Estudou na Escola Nacional de Belas Artes Manuel Belgrano \u2013 Mestre Nacional de Desenho; na Escola Prilidiano Pueyrred\u00f3n \u2013 Professor de Pintura; na Escola Argentina de Historieta (EAH) e no IDAC \u2013 Anima\u00e7\u00e3o. Em 1994 participou, como editor e autor, da revista <em>Catzole</em>. Com anima\u00e7\u00e3o, trabalhou no longa-metragem <em>Mercano, o marciano</em> e realizou os curtas <em>El Inivisor</em> e <em>Gorgonas</em>, este \u00faltimo premiado como melhor curta-metragem de anima\u00e7\u00e3o na COMICON 2006 (San Diego, EUA). Em 2006 lan\u00e7ou <em>Legi\u00e3o</em>, publicado na Argentina, na Espanha e nos Estados Unidos; e em 2007 publicou <em>Desfigurado</em>. Nesse mesmo ano, <em>Noturno</em> saiu na revista <em>Fierro</em>, editada depois em livro na Argentina, na Espanha, na It\u00e1lia e no Brasil. Sua graphic novel, <em>Angela Della Morte</em>, foi publicada na Argentina, na Espanha e no Brasil. Entre outros trabalhos recentes, participou da HQ <em>REC:0</em>; ilustrou <em>Solomon Kane</em>, de Robert Howard; e reeditou seu livro <em>Legi\u00e3o</em>, que tamb\u00e9m saiu no Brasil. Sua \u00faltima HQ, <em>Angela Della Morte \u2013 volume 2</em>, saiu na Argentina em 2014. Tamb\u00e9m d\u00e1 aulas de HQ na escola LA OLA e realiza storyboards para cinema e publicidade. No Brasil, seus quadrinhos s\u00e3o publicados pela Zarabatana Books. Ilustrou tamb\u00e9m os livros \u201cO Chamado de Cthulhu\u201d e \u201cSussurro nas Trevas\u201d, ambos pela Skript.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/267385/712276D5-AEAF-4C6A-90A0-56158ED6296D.jpeg\">Tha\u00efs Castro</strong> \u00e9 formada em Design Gr\u00e1fico, ilustradora freelancer voltada ao ramo de livros  infantis e did\u00e1ticos, teve seu <em>debut </em>nos quadrinho na colet\u00e2nea de terror \u201cP\u00e2ndega\u201d, com a elogiad\u00edssima hist\u00f3ria \u201cO pequeno guardi\u00e3o\u201d que abre a HQ.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/267868/C6A8B742-93B7-4C35-BA09-67C70F29839C.jpeg\" style=\"font-size: 14px;font-weight: 400;\">Ver\u00f4nica  Berta</strong> \u00e9 ilustradora e quadrinista. Graduada em design gr\u00e1fico pelo Centro Universit\u00e1rio Belas Artes de S\u00e3o Paulo e fez curso superior de ilustra\u00e7\u00e3o na Ecole Emile Cohl (Lyon). Trabalhou como ilustradora e desenhista de storyboard no mercado publicit\u00e1rio e como generalista 2D na Mono Est\u00fadio de Anima\u00e7\u00e3o. \u00c9 autora da HQ \"\u00c2nsia Eterna\" (editora SESI-SP), finalista do Jabuti e indicada aos pr\u00eamios HQ MIX e \u00c2ngelo Agostini. Atualmente \u00e9 ilustradora freelancer e professora de desenho na Quanta Academia de Artes. Seu trabalho pode ser acompanhado no instagram @veronica.berta.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/267336/631249C9-C8E0-4616-9AEF-0D029ABEE65F.jpeg\">Yuri Perkowski Domingos</strong> \u00e9 ilustrador freelancer e quadrinista. Apaixonado por contar hist\u00f3rias e desenhar seus monstros. Seu \u00faltimo quadrinho foi a colet\u00e2nea de terror \u201cP\u00e2ndega\u201d, pela Skript.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/290701/7F5ED924-2012-4981-9A79-C660FFF04893.jpeg\"><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/290702/753992CA-8FA3-4BC0-9B4D-72063AF0B52D.jpeg\"><br>Produzido por Rafael Danesin. <br><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/290700/DFEF36D5-A574-4D33-94FD-55DD09DFCFD3.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/277268/D927A823-2E7E-4F28-954D-12DF630639EE.jpeg\"><br>Arte exclusiva de Daniel HDR para a HQ. <br><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/267273/1C31F945-1C99-45BC-AF0E-4AC20C93A769.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ser\u00e1 uma HQ em formato americano com quase 100 p\u00e1ginas, lombada quadrada, capa em alta gramatura, miolo PB em papel p\u00f3len no mesmo padr\u00e3o das antologias da Skript. <br>Veja o v\u00eddeo da \u00faltima colet\u00e2nea:\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><br>\n</p>\n<iframe style=\"width: 500px;height: 281px;\" src=\"//www.youtube.com/embed/ekASXoapLvM\">\n</iframe>\n<p style=\"text-align: right;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/267274/0378CDB6-0202-4829-A56B-C8874F36FD0E.jpeg\"> <br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A pr\u00e9-venda do quadrinho ser\u00e1 de abril at\u00e9 agosto. Em setembro ser\u00e1 enviada para gr\u00e1fica. At\u00e9 outubro todos apoiadores receber\u00e3o a HQ com suas recompensas. <br>Haver\u00e1 um grande lan\u00e7amento na COMIC CON FLORIPA (10-11/10). Maiores informa\u00e7\u00f5es sobre o evento: <a href=\"http://www.facebook.com/ccfloripa\">www.facebook.com/ccfloripa</a> <br><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/267275/393E4889-2AFB-468F-BA22-22785523A94D.jpeg\"><br>Os autores t\u00eam at\u00e9 o m\u00eas de junho para envio de suas hist\u00f3rias. Mas algumas p\u00e1ginas j\u00e1 recebemos. Nas pr\u00f3ximas semanas postaremos no projeto e em nossas redes sociais as artes dos autores. De spoiler, uma p\u00e1gina da hist\u00f3ria de Salvador Sanz e o layout de p\u00e1gina do trabalho de Danilo Beyruth para a HQ:\n</p>\n<p style=\"text-align: right;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/267280/9F977CE1-8789-41A6-9C97-F0B730C2AD50.jpeg\"><br>(Salvador Sanz)\n</p>\n<p style=\"text-align: right;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/267281/AABFA080-0FD3-4654-86BA-0E4F0C2EA610.jpeg\"><br>(Danilo Beyrouth)\n</p>\n<p style=\"text-align: right;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/290054/A3DD3B1A-CF14-41FE-A809-3DABF4C4D7F1.jpeg\"><br>(Chairim Arrais)<br><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: right;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/275578/75A36C86-FBA4-4612-AF75-6BC4E4E2EF3C.jpeg\"><br>(Cayman)<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: right;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/290045/4411FC64-B580-4220-9D0A-7089421F375E.jpeg\"><br>(Silvio Dias)\n</p>\n<p style=\"text-align: right;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/290046/2DB2203A-2A4B-4F7E-B7CA-45809E13AE76.jpeg\"><br>(Thais Castro)\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/290047/B4D0A662-2C1F-49F0-8880-D49A19F15FEA.jpeg\"><br>(Leonardo Felipe)<br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/290055/4EAE6946-346B-4E36-A82A-AB3EE4398888.jpeg\"><br>(Camila Raposa)\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/290091/421F5767-E37F-463A-B4EB-3BA03A9D27F7.jpeg\" style=\"font-size: 14px;\">(Julius Ckvalheiyro)<br><br><strong>E MUITOS OUTROS....</strong><br><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/276238/84691D57-7BA2-4307-A405-D9E6D21CE8DA.jpeg\"><br>O horror! O horror! Conhe\u00e7a a bel\u00edssima - e aterradora - arte do marcador de p\u00e1gina produzida por Marcel Bartholo:\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/276239/8D9F6FFD-4841-4CDB-AD98-51D390430152.jpeg\"><br><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/290703/CAE48D7C-4F7B-46ED-9930-D7EA5FEDF79A.jpeg\"><br>Compre junto com a HQ ou separadamente - com envio gratuito. <br><br>\n</p>\n<iframe style=\"width: 500px;height: 281px;\" src=\"//www.youtube.com/embed/92Dq3Z8HI9g\">\n</iframe>\n<p><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/267282/0EEB0EC8-45B1-4C32-A687-481F28156F4B.jpeg\">... N\u00e3o est\u00e1 morto o que pode eternamente jazer, e em estranhas eras mesmo a morte pode morrer.</em>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>H. P. Lovecraft</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>O Chamado de Cthulhu</em>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">(1928, Weird Tales)\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/267262/5B596210-670A-4EEC-8A09-49A9FBA87DE7.jpeg\"><br>\n</p>", "permalink": "mitoslovecraft", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/110776/E2541D87-7FEE-4051-B498-B463E753243B.jpeg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/110776/project_thumb_thumb_E2541D87-7FEE-4051-B498-B463E753243B.jpeg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/110776/project_thumb_small_E2541D87-7FEE-4051-B498-B463E753243B.jpeg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/110776/project_thumb_large_E2541D87-7FEE-4051-B498-B463E753243B.jpeg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/110776/project_thumb_video_cover_E2541D87-7FEE-4051-B498-B463E753243B.jpeg", "progress": 898.9333333333333, "pledged": 50948.856987371255, "total_contributions": 389, "total_contributors": 383, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2020-07-26T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2020-07-25T23:59:59.999999", "online_date": "2020-03-27T11:15:57.312234", "zone_online_date": "2020-03-27T08:15:57.312234", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 120, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 120, "unit": "days"}, "posts_count": 101, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1073070, "name": "SKRIPT EDITORA E EVENTOS LTDA", "public_name": "Skript Editora"}, "reminder_count": 278, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 101, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Cthulhu,fic\u00e7\u00e3o,lovecraft,quadrinhos,terror", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "04476e60-d756-4df9-ab58-f7b9ec82bfee", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "about_txt": "ARTE DA CAPA (Por Amaury Filho) \u201cA emo\u00e7\u00e3o mais antiga e mais forte da humanidade \u00e9 o medo, e o mais antigo e mais forte de todos os medos \u00e9 o medo do desconhecido\u201d. H. P. Lovecraft UMA HQ COM HIST\u00d3RIAS FEITAS POR GRANDES ARTISTAS E INSPIRADAS NOS MITOS DE LOVECRAFT. VOC\u00ca EST\u00c1 PREPARADO PARA O HORROR? Howard Phillips Lovecraft, ou simplesmente H.P. Lovecraft, foi um famoso escritor estadunidense dos pulps de fic\u00e7\u00e3o e terror, que revolucionou o g\u00eanero acrescentando elementos fant\u00e1sticos t\u00edpicos da fantasia e fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica em seus escritos - geralmente feitos na primeira pessoa. Nasceu em 20/08/1890, na cidade de Providence, onde morreu em 15/03/1937. Criou em seus contos e livros o temido Cthulhu, o conceito moderno do zumbi, o grim\u00f3rio conhecido por Necronomicon, dentre outros seres, locais e artefatos, que at\u00e9 hoje s\u00e3o utilizados na cultura pop. Falecido h\u00e1 83 anos, e considerado o pai do Horror C\u00f3smico, Lovecraft foi fonte de inspira\u00e7\u00e3o de muitos autores, tanto de sua \u00e9poca (como Robert E. Howard - criador do Conan) como mais atuais (Stephen King na literatura, Alan Moore nos quadrinhos, John Carpenter no cinema, entre outros). Embora tenha sido uma pessoa n\u00e3o  muito admir\u00e1vel, por conta de seus posicionamentos xenof\u00f3bicos e racistas, sem d\u00favidas sua obra transcendeu sua exist\u00eancia, como por exemplo a figura de Cthulhu - t\u00e3o ou mais famoso que seu criador. Muitos dos mitos atribu\u00eddos a Lovecraft foram criados por outros autores antes dele, mas foi sua vis\u00e3o e compartilhamento de ideias que incentivou que tudo se tornasse maior e mais rico em detalhes. O autor ingl\u00eas August Derleth cunhou o termo \u201cMitos de Cthulhu\u201d para este universo criado por Lovecraft e explorado por tantas outras  gera\u00e7\u00f5es de artistas influenciados por sua obra. Os mitos lovecraftianos ganharam vida pr\u00f3pria e hoje est\u00e3o presentes na literatura, quadrinhos, m\u00fasica, cinema e muitas outras representa\u00e7\u00f5es. H\u00e1 quem acredite que s\u00e3o verdadeiros, inclusive, tendo sido Lovecraft um arauto ou profeta desses seres c\u00f3smicos que antecedem a pr\u00f3pria humanidade. Neste contexto, convidamos autores apaixonados por este universo para fazerem as hist\u00f3rias desta antologia em quadrinhos. Alexandre Callari \u00e9 editor da Pipoca & Nanquim (editora e canal de YouTube), autor da trilogia Apocalipse Zumbi, \u00e9 revisor e tradutor de diversos livros e quadrinhos, sendo seu \u00faltimo trabalho \u201cA Floresta das \u00c1rvores Retorcidas\u201d, obra inspirada no universo de Lovecraft. Alice Monstrinho \u00e9 uma artista apaixonada por monstros, quadrinhos e v\u00eddeo games. Formada em Design de Jogos e Entretenimento Digital e mestranda em Ci\u00eancias da linguagem com disserta\u00e7\u00e3o sobre graphic novels de terror, atuou como concept artist na desenvolvedora de jogos FONTEC e, como freelancer, atendeu clientes como Jovem Nerd, Megajogos, Essentia Pharma, The Last of Us Inside, entre outros, al\u00e9m de realizar trabalhos como locutora, dubladora e voz original. Participou de cursos com artistas nacionais e internacionais, foi uma das quatro pessoas escolhidas para ser tutorada pelo est\u00fadio Imaginism no Canad\u00e1, onde estudou com o vencedor do Emmy Bobby Chiu (Disney, DreamWorks, Warner Bros). Realizou o curso de cria\u00e7\u00e3o de personagens por dois meses na Silver Drawing Academy, em Los Angeles, tutorada por Stephen Silver (Nickelodeon, Sony, Disney). \u00c9 autora do artbook Radioactive!, criadora, artista e roteirista da hist\u00f3ria em quadrinhos de a\u00e7\u00e3o e terror Bad Omen (j\u00e1 em seu quarto volume), ilustrou o quadrinho A Testemunha, Teatro do Pavor e Mulheres e Quadrinhos pela editora Skript e Super Contos da Ilha pela editora Divina. \u00c9 professora de arte conceitual e fundamentos de jogos no curso de programa\u00e7\u00e3o de games no SENAI e lecionou palestras e workshops em cinco estados brasileiros. Amaury Filho \u00e9 carioca da gema (com direito a sotaque e tudo), designer, ilustrador, cin\u00e9filo e nerd desde que isso n\u00e3o era t\u00e3o bacana assim. Trabalhando em ag\u00eancias de publicidade por 16 anos, j\u00e1 desenvolveu diversos projetos gr\u00e1ficos, campanhas publicit\u00e1rias e materiais did\u00e1ticos premiados, atendendo clientes como Wise Up, Red Balloon, Philco, Brit\u00e2nica e outros. Atualmente, \u00e9 propriet\u00e1rio da Ziriguidum, est\u00fadio de ilustra\u00e7\u00e3o e design, no qual j\u00e1 atendeu o Festival de Teatro de Curitiba, Vir\u00e1, Red House, revista Omelete Box, Cerveja Poker (Col\u00f4mbia), e NerdStore. Criou cartazes alternativos de filmes e s\u00e9ries de TV como express\u00e3o pessoal, que lhe rendeu o 2\u00ba lugar no pr\u00eamio do Clube de Cria\u00e7\u00e3o do Paran\u00e1 de 2017, em Projetos Pessoais. Mergulhou no mundo dos quadrinhos em 2018, criando um conto - e sendo respons\u00e1vel pelo layout da antologia de terror da Skript \"Teatro do Pavor\", que concorreu ao trof\u00e9u HQ MIX em 2019. Artista da elogiara HQ \u201cNas Profundezas da Loucura\u201d, tamb\u00e9m d\u00e1 Skript. Ally Ribeiro \u00e9 a ilustradora e designer gr\u00e1fica por tr\u00e1s do Studio Vulpes. Seus trabalhos digitais e tradicionais (com foco em aquarela, marcadores e l\u00e1pis de cor) s\u00e3o inspirados pela natureza e por hist\u00f3rias fant\u00e1sticas, sejam elas reais ou ficcionais. Sua \u00faltima participa\u00e7\u00e3o nos quadrinhos foi a HQ de terror \u201cP\u00e2ndega\u201d, pela Skript. Bia Bugno \u00e9 ilustradora infantil e ao longo da sua trajet\u00f3ria fez diversos cursos art\u00edsticos: mang\u00e1, design de moda e desenho de anima\u00e7\u00e3o. Tem um filho maravilhoso que \u00e9 a verdadeira inspira\u00e7\u00e3o na cria\u00e7\u00e3o de suas hist\u00f3rias. Seu \u00faltimo trabalho foi na HQ \u201cP\u00e2ndega\u201d, pela Skript. Caio Henrique Amaro \u00e9 escritor, desenhista, jurista e desenvolvedor web. Mora em Joinville (SC) onde conheceu os amigos que juntos integram o Marca P\u00e1gina, um clube do livro em formato de podcast desde 2016. Resolveu come\u00e7ar a apostar em suas hist\u00f3rias em 2017 estreando como roteirista na colet\u00e2nea Dem\u00f4nios da Go\u00e9tia em quadrinhos pela editora Draco. No ano seguinte participou da antologia de contos Mitografias Vol. 2 - Mitos de Origem. Entre outros projetos, em 2019 fez parte da HQ Sangue no Olho, lan\u00e7ada pela editora Draco na CCXP e participou da Fa\u00edsca, uma newsletter de fic\u00e7\u00f5es rel\u00e2mpago de fantasia e fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica. Camila Raposa (de Andrade) \u00e9 formada pela Universidade Federal de Pelotas em Artes Visuais Licenciatura e atua como ilustradora, quadrinista e professora. Participando de diversos projetos, principalmente desenhando livros infanto-juvenis, desenvolvendo estampas, hist\u00f3rias em quadrinhos e ensinado em \u2018workshops\u2019 e online. Ela curte trabalhos com tem\u00e1ticas sombrias e fofas, animais de f\u00e1bulas, contos de fadas e garotas m\u00e1gicas, mas sua versatilidade permite alcan\u00e7ar diversos tipos de ilustra\u00e7\u00e3o. Tem como inspira\u00e7\u00e3o moda japonesa e figurinos de teatro, flores e animes. Cayman Moreira \u00e9 artista pl\u00e1stico, desenhista, roteirista, m\u00fasico profissional. Professor de artes como serigrafia, pintura e desenho, Hist\u00f3rias em Quadrinhos [Arte Sequencial], roteiro e argumento, tendo trabalhado em v\u00e1rios n\u00facleos como o SENAC, Farias Brito, Espa\u00e7o Aberto, FIC - Faculdade Integrada do Cear\u00e1. Cin\u00e9filo, j\u00e1 fez palestras sobre os diversos g\u00eaneros da S\u00e9tima Arte tendo sido a \u00faltima, no Cine Benfica, sobre o Western Italiano e sua influ\u00eancia no cinema novo da segunda metade do s\u00e9culo XX. Alguns poucos o conhecem como F\u00e1bio Moreira de Melo, mas \u00e9 sob a alcunha de Cayman Moreira que vive sua arte. Suas primeiras publica\u00e7\u00f5es foram Pin Ups vendidos para o exterior e em edi\u00e7\u00f5es independentes e Fanzines at\u00e9 assinar contrato com algumas editoras como capista de livros diversos incluindo literatura de cordel. Recentemente, atrav\u00e9s da Editora de Cultura iniciou uma cole\u00e7\u00e3o em quadrinhos e livros ilustrados sobre as obras de Lovecraft. Chairim Arrais \u00e9 paulistana, mas vive na cidade de Limeira. Formada em Design Gr\u00e1fico e estudante de Psicologia. Criadora das webcomics Cris\u00e1lida, Purple Apple e As Aventuras da Bruxinha M\u00f4, e de HQs impressas como Mare Rosso, Red+18 e #EuS\u00f3QueroDesabafar. Em 2019 foi indicada ao HQ MIX e ao \u00c2ngelo Agostini como melhor Desenhista. Danilo Beyruth \u00e9 quadrinista que atua tanto no mercado nacional quando nas grandes editoras estrangeiras. Come\u00e7ou em 2006 com cursos na Quanta Academia e de narrativa de hist\u00f3rias em quadrinhos da renomada escola do quadrinista Joe Kubert. No ano seguinte, come\u00e7ou a publica\u00e7\u00e3o do seu personagem Necronauta . Inicialmente, as hist\u00f3rias eram publicadas em fanzines, depois em encadernados pela HQM e Zarabatana. Em 2010, por meio do ProAC - Programa de A\u00e7\u00e3o Cultura , publicou a elogiada Bando de Dois, posteriormente republicada pela Zarabatana. Pela obra, conquistou o Pr\u00eamio Angelo Agostini (melhor lan\u00e7amento) e o Trof\u00e9u HQ Mix em tr\u00eas categorias (Melhor Desenhista Nacional, Melhor Roteirista Nacional e Melhor Edi\u00e7\u00e3o Especial Nacional). Em 2010, Danilo Beyruth tamb\u00e9m foi um dos participantes da colet\u00e2nea Mauricio de Sousa por mais 50 artistas da Panini Comics , na qual elaborou a sua vers\u00e3o para a Turma do Penadinho . Em Novembro de 2011, durante o Festival Internacional de Quadrinhos realizado em Belo Horizonte , o jornalista Sidney Gusman anunciou que em 2012, seria lan\u00e7ada a linha \" Graphic MSP \", uma s\u00e9rie de graphic novels , diferente dos \u00e1lbuns da s\u00e9rie MSP 50. As graphic trariam hist\u00f3rias fechadas contendo 72 p\u00e1ginas, e o quadrinista Danilo Beyruth foi escolhido para criar uma hist\u00f3ria para o Astronauta . Em outubro do ano seguinte, saiu o \u00e1lbum Astronauta - Magnetar . A obra rendeu a Beyruth seu terceiro trof\u00e9u HQ Mix , como Melhor Desenhista Nacional, em 2013 . No ano seguinte, a editora lan\u00e7ou uma sequencia, \" Astronauta \u2013 Singularidade \" e dois volumes de uma s\u00e9rie inspirada em S\u00e3o Jorge : S\u00e3o Jorge \u2013 Volume I \u2013 Soldado do Imp\u00e9rio e S\u00e3o Jorge Volume II - A \u00daltima Batalha. Em fevereiro de 2015, foi anunciado que Bando de Dois seria publicada em Portugal na Cole\u00e7\u00e3o Novela Gr\u00e1fica, publicada pela editora Levoir em parceria com o jornal O P\u00fablico , e em setembro do mesmo ano, foi anunciado que Beyruth iria desenhar a personagem Gwenpool para a Marvel Comics . Em 2016 foi anunciado o t\u00edtulo da terceira graphic novel: Astronauta - Assimetria , que no ano seguinte ganhou o 29\u00ba Trof\u00e9u HQ Mix na categoria M elhor Publica\u00e7\u00e3o de Aventura/ Terror/ Fantasia . Nesse ano, Danilo foi respons\u00e1vel pelos desenhos do Motoqueiro Fantasma para a Marvel. Em 2018, lan\u00e7ou Samurai Shir\u00f4 pelo selo DarkSide Graphic Novel da editora DarkSide Books , ganhando o Trof\u00e9u HQ Mix na categoria P ublica\u00e7\u00e3o de Aventura / Terror / Fantasia . Em 2019, lan\u00e7ou Astronauta - Entropia , e na CCXP do mesmo ano foi anunciado o t\u00edtulo da s\u00e9rie animada: Astronauta \u2013 Propuls\u00e3o que ser\u00e1 coproduzida e exibida pela HBO , atrav\u00e9s do Chiaroscuro Studios. Love Kills volume 1 e 2 foram seus \u00faltimos trabalhos, publicados pela Darkside. Daielyn Cris Bertelli \u00e9 formada em Design de Programa\u00e7\u00e3o Visual e p\u00f3s graduada em Master Design, atua como designer gr\u00e1fica, quadrinista e ilustradora. Com foco no design de livros, desenvolveu um projeto-gr\u00e1fico interativo do livro-jogo A Cidade dos Ladr\u00f5es e da s\u00e9rie de livros-jogos da editora Jamb\u00f4 ambientados em Tormenta. Entre outros projetos, em 2018 ilustrou a capa da Revista Trasgo 17, revista nacional de fantasia e fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e em 2019 desenvolveu o projeto gr\u00e1fico e ilustra\u00e7\u00f5es do livro de poesias Engasgo. \u00c9 criadora da webcomic peri\u00f3dica chamada Magic Journal, publicada pelo Webtoon, na qual retrata situa\u00e7\u00f5es c\u00f4micas do cotidiano. Tamb\u00e9m \u00e9 colaboradora no site Garotas Geek e participa do podcast liter\u00e1rio Marca P\u00e1gina. Diego Moreau aprendeu a ler aos 4 anos de idade, com uma\nrevista do Batman. O amor pela leitura fez se apaixonar pela escrita. Formado\nem Publicidade e Propaganda e com mestrado em Ci\u00eancia da Linguagem, tornou-se\nredator publicit\u00e1rio, professor universit\u00e1rio e coordenador de curso de\nPublicidade e Propaganda. S\u00f3cio fundador da Skript, atuou como editor em obras como\nCrowley - A Grande Besta, Bem na Fita e Cavaleiros das Trevas (ao lado de\nCarlos V\u00e1zquez) . Como roteirista, escreveu obras como Bill Finger - A hist\u00f3ria secreta do\nCavaleiro das Trevas (com Douglas Freitas e Sandro Zambi) e participou das colet\u00e2neas Teatro\ndo Pavor e Escola do Pavor. Vive em Floripa com sua esposa Ester, a filha\nGiulia, o cachorro Ziggy e os gatos Gotham, Lorelei e Frida. Segue produzindo para Skript e lendo\nBatman. Douglas Freitas \u00e9 advogado, professor, editor e quadrinista. Autor de diversos quadrinhos, sendo seus \u00faltimos: \u201cA Necromante\u201d, \u201cA Testemunha\u201d, \u201cCrowley - A Grande Besta\u201d e \u201cNas Profundezas da Loucura\u201d. Como coautor participou das colet\u00e2neas \u201cTeatro do Pavor\u201d, \u201cP\u00e2ndega\u201d e da HQ biogr\u00e1fica \u201cBill Finger - A hist\u00f3ria Secreta do Cavaleiro das Trevas\u201d. Organizador do Fuzu\u00ea Nerd, Comic (Con) Floripa e s\u00f3cio -fundador da Skript. Mora em Florian\u00f3polis com sua esposa, um casal de filhos e 4 cachorros. Estev\u00e3o Ribeiro \u00e9 escritor, quadrinista, ilustrador e roteirista (Quadrinhos e TV). Publicou cerca de 20 t\u00edtulos, entre antologias de quadrinhos, romances e livros infantis, somando mais de 150 mil exemplares vendidos. \u00c9 criador das tiras Os Passarinhos, publicada em cinco pa\u00edses, e R\u00ea Tinta, menina negra e empoderada. \u00c9, tamb\u00e9m, autor de dois curtas, com dire\u00e7\u00e3o de Andr\u00e9 Vianco, al\u00e9m de ter trabalhado como assistente de roteiro na segunda e terceira temporadas da s\u00e9rie Dra. Darci (Multishow). Nos quadrinhos, lan\u00e7ou a antologia Hector & Afonso - Os Passarinhos, uma cole\u00e7\u00e3o de 3 livros, em comemora\u00e7\u00e3o aos 10 anos da tira. Na literatura, est\u00e1 lan\u00e7ando \"Rua M, N\u00famero 58\", pela Cartola Editora. Atualmente est\u00e1 produzindo um quadrinho sobre o m\u00fasico Robert Johnson chamado \u201cC\u00e3o da Encruzilhada\u201d pela Skript. Fred Rubin \u00e9 formado em Desenho Industrial pela Universidade Federal de Santa Maria e atua h\u00e1 mais de 10 anos como ilustrador, animador e quadrinista. Estreou nos quadrinhos em 2016 com duas graphic novels publicadas pela AVEC Editora. A primeira foi a fantasia hist\u00f3rica \u201cO Cora\u00e7\u00e3o do C\u00e3o Negro\u201d, com roteiro de Cesar Alc\u00e1zar, obra finalista do pr\u00eamio HQ Mix em duas categorias. A s\u00e9rie ganhou um segundo volume em 2017 intitulado \u201cA Can\u00e7\u00e3o do C\u00e3o Negro\u201d. J\u00e1 em \u201cLe Chevalier \u2013 Arquivos Secretos\u201d, com o roteiro de A.Z. Cordenonsi, Fred explorou o universo steampunk de uma Paris alternativa. A continua\u00e7\u00e3o chegou em 2018 com \u201cLe Chevalier Nas Montanhas da Loucura\u201d. Em 2019 lan\u00e7ou \u201cO Matrim\u00f4nio de C\u00e9u e Inferno\u201d, uma graphic novel baseada na obra de William Blake, com roteiro de En\u00e9ias Tavares. Seu trabalho mais recente \u00e9 \u201cO Horror de Dunwich\u201d, HQ baseada no conto de H.P. Lovecraft,  publicada pela Editora de Cultura e com roteiro adaptado por Felipe Castilho. Ele tamb\u00e9m ilustra a webcomic \u201cA Todo Vapor!\u201d, publicada no portal CosmoNerd. Julius Ckvalheiyro \u00e9 do interior de S\u00e3o Paulo e muito cedo se descobriu um contador de hist\u00f3rias. Come\u00e7ou nos quadrinhos aos 14 fazendo tiras e ilustra\u00e7\u00f5es para jornais no final dos anos de 1980. Editou a revista em quadrinhos AGE HQ, com hist\u00f3rias de fantasia e fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, al\u00e9m de contribuir com arte/roteirista freelancer em ag\u00eancias de publicidade e produtoras de audiovisual. Apaixonado por antropologia, sociologia e hist\u00f3ria, atualmente mistura contextualiza\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica dos grandes conflitos da humanidade com hist\u00f3rias em quadrinhos. \"GUERRA 1939-1945\" (Conrad 2011), \"GUERRA 1914-1918\" (Quadro a Quadro 2014), \"Dossi\u00ea de GUERRA: Genoc\u00eddio Arm\u00eanio (Independente 2017), \"Dossi\u00ea de GUERRA: Bar\u00e3o Vermelho\" (Independente 2018) e \"O Mago e a Guerra\" (Independente 2019) s\u00e3o seus \u00faltimos trabalhos publicados. Ah, se orgulha de sempre responder no twitter: @juckvalheiyro Leonardo da Silva Felipe \u00e9 carioca, ilustrador, desenhou um conto para a HQ \u201cCr\u00f4nicas de um Mundo Morto\u201d e a contracapa de \u201cCrowley - A Grande Besta\u201d para Skript. Autodidata, desenha desde os dez anos e trabalha com v\u00e1rios estilos de tra\u00e7os e t\u00e9cnicas. Orlandeli \u00e9 cartunista, quadrinista, chargista e ilustrador. Walmir Am\u00e9rico Orlandeli nasceu em 1974 na cidade de Bebedouro, interior de S\u00e3o Paulo. Em 1994, criou a tira di\u00e1ria \u201cViol\u00eancia Gratuita\u201d. Em 2002 lan\u00e7ou a revista \u201cGrump\u201d, que lhe rendeu o trof\u00e9u HQMIX de Melhor Revista de Humor. Participou de v\u00e1rias edi\u00e7\u00f5es do \u00e1lbum Front, publicado pela editora Via Lettera, com hist\u00f3rias em quadrinhos e contos. Em 2008, criou a tira \u201c(Sic)\u201d vencedora do Primeiro Lugar no Sal\u00e3o Internacional de Humor de Piracicaba. Em 2009, foi convidado a participar da obra MSP50. Em 2010, lan\u00e7ou um \u00e1lbum com a compila\u00e7\u00e3o das tiras \u201c(SIC)\u201d, a obra foi uma das contempladas pelo programa Proac Quadrinhos. Em 2013, foi convidado a participar da obra \u201cMonica\u00b4s\u201d. Ainda em 2013, publicou \u201cEu matei o Lib\u00f3rio\u201d, de forma independente. Em 2014, lan\u00e7ou a compila\u00e7\u00e3o de tiras \u201cGrump \u2013 Naqueles Tempos, 20 anos de hist\u00f3rias\u201d em comemora\u00e7\u00e3o aos vinte anos de publica\u00e7\u00e3o do personagem. Em 2015, criou \u201cO mundo de Yang\u201d, webs\u00e9rie publicada semanalmente e que foi reunida em livro no final do mesmo ano. Em 2016, lan\u00e7ou a graphic novel \u201cDaruma\u201d, obra contemplada pelo Proac, e as colet\u00e2neas \u201cGrump \u2013 Um dia eu chego l\u00e1\u201d, \u201c(Sic) vol 1 \u2013 Sim, eu posso ver... Eu acho\u201d e \u201c(Sic) vol 2 \u2013 \u00c9... Olhando assim faz sentido\u201d. Em 2017, foi convidado para reinterpretar o personagem Chico Bento, de Mauricio de Sousa, para o selo Graphic MSP, que resultou no \u00e1lbum \"Chico Bento \u2013 Arvorada\", vencedor do trof\u00e9u HQ MIX. Ainda em 2017, lan\u00e7ou o \u00e1lbum \u201cO Sinal\u201d (Indicado ao pr\u00eamio Jabuti de literatura), pelo selo Jupati, da Marsupial Editora. Em 2019 lan\u00e7ou os \u00e1lbuns \u201cOs olhos de Barth\u00f4\u201d e \u201cO mundo de Yang - Rumo ao sul\u201d. Como ilustrador publicou em v\u00e1rios ve\u00edculos, como: jornal Folha de S\u00e3o Paulo, revistas Mundo Estranho, Sa\u00fade, \u00c9poca, Superinteressante, entre outras. Ganhador de v\u00e1rios pr\u00eamios nacionais e internacionais. Para contat\u00e1-lo: www.orlandeli.com.br ou Instagram: @orlandeli Rob Saint \u00e9 o que pode se chamar de \u201cRonin dos Desenhos\u201d. Sem ter passado por escolas ou ter tido professores para fazer o que mais ama, mant\u00e9m sua identidade secreta a salvo vivendo como um rapaz de 27 anos, formado em Artes Visuais, trabalhando como auxiliar administrativo em uma empresa qualquer. Mas, shhh...! \u00c9 segredo. Nascido em uma fam\u00edlia humilde, de pouqu\u00edssimos recursos, por\u00e9m com um rico e gigantesco amor por desenhos e hist\u00f3rias em quadrinhos. Trabalhou nas HQs \u201cCr\u00f4nicas de um Mundo Morto\u201d, \u201cMistureba Comix\u201d, \u201cNaja - A Ca\u00e7adora de Monstro\u201d, \u201cTeatro do Pavor\u201d, \u201cEscola do Pavor\u201d e \u201cCrowley - A Grande Besta. Salvador Sanz \u00e9 natural de Buenos Aires/Argentina e considerado um dos maiores artistas da nova gera\u00e7\u00e3o. Estudou na Escola Nacional de Belas Artes Manuel Belgrano \u2013 Mestre Nacional de Desenho; na Escola Prilidiano Pueyrred\u00f3n \u2013 Professor de Pintura; na Escola Argentina de Historieta (EAH) e no IDAC \u2013 Anima\u00e7\u00e3o. Em 1994 participou, como editor e autor, da revista Catzole . Com anima\u00e7\u00e3o, trabalhou no longa-metragem Mercano, o marciano e realizou os curtas El Inivisor e Gorgonas , este \u00faltimo premiado como melhor curta-metragem de anima\u00e7\u00e3o na COMICON 2006 (San Diego, EUA). Em 2006 lan\u00e7ou Legi\u00e3o , publicado na Argentina, na Espanha e nos Estados Unidos; e em 2007 publicou Desfigurado . Nesse mesmo ano, Noturno saiu na revista Fierro , editada depois em livro na Argentina, na Espanha, na It\u00e1lia e no Brasil. Sua graphic novel, Angela Della Morte , foi publicada na Argentina, na Espanha e no Brasil. Entre outros trabalhos recentes, participou da HQ REC:0 ; ilustrou Solomon Kane , de Robert Howard; e reeditou seu livro Legi\u00e3o , que tamb\u00e9m saiu no Brasil. Sua \u00faltima HQ, Angela Della Morte \u2013 volume 2 , saiu na Argentina em 2014. Tamb\u00e9m d\u00e1 aulas de HQ na escola LA OLA e realiza storyboards para cinema e publicidade. No Brasil, seus quadrinhos s\u00e3o publicados pela Zarabatana Books. Ilustrou tamb\u00e9m os livros \u201cO Chamado de Cthulhu\u201d e \u201cSussurro nas Trevas\u201d, ambos pela Skript. Tha\u00efs Castro \u00e9 formada em Design Gr\u00e1fico, ilustradora freelancer voltada ao ramo de livros  infantis e did\u00e1ticos, teve seu debut nos quadrinho na colet\u00e2nea de terror \u201cP\u00e2ndega\u201d, com a elogiad\u00edssima hist\u00f3ria \u201cO pequeno guardi\u00e3o\u201d que abre a HQ. Ver\u00f4nica  Berta \u00e9 ilustradora e quadrinista. Graduada em design gr\u00e1fico pelo Centro Universit\u00e1rio Belas Artes de S\u00e3o Paulo e fez curso superior de ilustra\u00e7\u00e3o na Ecole Emile Cohl (Lyon). Trabalhou como ilustradora e desenhista de storyboard no mercado publicit\u00e1rio e como generalista 2D na Mono Est\u00fadio de Anima\u00e7\u00e3o. \u00c9 autora da HQ \"\u00c2nsia Eterna\" (editora SESI-SP), finalista do Jabuti e indicada aos pr\u00eamios HQ MIX e \u00c2ngelo Agostini. Atualmente \u00e9 ilustradora freelancer e professora de desenho na Quanta Academia de Artes. Seu trabalho pode ser acompanhado no instagram @veronica.berta. Yuri Perkowski Domingos \u00e9 ilustrador freelancer e quadrinista. Apaixonado por contar hist\u00f3rias e desenhar seus monstros. Seu \u00faltimo quadrinho foi a colet\u00e2nea de terror \u201cP\u00e2ndega\u201d, pela Skript. Produzido por Rafael Danesin. Arte exclusiva de Daniel HDR para a HQ. Ser\u00e1 uma HQ em formato americano com quase 100 p\u00e1ginas, lombada quadrada, capa em alta gramatura, miolo PB em papel p\u00f3len no mesmo padr\u00e3o das antologias da Skript. Veja o v\u00eddeo da \u00faltima colet\u00e2nea: A pr\u00e9-venda do quadrinho ser\u00e1 de abril at\u00e9 agosto. Em setembro ser\u00e1 enviada para gr\u00e1fica. At\u00e9 outubro todos apoiadores receber\u00e3o a HQ com suas recompensas. Haver\u00e1 um grande lan\u00e7amento na COMIC CON FLORIPA (10-11/10). Maiores informa\u00e7\u00f5es sobre o evento: www.facebook.com/ccfloripa Os autores t\u00eam at\u00e9 o m\u00eas de junho para envio de suas hist\u00f3rias. Mas algumas p\u00e1ginas j\u00e1 recebemos. Nas pr\u00f3ximas semanas postaremos no projeto e em nossas redes sociais as artes dos autores. De spoiler, uma p\u00e1gina da hist\u00f3ria de Salvador Sanz e o layout de p\u00e1gina do trabalho de Danilo Beyruth para a HQ: (Salvador Sanz) (Danilo Beyrouth) (Chairim Arrais) (Cayman) (Silvio Dias) (Thais Castro) (Leonardo Felipe) (Camila Raposa) (Julius Ckvalheiyro) E MUITOS OUTROS.... O horror! O horror! Conhe\u00e7a a bel\u00edssima - e aterradora - arte do marcador de p\u00e1gina produzida por Marcel Bartholo: Compre junto com a HQ ou separadamente - com envio gratuito. ... N\u00e3o est\u00e1 morto o que pode eternamente jazer, e em estranhas eras mesmo a morte pode morrer. H. P. Lovecraft O Chamado de Cthulhu (1928, Weird Tales)"}, "user": {"id": 1073070, "common_id": "25844e3d-30a2-48e2-b59a-5c52528cdd2d", "name": "SKRIPT EDITORA E EVENTOS LTDA", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1073070/thumb_avatar_53702612_825852861100515_5699658267374911488_n.jpg", "facebook_link": "http://Www.Facebook.Com/skripteditora", "twitter_username": "skripteditora", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 66, "total_published_projects": 211, "links": null, "follows_count": 1301, "followers_count": 2646, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/1073070/base_53764550_294291551241071_6862307069748314112_n.jpg", "created_at": "2019-03-08T17:06:51.481887", "about_html": "<p style=\"text-align:justify;\">A editora Skript foi criada em 30 de abril de 2018.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Com o objetivo de priorizar obras in\u00e9ditas produzidas por artistas nacionais, o Catarse foi a plataforma escolhida para os pr\u00e9-lan\u00e7amentos de seus projetos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O primeiro: TEATRO DO PAVOR\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">(<a href=\"http://www.catarse.me/teatro_do_pavor_2018\">www.catarse.me/teatro_do_pavor_2018</a>)\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208608/A6B1A8F0-D8B3-4DC2-A92E-9CC59C12A4EC.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A obra foi lan\u00e7ada na CCXP/18 e contou com 13 contos in\u00e9ditos de terror com a tem\u00e1tica folclore nacional. Foram os autores da obra: Kaol Porfirio, Camillo Solano, Ale Presser, Diego Moreau, Alice Monstrinho, Amaury Filho, Renata Aguiar, Aldo Solano, Manu Cunhas, Marcel Bartholo, Igum D\u2019Jorge, Thamy Adriana,  Douglas Freitas e Roberth Santos (com uma tirinha especial feita por Gustavo Borges).\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A releitura de personagens tradicionais e a diversidade de convidados foram diferenciais na HQ e a tornaram um imediato sucesso, sendo elogiada na m\u00eddia, em v\u00e1rios blogs e reviews no YouTube.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208609/8289EF0D-204B-45C4-A5AD-1B0094035D9E.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A HQ, ainda, foi indicada ao Trof\u00e9u HQ MIX na categoria Mix. Um reconhecimento j\u00e1 em nosso primeiro trabalho.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230713/46D1A273-5484-463B-BA63-BC949C590D53.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"> \ud83d\udd78\ud83d\udd78\ud83d\udd78\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">No primeiro semestre de 2019 novos projetos ganharam a luz do dia. Todos via Catarse.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Ap\u00f3s o fim da campanha, os quadrinhos da Skript s\u00e3o comercializados pela Amazon.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230715/870BE160-07E8-419B-805A-58EDD1AD3036.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 BILL FINGER</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Biografia em quadrinhos sobre o criador do Batman, reconhecido somente em 2014 pela DC. A HQ retrata a vida e obra de um dos maiores roteiristas dos quadrinhos, a Era de Ouro e Prata, al\u00e9m de personalidades como Wil Eisner, Jerry Robinson, Stan Lee e muitos outros. Com roteiro de Diego Moreau e Douglas Freitas e arte de Sandro Zambi com cores de Italo Bispo.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230716/0EB87EC5-5F48-4D40-9538-C113E19D71F7.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u2022 <strong>NAS PROFUNDEZAS DA LOUCURA</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Em um mundo p\u00f3s-apocal\u00edptico, Alice e seu irm\u00e3o buscam sobreviver entre o caos decorrente do retorno de Cthulhu. Com roteiro de Douglas Freitas e a arte realista de Amaury Filho, capa de Daniel Caneda, a obra tem a participa\u00e7\u00e3o de diversos artistas em uma galeria de arte complementar, como Caio Oliveira,  Marcel Bartholo, Thiago Kroening e muitos outros.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230717/EFEFBE29-12F6-41BD-B1CD-CCF023804E40.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 A TESTEMUNHA</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Mesclando a chegada de Cthulhu \u00e0 Terra, adaptando o conto Dagon para os quadrinhos, essa HQ \u00e9 uma homenagem \u00e0 obra do pai do terror c\u00f3smico H. P. Lovecraft. Roteiro de Douglas Freitas e arte de Alice Monstrinho, com capa de Alex Tso.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230718/8EAA13BC-9598-47F8-B96F-33C71CE7B074.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 A NECROMANTE</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O g\u00eanero Espada e Feiti\u00e7aria \u00e9 um dos mais celebrados. Poucos sabem que um dos primeiros registros est\u00e1 na B\u00edblia, em 1\u00ba Samuel 28. Reis, Feiticeiras e Fantasmas em uma obra imperd\u00edvel, adaptada por Douglas Freitas e pintada pelo artista Marcel Bartholo.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208614/B56B0BC0-B6B5-4112-9FD1-0F41899DB94E.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/260638/mulheres_e_quadrinhos_capa.jpg\" width=\"338\" height=\"475\" style=\"width:338px;height:475px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 MULHERES &amp; QUADRINHOS</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Outro objetivo da Skript \u00e9 celebrar a nona arte e incentivar pesquisas sobre o tema. Seu primeiro livro foi MULHERES E QUADRINHOS, organizado por Lalu\u00f1a Gusm\u00e3o e Dani Marino, com mais de 120 convidadas. S\u00e3o mais de 500 p\u00e1ginas comtirinhas, artes, entrevistas e artigos cient\u00edficos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230720/E19EA4D4-BFEA-4111-97CF-766A7A53389A.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O semestre de 2019 ainda n\u00e3o havia terminado quando a necessidade de um quadrinho infantil bateu \u00e0 porta. Com o objetivo de atender a demanda e o m\u00eas do folclore (agosto), um novo projeto nasceu...\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230721/FAA19CD1-7038-448F-8DBC-8DAD3E829026.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u2022 <strong>ESCOLA DO PAVOR</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A vers\u00e3o Kids do Teatro do Pavor, com tr\u00eas hist\u00f3rias sobre folclore, todas voltada ao p\u00fablico infanto-juvenil. Um material imperd\u00edvel ao jovens e \u201cvelhos\u201d leitores.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230722/8ACF9F2A-8856-46B9-84BA-5BE57EE2EED0.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u2022 <strong>CROWLEY - A GRANDE BESTA </strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Aleister Crowley foi poeta, alpinista, enxadrista... mago. A Skript lan\u00e7ou um quadrinho semibiografico da figura mais controversa do s\u00e9culo XX, fundador da Thelema, escritor do Livro da Lei. Conhe\u00e7a sua importante participa\u00e7\u00e3o na Segunda Grande Guerra e os principais eventos da vida daquele que foi conhecido como o \u201chomem mais perverso do mundo\u201d. Com roteiro de Douglas Freitas, arte de Rob Saint, cores de Italo Silva, letra de Johnny C. Vargas, com pref\u00e1cio de Marcos Keller (Mundo Freak e Magickando) e p\u00f3sfacio de Raphael Topo Ranieri (Formiga El\u00e9trica) e edi\u00e7\u00e3o de Diego Moreau.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230723/83526AE3-7C28-4A49-ABDD-D14E6727C2D9.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 BEM NA FITA</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">NOSTALGIA, M\u00daSICA E QUADRINHOS, tudo isto, junto e misturado, em uma hist\u00f3ria cheia de atitude.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Imagine que voc\u00ea vive nos anos 90 numa cidade do interior. Os sucessos de suas bandas favoritas n\u00e3o chegam e tudo que quer \u00e9 ficar por dentro da m\u00fasica dos seus \u00eddolos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Esta era o dia-a-dia de Juju, at\u00e9 ser transportada para um mundo em que os videoclipes s\u00e3o realidade.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Unindo for\u00e7as com conhecidos \u00edcones, ela viver\u00e1 uma emocionante aventura percorrendo hits como Take on Me, Smooth Criminal, Californication, Zombie, Ironic e outros.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Bem na Fita \u00e9 escrita por Guilherme Smee, desenhada por importantes artistas nacionais e com edi\u00e7\u00e3o de Diego Moreau. Aperte o play e rebobine para os anos 90.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208612/EEC87782-896D-47AC-A42C-191C792A4916.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Todas as obras ap\u00f3s o fim da campanha no Catarse podem ser adquiridas na Amazon, em uma parceria que foi firmada e anunciada em mar\u00e7o de 2019.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208613/C7B5956B-7EA4-4F65-9726-A93877BB7EC0.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A  cuidadosa curadoria dos projetos e  a excel\u00eancia dos materiais e autores, confirmam que a Skript come\u00e7ou com p\u00e9 direito. Mas tudo isso n\u00e3o seria poss\u00edvel sem o apoio e o carinho de pessoas como voc\u00ea. A sua paix\u00e3o pela leitura, que tamb\u00e9m \u00e9 a nossa, \u00e9 o que nos move. Por isso, MUITO OBRIGADO!!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208610/5DC07396-1EA1-4860-8D51-D6F2DADEBFBA.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Skript Editora", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 216311, "project_id": 110776, "description": "Garanta seu jogo exclusivo. Pode ser jogo de cartas ou modo competitivo. ", "minimum_value": 74.30986260889212, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2020-08-02T05:48:04", "updated_at": "2020-07-19T03:01:26.871197", "paid_count": 4, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 8386560, "title": "JOGO BARALHO DOPPEL: LOVECRAFT E OS MITOS DE CTHULHU", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "8b690f09-9b1a-4647-bda7-9aa494075e51", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/216311/thumb_reward_4079DEB2-F682-4BEB-A2C8-06DF813C0205.jpeg", "run_out": false}], "lemmas": ["arte", "capa", "emo\u00e7\u00e3o", "humanidade", "medo", "medo", "medo", "desconhecer", "por", "mitos", "voc\u00ea", "escritor", "pulps", "fic\u00e7\u00e3o", "terror", "g\u00eanero", "elemento", "fantasia", "fic\u00e7\u00e3o", "escritos", "pessoa", "cidade", "conto", "livro", "temido", "conceito", "zumbi", "grim\u00f3rio", "ser", "local", "artefato", "cultura", "ano", "pai", "fonte", "inspira\u00e7\u00e3o", "autor", "\u00e9poca", "criador", "literatura", "quadrinho", "cinema", "pessoa", "conta", "posicionamento", "d\u00favida", "obra", "exist\u00eancia", "exemplo", "figura", "criador", "mito", "autor", "vis\u00e3o", "compartilhamento", "ideia", "detalhe", "autor", "termo", "mito", "universo", "gera\u00e7\u00e3o", "artista", "obra", "mito", "vida", "literatura", "quadrinho", "m\u00fasica", "cinema", "representa\u00e7\u00e3o", "arauto", "ser", "humanidade", "contexto", "autor", "universo", "hist\u00f3ria", "antologia", "quadrinho", "editor", "editora", "canal", "autor", "trilogia", "tradutor", "livro", "quadrinho", "trabalho", "\u00e1rvores", "obra", "universo", "artista", "monstro", "quadrinho", "v\u00eddeo", "mestranda", "linguagem", "disserta\u00e7\u00e3o", "terror", "desenvolvedora", "jogo", "cliente", "trabalho", "locutora", "voz", "participou", "curso", "artista", "pessoa", "est\u00fadio", "vencedor", "dreamworks", "curso", "cria\u00e7\u00e3o", "personagem", "m\u00eas", "autora", "artbook", "criadora", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "a\u00e7\u00e3o", "terror", "volume", "quadrinho", "editora", "editora", "professora", "arte", "fundamento", "jogo", "curso", "programa\u00e7\u00e3o", "game", "senai", "palestra", "workshop", "estado", "gema", "direito", "sotaque", "designer", "ilustrador", "cin\u00e9filo", "ag\u00eancia", "publicidade", "ano", "projeto", "campanha", "material", "cliente", "propriet\u00e1rio", "est\u00fadio", "ilustra\u00e7\u00e3o", "design", "revista", "cartaz", "filme", "s\u00e9rie", "tv", "express\u00e3o", "lugar", "pr\u00eamio", "mundo", "quadrinho", "conto", "layout", "antologia", "terror", "trof\u00e9u", "ilustradora", "designer", "trabalho", "foco", "aquarela", "marcador", "l\u00e1pis", "cor", "natureza", "hist\u00f3ria", "participa\u00e7\u00e3o", "quadrinho", "terror", "longo", "trajet\u00f3ria", "curso", "design", "moda", "desenho", "anima\u00e7\u00e3o", "filho", "inspira\u00e7\u00e3o", "cria\u00e7\u00e3o", "hist\u00f3ria", "trabalho", "mora", "amigo", "clube", "livro", "formato", "podcast", "hist\u00f3ria", "colet\u00e2nea", "dem\u00f4nios", "quadrinho", "editora", "ano", "antologia", "conto", "projeto", "parte", "olho", "editora", "fic\u00e7\u00e3o", "fantasia", "fic\u00e7\u00e3o", "professora", "projeto", "livro", "estampa", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "workshop", "trabalho", "tem\u00e1tica", "animal", "f\u00e1bula", "conto", "garota", "versatilidade", "tipo", "ilustra\u00e7\u00e3o", "inspira\u00e7\u00e3o", "figurino", "teatro", "flor", "anime", "m\u00fasico", "professor", "arte", "serigrafia", "pintura", "desenho", "argumento", "n\u00facleo", "palestra", "g\u00eanero", "influ\u00eancia", "cinema", "metade", "s\u00e9culo", "alcunha", "arte", "publica\u00e7\u00e3o", "exterior", "edi\u00e7\u00e3o", "fanzines", "contrato", "editora", "capista", "livro", "literatura", "cordel", "cole\u00e7\u00e3o", "quadrinho", "livro", "obra", "cidade", "psicologia", "criadora", "impressa", "mercado", "editora", "curso", "narrativa", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "escola", "ano", "publica\u00e7\u00e3o", "personagem", "hist\u00f3ria", "fanzine", "meio", "proac", "obra", "lan\u00e7amento", "categoria", "participante", "colet\u00e2nea", "artista", "vers\u00e3o", "novembro", "jornalista", "linha", "s\u00e9rie", "graphic", "\u00e1lbum", "s\u00e9rie", "graphic", "hist\u00f3ria", "p\u00e1gina", "hist\u00f3ria", "outubro", "ano", "\u00e1lbum", "obra", "trof\u00e9u", "ano", "editora", "sequencia", "volume", "s\u00e9rie", "imp\u00e9rio", "fevereiro", "editora", "parceria", "jornal", "setembro", "ano", "personagem", "t\u00edtulo", "graphic", "ano", "categoria", "m", "publica\u00e7\u00e3o", "fantasia", "ano", "desenho", "selo", "editora", "categoria", "ublica\u00e7\u00e3o", "aventura", "ano", "t\u00edtulo", "s\u00e9rie", "volume", "trabalho", "designer", "foco", "design", "livro", "s\u00e9rie", "editora", "projeto", "capa", "revista", "fantasia", "fic\u00e7\u00e3o", "projeto", "ilustra\u00e7\u00e3o", "livro", "poesia", "criadora", "webcomic", "situa\u00e7\u00e3o", "cotidiano", "site", "podcast", "ano", "idade", "revista", "amor", "leitura", "escrita", "mestrado", "redator", "publicit\u00e1rio", "professor", "coordenador", "curso", "s\u00f3cio", "editor", "obra", "lado", "obra", "hist\u00f3ria", "colet\u00e2nea", "filha", "cachorro", "gato", "skript", "advogado", "professor", "editor", "autor", "quadrinho", "coautor", "colet\u00e2nea", "hist\u00f3ria", "organizador", "s\u00f3cio", "mora", "esposo", "casal", "filho", "cachorro", "ilustrador", "tv", "t\u00edtulo", "antologia", "quadrinho", "romance", "livro", "exemplar", "criador", "tira", "passarinhos", "pa\u00eds", "menina", "autor", "curta", "dire\u00e7\u00e3o", "assistente", "roteiro", "temporada", "s\u00e9rie", "multishow", "quadrinho", "antologia", "cole\u00e7\u00e3o", "livro", "comemora\u00e7\u00e3o", "ano", "tira", "literatura", "n\u00famero", "quadrinho", "m\u00fasico", "ano", "ilustrador", "quadrinista", "quadrinho", "graphic", "fantasia", "roteiro", "obra", "pr\u00eamio", "mix", "categoria", "s\u00e9rie", "volume", "roteiro", "universo", "continua\u00e7\u00e3o", "graphic", "obra", "roteiro", "trabalho", "conto", "roteiro", "webcomic", "portal", "cosmonerd", "interior", "contador", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "tira", "ilustra\u00e7\u00e3o", "jornal", "final", "ano", "revista", "quadrinho", "hist\u00f3ria", "fantasia", "fic\u00e7\u00e3o", "arte", "ag\u00eancia", "publicidade", "produtora", "audiovisual", "antropologia", "sociologia", "hist\u00f3ria", "mistura", "contextualiza\u00e7\u00e3o", "conflito", "humanidade", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "guerra", "trabalho", "twitter", "ilustrador", "conto", "contracapa", "ano", "estilo", "tra\u00e7o", "t\u00e9cnica", "quadrinista", "cidade", "bebedouro", "interior", "tira", "revista", "trof\u00e9u", "edi\u00e7\u00e3o", "\u00e1lbum", "editora", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "conto", "tira", "obra", "\u00e1lbum", "compila\u00e7\u00e3o", "tira", "obra", "contempladas", "programa", "obra", "forma", "compila\u00e7\u00e3o", "tira", "ano", "hist\u00f3ria", "comemora\u00e7\u00e3o", "ano", "publica\u00e7\u00e3o", "personagem", "mundo", "webs\u00e9rie", "livro", "final", "ano", "obra", "colet\u00e2nea", "dia", "sentido", "personagem", "selo", "\u00e1lbum", "vencedor", "trof\u00e9u", "\u00e1lbum", "pr\u00eamio", "literatura", "selo", "\u00e1lbum", "olho", "mundo", "sul", "ilustrador", "ve\u00edculo", "jornal", "revista", "ganhador", "pr\u00eamio", "escola", "professor", "identidade", "salvo", "rapaz", "ano", "auxiliar", "empresa", "segredo", "fam\u00edlia", "recurso", "rico", "amor", "desenho", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "artista", "gera\u00e7\u00e3o", "editor", "autor", "revista", "anima\u00e7\u00e3o", "marciano", "premiado", "anima\u00e7\u00e3o", "ano", "revista", "livro", "graphic", "trabalho", "livro", "volume", "aula", "escola", "storyboards", "cinema", "publicidade", "quadrinho", "livro", "ramo", "livro", "colet\u00e2nea", "terror", "elogiad\u00edssima", "guardi\u00e3o", "design", "curso", "ilustra\u00e7\u00e3o", "mercado", "generalista", "autora", "editora", "pr\u00eamio", "professora", "desenho", "trabalho", "hist\u00f3ria", "monstro", "quadrinho", "colet\u00e2nea", "terror", "arte", "formato", "p\u00e1gina", "capa", "gramatura", "miolo", "papel", "padr\u00e3o", "antologia", "v\u00eddeo", "colet\u00e2nea", "quadrinho", "abril", "agosto", "setembro", "gr\u00e1fica", "outubro", "apoiador", "recompensa", "lan\u00e7amento", "informa\u00e7\u00e3o", "evento", "autor", "m\u00eas", "junho", "envio", "hist\u00f3ria", "p\u00e1gina", "semana", "projeto", "rede", "arte", "autor", "spoiler", "p\u00e1gina", "hist\u00f3ria", "layout", "p\u00e1gina", "trabalho", "horror", "horror", "bel\u00edssima", "aterrador", "arte", "marcador", "p\u00e1gina", "envio", "estranha", "morte"], "lemmas_freq": {"arte": 8, "capa": 3, "emo\u00e7\u00e3o": 1, "humanidade": 3, "medo": 3, "desconhecer": 1, "por": 1, "mitos": 1, "voc\u00ea": 1, "escritor": 1, "pulps": 1, "fic\u00e7\u00e3o": 6, "terror": 7, "g\u00eanero": 2, "elemento": 1, "fantasia": 6, "escritos": 1, "pessoa": 3, "cidade": 3, "conto": 7, "livro": 15, "temido": 1, "conceito": 1, "zumbi": 1, "grim\u00f3rio": 1, "ser": 2, "local": 1, "artefato": 1, "cultura": 1, "ano": 20, "pai": 1, "fonte": 1, "inspira\u00e7\u00e3o": 3, "autor": 10, "\u00e9poca": 1, "criador": 3, "literatura": 5, "quadrinho": 26, "cinema": 4, "conta": 1, "posicionamento": 1, "d\u00favida": 1, "obra": 14, "exist\u00eancia": 1, "exemplo": 1, "figura": 1, "mito": 3, "vis\u00e3o": 1, "compartilhamento": 1, "ideia": 1, "detalhe": 1, "termo": 1, "universo": 4, "gera\u00e7\u00e3o": 2, "artista": 5, "vida": 1, "m\u00fasica": 1, "representa\u00e7\u00e3o": 1, "arauto": 1, "contexto": 1, "hist\u00f3ria": 22, "antologia": 6, "editor": 4, "editora": 13, "canal": 1, "trilogia": 1, "tradutor": 1, "trabalho": 11, "\u00e1rvores": 1, "monstro": 2, "v\u00eddeo": 2, "mestranda": 1, "linguagem": 1, "disserta\u00e7\u00e3o": 1, "desenvolvedora": 1, "jogo": 2, "cliente": 2, "locutora": 1, "voz": 1, "participou": 1, "curso": 7, "est\u00fadio": 2, "vencedor": 2, "dreamworks": 1, "cria\u00e7\u00e3o": 2, "personagem": 5, "m\u00eas": 2, "autora": 2, "artbook": 1, "criadora": 3, "a\u00e7\u00e3o": 1, "volume": 5, "professora": 3, "fundamento": 1, "programa\u00e7\u00e3o": 1, "game": 1, "senai": 1, "palestra": 2, "workshop": 2, "estado": 1, "gema": 1, "direito": 1, "sotaque": 1, "designer": 3, "ilustrador": 5, "cin\u00e9filo": 1, "ag\u00eancia": 2, "publicidade": 3, "projeto": 6, "campanha": 1, "material": 1, "propriet\u00e1rio": 1, "ilustra\u00e7\u00e3o": 5, "design": 4, "revista": 8, "cartaz": 1, "filme": 1, "s\u00e9rie": 8, "tv": 2, "express\u00e3o": 1, "lugar": 1, "pr\u00eamio": 5, "mundo": 3, "layout": 2, "trof\u00e9u": 4, "ilustradora": 1, "foco": 2, "aquarela": 1, "marcador": 2, "l\u00e1pis": 1, "cor": 1, "natureza": 1, "participa\u00e7\u00e3o": 1, "longo": 1, "trajet\u00f3ria": 1, "moda": 1, "desenho": 5, "anima\u00e7\u00e3o": 3, "filho": 2, "mora": 2, "amigo": 1, "clube": 1, "formato": 2, "podcast": 2, "colet\u00e2nea": 8, "dem\u00f4nios": 1, "parte": 1, "olho": 2, "estampa": 1, "tem\u00e1tica": 1, "animal": 1, "f\u00e1bula": 1, "garota": 1, "versatilidade": 1, "tipo": 1, "figurino": 1, "teatro": 1, "flor": 1, "anime": 1, "m\u00fasico": 2, "professor": 4, "serigrafia": 1, "pintura": 1, "argumento": 1, "n\u00facleo": 1, "influ\u00eancia": 1, "metade": 1, "s\u00e9culo": 1, "alcunha": 1, "publica\u00e7\u00e3o": 4, "exterior": 1, "edi\u00e7\u00e3o": 2, "fanzines": 1, "contrato": 1, "capista": 1, "cordel": 1, "cole\u00e7\u00e3o": 2, "psicologia": 1, "impressa": 1, "mercado": 2, "narrativa": 1, "escola": 3, "fanzine": 1, "meio": 1, "proac": 1, "lan\u00e7amento": 2, "categoria": 4, "participante": 1, "vers\u00e3o": 1, "novembro": 1, "jornalista": 1, "linha": 1, "graphic": 6, "\u00e1lbum": 7, "p\u00e1gina": 6, "outubro": 2, "sequencia": 1, "imp\u00e9rio": 1, "fevereiro": 1, "parceria": 1, "jornal": 3, "setembro": 2, "t\u00edtulo": 3, "m": 1, "selo": 3, "ublica\u00e7\u00e3o": 1, "aventura": 1, "poesia": 1, "webcomic": 2, "situa\u00e7\u00e3o": 1, "cotidiano": 1, "site": 1, "idade": 1, "amor": 2, "leitura": 1, "escrita": 1, "mestrado": 1, "redator": 1, "publicit\u00e1rio": 1, "coordenador": 1, "s\u00f3cio": 2, "lado": 1, "filha": 1, "cachorro": 2, "gato": 1, "skript": 1, "advogado": 1, "coautor": 1, "organizador": 1, "esposo": 1, "casal": 1, "romance": 1, "exemplar": 1, "tira": 7, "passarinhos": 1, "pa\u00eds": 1, "menina": 1, "curta": 1, "dire\u00e7\u00e3o": 1, "assistente": 1, "roteiro": 5, "temporada": 1, "multishow": 1, "comemora\u00e7\u00e3o": 2, "n\u00famero": 1, "quadrinista": 2, "mix": 1, "continua\u00e7\u00e3o": 1, "portal": 1, "cosmonerd": 1, "interior": 2, "contador": 1, "final": 2, "produtora": 1, "audiovisual": 1, "antropologia": 1, "sociologia": 1, "mistura": 1, "contextualiza\u00e7\u00e3o": 1, "conflito": 1, "guerra": 1, "twitter": 1, "contracapa": 1, "estilo": 1, "tra\u00e7o": 1, "t\u00e9cnica": 1, "bebedouro": 1, "compila\u00e7\u00e3o": 2, "contempladas": 1, "programa": 1, "forma": 1, "webs\u00e9rie": 1, "dia": 1, "sentido": 1, "sul": 1, "ve\u00edculo": 1, "ganhador": 1, "identidade": 1, "salvo": 1, "rapaz": 1, "auxiliar": 1, "empresa": 1, "segredo": 1, "fam\u00edlia": 1, "recurso": 1, "rico": 1, "marciano": 1, "premiado": 1, "aula": 1, "storyboards": 1, "ramo": 1, "elogiad\u00edssima": 1, "guardi\u00e3o": 1, "generalista": 1, "gramatura": 1, "miolo": 1, "papel": 1, "padr\u00e3o": 1, "abril": 1, "agosto": 1, "gr\u00e1fica": 1, "apoiador": 1, "recompensa": 1, "informa\u00e7\u00e3o": 1, "evento": 1, "junho": 1, "envio": 2, "semana": 1, "rede": 1, "spoiler": 1, "horror": 2, "bel\u00edssima": 1, "aterrador": 1, "estranha": 1, "morte": 1}, "entidades": {"CAPA": 1, "Amaury Filho": 2, "ARTISTAS": 1, "E INSPIRADAS": 1, "EST\u00c1 PREPARADO": 1, "HORROR?": 1, "Howard Phillips Lovecraft": 1, "H.P. Lovecraft": 2, "Providence": 1, "Cthulhu": 2, "Necronomicon": 1, "Horror C\u00f3smico": 1, "Lovecraft": 6, "Robert E. Howard": 1, "Conan": 1, "Stephen King": 1, "Alan Moore": 1, "John Carpenter": 1, "August Derleth": 1, "\u201cMitos de Cthulhu": 1, "Alexandre Callari": 1, "Pipoca & Nanquim": 1, "YouTube": 1, "Apocalipse Zumbi": 1, "Floresta das \u00c1rvores Retorcidas": 1, "Alice Monstrinho": 1, "Design de Jogos": 1, "Ci\u00eancias": 1, "FONTEC": 1, "Jovem Nerd": 1, "Megajogos": 1, "Essentia Pharma": 1, "The Last of Us Inside": 1, "Imaginism": 1, "Canad\u00e1": 1, "Emmy Bobby Chiu": 1, "Disney": 2, "DreamWorks": 1, "Warner Bros": 1, "Silver Drawing Academy": 1, "Los Angeles": 1, "Stephen Silver": 1, "Nickelodeon": 1, "Sony": 1, "Radioactive!": 1, "Bad Omen": 1, "A Testemunha": 1, "Teatro do Pavor e Mulheres": 1, "Quadrinhos": 3, "Skript": 13, "Super Contos da Ilha": 1, "Divina": 1, "SENAI": 1, "Wise Up": 1, "Red Balloon": 1, "Philco": 1, "Brit\u00e2nica": 1, "Ziriguidum": 1, "Festival de Teatro de Curitiba": 1, "Vir\u00e1": 1, "Red House": 1, "Omelete Box": 1, "Cerveja Poker": 1, "Col\u00f4mbia": 1, "NerdStore": 1, "Clube de Cria\u00e7\u00e3o do Paran\u00e1": 1, "Projetos Pessoais": 1, "Teatro do Pavor": 3, "MIX": 4, "Nas Profundezas da Loucura": 2, "Ally Ribeiro": 1, "Studio Vulpes": 1, "P\u00e2ndega": 3, "Bugno": 1, "\u201cP\u00e2ndega": 2, "Caio Henrique Amaro": 1, "Joinville": 1, "SC": 1, "Marca P\u00e1gina": 2, "Dem\u00f4nios da Go\u00e9tia": 1, "Draco": 2, "Mitografias Vol": 1, "Mitos de Origem": 1, "HQ Sangue no Olho": 1, "CCXP": 2, "Fa\u00edsca": 1, "Camila Raposa": 2, "Andrade": 1, "Universidade Federal de Pelotas": 1, "Artes Visuais Licenciatura": 1, "Cayman Moreira": 2, "Hist\u00f3rias": 1, "Arte Sequencial": 1, "SENAC": 1, "Farias Brito": 1, "Espa\u00e7o Aberto": 1, "Faculdade Integrada do Cear\u00e1": 1, "Cin\u00e9filo": 1, "S\u00e9tima Arte": 1, "Cine Benfica": 1, "Western Italiano": 1, "F\u00e1bio Moreira de Melo": 1, "Pin Ups": 1, "Fanzines": 1, "Editora de Cultura": 2, "Chairim Arrais": 2, "Limeira": 1, "Design Gr\u00e1fico": 2, "Psicologia": 1, "Cris\u00e1lida": 1, "Purple Apple": 1, "As Aventuras da Bruxinha M\u00f4": 1, "HQs": 2, "Mare Rosso": 1, "Red+18": 1, "EuS\u00f3QueroDesabafar": 1, "\u00c2ngelo Agostini": 2, "Desenhista": 1, "Danilo Beyruth": 4, "Quanta Academia": 1, "Joe Kubert": 1, "Necronauta": 1, "HQM": 1, "Zarabatana": 2, "ProAC - Programa de A\u00e7\u00e3o Cultura": 1, "Bando de Dois": 2, "Pr\u00eamio Angelo Agostini": 1, "Trof\u00e9u": 3, "Mix": 3, "Melhor Desenhista Nacional": 2, "Melhor Roteirista Nacional e Melhor Edi\u00e7\u00e3o Especial Nacional": 1, "Mauricio de Sousa": 2, "Panini Comics": 1, "Turma do Penadinho": 1, "Novembro": 1, "Festival Internacional de Quadrinhos": 1, "Belo Horizonte": 1, "Sidney Gusman": 1, "Graphic": 1, "Astronauta": 1, "Astronauta - Magnetar": 1, "Beyruth": 2, "Astronauta \u2013 Singularidade": 1, "S\u00e3o Jorge": 1, "S\u00e3o Jorge \u2013 Volume I": 1, "Soldado do Imp\u00e9rio": 1, "S\u00e3o Jorge Volume II - A \u00daltima Batalha": 1, "em Portugal": 1, "Cole\u00e7\u00e3o Novela Gr\u00e1fica": 1, "Levoir": 1, "O P\u00fablico": 1, "Gwenpool": 1, "Marvel Comics": 1, "Assimetria": 1, "M elhor Publica\u00e7\u00e3o de Aventura/ Terror/ Fantasia": 1, "Danilo": 1, "Motoqueiro Fantasma": 1, "Marvel": 1, "Samurai Shir\u00f4": 1, "DarkSide Books": 1, "P": 1, "Aventura / Terror": 1, "Fantasia": 1, "Astronauta - Entropia": 1, "Astronauta \u2013": 1, "HBO": 1, "Chiaroscuro Studios": 1, "Love Kills": 1, "Darkside": 1, "Daielyn Cris": 1, "Design de Programa\u00e7\u00e3o Visual": 1, "Master Design": 1, "Cidade dos Ladr\u00f5es": 1, "Jamb\u00f4": 1, "Tormenta": 1, "Revista Trasgo": 1, "Engasgo": 1, "Magic Journal": 1, "Webtoon": 1, "Garotas Geek": 1, "Moreau": 1, "Batman": 2, "Publicidade": 2, "Propaganda": 2, "Ci\u00eancia da Linguagem": 1, "S\u00f3cio": 1, "Crowley": 1, "A Grande Besta": 2, "Bem na Fita": 1, "Cavaleiros das Trevas": 1, "Carlos V\u00e1zquez": 1, "Bill Finger": 2, "Douglas Freitas": 2, "Sandro Zambi": 1, "Teatro\ndo Pavor e Escola do Pavor": 1, "Floripa": 2, "Ester": 1, "Giulia": 1, "Ziggy": 1, "Gotham": 1, "Lorelei": 1, "Frida": 1, "A Necromante": 1, "A Testemunha\u201d": 1, "Crowley - A Grande Besta": 2, "Secreta do Cavaleiro das Trevas": 1, "Organizador do Fuzu\u00ea Nerd": 1, "Comic": 1, "Mora": 1, "Florian\u00f3polis": 1, "Estev\u00e3o Ribeiro": 1, "Os Passarinhos": 2, "R\u00ea Tinta": 1, "Andr\u00e9 Vianco": 1, "Dra": 1, "Darci": 1, "Multishow": 1, "Hector & Afonso": 1, "Rua M": 1, "Cartola Editora": 1, "Robert Johnson": 1, "\u201cC\u00e3o da Encruzilhada": 1, "Fred Rubin": 1, "Desenho Industrial": 1, "Universidade Federal de Santa Maria": 1, "AVEC Editora": 1, "O Cora\u00e7\u00e3o do C\u00e3o Negro": 1, "Cesar Alc\u00e1zar": 1, "A Can\u00e7\u00e3o do C\u00e3o Negro": 1, "Le Chevalier \u2013 Arquivos Secretos": 1, "A.Z. Cordenonsi": 1, "Fred": 1, "Paris": 1, "\u201cLe Chevalier": 1, "Montanhas da Loucura": 1, "O Matrim\u00f4nio de C\u00e9u e Inferno": 1, "William Blake": 1, "En\u00e9ias Tavares": 1, "Horror de Dunwich": 1, "Felipe Castilho": 1, "CosmoNerd": 1, "Julius Ckvalheiyro": 2, "S\u00e3o Paulo": 2, "GUERRA": 3, "Conrad": 1, "Quadro": 1, "Quadro 2014": 1, "Dossi\u00ea": 2, "Genoc\u00eddio Arm\u00eanio": 1, "Bar\u00e3o Vermelho": 1, "O Mago": 1, "Guerra": 1, "@juckvalheiyro Leonardo da Silva Felipe": 1, "\u201cCr\u00f4nicas de um Mundo Morto": 1, "\u201cCrowley": 1, "Orlandeli": 1, "Walmir Am\u00e9rico Orlandeli": 1, "Bebedouro": 1, "\u201cViol\u00eancia Gratuita": 1, "Grump": 1, "HQMIX de Melhor Revista de Humor": 1, "Front": 1, "Via Lettera": 1, "Sic": 3, "Primeiro Lugar": 1, "Sal\u00e3o Internacional de Humor de Piracicaba": 1, "MSP50": 1, "SIC": 1, "Proac Quadrinhos": 1, "\u201cMonica\u00b4s": 1, "Lib\u00f3rio": 1, "Grump \u2013 Naqueles Tempos": 1, "Yang": 2, "Proac": 1, "Grump \u2013 Um": 1, "Sim": 1, "\u00c9...": 1, "Chico Bento": 1, "Graphic MSP": 1, "Chico Bento \u2013": 1, "Arvorada": 1, "\u201cO Sinal\u201d": 1, "Indicado": 1, "Jabuti": 2, "Jupati": 1, "Marsupial Editora": 1, "Barth\u00f4": 1, "Folha de S\u00e3o Paulo": 1, "Mundo Estranho": 1, "Sa\u00fade": 1, "\u00c9poca": 1, "Superinteressante": 1, "Ganhador": 1, "Instagram: @orlandeli Rob Saint": 1, "Ronin dos Desenhos": 1, "Artes Visuais": 1, "\u201cMistureba Comix": 1, "\u201cNaja - A Ca\u00e7adora de Monstro": 1, "\u201cEscola do Pavor": 1, "Salvador Sanz": 3, "Buenos Aires": 1, "Argentina": 5, "Escola Nacional de Belas Artes Manuel Belgrano": 1, "Mestre Nacional de Desenho": 1, "Escola Prilidiano Pueyrred\u00f3n \u2013 Professor de Pintura": 1, "Escola Argentina de Historieta": 1, "EAH": 1, "Anima\u00e7\u00e3o": 1, "Catzole": 1, "Mercano": 1, "El Inivisor": 1, "Gorgonas": 1, "COMICON": 1, "San Diego": 1, "EUA": 1, "Legi\u00e3o": 2, "Espanha": 3, "Estados Unidos": 1, "Desfigurado": 1, "Noturno": 1, "Fierro": 1, "It\u00e1lia": 1, "Brasil": 4, "Angela Della Morte": 2, "REC:0": 1, "Solomon Kane": 1, "Robert Howard": 1, "LA OLA": 1, "Zarabatana Books": 1, "Ilustrou": 1, "O Chamado de Cthulhu": 1, "\u201cSussurro nas Trevas": 1, "Tha\u00efs Castro": 1, "Ver\u00f4nica  Berta": 1, "Centro Universit\u00e1rio Belas Artes de S\u00e3o Paulo": 1, "Ecole Emile Cohl": 1, "Lyon": 1, "2D": 1, "Mono Est\u00fadio de Anima\u00e7\u00e3o": 1, "\u00c2nsia Eterna": 1, "SESI-SP": 1, "Quanta Academia de Artes": 1, "@veronica.berta": 1, "Yuri Perkowski Domingos": 1, "Rafael Danesin": 1, "Daniel": 1, "COMIC": 1, "Maiores": 1, "Danilo Beyrouth": 1, "Cayman": 1, "Silvio Dias": 1, "Thais Castro": 1, "Leonardo Felipe": 1, "Conhe\u00e7a": 1, "Marcel Bartholo": 1, "Compre": 1, "Chamado de Cthulhu": 1, "Weird Tales": 1}, "tfidf": {"arte": 5.476703417314203, "capa": 1.5724990981837168, "emo\u00e7\u00e3o": 3.2071256451699224, "humanidade": 8.158733118819832, "medo": 8.241382974124525, "desconhecer": 5.98860331482695, "por": 4.002687831157937, "mitos": 5.737288886546044, "voc\u00ea": 2.0183114012748278, "escritor": 2.0484094324321074, "pulps": 5.369564106420726, "fic\u00e7\u00e3o": 12.045524627471114, "terror": 13.54903831354906, "g\u00eanero": 4.264790177010401, "elemento": 2.601794670616894, "fantasia": 12.922619688539601, "escritos": 4.756459633534317, "pessoa": 3.294762559815588, "cidade": 4.290675871036852, "conto": 11.76479256614753, "livro": 9.189956251408608, "temido": 4.990074484715823, "conceito": 3.1061997265799617, "zumbi": 4.638676597877934, "grim\u00f3rio": 5.369564106420726, "ser": 4.6870529667428125, "local": 2.626245766481058, "artefato": 4.220941397177955, "cultura": 1.7924760582949066, "ano": 9.852134716612772, "pai": 2.0623956744068472, "fonte": 3.138722918285522, "inspira\u00e7\u00e3o": 8.596827784986095, "autor": 9.17903779988044, "\u00e9poca": 2.1323950885052003, "criador": 6.079291577139998, "literatura": 11.71763241685703, "quadrinho": 8.531277926849889, "cinema": 9.314845590345064, "conta": 2.0909690468509035, "posicionamento": 4.88999102615884, "d\u00favida": 2.4210847177172807, "obra": 15.375558612472744, "exist\u00eancia": 3.3495459852116913, "exemplo": 2.4964341549590676, "figura": 3.0593161406811116, "mito": 9.56874400655704, "vis\u00e3o": 2.7928499073796034, "compartilhamento": 4.715637639014062, "ideia": 1.6191554623599282, "detalhe": 2.2611901967107704, "termo": 4.042693165771636, "universo": 5.57393385876944, "gera\u00e7\u00e3o": 5.957372812562005, "artista": 5.280934977954691, "vida": 0.9116453777996214, "m\u00fasica": 2.5139784646099774, "representa\u00e7\u00e3o": 4.0633124529743725, "arauto": 5.5366181910838925, "contexto": 3.4127248868332227, "hist\u00f3ria": 5.95399651393343, "antologia": 16.0934402150138, "editor": 8.329243936431155, "editora": 16.362973149216398, "canal": 2.646246433187728, "trilogia": 3.6170253503459526, "tradutor": 3.909161773147114, "trabalho": 9.334731994683173, "\u00e1rvores": 7.241366283322318, "monstro": 5.516727462616868, "v\u00eddeo": 4.891151475451153, "mestranda": 6.548219102762372, "linguagem": 3.090326377423672, "disserta\u00e7\u00e3o": 4.6764169258607815, "desenvolvedora": 6.142753994654208, "jogo": 4.7171287214718935, "cliente": 7.260896741356187, "locutora": 7.241366283322318, "voz": 3.6860182218329043, "participou": 4.105872067393168, "curso": 16.563182720848165, "est\u00fadio": 5.155854378420501, "vencedor": 6.0000790615031425, "dreamworks": 7.241366283322318, "cria\u00e7\u00e3o": 3.4159535891895954, "personagem": 3.505290226304121, "m\u00eas": 4.080221259234825, "autora": 5.137074897720823, "artbook": 4.127850974111944, "criadora": 13.806926861121177, "a\u00e7\u00e3o": 2.0909690468509035, "volume": 7.318569800498307, "professora": 10.811340370787796, "fundamento": 5.5366181910838925, "programa\u00e7\u00e3o": 4.938781190328272, "game": 3.074701059520591, "senai": 6.325075551448163, "palestra": 8.541903635505234, "workshop": 9.431275278028124, "estado": 2.6312085558231875, "gema": 6.835901175214153, "direito": 2.666655304818935, "sotaque": 4.756459633534317, "designer": 6.89917158213904, "ilustrador": 7.997296061921021, "cin\u00e9filo": 6.142753994654208, "ag\u00eancia": 6.432029185174337, "publicidade": 8.873339164385065, "projeto": 2.7177465718364817, "campanha": 0.7682474897486249, "material": 1.7524285571656313, "propriet\u00e1rio": 4.638676597877934, "ilustra\u00e7\u00e3o": 6.693664749604757, "design": 10.292885192691351, "revista": 8.751735476748609, "cartaz": 4.408152939266102, "filme": 2.1445532929850097, "s\u00e9rie": 8.986152682247758, "tv": 5.597430053664002, "express\u00e3o": 3.4801661676287554, "lugar": 1.8918806301998816, "pr\u00eamio": 9.70276018287847, "mundo": 2.5084134758744288, "layout": 7.680337803320325, "trof\u00e9u": 12.424798906319847, "ilustradora": 4.270951817752617, "foco": 6.361846545551797, "aquarela": 2.9106329430359867, "marcador": 4.448172893014787, "l\u00e1pis": 3.0072597787250586, "cor": 1.5194165047106678, "natureza": 3.1983150154877675, "participa\u00e7\u00e3o": 2.381553878960646, "longo": 2.1915102760727807, "trajet\u00f3ria": 3.1061997265799617, "moda": 4.323595551238038, "desenho": 5.9405066765444445, "anima\u00e7\u00e3o": 6.964156072482578, "filho": 5.036826123355686, "mora": 8.876011804831565, "amigo": 1.342839731873605, "clube": 4.88999102615884, "formato": 1.8126240636485178, "podcast": 7.854360557299584, "colet\u00e2nea": 15.38597031582481, "dem\u00f4nios": 5.5366181910838925, "parte": 1.1004047250684246, "olho": 5.343646549954755, "estampa": 3.6718335868409477, "tem\u00e1tica": 3.5524868292083815, "animal": 3.014532538054138, "f\u00e1bula": 4.7990192479531135, "garota": 3.090326377423672, "versatilidade": 5.295456134267004, "tipo": 2.0456355055493822, "figurino": 6.325075551448163, "teatro": 3.7448587218558376, "flor": 4.715637639014062, "anime": 3.729820844491297, "m\u00fasico": 8.593854608311755, "professor": 8.116606463310772, "serigrafia": 4.500526259397117, "pintura": 2.9238781697860072, "argumento": 3.909161773147114, "n\u00facleo": 4.990074484715823, "influ\u00eancia": 2.9440808771035267, "metade": 3.7150057587061567, "s\u00e9culo": 2.5318360820099834, "alcunha": 5.369564106420726, "publica\u00e7\u00e3o": 4.910604509118064, "exterior": 3.909161773147114, "edi\u00e7\u00e3o": 1.8126240636485178, "fanzines": 6.548219102762372, "contrato": 4.756459633534317, "capista": 5.101300119826047, "cordel": 4.990074484715823, "cole\u00e7\u00e3o": 4.434971524952083, "psicologia": 5.855071922202427, "impressa": 4.084365862172205, "mercado": 3.68640716360913, "narrativa": 2.0794415416798357, "escola": 7.275375381762857, "fanzine": 3.0982315569307852, "meio": 1.7159133441905339, "proac": 4.756459633534317, "lan\u00e7amento": 3.0919041166732666, "categoria": 8.398810907278632, "participante": 4.150323829964002, "vers\u00e3o": 1.6119482239549792, "novembro": 2.6163934700380467, "jornalista": 2.8165196514655078, "linha": 2.6718232749773776, "graphic": 15.581852305085672, "\u00e1lbum": 15.568605125551755, "p\u00e1gina": 1.635095429882219, "outubro": 5.472032865232875, "sequencia": 5.855071922202427, "imp\u00e9rio": 4.5672176338957895, "fevereiro": 3.114231898277226, "parceria": 1.7989485728005243, "jornal": 7.412044976569959, "setembro": 5.718679297296872, "t\u00edtulo": 5.214208008263228, "m": 4.533316082220107, "selo": 6.783570590132311, "ublica\u00e7\u00e3o": 7.934513463882263, "aventura": 1.409483806038801, "poesia": 3.79137873749073, "webcomic": 6.699091970423383, "situa\u00e7\u00e3o": 2.3213853574941927, "cotidiano": 3.1304924191490064, "site": 1.5161485279460518, "idade": 2.6312085558231875, "amor": 4.468139780983154, "leitura": 2.085188683935404, "escrita": 3.540064309209824, "mestrado": 4.0633124529743725, "redator": 4.602308953707059, "publicit\u00e1rio": 3.4019139707290074, "coordenador": 4.715637639014062, "s\u00f3cio": 7.680337803320325, "lado": 1.5923920451611118, "filha": 3.1304924191490064, "cachorro": 7.614758157674343, "gato": 3.082483199962646, "skript": 5.295456134267004, "advogado": 4.468777561082536, "coautor": 4.220941397177955, "organizador": 3.891462196047713, "esposo": 3.9642215503301412, "casal": 3.7150057587061567, "romance": 2.687489391721777, "exemplar": 1.6191554623599282, "tira": 16.07311156183962, "passarinhos": 7.241366283322318, "pa\u00eds": 1.8800741176128926, "menina": 3.2901225647408903, "curta": 3.891462196047713, "dire\u00e7\u00e3o": 3.4019139707290074, "assistente": 3.9832697453008357, "roteiro": 7.0916019391964955, "temporada": 3.7448587218558376, "multishow": 7.241366283322318, "comemora\u00e7\u00e3o": 7.854360557299584, "n\u00famero": 2.023716819841736, "quadrinista": 4.136090813897932, "mix": 3.3806365722817224, "continua\u00e7\u00e3o": 3.2523822367580433, "portal": 3.823639599708952, "cosmonerd": 7.241366283322318, "interior": 5.681526526151002, "contador": 4.6764169258607815, "final": 3.2933098074409575, "produtora": 3.8740704533358437, "audiovisual": 5.855071922202427, "antropologia": 5.855071922202427, "sociologia": 6.835901175214153, "mistura": 3.1638288394165985, "contextualiza\u00e7\u00e3o": 5.98860331482695, "conflito": 2.992871041272959, "guerra": 2.462242790210788, "twitter": 5.98860331482695, "contracapa": 4.468777561082536, "estilo": 1.8386889014500383, "tra\u00e7o": 2.339802084280424, "t\u00e9cnica": 2.937301190118148, "bebedouro": 6.142753994654208, "compila\u00e7\u00e3o": 8.16873172434441, "contempladas": 6.142753994654208, "programa": 3.3806365722817224, "forma": 0.9942909947626246, "webs\u00e9rie": 5.226463262780053, "dia": 1.0759484290908976, "sentido": 3.1638288394165985, "sul": 4.7990192479531135, "ve\u00edculo": 4.084365862172205, "ganhador": 3.823639599708952, "identidade": 3.2523822367580433, "salvo": 6.325075551448163, "rapaz": 3.8401689016601623, "auxiliar": 5.5366181910838925, "empresa": 2.5546161103418035, "segredo": 2.917233627067339, "fam\u00edlia": 2.1323950885052003, "recurso": 2.937301190118148, "rico": 5.044141705986099, "marciano": 6.548219102762372, "premiado": 3.52779421661801, "aula": 2.878267658533955, "storyboards": 3.8073790788371715, "ramo": 4.379165402392849, "elogiad\u00edssima": 6.835901175214153, "guardi\u00e3o": 4.5672176338957895, "generalista": 7.934513463882263, "gramatura": 3.082483199962646, "miolo": 1.3346429646694264, "papel": 0.8869962425249672, "padr\u00e3o": 2.6615139053185164, "abril": 3.051711541295892, "agosto": 3.1223291085098457, "gr\u00e1fica": 2.5969753841809453, "apoiador": 0.9732174179720962, "recompensa": 0.8783381797818528, "informa\u00e7\u00e3o": 2.4877760922159533, "evento": 1.639247462442617, "junho": 3.114231898277226, "envio": 3.4802161455551817, "semana": 2.8165196514655078, "rede": 2.0595827330302328, "spoiler": 5.161924741642482, "horror": 5.795121722937268, "bel\u00edssima": 5.101300119826047, "aterrador": 6.142753994654208, "estranha": 4.843471010523947, "morte": 2.3547836378960407}}