{"detail": {"project_id": 111283, "id": 111283, "user_id": 189200, "name": "Trov\u00e3o vol. 2", "headline": "Vil\u00e3o ou her\u00f3i? Nas ruas de uma perigosa metr\u00f3pole isso pode n\u00e3o fazer diferen\u00e7a.", "budget": "<p>Al\u00e9m dos 13% que a plataforma exige, o projeto utilizar\u00e1 o recurso dos apoios com a produ\u00e7\u00e3o de brindes e envio das recompensas, entre eles os marcadores e a nova tiragem do primeiro volume.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/269469/Black_White_Red_Asian_Japanese_Architecture_Presentation.jpg\" width=\"421\" height=\"333\" style=\"width: 421px; height: 333px;\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Temos ainda metas estendidas que envolvem:\n</p>\n<p>- CAMISAS PARA APOIADORES DA RECOMPENSA 6 - R$ 3.000,00\n</p>\n<p>- EDI\u00c7\u00c3O CAPA DURA COM EXTRAS - R$ 5.000,00\n</p>\n<p>- EDI\u00c7\u00c3O COM OS TR\u00caS CAP\u00cdTULOS - R$ 7.000,00\n</p>", "goal": 1259.4891967608833, "about_html": "<p style=\"text-align: justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A HQ \u201cTrov\u00e3o\u201d narra a hist\u00f3ria do garoto L\u00e9o e seus tr\u00eas amigos que vivem nas ruas de Manaus, roubando para sobreviver \u00e0 situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade em que se  encontram. L\u00e9o, entretanto, \u00e9 adotado sai das ruas e se torna policial. Anos depois \u00e9 ferido em uma cena de assassinato de v\u00e1rios policiais que tem conex\u00e3o com seus amigos de inf\u00e2ncia e, ao acordar no hospital, decide criar o alter-ego Trov\u00e3o, seu apelido quando crian\u00e7a, para investigar as estranhas circunst\u00e2ncias do crime.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">No segundo volume da s\u00e9rie a saga de L\u00e9o sera finalizada. Agora ele enfrentar\u00e1 seu passado e as escolhas que fez quando ainda era apenas um garoto. A cidade est\u00e1 dominada pelo poder de um grupo criminoso que n\u00e3o respeita nenhum limite, liderado por um s\u00e1dico que eliminou, sistematicamente, a concorr\u00eancia e os policiais incorrupt\u00edveis da metr\u00f3pole.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/269459/CAPA_MOCKUP_I.png\" width=\"402\" height=\"402\" style=\"width: 402px; height: 402px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">Capa provis\u00f3ria do segundo volume\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">S\u00e3o cerca de <strong>60 p\u00e1ginas</strong> de quadrinhos que continuam a narrativa principal e mais uma hist\u00f3ria de <strong>20 p\u00e1ginas</strong> que conta como o grupo de quatro garotos de rua se conheceu.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para quem n\u00e3o conhece o primeiro volume, tem na Amazon gratuito para Kindle Unlimited, neste link: <a href=\"https://cutt.ly/vttHnIc\" target=\"_blank\">Trov\u00e3o vol. 1.</a>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/269263/PhotoEditor_20200305_203954405.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">JAN SANTOS\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Roteirista da hist\u00f3ria principal<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/269305/20200306_122340.jpg\" width=\"174\" height=\"385\" style=\"width: 174px; height: 385px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Escritor e professor, Jan Santos \u00e9 mestrando em Estudos Liter\u00e1rios pela Universidade Federal do Amazonas. Assina os livros \"Relatos de um mundo sem luz\", \"A Rainha de Maio\" e \"O dia em que enterrei Miguel Arcanjo e outros contos de fadas\", e por dois anos est\u00e1 entre os vencedores do Pr\u00eamio Manaus de Conex\u00f5es Culturais. \u00c9 co-fundador do Coletivo Visagem de autores de fantasia e do Clubinho da Madrugada, projeto social que leva oficinas sobre leitura e escrita para institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas.<br>\n</p>\n<hr>\n<p style=\"text-align: justify;\">LUIZ ANDRADE\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Criador e roteirista da hist\u00f3ria secund\u00e1ria<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/269304/PhotoEditor_20200306_120348691.jpg\" width=\"174\" height=\"378\" style=\"width: 174px; height: 378px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Cartunista colaborador em sites de humor pol\u00edtico e participante de sal\u00f5es de humor por todo o mundo. Atua como ilustrador e produtor de projetos no coletivo de artistas Xmao na cidade de Manaus desde 2010, onde trabalha na cria\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o de projetos independentes e comerciais. J\u00e1 publicou, de forma independente, livros infantis e fanzines. Tamb\u00e9m publicou contos em antologias de editoras nacionais (Mundos Cyberpunks, Creepypastas 3), al\u00e9m de ter organizado uma pr\u00f3pria, \"O velho, novo e sem tempo\" (Editora Scortecci). \u00c9 estudante de l\u00edngua e literatura portuguesa, criador do personagem Meriadoc, o fungo, e da s\u00e9rie em quadrinhos Trov\u00e3o.<span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<hr>\n<p style=\"text-align: justify;\">JUCYLANDE J\u00daNIOR<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Desenhista da hist\u00f3ria secund\u00e1ria<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/269303/PhotoEditor_20200305_221400015.jpg\" width=\"168\" height=\"355\" style=\"width: 168px; height: 355px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Nascido em Manaus, iniciou sua carreira nos quadrinhos como membro do Clube dos Quadrinheiros de Manaus. Co-criou o fanzine Hyper Comix, depois publicado em formato de revista entre os anos de 1997 e 1998. Entre 2004 e 2007 tornou-se animador tradicional pela escola Art&Cia. Produziu conte\u00fado para as revistas Defensores de T\u00f3quio, Power Comics e em 2014 entrou para a empresa Glass House Graphics, onde ilustrou cards para as editoras Marvel e DC Comics (EAU), com um total de 16 sets. Atualmente \u00e9 um dos criadores do est\u00fadio C4, no qual continua produzindo quadrinhos e ilustra\u00e7\u00f5es.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/269264/PhotoEditor_20200305_204139700.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>O material foi contemplado em edital pelo Pr\u00eamio Manaus de Conex\u00f5es Culturais em 2018 e tem previs\u00e3o de lan\u00e7amento para meados de maio, em Manaus. Al\u00e9m do novo quadrinho, o primeiro volume estar\u00e1 dispon\u00edvel durante a campanha no Catarse, como parte de algumas recompensas e tamb\u00e9m no lan\u00e7amento e em alguns pontos de vendas em Manaus. A venda posterior ser\u00e1 feita diretamente com o autor ou em comic shops pelo pa\u00eds.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/269265/MOCKUP_INTERNO.png\" width=\"544\" height=\"352\" style=\"width: 544px; height: 352px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/269290/2.jpg\" width=\"214\" height=\"303\" style=\"width: 214px; height: 303px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/269293/PG_14.jpg\" width=\"217\" height=\"307\" style=\"width: 217px; height: 307px;\"> <img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/269294/PG_01.jpg\" width=\"213\" height=\"305\" style=\"width: 213px; height: 305px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">P\u00e1ginas da hist\u00f3ria principal em processo de diagrama\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/271689/P%C3%81GINA_03.png\" width=\"273\" height=\"389\" style=\"width: 273px; height: 389px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/271690/P%C3%81GINA_02.png\" width=\"272\" height=\"386\" style=\"width: 272px; height: 386px;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"> P\u00e1ginas da origem de L\u00e9o pelo artista Jucylande Jr.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Escolha sua recompensa e apoie!<br>\n</p>", "permalink": "trovao_vol_2", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/111283/CARD_II.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/111283/project_thumb_thumb_CARD_II.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/111283/project_thumb_small_CARD_II.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/111283/project_thumb_large_CARD_II.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/111283/project_thumb_video_cover_CARD_II.jpg", "progress": 76.5, "pledged": 963.5092355220758, "total_contributions": 24, "total_contributors": 24, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2020-05-07T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2020-05-06T23:59:59.999999", "online_date": "2020-03-07T22:12:00.420811", "zone_online_date": "2020-03-07T19:12:00.420811", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 10, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 189200, "name": "Luiz Augusto Ribeiro Andrade", "public_name": "Luiz Andrade"}, "reminder_count": 2, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 10, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "HQ,quadrinhos,Trov\u00e3o", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "24cdd9be-d98f-43e2-9b61-4af3a361db9d", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "about_txt": "A HQ \u201cTrov\u00e3o\u201d narra a hist\u00f3ria do garoto L\u00e9o e seus tr\u00eas amigos que vivem nas ruas de Manaus, roubando para sobreviver \u00e0 situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade em que se  encontram. L\u00e9o, entretanto, \u00e9 adotado sai das ruas e se torna policial. Anos depois \u00e9 ferido em uma cena de assassinato de v\u00e1rios policiais que tem conex\u00e3o com seus amigos de inf\u00e2ncia e, ao acordar no hospital, decide criar o alter-ego Trov\u00e3o, seu apelido quando crian\u00e7a, para investigar as estranhas circunst\u00e2ncias do crime. No segundo volume da s\u00e9rie a saga de L\u00e9o sera finalizada. Agora ele enfrentar\u00e1 seu passado e as escolhas que fez quando ainda era apenas um garoto. A cidade est\u00e1 dominada pelo poder de um grupo criminoso que n\u00e3o respeita nenhum limite, liderado por um s\u00e1dico que eliminou, sistematicamente, a concorr\u00eancia e os policiais incorrupt\u00edveis da metr\u00f3pole. Capa provis\u00f3ria do segundo volume S\u00e3o cerca de 60 p\u00e1ginas de quadrinhos que continuam a narrativa principal e mais uma hist\u00f3ria de 20 p\u00e1ginas que conta como o grupo de quatro garotos de rua se conheceu. Para quem n\u00e3o conhece o primeiro volume, tem na Amazon gratuito para Kindle Unlimited, neste link: Trov\u00e3o vol. 1. JAN SANTOS Roteirista da hist\u00f3ria principal Escritor e professor, Jan Santos \u00e9 mestrando em Estudos Liter\u00e1rios pela Universidade Federal do Amazonas. Assina os livros \"Relatos de um mundo sem luz\", \"A Rainha de Maio\" e \"O dia em que enterrei Miguel Arcanjo e outros contos de fadas\", e por dois anos est\u00e1 entre os vencedores do Pr\u00eamio Manaus de Conex\u00f5es Culturais. \u00c9 co-fundador do Coletivo Visagem de autores de fantasia e do Clubinho da Madrugada, projeto social que leva oficinas sobre leitura e escrita para institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas. LUIZ ANDRADE Criador e roteirista da hist\u00f3ria secund\u00e1ria Cartunista colaborador em sites de humor pol\u00edtico e participante de sal\u00f5es de humor por todo o mundo. Atua como ilustrador e produtor de projetos no coletivo de artistas Xmao na cidade de Manaus desde 2010, onde trabalha na cria\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o de projetos independentes e comerciais. J\u00e1 publicou, de forma independente, livros infantis e fanzines. Tamb\u00e9m publicou contos em antologias de editoras nacionais (Mundos Cyberpunks, Creepypastas 3), al\u00e9m de ter organizado uma pr\u00f3pria, \"O velho, novo e sem tempo\" (Editora Scortecci). \u00c9 estudante de l\u00edngua e literatura portuguesa, criador do personagem Meriadoc, o fungo, e da s\u00e9rie em quadrinhos Trov\u00e3o. JUCYLANDE J\u00daNIOR Desenhista da hist\u00f3ria secund\u00e1ria Nascido em Manaus, iniciou sua carreira nos quadrinhos como membro do Clube dos Quadrinheiros de Manaus. Co-criou o fanzine Hyper Comix, depois publicado em formato de revista entre os anos de 1997 e 1998. Entre 2004 e 2007 tornou-se animador tradicional pela escola Art&Cia. Produziu conte\u00fado para as revistas Defensores de T\u00f3quio, Power Comics e em 2014 entrou para a empresa Glass House Graphics, onde ilustrou cards para as editoras Marvel e DC Comics (EAU), com um total de 16 sets. Atualmente \u00e9 um dos criadores do est\u00fadio C4, no qual continua produzindo quadrinhos e ilustra\u00e7\u00f5es. O material foi contemplado em edital pelo Pr\u00eamio Manaus de Conex\u00f5es Culturais em 2018 e tem previs\u00e3o de lan\u00e7amento para meados de maio, em Manaus. Al\u00e9m do novo quadrinho, o primeiro volume estar\u00e1 dispon\u00edvel durante a campanha no Catarse, como parte de algumas recompensas e tamb\u00e9m no lan\u00e7amento e em alguns pontos de vendas em Manaus. A venda posterior ser\u00e1 feita diretamente com o autor ou em comic shops pelo pa\u00eds. P\u00e1ginas da hist\u00f3ria principal em processo de diagrama\u00e7\u00e3o. P\u00e1ginas da origem de L\u00e9o pelo artista Jucylande Jr. Escolha sua recompensa e apoie!"}, "user": {"id": 189200, "common_id": "e18c0656-83b5-4416-8a63-99a359621f8b", "name": "Luiz Augusto Ribeiro Andrade", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/189200/thumb_avatar_1f121cb4-cd79-4a62-9f2b-fd5c8059ae57.jpeg", "facebook_link": "", "twitter_username": "andradezluiz", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 39, "total_published_projects": 7, "links": null, "follows_count": 321, "followers_count": 91, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/189200/base_dc2165b9-61ba-4dcb-8cac-bcb7ab00dafb.png", "created_at": "2013-09-10T14:02:59.429696", "about_html": "<p>Escritor, editor e quadrinista, Luiz Andrade tem forma\u00e7\u00e3o em l\u00edngua e literatura portuguesa pela Universidade Federal do Amazonas e cursos complementares na \u00e1rea de edi\u00e7\u00e3o e prepara\u00e7\u00e3o de livros e quadrinhos. J\u00e1 publicou os quadrinhos \u201cmemorabilia\u201d, \u201cTrov\u00e3o\u201d e \u201cAjuri Comics\u201d e j\u00e1 teve textos publicados em revistas e antologias, entre elas \u201cCreepypastas\u201d (Lendari), \u201cCaf\u00e9 Espacial\u201d n.\u00ba20 e \u201cEncantarias\u201d.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": false, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Luiz Andrade", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 204319, "project_id": 111283, "description": "- Edi\u00e7\u00e3o impressa do livro de contos \"O velho, novo e sem tempo\"\n- Edi\u00e7\u00e3o impressa de Trov\u00e3o vol. 2\n- Edi\u00e7\u00e3o impressa de Trov\u00e3o vol. 1\n- Marcador de p\u00e1ginas\n- PDF de Trov\u00e3o vol. 2\n", "minimum_value": 62.97445983804417, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2020-06-01T17:58:34", "updated_at": "2020-03-09T12:01:30.926751", "paid_count": 3, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 8126464, "title": "Recompensa 6 ", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "3cbb3499-c09d-484e-8311-ede73904139e", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "lemmas": ["hist\u00f3ria", "garoto", "amigo", "rua", "situa\u00e7\u00e3o", "vulnerabilidade", "rua", "ano", "cena", "assassinato", "policial", "conex\u00e3o", "amigo", "inf\u00e2ncia", "hospital", "apelido", "crian\u00e7ar", "estranha", "crime", "volume", "s\u00e9rie", "saga", "passado", "escolha", "garoto", "cidade", "poder", "grupo", "limite", "s\u00e1dico", "concorr\u00eancia", "policial", "metr\u00f3pole", "capa", "volume", "p\u00e1gina", "quadrinho", "narrativa", "hist\u00f3ria", "p\u00e1gina", "grupo", "garoto", "rua", "volume", "link", "hist\u00f3ria", "escritor", "professor", "livro", "mundo", "luz", "dia", "conto", "ano", "vencedor", "autor", "fantasia", "projeto", "oficina", "leitura", "institui\u00e7\u00e3o", "hist\u00f3ria", "site", "humor", "sal\u00e3o", "humor", "mundo", "ilustrador", "produtor", "projeto", "coletivo", "artista", "cidade", "cria\u00e7\u00e3o", "execu\u00e7\u00e3o", "projeto", "forma", "livro", "fanzine", "conto", "antologia", "editora", "pr\u00f3prio", "velho", "tempo", "estudante", "l\u00edngua", "literatura", "criador", "personagem", "fungo", "s\u00e9rie", "quadrinho", "hist\u00f3ria", "carreira", "quadrinho", "membro", "formato", "revista", "ano", "animador", "escola", "conte\u00fado", "revista", "empresa", "cards", "editora", "total", "set", "criador", "est\u00fadio", "quadrinho", "ilustra\u00e7\u00e3o", "material", "edital", "previs\u00e3o", "lan\u00e7amento", "meado", "maio", "quadrinho", "volume", "campanha", "parte", "lan\u00e7amento", "ponto", "venda", "venda", "autor", "comic", "pa\u00eds", "p\u00e1gina", "hist\u00f3ria", "processo", "diagrama\u00e7\u00e3o", "p\u00e1gina", "origem", "artista", "recompensa", "apoie"], "lemmas_freq": {"hist\u00f3ria": 6, "garoto": 3, "amigo": 2, "rua": 3, "situa\u00e7\u00e3o": 1, "vulnerabilidade": 1, "ano": 3, "cena": 1, "assassinato": 1, "policial": 2, "conex\u00e3o": 1, "inf\u00e2ncia": 1, "hospital": 1, "apelido": 1, "crian\u00e7ar": 1, "estranha": 1, "crime": 1, "volume": 4, "s\u00e9rie": 2, "saga": 1, "passado": 1, "escolha": 1, "cidade": 2, "poder": 1, "grupo": 2, "limite": 1, "s\u00e1dico": 1, "concorr\u00eancia": 1, "metr\u00f3pole": 1, "capa": 1, "p\u00e1gina": 4, "quadrinho": 5, "narrativa": 1, "link": 1, "escritor": 1, "professor": 1, "livro": 2, "mundo": 2, "luz": 1, "dia": 1, "conto": 2, "vencedor": 1, "autor": 2, "fantasia": 1, "projeto": 3, "oficina": 1, "leitura": 1, "institui\u00e7\u00e3o": 1, "site": 1, "humor": 2, "sal\u00e3o": 1, "ilustrador": 1, "produtor": 1, "coletivo": 1, "artista": 2, "cria\u00e7\u00e3o": 1, "execu\u00e7\u00e3o": 1, "forma": 1, "fanzine": 1, "antologia": 1, "editora": 2, "pr\u00f3prio": 1, "velho": 1, "tempo": 1, "estudante": 1, "l\u00edngua": 1, "literatura": 1, "criador": 2, "personagem": 1, "fungo": 1, "carreira": 1, "membro": 1, "formato": 1, "revista": 2, "animador": 1, "escola": 1, "conte\u00fado": 1, "empresa": 1, "cards": 1, "total": 1, "set": 1, "est\u00fadio": 1, "ilustra\u00e7\u00e3o": 1, "material": 1, "edital": 1, "previs\u00e3o": 1, "lan\u00e7amento": 2, "meado": 1, "maio": 1, "campanha": 1, "parte": 1, "ponto": 1, "venda": 2, "comic": 1, "pa\u00eds": 1, "processo": 1, "diagrama\u00e7\u00e3o": 1, "origem": 1, "recompensa": 1, "apoie": 1}, "entidades": {"\u201cTrov\u00e3o": 1, "garoto L\u00e9o": 1, "Manaus": 5, "Trov\u00e3o": 3, "L\u00e9o": 2, "Amazon": 1, "Kindle Unlimited": 1, "SANTOS Roteirista": 1, "Escritor": 1, "Jan Santos": 1, "Estudos Liter\u00e1rios": 1, "Universidade Federal do Amazonas": 1, "Relatos": 1, "A Rainha de Maio": 1, "Miguel Arcanjo": 1, "Pr\u00eamio Manaus de Conex\u00f5es Culturais": 2, "Coletivo Visagem": 1, "Clubinho da Madrugada": 1, "LUIZ ANDRADE Criador": 1, "Cartunista": 1, "Xmao": 1, "Mundos Cyberpunks": 1, "Creepypastas 3": 1, "Editora Scortecci": 1, "Meriadoc": 1, "J\u00daNIOR Desenhista": 1, "Nascido": 1, "Clube dos Quadrinheiros de Manaus": 1, "Hyper Comix": 1, "Defensores de T\u00f3quio": 1, "Power Comics": 1, "Glass House Graphics": 1, "Marvel": 1, "DC Comics": 1, "EAU": 1, "C4": 1, "Catarse": 1, "comic": 1, "Jucylande Jr.": 1}, "tfidf": {"hist\u00f3ria": 1.6238172310727537, "garoto": 8.61575529256589, "amigo": 2.68567946374721, "rua": 8.449558954396522, "situa\u00e7\u00e3o": 2.3213853574941927, "vulnerabilidade": 5.369564106420726, "ano": 1.477820207491916, "cena": 2.6163934700380467, "assassinato": 3.7150057587061567, "policial": 8.255701948223887, "conex\u00e3o": 4.2969273041558775, "inf\u00e2ncia": 2.6213074848404756, "hospital": 4.938781190328272, "apelido": 4.6764169258607815, "crian\u00e7ar": 5.5366181910838925, "estranha": 4.843471010523947, "crime": 3.0366736639313516, "volume": 5.8548558403986455, "s\u00e9rie": 2.2465381705619394, "saga": 2.5779271892102504, "passado": 2.5685374488604116, "escolha": 2.178771250295351, "cidade": 2.860450580691235, "poder": 2.0484094324321074, "grupo": 3.9011543663901453, "limite": 3.271074369770196, "s\u00e1dico": 7.241366283322318, "concorr\u00eancia": 6.142753994654208, "metr\u00f3pole": 4.7990192479531135, "capa": 0.5241663660612389, "p\u00e1gina": 1.0900636199214793, "quadrinho": 1.6406303705480554, "narrativa": 2.0794415416798357, "link": 2.4749279497381043, "escritor": 2.0484094324321074, "professor": 2.029151615827693, "livro": 1.2253275001878143, "mundo": 1.6722756505829526, "luz": 3.147021721100217, "dia": 1.0759484290908976, "conto": 3.36136930461358, "vencedor": 3.0000395307515713, "autor": 1.835807559976088, "fantasia": 2.1537699480899337, "projeto": 1.3588732859182409, "oficina": 3.4019139707290074, "leitura": 2.085188683935404, "institui\u00e7\u00e3o": 3.700406959285004, "site": 1.5161485279460518, "humor": 4.694529610964027, "sal\u00e3o": 4.602308953707059, "ilustrador": 1.5994592123842042, "produtor": 3.309540650597992, "coletivo": 3.329343277894172, "artista": 2.1123739911818764, "cria\u00e7\u00e3o": 1.7079767945947977, "execu\u00e7\u00e3o": 4.6764169258607815, "forma": 0.9942909947626246, "fanzine": 3.0982315569307852, "antologia": 2.6822400358356333, "editora": 2.51738048449483, "pr\u00f3prio": 4.990074484715823, "velho": 5.295456134267004, "tempo": 1.0418718227101742, "estudante": 3.434703793551998, "l\u00edngua": 3.657847344866208, "literatura": 2.3435264833714062, "criador": 4.052861051426665, "personagem": 0.7010580452608242, "fungo": 6.548219102762372, "carreira": 2.220780658372894, "membro": 2.8910883469630164, "formato": 0.9063120318242589, "revista": 2.187933869187152, "animador": 4.6764169258607815, "escola": 2.4251251272542858, "conte\u00fado": 1.9530992526277824, "empresa": 2.5546161103418035, "cards": 3.5907080420285795, "total": 3.147021721100217, "set": 5.449606814094262, "est\u00fadio": 2.5779271892102504, "ilustra\u00e7\u00e3o": 1.3387329499209515, "material": 1.7524285571656313, "edital": 3.7756303805225913, "previs\u00e3o": 2.846917128649879, "lan\u00e7amento": 3.0919041166732666, "meado": 3.644054022733872, "maio": 3.1638288394165985, "campanha": 0.7682474897486249, "parte": 1.1004047250684246, "ponto": 2.4749279497381043, "venda": 5.137074897720823, "comic": 3.8740704533358437, "pa\u00eds": 1.8800741176128926, "processo": 2.007587437911852, "diagrama\u00e7\u00e3o": 3.2523822367580433, "origem": 2.3854373789870436, "recompensa": 0.8783381797818528, "apoie": 4.638676597877934}}