{"detail": {"project_id": 113697, "id": 113697, "user_id": 1293956, "name": "Quarentena", "headline": "Para muitas pessoas a vida mudou, para outras permanece drasticamente igual. ", "budget": "<p><em>Quarentena</em> ser\u00e1 disponibilizado gratuitamente dia 15 de maio, independente do valor arrecadado. Contudo, fixamos o valor simb\u00f3lico de R$ 9,99 devido \u00e0 taxa m\u00ednima do Catarse, fixada num valor acima de R$ 9,00. Vale ressaltar que ainda nos resta muito trabalho para transformarmos o texto em HQ.  Abaixo colocamos um resuminho das etapas de cria\u00e7\u00e3o:\n</p>\n<p>1 - Revis\u00e3o do texto\n</p>\n<p>2 - Cria\u00e7\u00e3o do esbo\u00e7o da narrativa visual\n</p>\n<p>3 - Esqueleto da HQ\n</p>\n<p>4 - Desenho dos personagens e cen\u00e1rios.\n</p>\n<p>5 - Diagrama\u00e7\u00e3o\n</p>\n<p>6 - Cria\u00e7\u00e3o da arte da capa\n</p>\n<p>7 - Editora\u00e7\u00e3o em ebook.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">O tempo de arrecada\u00e7\u00e3o ser\u00e1 at\u00e9 01 de maio de 2020, e ap\u00f3s esse dia o projeto ser\u00e1 encerrado no Catarse, independente do valor obtido.  <br>\n</p>", "goal": 12.579781391860381, "about_html": "<p style=\"text-align: justify;\">Com texto de Bruno Villela e ilustra\u00e7\u00f5es de Paula Urbinati, <em>Quarentena</em> \u00e9 um poema em HQ que apresenta cenas da vida de 27 pessoas reais ao redor do mundo, diante do isolamento causado pela pandemia de Covid-19. A palavra de ouro aqui \u00e9 alteridade. N\u00e3o poderia ser outra. S\u00f3 sairemos dessa nos abrindo para o outro. <em>Quarentena</em> ser\u00e1 disponibilizado gratuitamente por meio digital (ebook) para qualquer um a partir de 15 de maio de 2020, mas se voc\u00ea quiser ajudar a financiar o projeto oferecemos recompensas especiais! O valor integral arrecadado ser\u00e1 revertido para a Paula, que far\u00e1 todo o trabalho visual, do primeiro tra\u00e7o ao projeto editorial. Paulinha \u00e9 uma  gr\u00e1vida solo,       e espera pelo William, a quem dedicamos esse projeto!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/274482/saiba_mais_catarse_quarentena.png\">\n</p><strong><br></strong>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/274429/10422600_10205367047597708_6790325102527614421_n.jpg\" alt=\"\" style=\"float: left; width: 232px; height: 232px; margin: 0px 10px 10px 0px;\" width=\"232\" height=\"232\"><strong>Bruno Villela</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Nascido em Santos, \u00e9 realizador audiovisual, roteirista e escritor. Roteirizou e dirigiu as s\u00e9ries documentais <em>Nova Amaz\u00f4nia </em>(TV Brasil), <em>\u00cdndio Presente </em>(Canal Futura); e os curtas de anima\u00e7\u00e3o <em>Mezanino</em> (2019) e <em>O presente</em> (2020-in\u00e9dito), al\u00e9m de trabalhos na \u00e1rea socioambiental. \u00c9 autor de <em>Bail\u00e9u Dub </em>(Editora Valer, 2015) e <em>O azul dos seres subterr\u00e2neos</em> (Editora Patu\u00e1, 2018). Atualmente \u00e9 roteirista do N\u00facleo Criativo da Rizoma Audiovisual, em Manaus, no desenvolvimento de projetos que trabalham a rela\u00e7\u00e3o dos povos origin\u00e1rios com a modernidade.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/274430/paula.jpg\" alt=\"\" style=\"float: left; width: 240px; height: 240px; margin: 0px 10px 10px 0px;\" width=\"240\" height=\"240\"><strong>Paula Magrini Urbinati</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Paula trabalha com anima\u00e7\u00e3o 2D e ilustra\u00e7\u00e3o  desde 2009. Iniciou sua carreira participando do longa-metragem <em>Uma Hist\u00f3ria de Amor e F\u00faria</em>, passando por outros longas, curtas, s\u00e9ries e comerciais para TV e Internet como <em>A Princesa e o Sapo</em>, <em>Chico y Rita </em>(Indicado ao Oscar de Melhor Anima\u00e7\u00e3o em 2012), <em>SOS Fada Manu</em> (Indicado ao International Emmy Kids 2016), <em>O Show da Luna</em>, <em>Peixonauta</em> e<em> </em><em>Turma da M\u00f4nica,</em> dentre outros. Atualmente trabalha como animadora na s\u00e9rie <em>Turma da M\u00f4nica Jovem</em> e ilustra gibis dos <em>Her\u00f3is da Natureza</em>. Desde pequena, v\u00ea a arte como a melhor forma de se expressar, de conseguir mostrar ao mundo o que h\u00e1 dentro do cora\u00e7\u00e3o. Por isso, sempre abra\u00e7a projetos que compartilhem de sua filosofia. Conhe\u00e7a melhor o trabalho da Paula pelo Instagram:\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"https://www.instagram.com/13paulis/?fbclid=IwAR3KLMBQTYfWrth9AzW6y9mFNrATIQ12a8vryxnjf2k893fnVPeYXUVaqcY\">https://www.instagram.com/13paulis/<br></a>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><br><a href=\"https://www.instagram.com/13paulis/?fbclid=IwAR3KLMBQTYfWrth9AzW6y9mFNrATIQ12a8vryxnjf2k893fnVPeYXUVaqcY\"></a>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/274476/texto_inicial_catarse.png\"></strong>\n</p>\n<p>I\n</p>\n<p>Kimia deu a luz a um menino\n</p>\n<p>Mandi cumpriu a \u00faltima etapa para tornar-se paj\u00e9\n</p>\n<p>Anna quebrou a quarta parede\n</p>\n<p>Louis concluiu sua tese sobre o fen\u00f4meno do Hikikomori\n</p>\n<p>na Europa\n</p>\n<p>Adriana abriu uma padaria delivery chamada P\u00e3odemia\n</p>\n<p>Newton compreendeu a \u00d3ptica\n</p>\n<p>Caio deixou de apoiar Bolsonaro\n</p>\n<p>Han Hyo-joo se reaproximou da av\u00f3\n</p>\n<p>William vislumbrou Rei Lear\n</p>\n<p>Luana terminou seu primeiro livro\n</p>\n<p>Jos\u00e9 Carlos dos Santos Reis continuou entregando pizzas,\n</p>\n<p>porque n\u00e3o tem outra op\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p>Ele \u00e9 um her\u00f3i\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>II<br>\n</p>\n<p>No Turcomenist\u00e3o, o ditador proibiu o povo\n</p>\n<p>de pronunciar o nome do v\u00edrus\n</p>\n<p>Yoshihide comemorou seu centen\u00e1rio\n</p>\n<p>assistindo v\u00eddeos dos 2 trinetos\n</p>\n<p>lutando karate\n</p>\n<p>Lauro s\u00f3 para de trabalhar pra comer, dormir\n</p>\n<p>e fazer seu remo seco\n</p>\n<p>Meire arrumou briga com o vizinho barulhento,\n</p>\n<p>pai de 5 filhos\n</p>\n<p>Lourdes fez uma m\u00e1scara de algod\u00e3o\n</p>\n<p>para Jean Antoine\n</p>\n<p>que trabalha na manuten\u00e7\u00e3o de torres de telefonia\n</p>\n<p>Hassan est\u00e1 na linha de frente do desenvolvimento do computador qu\u00e2ntico\n</p>\n<p>Ol\u00e1fur preveu o colapso da Internet\n</p>\n<p>em 28 dias\n</p>\n<p>e reuniu tudo que precisava\n</p>\n<p>para passar 3 meses no monte\n</p>\n<p>Helga teve o melhor orgasmo da vida\n</p>\n<p>ap\u00f3s sua primeira semana como camgirl\n</p>\n<p>Rayane viu um morador de rua dormindo\n</p>\n<p>sob um pl\u00e1stico\n</p>\n<p>Ricardo disse ao seu editor\n</p>\n<p>que seus contos de horror j\u00e1 n\u00e3o fazem sentido\n</p>\n<p>Nwankwo caminhou dois dias para morrer\n</p>\n<p>na sua aldeia\n</p>\n<p>Kiki dormiu 8 horas pela primeira vez em 10 anos\n</p>\n<p>Rafaele faz quarentena no laborat\u00f3rio desenvolvendo a vacina\n</p>\n<p>Nina saiu pra pedalar \u00e0 noite, mas voltou em poucos minutos porque viu outras pessoas que tiveram a mesma ideia\n</p>\n<p>Dewkaitene foi at\u00e9 a cidade comprar peixe,\n</p>\n<p>como faz toda ter\u00e7a,\n</p>\n<p>pois h\u00e1 12 anos que as hidrel\u00e9tricas\n</p>\n<p>acabaram com a vida no rio.\n</p>\n<p>N\u00e3o conseguiu retornar.\n</p>\n<p>Est\u00e1 h\u00e1 15 dias sem fazer ritual\n</p>\n<p>e a \u00fanica coisa que teme\n</p>\n<p>\u00e9 que os esp\u00edritos o castiguem.\n</p>\n<p>Coragem Dewka!\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/274481/voce_na_historia_catarse.png\" \"=\"\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Quarentena</em> conta com 27 personagens inspirados em hist\u00f3rias reais relatadas ao redor do mundo. Os nomes foram modificados para preservar algumas intimidades e dar universalidade \u00e0s hist\u00f3rias. Entretanto, a nossa ideia \u00e9 que voc\u00ea, ao escolher a contribui\u00e7\u00e3o a partir de R$ 100,00, possa entrar na HQ, emprestando seus tra\u00e7os f\u00edsicos a alguns dos 27 personagens (sem descaracterizar etnia e ra\u00e7a destes). Assim, <em>Quarentena</em> funcionar\u00e1 tamb\u00e9m como um \u00e1lbum de mem\u00f3rias que guardaremos dessa \u00e9poca! As vagas s\u00e3o destinadas \u00e0s 27 contribui\u00e7\u00f5es iniciais acima de R$ 100,00, e caso n\u00e3o sejam preenchidas at\u00e9 01/05/2020, Paula inventar\u00e1 os tra\u00e7os f\u00edsicos dos outros personagens.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/274480/or%C3%A7amento_catarse.png\">\n</p>", "permalink": "quarentena_poemahq", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/113697/CapaCatarse2.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/113697/project_thumb_thumb_CapaCatarse2.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/113697/project_thumb_small_CapaCatarse2.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/113697/project_thumb_large_CapaCatarse2.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/113697/project_thumb_video_cover_CapaCatarse2.jpg", "progress": 17517.517517517517, "pledged": 2203.665408984551, "total_contributions": 24, "total_contributors": 21, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2020-05-02T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2020-05-01T23:59:59.999999", "online_date": "2020-04-12T22:53:40.418247", "zone_online_date": "2020-04-12T19:53:40.418247", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 18, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 19, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Santos", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1293956, "name": "Bruno Villela", "public_name": "Bruno Villela"}, "reminder_count": 4, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Covid-19,poesia,quadrinhos,Quarentena,resili\u00eancia", "city_id": 5254, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "64734c1c-da70-4001-84b4-d0667249feec", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "about_txt": "Com texto de Bruno Villela e ilustra\u00e7\u00f5es de Paula Urbinati, Quarentena \u00e9 um poema em HQ que apresenta cenas da vida de 27 pessoas reais ao redor do mundo, diante do isolamento causado pela pandemia de Covid-19. A palavra de ouro aqui \u00e9 alteridade. N\u00e3o poderia ser outra. S\u00f3 sairemos dessa nos abrindo para o outro. Quarentena ser\u00e1 disponibilizado gratuitamente por meio digital (ebook) para qualquer um a partir de 15 de maio de 2020, mas se voc\u00ea quiser ajudar a financiar o projeto oferecemos recompensas especiais! O valor integral arrecadado ser\u00e1 revertido para a Paula, que far\u00e1 todo o trabalho visual, do primeiro tra\u00e7o ao projeto editorial. Paulinha \u00e9 uma  gr\u00e1vida solo,       e espera pelo William, a quem dedicamos esse projeto! Bruno Villela Nascido em Santos, \u00e9 realizador audiovisual, roteirista e escritor. Roteirizou e dirigiu as s\u00e9ries documentais Nova Amaz\u00f4nia (TV Brasil), \u00cdndio Presente (Canal Futura); e os curtas de anima\u00e7\u00e3o Mezanino (2019) e O presente (2020-in\u00e9dito), al\u00e9m de trabalhos na \u00e1rea socioambiental. \u00c9 autor de Bail\u00e9u Dub (Editora Valer, 2015) e O azul dos seres subterr\u00e2neos (Editora Patu\u00e1, 2018). Atualmente \u00e9 roteirista do N\u00facleo Criativo da Rizoma Audiovisual, em Manaus, no desenvolvimento de projetos que trabalham a rela\u00e7\u00e3o dos povos origin\u00e1rios com a modernidade. Paula Magrini Urbinati Paula trabalha com anima\u00e7\u00e3o 2D e ilustra\u00e7\u00e3o  desde 2009. Iniciou sua carreira participando do longa-metragem Uma Hist\u00f3ria de Amor e F\u00faria , passando por outros longas, curtas, s\u00e9ries e comerciais para TV e Internet como A Princesa e o Sapo , Chico y Rita (Indicado ao Oscar de Melhor Anima\u00e7\u00e3o em 2012), SOS Fada Manu (Indicado ao International Emmy Kids 2016), O Show da Luna , Peixonauta e Turma da M\u00f4nica, dentre outros. Atualmente trabalha como animadora na s\u00e9rie Turma da M\u00f4nica Jovem e ilustra gibis dos Her\u00f3is da Natureza . Desde pequena, v\u00ea a arte como a melhor forma de se expressar, de conseguir mostrar ao mundo o que h\u00e1 dentro do cora\u00e7\u00e3o. Por isso, sempre abra\u00e7a projetos que compartilhem de sua filosofia. Conhe\u00e7a melhor o trabalho da Paula pelo Instagram: https://www.instagram.com/13paulis/ I Kimia deu a luz a um menino Mandi cumpriu a \u00faltima etapa para tornar-se paj\u00e9 Anna quebrou a quarta parede Louis concluiu sua tese sobre o fen\u00f4meno do Hikikomori na Europa Adriana abriu uma padaria delivery chamada P\u00e3odemia Newton compreendeu a \u00d3ptica Caio deixou de apoiar Bolsonaro Han Hyo-joo se reaproximou da av\u00f3 William vislumbrou Rei Lear Luana terminou seu primeiro livro Jos\u00e9 Carlos dos Santos Reis continuou entregando pizzas, porque n\u00e3o tem outra op\u00e7\u00e3o. Ele \u00e9 um her\u00f3i II No Turcomenist\u00e3o, o ditador proibiu o povo de pronunciar o nome do v\u00edrus Yoshihide comemorou seu centen\u00e1rio assistindo v\u00eddeos dos 2 trinetos lutando karate Lauro s\u00f3 para de trabalhar pra comer, dormir e fazer seu remo seco Meire arrumou briga com o vizinho barulhento, pai de 5 filhos Lourdes fez uma m\u00e1scara de algod\u00e3o para Jean Antoine que trabalha na manuten\u00e7\u00e3o de torres de telefonia Hassan est\u00e1 na linha de frente do desenvolvimento do computador qu\u00e2ntico Ol\u00e1fur preveu o colapso da Internet em 28 dias e reuniu tudo que precisava para passar 3 meses no monte Helga teve o melhor orgasmo da vida ap\u00f3s sua primeira semana como camgirl Rayane viu um morador de rua dormindo sob um pl\u00e1stico Ricardo disse ao seu editor que seus contos de horror j\u00e1 n\u00e3o fazem sentido Nwankwo caminhou dois dias para morrer na sua aldeia Kiki dormiu 8 horas pela primeira vez em 10 anos Rafaele faz quarentena no laborat\u00f3rio desenvolvendo a vacina Nina saiu pra pedalar \u00e0 noite, mas voltou em poucos minutos porque viu outras pessoas que tiveram a mesma ideia Dewkaitene foi at\u00e9 a cidade comprar peixe, como faz toda ter\u00e7a, pois h\u00e1 12 anos que as hidrel\u00e9tricas acabaram com a vida no rio. N\u00e3o conseguiu retornar. Est\u00e1 h\u00e1 15 dias sem fazer ritual e a \u00fanica coisa que teme \u00e9 que os esp\u00edritos o castiguem. Coragem Dewka! Quarentena conta com 27 personagens inspirados em hist\u00f3rias reais relatadas ao redor do mundo. Os nomes foram modificados para preservar algumas intimidades e dar universalidade \u00e0s hist\u00f3rias. Entretanto, a nossa ideia \u00e9 que voc\u00ea, ao escolher a contribui\u00e7\u00e3o a partir de R$ 100,00, possa entrar na HQ, emprestando seus tra\u00e7os f\u00edsicos a alguns dos 27 personagens (sem descaracterizar etnia e ra\u00e7a destes). Assim, Quarentena funcionar\u00e1 tamb\u00e9m como um \u00e1lbum de mem\u00f3rias que guardaremos dessa \u00e9poca! As vagas s\u00e3o destinadas \u00e0s 27 contribui\u00e7\u00f5es iniciais acima de R$ 100,00, e caso n\u00e3o sejam preenchidas at\u00e9 01/05/2020, Paula inventar\u00e1 os tra\u00e7os f\u00edsicos dos outros personagens."}, "user": {"id": 1293956, "common_id": "322149fb-cd25-4c03-8162-5bef86a7356c", "name": "Bruno Villela", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1293956/thumb_avatar_30.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/bruno.villela.773", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 3, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 31, "followers_count": 3, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2020-04-11T20:26:57.420465", "about_html": "<p>Nasci em Santos-SP, no dia 17 de julho de 1983, sou realizador audiovisual, roteirista e escritor, s\u00f3cio da Cambar\u00e1 Filmes. Mestre em Ci\u00eancias da Integra\u00e7\u00e3o da Am\u00e9rica Latina (Comunica\u00e7\u00e3o e Cultura) pelo PROLAM-USP (Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o Interunidades em Integra\u00e7\u00e3o da Am\u00e9rica Latina); conclu\u00ed o Bacharelado em Filosofia pela Universidade de S\u00e3o Paulo (2006), bem como a Licenciatura (2008). Atuo h\u00e1 mais de 10 anos no audiovisual entre pesquisa, educa\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o, em especial na Regi\u00e3o Amaz\u00f4nica. Residi em Manaus, onde fui roteirista e diretor da s\u00e9rie de reportagens especiais <i>Nova Amaz\u00f4nia, </i>da TV Brasil; e criador, roteirista e diretor da s\u00e9rie de TV documental <i>\u00cdndio Presente</i>, tendo como argumento a investiga\u00e7\u00e3o dos estere\u00f3tipos reproduzidos sobre estes povos pelo senso comum \u2013 exibida pela TV Cultura em 2017 e pelo Canal Futura em 2018. Roteirizei e codirigi os curtas ficcionais de anima\u00e7\u00e3o <i>Mezanino </i>(2019) e <i>O presente </i>(em fase de p\u00f3s-produ\u00e7\u00e3o), ambas com hist\u00f3rias vividas em Manaus nas zonas de conflito ontol\u00f3gico entre cidade e floresta, mito e hist\u00f3ria, tradi\u00e7\u00e3o e modernidade. Fui professor convidado das disciplinas de Roteiro e de Hist\u00f3ria do Cinema no curso de Audiovisual da Universidade do Estado do Amazonas (UEA) entre 2013 e 2017 e sou autor de dois livros de poesia: <i>Bail\u00e9u Dub </i>(Editora Valer, 2015) e <i>O azul dos seres subterr\u00e2neos </i>(Editora Patu\u00e1, 2018).\n</p>\n<p>Atualmente trabalho como roteirista no N\u00facleo Criativo da Rizoma Audiovisual, primeiro n\u00facleo de desenvolvimento de projetos audiovisuais no Amazonas, financiado pelo Fundo Setorial do Audiovisual. No n\u00facleo trabalhamos seis projetos documentais (entre cinema e televis\u00e3o) que problematizam a rela\u00e7\u00e3o do ind\u00edgena com a modernidade, sobretudo no universo amaz\u00f4nico. E preparo a pr\u00e9-produ\u00e7\u00e3o da s\u00e9rie documental \u201cNo rastro dos bichos\u201d, com o fot\u00f3grafo Adriano Gambarini, aprovada no Prodav 08 2018 TV P\u00fablica.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Bruno Villela", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 207686, "project_id": 113697, "description": "Seja desenhado como o Ol\u00e1fur da HQ, como se voc\u00ea o estivesse interpretando! Ele ser\u00e1 uma caricatura sua!!", "minimum_value": 125.92373765626004, "maximum_contributions": 1.2592373765626006, "deliver_at": "2020-05-01T17:43:32", "updated_at": "2020-04-14T14:26:48.701803", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 8388594, "title": "VOC\u00ca na HQ! - Personagem Ol\u00e1fur", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "2335144c-ae30-4e63-b21e-1b099a4ab588", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "lemmas": ["texto", "ilustra\u00e7\u00e3o", "poema", "cena", "vida", "pessoa", "redor", "mundo", "isolamento", "pandemia", "palavra", "ouro", "alteridade", "meio", "partir", "maio", "projeto", "recompensa", "valor", "trabalho", "tra\u00e7o", "projeto", "solo", "projeto", "realizador", "escritor", "s\u00e9rie", "tv", "curta", "anima\u00e7\u00e3o", "trabalho", "\u00e1rea", "autor", "azul", "ser", "desenvolvimento", "projeto", "rela\u00e7\u00e3o", "povo", "modernidade", "anima\u00e7\u00e3o", "ilustra\u00e7\u00e3o", "carreira", "s\u00e9rie", "tv", "animadora", "s\u00e9rie", "gibis", "pequena", "arte", "forma", "mundo", "cora\u00e7\u00e3o", "filosofia", "trabalho", "luz", "menino", "etapa", "paj\u00e9", "parede", "tese", "fen\u00f4meno", "padaria", "av\u00f3", "livro", "pizza", "op\u00e7\u00e3o", "her\u00f3i", "ditador", "povo", "nome", "v\u00edrus", "centen\u00e1rio", "v\u00eddeo", "trineto", "karate", "remo", "briga", "vizinho", "pai", "filho", "m\u00e1scara", "algod\u00e3o", "manuten\u00e7\u00e3o", "torr", "telefonia", "linha", "frente", "desenvolvimento", "computador", "colapso", "dia", "m\u00eas", "monte", "orgasmo", "vida", "semana", "morador", "rua", "pl\u00e1stico", "editor", "conto", "horror", "sentido", "dia", "aldeia", "hora", "vez", "ano", "quarentena", "laborat\u00f3rio", "vacina", "pedalar", "noite", "minuto", "pessoa", "ideia", "cidade", "peixe", "ter\u00e7a", "ano", "hidrel\u00e9trica", "vida", "rio", "dia", "coisa", "esp\u00edrito", "personagem", "hist\u00f3ria", "redor", "mundo", "nome", "intimidade", "universalidade", "hist\u00f3ria", "ideia", "contribui\u00e7\u00e3o", "partir", "tra\u00e7o", "personagem", "etnio", "ra\u00e7a", "\u00e1lbum", "mem\u00f3ria", "\u00e9poca", "vaga", "contribui\u00e7\u00e3o", "tra\u00e7o", "personagem"], "lemmas_freq": {"texto": 1, "ilustra\u00e7\u00e3o": 2, "poema": 1, "cena": 1, "vida": 3, "pessoa": 2, "redor": 2, "mundo": 3, "isolamento": 1, "pandemia": 1, "palavra": 1, "ouro": 1, "alteridade": 1, "meio": 1, "partir": 2, "maio": 1, "projeto": 4, "recompensa": 1, "valor": 1, "trabalho": 3, "tra\u00e7o": 3, "solo": 1, "realizador": 1, "escritor": 1, "s\u00e9rie": 3, "tv": 2, "curta": 1, "anima\u00e7\u00e3o": 2, "\u00e1rea": 1, "autor": 1, "azul": 1, "ser": 1, "desenvolvimento": 2, "rela\u00e7\u00e3o": 1, "povo": 2, "modernidade": 1, "carreira": 1, "animadora": 1, "gibis": 1, "pequena": 1, "arte": 1, "forma": 1, "cora\u00e7\u00e3o": 1, "filosofia": 1, "luz": 1, "menino": 1, "etapa": 1, "paj\u00e9": 1, "parede": 1, "tese": 1, "fen\u00f4meno": 1, "padaria": 1, "av\u00f3": 1, "livro": 1, "pizza": 1, "op\u00e7\u00e3o": 1, "her\u00f3i": 1, "ditador": 1, "nome": 2, "v\u00edrus": 1, "centen\u00e1rio": 1, "v\u00eddeo": 1, "trineto": 1, "karate": 1, "remo": 1, "briga": 1, "vizinho": 1, "pai": 1, "filho": 1, "m\u00e1scara": 1, "algod\u00e3o": 1, "manuten\u00e7\u00e3o": 1, "torr": 1, "telefonia": 1, "linha": 1, "frente": 1, "computador": 1, "colapso": 1, "dia": 3, "m\u00eas": 1, "monte": 1, "orgasmo": 1, "semana": 1, "morador": 1, "rua": 1, "pl\u00e1stico": 1, "editor": 1, "conto": 1, "horror": 1, "sentido": 1, "aldeia": 1, "hora": 1, "vez": 1, "ano": 2, "quarentena": 1, "laborat\u00f3rio": 1, "vacina": 1, "pedalar": 1, "noite": 1, "minuto": 1, "ideia": 2, "cidade": 1, "peixe": 1, "ter\u00e7a": 1, "hidrel\u00e9trica": 1, "rio": 1, "coisa": 1, "esp\u00edrito": 1, "personagem": 3, "hist\u00f3ria": 2, "intimidade": 1, "universalidade": 1, "contribui\u00e7\u00e3o": 2, "etnio": 1, "ra\u00e7a": 1, "\u00e1lbum": 1, "mem\u00f3ria": 1, "\u00e9poca": 1, "vaga": 1}, "entidades": {"Bruno Villela": 2, "Paula Urbinati": 1, "Quarentena": 4, "Covid-19": 1, "Paula": 3, "Paulinha": 1, "William": 2, "Santos": 1, "Nova Amaz\u00f4nia": 1, "Brasil": 1, "\u00cdndio Presente": 1, "Canal Futura": 1, "Mezanino": 1, "Bail\u00e9u Dub": 1, "Editora Valer": 1, "Editora Patu\u00e1": 1, "N\u00facleo Criativo da Rizoma Audiovisual": 1, "Manaus": 1, "Magrini Urbinati Paula": 1, "2D": 1, "Uma Hist\u00f3ria de Amor e F\u00faria": 1, "Internet": 2, "A Princesa e o Sapo": 1, "Chico y Rita": 1, "Oscar de Melhor Anima\u00e7\u00e3o": 1, "SOS Fada Manu": 1, "International Emmy Kids 2016": 1, "O Show da Luna": 1, "Peixonauta": 1, "Turma da M\u00f4nica": 1, "Turma da M\u00f4nica Jovem": 1, "Her\u00f3is da Natureza": 1, "Instagram": 1, "Mandi": 1, "Anna": 1, "Louis": 1, "Hikikomori": 1, "Europa": 1, "Adriana": 1, "P\u00e3odemia Newton": 1, "\u00d3ptica Caio": 1, "Bolsonaro Han Hyo-joo": 1, "Rei Lear": 1, "Luana": 1, "Jos\u00e9 Carlos dos Santos Reis": 1, "II": 1, "Turcomenist\u00e3o": 1, "Yoshihide": 1, "Lauro": 1, "Meire": 1, "Lourdes": 1, "Jean Antoine": 1, "Hassan": 1, "Ol\u00e1fur": 1, "monte Helga": 1, "Rayane": 1, "Ricardo": 1, "Nwankwo": 1, "Kiki": 1, "Rafaele": 1, "Nina": 1, "Dewkaitene": 1, "Coragem Dewka": 1, "R$": 2}, "tfidf": {"texto": 1.852294553505817, "ilustra\u00e7\u00e3o": 2.677465899841903, "poema": 4.2969273041558775, "cena": 2.6163934700380467, "vida": 2.734936133398864, "pessoa": 2.196508373210392, "redor": 7.3436671736818955, "mundo": 2.5084134758744288, "isolamento": 4.938781190328272, "pandemia": 3.2160145925871686, "palavra": 2.7640294688441114, "ouro": 3.339393613747673, "alteridade": 7.934513463882263, "meio": 1.7159133441905339, "partir": 4.448172893014787, "maio": 3.1638288394165985, "projeto": 1.8118310478909878, "recompensa": 0.8783381797818528, "valor": 1.2599520720678372, "trabalho": 2.545835998549956, "tra\u00e7o": 7.019406252841272, "solo": 3.8073790788371715, "realizador": 4.756459633534317, "escritor": 2.0484094324321074, "s\u00e9rie": 3.3698072558429093, "tv": 5.597430053664002, "curta": 3.891462196047713, "anima\u00e7\u00e3o": 4.6427707149883854, "\u00e1rea": 2.2374199773768586, "autor": 0.917903779988044, "azul": 6.835901175214153, "ser": 2.3435264833714062, "desenvolvimento": 5.562443738768968, "rela\u00e7\u00e3o": 2.3213853574941927, "povo": 6.260984838298013, "modernidade": 5.737288886546044, "carreira": 2.220780658372894, "animadora": 4.843471010523947, "gibis": 3.4019139707290074, "pequena": 5.631928370888217, "arte": 0.6845879271642754, "forma": 0.9942909947626246, "cora\u00e7\u00e3o": 2.5454417340657622, "filosofia": 3.8569760199765435, "luz": 3.147021721100217, "menino": 3.189581335519013, "etapa": 3.4686053452276795, "paj\u00e9": 6.325075551448163, "parede": 3.700406959285004, "tese": 4.5672176338957895, "fen\u00f4meno": 4.323595551238038, "padaria": 7.934513463882263, "av\u00f3": 4.6764169258607815, "livro": 0.6126637500939072, "pizza": 5.044141705986099, "op\u00e7\u00e3o": 1.9281603042805304, "her\u00f3i": 2.0938718065088646, "ditador": 5.369564106420726, "nome": 2.1414201448586176, "v\u00edrus": 4.990074484715823, "centen\u00e1rio": 5.5366181910838925, "v\u00eddeo": 2.4455757377255765, "trineto": 7.934513463882263, "karate": 7.934513463882263, "remo": 7.934513463882263, "briga": 4.220941397177955, "vizinho": 4.1733133481887, "pai": 2.0623956744068472, "filho": 2.518413061677843, "m\u00e1scara": 4.270951817752617, "algod\u00e3o": 4.323595551238038, "manuten\u00e7\u00e3o": 5.101300119826047, "torr": 6.835901175214153, "telefonia": 7.934513463882263, "linha": 2.6718232749773776, "frente": 2.550018401093174, "computador": 3.729820844491297, "colapso": 6.142753994654208, "dia": 3.227845287272693, "m\u00eas": 2.0401106296174123, "monte": 3.909161773147114, "orgasmo": 7.934513463882263, "semana": 2.8165196514655078, "morador": 3.8740704533358437, "rua": 2.8165196514655078, "pl\u00e1stico": 5.449606814094262, "editor": 2.0823109841077887, "conto": 1.68068465230679, "horror": 2.897560861468634, "sentido": 3.1638288394165985, "aldeia": 4.715637639014062, "hora": 1.93557690193558, "vez": 1.135457601823467, "ano": 0.9852134716612773, "quarentena": 5.631928370888217, "laborat\u00f3rio": 4.379165402392849, "vacina": 5.98860331482695, "pedalar": 7.241366283322318, "noite": 2.366168960121166, "minuto": 4.5672176338957895, "ideia": 3.2383109247198565, "cidade": 1.4302252903456174, "peixe": 5.369564106420726, "ter\u00e7a": 6.548219102762372, "hidrel\u00e9trica": 7.934513463882263, "rio": 4.2969273041558775, "coisa": 1.4967618141458616, "esp\u00edrito": 3.271074369770196, "personagem": 2.1031741357824725, "hist\u00f3ria": 0.5412724103575846, "intimidade": 5.295456134267004, "universalidade": 6.835901175214153, "contribui\u00e7\u00e3o": 5.428315277607877, "etnio": 7.241366283322318, "ra\u00e7a": 3.657847344866208, "\u00e1lbum": 2.2240864465073935, "mem\u00f3ria": 3.0000395307515713, "\u00e9poca": 2.1323950885052003, "vaga": 4.468777561082536}}