{"detail": {"project_id": 115964, "id": 115964, "user_id": 174334, "name": "Pr\u00f3ximo do Fim e outras hist\u00f3rias", "headline": "A magia do mundo est\u00e1 para se extinguir, mas isso n\u00e3o \u00e9 agora. ", "budget": "<p>N\u00e3o haver\u00e1 log\u00edstica de entregas, pois as HQs ser\u00e3o todas disponibilizadas, em PDF, aqui mesmo, na p\u00e1gina do projeto aos apoiadores. Por isso, o valor da meta \u00e9 simb\u00f3lico. Para ser f\u00e1cil de bater. O pre\u00e7o das hist\u00f3rias tamb\u00e9m est\u00e1 bem baratinho, que \u00e9 para todos poderem adquirir e terem algo para ler neste momento dif\u00edcil pelo qual passamos.\n</p>\n<p>O or\u00e7amento, ent\u00e3o, \u00e9 o nosso carinho colocado na produ\u00e7\u00e3o do material (que despende certos gastos e tempo), mas que j\u00e1 est\u00e1 praticamente pronto (as mais antigas j\u00e1 est\u00e3o prontas).\n</p>", "goal": 125.93634835743842, "about_html": "<p>Poesia se mistura \u00e0\nnarrativa gr\u00e1fica da hist\u00f3ria em quadrinho de \n\t<strong>Francisco Costa</strong> e da\ntr\u00eas vezes indicada ao Trof\u00e9u HQ Mix (o Oscar dos quadrinhos\nbrasileiros) \n\t<strong>C\u00e1tia Ana</strong>. No conto de fantasia, <em>Pr\u00f3ximo do Fim</em>, uma entidade quer\ndestruir o mundo m\u00e1gico, a fim de restaurar um falso equil\u00edbrio.\nPor\u00e9m, uma druida n\u00e3o pretende deixar que isso aconte\u00e7a.\n</p>\n<p>Com apenas R$ 10 \u00e9\nposs\u00edvel adquirir essa HQ in\u00e9dita em PDF. A escolha desse formato\nse deve as dificuldades de impress\u00e3o e log\u00edstica do momento. Al\u00e9m\ndisso, a meta de R$ 100 (simb\u00f3lica) \u00e9 para ser batida facilmente e\npara que todos que apoiarem possam ter acesso a este e a outros\nmateriais (tem outras tr\u00eas HQs dispon\u00edveis, em PDF, nesta\ncampanha). O importante \u00e9 garantir material de leitura em meio a\nesta pandemia.\n\t<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/279667/000.jpg\"><br>\n</p>\n<p>A HQ <em>Pr\u00f3ximo do Fim</em> est\u00e1 ambientada no mesmo universo que outras hist\u00f3rias de Francisco Costa, como a <em>\u00daltima F\u00e1bula</em>, <em>Louis de Dampierre</em> e <em>Insurrei\u00e7\u00e3o</em>. Trata-se de um mundo de fantasia medieval, onde existem seres m\u00e1gicos, animais falantes e fadas, mas estes est\u00e3o prestes a desaparecer. A Era da Magia sair\u00e1 de cena, enquanto a Era dos Homens surge. Tudo em meio a um dos maiores conflitos da idade m\u00e9dia, a Guerra dos Cem Anos, entre Inglaterra e Fran\u00e7a.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/279668/001.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/279669/002.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/279672/003.jpg\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/279673/004.jpg\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p>De fato, al\u00e9m das 25 p\u00e1ginas de quadrinhos coloridas, com narrativa e di\u00e1logos em versos, h\u00e1 uma p\u00e1gina extra com a cronologia deste universo, al\u00e9m de datas de importantes batalhas da Guerra dos Cem Anos.<br>\n</p>\n<p><strong>Outras hist\u00f3rias</strong><br>\n</p>\n<p>As outras hist\u00f3rias\nque podem ser adquiridas individualmente, ou em combos s\u00e3o \n\t<em>A \u00daltima\nF\u00e1bula\n\t</em>, obra inicial do universo de fantasia criado por Francisco\nCosta, \n\t<em>Louis de Dampierre</em> e <em>Insurrei\u00e7\u00e3o</em>. Cada uma est\u00e1 dispon\u00edvel,\ntamb\u00e9m, por R$ 10, ou podem ser compradas em combos de tr\u00eas HQs com\na Pr\u00f3ximo do Fim, por R$ 15, ou todas elas por R$ 20.\n\t<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/279674/Tr%C3%AAs_HQs.jpg\">\n</p>\n<p><strong>A \u00daltima F\u00e1bula:</strong>\n\t\u201cEu tamb\u00e9m estou com medo. Mas este \u00e9 nosso mundo e n\u00e3o vou\ndesistir dele. Voc\u00ea entende?\u201d A magia do mundo est\u00e1 acabando e os\nseres fant\u00e1sticos n\u00e3o se conformam. O Rei dos Cavalos quer saber a\nverdade; dois ratinhos lutam para impedir o fim do mundo; uma\nmontanha viva sabe que deve esperar; uma fada se prepara para \u00faltima\nbatalha; um feiticeiro est\u00e1 pronto para deixar a Terra. Mas no fim,\na mudan\u00e7a \u00e9 algo inevit\u00e1vel\u2026\n</p>\n<p>Roteiro: Francisco\nCosta\n</p>\n<p>Arte: Zakuro Aoyama,\nEduardo Ara\u00fajo, Zoreia Diniz, Dirceu Sousa, Gerson Moriyaso, Glauber\nLopes, Elson Souto, Diana \u201cCrow\u201d Doria\n</p>\n<p>Formato: A4, 24\np\u00e1ginas, colorida\n</p>\n<p><a href=\"https://tapas.io/episode/1073875\" target=\"_blank\">LEIA COMPLETA AQUI</a>\n</p>\n<p><strong>Insurrei\u00e7\u00e3o:</strong> A\ncamponesa Lara foi queimada viva com a fam\u00edlia durante a Revolta dos\nJacques, na Fran\u00e7a. Por\u00e9m, seu \u00f3dio arde mais que a pr\u00f3pria morte\ne ela n\u00e3o \u00e9 capaz de se manter no \u201cdescanso eterno\u201d. De volta\nao mundo dos vivos (quantas vezes precisar), ela partir\u00e1 em busca de\nvingan\u00e7a contr o nobre que ordenou a execu\u00e7\u00e3o de toda a sua vila.\n\t<br>\n</p>\n<p>Roteiro: Francisco\nCosta\n</p>\n<p>Arte: Francisco\nCosta\n</p>\n<p>Cores: Dirceu Sousa\n</p>\n<p>Formato: A5, 40\np\u00e1ginas, colorida\n</p>\n<p><a href=\"https://tapas.io/episode/781768\" target=\"_blank\">LEIA UMA PR\u00c9VIA AQUI</a>\n</p>\n<p><strong>Louis de Dampierre:</strong>\n\tO jovem bastardo Louis, filho de uma druida e um senhor feudal, \u00e9\nlevado para o castelo onde vive seu pai com a madrasta. Sua chegada\nn\u00e3o \u00e9 muito bem vinda e o garoto sofre constantes persegui\u00e7\u00f5es,\ninclusive do irm\u00e3o mais novo. Enquanto isso, o padre, ao tentar\nsalvar uma mo\u00e7a possu\u00edda pelo dem\u00f4nio, acaba sendo possu\u00eddo! HQ\nindicada ao Trof\u00e9u HQMix 2017 na categoria Novo Talento \u2013\nDesenhista.\n\t<br>\n</p>\n<p>Roteiro: Francisco\nCosta e Glauber Lopes\n</p>\n<p>Arte: Glauber Lopes\n</p>\n<p>Formato: A5, 48\np\u00e1ginas, preto e branca\n</p>\n<p><a href=\"https://tapas.io/episode/1078348\">LEIA UMA PR\u00c9VIA AQUI</a>\n</p>\n<p><strong>OP\u00c7\u00d5ES DE APOIO\n(PDFs)\n\t</strong><br>\n</p>\n<p>Pr\u00f3ximo do Fim: R$\n10\n</p>\n<p><strong>Combos:</strong><br>\n</p>\n<p>\n\tPr\u00f3ximo do Fim + A \u00daltima F\u00e1bula + Louis de Dampierre: R$ 15\n</p>\n<p>\n\tPr\u00f3ximo do Fim + A \u00daltima F\u00e1bula + Insurrei\u00e7\u00e3o: R$ 15\n</p>\n<p>\n\tPr\u00f3ximo do Fim + Louis de Dampierre + Insurrei\u00e7\u00e3o: R$ 15\n</p>\n<p>\n\tPr\u00f3ximo do Fim + A \u00daltima F\u00e1bula + Louis de Dampierre +\nInsurrei\u00e7\u00e3o: R$ 20\n</p>\n<p>\n\t<br>\n</p>", "permalink": "proximodofim", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/Es0U4AdYnIU", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Es0U4AdYnIU&feature=youtu.be", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/115964/Capa_Catarse.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/115964/project_thumb_thumb_Capa_Catarse.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/115964/project_thumb_small_Capa_Catarse.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/115964/project_thumb_large_Capa_Catarse.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/115964/project_thumb_video_cover_Capa_Catarse.jpg", "progress": 625.0, "pledged": 787.1021772339901, "total_contributions": 34, "total_contributors": 34, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2020-06-22T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2020-06-21T23:59:59.999999", "online_date": "2020-05-22T16:59:27.208958", "zone_online_date": "2020-05-22T13:59:27.208958", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 30, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 30, "unit": "days"}, "posts_count": 7, "address": {"city": "Goi\u00e2nia", "state_acronym": "GO", "state": "Goi\u00e1s"}, "user": {"id": 174334, "name": "Francisco de Sousa Ferreira Co", "public_name": "Francisco Costa"}, "reminder_count": 10, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 7, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Fantasia,magia,quadrinhos", "city_id": 981, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "145d1346-98e5-40f5-bc52-bd20dfaa93a1", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "about_txt": "Poesia se mistura \u00e0\nnarrativa gr\u00e1fica da hist\u00f3ria em quadrinho de Francisco Costa e da\ntr\u00eas vezes indicada ao Trof\u00e9u HQ Mix (o Oscar dos quadrinhos\nbrasileiros) C\u00e1tia Ana . No conto de fantasia, Pr\u00f3ximo do Fim , uma entidade quer\ndestruir o mundo m\u00e1gico, a fim de restaurar um falso equil\u00edbrio.\nPor\u00e9m, uma druida n\u00e3o pretende deixar que isso aconte\u00e7a. Com apenas R$ 10 \u00e9\nposs\u00edvel adquirir essa HQ in\u00e9dita em PDF. A escolha desse formato\nse deve as dificuldades de impress\u00e3o e log\u00edstica do momento. Al\u00e9m\ndisso, a meta de R$ 100 (simb\u00f3lica) \u00e9 para ser batida facilmente e\npara que todos que apoiarem possam ter acesso a este e a outros\nmateriais (tem outras tr\u00eas HQs dispon\u00edveis, em PDF, nesta\ncampanha). O importante \u00e9 garantir material de leitura em meio a\nesta pandemia. A HQ Pr\u00f3ximo do Fim est\u00e1 ambientada no mesmo universo que outras hist\u00f3rias de Francisco Costa, como a \u00daltima F\u00e1bula , Louis de Dampierre e Insurrei\u00e7\u00e3o . Trata-se de um mundo de fantasia medieval, onde existem seres m\u00e1gicos, animais falantes e fadas, mas estes est\u00e3o prestes a desaparecer. A Era da Magia sair\u00e1 de cena, enquanto a Era dos Homens surge. Tudo em meio a um dos maiores conflitos da idade m\u00e9dia, a Guerra dos Cem Anos, entre Inglaterra e Fran\u00e7a. De fato, al\u00e9m das 25 p\u00e1ginas de quadrinhos coloridas, com narrativa e di\u00e1logos em versos, h\u00e1 uma p\u00e1gina extra com a cronologia deste universo, al\u00e9m de datas de importantes batalhas da Guerra dos Cem Anos. Outras hist\u00f3rias As outras hist\u00f3rias\nque podem ser adquiridas individualmente, ou em combos s\u00e3o A \u00daltima\nF\u00e1bula , obra inicial do universo de fantasia criado por Francisco\nCosta, Louis de Dampierre e Insurrei\u00e7\u00e3o . Cada uma est\u00e1 dispon\u00edvel,\ntamb\u00e9m, por R$ 10, ou podem ser compradas em combos de tr\u00eas HQs com\na Pr\u00f3ximo do Fim, por R$ 15, ou todas elas por R$ 20. A \u00daltima F\u00e1bula: \u201cEu tamb\u00e9m estou com medo. Mas este \u00e9 nosso mundo e n\u00e3o vou\ndesistir dele. Voc\u00ea entende?\u201d A magia do mundo est\u00e1 acabando e os\nseres fant\u00e1sticos n\u00e3o se conformam. O Rei dos Cavalos quer saber a\nverdade; dois ratinhos lutam para impedir o fim do mundo; uma\nmontanha viva sabe que deve esperar; uma fada se prepara para \u00faltima\nbatalha; um feiticeiro est\u00e1 pronto para deixar a Terra. Mas no fim,\na mudan\u00e7a \u00e9 algo inevit\u00e1vel\u2026 Roteiro: Francisco\nCosta Arte: Zakuro Aoyama,\nEduardo Ara\u00fajo, Zoreia Diniz, Dirceu Sousa, Gerson Moriyaso, Glauber\nLopes, Elson Souto, Diana \u201cCrow\u201d Doria Formato: A4, 24\np\u00e1ginas, colorida LEIA COMPLETA AQUI Insurrei\u00e7\u00e3o: A\ncamponesa Lara foi queimada viva com a fam\u00edlia durante a Revolta dos\nJacques, na Fran\u00e7a. Por\u00e9m, seu \u00f3dio arde mais que a pr\u00f3pria morte\ne ela n\u00e3o \u00e9 capaz de se manter no \u201cdescanso eterno\u201d. De volta\nao mundo dos vivos (quantas vezes precisar), ela partir\u00e1 em busca de\nvingan\u00e7a contr o nobre que ordenou a execu\u00e7\u00e3o de toda a sua vila. Roteiro: Francisco\nCosta Arte: Francisco\nCosta Cores: Dirceu Sousa Formato: A5, 40\np\u00e1ginas, colorida LEIA UMA PR\u00c9VIA AQUI Louis de Dampierre: O jovem bastardo Louis, filho de uma druida e um senhor feudal, \u00e9\nlevado para o castelo onde vive seu pai com a madrasta. Sua chegada\nn\u00e3o \u00e9 muito bem vinda e o garoto sofre constantes persegui\u00e7\u00f5es,\ninclusive do irm\u00e3o mais novo. Enquanto isso, o padre, ao tentar\nsalvar uma mo\u00e7a possu\u00edda pelo dem\u00f4nio, acaba sendo possu\u00eddo! HQ\nindicada ao Trof\u00e9u HQMix 2017 na categoria Novo Talento \u2013\nDesenhista. Roteiro: Francisco\nCosta e Glauber Lopes Arte: Glauber Lopes Formato: A5, 48\np\u00e1ginas, preto e branca LEIA UMA PR\u00c9VIA AQUI OP\u00c7\u00d5ES DE APOIO\n(PDFs) Pr\u00f3ximo do Fim: R$\n10 Combos: Pr\u00f3ximo do Fim + A \u00daltima F\u00e1bula + Louis de Dampierre: R$ 15 Pr\u00f3ximo do Fim + A \u00daltima F\u00e1bula + Insurrei\u00e7\u00e3o: R$ 15 Pr\u00f3ximo do Fim + Louis de Dampierre + Insurrei\u00e7\u00e3o: R$ 15 Pr\u00f3ximo do Fim + A \u00daltima F\u00e1bula + Louis de Dampierre +\nInsurrei\u00e7\u00e3o: R$ 20"}, "user": {"id": 174334, "common_id": "d603481e-854c-429b-8ac0-b09ad951e9c7", "name": "Francisco de Sousa Ferreira Co", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/174334/thumb_avatar_Foto_Francisco.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/francisco.costa.7758?ref=bookmarks", "twitter_username": "arsreve", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 51, "total_published_projects": 2, "links": null, "follows_count": 36, "followers_count": 54, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2013-07-28T18:28:56.387362", "about_html": "<p>Sou jornalista, roteirista e apaixonado por HQs.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Francisco Costa", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 210460, "project_id": 115964, "description": "PDFs: Pr\u00f3ximo do Fim + Louis de Dampierre + Insurrei\u00e7\u00e3o", "minimum_value": 18.890452253615763, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2020-06-02T02:38:45", "updated_at": "2020-05-16T02:39:17.713976", "paid_count": 6, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 7864320, "title": "Combo 4 - 3 PDFs", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "22850065-ed2b-427e-a47e-77818ec572c2", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "lemmas": ["narrativa", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "vez", "quadrinho", "brasileiro", "conto", "fantasia", "entidade", "mundo", "fim", "equil\u00edbrio", "druida", "escolha", "formato", "dificuldade", "impress\u00e3o", "momento", "meta", "acesso", "material", "campanha", "importante", "material", "leitura", "meio", "pandemia", "fim", "universo", "hist\u00f3ria", "mundo", "fantasia", "seres", "animal", "cena", "homens", "meio", "conflito", "idade", "fato", "p\u00e1gina", "quadrinho", "narrativa", "di\u00e1logo", "verso", "p\u00e1gina", "cronologia", "universo", "data", "batalha", "anos", "hist\u00f3ria", "hist\u00f3ria", "combo", "obra", "universo", "fantasia", "combo", "medo", "mundo", "magia", "mundo", "ser", "verdade", "ratinho", "fim", "mundo", "montanha", "fada", "batalha", "feiticeiro", "fim", "mudan\u00e7a", "p\u00e1gina", "camponesa", "fam\u00edlia", "\u00f3dio", "morte", "eterno", "volta", "mundo", "vivo", "vez", "busca", "vingan\u00e7a", "nobre", "execu\u00e7\u00e3o", "vila", "p\u00e1gina", "bastardo", "filho", "druida", "senhor", "castelo", "pai", "madrasta", "chegada", "garoto", "persegui\u00e7\u00e3o", "irm\u00e3o", "padre", "mo\u00e7a", "dem\u00f4nio", "categoria", "p\u00e1gina", "apoio", "fim", "fim", "fim", "insurrei\u00e7\u00e3o", "fim", "insurrei\u00e7\u00e3o", "fim", "insurrei\u00e7\u00e3o"], "lemmas_freq": {"narrativa": 2, "hist\u00f3ria": 4, "quadrinho": 3, "vez": 2, "brasileiro": 1, "conto": 1, "fantasia": 3, "entidade": 1, "mundo": 6, "fim": 9, "equil\u00edbrio": 1, "druida": 2, "escolha": 1, "formato": 1, "dificuldade": 1, "impress\u00e3o": 1, "momento": 1, "meta": 1, "acesso": 1, "material": 2, "campanha": 1, "importante": 1, "leitura": 1, "meio": 2, "pandemia": 1, "universo": 3, "seres": 1, "animal": 1, "cena": 1, "homens": 1, "conflito": 1, "idade": 1, "fato": 1, "p\u00e1gina": 5, "di\u00e1logo": 1, "verso": 1, "cronologia": 1, "data": 1, "batalha": 2, "anos": 1, "combo": 2, "obra": 1, "medo": 1, "magia": 1, "ser": 1, "verdade": 1, "ratinho": 1, "montanha": 1, "fada": 1, "feiticeiro": 1, "mudan\u00e7a": 1, "camponesa": 1, "fam\u00edlia": 1, "\u00f3dio": 1, "morte": 1, "eterno": 1, "volta": 1, "vivo": 1, "busca": 1, "vingan\u00e7a": 1, "nobre": 1, "execu\u00e7\u00e3o": 1, "vila": 1, "bastardo": 1, "filho": 1, "senhor": 1, "castelo": 1, "pai": 1, "madrasta": 1, "chegada": 1, "garoto": 1, "persegui\u00e7\u00e3o": 1, "irm\u00e3o": 1, "padre": 1, "mo\u00e7a": 1, "dem\u00f4nio": 1, "categoria": 1, "apoio": 1, "insurrei\u00e7\u00e3o": 3}, "entidades": {"Francisco Costa": 2, "Trof\u00e9u": 1, "Oscar": 1, "C\u00e1tia Ana": 1, "Pr\u00f3ximo do Fim": 4, "R$ 10": 1, "PDF": 2, "R$ 100": 1, "HQs": 2, "\u00daltima F\u00e1bula": 2, "Louis de Dampierre": 5, "Insurrei\u00e7\u00e3o": 3, "Era da Magia": 1, "Era dos Homens": 1, "Guerra dos Cem Anos": 2, "Inglaterra": 1, "Fran\u00e7a": 2, "A \u00daltima\nF\u00e1bula": 1, "Francisco\nCosta": 2, "R$": 3, "Rei dos Cavalos": 1, "Terra": 1, "Roteiro": 3, "Francisco\nCosta Arte": 2, "Aoyama": 1, "Eduardo Ara\u00fajo": 1, "Zoreia Diniz": 1, "Dirceu Sousa": 1, "Gerson Moriyaso": 1, "Glauber\nLopes": 1, "Elson Souto": 1, "Diana \u201cCrow\u201d Doria Formato: A4": 1, "LEIA": 1, "COMPLETA AQUI Insurrei\u00e7\u00e3o": 1, "Lara": 1, "Revolta dos\nJacques": 1, "Francisco\nCosta Cores": 1, "Dirceu Sousa Formato": 1, "LEIA UMA PR\u00c9VIA": 2, "Louis": 1, "Trof\u00e9u HQMix": 1, "Glauber Lopes Arte": 1, "Glauber Lopes Formato": 1, "PDFs": 1, "Pr\u00f3ximo do Fim +": 4, "A \u00daltima F\u00e1bula +": 2, "R$ 15": 2, "A \u00daltima F\u00e1bula + Insurrei\u00e7\u00e3o": 1, "Louis de Dampierre + Insurrei\u00e7\u00e3o": 1}, "tfidf": {"narrativa": 4.1588830833596715, "hist\u00f3ria": 1.082544820715169, "quadrinho": 0.9843782223288333, "vez": 2.270915203646934, "brasileiro": 3.271074369770196, "conto": 1.68068465230679, "fantasia": 6.461309844269801, "entidade": 3.423653957365413, "mundo": 5.0168269517488575, "fim": 15.55143783441602, "equil\u00edbrio": 4.408152939266102, "druida": 13.671802350428306, "escolha": 2.178771250295351, "formato": 0.9063120318242589, "dificuldade": 3.271074369770196, "impress\u00e3o": 1.6981438736785588, "momento": 1.7001027381638916, "meta": 1.1276841034900866, "acesso": 3.0218585781462113, "material": 3.5048571143312626, "campanha": 0.7682474897486249, "importante": 3.9455294173179887, "leitura": 2.085188683935404, "meio": 3.4318266883810677, "pandemia": 3.2160145925871686, "universo": 4.18045039407708, "seres": 4.2969273041558775, "animal": 3.014532538054138, "cena": 2.6163934700380467, "homens": 7.241366283322318, "conflito": 2.992871041272959, "idade": 2.6312085558231875, "fato": 2.3893360194027005, "p\u00e1gina": 1.362579524901849, "di\u00e1logo": 3.540064309209824, "verso": 3.423653957365413, "cronologia": 4.938781190328272, "data": 2.840763263075501, "batalha": 5.8881617542070535, "anos": 4.602308953707059, "combo": 5.516727462616868, "obra": 1.098254186605196, "medo": 2.7471276580415083, "magia": 2.971668833622356, "ser": 2.3435264833714062, "verdade": 2.4090605247504793, "ratinho": 7.241366283322318, "montanha": 4.002687831157937, "fada": 5.295456134267004, "feiticeiro": 4.88999102615884, "mudan\u00e7a": 3.074701059520591, "camponesa": 6.548219102762372, "fam\u00edlia": 2.1323950885052003, "\u00f3dio": 4.042693165771636, "morte": 2.3547836378960407, "eterno": 4.88999102615884, "volta": 1.9917140887555622, "vivo": 4.105872067393168, "busca": 1.9607038520130018, "vingan\u00e7a": 3.515672856085665, "nobre": 5.5366181910838925, "execu\u00e7\u00e3o": 4.6764169258607815, "vila": 4.533316082220107, "bastardo": 7.934513463882263, "filho": 2.518413061677843, "senhor": 4.127850974111944, "castelo": 5.369564106420726, "pai": 2.0623956744068472, "madrasta": 6.548219102762372, "chegada": 3.891462196047713, "garoto": 2.8719184308552963, "persegui\u00e7\u00e3o": 4.379165402392849, "irm\u00e3o": 2.8656092616620317, "padre": 4.500526259397117, "mo\u00e7a": 4.715637639014062, "dem\u00f4nio": 3.138722918285522, "categoria": 2.099702726819658, "apoio": 1.199921803909315, "insurrei\u00e7\u00e3o": 19.644657308287115}}