{"detail": {"project_id": 117228, "id": 117228, "user_id": 282911, "name": "HQ Anarri\u00ea - Relan\u00e7amento especial de anivers\u00e1rio", "headline": "Uma aventura junina!", "budget": "<p>O valor arrecadado ser\u00e1 aplicado na impress\u00e3o do novo material, envio e na produ\u00e7\u00e3o das recompensas, al\u00e9m da comiss\u00e3o para o Catarse:<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/283478/Anarriepagina_CATARSE2020_13.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/283486/Anarriepagina_CATARSE2020_14.jpg\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "goal": 1013.4703663987856, "about_html": "<p>Ol\u00e1, sou <strong>Michel Borges,</strong> e essa \u00e9 a campanha de relan\u00e7amento em comemora\u00e7\u00e3o aos 10 anos de meu livro <strong>Anarri\u00ea.</strong><br>\n</p>\n<p>Trabalho com ilustra\u00e7\u00f5es e quadrinhos a alguns anos, fiz desenhos para livros como<strong> Branca dos Mortos e os Sete Zumbis</strong>, e desenhei quadrinhos como a \u00faltima trilogia dos <strong>Combo Rangers </strong>e o aguardado mang\u00e1 <strong>O Regresso de Jaspion</strong>.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/283232/Anarriepagina_CATARSE2020_01.jpg\">\n</p>\n<p>Em<strong> 2010</strong>, com a ajuda do PROAC, publiquei <strong>minha</strong> <strong>primeira hist\u00f3ria em quadrinhos</strong>, escrita e desenhada por mim, chamada <strong>Anarri\u00ea</strong>, uma hist\u00f3ria  unindo o folclore nacional e a inspira\u00e7\u00e3o em obras como os filmes do Studio Ghibli, que se inicia em uma tarde de Festa Junina, que leva a dupla de crian\u00e7as a uma aventura por v\u00e1rias regi\u00f5es do Brasil para desfazer o feiti\u00e7o que transformou seus pais em pipocas.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/283233/Anarriepagina_CATARSE2020_02.jpg\" width=\"420\" height=\"419\" style=\"width: 420px; height: 419px;\">\n</p>\n<p>Foi uma experi\u00eancia muito importante para meu <strong>desenvolvimento</strong> como <strong>autor</strong>, onde vivenciei como \u00e9 lidar com prazos, dia a dia de produ\u00e7\u00e3o, limite f\u00edsico com as horas e horas sobre a prancheta e rela\u00e7\u00e3o com os leitores. O lan\u00e7amento foi pequeno, de alcance limitado, mas o <strong>crescimento</strong> profissional que me trouxe foi muito valioso.\n</p>\n<p>Agora em <strong>2020</strong>, aproveitando a \u00e9poca de <strong>Festa Junina, </strong>para comemorar o anivers\u00e1rio de <strong>dez anos</strong> deste livro, com ajuda da plataforma do Catarse, come\u00e7a o <strong>relan\u00e7amento de anivers\u00e1rio de Anarri\u00ea, </strong>para que novos leitores possam conhecer essa obra.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/283237/Anarriepagina_CATARSE2020_03.jpg\">\n</p>\n<p>O livro tem <strong>100 p\u00e1ginas</strong>, totalmente <strong>COLORIDAS</strong>, e ter\u00e1 uma <strong>nova sobrecapa</strong> (jaquet) com uma <strong>arte in\u00e9dita </strong>dos personagens principais, feita por mim hoje em dia. A capa cl\u00e1ssica e todo conte\u00fado original vem preservado no livro.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/283287/Anarriepagina_CATARSE2020_04.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/283270/TITULOS_01.jpg\"><br>\n</p>\n<p>Andressa e Gabriel s\u00e3o estudantes ensino fundamental que, apesar de frequentarem as aulas na mesma sala, s\u00e3o inimigos declarados.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/283238/Anarriepagina_CATARSE2020_05.jpg\" width=\"461\" height=\"345\" style=\"width: 461px; height: 345px;\">\n</p>\n<p>O que deveria ser uma tranquila tarde de Festa Junina, torna-se uma jornada cheia de aventura quando a dupla desencadeia um acidente m\u00e1gico, transformando todos na escola em pipocas, inclusive seus pais.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/283239/Anarriepagina_CATARSE2020_06.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/283240/Anarriepagina_CATARSE2020_07.jpg\">\n</p>\n<p>Para desfazer o feiti\u00e7o, as duas crian\u00e7as contam com a ajuda da Caipora, e partem em busca das Muiraquit\u00e3s, pedras m\u00e1gicas que se encontram separadas por cinco locais do pa\u00eds.\n</p>\n<p>Desde o Sul...\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/283241/Anarriepagina_CATARSE2020_08.jpg\">\n</p>\n<p>...at\u00e9 o norte, no grande <strong>F</strong><strong>estival de Parintins</strong>.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/283257/Anarriepagina_CATARSE2020_10.jpg\">\n</p>\n<p>Encontrando<strong> amea\u00e7as</strong> e muita <strong>magia</strong> pelo caminho.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/283242/Anarriepagina_CATARSE2020_09.jpg\">\n</p>\n<p>Essa jornada levar\u00e1 Gabriel e Andressa a superar suas diferen\u00e7as enquanto descobrem mais sobre si mesmos e tamb\u00e9m ajudam aqueles que encontram no caminho, para enfim alcan\u00e7ar seu objetivo.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/283269/TITULOS_02.jpg\">\n</p>Al\u00e9m de contribuir para receber o livro autografado, voc\u00ea pode escolher entre os <strong>combos</strong> com <strong>recompensas</strong> variadas, que incluem <strong>adesivos, posteres impressos</strong> e <strong>aquarelas originais feitas a m\u00e3o por mim</strong>, com o personagem de sua escolha.\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/283263/Anarriepagina_CATARSE2020_11.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/283265/Anarriepagina_CATARSE2020_12.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Artes \u00fanicas de artistas que participaram como colaboradores em Anarri\u00ea ser\u00e3o sorteadas entre os apoiadores!</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/285420/Anarriepagina_CATARSE2020_15.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/288427/Anarriepagina_CATARSE2020_17.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/283268/TITULOS_03.jpg\">\n</p>Michel Borges nasceu na cidade de Santo Andr\u00e9, SP. Come\u00e7ou a carreira em 2002 como colorista da revista dos Combo Rangers, e desde ent\u00e3o, tem atuado como ilustrador, animador e autor independente. Ganhou o trof\u00e9u HQ Mix 2018 pela HQ \u201cCombo Rangers Somos Iguais\u201d e \u00e9 o desenhista do mang\u00e1 nacional \u201cO Regresso de Jaspion\u201d, com lan\u00e7amento pela editora JBC. Vive em Santo Andr\u00e9, \u00e9 casado com a Vit\u00f3ria e pai do pequeno Theo.\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/283476/TITULOS_04.jpg\">\n</p>", "permalink": "anarrie", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/117228/Card_ANARRIE2020_03.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/117228/project_thumb_thumb_Card_ANARRIE2020_03.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/117228/project_thumb_small_Card_ANARRIE2020_03.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/117228/project_thumb_large_Card_ANARRIE2020_03.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/117228/project_thumb_video_cover_Card_ANARRIE2020_03.jpg", "progress": 303.75, "pledged": 3078.416237936311, "total_contributions": 51, "total_contributors": 51, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2020-07-12T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2020-07-11T23:59:59.999999", "online_date": "2020-06-06T19:19:49.977555", "zone_online_date": "2020-06-06T16:19:49.977555", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 35, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 35, "unit": "days"}, "posts_count": 124, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 282911, "name": "Michel Borges", "public_name": "Michel Borges"}, "reminder_count": 24, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 124, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Aventura,folclore,Ghibli,HQ,mang\u00e1", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "de4115cc-cf0e-472f-966a-334a0a72ab48", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "about_txt": "Ol\u00e1, sou Michel Borges, e essa \u00e9 a campanha de relan\u00e7amento em comemora\u00e7\u00e3o aos 10 anos de meu livro Anarri\u00ea. Trabalho com ilustra\u00e7\u00f5es e quadrinhos a alguns anos, fiz desenhos para livros como Branca dos Mortos e os Sete Zumbis , e desenhei quadrinhos como a \u00faltima trilogia dos Combo Rangers e o aguardado mang\u00e1 O Regresso de Jaspion . Em 2010 , com a ajuda do PROAC, publiquei minha primeira hist\u00f3ria em quadrinhos , escrita e desenhada por mim, chamada Anarri\u00ea , uma hist\u00f3ria  unindo o folclore nacional e a inspira\u00e7\u00e3o em obras como os filmes do Studio Ghibli, que se inicia em uma tarde de Festa Junina, que leva a dupla de crian\u00e7as a uma aventura por v\u00e1rias regi\u00f5es do Brasil para desfazer o feiti\u00e7o que transformou seus pais em pipocas. Foi uma experi\u00eancia muito importante para meu desenvolvimento como autor , onde vivenciei como \u00e9 lidar com prazos, dia a dia de produ\u00e7\u00e3o, limite f\u00edsico com as horas e horas sobre a prancheta e rela\u00e7\u00e3o com os leitores. O lan\u00e7amento foi pequeno, de alcance limitado, mas o crescimento profissional que me trouxe foi muito valioso. Agora em 2020 , aproveitando a \u00e9poca de Festa Junina, para comemorar o anivers\u00e1rio de dez anos deste livro, com ajuda da plataforma do Catarse, come\u00e7a o relan\u00e7amento de anivers\u00e1rio de Anarri\u00ea, para que novos leitores possam conhecer essa obra. O livro tem 100 p\u00e1ginas , totalmente COLORIDAS , e ter\u00e1 uma nova sobrecapa (jaquet) com uma arte in\u00e9dita dos personagens principais, feita por mim hoje em dia. A capa cl\u00e1ssica e todo conte\u00fado original vem preservado no livro. Andressa e Gabriel s\u00e3o estudantes ensino fundamental que, apesar de frequentarem as aulas na mesma sala, s\u00e3o inimigos declarados. O que deveria ser uma tranquila tarde de Festa Junina, torna-se uma jornada cheia de aventura quando a dupla desencadeia um acidente m\u00e1gico, transformando todos na escola em pipocas, inclusive seus pais. Para desfazer o feiti\u00e7o, as duas crian\u00e7as contam com a ajuda da Caipora, e partem em busca das Muiraquit\u00e3s, pedras m\u00e1gicas que se encontram separadas por cinco locais do pa\u00eds. Desde o Sul... ...at\u00e9 o norte, no grande F estival de Parintins . Encontrando amea\u00e7as e muita magia pelo caminho. Essa jornada levar\u00e1 Gabriel e Andressa a superar suas diferen\u00e7as enquanto descobrem mais sobre si mesmos e tamb\u00e9m ajudam aqueles que encontram no caminho, para enfim alcan\u00e7ar seu objetivo. Al\u00e9m de contribuir para receber o livro autografado, voc\u00ea pode escolher entre os combos com recompensas variadas, que incluem adesivos, posteres impressos e aquarelas originais feitas a m\u00e3o por mim , com o personagem de sua escolha. Artes \u00fanicas de artistas que participaram como colaboradores em Anarri\u00ea ser\u00e3o sorteadas entre os apoiadores! Michel Borges nasceu na cidade de Santo Andr\u00e9, SP. Come\u00e7ou a carreira em 2002 como colorista da revista dos Combo Rangers, e desde ent\u00e3o, tem atuado como ilustrador, animador e autor independente. Ganhou o trof\u00e9u HQ Mix 2018 pela HQ \u201cCombo Rangers Somos Iguais\u201d e \u00e9 o desenhista do mang\u00e1 nacional \u201cO Regresso de Jaspion\u201d, com lan\u00e7amento pela editora JBC. Vive em Santo Andr\u00e9, \u00e9 casado com a Vit\u00f3ria e pai do pequeno Theo."}, "user": {"id": 282911, "common_id": "7b0a7d52-fd60-4586-afcc-12e5dcefd406", "name": "Michel Borges", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/282911/thumb_avatar_MICHEL_BORGES_FOTO.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/michelborgescomics/", "twitter_username": "michelborgess", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 3, "total_published_projects": 8, "links": [{"id": 22804, "link": "http://michelborgess.tumblr.com/"}, {"id": 22803, "link": "https://www.instagram.com/michel_borges/"}], "follows_count": 4, "followers_count": 86, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2014-06-17T14:41:36.138121", "about_html": "<p>Michel Borges come\u00e7ou a carreira em 2002 como colorista da revista dos Combo Rangers, e desde ent\u00e3o, tem atuado como ilustrador, animador e autor independente. Ganhou o trof\u00e9u HQ Mix 2018 pela HQ \u201cCombo Rangers Somos Iguais\u201d e \u00e9 o desenhista do mang\u00e1 nacional \u201cO Regresso de Jaspion\u201d, com lan\u00e7amento pela editora JBC. Vive em Santo Andr\u00e9, \u00e9 casado com a Vit\u00f3ria e pai do pequeno Theo.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Michel Borges", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 213884, "project_id": 117228, "description": "Exemplar fisico Autografado\nNome na lista de apoiadores\nAquarela original em tamanho A4 de um personagem de sua escolha;\nMarcador de P\u00e1gina\nPoster tamanho A4 Zelda \n3 Mini Adesivos pokemons iniciais (nivel 1)\n", "minimum_value": 38.00513873995446, "maximum_contributions": 38.00513873995446, "deliver_at": "2020-08-01T20:27:38", "updated_at": "2020-06-25T15:19:34.298632", "paid_count": 13, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 8355840, "title": "Fogueira de S\u00e3o Jo\u00e3o", "survey_sent_at": "2020-07-27T23:18:09.600599", "survey_finished_at": null, "common_id": "7eb0dc0a-49c5-4994-aae8-c0f56800d4a8", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/213884/thumb_reward_Anarriepagina_CATARSE2020_16_1.jpg", "run_out": true}], "lemmas": ["campanha", "relan\u00e7amento", "comemora\u00e7\u00e3o", "ano", "livro", "trabalho", "ilustra\u00e7\u00e3o", "quadrinho", "ano", "desenho", "livro", "quadrinho", "trilogia", "aguardado", "ajuda", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "hist\u00f3ria", "folclore", "inspira\u00e7\u00e3o", "obra", "filme", "tarde", "dupla", "crian\u00e7a", "aventura", "regi\u00e3o", "feiti\u00e7o", "pai", "pipoca", "experi\u00eancia", "desenvolvimento", "autor", "prazo", "dia", "dia", "produ\u00e7\u00e3o", "limite", "hora", "hora", "prancheta", "rela\u00e7\u00e3o", "leitor", "lan\u00e7amento", "alcance", "crescimento", "\u00e9poca", "anivers\u00e1rio", "ano", "livro", "ajuda", "plataforma", "relan\u00e7amento", "anivers\u00e1rio", "leitor", "obra", "livro", "p\u00e1gina", "sobrecapa", "jaquet", "arte", "personagem", "dia", "capa", "conte\u00fado", "livro", "andressa", "estudante", "aula", "sala", "inimigo", "tarde", "jornada", "aventura", "dupla", "acidente", "escola", "pipoca", "pai", "feiti\u00e7o", "crian\u00e7a", "ajuda", "busca", "pedra", "local", "pa\u00eds", "norte", "amea\u00e7a", "magia", "caminho", "jornada", "diferen\u00e7a", "caminho", "objetivo", "livro", "combo", "recompensa", "adesivo", "poster", "aquarela", "m\u00e3o", "personagem", "escolha", "artes", "artista", "colaborador", "apoiador", "cidade", "carreira", "colorista", "revista", "ent\u00e3o", "ilustrador", "autor", "trof\u00e9u", "desenhista", "mang\u00e1", "lan\u00e7amento", "editora", "pai"], "lemmas_freq": {"campanha": 1, "relan\u00e7amento": 2, "comemora\u00e7\u00e3o": 1, "ano": 3, "livro": 6, "trabalho": 1, "ilustra\u00e7\u00e3o": 1, "quadrinho": 3, "desenho": 1, "trilogia": 1, "aguardado": 1, "ajuda": 3, "hist\u00f3ria": 2, "folclore": 1, "inspira\u00e7\u00e3o": 1, "obra": 2, "filme": 1, "tarde": 2, "dupla": 2, "crian\u00e7a": 2, "aventura": 2, "regi\u00e3o": 1, "feiti\u00e7o": 2, "pai": 3, "pipoca": 2, "experi\u00eancia": 1, "desenvolvimento": 1, "autor": 2, "prazo": 1, "dia": 3, "produ\u00e7\u00e3o": 1, "limite": 1, "hora": 2, "prancheta": 1, "rela\u00e7\u00e3o": 1, "leitor": 2, "lan\u00e7amento": 2, "alcance": 1, "crescimento": 1, "\u00e9poca": 1, "anivers\u00e1rio": 2, "plataforma": 1, "p\u00e1gina": 1, "sobrecapa": 1, "jaquet": 1, "arte": 1, "personagem": 2, "capa": 1, "conte\u00fado": 1, "andressa": 1, "estudante": 1, "aula": 1, "sala": 1, "inimigo": 1, "jornada": 2, "acidente": 1, "escola": 1, "busca": 1, "pedra": 1, "local": 1, "pa\u00eds": 1, "norte": 1, "amea\u00e7a": 1, "magia": 1, "caminho": 2, "diferen\u00e7a": 1, "objetivo": 1, "combo": 1, "recompensa": 1, "adesivo": 1, "poster": 1, "aquarela": 1, "m\u00e3o": 1, "escolha": 1, "artes": 1, "artista": 1, "colaborador": 1, "apoiador": 1, "cidade": 1, "carreira": 1, "colorista": 1, "revista": 1, "ent\u00e3o": 1, "ilustrador": 1, "trof\u00e9u": 1, "desenhista": 1, "mang\u00e1": 1, "editora": 1}, "entidades": {"Ol\u00e1": 1, "Michel Borges": 2, "Anarri\u00ea": 4, "Branca dos Mortos": 1, "Sete Zumbis": 1, "Combo Rangers": 2, "O Regresso de Jaspion": 2, "PROAC": 1, "Studio Ghibli": 1, "Festa Junina": 3, "Brasil": 1, "Catarse": 1, "COLORIDAS": 1, "jaquet": 1, "Andressa": 2, "Gabriel": 2, "Caipora": 1, "Muiraquit\u00e3s": 1, "Sul": 1, "Parintins": 1, "Santo Andr\u00e9": 2, "SP": 1, "Mix 2018": 1, "\u201cCombo Rangers Somos Iguais": 1, "JBC": 1, "Vit\u00f3ria": 1, "Theo": 1}, "tfidf": {"campanha": 0.7682474897486249, "relan\u00e7amento": 10.452926525560105, "comemora\u00e7\u00e3o": 3.927180278649792, "ano": 1.477820207491916, "livro": 3.675982500563443, "trabalho": 0.848611999516652, "ilustra\u00e7\u00e3o": 1.3387329499209515, "quadrinho": 0.9843782223288333, "desenho": 1.188101335308889, "trilogia": 3.6170253503459526, "aguardado": 6.548219102762372, "ajuda": 5.59132720763932, "hist\u00f3ria": 0.5412724103575846, "folclore": 3.760126193986626, "inspira\u00e7\u00e3o": 2.8656092616620317, "obra": 2.196508373210392, "filme": 2.1445532929850097, "tarde": 9.001052518794234, "dupla": 6.180652754847344, "crian\u00e7a": 3.9418682405276337, "aventura": 2.818967612077602, "regi\u00e3o": 2.6213074848404756, "feiti\u00e7o": 11.474577773092088, "pai": 6.187187023220542, "pipoca": 15.869026927764526, "experi\u00eancia": 2.021010458243993, "desenvolvimento": 2.781221869384484, "autor": 1.835807559976088, "prazo": 2.5826553304061965, "dia": 3.227845287272693, "produ\u00e7\u00e3o": 1.1210688643713673, "limite": 3.271074369770196, "hora": 3.87115380387116, "prancheta": 5.855071922202427, "rela\u00e7\u00e3o": 2.3213853574941927, "leitor": 2.8366407756785983, "lan\u00e7amento": 3.0919041166732666, "alcance": 4.084365862172205, "crescimento": 4.084365862172205, "\u00e9poca": 2.1323950885052003, "anivers\u00e1rio": 8.211744134786336, "plataforma": 2.108513356501813, "p\u00e1gina": 0.2725159049803698, "sobrecapa": 3.8569760199765435, "jaquet": 7.934513463882263, "arte": 0.6845879271642754, "personagem": 1.4021160905216483, "capa": 0.5241663660612389, "conte\u00fado": 1.9530992526277824, "andressa": 7.934513463882263, "estudante": 3.434703793551998, "aula": 2.878267658533955, "sala": 3.8740704533358437, "inimigo": 3.189581335519013, "jornada": 4.052861051426665, "acidente": 3.8401689016601623, "escola": 2.4251251272542858, "busca": 1.9607038520130018, "pedra": 4.002687831157937, "local": 2.626245766481058, "pa\u00eds": 1.8800741176128926, "norte": 4.2456340097683265, "amea\u00e7a": 3.329343277894172, "magia": 2.971668833622356, "caminho": 4.193566033432647, "diferen\u00e7a": 3.2901225647408903, "objetivo": 2.029151615827693, "combo": 2.758363731308434, "recompensa": 0.8783381797818528, "adesivo": 2.6115034847438547, "poster": 3.909161773147114, "aquarela": 2.9106329430359867, "m\u00e3o": 1.7607273599803264, "escolha": 2.178771250295351, "artes": 4.042693165771636, "artista": 1.0561869955909382, "colaborador": 2.8165196514655078, "apoiador": 0.9732174179720962, "cidade": 1.4302252903456174, "carreira": 2.220780658372894, "colorista": 2.8719184308552963, "revista": 1.093966934593576, "ent\u00e3o": 3.0441643356605095, "ilustrador": 1.5994592123842042, "trof\u00e9u": 3.1061997265799617, "desenhista": 2.2142016872748513, "mang\u00e1": 3.147021721100217, "editora": 1.258690242247415}}