{"detail": {"project_id": 117279, "id": 117279, "user_id": 188806, "name": "A noite do Corvo", "headline": "Obra mestra do italiano Marco Galli, editado pela primeira vez no Brasil.", "budget": "<hr>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/283678/orcamento_noite.jpg\">\n</p>\n<hr>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "goal": 28503.854054965843, "about_html": "<hr>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><i><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/283501/cover-la-notte-del-corvo-galli.jpg\" width=\"474\" height=\"631\" style=\"width: 474px; height: 631px;\"><br></i></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><i>J\u00e1 em tradu\u00e7\u00e3o!!</i></strong>\n</p>\n<p><strong \"=\"\"><i \"=\"\">A noite do Corvo - Uma balada anarquista no oeste</i><br></strong><br>Explorando a viol\u00eancia extrema hist\u00f3rica, social e racial da expans\u00e3o para o Oeste dos Estados Unidos da Am\u00e9rica na segunda metade do s\u00e9culo XX, este livro \u00e9 contado da perspectiva de um jovem e ing\u00eanuo jornalista da costa leste que testemunha as a\u00e7\u00f5es atrozes e fant\u00e1sticas de um pistoleiro mercen\u00e1rio de m\u00e1scara de corvo. Contendo uma das cenas mais psicod\u00e9licas e \u00e9picas de tiroteios, este foi um livro em que o autor tamb\u00e9m tentou recuperar-se de um brutal acidente que o impedira de desenhar. O estilo \u201cnervoso\u201d e \u201ctorto\u201d das primeiras p\u00e1ginas s\u00e3o testemunho de uma recupera\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<hr>\n<p><strong><em><br></em></strong>\n</p>\n<p><strong><em>SOBRE O LIVRO</em></strong>\n</p>\n<p><em>La Bajada</em>, ano do Senhor de 1896, \u00e9 uma cidade ocidental cl\u00e1ssica, fundada perto da costa.<br>\n</p>\n<p>Os habitantes est\u00e3o preocupados porque a data das elei\u00e7\u00f5es do prefeito est\u00e1 se aproximando e o velho xerife Tinto Nada, um pistoleiro lend\u00e1rio dos tempos passados, \u00e9 o candidato favorito, e ele quer vencer a todo custo<span class=\"redactor-invisible-space\">. No entanto, ao mesmo tempo, os</span> habitantes sabem de um navio da Col\u00f4mbia que encalhou na costa. O navio carregava, entre outras coisas, um grupo de pessoas desafortunadas, aprisionadas para serem escravas nas minas da regi\u00e3o; mas que viram como boa op\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s o naufr\u00e1gio, refugiarem-se nas montanhas no entorno da cidade. O fato coloca <em>La Bajada</em> em p\u00e2nico, gerando uma onda de histeria coletiva.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/283599/GALLI-La-notte-del-corvo-interni-ALTA-OK-21.jpg\" width=\"415\" height=\"555\" style=\"width: 415px; height: 555px;\">\n</p>\n<p>Ningu\u00e9m sabe quem s\u00e3o esses fugitivos e como s\u00e3o criados, mas todos os imaginam como criaturas deformadas e, acima de tudo, amea\u00e7adoras: avistamentos desses dem\u00f4nios canibais aumentam dia ap\u00f3s dia. Assim, para obter consenso em vista da t\u00e3o esperada elei\u00e7\u00e3o, o xerife Tinto Nada decide organizar uma ca\u00e7ada aos fugitivos. O que parece uma coisa pequena e simples a ser resolvida com facilidade se transforma em um caso terr\u00edvel, que sai do controle quando El Grajo, um fora-da-lei cruel e mascarado, aparece na cidade.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/283600/GALLI-La-notte-del-corvo-interni-ALTA-OK-113.jpg\" width=\"362\" height=\"480\" style=\"width: 362px; height: 480px;\">\n</p>\n<p>Nas primeiras p\u00e1ginas, voc\u00ea pode respirar a atmosfera do Ocidente, delineada com alguns golpes, animada e en\u00e9rgica: como o pr\u00f3prio autor diz, \u201cbasta colocar um chap\u00e9u na cabe\u00e7a de uma pessoa e uma arma na m\u00e3o e um leitor j\u00e1 caiu diretamente no velho oeste\" e esta \u00e9 precisamente a for\u00e7a ic\u00f4nica do g\u00eanero. Marco Galli consegue recriar um microcosmo cl\u00e1ssico e moderno ao mesmo tempo, que reflete o per\u00edodo hist\u00f3rico do final do s\u00e9culo XIX, o p\u00f4r do sol do \"\u00e9pico dos vaqueiros\". Sob esse prisma, o personagem de Tinto Nada acaba sendo o mais emblem\u00e1tico e interessante: um anti-her\u00f3i rom\u00e2ntico e nost\u00e1lgico que representa os dias distantes e m\u00edticos enterrados pelo fluxo fren\u00e9tico do tempo. No entanto, apesar de ter deixado de ser pistoleiro, para ocupar as posi\u00e7\u00f5es de xerife e prefeito, n\u00e3o se deve pensar que ele esqueceu sua determina\u00e7\u00e3o: o lobo perde o pelo, mas n\u00e3o o v\u00edcio.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/283595/galli-la-notte-del-corvo-interni-alta-ok140.jpg\" \"=\"\" width=\"411\" height=\"531\" style=\"width: 411px; height: 531px;\">\n</p>\n<p>A nostalgia est\u00e1 presente nas entrelinhas e nos desenhos animados, mas a hist\u00f3ria \u00e9 crua, implac\u00e1vel e desprovida de sentimentalismo f\u00e1cil. A escolha do narrador, William Pontry, jornalista de Frisco enviado a <em>La Bajada</em> pelo editor do jornal para escrever uma reportagem sobre as elei\u00e7\u00f5es, tamb\u00e9m foi significativa. William \u00e9 uma figura da elite que gosta de escrever sobre a alta sociedade e n\u00e3o sobre \"vaqueiros fedorentos\" e, atrav\u00e9s de seus olhos, o cen\u00e1rio ocidental \u00e9 filtrado e contado com o desapego necess\u00e1rio<span class=\"redactor-invisible-space\">.</span><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/283596/galli-la-notte-del-corvo-interni-alta-ok85.jpg\" width=\"437\" height=\"580\" style=\"width: 437px; height: 580px;\">\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">A narra\u00e7\u00e3o \u00e9 din\u00e2mica, premente e os desenhos animados s\u00e3o amplos em cada p\u00e1gina e se seguem em um ritmo cada vez mais intenso at\u00e9 culminar em um cl\u00edmax final psicod\u00e9lico de tirar o f\u00f4lego. </span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>Por meio dessa estranheza, o autor \u00e9 capaz de encenar uma aventura ocidental muito v\u00e1lida, elaborada e envolvente, que tamb\u00e9m se revela uma par\u00e1bola sutil (mas feroz) do contempor\u00e2neo: h\u00e1 um barco que encalha, h\u00e1 escravos migrantes que amedrontam a popula\u00e7\u00e3o, h\u00e1 um homem que decide explorar aqueles pobres miser\u00e1veis para obter propaganda pessoal.\n</p>\n<p>Marco Galli ent\u00e3o conta uma hist\u00f3ria de degenera\u00e7\u00e3o social: o nascimento e a propaga\u00e7\u00e3o de falsidades, medos que saltam de boca em boca e que provocam a ira das pessoas comuns e das pessoas que pretendem fazer justi\u00e7a por si mesmas, sem se importar com a lei e a moral. Qualquer refer\u00eancia a pessoas existentes ou a eventos reais \u00e9 puramente acidental.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/283592/galli-la-notte-del-corvo-interni-alta-ok-45.jpg\" width=\"422\" height=\"560\" style=\"width: 422px; height: 560px;\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<hr>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong><em>APEHANDS\n\t</em></strong>\n</p>\n<p>A coautoria com o Apehands (m\u00e3os de macaco), pseud\u00f4nimo que Marco Galli escolheu para essa sua fase de recupera\u00e7\u00e3o, em que seu tra\u00e7o perde a precis\u00e3o, mas ganha em expressividade. A evolu\u00e7\u00e3o do tra\u00e7o caminha de acordo com a recupera\u00e7\u00e3o de Marco Galli e ao longo do descortinar da narrativa, o que \u00e9, por si s\u00f3, um espet\u00e1culo est\u00e9tico a parte.\n</p>\n<p>A noite do corvo \u00e9 o resultado da longa recupera\u00e7\u00e3o do autor e o estilo por vezes sujo e tosco do desenho, que em outras situa\u00e7\u00f5es seria condenado por sua imprecis\u00e3o, assume um significado particular.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/283586/galli-la-notte-del-corvo-interni-alta-ok1.jpg\" \"=\"\" width=\"467\" height=\"621\" style=\"width: 467px; height: 621px;\">\n</p>\n<p><strong>Para completar essa narrativa not\u00e1vel, existem os espl\u00eandidos desenhos de Apehands. Mas quem \u00e9 o Apehands</strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>?</strong></span><br>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Marco Galli foi atingido por uma s\u00edndrome rara que o for\u00e7ou a um inferno de \"sete meses de paralisia total\" e a subsequente n\u00e3o menos dif\u00edcil \"recupera\u00e7\u00e3o\" de outros seis meses, ap\u00f3s os quais recuperou autonomia limitada. Sua for\u00e7a - diz o autor no final dos quadrinhos - era como a de um molusco e os polegares das m\u00e3os n\u00e3o se impunham. Ele decidiu tentar desenhar novamente, desafiando o cansa\u00e7o f\u00edsico e, em abril de 2017, come\u00e7ou A Noite do Corvo. Galli fala sobre como sua mente pensava uma coisa e sua m\u00e3o fazia outra coisa, criando por conta pr\u00f3pria como dissociada da mente<span class=\"redactor-invisible-space\">. Da\u00ed o pseud\u00f4nimo de Apehands, \"m\u00e3os de macaco\", que \u00e9 o pr\u00f3prio Galli, mas tamb\u00e9m um segundo autor, com uma m\u00e3o rebelde e altamente expressiva.</span><br></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">De fato, a gra\u00e7a dos desenhos de A Noite do Corvo \u00e9 impressionante. Lugares, personagens, express\u00f5es, movimentos s\u00e3o representados com poucas linhas. As tabelas est\u00e3o cheias de dinamismo e os personagens nunca s\u00e3o est\u00e1ticos, caracterizados por uma energia palp\u00e1vel (quase vibracional, dado o curso irregular da narrativa); al\u00e9m disso, \u00e0 medida que voc\u00ea navega nas p\u00e1ginas em que percebe a evolu\u00e7\u00e3o ao longo do tempo do trecho de Apehands / Galli, o experimentalismo tamb\u00e9m derivou da redescoberta das pr\u00f3prias ferramentas: no in\u00edcio predominam os l\u00e1pis, que s\u00e3o posteriormente flanqueados por marcadores, marcadores coloridos, aquarelas e que levam \u00e0 cria\u00e7\u00e3o progressiva de uma atmosfera complexa, variada e sugestiva<span class=\"redactor-invisible-space\">.</span><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/283587/galli-la-notte-del-corvo-interni-alta-ok128.jpg\" width=\"435\" height=\"566\" style=\"width: 435px; height: 566px;\"><br></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Temos uma hist\u00f3ria em quadrinhos composta com uma mistura de diferentes estilos narrativos e visuais. O g\u00eanero \u00e9 decomposto e recomposto por uma vis\u00e3o art\u00edstica pessoal e livre. \u00c9 uma \"balada anarquista do Ocidente\", desenhada pela m\u00e3o anarquista de um autor excepcional, que lutou contra a doen\u00e7a para criar uma obra em camadas e altamente valiosa, lan\u00e7ada no in\u00edcio de 2019.</span></span></span></span></span>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<hr>\n<p><strong><em><br></em></strong>\n</p>\n<p><strong><em>O AUTOR</em></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/283588/marco_galli.jpg\" width=\"235\" height=\"235\" style=\"width: 235px; height: 235px;\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Marco Galli nasceu em Montichiari (Brescia) em 1971. Frequentou a escola de arte em M\u00e2ntua e, durante alguns anos, dedicou-se \u00e0 pintura sobre tela. Ele morou em Londres e Los Angeles antes de retornar \u00e0 It\u00e1lia. Ele publicou entre outras comics: Freak (S.I.E. Edizioni), Nero petrol (001 Edizioni) e, pela Coconino, as novelas gr\u00e1ficas <em>Oceania Boulevard</em> e <em>Nella camera del cuore se nasconde un elefante</em>, traduzido na Fran\u00e7a e na Espanha, al\u00e9m do bel\u00edssimo Le Chat Noir.\n</p>\n<p>Ele trabalhou como designer de personagens em The Cinderella Cat, o filme de anima\u00e7\u00e3o do est\u00fadio M.A.D Entertainment, j\u00e1 conhecido pelo premiado desenho animado The Art of Happiness. Nos \u00faltimos anos, ele escreveu, desenhou e coloriu uma hist\u00f3ria para Dylan Dog, colaborou com o Projeto Stigma na cria\u00e7\u00e3o da novela gr\u00e1fica \u00c8pos (edi\u00e7\u00f5es Stigma-Eris) e editou a antologia c\u00f4mica Materia Degenere para edi\u00e7\u00f5es Diabolos.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<hr>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong><em>SOBRE O \u00c1LBUM\n\t</em></strong>\n</p>\n<p>176 p\u00e1gs.<br>Colorido<br>Formato 19,5 x 26cm<br>Capa brochura - cartonada\n</p>\n<p><strong>Esta \u00e9 a primeira obra de Galli editada no Brasil!</strong>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>", "permalink": "a_noite_do_corvo_57ad", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/117279/cover-la-notte-del-corvo-galli.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/117279/project_thumb_thumb_cover-la-notte-del-corvo-galli.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/117279/project_thumb_small_cover-la-notte-del-corvo-galli.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/117279/project_thumb_large_cover-la-notte-del-corvo-galli.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/117279/project_thumb_video_cover_cover-la-notte-del-corvo-galli.jpg", "progress": 18.11111111111111, "pledged": 5162.3646788438145, "total_contributions": 47, "total_contributors": 47, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2020-08-09T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2020-08-08T23:59:59.999999", "online_date": "2020-06-08T23:42:10.761798", "zone_online_date": "2020-06-08T20:42:10.761798", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 39, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 61, "unit": "days"}, "posts_count": 5, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 188806, "name": "Rodrigo Pereira Lopes de Faria e Silva", "public_name": "FariaeSilvaEditora"}, "reminder_count": 51, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 5, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "arte,Comics,Contempor\u00e2neo,Europeu,quadrinhos", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "109ff138-5ce1-4617-a660-6f442b17eb43", "is_adult_content": true, "content_rating": 18, "recommended": false, "integrations": [], "about_txt": "J\u00e1 em tradu\u00e7\u00e3o!! A noite do Corvo - Uma balada anarquista no oeste Explorando a viol\u00eancia extrema hist\u00f3rica, social e racial da expans\u00e3o para o Oeste dos Estados Unidos da Am\u00e9rica na segunda metade do s\u00e9culo XX, este livro \u00e9 contado da perspectiva de um jovem e ing\u00eanuo jornalista da costa leste que testemunha as a\u00e7\u00f5es atrozes e fant\u00e1sticas de um pistoleiro mercen\u00e1rio de m\u00e1scara de corvo. Contendo uma das cenas mais psicod\u00e9licas e \u00e9picas de tiroteios, este foi um livro em que o autor tamb\u00e9m tentou recuperar-se de um brutal acidente que o impedira de desenhar. O estilo \u201cnervoso\u201d e \u201ctorto\u201d das primeiras p\u00e1ginas s\u00e3o testemunho de uma recupera\u00e7\u00e3o. SOBRE O LIVRO La Bajada , ano do Senhor de 1896, \u00e9 uma cidade ocidental cl\u00e1ssica, fundada perto da costa. Os habitantes est\u00e3o preocupados porque a data das elei\u00e7\u00f5es do prefeito est\u00e1 se aproximando e o velho xerife Tinto Nada, um pistoleiro lend\u00e1rio dos tempos passados, \u00e9 o candidato favorito, e ele quer vencer a todo custo . No entanto, ao mesmo tempo, os habitantes sabem de um navio da Col\u00f4mbia que encalhou na costa. O navio carregava, entre outras coisas, um grupo de pessoas desafortunadas, aprisionadas para serem escravas nas minas da regi\u00e3o; mas que viram como boa op\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s o naufr\u00e1gio, refugiarem-se nas montanhas no entorno da cidade. O fato coloca La Bajada em p\u00e2nico, gerando uma onda de histeria coletiva. Ningu\u00e9m sabe quem s\u00e3o esses fugitivos e como s\u00e3o criados, mas todos os imaginam como criaturas deformadas e, acima de tudo, amea\u00e7adoras: avistamentos desses dem\u00f4nios canibais aumentam dia ap\u00f3s dia. Assim, para obter consenso em vista da t\u00e3o esperada elei\u00e7\u00e3o, o xerife Tinto Nada decide organizar uma ca\u00e7ada aos fugitivos. O que parece uma coisa pequena e simples a ser resolvida com facilidade se transforma em um caso terr\u00edvel, que sai do controle quando El Grajo, um fora-da-lei cruel e mascarado, aparece na cidade. Nas primeiras p\u00e1ginas, voc\u00ea pode respirar a atmosfera do Ocidente, delineada com alguns golpes, animada e en\u00e9rgica: como o pr\u00f3prio autor diz, \u201cbasta colocar um chap\u00e9u na cabe\u00e7a de uma pessoa e uma arma na m\u00e3o e um leitor j\u00e1 caiu diretamente no velho oeste\" e esta \u00e9 precisamente a for\u00e7a ic\u00f4nica do g\u00eanero. Marco Galli consegue recriar um microcosmo cl\u00e1ssico e moderno ao mesmo tempo, que reflete o per\u00edodo hist\u00f3rico do final do s\u00e9culo XIX, o p\u00f4r do sol do \"\u00e9pico dos vaqueiros\". Sob esse prisma, o personagem de Tinto Nada acaba sendo o mais emblem\u00e1tico e interessante: um anti-her\u00f3i rom\u00e2ntico e nost\u00e1lgico que representa os dias distantes e m\u00edticos enterrados pelo fluxo fren\u00e9tico do tempo. No entanto, apesar de ter deixado de ser pistoleiro, para ocupar as posi\u00e7\u00f5es de xerife e prefeito, n\u00e3o se deve pensar que ele esqueceu sua determina\u00e7\u00e3o: o lobo perde o pelo, mas n\u00e3o o v\u00edcio. A nostalgia est\u00e1 presente nas entrelinhas e nos desenhos animados, mas a hist\u00f3ria \u00e9 crua, implac\u00e1vel e desprovida de sentimentalismo f\u00e1cil. A escolha do narrador, William Pontry, jornalista de Frisco enviado a La Bajada pelo editor do jornal para escrever uma reportagem sobre as elei\u00e7\u00f5es, tamb\u00e9m foi significativa. William \u00e9 uma figura da elite que gosta de escrever sobre a alta sociedade e n\u00e3o sobre \"vaqueiros fedorentos\" e, atrav\u00e9s de seus olhos, o cen\u00e1rio ocidental \u00e9 filtrado e contado com o desapego necess\u00e1rio . A narra\u00e7\u00e3o \u00e9 din\u00e2mica, premente e os desenhos animados s\u00e3o amplos em cada p\u00e1gina e se seguem em um ritmo cada vez mais intenso at\u00e9 culminar em um cl\u00edmax final psicod\u00e9lico de tirar o f\u00f4lego. Por meio dessa estranheza, o autor \u00e9 capaz de encenar uma aventura ocidental muito v\u00e1lida, elaborada e envolvente, que tamb\u00e9m se revela uma par\u00e1bola sutil (mas feroz) do contempor\u00e2neo: h\u00e1 um barco que encalha, h\u00e1 escravos migrantes que amedrontam a popula\u00e7\u00e3o, h\u00e1 um homem que decide explorar aqueles pobres miser\u00e1veis para obter propaganda pessoal. Marco Galli ent\u00e3o conta uma hist\u00f3ria de degenera\u00e7\u00e3o social: o nascimento e a propaga\u00e7\u00e3o de falsidades, medos que saltam de boca em boca e que provocam a ira das pessoas comuns e das pessoas que pretendem fazer justi\u00e7a por si mesmas, sem se importar com a lei e a moral. Qualquer refer\u00eancia a pessoas existentes ou a eventos reais \u00e9 puramente acidental. APEHANDS A coautoria com o Apehands (m\u00e3os de macaco), pseud\u00f4nimo que Marco Galli escolheu para essa sua fase de recupera\u00e7\u00e3o, em que seu tra\u00e7o perde a precis\u00e3o, mas ganha em expressividade. A evolu\u00e7\u00e3o do tra\u00e7o caminha de acordo com a recupera\u00e7\u00e3o de Marco Galli e ao longo do descortinar da narrativa, o que \u00e9, por si s\u00f3, um espet\u00e1culo est\u00e9tico a parte. A noite do corvo \u00e9 o resultado da longa recupera\u00e7\u00e3o do autor e o estilo por vezes sujo e tosco do desenho, que em outras situa\u00e7\u00f5es seria condenado por sua imprecis\u00e3o, assume um significado particular. Para completar essa narrativa not\u00e1vel, existem os espl\u00eandidos desenhos de Apehands. Mas quem \u00e9 o Apehands ? Marco Galli foi atingido por uma s\u00edndrome rara que o for\u00e7ou a um inferno de \"sete meses de paralisia total\" e a subsequente n\u00e3o menos dif\u00edcil \"recupera\u00e7\u00e3o\" de outros seis meses, ap\u00f3s os quais recuperou autonomia limitada. Sua for\u00e7a - diz o autor no final dos quadrinhos - era como a de um molusco e os polegares das m\u00e3os n\u00e3o se impunham. Ele decidiu tentar desenhar novamente, desafiando o cansa\u00e7o f\u00edsico e, em abril de 2017, come\u00e7ou A Noite do Corvo. Galli fala sobre como sua mente pensava uma coisa e sua m\u00e3o fazia outra coisa, criando por conta pr\u00f3pria como dissociada da mente . Da\u00ed o pseud\u00f4nimo de Apehands, \"m\u00e3os de macaco\", que \u00e9 o pr\u00f3prio Galli, mas tamb\u00e9m um segundo autor, com uma m\u00e3o rebelde e altamente expressiva. De fato, a gra\u00e7a dos desenhos de A Noite do Corvo \u00e9 impressionante. Lugares, personagens, express\u00f5es, movimentos s\u00e3o representados com poucas linhas. As tabelas est\u00e3o cheias de dinamismo e os personagens nunca s\u00e3o est\u00e1ticos, caracterizados por uma energia palp\u00e1vel (quase vibracional, dado o curso irregular da narrativa); al\u00e9m disso, \u00e0 medida que voc\u00ea navega nas p\u00e1ginas em que percebe a evolu\u00e7\u00e3o ao longo do tempo do trecho de Apehands / Galli, o experimentalismo tamb\u00e9m derivou da redescoberta das pr\u00f3prias ferramentas: no in\u00edcio predominam os l\u00e1pis, que s\u00e3o posteriormente flanqueados por marcadores, marcadores coloridos, aquarelas e que levam \u00e0 cria\u00e7\u00e3o progressiva de uma atmosfera complexa, variada e sugestiva . Temos uma hist\u00f3ria em quadrinhos composta com uma mistura de diferentes estilos narrativos e visuais. O g\u00eanero \u00e9 decomposto e recomposto por uma vis\u00e3o art\u00edstica pessoal e livre. \u00c9 uma \"balada anarquista do Ocidente\", desenhada pela m\u00e3o anarquista de um autor excepcional, que lutou contra a doen\u00e7a para criar uma obra em camadas e altamente valiosa, lan\u00e7ada no in\u00edcio de 2019. O AUTOR Marco Galli nasceu em Montichiari (Brescia) em 1971. Frequentou a escola de arte em M\u00e2ntua e, durante alguns anos, dedicou-se \u00e0 pintura sobre tela. Ele morou em Londres e Los Angeles antes de retornar \u00e0 It\u00e1lia. Ele publicou entre outras comics: Freak (S.I.E. Edizioni), Nero petrol (001 Edizioni) e, pela Coconino, as novelas gr\u00e1ficas Oceania Boulevard e Nella camera del cuore se nasconde un elefante , traduzido na Fran\u00e7a e na Espanha, al\u00e9m do bel\u00edssimo Le Chat Noir. Ele trabalhou como designer de personagens em The Cinderella Cat, o filme de anima\u00e7\u00e3o do est\u00fadio M.A.D Entertainment, j\u00e1 conhecido pelo premiado desenho animado The Art of Happiness. Nos \u00faltimos anos, ele escreveu, desenhou e coloriu uma hist\u00f3ria para Dylan Dog, colaborou com o Projeto Stigma na cria\u00e7\u00e3o da novela gr\u00e1fica \u00c8pos (edi\u00e7\u00f5es Stigma-Eris) e editou a antologia c\u00f4mica Materia Degenere para edi\u00e7\u00f5es Diabolos. SOBRE O \u00c1LBUM 176 p\u00e1gs. Colorido Formato 19,5 x 26cm Capa brochura - cartonada Esta \u00e9 a primeira obra de Galli editada no Brasil!"}, "user": {"id": 188806, "common_id": "ea95bd44-b51d-43e8-8ce3-13bba5b237b0", "name": "Rodrigo Pereira Lopes de Faria e Silva", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/188806/thumb_avatar_logo_fariaSilva02.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "rodrigo.fariaesilvagmail.com", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 15, "total_published_projects": 3, "links": null, "follows_count": 3, "followers_count": 120, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2013-09-09T14:40:14.245932", "about_html": "<p>A Faria e Silva \u00e9 uma editora nova que gest\u00e3o diferente e disruptiva, o editor respons\u00e1vel \u00e9 o mesmo que montou e dirigiu a \u00e1rea de literatura e de quadrinhos da editora do SESI-SP, e pretende fazer um trabalho ainda melhor e mais significativo para os amantes das HQs com este novo selo.\n</p>\n<p>Quadrinhos como foco em \u00e1lbuns conceituais e com forte apelo est\u00e9tico, contempor\u00e2neo, voltado a autores nacionais e comics europ\u00e9ias com o mesmo teor, ou cl\u00e1ssicos revisitados.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "FariaeSilvaEditora", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 212370, "project_id": 117279, "description": "- 1 Livro\nColorido\nBrochura - capa cartonada\n176 p\u00e1gs.\nFormato 19,5 x 26cm\n- 1 Marcador de p\u00e1ginas\n- Nome nos agradecimentos\n- Cartaz no Formato A3\n", "minimum_value": 87.41181910189526, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2020-10-01T21:02:13", "updated_at": "2020-06-08T21:39:11.243047", "paid_count": 15, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 4194304, "title": "Livro Brochura 02 - com algumas coisinhas", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "5f7713fc-c7ef-4ff4-a790-a3d3a2c3a811", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "lemmas": ["tradu\u00e7\u00e3o", "noite", "balada", "oeste", "viol\u00eancia", "hist\u00f3rica", "expans\u00e3o", "metade", "s\u00e9culo", "livro", "perspectiva", "jovem", "jornalista", "costa", "a\u00e7\u00e3o", "pistoleiro", "m\u00e1scara", "corvo", "cena", "psicod\u00e9lica", "\u00e9pica", "tiroteio", "livro", "autor", "brutal", "estilo", "p\u00e1gina", "testemunho", "recupera\u00e7\u00e3o", "ano", "cidade", "costa", "habitante", "data", "elei\u00e7\u00e3o", "prefeito", "tinto", "pistoleiro", "lend\u00e1rio", "tempo", "candidato", "custo", "entanto", "tempo", "habitante", "navio", "costa", "navio", "coisa", "grupo", "pessoa", "escrava", "mina", "regi\u00e3o", "op\u00e7\u00e3o", "naufr\u00e1gio", "montanha", "entorno", "cidade", "fato", "p\u00e2nico", "onda", "histeria", "criatura", "amea\u00e7ador", "avistamento", "dem\u00f4nio", "dia", "dia", "consenso", "vista", "elei\u00e7\u00e3o", "ca\u00e7ada", "fugitivo", "coisa", "facilidade", "caso", "controle", "mascarar", "cidade", "p\u00e1gina", "atmosfera", "ocidente", "golpe", "autor", "chap\u00e9u", "cabe\u00e7a", "pessoa", "arma", "m\u00e3o", "leitor", "oeste", "for\u00e7a", "g\u00eanero", "microcosmo", "tempo", "per\u00edodo", "final", "s\u00e9culo", "sol", "\u00e9pico", "vaqueiro", "prisma", "personagem", "dia", "fluxo", "tempo", "entanto", "pistoleiro", "posi\u00e7\u00e3o", "prefeito", "determina\u00e7\u00e3o", "lobo", "v\u00edcio", "nostalgia", "entrelinha", "desenho", "hist\u00f3ria", "sentimentalismo", "escolha", "narrador", "jornalista", "editor", "jornal", "reportagem", "elei\u00e7\u00e3o", "figura", "elite", "sociedade", "vaqueiro", "olho", "cen\u00e1rio", "desapego", "narra\u00e7\u00e3o", "desenho", "p\u00e1gina", "ritmo", "cada", "final", "f\u00f4lego", "meio", "estranheza", "autor", "aventura", "par\u00e1bola", "feroz", "contempor\u00e2neo", "barco", "escravo", "popula\u00e7\u00e3o", "homem", "propaganda", "hist\u00f3ria", "degenera\u00e7\u00e3o", "nascimento", "propaga\u00e7\u00e3o", "falsidade", "medo", "boca", "boca", "ira", "pessoa", "pessoa", "justi\u00e7a", "lei", "moral", "refer\u00eancia", "pessoa", "evento", "coautoria", "m\u00e3o", "macaco", "fase", "recupera\u00e7\u00e3o", "tra\u00e7o", "precis\u00e3o", "expressividade", "evolu\u00e7\u00e3o", "tra\u00e7o", "acordo", "recupera\u00e7\u00e3o", "longo", "narrativa", "espet\u00e1culo", "parte", "noite", "corvo", "resultado", "recupera\u00e7\u00e3o", "autor", "estilo", "vez", "sujo", "desenho", "situa\u00e7\u00e3o", "imprecis\u00e3o", "significado", "narrativa", "desenho", "s\u00edndrome", "inferno", "m\u00eas", "paralisia", "subsequente", "recupera\u00e7\u00e3o", "m\u00eas", "autonomia", "for\u00e7a", "autor", "final", "quadrinho", "molusco", "polegar", "m\u00e3o", "cansa\u00e7o", "abril", "mente", "coisa", "m\u00e3o", "coisa", "conta", "dissociada", "mente", "pseud\u00f4nimo", "m\u00e3o", "macaco", "autor", "m\u00e3o", "fato", "gra\u00e7a", "desenho", "lugares", "personagem", "express\u00e3o", "movimento", "linha", "tabela", "cheia", "dinamismo", "personagem", "energia", "curso", "narrativa", "p\u00e1gina", "evolu\u00e7\u00e3o", "longo", "tempo", "trecho", "experimentalismo", "redescoberta", "ferramenta", "in\u00edcio", "l\u00e1pis", "marcador", "marcador", "aquarela", "cria\u00e7\u00e3o", "atmosfera", "sugestiva", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "mistura", "estilo", "g\u00eanero", "vis\u00e3o", "balada", "ocidente", "m\u00e3o", "autor", "doen\u00e7a", "obra", "camada", "in\u00edcio", "escola", "arte", "ano", "pintura", "tela", "comics", "novela", "un", "bel\u00edssimo", "designer", "personagem", "filme", "anima\u00e7\u00e3o", "est\u00fadio", "premiado", "ano", "hist\u00f3ria", "cria\u00e7\u00e3o", "novela", "\u00e8pos", "edi\u00e7\u00e3o", "antologia", "edi\u00e7\u00e3o", "p\u00e1g", "capa", "obra"], "lemmas_freq": {"tradu\u00e7\u00e3o": 1, "noite": 2, "balada": 2, "oeste": 2, "viol\u00eancia": 1, "hist\u00f3rica": 1, "expans\u00e3o": 1, "metade": 1, "s\u00e9culo": 2, "livro": 2, "perspectiva": 1, "jovem": 1, "jornalista": 2, "costa": 3, "a\u00e7\u00e3o": 1, "pistoleiro": 3, "m\u00e1scara": 1, "corvo": 2, "cena": 1, "psicod\u00e9lica": 1, "\u00e9pica": 1, "tiroteio": 1, "autor": 7, "brutal": 1, "estilo": 3, "p\u00e1gina": 4, "testemunho": 1, "recupera\u00e7\u00e3o": 5, "ano": 3, "cidade": 3, "habitante": 2, "data": 1, "elei\u00e7\u00e3o": 3, "prefeito": 2, "tinto": 1, "lend\u00e1rio": 1, "tempo": 5, "candidato": 1, "custo": 1, "entanto": 2, "navio": 2, "coisa": 4, "grupo": 1, "pessoa": 5, "escrava": 1, "mina": 1, "regi\u00e3o": 1, "op\u00e7\u00e3o": 1, "naufr\u00e1gio": 1, "montanha": 1, "entorno": 1, "fato": 2, "p\u00e2nico": 1, "onda": 1, "histeria": 1, "criatura": 1, "amea\u00e7ador": 1, "avistamento": 1, "dem\u00f4nio": 1, "dia": 3, "consenso": 1, "vista": 1, "ca\u00e7ada": 1, "fugitivo": 1, "facilidade": 1, "caso": 1, "controle": 1, "mascarar": 1, "atmosfera": 2, "ocidente": 2, "golpe": 1, "chap\u00e9u": 1, "cabe\u00e7a": 1, "arma": 1, "m\u00e3o": 7, "leitor": 1, "for\u00e7a": 2, "g\u00eanero": 2, "microcosmo": 1, "per\u00edodo": 1, "final": 3, "sol": 1, "\u00e9pico": 1, "vaqueiro": 2, "prisma": 1, "personagem": 4, "fluxo": 1, "posi\u00e7\u00e3o": 1, "determina\u00e7\u00e3o": 1, "lobo": 1, "v\u00edcio": 1, "nostalgia": 1, "entrelinha": 1, "desenho": 5, "hist\u00f3ria": 4, "sentimentalismo": 1, "escolha": 1, "narrador": 1, "editor": 1, "jornal": 1, "reportagem": 1, "figura": 1, "elite": 1, "sociedade": 1, "olho": 1, "cen\u00e1rio": 1, "desapego": 1, "narra\u00e7\u00e3o": 1, "ritmo": 1, "cada": 1, "f\u00f4lego": 1, "meio": 1, "estranheza": 1, "aventura": 1, "par\u00e1bola": 1, "feroz": 1, "contempor\u00e2neo": 1, "barco": 1, "escravo": 1, "popula\u00e7\u00e3o": 1, "homem": 1, "propaganda": 1, "degenera\u00e7\u00e3o": 1, "nascimento": 1, "propaga\u00e7\u00e3o": 1, "falsidade": 1, "medo": 1, "boca": 2, "ira": 1, "justi\u00e7a": 1, "lei": 1, "moral": 1, "refer\u00eancia": 1, "evento": 1, "coautoria": 1, "macaco": 2, "fase": 1, "tra\u00e7o": 2, "precis\u00e3o": 1, "expressividade": 1, "evolu\u00e7\u00e3o": 2, "acordo": 1, "longo": 2, "narrativa": 3, "espet\u00e1culo": 1, "parte": 1, "resultado": 1, "vez": 1, "sujo": 1, "situa\u00e7\u00e3o": 1, "imprecis\u00e3o": 1, "significado": 1, "s\u00edndrome": 1, "inferno": 1, "m\u00eas": 2, "paralisia": 1, "subsequente": 1, "autonomia": 1, "quadrinho": 2, "molusco": 1, "polegar": 1, "cansa\u00e7o": 1, "abril": 1, "mente": 2, "conta": 1, "dissociada": 1, "pseud\u00f4nimo": 1, "gra\u00e7a": 1, "lugares": 1, "express\u00e3o": 1, "movimento": 1, "linha": 1, "tabela": 1, "cheia": 1, "dinamismo": 1, "energia": 1, "curso": 1, "trecho": 1, "experimentalismo": 1, "redescoberta": 1, "ferramenta": 1, "in\u00edcio": 2, "l\u00e1pis": 1, "marcador": 2, "aquarela": 1, "cria\u00e7\u00e3o": 2, "sugestiva": 1, "mistura": 1, "vis\u00e3o": 1, "doen\u00e7a": 1, "obra": 2, "camada": 1, "escola": 1, "arte": 1, "pintura": 1, "tela": 1, "comics": 1, "novela": 2, "un": 1, "bel\u00edssimo": 1, "designer": 1, "filme": 1, "anima\u00e7\u00e3o": 1, "est\u00fadio": 1, "premiado": 1, "\u00e8pos": 1, "edi\u00e7\u00e3o": 2, "antologia": 1, "p\u00e1g": 1, "capa": 1}, "entidades": {"Oeste": 1, "Estados Unidos da Am\u00e9rica": 1, "LIVRO La Bajada": 1, "Senhor de 1896": 1, "Tinto Nada": 2, "Col\u00f4mbia": 1, "La Bajada": 2, "El Grajo": 1, "Ocidente": 2, "Marco Galli": 6, "William Pontry": 1, "Frisco": 1, "William": 1, "APEHANDS": 1, "Apehands": 5, "A Noite do Corvo": 2, "Galli": 4, "AUTOR": 1, "Montichiari": 1, "Brescia": 1, "M\u00e2ntua": 1, "Londres": 1, "Los Angeles": 1, "It\u00e1lia": 1, "Freak": 1, "S.I.E. Edizioni": 1, "Nero": 1, "Edizioni": 1, "Coconino": 1, "Oceania Boulevard": 1, "Nella": 1, "Fran\u00e7a": 1, "Espanha": 1, "Le Chat Noir": 1, "The Cinderella Cat": 1, "M.A.D Entertainment": 1, "The Art of Happiness": 1, "Dylan Dog": 1, "Projeto Stigma": 1, "\u00c8pos": 1, "Stigma-Eris": 1, "Materia Degenere": 1, "Diabolos": 1, "Colorido Formato": 1, "Brasil": 1}, "tfidf": {"tradu\u00e7\u00e3o": 2.9857535735040948, "noite": 4.732337920242332, "balada": 11.474577773092088, "oeste": 8.758330804785698, "viol\u00eancia": 2.937301190118148, "hist\u00f3rica": 7.934513463882263, "expans\u00e3o": 4.500526259397117, "metade": 3.7150057587061567, "s\u00e9culo": 5.063672164019967, "livro": 1.2253275001878143, "perspectiva": 3.6860182218329043, "jovem": 2.656398804651746, "jornalista": 5.6330393029310155, "costa": 13.137496207178547, "a\u00e7\u00e3o": 2.0909690468509035, "pistoleiro": 14.970223454147469, "m\u00e1scara": 4.270951817752617, "corvo": 10.323849483284963, "cena": 2.6163934700380467, "psicod\u00e9lica": 7.934513463882263, "\u00e9pica": 4.88999102615884, "tiroteio": 5.369564106420726, "autor": 6.425326459916308, "brutal": 6.835901175214153, "estilo": 5.516066704350115, "p\u00e1gina": 1.0900636199214793, "testemunho": 5.737288886546044, "recupera\u00e7\u00e3o": 27.683090955419463, "ano": 1.477820207491916, "cidade": 4.290675871036852, "habitante": 7.891058834635977, "data": 2.840763263075501, "elei\u00e7\u00e3o": 16.89578511266465, "prefeito": 11.474577773092088, "tinto": 7.934513463882263, "lend\u00e1rio": 4.127850974111944, "tempo": 5.209359113550871, "candidato": 6.142753994654208, "custo": 2.117402303919059, "entanto": 6.133958026853361, "navio": 9.001052518794234, "coisa": 5.9870472565834465, "grupo": 1.9505771831950727, "pessoa": 5.49127093302598, "escrava": 7.241366283322318, "mina": 5.161924741642482, "regi\u00e3o": 2.6213074848404756, "op\u00e7\u00e3o": 1.9281603042805304, "naufr\u00e1gio": 6.548219102762372, "montanha": 4.002687831157937, "entorno": 6.325075551448163, "fato": 4.778672038805401, "p\u00e2nico": 5.855071922202427, "onda": 4.88999102615884, "histeria": 7.241366283322318, "criatura": 2.366168960121166, "amea\u00e7ador": 7.241366283322318, "avistamento": 6.548219102762372, "dem\u00f4nio": 3.138722918285522, "dia": 3.227845287272693, "consenso": 6.142753994654208, "vista": 3.5524868292083815, "ca\u00e7ada": 5.226463262780053, "fugitivo": 6.548219102762372, "facilidade": 4.990074484715823, "caso": 2.18194082505663, "controle": 3.6170253503459526, "mascarar": 6.548219102762372, "atmosfera": 8.39368769119779, "ocidente": 11.710143844404854, "golpe": 4.4380059024157825, "chap\u00e9u": 6.548219102762372, "cabe\u00e7a": 2.769727489958749, "arma": 3.4019139707290074, "m\u00e3o": 12.325091519862285, "leitor": 1.4183203878392991, "for\u00e7a": 4.606603364121795, "g\u00eanero": 4.264790177010401, "microcosmo": 6.835901175214153, "per\u00edodo": 2.401123975154743, "final": 4.939964711161436, "sol": 3.8740704533358437, "\u00e9pico": 4.990074484715823, "vaqueiro": 14.482732566644636, "prisma": 6.835901175214153, "personagem": 2.8042321810432966, "fluxo": 5.161924741642482, "posi\u00e7\u00e3o": 4.350994525426153, "determina\u00e7\u00e3o": 4.638676597877934, "lobo": 4.990074484715823, "v\u00edcio": 5.101300119826047, "nostalgia": 5.044141705986099, "entrelinha": 5.855071922202427, "desenho": 5.9405066765444445, "hist\u00f3ria": 1.082544820715169, "sentimentalismo": 7.934513463882263, "escolha": 2.178771250295351, "narrador": 5.449606814094262, "editor": 2.0823109841077887, "jornal": 2.470681658856653, "reportagem": 4.533316082220107, "figura": 3.0593161406811116, "elite": 4.533316082220107, "sociedade": 2.698071501052314, "olho": 2.6718232749773776, "cen\u00e1rio": 2.1026309865987463, "desapego": 6.835901175214153, "narra\u00e7\u00e3o": 5.631928370888217, "ritmo": 4.220941397177955, "cada": 3.1638288394165985, "f\u00f4lego": 4.6764169258607815, "meio": 1.7159133441905339, "estranheza": 5.449606814094262, "aventura": 1.409483806038801, "par\u00e1bola": 6.548219102762372, "feroz": 5.295456134267004, "contempor\u00e2neo": 6.835901175214153, "barco": 4.938781190328272, "escravo": 4.88999102615884, "popula\u00e7\u00e3o": 3.4918622073919465, "homem": 2.053980477481563, "propaganda": 4.500526259397117, "degenera\u00e7\u00e3o": 7.934513463882263, "nascimento": 3.8740704533358437, "propaga\u00e7\u00e3o": 6.548219102762372, "falsidade": 7.241366283322318, "medo": 2.7471276580415083, "boca": 9.431275278028124, "ira": 5.226463262780053, "justi\u00e7a": 3.5907080420285795, "lei": 3.434703793551998, "moral": 4.638676597877934, "refer\u00eancia": 2.4291819279499003, "evento": 1.639247462442617, "coautoria": 6.835901175214153, "macaco": 11.263856741776435, "fase": 2.656398804651746, "tra\u00e7o": 4.679604168560848, "precis\u00e3o": 5.226463262780053, "expressividade": 5.98860331482695, "evolu\u00e7\u00e3o": 7.680337803320325, "acordo": 2.5921792119174523, "longo": 4.383020552145561, "narrativa": 6.238324625039507, "espet\u00e1culo": 4.938781190328272, "parte": 1.1004047250684246, "resultado": 2.6115034847438547, "vez": 1.135457601823467, "sujo": 5.98860331482695, "situa\u00e7\u00e3o": 2.3213853574941927, "imprecis\u00e3o": 6.835901175214153, "significado": 4.105872067393168, "s\u00edndrome": 5.449606814094262, "inferno": 3.8073790788371715, "m\u00eas": 4.080221259234825, "paralisia": 7.241366283322318, "subsequente": 7.934513463882263, "autonomia": 6.142753994654208, "quadrinho": 0.6562521482192222, "molusco": 7.934513463882263, "polegar": 7.241366283322318, "cansa\u00e7o": 7.934513463882263, "abril": 3.051711541295892, "mente": 6.118632281362223, "conta": 2.0909690468509035, "dissociada": 7.934513463882263, "pseud\u00f4nimo": 4.1733133481887, "gra\u00e7a": 4.042693165771636, "lugares": 7.241366283322318, "express\u00e3o": 3.4801661676287554, "movimento": 3.423653957365413, "linha": 2.6718232749773776, "tabela": 4.715637639014062, "cheia": 4.500526259397117, "dinamismo": 5.855071922202427, "energia": 3.515672856085665, "curso": 2.366168960121166, "trecho": 4.002687831157937, "experimentalismo": 6.325075551448163, "redescoberta": 6.835901175214153, "ferramenta": 3.5036966650389494, "in\u00edcio": 3.9677418225890726, "l\u00e1pis": 3.0072597787250586, "marcador": 4.448172893014787, "aquarela": 2.9106329430359867, "cria\u00e7\u00e3o": 3.4159535891895954, "sugestiva": 6.835901175214153, "mistura": 3.1638288394165985, "vis\u00e3o": 2.7928499073796034, "doen\u00e7a": 3.9642215503301412, "obra": 2.196508373210392, "camada": 4.938781190328272, "escola": 2.4251251272542858, "arte": 0.6845879271642754, "pintura": 2.9238781697860072, "tela": 3.4918622073919465, "comics": 5.295456134267004, "novela": 8.3466266963774, "un": 6.548219102762372, "bel\u00edssimo": 5.449606814094262, "designer": 2.2997238607130135, "filme": 2.1445532929850097, "anima\u00e7\u00e3o": 2.3213853574941927, "est\u00fadio": 2.5779271892102504, "premiado": 3.52779421661801, "\u00e8pos": 7.934513463882263, "edi\u00e7\u00e3o": 1.8126240636485178, "antologia": 2.6822400358356333, "p\u00e1g": 4.843471010523947, "capa": 0.5241663660612389}}