{"detail": {"project_id": 118196, "id": 118196, "user_id": 12130, "name": "Relatos da Quarentena", "headline": "\"Um pequeno passo para a humanidade, um grande passo para ele\"", "budget": "<p>O valor total estimado \u00e9 o m\u00ednimo poss\u00edvel para que esta campanha se viabilize, a\u00ed inclu\u00eddas a impress\u00e3o do livro e as recompensas, al\u00e9m das taxas do Catarse e dos Correios. A doa\u00e7\u00e3o de 10% para o <a href=\"https://www.facebook.com/pfdasruas\">PF de Rua</a> \u00e9 uma forma que pensei de contribuir, o m\u00ednimo que seja, para uma causa social. Se, por acaso, o apoio de voc\u00eas ultrapassar a meta, todos sair\u00e3o ganhando, e prometo pensar e anunciar <strong>b\u00f4nus e </strong><strong>mais recompensas para voc\u00eas</strong>!  <br><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/294654/8AF27C9B-3053-4B74-8A10-37FAE9418932.png\"><br>\n</p>", "goal": 1894.1947242235037, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/295809/BA427E0F-9608-49E0-8182-210F1CC15514.png\" width=\"508\" height=\"62\" style=\"width: 508px;height: 62px;\"><br>\n</p>\n<p>Os <strong>Relatos da Quarentena</strong> surgiram da necessidade de me expressar durante o isolamento social. S\u00e3o um di\u00e1rio ilustrado das experi\u00eancias pelas quais passei durante o primeiro m\u00eas de isolamento, quando fui para a ch\u00e1cara dos meus sogros. Foram publicados durante alguns meses no Instagram <a href=\"https://www.instagram.com/bifedeguisado/\">@bifedeguisado</a>, obtendo um retorno muito legal do p\u00fablico.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/294658/80AF3F4E-5DB4-48C9-8E0F-2DF263F32B80.png\" width=\"507\" height=\"59\" style=\"width: 507px;height: 59px;\"><br>\n</p>\n<p>Inicialmente criados sem maiores pretens\u00f5es, esses relatos cresceram e se ramificaram por diversos temas, abordando desde situa\u00e7\u00f5es c\u00f4micas a momentos singelos, proporcionados pela nova rotina. Al\u00e9m de reflex\u00f5es a respeito da quarentena, da crise mundial e de minha pr\u00f3pria jornada espiritual em meio a essa pandemia.\n</p>\n<p>Ent\u00e3o, pensei que transformar tudo isso numa publica\u00e7\u00e3o poderia ser bem interessante, ao possibilitar uma leitura mais cont\u00ednua e org\u00e2nica desses relatos. Essa edi\u00e7\u00e3o impressa contar\u00e1 com <strong>um</strong> <strong>pr\u00f3logo e algumas situa\u00e7\u00f5es in\u00e9ditas</strong> (ou seja, que n\u00e3o foram publicadas na internet).\n</p>\n<p>Hist\u00f3rias sempre fizeram bem ao ser-humano. Espero que compartilhar minha experi\u00eancia com outros, em situa\u00e7\u00e3o similar, tamb\u00e9m fa\u00e7a. Bem-vindos a um pedacinho do meu mundo!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/297947/0E4455F8-3FAB-4E69-9144-41A94F88451C.png\" width=\"510\" height=\"61\" style=\"width: 510px;height: 61px;\"><br>Como uma forma de ajudar quem est\u00e1 passando por grandes dificuldades, <strong>10% do total arrecadado ser\u00e1 usado para a compra de alimentos para o PF </strong><strong>das Ruas</strong>, institui\u00e7\u00e3o beneficente de Porto Alegre que, desde 2016, conta com a ajuda de volunt\u00e1rios para servir refei\u00e7\u00f5es a pessoas em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade. Voc\u00ea pode ver mais detalhes desse lindo projeto, sem v\u00ednculos pol\u00edticos ou religiosos, <a href=\"http://www.facebook.com/pfdasruas\">neste link!</a>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/296038/5D4FF6FC-7098-45B8-8425-EFDD6C0BC208.jpeg\" width=\"365\" height=\"242\" style=\"width: 365px;height: 242px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/296039/65DA9C33-AF5F-4909-9641-4489CE0EAD72.jpeg\" width=\"322\" height=\"242\" style=\"font-size: 14px;width: 322px;height: 242px;\"><br>\n</p>\n<hr>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/308469/44509869-D472-42F6-8855-8C0184877287.png\"><br><br>A meta inicial foi batida em apenas <strong>seis dias</strong>, portanto agrade\u00e7o a todos que apoiaram ou compartilharam esse projeto! Isso significa que <strong>o livro vai ser produzido</strong>, sim.\n</p>\n<p>Agora, se chegarmos a <strong>200%</strong> da meta original, <strong>todos que j\u00e1 apoiaram a campanha (e quem ainda vier a apoiar) ganhar\u00e3o b\u00f4nus</strong>! No caso, <strong>o livro passar\u00e1 de 100 para 120 p\u00e1ginas</strong>, e produzirei uma <strong>hist\u00f3ria in\u00e9dita em quadrinhos</strong>, contando a tensa hist\u00f3ria da <strong>cirurgia do gato Don</strong>, semanas ap\u00f3s voltarmos do isolamento na ch\u00e1cara.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/308471/9B65E841-679B-4CDC-BF11-71A916D06359.png\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<hr>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/295808/6C592748-FE73-4001-97B9-D9770B454F34.png\" width=\"513\" height=\"62\" style=\"width: 513px;height: 62px;\"><br>\n</p>\n<ul>\n\t<li>\n\t<del>Original: 100 p\u00e1ginas</del> / <del>Meta Estendida: 120 p\u00e1gs</del><strong> / Definitivo: 134 p\u00e1ginas!! (o patr\u00e3o ficou maluco)</strong>\n\t</li>\n\t<li>Formato 15x15 cm;</li>\n\t<li>Capa cart\u00e3o colorida, 300gr;</li>\n\t<li>Miolo sulfite preto e branco, 90gr;</li>\n\t<li>Lombada quadrada;</li>\n\t<li>Todos os exemplares do Catarse ser\u00e3o autografados pelo autor.</li>\n</ul>\n<p><strong><br>Algumas p\u00e1ginas do livro </strong><strong>(os textos ser\u00e3o ajustados para a vers\u00e3o impressa, e a capa est\u00e1 em produ\u00e7\u00e3o):</strong>\n</p>\n<p><strong><br></strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/297963/C854089F-2467-45C0-9EE2-5930D60506BC.png\"> <br><br>\n</p>\n<p><strong>Preview contracapa (em andamento):</strong><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/311772/041DAF60-C423-4FA1-976C-BFDCAE883377.jpeg\"><br>\n</p>\n<ul>\n</ul>\n<hr>\n<p><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/294659/55F08E1D-5454-4667-A645-8C568B245CBB.png\" width=\"511\" height=\"61\" style=\"width: 511px;height: 61px;\"><br>\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;\">Para apoiar este projeto, voc\u00ea deve <strong>escolher uma das recompensas na coluna da direita</strong>. O site vai te pedir um <strong>cadastro</strong>, mas voc\u00ea tamb\u00e9m pode entrar pelo seu <strong>Facebook</strong>. A\u00ed, \u00e9 s\u00f3 <strong>preencher os dados da conta e efetuar o pagamento</strong>, que pode ser feito no cart\u00e3o de cr\u00e9dito (tamb\u00e9m parcelado) ou ent\u00e3o no boleto. <strong>E pronto! \u00c9 s\u00f3 aguardar seu livro e extras!</strong> Abaixo, explico melhor cada uma das op\u00e7\u00f5es de recompensa.\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;\"><strong><br>CART\u00c3O</strong>\n</p>\n<ul>\n\t<li>01 cart\u00e3o, tamanho postal;</li>\n\t<li>PDF do livro;</li>\n\t<li>Nome nos agradecimentos;</li>\n\t<li>Frete para todo o Brasil incluso!</li>\n</ul>\n<p style=\"margin-left:80px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/299160/83F092E8-B9C8-4191-B0D7-B39608A8DB6B.png\"><br>\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;\"><strong>O LIVRO NA MESINHA DA SUA SALA!</strong>\n</p>\n<ul>\n\t<li>Livro f\u00edsico assinado!</li>\n\t<li>PDF do livro;</li>\n\t<li>Nome nos agradecimentos;</li>\n\t<li>01 cart\u00e3o, tamanho postal;</li>\n\t<li>Frete para todo o Brasil incluso!</li>\n</ul>\n<p style=\"margin-left:80px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/299162/09CD9B73-6157-48D8-BE31-F4B33D4DEA7B.png\"><br>\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;\"><strong><br>O LIVRO + QUADRINHO ^O</strong>\n</p>\n<ul>\n\t<li>Livro f\u00edsico assinado;</li>\n\t<li>PDF do livro;</li>\n\t<li>Nome nos agradecimentos;</li>\n\t<li>Quadrinho ^O - uma instigante hist\u00f3ria sem falas!</li>\n\t<li>Frete para todo o Brasil incluso!</li>\n</ul>\n<p style=\"margin-left:80px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/299163/A54B5765-B5A2-4466-97BD-D172521142AF.png\"><br>\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;\"><strong><br></strong>\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;\"><strong>O LIVRO + ZINE BRAZILIANTOBER</strong>\n</p>\n<ul>\n\t<li>Livro f\u00edsico;</li>\n\t<li>PDF do livro;</li>\n\t<li>Nome nos agradecimentos;</li>\n\t<li>Zine Braziliantober - 31 ilustra\u00e7\u00f5es de subcelebridades brasileiras!</li>\n\t<li>Frete para todo o Brasil incluso!</li>\n</ul>\n<p style=\"margin-left:80px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/299164/09D31A22-EFC6-4B9B-B0EF-35C0319F10D2.png\"><br>\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;\"><strong><br>COMBO MULTI-LIVROS!</strong>\n</p>\n<ul>\n\t<li>Livro f\u00edsico assinado;</li>\n\t<li>PDF do livro;</li>\n\t<li>Nome nos agradecimentos;</li>\n\t<li>Quadrinho ^O - uma instigante hist\u00f3ria sem falas!</li>\n\t<li>Zine Braziliantober - 31 ilustra\u00e7\u00f5es de subcelebridades brasileiras!</li>\n\t<li>Frete para todo o Brasil incluso!</li>\n</ul>\n<p style=\"margin-left:80px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/299165/CD7FBD67-6F72-40AC-A1D2-BCB7647F684E.png\"><br>\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;\"><strong><br></strong>\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;\"><strong>O LIVRO + ARTE ORIGINAL DE VOC\u00ca MESMO!</strong><br>(desconto aos 5 primeiros)\n</p>\n<ul>\n\t<li>Livro f\u00edsico assinado;</li>\n\t<li>PDF do livro;</li>\n\t<li>Nome nos agradecimentos;</li>\n\t<li>Arte original, tamanho A5 - um desenho de voc\u00ea (<strong>SIM, VOC\u00ca!!</strong>) baseado em foto que me enviar!</li>\n\t<li>Frete para todo o Brasil incluso!</li>\n</ul>\n<p style=\"margin-left:80px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/299166/42E4AA3D-37FD-45DA-9783-70672C00D575.png\"><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/299167/B6A63DFF-4A80-470E-BC6D-98C650344067.png\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;\"><strong>COMBO ULTIMATO INFINITO!!<br></strong>TUDO INCLUSO! (desconto aos 5 primeiros)\n</p>\n<ul>\n\t<li>Livro f\u00edsico assinado;</li>\n\t<li>PDF do livro;</li>\n\t<li>Nome nos agradecimentos;</li>\n\t<li>01 cart\u00e3o, tamanho postal;</li>\n\t<li>Quadrinho ^O - uma instigante hist\u00f3ria sem falas!</li>\n\t<li>Zine Braziliantober - 31 ilustra\u00e7\u00f5es de subcelebridades brasileiras!</li>\n\t<li>Arte original, tamanho A5 - um desenho de <strong>VOC\u00ca, SUA FAM\u00cdLIA E PETS (!!)</strong> baseado em foto que me enviar! (*)</li>\n\t<li>Frete para todo o Brasil incluso!</li>\n</ul>\n<p>(*) at\u00e9 5 pessoas\n</p>\n<ul>\n</ul>\n<p style=\"margin-left:80px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/299168/EA5BA946-305E-4E6D-B1C9-8CCD5B4C4A73.png\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/299169/5E62C8E2-4F9B-41D8-974B-E10E6B9344F1.png\" style=\"font-size: 14px;\"><br>\n</p>\n<p><br><strong>Sobre os itens nas recompensas:</strong><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/297719/FC7C329D-E2FF-414C-9E4F-6FF3F063AB13.png\">\n</p>\n<p><strong>Cart\u00e3o - </strong><strong></strong>Cart\u00e3o ilustrado com a arte de capa do livro Relatos da Quarentena.\n</p>\n<p><strong>Quadrinho ^O - </strong>A narrativa gr\u00e1fica ^O n\u00e3o tem bal\u00f5es nem di\u00e1logos, e se passa em um bar lotado onde amigos se encontram para rir e jogar conversa fora. Indiferente a todos, um homem bebe sem prop\u00f3sito, at\u00e9 que \u00e9 interrompido por algo perturbador. L\u00e1 fora, a noite \u00e9 estrelada. E o cata-vento acima do pr\u00e9dio come\u00e7a a girar\u2026 e girar.\n</p>\n<p><strong>Zine Braziliantober - </strong>Nelson Rubens! Padre Quevedo! In\u00eas Brasil! Walter Mercado! O Zine Braziliantober apresenta 31 subcelebridades brasileiras, ilustradas em nanquim e aguada, e produzidas durante o Inktober de 2018. Capa prateada especial. Imperd\u00edvel!<span></span>\n</p>\n<p><span></span><strong>Desenho de voc\u00ea - </strong>Ilustra\u00e7\u00e3o original de voc\u00ea (no combo maior, tamb\u00e9m com sua fam\u00edlia e pets, como na imagem abaixo).\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/298883/48D35F53-EACB-4ADA-8925-D02701633138.jpeg\">\n</p>\n<hr>\n<p><br><strong></strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/298885/DB48A395-83B4-4E9B-BEE4-2A4C52A5F984.png\" width=\"461\" height=\"55\" style=\"width: 461px;height: 55px;\">\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/298928/EB4CBD1B-E011-43E3-AC11-51A69526CF18.jpeg\" width=\"143\" height=\"191\" style=\"font-size: 14px;font-weight: 400;width: 143px;height: 191px;\"><br></strong>\n</p>\n<p><strong>Alexandre De Nadal </strong>\u00e9 mestre em Po\u00e9ticas Visuais (PPGAV-UFRGS, 2017) e tamb\u00e9m arquiteto. Desde pequeno, se v\u00ea rodeado pelo universo da 9\u00aa Arte. Tanto que, durante sua inf\u00e2ncia e pr\u00e9-adolesc\u00eancia, produziu mais de 80 quadrinhos, desenhados e grampeados de forma caseira, para consumo de sua paciente fam\u00edlia. Em 2016, recebeu o pr\u00eamio de melhor Hist\u00f3ria em Quadrinhos no <em>XXIV Sal\u00e3o Internacional de Desenho de Imprensa de Porto Alegre</em> com <strong>Uma carona para \u00c9rico</strong>. Est\u00e1 sempre envolvido com ilustra\u00e7\u00e3o, quadrinhos e a\u00e7\u00f5es art\u00edsticas, criando trabalhos que se utilizam do humor e do cinismo para discutir problemas do mundo contempor\u00e2neo. Em 2019, foi premiado no <em>3\u00ba Pr\u00eamio Alian\u00e7a Francesa de Arte Contempor\u00e2nea</em>, com o trabalho <strong>Fakecina \u2013 Contra as fake news s\u00e3o s\u00f3 duas gotinhas!</strong>. J\u00e1 ilustrou livros como <strong>Lian, o surfista da pororoca </strong>(2012), da autora Jane Duboc, e atualmente tem publicado seus pr\u00f3prios quadrinhos. Em 2019, lan\u00e7ou sua primeira HQ solo independente <strong>^O</strong> \u2014 uma curta novela gr\u00e1fica sem falas \u2014 e participou do livro <strong><a href=\"https://www.catarse.me/segundafeiraeuparo\">Segunda-Feira Eu Paro</a> </strong>\u2014<span class=\"redactor-invisible-space\"> antologia <span class=\"redactor-invisible-space\">com 14 quadrinistas de todo o pa\u00eds.</span></span>\n</p>\n<hr>\n<p><br><strong> </strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/295833/CE31D76D-D353-4037-8D58-F9AE9B9078D9.png\" width=\"452\" height=\"55\" style=\"width: 452px;height: 55px;\"><br>\n</p>", "permalink": "relatos_da_quarentena", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/29bySlJUFKA", "video_url": "https://youtu.be/29bySlJUFKA", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/118196/43B13B83-4D69-4678-8511-A3E8BE114596.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/118196/project_thumb_thumb_43B13B83-4D69-4678-8511-A3E8BE114596.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/118196/project_thumb_small_43B13B83-4D69-4678-8511-A3E8BE114596.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/118196/project_thumb_large_43B13B83-4D69-4678-8511-A3E8BE114596.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/118196/project_thumb_video_cover_43B13B83-4D69-4678-8511-A3E8BE114596.png", "progress": 242.0, "pledged": 4583.951232620879, "total_contributions": 79, "total_contributors": 79, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2020-11-02T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2020-11-01T23:59:59.999999", "online_date": "2020-08-27T13:48:58.544601", "zone_online_date": "2020-08-27T10:48:58.544601", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 39, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 66, "unit": "days"}, "posts_count": 11, "address": {"city": "Porto Alegre", "state_acronym": "RS", "state": "Rio Grande do Sul"}, "user": {"id": 12130, "name": "ALEXANDRE GARBINI DE NADAL", "public_name": "Alexandre De Nadal"}, "reminder_count": 21, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 11, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Ilustra\u00e7\u00e3o,isolamento,Pandemia,quadrinhos,Quarentena", "city_id": 4178, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "4d2cb93c-c915-43ed-90e1-06424d304f38", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "about_txt": "Os Relatos da Quarentena surgiram da necessidade de me expressar durante o isolamento social. S\u00e3o um di\u00e1rio ilustrado das experi\u00eancias pelas quais passei durante o primeiro m\u00eas de isolamento, quando fui para a ch\u00e1cara dos meus sogros. Foram publicados durante alguns meses no Instagram @bifedeguisado , obtendo um retorno muito legal do p\u00fablico. Inicialmente criados sem maiores pretens\u00f5es, esses relatos cresceram e se ramificaram por diversos temas, abordando desde situa\u00e7\u00f5es c\u00f4micas a momentos singelos, proporcionados pela nova rotina. Al\u00e9m de reflex\u00f5es a respeito da quarentena, da crise mundial e de minha pr\u00f3pria jornada espiritual em meio a essa pandemia. Ent\u00e3o, pensei que transformar tudo isso numa publica\u00e7\u00e3o poderia ser bem interessante, ao possibilitar uma leitura mais cont\u00ednua e org\u00e2nica desses relatos. Essa edi\u00e7\u00e3o impressa contar\u00e1 com um pr\u00f3logo e algumas situa\u00e7\u00f5es in\u00e9ditas (ou seja, que n\u00e3o foram publicadas na internet). Hist\u00f3rias sempre fizeram bem ao ser-humano. Espero que compartilhar minha experi\u00eancia com outros, em situa\u00e7\u00e3o similar, tamb\u00e9m fa\u00e7a. Bem-vindos a um pedacinho do meu mundo! Como uma forma de ajudar quem est\u00e1 passando por grandes dificuldades, 10% do total arrecadado ser\u00e1 usado para a compra de alimentos para o PF das Ruas , institui\u00e7\u00e3o beneficente de Porto Alegre que, desde 2016, conta com a ajuda de volunt\u00e1rios para servir refei\u00e7\u00f5es a pessoas em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade. Voc\u00ea pode ver mais detalhes desse lindo projeto, sem v\u00ednculos pol\u00edticos ou religiosos, neste link! A meta inicial foi batida em apenas seis dias , portanto agrade\u00e7o a todos que apoiaram ou compartilharam esse projeto! Isso significa que o livro vai ser produzido , sim. Agora, se chegarmos a 200% da meta original, todos que j\u00e1 apoiaram a campanha (e quem ainda vier a apoiar) ganhar\u00e3o b\u00f4nus ! No caso, o livro passar\u00e1 de 100 para 120 p\u00e1ginas , e produzirei uma hist\u00f3ria in\u00e9dita em quadrinhos , contando a tensa hist\u00f3ria da cirurgia do gato Don , semanas ap\u00f3s voltarmos do isolamento na ch\u00e1cara. Original: 100 p\u00e1ginas / Meta Estendida: 120 p\u00e1gs / Definitivo: 134 p\u00e1ginas!! (o patr\u00e3o ficou maluco) Formato 15x15 cm; Capa cart\u00e3o colorida, 300gr; Miolo sulfite preto e branco, 90gr; Lombada quadrada; Todos os exemplares do Catarse ser\u00e3o autografados pelo autor. Algumas p\u00e1ginas do livro (os textos ser\u00e3o ajustados para a vers\u00e3o impressa, e a capa est\u00e1 em produ\u00e7\u00e3o): Preview contracapa (em andamento): Para apoiar este projeto, voc\u00ea deve escolher uma das recompensas na coluna da direita . O site vai te pedir um cadastro , mas voc\u00ea tamb\u00e9m pode entrar pelo seu Facebook . A\u00ed, \u00e9 s\u00f3 preencher os dados da conta e efetuar o pagamento , que pode ser feito no cart\u00e3o de cr\u00e9dito (tamb\u00e9m parcelado) ou ent\u00e3o no boleto. E pronto! \u00c9 s\u00f3 aguardar seu livro e extras! Abaixo, explico melhor cada uma das op\u00e7\u00f5es de recompensa. CART\u00c3O 01 cart\u00e3o, tamanho postal; PDF do livro; Nome nos agradecimentos; Frete para todo o Brasil incluso! O LIVRO NA MESINHA DA SUA SALA! Livro f\u00edsico assinado! PDF do livro; Nome nos agradecimentos; 01 cart\u00e3o, tamanho postal; Frete para todo o Brasil incluso! O LIVRO + QUADRINHO ^O Livro f\u00edsico assinado; PDF do livro; Nome nos agradecimentos; Quadrinho ^O - uma instigante hist\u00f3ria sem falas! Frete para todo o Brasil incluso! O LIVRO + ZINE BRAZILIANTOBER Livro f\u00edsico; PDF do livro; Nome nos agradecimentos; Zine Braziliantober - 31 ilustra\u00e7\u00f5es de subcelebridades brasileiras! Frete para todo o Brasil incluso! COMBO MULTI-LIVROS! Livro f\u00edsico assinado; PDF do livro; Nome nos agradecimentos; Quadrinho ^O - uma instigante hist\u00f3ria sem falas! Zine Braziliantober - 31 ilustra\u00e7\u00f5es de subcelebridades brasileiras! Frete para todo o Brasil incluso! O LIVRO + ARTE ORIGINAL DE VOC\u00ca MESMO! (desconto aos 5 primeiros) Livro f\u00edsico assinado; PDF do livro; Nome nos agradecimentos; Arte original, tamanho A5 - um desenho de voc\u00ea ( SIM, VOC\u00ca!! ) baseado em foto que me enviar! Frete para todo o Brasil incluso! COMBO ULTIMATO INFINITO!! TUDO INCLUSO! (desconto aos 5 primeiros) Livro f\u00edsico assinado; PDF do livro; Nome nos agradecimentos; 01 cart\u00e3o, tamanho postal; Quadrinho ^O - uma instigante hist\u00f3ria sem falas! Zine Braziliantober - 31 ilustra\u00e7\u00f5es de subcelebridades brasileiras! Arte original, tamanho A5 - um desenho de VOC\u00ca, SUA FAM\u00cdLIA E PETS (!!) baseado em foto que me enviar! (*) Frete para todo o Brasil incluso! (*) at\u00e9 5 pessoas Sobre os itens nas recompensas: Cart\u00e3o - Cart\u00e3o ilustrado com a arte de capa do livro Relatos da Quarentena. Quadrinho ^O - A narrativa gr\u00e1fica ^O n\u00e3o tem bal\u00f5es nem di\u00e1logos, e se passa em um bar lotado onde amigos se encontram para rir e jogar conversa fora. Indiferente a todos, um homem bebe sem prop\u00f3sito, at\u00e9 que \u00e9 interrompido por algo perturbador. L\u00e1 fora, a noite \u00e9 estrelada. E o cata-vento acima do pr\u00e9dio come\u00e7a a girar\u2026 e girar. Zine Braziliantober - Nelson Rubens! Padre Quevedo! In\u00eas Brasil! Walter Mercado! O Zine Braziliantober apresenta 31 subcelebridades brasileiras, ilustradas em nanquim e aguada, e produzidas durante o Inktober de 2018. Capa prateada especial. Imperd\u00edvel! Desenho de voc\u00ea - Ilustra\u00e7\u00e3o original de voc\u00ea (no combo maior, tamb\u00e9m com sua fam\u00edlia e pets, como na imagem abaixo). Alexandre De Nadal \u00e9 mestre em Po\u00e9ticas Visuais (PPGAV-UFRGS, 2017) e tamb\u00e9m arquiteto. Desde pequeno, se v\u00ea rodeado pelo universo da 9\u00aa Arte. Tanto que, durante sua inf\u00e2ncia e pr\u00e9-adolesc\u00eancia, produziu mais de 80 quadrinhos, desenhados e grampeados de forma caseira, para consumo de sua paciente fam\u00edlia. Em 2016, recebeu o pr\u00eamio de melhor Hist\u00f3ria em Quadrinhos no XXIV Sal\u00e3o Internacional de Desenho de Imprensa de Porto Alegre com Uma carona para \u00c9rico . Est\u00e1 sempre envolvido com ilustra\u00e7\u00e3o, quadrinhos e a\u00e7\u00f5es art\u00edsticas, criando trabalhos que se utilizam do humor e do cinismo para discutir problemas do mundo contempor\u00e2neo. Em 2019, foi premiado no 3\u00ba Pr\u00eamio Alian\u00e7a Francesa de Arte Contempor\u00e2nea , com o trabalho Fakecina \u2013 Contra as fake news s\u00e3o s\u00f3 duas gotinhas! . J\u00e1 ilustrou livros como Lian, o surfista da pororoca (2012), da autora Jane Duboc, e atualmente tem publicado seus pr\u00f3prios quadrinhos. Em 2019, lan\u00e7ou sua primeira HQ solo independente ^O \u2014 uma curta novela gr\u00e1fica sem falas \u2014 e participou do livro Segunda-Feira Eu Paro \u2014 antologia com 14 quadrinistas de todo o pa\u00eds."}, "user": {"id": 12130, "common_id": "180c4133-3d27-4efc-a17c-c63075083647", "name": "ALEXANDRE GARBINI DE NADAL", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/12130/thumb_avatar_Alexandre_De_Nadal.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 13, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 32700, "link": "https://www.instagram.com/bifedeguisado/"}, {"id": 32699, "link": "https://bancavirtual.com.br/shop/alexandre-de-nadal/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 23, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2011-06-19T22:22:52.233609", "about_html": "<p><strong></strong><strong>Alexandre De Nadal </strong>\u00e9 mestre em Po\u00e9ticas Visuais (PPGAV-UFRGS, 2017) e tamb\u00e9m arquiteto. Desde pequeno, se v rodeado pelo universo da 9\u00aa Arte. Tanto que, durante sua inf\u00e2ncia e pr\u00e9-adolesc\u00eancia, produziu mais de 80 quadrinhos, desenhados e grampeados de forma caseira, para consumo de sua paciente fam\u00edlia. Em 2015, recebeu o pr\u00eamio de melhor Hist\u00f3ria em Quadrinhos no <em>XXIV Sal\u00e3o Internacional de Desenho de Imprensa de Porto Alegre</em> com <strong>Uma carona para \u00c9rico</strong>. Est\u00e1 sempre envolvido com ilustra\u00e7\u00e3o, quadrinhos e a\u00e7\u00f5es art\u00edsticas, criando trabalhos que se utilizam do humor e do cinismo para discutir problemas do mundo contempor\u00e2neo. Em 2019, foi premiado no <em>3\u00ba Pr\u00eamio Alian\u00e7a Francesa de Arte Contempor\u00e2nea</em>, com o trabalho <strong>Fakecina \u2013 Contra as fake news s\u00e3o s\u00f3 duas gotinhas!</strong>. J\u00e1 ilustrou livros como <strong>Lian, o surfista da pororoca </strong>(2012), da autora Jane Duboc, e atualmente tem publicado seus pr\u00f3prios quadrinhos. Em 2019, lan\u00e7ou sua primeira HQ solo independente <strong>^O</strong> \u2014 uma curta novela gr\u00e1fica sem falas \u2014 e participou do livro <strong>Segunda-Feira Eu Paro </strong>\u2014<span class=\"redactor-invisible-space\"> antologia <span class=\"redactor-invisible-space\">com 14 quadrinistas de todo o pa\u00eds.</span></span><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Alexandre De Nadal", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 214169, "project_id": 118196, "description": "TUDO INCLUSO!\n- Livro f\u00edsico assinado;\n- PDF do livro;\n- Nome nos agradecimentos;\n- 01 cart\u00e3o, tamanho postal;\n- Quadrinho ^O - uma instigante hist\u00f3ria sem falas!\n- Zine Braziliantober - 31 ilustra\u00e7\u00f5es de subcelebridades brasileiras!\n- Arte original, tamanho A5 - um desenho de VOC\u00ca, SUA FAM\u00cdLIA E PETS (!!) baseado em foto que enviar! (*)\n- Frete para todo o Brasil incluso!\n\n(*) at\u00e9 5 pessoas", "minimum_value": 107.33770103933188, "maximum_contributions": 6.313982414078346, "deliver_at": "2020-11-02T14:49:00", "updated_at": "2020-08-26T20:54:26.492794", "paid_count": 5, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 8126464, "title": "COMBO ULTIMATO INFINITO!! ! (desconto aos 5 primeiros)", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "166cb70e-cdd5-4630-ad59-932df3349b95", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/214169/thumb_reward_82CEB110-67F8-4258-952A-088C7E0FE90E.png", "run_out": false}], "lemmas": ["necessidade", "isolamento", "di\u00e1rio", "experi\u00eancia", "m\u00eas", "isolamento", "ch\u00e1cara", "sogro", "m\u00eas", "retorno", "p\u00fablico", "pretens\u00e3o", "relato", "tema", "situa\u00e7\u00e3o", "momento", "rotina", "reflex\u00e3o", "respeito", "quarentena", "crise", "jornada", "meio", "pandemia", "publica\u00e7\u00e3o", "leitura", "org\u00e2nica", "relato", "edi\u00e7\u00e3o", "pr\u00f3logo", "situa\u00e7\u00e3o", "hist\u00f3rias", "experi\u00eancia", "situa\u00e7\u00e3o", "pedacinho", "mundo", "forma", "dificuldade", "total", "compra", "alimento", "ruas", "institui\u00e7\u00e3o", "ajuda", "volunt\u00e1rio", "refei\u00e7\u00e3o", "pessoa", "situa\u00e7\u00e3o", "vulnerabilidade", "detalhe", "v\u00ednculo", "link", "meta", "dia", "projeto", "livro", "meta", "campanha", "b\u00f4nu", "caso", "livro", "p\u00e1gina", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "hist\u00f3ria", "cirurgia", "gato", "semana", "isolamento", "ch\u00e1cara", "original", "p\u00e1gina", "p\u00e1g", "p\u00e1gina", "patr\u00e3o", "capa", "sulfite", "branco", "quadrada", "exemplar", "autor", "p\u00e1gina", "livro", "texto", "vers\u00e3o", "capa", "produ\u00e7\u00e3o", "andamento", "projeto", "recompensa", "coluna", "direita", "site", "cadastro", "facebook", "dado", "conta", "pagamento", "cart\u00e3o", "cr\u00e9dito", "boleto", "livro", "extra", "explico", "op\u00e7\u00e3o", "recompensa", "cart\u00e3o", "cart\u00e3o", "tamanho", "livro", "nome", "agradecimento", "sala", "livro", "livro", "nome", "agradecimento", "cart\u00e3o", "tamanho", "livro", "nome", "agradecimento", "instigante", "fala", "livro", "nome", "agradecimento", "ilustra\u00e7\u00e3o", "subcelebridade", "livro", "livro", "nome", "agradecimento", "instigante", "fala", "ilustra\u00e7\u00e3o", "subcelebridade", "desconto", "livro", "livro", "nome", "agradecimento", "tamanho", "desenho", "foto", "combo", "desconto", "livro", "livro", "nome", "agradecimento", "cart\u00e3o", "tamanho", "instigante", "fala", "ilustra\u00e7\u00e3o", "subcelebridade", "arte", "tamanho", "desenho", "voc\u00ea", "fam\u00edlia", "foto", "pessoa", "item", "recompensa", "arte", "capa", "livro", "narrativa", "bal\u00e3o", "di\u00e1logo", "bar", "amigo", "conversa", "homem", "prop\u00f3sito", "noite", "pr\u00e9dio", "subcelebridade", "nanquim", "capa", "desenho", "ilustra\u00e7\u00e3o", "combo", "fam\u00edlia", "pets", "imagem", "mestre", "pequeno", "universo", "inf\u00e2ncia", "quadrinho", "forma", "consumo", "fam\u00edlia", "pr\u00eamio", "carona", "ilustra\u00e7\u00e3o", "quadrinho", "a\u00e7\u00e3o", "trabalho", "humor", "cinismo", "problema", "mundo", "trabalho", "gotinha", "livro", "surfista", "pororoca", "autora", "quadrinho", "solo", "novela", "fala", "livro", "antologir", "quadrinista", "pa\u00eds"], "lemmas_freq": {"necessidade": 1, "isolamento": 3, "di\u00e1rio": 1, "experi\u00eancia": 2, "m\u00eas": 2, "ch\u00e1cara": 2, "sogro": 1, "retorno": 1, "p\u00fablico": 1, "pretens\u00e3o": 1, "relato": 2, "tema": 1, "situa\u00e7\u00e3o": 4, "momento": 1, "rotina": 1, "reflex\u00e3o": 1, "respeito": 1, "quarentena": 1, "crise": 1, "jornada": 1, "meio": 1, "pandemia": 1, "publica\u00e7\u00e3o": 1, "leitura": 1, "org\u00e2nica": 1, "edi\u00e7\u00e3o": 1, "pr\u00f3logo": 1, "hist\u00f3rias": 1, "pedacinho": 1, "mundo": 2, "forma": 2, "dificuldade": 1, "total": 1, "compra": 1, "alimento": 1, "ruas": 1, "institui\u00e7\u00e3o": 1, "ajuda": 1, "volunt\u00e1rio": 1, "refei\u00e7\u00e3o": 1, "pessoa": 2, "vulnerabilidade": 1, "detalhe": 1, "v\u00ednculo": 1, "link": 1, "meta": 2, "dia": 1, "projeto": 2, "livro": 18, "campanha": 1, "b\u00f4nu": 1, "caso": 1, "p\u00e1gina": 4, "hist\u00f3ria": 2, "quadrinho": 4, "cirurgia": 1, "gato": 1, "semana": 1, "original": 1, "p\u00e1g": 1, "patr\u00e3o": 1, "capa": 4, "sulfite": 1, "branco": 1, "quadrada": 1, "exemplar": 1, "autor": 1, "texto": 1, "vers\u00e3o": 1, "produ\u00e7\u00e3o": 1, "andamento": 1, "recompensa": 3, "coluna": 1, "direita": 1, "site": 1, "cadastro": 1, "facebook": 1, "dado": 1, "conta": 1, "pagamento": 1, "cart\u00e3o": 5, "cr\u00e9dito": 1, "boleto": 1, "extra": 1, "explico": 1, "op\u00e7\u00e3o": 1, "tamanho": 5, "nome": 7, "agradecimento": 7, "sala": 1, "instigante": 3, "fala": 4, "ilustra\u00e7\u00e3o": 5, "subcelebridade": 4, "desconto": 2, "desenho": 3, "foto": 2, "combo": 2, "arte": 2, "voc\u00ea": 1, "fam\u00edlia": 3, "item": 1, "narrativa": 1, "bal\u00e3o": 1, "di\u00e1logo": 1, "bar": 1, "amigo": 1, "conversa": 1, "homem": 1, "prop\u00f3sito": 1, "noite": 1, "pr\u00e9dio": 1, "nanquim": 1, "pets": 1, "imagem": 1, "mestre": 1, "pequeno": 1, "universo": 1, "inf\u00e2ncia": 1, "consumo": 1, "pr\u00eamio": 1, "carona": 1, "a\u00e7\u00e3o": 1, "trabalho": 2, "humor": 1, "cinismo": 1, "problema": 1, "gotinha": 1, "surfista": 1, "pororoca": 1, "autora": 1, "solo": 1, "novela": 1, "antologir": 1, "quadrinista": 1, "pa\u00eds": 1}, "entidades": {"Relatos da Quarentena": 2, "Instagram @bifedeguisado": 1, "Hist\u00f3rias": 1, "Espero": 1, "PF das Ruas": 1, "Porto Alegre": 1, "Don": 1, "Original": 1, "Meta Estendida": 1, "Definitivo": 1, "Formato": 1, "Capa": 1, "Miolo": 1, "Lombada": 1, "Catarse": 1, "Preview": 1, "Facebook": 1, "PDF": 7, "Frete": 6, "Brasil": 7, "Quadrinho": 3, "ZINE": 1, "Zine Braziliantober": 5, "COMBO": 1, "LIVRO + ARTE ORIGINAL DE VOC\u00ca MESMO!": 1, "Arte": 2, "SIM": 1, "VOC\u00ca!": 1, "COMBO ULTIMATO INFINITO!": 1, "INCLUSO!": 1, "VOC\u00ca": 1, "SUA FAM\u00cdLIA E PETS": 1, "Cart\u00e3o": 2, "Nelson Rubens": 1, "Padre Quevedo": 1, "In\u00eas Brasil": 1, "Walter Mercado": 1, "nanquim": 1, "Inktober de 2018": 1, "Ilustra\u00e7\u00e3o": 1, "Alexandre De Nadal": 1, "Po\u00e9ticas Visuais": 1, "9\u00aa Arte": 1, "Hist\u00f3ria em Quadrinhos": 1, "\u00c9rico": 1, "3\u00ba Pr\u00eamio Alian\u00e7a Francesa": 1, "Arte Contempor\u00e2nea": 1, "Fakecina \u2013 Contra": 1, "Lian": 1, "Jane Duboc": 1}, "tfidf": {"necessidade": 3.1553899707707336, "isolamento": 14.816343570984817, "di\u00e1rio": 4.533316082220107, "experi\u00eancia": 4.042020916487986, "m\u00eas": 4.080221259234825, "ch\u00e1cara": 13.671802350428306, "sogro": 7.934513463882263, "retorno": 3.644054022733872, "p\u00fablico": 2.068045406948966, "pretens\u00e3o": 5.101300119826047, "relato": 7.080128618419648, "tema": 1.8252658811178977, "situa\u00e7\u00e3o": 9.285541429976771, "momento": 1.7001027381638916, "rotina": 3.8401689016601623, "reflex\u00e3o": 3.1809232727758987, "respeito": 3.3701652724144266, "quarentena": 5.631928370888217, "crise": 3.6860182218329043, "jornada": 2.0264305257133324, "meio": 1.7159133441905339, "pandemia": 3.2160145925871686, "publica\u00e7\u00e3o": 1.227651127279516, "leitura": 2.085188683935404, "org\u00e2nica": 7.934513463882263, "edi\u00e7\u00e3o": 0.9063120318242589, "pr\u00f3logo": 4.350994525426153, "hist\u00f3rias": 5.161924741642482, "pedacinho": 5.449606814094262, "mundo": 1.6722756505829526, "forma": 1.9885819895252492, "dificuldade": 3.271074369770196, "total": 3.147021721100217, "compra": 3.0292386854438336, "alimento": 4.468777561082536, "ruas": 5.295456134267004, "institui\u00e7\u00e3o": 3.700406959285004, "ajuda": 1.8637757358797733, "volunt\u00e1rio": 5.737288886546044, "refei\u00e7\u00e3o": 6.835901175214153, "pessoa": 2.196508373210392, "vulnerabilidade": 5.369564106420726, "detalhe": 2.2611901967107704, "v\u00ednculo": 5.5366181910838925, "link": 2.4749279497381043, "meta": 2.2553682069801733, "dia": 1.0759484290908976, "projeto": 0.9059155239454939, "livro": 11.02794750169033, "campanha": 0.7682474897486249, "b\u00f4nu": 4.533316082220107, "caso": 2.18194082505663, "p\u00e1gina": 1.0900636199214793, "hist\u00f3ria": 0.5412724103575846, "quadrinho": 1.3125042964384444, "cirurgia": 5.855071922202427, "gato": 3.082483199962646, "semana": 2.8165196514655078, "original": 2.758363731308434, "p\u00e1g": 4.843471010523947, "patr\u00e3o": 5.98860331482695, "capa": 2.0966654642449556, "sulfite": 4.756459633534317, "branco": 1.6749319998173402, "quadrada": 5.161924741642482, "exemplar": 1.6191554623599282, "autor": 0.917903779988044, "texto": 1.852294553505817, "vers\u00e3o": 1.6119482239549792, "produ\u00e7\u00e3o": 1.1210688643713673, "andamento": 3.6170253503459526, "recompensa": 2.6350145393455584, "coluna": 3.729820844491297, "direita": 3.189581335519013, "site": 1.5161485279460518, "cadastro": 4.1733133481887, "facebook": 2.971668833622356, "dado": 3.339393613747673, "conta": 2.0909690468509035, "pagamento": 2.878267658533955, "cart\u00e3o": 11.907769394803228, "cr\u00e9dito": 3.0366736639313516, "boleto": 4.0633124529743725, "extra": 2.1693223610974184, "explico": 7.934513463882263, "op\u00e7\u00e3o": 1.9281603042805304, "tamanho": 8.233274518602393, "nome": 7.494970507005162, "agradecimento": 14.884596817312735, "sala": 3.8740704533358437, "instigante": 23.80354039164679, "fala": 17.875110244330145, "ilustra\u00e7\u00e3o": 6.693664749604757, "subcelebridade": 31.738053855529053, "desconto": 4.786499837447674, "desenho": 3.564304005926667, "foto": 5.396143002104628, "combo": 5.516727462616868, "arte": 1.3691758543285508, "voc\u00ea": 2.0183114012748278, "fam\u00edlia": 6.397185265515601, "item": 2.5546161103418035, "narrativa": 2.0794415416798357, "bal\u00e3o": 3.8073790788371715, "di\u00e1logo": 3.540064309209824, "bar": 4.150323829964002, "amigo": 1.342839731873605, "conversa": 3.329343277894172, "homem": 2.053980477481563, "prop\u00f3sito": 3.927180278649792, "noite": 2.366168960121166, "pr\u00e9dio": 4.408152939266102, "nanquim": 3.0218585781462113, "pets": 6.548219102762372, "imagem": 1.8777294506536386, "mestre": 2.3971791968637266, "pequeno": 3.3912186816122594, "universo": 1.39348346469236, "inf\u00e2ncia": 2.6213074848404756, "consumo": 4.88999102615884, "pr\u00eamio": 1.9405520365756939, "carona": 5.98860331482695, "a\u00e7\u00e3o": 2.0909690468509035, "trabalho": 1.697223999033304, "humor": 2.3472648054820135, "cinismo": 7.241366283322318, "problema": 2.1263709739018193, "gotinha": 7.241366283322318, "surfista": 7.241366283322318, "pororoca": 7.934513463882263, "autora": 2.5685374488604116, "solo": 3.8073790788371715, "novela": 4.1733133481887, "antologir": 7.934513463882263, "quadrinista": 2.068045406948966, "pa\u00eds": 1.8800741176128926}}