{"detail": {"project_id": 119358, "id": 119358, "user_id": 465219, "name": "Revista Mina de HQ", "headline": "1\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Revista Mina de HQ: hist\u00f3rias em quadrinhos feitas por mulheres e pessoas n\u00e3o-bin\u00e1rias", "budget": "<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/292159/6.png\" width=\"379\" height=\"64\" style=\"width: 379px; height: 64px;\">\n</p>\n<p>Tudo o que for arrecado na pr\u00e9-venda ser\u00e1 usado assim:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/292160/grafico.png\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Seu apoio \u00e9 MUITO importante para que a gente consiga publicar a Revista Mina de HQ - e fazer com que mais pessoas leiam quadrinhos feitos por mulheres e pessoas n\u00e3o-bin\u00e1rias.<br>\n</p>\n<p><br>Se voc\u00ea n\u00e3o puder ajudar financeiramente, ajude divulgando essa campanha! \u2764\n</p>", "goal": 15199.016091574022, "about_html": "<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/292140/1.png\" width=\"420\" height=\"50\" style=\"width: 420px; height: 50px;\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/292204/gif_mina.gif\">\n</p>\n<p>A Mina de HQ \u00e9 o lugar certo para quem \nama boas hist\u00f3rias e adora quadrinhos. Nosso foco \u00e9 fazer com que cada \nvez mais pessoas leiam HQs feitas por mulheres e pessoas n\u00e3o-bin\u00e1rias. \nEsse \u00e9 um projeto plural, independente e feminista, com perspectiva de \ng\u00eanero, de jornalismo, pesquisa e entretenimento. Voc\u00ea pode acompanhar \nnossos conte\u00fados no site, no Instagram, no Facebook, no Twitter, no \nYoutube, no TikTok e na newsletter quinzenal. \n\t<br>\n</p>\n<p>E agora a grande novidade \u00e9 o lan\u00e7amento da <strong>REVISTA MINA DE HQ</strong>!<br>\n</p>\n<p>Siiiim, essa \u00e9 a campanha de pr\u00e9-venda da primeir\u00edssima edi\u00e7\u00e3o e o seu apoio \u00e9 MUITO importante para que ela seja publicada.\n</p>\n<p>\u00c9 uma edi\u00e7\u00e3o comemorativa, pois em 2020 <strong>a Mina faz cinco anos</strong> de exist\u00eancia e resist\u00eancia!\n</p>\n<p>A ideia \u00e9 que a revista seja \npublicada duas vezes por ano. Nessa primeira edi\u00e7\u00e3o comemorativa voc\u00ea \nvai ler \n\t<strong>20 hist\u00f3rias em quadrinhos</strong> e v\u00e1rios conte\u00fados feitos exclusivamente\n para a revista. D\u00e1 uma olhada em tudo o que vai ter!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/292357/Miolo_revista_Mina_de_HQ.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/292155/3.png\" width=\"471\" height=\"142\" style=\"width: 471px; height: 142px;\">\n</p>\n<p>No come\u00e7o de 2020 convidamos 17 artistas brasileiras que fizeram quadrinhos exclusivos para a comemora\u00e7\u00e3o dos 5 anos da Mina de HQ. Cada uma criou hist\u00f3rias tem\u00e1ticas, algumas sobre esses tempos que estamos vivendo esse ano durante a pandemia do novo coronav\u00edrus. E tem um quadrinho especial com a personagem da Mina.\n</p>\n<p>Voc\u00ea vai ler essas HQs e tamb\u00e9m <strong>mais dois quadrinhos in\u00e9ditos, feitos especialmente para a primeira edi\u00e7\u00e3o da revista!</strong>\n</p>\n<p><strong>Hel\u00f4 D'Angelo</strong>, de S\u00e3o Paulo, e <strong>Aline Lemos</strong>, de Minas Gerais, criaram hist\u00f3rias sobre <strong>FUTURO</strong>.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/292210/artistas.png\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>E a arte maravilhosa que estampa a capa da Revista Mina de HQ foi feita por <strong>Benn\u00ea Oliveira</strong>, artista de Recife, Pernambuco, autora das tirinhas <em>Leve Mente Insana</em> e da HQ <em>Mares</em>. Nas p\u00e1ginas da revista voc\u00ea vai ler tamb\u00e9m um quadrinho dela sobre sa\u00fade mental.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/292207/capa.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em></em>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/292141/2.jpg\" width=\"345\" height=\"52\" style=\"width: 345px; height: 52px;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Gabriela Borges</strong> \u00e9 criadora e editora-chefe da Mina de HQ. Gabi \u00e9 jornalista, pesquisadora e mestra em antropologia - sua pesquisa acad\u00eamica, inclusive, foi sobre a representa\u00e7\u00e3o da mulher e os discursos de g\u00eanero nas <em>historietas</em> argentinas. Mas ela n\u00e3o \u00e9 a \u00fanica respons\u00e1vel pela produ\u00e7\u00e3o da revista. A cada edi\u00e7\u00e3o vamos convidar colaboradoras especiais, que v\u00e3o fazer quadrinhos, escrever e ilustrar mat\u00e9rias, fazer a arte da capa. O objetivo \u00e9 trazer diferentes perspectivas para o conte\u00fado da revista.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/291255/Ilustra_Gabriela_Borges_-_por_Helo%CC%82_D_Angelo.jpeg\" width=\"483\" height=\"344\" style=\"width: 483px; height: 344px;\"><em> <br></em>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>Essa ilustra \u00e9 da Hel\u00f4 D'Angelo!</em>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/293132/Revista_Mina_de_HQ_-_Quem_faz.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/292158/5.png\" width=\"462\" height=\"65\" style=\"width: 462px; height: 65px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Nessa campanha voc\u00ea tem acesso a valores e brindes especiais de pr\u00e9-venda, para nos ajudar a fazer essa revista virar realidade!\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Est\u00e1 tudo listado e explicadinho ali onde voc\u00ea v\u00ea os valores. <strong>Os pacotes e o valor da revista s\u00e3o exclusivos para a pr\u00e9-venda e n\u00e3o ser\u00e3o vendidos depois da mesma maneira! APROVEITE!</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>SOBRE OS ENVIOS:<br></strong>As recompensas f\u00edsicas ser\u00e3o enviadas a todo Brasil*. Voc\u00ea tamb\u00e9m pode optar retirar seu pacote em S\u00e3o Paulo, na loja da Ugra, na Rua Augusta - nossa loja de quadrinhos preferida!<br><em>* Se voc\u00ea mora fora do Brasil, o valor do frete dever\u00e1 ser recalculado, ok? Recomendo que voc\u00ea coloque o endere\u00e7o de entrega de uma pessoa conhecida que esteja no pa\u00eds e possa receber seu pacote. Qualquer d\u00favida, escreva para contato@minadehq.com.</em>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f<span class=\"redactor-invisible-space\"></span><br><strong>Si vives fuera de Brasil y quieres recibir la revista, \u00a1escr\u00edbeme!<br>If you live outside Brazil and want to receive the magazine, write to me!<br>contato@minadehq.com</strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Olha s\u00f3 tudo o que voc\u00ea pode ganhar:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/293063/Recompensas_-_Pre%CC%81-venda_-_Revista_Mina_de_HQ.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/292156/4.png\" width=\"516\" height=\"135\" style=\"width: 516px; height: 135px;\">\n</p>\n<p>A Revista Mina de HQ \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o independente e a pr\u00e9-venda \u00e9 muito importante para que a gente consiga arcar com os altos custos de produ\u00e7\u00e3o, impress\u00e3o e envio.\n</p>\n<p>Para que a edi\u00e7\u00e3o chegue a todos em Dezembro / 2020, essa campanha de pr\u00e9-venda vai acontecer por poucos dias.<br>\n</p>\n<p><strong>A revista vai ser toda colorida, capa e miolo, em formato A4. Ser\u00e3o 56 p\u00e1ginas de quadrinhos e textos feitos exclusivamente para a Mina de HQ.</strong>\n</p>\n<p>A ideia \u00e9 que a revista seja uma publica\u00e7\u00e3o semestral e acess\u00edvel, para que todos esses quadrinhos e conte\u00fados cheguem a bastante gente. Se ultrapassarmos a meta, vamos poder imprimir mais exemplares!\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/291292/HQ_Mina_de_HQ.png\" width=\"483\" height=\"686\" style=\"width: 483px; height: 686px;\">\n</p>", "permalink": "revistaminadehq", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/119358/revista_mina.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/119358/project_thumb_thumb_revista_mina.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/119358/project_thumb_small_revista_mina.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/119358/project_thumb_large_revista_mina.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/119358/project_thumb_video_cover_revista_mina.jpg", "progress": 163.30841666666666, "pledged": 24821.272528061414, "total_contributions": 446, "total_contributors": 444, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2020-09-15T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2020-09-14T23:59:59.999999", "online_date": "2020-07-31T10:48:15.133955", "zone_online_date": "2020-07-31T07:48:15.133955", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 45, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 45, "unit": "days"}, "posts_count": 7, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 465219, "name": "Gabriela de Sousa Borges", "public_name": "Mina de HQ"}, "reminder_count": 101, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 7, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Cultura,feminismo,jornalismo,quadrinhos,Revistas", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "1554a60d-0885-401b-8c09-5422353090e6", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "about_txt": "A Mina de HQ \u00e9 o lugar certo para quem \nama boas hist\u00f3rias e adora quadrinhos. Nosso foco \u00e9 fazer com que cada \nvez mais pessoas leiam HQs feitas por mulheres e pessoas n\u00e3o-bin\u00e1rias. \nEsse \u00e9 um projeto plural, independente e feminista, com perspectiva de \ng\u00eanero, de jornalismo, pesquisa e entretenimento. Voc\u00ea pode acompanhar \nnossos conte\u00fados no site, no Instagram, no Facebook, no Twitter, no \nYoutube, no TikTok e na newsletter quinzenal. E agora a grande novidade \u00e9 o lan\u00e7amento da REVISTA MINA DE HQ ! Siiiim, essa \u00e9 a campanha de pr\u00e9-venda da primeir\u00edssima edi\u00e7\u00e3o e o seu apoio \u00e9 MUITO importante para que ela seja publicada. \u00c9 uma edi\u00e7\u00e3o comemorativa, pois em 2020 a Mina faz cinco anos de exist\u00eancia e resist\u00eancia! A ideia \u00e9 que a revista seja \npublicada duas vezes por ano. Nessa primeira edi\u00e7\u00e3o comemorativa voc\u00ea \nvai ler 20 hist\u00f3rias em quadrinhos e v\u00e1rios conte\u00fados feitos exclusivamente\n para a revista. D\u00e1 uma olhada em tudo o que vai ter! No come\u00e7o de 2020 convidamos 17 artistas brasileiras que fizeram quadrinhos exclusivos para a comemora\u00e7\u00e3o dos 5 anos da Mina de HQ. Cada uma criou hist\u00f3rias tem\u00e1ticas, algumas sobre esses tempos que estamos vivendo esse ano durante a pandemia do novo coronav\u00edrus. E tem um quadrinho especial com a personagem da Mina. Voc\u00ea vai ler essas HQs e tamb\u00e9m mais dois quadrinhos in\u00e9ditos, feitos especialmente para a primeira edi\u00e7\u00e3o da revista! Hel\u00f4 D'Angelo , de S\u00e3o Paulo, e Aline Lemos , de Minas Gerais, criaram hist\u00f3rias sobre FUTURO . E a arte maravilhosa que estampa a capa da Revista Mina de HQ foi feita por Benn\u00ea Oliveira , artista de Recife, Pernambuco, autora das tirinhas Leve Mente Insana e da HQ Mares . Nas p\u00e1ginas da revista voc\u00ea vai ler tamb\u00e9m um quadrinho dela sobre sa\u00fade mental. Gabriela Borges \u00e9 criadora e editora-chefe da Mina de HQ. Gabi \u00e9 jornalista, pesquisadora e mestra em antropologia - sua pesquisa acad\u00eamica, inclusive, foi sobre a representa\u00e7\u00e3o da mulher e os discursos de g\u00eanero nas historietas argentinas. Mas ela n\u00e3o \u00e9 a \u00fanica respons\u00e1vel pela produ\u00e7\u00e3o da revista. A cada edi\u00e7\u00e3o vamos convidar colaboradoras especiais, que v\u00e3o fazer quadrinhos, escrever e ilustrar mat\u00e9rias, fazer a arte da capa. O objetivo \u00e9 trazer diferentes perspectivas para o conte\u00fado da revista. Essa ilustra \u00e9 da Hel\u00f4 D'Angelo! Nessa campanha voc\u00ea tem acesso a valores e brindes especiais de pr\u00e9-venda, para nos ajudar a fazer essa revista virar realidade! Est\u00e1 tudo listado e explicadinho ali onde voc\u00ea v\u00ea os valores. Os pacotes e o valor da revista s\u00e3o exclusivos para a pr\u00e9-venda e n\u00e3o ser\u00e3o vendidos depois da mesma maneira! APROVEITE! SOBRE OS ENVIOS: As recompensas f\u00edsicas ser\u00e3o enviadas a todo Brasil*. Voc\u00ea tamb\u00e9m pode optar retirar seu pacote em S\u00e3o Paulo, na loja da Ugra, na Rua Augusta - nossa loja de quadrinhos preferida! * Se voc\u00ea mora fora do Brasil, o valor do frete dever\u00e1 ser recalculado, ok? Recomendo que voc\u00ea coloque o endere\u00e7o de entrega de uma pessoa conhecida que esteja no pa\u00eds e possa receber seu pacote. Qualquer d\u00favida, escreva para contato@minadehq.com. \u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f Si vives fuera de Brasil y quieres recibir la revista, \u00a1escr\u00edbeme! If you live outside Brazil and want to receive the magazine, write to me! contato@minadehq.com Olha s\u00f3 tudo o que voc\u00ea pode ganhar: A Revista Mina de HQ \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o independente e a pr\u00e9-venda \u00e9 muito importante para que a gente consiga arcar com os altos custos de produ\u00e7\u00e3o, impress\u00e3o e envio. Para que a edi\u00e7\u00e3o chegue a todos em Dezembro / 2020, essa campanha de pr\u00e9-venda vai acontecer por poucos dias. A revista vai ser toda colorida, capa e miolo, em formato A4. Ser\u00e3o 56 p\u00e1ginas de quadrinhos e textos feitos exclusivamente para a Mina de HQ. A ideia \u00e9 que a revista seja uma publica\u00e7\u00e3o semestral e acess\u00edvel, para que todos esses quadrinhos e conte\u00fados cheguem a bastante gente. Se ultrapassarmos a meta, vamos poder imprimir mais exemplares!"}, "user": {"id": 465219, "common_id": "eeefef62-6ec5-43ea-a90d-165106f731f5", "name": "Gabriela de Sousa Borges", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/465219/thumb_avatar_Mina_de_HQ_-_divulga_1.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/minadehq/", "twitter_username": "minadehq", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 40, "total_published_projects": 4, "links": [{"id": 28941, "link": "https://minadehq.com.br/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 152, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2015-08-27T18:55:03.067312", "about_html": "<p>A Mina da HQ \u00e9 a sua refer\u00eancia para ler quadrinhos mais diversos. Premiada pelos trof\u00e9us HQMIX e Angelo Agostini, \u00e9 uma m\u00eddia independente, feminista e com perspectiva de g\u00eanero sobre hist\u00f3rias em quadrinhos, com foco na produ\u00e7\u00e3o de artistas mulheres cis e pessoas trans (mulheres, homens, n\u00e3o bin\u00e1ries).\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Mina de HQ", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 216606, "project_id": 119358, "description": "- Revista impressa\n+\n- P\u00f4ster A4 da quadrinista Ver\u00f4nica Berta\n+\nTodos os brindes da Mina de HQ:\n- Cartela de adesivos da Mina de HQ\n- Marcador de p\u00e1gina da Mina de HQ\n- P\u00f4ster comemorativo dos 5 anos da Mina de HQ (impresso no miolo da revista)\n- EM PDF: Planner di\u00e1rio da Mina de HQ\n- EM PDF: Planner mensal da Mina de HQ\n- EM PDF: \"Encuentre su Cl\u00edtoris: Observaciones sobre una revista de historieta de g\u00e9nero en Argentina\", livro te\u00f3rico em espanhol de Gabriela Borges, criadora e editora-chefe da Mina de HQ\n+\nTodos os brindes especiais de quadrinistas brasileiras:\n- Cartela de adesivos com releituras da personagem da Mina de HQ feitas por quadrinistas brasileiras\n- Marcador de p\u00e1gina feito pela quadrinista Ana Paloma Silva\n- Marcador de p\u00e1gina feito pela quadrinista Aline Zouvi\n- EM PDF: Planner Semanal feitos pela Hel\u00f4 D'Angelo\n+\n- Frete GR\u00c1TIS (apenas para o Brasil)\n- PDF da revista\n- Nome nos agradecimentos da revista\n\nRETIRADA PRESENCIAL\nVoc\u00ea pode retirar a revista em S\u00e3o Paulo, na loja da Ugra, na Rua Augusta. Apoie e aguarde contato por e-mail que vamos te enviar todas as instru\u00e7\u00f5es!", "minimum_value": 69.66215708638093, "maximum_contributions": 75.9950804578701, "deliver_at": "2020-12-03T00:04:54", "updated_at": "2020-07-31T10:45:37.897507", "paid_count": 59, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 6815744, "title": "ESPECIAL CASA TPM (apenas 50 dispon\u00edveis!)", "survey_sent_at": "2020-09-21T17:17:33.798536", "survey_finished_at": "2020-10-06T18:32:09.221823", "common_id": "7e2f0833-6865-404b-9787-f41c77363661", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/216606/thumb_reward_r3.png", "run_out": false}], "lemmas": ["lugar", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "foco", "vez", "pessoa", "mulher", "pessoa", "projeto", "perspectiva", "g\u00eanero", "jornalismo", "pesquisa", "entretenimento", "conte\u00fado", "site", "quinzenal", "novidade", "lan\u00e7amento", "campanha", "edi\u00e7\u00e3o", "apoio", "edi\u00e7\u00e3o", "ano", "exist\u00eancia", "resist\u00eancia", "ideia", "revista", "vez", "ano", "edi\u00e7\u00e3o", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "conte\u00fado", "revista", "olhada", "come\u00e7o", "artista", "quadrinho", "comemora\u00e7\u00e3o", "ano", "hist\u00f3ria", "tempo", "ano", "pandemia", "coronav\u00edrus", "quadrinho", "personagem", "quadrinho", "edi\u00e7\u00e3o", "revista", "hist\u00f3ria", "arte", "capa", "artista", "autora", "tirinha", "p\u00e1gina", "revista", "quadrinho", "sa\u00fade", "criadora", "jornalista", "antropologia", "pesquisa", "representa\u00e7\u00e3o", "mulher", "discurso", "g\u00eanero", "argentina", "respons\u00e1vel", "produ\u00e7\u00e3o", "revista", "edi\u00e7\u00e3o", "colaboradora", "quadrinho", "mat\u00e9ria", "arte", "capa", "objetivo", "perspectiva", "conte\u00fado", "revista", "ilustra", "campanha", "acesso", "valor", "brinde", "revista", "realidade", "explicadinho", "valor", "pacote", "valor", "revista", "maneira", "envios", "pacote", "loja", "loja", "quadrinho", "valor", "frete", "endere\u00e7o", "entrega", "pessoa", "pa\u00eds", "pacote", "d\u00favida", "quier", "revista", "live", "write", "publica\u00e7\u00e3o", "gente", "alto", "custo", "produ\u00e7\u00e3o", "impress\u00e3o", "envio", "edi\u00e7\u00e3o", "dezembro", "campanha", "dia", "revista", "colorido", "capa", "miolo", "formato", "p\u00e1gina", "quadrinho", "texto", "ideia", "revista", "publica\u00e7\u00e3o", "quadrinho", "conte\u00fado", "gente", "meta", "exemplar"], "lemmas_freq": {"lugar": 1, "hist\u00f3ria": 4, "quadrinho": 10, "foco": 1, "vez": 2, "pessoa": 3, "mulher": 2, "projeto": 1, "perspectiva": 2, "g\u00eanero": 2, "jornalismo": 1, "pesquisa": 2, "entretenimento": 1, "conte\u00fado": 4, "site": 1, "quinzenal": 1, "novidade": 1, "lan\u00e7amento": 1, "campanha": 3, "edi\u00e7\u00e3o": 6, "apoio": 1, "ano": 4, "exist\u00eancia": 1, "resist\u00eancia": 1, "ideia": 2, "revista": 11, "olhada": 1, "come\u00e7o": 1, "artista": 2, "comemora\u00e7\u00e3o": 1, "tempo": 1, "pandemia": 1, "coronav\u00edrus": 1, "personagem": 1, "arte": 2, "capa": 3, "autora": 1, "tirinha": 1, "p\u00e1gina": 2, "sa\u00fade": 1, "criadora": 1, "jornalista": 1, "antropologia": 1, "representa\u00e7\u00e3o": 1, "discurso": 1, "argentina": 1, "respons\u00e1vel": 1, "produ\u00e7\u00e3o": 2, "colaboradora": 1, "mat\u00e9ria": 1, "objetivo": 1, "ilustra": 1, "acesso": 1, "valor": 4, "brinde": 1, "realidade": 1, "explicadinho": 1, "pacote": 3, "maneira": 1, "envios": 1, "loja": 2, "frete": 1, "endere\u00e7o": 1, "entrega": 1, "pa\u00eds": 1, "d\u00favida": 1, "quier": 1, "live": 1, "write": 1, "publica\u00e7\u00e3o": 2, "gente": 2, "alto": 1, "custo": 1, "impress\u00e3o": 1, "envio": 1, "dezembro": 1, "dia": 1, "colorido": 1, "miolo": 1, "formato": 1, "texto": 1, "meta": 1, "exemplar": 1}, "entidades": {"Mina de HQ": 3, "HQs": 2, "Instagram": 1, "Facebook": 1, "Twitter": 1, "Youtube": 1, "TikTok": 1, "MINA": 1, "Siiiim": 1, "Mina": 3, "Hel\u00f4 D'Angelo": 1, "S\u00e3o Paulo": 2, "Aline Lemos": 1, "Minas Gerais": 1, "FUTURO": 1, "Revista Mina": 2, "Benn\u00ea Oliveira": 1, "Recife": 1, "Pernambuco": 1, "Leve Mente Insana": 1, "Mares": 1, "Gabriela Borges": 1, "Gabi": 1, "Hel\u00f4 D'Angelo!": 1, "Brasil": 3, "Ugra": 1, "Rua Augusta": 1, "\u26a0\ufe0f": 1, "\u00a1escr\u00edbeme!": 1, "If you live": 1, "Brazil and want to receive the magazine": 1, "Olha": 1, "Dezembro": 1, "A4": 1, "Ser\u00e3o": 1}, "tfidf": {"lugar": 1.8918806301998816, "hist\u00f3ria": 1.082544820715169, "quadrinho": 3.2812607410961108, "foco": 3.1809232727758987, "vez": 2.270915203646934, "pessoa": 3.294762559815588, "mulher": 4.6427707149883854, "projeto": 0.45295776197274695, "perspectiva": 7.372036443665809, "g\u00eanero": 4.264790177010401, "jornalismo": 4.500526259397117, "pesquisa": 4.9498558994762085, "entretenimento": 3.434703793551998, "conte\u00fado": 7.81239701051113, "site": 1.5161485279460518, "quinzenal": 6.548219102762372, "novidade": 2.3776854021827254, "lan\u00e7amento": 1.5459520583366333, "campanha": 2.3047424692458747, "edi\u00e7\u00e3o": 5.437872190945553, "apoio": 1.199921803909315, "ano": 1.9704269433225545, "exist\u00eancia": 3.3495459852116913, "resist\u00eancia": 4.350994525426153, "ideia": 3.2383109247198565, "revista": 12.033636280529336, "olhada": 3.909161773147114, "come\u00e7o": 2.708766790169062, "artista": 2.1123739911818764, "comemora\u00e7\u00e3o": 3.927180278649792, "tempo": 1.0418718227101742, "pandemia": 3.2160145925871686, "coronav\u00edrus": 7.241366283322318, "personagem": 0.7010580452608242, "arte": 1.3691758543285508, "capa": 1.5724990981837168, "autora": 2.5685374488604116, "tirinha": 2.5546161103418035, "p\u00e1gina": 0.5450318099607396, "sa\u00fade": 4.084365862172205, "criadora": 4.602308953707059, "jornalista": 2.8165196514655078, "antropologia": 5.855071922202427, "representa\u00e7\u00e3o": 4.0633124529743725, "discurso": 4.533316082220107, "argentina": 5.101300119826047, "respons\u00e1vel": 3.4918622073919465, "produ\u00e7\u00e3o": 2.2421377287427346, "colaboradora": 5.295456134267004, "mat\u00e9ria": 3.7150057587061567, "objetivo": 2.029151615827693, "ilustra": 4.990074484715823, "acesso": 3.0218585781462113, "valor": 5.039808288271349, "brinde": 2.314112598165113, "realidade": 1.9134901145327365, "explicadinho": 6.142753994654208, "pacote": 5.912802360791451, "maneira": 2.0967830167163233, "envios": 5.5366181910838925, "loja": 5.417533580338124, "frete": 1.9455520469923997, "endere\u00e7o": 3.2523822367580433, "entrega": 2.108513356501813, "pa\u00eds": 1.8800741176128926, "d\u00favida": 2.4210847177172807, "quier": 6.548219102762372, "live": 4.468777561082536, "write": 6.548219102762372, "publica\u00e7\u00e3o": 2.455302254559032, "gente": 4.102382150787968, "alto": 3.909161773147114, "custo": 2.117402303919059, "impress\u00e3o": 1.6981438736785588, "envio": 1.7401080727775908, "dezembro": 2.339802084280424, "dia": 1.0759484290908976, "colorido": 4.602308953707059, "miolo": 1.3346429646694264, "formato": 0.9063120318242589, "texto": 1.852294553505817, "meta": 1.1276841034900866, "exemplar": 1.6191554623599282}}