{"detail": {"project_id": 123266, "id": 123266, "user_id": 1422233, "name": "Fora da Caixinha", "headline": "Uma cole\u00e7\u00e3o de publica\u00e7\u00f5es independentes entregue na sua casa! ", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/305040/or%C3%A7amento.gif\"><br>\n</p>\n<p>Para que nossa caixinha possa ser produzida, temos como meta arrecadar o equivalente \u00e0 venda de 200 unidades. <strong>Nosso objetivo \u00e9 divulgar e disseminar a produ\u00e7\u00e3o dos artistas</strong>, <strong>ent\u00e3o a remunera\u00e7\u00e3o deles \u00e9 o maior destino do dinheiro nosso projeto. </strong>Quanto mais caixinhas a gente vender, mais os artistas (e todos envolvidos) ganham!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/305099/grafico-pizza-gif.gif\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/305042/%C3%A9_isso_a%C3%AD.jpg\"><br>\n</p>\n<p>Ao longo da dura\u00e7\u00e3o do projeto aqui no Catarse, <strong>vamos trazer muito conte\u00fado</strong> pra voc\u00ea se aproximar mais do projeto, dos artistas e da gente. Por isso, <strong>acompanhe nossas redes sociais</strong> (estamos no <a href=\"http://www.twitter.com/foradacaixinh4\" target=\"_blank\">twitter</a> e no <a href=\"http://www.instagram.com/foradacaixinh4\" target=\"_blank\">instagram</a> e tamb\u00e9m temos um canal no <a href=\"http://t.me/foradacaixinh4\" target=\"_blank\">Telegram</a>!) <strong>e os posts abertos aqui mesmo no projeto</strong> para n\u00e3o perder nada!\n</p>\n<p>Estamos preocupados em dar um passo de cada vez, mas nosso objetivo futuro \u00e9 <strong>transformar o Fora da Caixinha em um projeto recorrente</strong>, voltando para o financiamento coletivo uma vez a cada seis meses, com novidades fresquinhas todo semestre e curadorias diferentes para deixar o projeto ainda mais plural! Por isso, contamos com voc\u00ea para apoiar nosso projeto e fazer o Fora da Caixinha chegar na maior quantidade de pessoas poss\u00edvel.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong>O Fora da Caixinha \u00e9 organizado por:</strong>\n</p>\n<p><a href=\"http://leiasupernova.com\" target=\"_blank\">Aureliano</a> (ele), jornalista, ilustrador e quadrinista;\n\t<br><a href=\"https://www.cahlac.com.br/\" target=\"_blank\">Camila Abdanur</a> (ela/neutro), ilustradora, quadrinista e designer;\n\t<br><a href=\"https://www.emilydemoura.com.br/\" target=\"_blank\">Emily de Moura</a> (ela), escritora, ilustradora e revisora;\n\t<br><a href=\"https://twitter.com/ilustralu\" target=\"_blank\">Ilustralu</a> (ela), ilustradora, quadrinista e publicit\u00e1ria;\n\t<br><a href=\"https://www.instagram.com/ltdathayde/\" target=\"_blank\">Laura Athayde</a> (ela), designer, ilustradora e quadrinista;\n\t<br><a href=\"https://www.mariabelhas.com/\" target=\"_blank\">Maria Carvalho</a> (ela/neutro), ilustradora, designer e quadrinista;\n\t<br><a href=\"https://twitter.com/tassitassi\" target=\"_blank\">Taissa Reis</a> (ela/ele/ilu), editora, agente liter\u00e1ria e outro monte de coisa.\n</p>\n<p><br>\n</p>", "goal": 17559.56522949314, "about_html": "<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/305174/o-que-%C3%A9.gif\">\n</p>\n<p><strong>Fora da Caixinha</strong> re\u00fane 6 artistas visuais de diferentes regi\u00f5es do Brasil em uma caixinha lotada de produ\u00e7\u00f5es de qualidade, que poderiam passar despercebidas por seus autores n\u00e3o pertencerem aos eixos sociais e/ou geogr\u00e1ficos que a gente v\u00ea o mercado dito \"mainstream\" valorizar.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/305022/o-que-vem.gif\"> <img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/305065/mapa_conte%C3%BAdo.png\">\n</p>\n<p>Na nossa caixinha, voc\u00ea recebe <strong>um livro, tr\u00eas zines, uma cartela de adesivos e um cart\u00e3o postal</strong>! Tudo produzido, embalado e enviado com o maior cuidado diretamente de Natal/RN para o Brasil todo. O livro fica por conta de <strong>Aureliano Medeiros</strong> e os zines s\u00e3o assinados por <strong>Ana Toyoda, Diana Salu e Paulo Bruno</strong>.  Voc\u00ea pode saber mais sobre cada trabalho aqui embaixo:\n</p>\n<p><strong>O menino que desaprendeu a chorar</strong>, de <a href=\"http://leiasupernova.com/\" target=\"_blank\">Aureliano</a>\n\t<em><br>Acompanhe o pequeno Jo\u00e3o, por essas sint\u00e9ticas p\u00e1ginas azuis, para descobrir onde v\u00e3o parar as l\u00e1grimas que deixamos de derramar. No terceiro livro de Aureliano, seus tra\u00e7os e palavras se fundem e confundem a fim de dar vida \u00e0 uma inf\u00e2ncia muito dele que \u00e9 tamb\u00e9m de todos n\u00f3s.</em>\n</p>\n<p><strong>Bem-te-vi</strong>, de <a href=\"https://pt.anatoyoda.com/\">Ana Toyoda</a><br><em>Uma hist\u00f3ria sobre as mudan\u00e7as em um lar, uma casa, uma rua, em seres humanos e em c\u00e3es, observadas pelo ponto de vista fixo de um poste el\u00e9trico, cujo tronco de madeira, caracter\u00edstico dos postes de ruas pequenas como a nossa, parece carregar as marcas do movimento da vida. O poste em frente \u00e0 casa da Dona Carmelita j\u00e1 teve muitas apar\u00eancias: foi ponto de encontro dos risos das crian\u00e7as da rua, hoje crescidas; espa\u00e7o para cartazes, an\u00fancios e picha\u00e7\u00f5es; esconderijo de gatos da rede el\u00e9trica; e pousada de incont\u00e1veis gera\u00e7\u00f5es de bem-te-vi, p\u00e1ssaro de barriga amarela, h\u00e1bito territorialista e nome onomatopeico, que canta pelas ruas do Brasil, anunciando seu olhar demorado e rotineiro sobre a vida.</em><em></em><br>\n</p>\n<p><strong>Mar\u00e9</strong><em></em><strong> \u2013 ou pequenos barcos n\u00e3o devem se afastar demais da margem</strong>, de <a href=\"https://www.instagram.com/diana.salu/\" target=\"_blank\">Diana Salu</a><em><br>Uma hist\u00f3ria em quadrinhos original de Diana Salu criada em 2015 para a \"Antologia M\u00caS 2015\" da j\u00e1 encerrada M\u00caS Editora. Em 2017 ganhou edi\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria. O quadrinho \"silencioso\" explora, atrav\u00e9s da narrativa totalmente visual, met\u00e1foras sobre mudan\u00e7a e o ato de encarar o desconhecido</em><em>.</em><br>\n</p>\n<p><strong>9mm de dist\u00e2ncia</strong>, de <a href=\"https://paulobrunoarte.wordpress.com/\" target=\"_blank\">Paulo Bruno</a><br><em>Beatriz \u00e9 ilustradora, tem 22 anos e divide um ap\u00ea com sua cadela, Lola. Gabriel \u00e9 rec\u00e9m formado no ensino m\u00e9dio, tem 19 anos e ainda mora com os pais. Ambos se conheceram h\u00e1 pouco tempo, mas j\u00e1 criaram uma conex\u00e3o a ponto de marcarem um encontro. Empolgados, os dois passam o dia ansiosos pelo grande momento, afinal, o que poderia dar errado? S\u00e3o dois jovens livres que moram na mesma periferia e que partilham dos mesmos sonhos.</em>\n</p>\n<p>A caixinha conta tamb\u00e9m com uma cartela de adesivos com arte de <strong>Mar\u00edlia Maf\u00e9</strong> e um cart\u00e3o postal com arte de <strong>Mariabelhas</strong>!\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/305023/quem-s%C3%A3o-os-artistas.gif\">\n</p>\n<p>O nosso objetivo \u00e9 ajudar os materiais de artistas das regi\u00f5es Norte, Nordeste e Centro-Oeste a circularem pelo Brasil todo, j\u00e1 que grande parte dos eventos especializados \u00e9 concentrada no Sul-Sudeste. Estes s\u00e3o os participantes da primeira edi\u00e7\u00e3o!<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/305175/ana-toyoda.jpg\">\n</p>\n<p>Ana Toyoda (ela) \u00e9 ilustradora e quadrinista nascida em Manaus, Brasil. Como artista, ela\n se inspira na pr\u00f3pria rotina e nas m\u00eddias que consome, e costuma \nretratar assuntos que ama em seu trabalho pessoal, como manh\u00e3s, tardes, \ncaf\u00e9 da manh\u00e3, amizade e emo\u00e7\u00f5es agridoces, como a saudade. Atualmente \ntrabalha em alguns projetos de ilustra\u00e7\u00e3o pessoal, como \n\t<em>Pequenas \naventuras com voc\u00ea\n\t</em> e <em>Alzheimer</em>, de ilustra\u00e7\u00e3o comissionada, e em algumas \npesquisas em sa\u00fade, como estudante de medicina. \n\t<a href=\"https://twitter.com/crayonana\" target=\"_blank\">Twitter</a> | <a href=\"https://www.instagram.com/crayonana/\" target=\"_blank\">Instagram</a> | <a href=\"https://pt.anatoyoda.com/\" target=\"_blank\">Site</a><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/305105/aureliano.jpg\"><br>\n</p>\n<p>Aureliano (ele)\ncome\u00e7ou a fazer quadrinhos em 2015, quando logo ganhou notoriedade nas m\u00eddias sociais com sua p\u00e1gina de HQs autobiogr\u00e1ficas, \"Oi, Aure\". Desenvolveu reflex\u00f5es ilustradas sobre corpo, cotidiano e sa\u00fade mental com um personagem peladinho, que acabou por se despedir de seu p\u00fablico no fim do ano passado. Em 2020, passa a contar virtualmente a hist\u00f3ria de uma estrela que quer conhecer os confins do universo, em \n\t<em>Supernova</em>. <a href=\"https://www.instagram.com/oiaure/\" target=\"_blank\">Instagram</a> | <a href=\"http://leiasupernova.com\" target=\"_blank\">Site</a><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/305126/diana-salu.jpg\">\n</p>\n<p>Diana Salu (ela), 29. De Bras\u00edlia. Autora do livro <em>Cartas Para Ningu\u00e9m</em> (2019, pad\u00ea editorial), onde trabalha o hibridismo de linguagens e g\u00eaneros, com um olhar para a poesia, o desenho, a paisagem e a mem\u00f3ria. Participou com a hist\u00f3ria \"Lama\" da antologia <em>Segunda-feira eu paro</em> (2019) e das colet\u00e2neas <em>Quadrinhos Queer</em>, com a hist\u00f3ria \"Ent\u00e3o voc\u00ea quer escrever personagens trans?\" (2020); e <em>Hist\u00f3rias Quentinhas Sobre Existir</em>, com a hist\u00f3ria \"\u00c1rtemis\" (2020). Uma das fundadoras da M\u00caS Editora, em a\u00e7\u00e3o de 2013-2017 com publica\u00e7\u00f5es diversas. Idealizadora da Dente \u2013 feira de publica\u00e7\u00f5es, trabalhou na produ\u00e7\u00e3o do evento at\u00e9 a sua quinta edi\u00e7\u00e3o. <a href=\"https://www.instagram.com/diana.salu/\" target=\"_blank\">Instagram</a>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/305104/mariabelhas.jpg\">\n</p>\n<p>Maria Carvalho (ela/neutro) \u00e9 ilustradora e quadrinista, formada em design pela UFPE campus Caruaru. Com um p\u00e9 nas artes visuais e outro no urbanismo, pesquisa rela\u00e7\u00f5es de trabalho e cidades entre um desenho esquisitinho e outro. <a href=\"http://twitter.com/mariabelhas\" target=\"_blank\">Twitter</a> | <a href=\"http://instagram.com/mariabelhas\" target=\"_blank\">Instagram</a> | <a href=\"http://mariabelhas.com/\" target=\"_blank\">Site</a><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/305161/marilia-maf%C3%A9.jpg\">\n</p>\n<p>Mar\u00edlia Maf\u00e9 (ela) \u00e9 pernambucana e faz gibis e tiras online. Atualmente est\u00e1 publicando a hist\u00f3ria <em>Florzinha</em> em suas redes sociais, sua primeira hist\u00f3ria autoral. Nas horas pagas, costuma trabalhar com desenvolvimento visual e storyboard para jogos e anima\u00e7\u00e3o. Nas horas sem patr\u00e3o, costuma fazer quadrinhos e falar mal do capitalismo, de prefer\u00eancia tudo junto. E gosta de fazer isso misturando com humor, algo sempre presente em seu trabalho. <a href=\"https://www.instagram.com/mafemarilia/\" target=\"_blank\">Instagram</a> | <a href=\"https://twitter.com/mafemarilia\" target=\"_blank\">Twitter</a>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/305102/paulo-bruno.jpg\">\n</p>\n<p>Paulo Bruno (ele) \u00e9 artista ilustrador e quadrinista. Autor da webcomic <em>Quebra em Quadros</em> (2019) que traz entrevistas em quadrinhos de moradores de periferia. Durante est\u00e1gio na Ouvidoria Geral da Universidade Federal do Cariri (UFCA), participou como autor no projeto <em>Direitos Humanos em Quadrinhos</em> (2018). Autor do <em>Interpretando</em>, projeto de compartilhamento virtual de hist\u00f3rias em quadrinhos, atualmente cursa Licenciatura em Artes Visuais pela Universidade Regional do Cariri (URCA). <a href=\"https://twitter.com/_paulo_bruno\" target=\"_blank\">Twitter</a> | <a href=\"https://www.instagram.com/in_terpretando/\" target=\"_blank\">Instagram<br></a>\n</p>\n<p><a href=\"https://www.instagram.com/in_terpretando/\" target=\"_blank\"></a><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/305032/como-fa%C3%A7o-pra-ter.gif\"> <br>\n</p>\n<p>A faixa de apoio <strong>para receber o Fora da Caixinha na sua casa</strong> em formato f\u00edsico \u00e9 \u00fanica, no valor de <strong>R$ 70,00 (com frete incluso para todo o Brasil)</strong>. Com esse valor, voc\u00ea leva <strong>SEIS </strong>produ\u00e7\u00f5es diferentes pra casa e ainda n\u00e3o tem que desembolsar nada de frete!\n</p>\n<p>Se voc\u00ea n\u00e3o se importar em ter os itens f\u00edsicos ou esse for um valor pesado demais para voc\u00ea, temos tamb\u00e9m a op\u00e7\u00e3o do <strong>Fora da Caixinha digital</strong>. Por <strong>R$ 30,00</strong>, voc\u00ea tem acesso aos <strong>PDFs de todas as produ\u00e7\u00f5es</strong> exclusivamente para uso pessoal.\n</p>\n<p>Se curtiu a proposta da caixinha e <strong>s\u00f3 quer dar uma for\u00e7a pro projeto</strong> acontecer, sem precisar receber nenhuma recompensa, tem tamb\u00e9m a op\u00e7\u00e3o de colabora\u00e7\u00e3o m\u00ednima do Catarse de <strong>R$ 10,00</strong>.<br>\n</p>", "permalink": "foradacaixinha", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/123266/card.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/123266/project_thumb_thumb_card.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/123266/project_thumb_small_card.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/123266/project_thumb_large_card.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/123266/project_thumb_video_cover_card.png", "progress": 136.64285714285714, "pledged": 23993.891631443126, "total_contributions": 302, "total_contributors": 299, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2020-11-08T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2020-11-07T23:59:59.999999", "online_date": "2020-10-01T03:02:32.62788", "zone_online_date": "2020-10-01T00:02:32.62788", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 37, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 37, "unit": "days"}, "posts_count": 13, "address": {"city": "Natal", "state_acronym": "RN", "state": "Rio Grande do Norte"}, "user": {"id": 1422233, "name": "Jo\u00e3o Aureliano de Almeida Medeiros", "public_name": "Fora da Caixinha"}, "reminder_count": 79, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 13, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "centro-oeste,HQ,literatura,Nodeste,norte", "city_id": 3774, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "d54f4cc2-5b43-465f-a86c-bf65cfcbdcf5", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "about_txt": "Fora da Caixinha re\u00fane 6 artistas visuais de diferentes regi\u00f5es do Brasil em uma caixinha lotada de produ\u00e7\u00f5es de qualidade, que poderiam passar despercebidas por seus autores n\u00e3o pertencerem aos eixos sociais e/ou geogr\u00e1ficos que a gente v\u00ea o mercado dito \"mainstream\" valorizar. Na nossa caixinha, voc\u00ea recebe um livro, tr\u00eas zines, uma cartela de adesivos e um cart\u00e3o postal ! Tudo produzido, embalado e enviado com o maior cuidado diretamente de Natal/RN para o Brasil todo. O livro fica por conta de Aureliano Medeiros e os zines s\u00e3o assinados por Ana Toyoda, Diana Salu e Paulo Bruno .  Voc\u00ea pode saber mais sobre cada trabalho aqui embaixo: O menino que desaprendeu a chorar , de Aureliano Acompanhe o pequeno Jo\u00e3o, por essas sint\u00e9ticas p\u00e1ginas azuis, para descobrir onde v\u00e3o parar as l\u00e1grimas que deixamos de derramar. No terceiro livro de Aureliano, seus tra\u00e7os e palavras se fundem e confundem a fim de dar vida \u00e0 uma inf\u00e2ncia muito dele que \u00e9 tamb\u00e9m de todos n\u00f3s. Bem-te-vi , de Ana Toyoda Uma hist\u00f3ria sobre as mudan\u00e7as em um lar, uma casa, uma rua, em seres humanos e em c\u00e3es, observadas pelo ponto de vista fixo de um poste el\u00e9trico, cujo tronco de madeira, caracter\u00edstico dos postes de ruas pequenas como a nossa, parece carregar as marcas do movimento da vida. O poste em frente \u00e0 casa da Dona Carmelita j\u00e1 teve muitas apar\u00eancias: foi ponto de encontro dos risos das crian\u00e7as da rua, hoje crescidas; espa\u00e7o para cartazes, an\u00fancios e picha\u00e7\u00f5es; esconderijo de gatos da rede el\u00e9trica; e pousada de incont\u00e1veis gera\u00e7\u00f5es de bem-te-vi, p\u00e1ssaro de barriga amarela, h\u00e1bito territorialista e nome onomatopeico, que canta pelas ruas do Brasil, anunciando seu olhar demorado e rotineiro sobre a vida. Mar\u00e9 \u2013 ou pequenos barcos n\u00e3o devem se afastar demais da margem , de Diana Salu Uma hist\u00f3ria em quadrinhos original de Diana Salu criada em 2015 para a \"Antologia M\u00caS 2015\" da j\u00e1 encerrada M\u00caS Editora. Em 2017 ganhou edi\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria. O quadrinho \"silencioso\" explora, atrav\u00e9s da narrativa totalmente visual, met\u00e1foras sobre mudan\u00e7a e o ato de encarar o desconhecido . 9mm de dist\u00e2ncia , de Paulo Bruno Beatriz \u00e9 ilustradora, tem 22 anos e divide um ap\u00ea com sua cadela, Lola. Gabriel \u00e9 rec\u00e9m formado no ensino m\u00e9dio, tem 19 anos e ainda mora com os pais. Ambos se conheceram h\u00e1 pouco tempo, mas j\u00e1 criaram uma conex\u00e3o a ponto de marcarem um encontro. Empolgados, os dois passam o dia ansiosos pelo grande momento, afinal, o que poderia dar errado? S\u00e3o dois jovens livres que moram na mesma periferia e que partilham dos mesmos sonhos. A caixinha conta tamb\u00e9m com uma cartela de adesivos com arte de Mar\u00edlia Maf\u00e9 e um cart\u00e3o postal com arte de Mariabelhas ! O nosso objetivo \u00e9 ajudar os materiais de artistas das regi\u00f5es Norte, Nordeste e Centro-Oeste a circularem pelo Brasil todo, j\u00e1 que grande parte dos eventos especializados \u00e9 concentrada no Sul-Sudeste. Estes s\u00e3o os participantes da primeira edi\u00e7\u00e3o! Ana Toyoda (ela) \u00e9 ilustradora e quadrinista nascida em Manaus, Brasil. Como artista, ela\n se inspira na pr\u00f3pria rotina e nas m\u00eddias que consome, e costuma \nretratar assuntos que ama em seu trabalho pessoal, como manh\u00e3s, tardes, \ncaf\u00e9 da manh\u00e3, amizade e emo\u00e7\u00f5es agridoces, como a saudade. Atualmente \ntrabalha em alguns projetos de ilustra\u00e7\u00e3o pessoal, como Pequenas \naventuras com voc\u00ea e Alzheimer , de ilustra\u00e7\u00e3o comissionada, e em algumas \npesquisas em sa\u00fade, como estudante de medicina. Twitter | Instagram | Site Aureliano (ele)\ncome\u00e7ou a fazer quadrinhos em 2015, quando logo ganhou notoriedade nas m\u00eddias sociais com sua p\u00e1gina de HQs autobiogr\u00e1ficas, \"Oi, Aure\". Desenvolveu reflex\u00f5es ilustradas sobre corpo, cotidiano e sa\u00fade mental com um personagem peladinho, que acabou por se despedir de seu p\u00fablico no fim do ano passado. Em 2020, passa a contar virtualmente a hist\u00f3ria de uma estrela que quer conhecer os confins do universo, em Supernova . Instagram | Site Diana Salu (ela), 29. De Bras\u00edlia. Autora do livro Cartas Para Ningu\u00e9m (2019, pad\u00ea editorial), onde trabalha o hibridismo de linguagens e g\u00eaneros, com um olhar para a poesia, o desenho, a paisagem e a mem\u00f3ria. Participou com a hist\u00f3ria \"Lama\" da antologia Segunda-feira eu paro (2019) e das colet\u00e2neas Quadrinhos Queer , com a hist\u00f3ria \"Ent\u00e3o voc\u00ea quer escrever personagens trans?\" (2020); e Hist\u00f3rias Quentinhas Sobre Existir , com a hist\u00f3ria \"\u00c1rtemis\" (2020). Uma das fundadoras da M\u00caS Editora, em a\u00e7\u00e3o de 2013-2017 com publica\u00e7\u00f5es diversas. Idealizadora da Dente \u2013 feira de publica\u00e7\u00f5es, trabalhou na produ\u00e7\u00e3o do evento at\u00e9 a sua quinta edi\u00e7\u00e3o. Instagram Maria Carvalho (ela/neutro) \u00e9 ilustradora e quadrinista, formada em design pela UFPE campus Caruaru. Com um p\u00e9 nas artes visuais e outro no urbanismo, pesquisa rela\u00e7\u00f5es de trabalho e cidades entre um desenho esquisitinho e outro. Twitter | Instagram | Site Mar\u00edlia Maf\u00e9 (ela) \u00e9 pernambucana e faz gibis e tiras online. Atualmente est\u00e1 publicando a hist\u00f3ria Florzinha em suas redes sociais, sua primeira hist\u00f3ria autoral. Nas horas pagas, costuma trabalhar com desenvolvimento visual e storyboard para jogos e anima\u00e7\u00e3o. Nas horas sem patr\u00e3o, costuma fazer quadrinhos e falar mal do capitalismo, de prefer\u00eancia tudo junto. E gosta de fazer isso misturando com humor, algo sempre presente em seu trabalho. Instagram | Twitter Paulo Bruno (ele) \u00e9 artista ilustrador e quadrinista. Autor da webcomic Quebra em Quadros (2019) que traz entrevistas em quadrinhos de moradores de periferia. Durante est\u00e1gio na Ouvidoria Geral da Universidade Federal do Cariri (UFCA), participou como autor no projeto Direitos Humanos em Quadrinhos (2018). Autor do Interpretando , projeto de compartilhamento virtual de hist\u00f3rias em quadrinhos, atualmente cursa Licenciatura em Artes Visuais pela Universidade Regional do Cariri (URCA). Twitter | Instagram A faixa de apoio para receber o Fora da Caixinha na sua casa em formato f\u00edsico \u00e9 \u00fanica, no valor de R$ 70,00 (com frete incluso para todo o Brasil) . Com esse valor, voc\u00ea leva SEIS produ\u00e7\u00f5es diferentes pra casa e ainda n\u00e3o tem que desembolsar nada de frete! Se voc\u00ea n\u00e3o se importar em ter os itens f\u00edsicos ou esse for um valor pesado demais para voc\u00ea, temos tamb\u00e9m a op\u00e7\u00e3o do Fora da Caixinha digital . Por R$ 30,00 , voc\u00ea tem acesso aos PDFs de todas as produ\u00e7\u00f5es exclusivamente para uso pessoal. Se curtiu a proposta da caixinha e s\u00f3 quer dar uma for\u00e7a pro projeto acontecer, sem precisar receber nenhuma recompensa, tem tamb\u00e9m a op\u00e7\u00e3o de colabora\u00e7\u00e3o m\u00ednima do Catarse de R$ 10,00 ."}, "user": {"id": 1422233, "common_id": "1cc1d9fd-011a-458c-9db0-57be1439e5ef", "name": "Jo\u00e3o Aureliano de Almeida Medeiros", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1422233/thumb_avatar_FORA_DA_CAIXINHA_AVATAR_Prancheta_1.png", "facebook_link": "", "twitter_username": "foradacaixinh4", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 34360, "link": "http://www.instagram.com/foradacaixinh4"}], "follows_count": 0, "followers_count": 25, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2020-09-30T13:09:03.131701", "about_html": "<p><strong>Fora da caixinha \u00e9 organizado por:</strong>\n</p>\n<p><a href=\"http://leiasupernova.com\" target=\"_blank\">Aureliano</a> (ele), jornalista, ilustrador e quadrinista;<br><a href=\"https://www.cahlac.com.br/\" target=\"_blank\">Camila Abdanur</a> (ela/neutro), ilustradora, quadrinista e designer;<br><a href=\"https://www.emilydemoura.com.br/\" target=\"_blank\">Emily de Moura</a> (ela), escritora, ilustradora e revisora;<br><a href=\"https://twitter.com/ilustralu\" target=\"_blank\">Ilustralu</a> (ela), ilustradora, quadrinista e publicit\u00e1ria;<br><a href=\"https://www.instagram.com/ltdathayde/\" target=\"_blank\">Laura Athayde</a> (ela), designer, ilustradora e quadrinista;<br><a href=\"https://www.mariabelhas.com/\" target=\"_blank\">Maria Carvalho</a> (ela/neutro), ilustradora, designer e quadrinista;<br><a href=\"https://twitter.com/tassitassi\" target=\"_blank\">Taissa Reis</a> (ela/ele/ilu), editora, agente liter\u00e1ria e outro monte de coisa.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Fora da Caixinha", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 222675, "project_id": 123266, "description": "Receba a caixinha em casa, com seis produ\u00e7\u00f5es impressas e frete gr\u00e1tis pra todo o Brasil!", "minimum_value": 87.7978261474657, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2020-12-01T21:00:32", "updated_at": "2020-09-30T20:59:58.553459", "paid_count": 250, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 6291456, "title": "Caixinha F\u00edsica", "survey_sent_at": "2020-11-30T13:23:15.215017", "survey_finished_at": "2020-12-12T16:38:39.314789", "common_id": "37163e9a-3784-4867-a69f-c663beba9d1b", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "lemmas": ["artista", "regi\u00e3o", "lotada", "produ\u00e7\u00e3o", "qualidade", "autor", "eixo", "gente", "mercado", "caixinha", "livro", "zine", "cartela", "adesivo", "cart\u00e3o", "cuidado", "livro", "conta", "zine", "trabalho", "menino", "sint\u00e9tica", "l\u00e1grima", "livro", "tra\u00e7o", "palavra", "fim", "vida", "inf\u00e2ncia", "hist\u00f3ria", "mudan\u00e7a", "lar", "casa", "rua", "seres", "c\u00e3o", "ponto", "vista", "poste", "tronco", "madeira", "poste", "rua", "marca", "movimento", "vida", "poste", "frente", "casa", "apar\u00eancia", "ponto", "encontro", "riso", "crian\u00e7a", "rua", "espa\u00e7o", "cartaz", "an\u00fancio", "picha\u00e7\u00e3o", "esconderijo", "gato", "rede", "gera\u00e7\u00e3o", "barriga", "amarela", "h\u00e1bito", "nome", "rua", "olhar", "rotineiro", "vida", "barco", "margem", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "edi\u00e7\u00e3o", "quadrinho", "explora", "narrativa", "met\u00e1fora", "mudan\u00e7a", "ato", "desconhecido", "mm", "dist\u00e2ncia", "ano", "ap\u00ea", "cadela", "ensino", "ano", "pai", "tempo", "conex\u00e3o", "ponto", "encontro", "dia", "momento", "periferia", "sonho", "caixinho", "contar", "cartela", "adesivo", "arte", "cart\u00e3o", "arte", "objetivo", "material", "artista", "regi\u00e3o", "nordeste", "parte", "evento", "participante", "edi\u00e7\u00e3o", "quadrinista", "rotina", "m\u00eddia", "assunto", "trabalho", "manh\u00e3s", "tarde", "caf\u00e9", "manh\u00e3", "amizade", "emo\u00e7\u00e3o", "saudade", "projeto", "ilustra\u00e7\u00e3o", "aventura", "ilustra\u00e7\u00e3o", "pesquisa", "sa\u00fade", "estudante", "medicina", "quadrinho", "notoriedade", "m\u00eddia", "p\u00e1gina", "reflex\u00e3o", "corpo", "sa\u00fade", "personagem", "p\u00fablico", "fim", "ano", "hist\u00f3ria", "estrela", "confim", "universo", "autora", "livro", "pad\u00ea", "hibridismo", "linguagem", "g\u00eanero", "olhar", "poesia", "desenho", "paisagem", "mem\u00f3ria", "hist\u00f3ria", "antologia", "colet\u00e2nea", "hist\u00f3ria", "personagem", "hist\u00f3ria", "fundadora", "a\u00e7\u00e3o", "publica\u00e7\u00e3o", "idealizadora", "feira", "publica\u00e7\u00e3o", "produ\u00e7\u00e3o", "evento", "edi\u00e7\u00e3o", "neutro", "quadrinista", "design", "campus", "p\u00e9", "arte", "urbanismo", "pesquisa", "rela\u00e7\u00e3o", "trabalho", "cidade", "desenho", "esquisitinho", "gibis", "tira", "hist\u00f3ria", "rede", "hist\u00f3ria", "hora", "desenvolvimento", "jogo", "anima\u00e7\u00e3o", "hora", "patr\u00e3o", "quadrinho", "capitalismo", "prefer\u00eancia", "humor", "trabalho", "quadrinista", "autor", "entrevista", "quadrinho", "morador", "periferia", "est\u00e1gio", "autor", "projeto", "autor", "projeto", "compartilhamento", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "faixa", "apoio", "casa", "formato", "valor", "frete", "incluso", "valor", "produ\u00e7\u00e3o", "casa", "frete", "item", "valor", "op\u00e7\u00e3o", "acesso", "produ\u00e7\u00e3o", "uso", "proposta", "caixinha", "for\u00e7a", "projeto", "recompensa", "op\u00e7\u00e3o", "colabora\u00e7\u00e3o"], "lemmas_freq": {"artista": 2, "regi\u00e3o": 2, "lotada": 1, "produ\u00e7\u00e3o": 4, "qualidade": 1, "autor": 4, "eixo": 1, "gente": 1, "mercado": 1, "caixinha": 2, "livro": 4, "zine": 2, "cartela": 2, "adesivo": 2, "cart\u00e3o": 2, "cuidado": 1, "conta": 1, "trabalho": 4, "menino": 1, "sint\u00e9tica": 1, "l\u00e1grima": 1, "tra\u00e7o": 1, "palavra": 1, "fim": 2, "vida": 3, "inf\u00e2ncia": 1, "hist\u00f3ria": 9, "mudan\u00e7a": 2, "lar": 1, "casa": 4, "rua": 4, "seres": 1, "c\u00e3o": 1, "ponto": 3, "vista": 1, "poste": 3, "tronco": 1, "madeira": 1, "marca": 1, "movimento": 1, "frente": 1, "apar\u00eancia": 1, "encontro": 2, "riso": 1, "crian\u00e7a": 1, "espa\u00e7o": 1, "cartaz": 1, "an\u00fancio": 1, "picha\u00e7\u00e3o": 1, "esconderijo": 1, "gato": 1, "rede": 2, "gera\u00e7\u00e3o": 1, "barriga": 1, "amarela": 1, "h\u00e1bito": 1, "nome": 1, "olhar": 2, "rotineiro": 1, "barco": 1, "margem": 1, "quadrinho": 6, "edi\u00e7\u00e3o": 3, "explora": 1, "narrativa": 1, "met\u00e1fora": 1, "ato": 1, "desconhecido": 1, "mm": 1, "dist\u00e2ncia": 1, "ano": 3, "ap\u00ea": 1, "cadela": 1, "ensino": 1, "pai": 1, "tempo": 1, "conex\u00e3o": 1, "dia": 1, "momento": 1, "periferia": 2, "sonho": 1, "caixinho": 1, "contar": 1, "arte": 3, "objetivo": 1, "material": 1, "nordeste": 1, "parte": 1, "evento": 2, "participante": 1, "quadrinista": 3, "rotina": 1, "m\u00eddia": 2, "assunto": 1, "manh\u00e3s": 1, "tarde": 1, "caf\u00e9": 1, "manh\u00e3": 1, "amizade": 1, "emo\u00e7\u00e3o": 1, "saudade": 1, "projeto": 4, "ilustra\u00e7\u00e3o": 2, "aventura": 1, "pesquisa": 2, "sa\u00fade": 2, "estudante": 1, "medicina": 1, "notoriedade": 1, "p\u00e1gina": 1, "reflex\u00e3o": 1, "corpo": 1, "personagem": 2, "p\u00fablico": 1, "estrela": 1, "confim": 1, "universo": 1, "autora": 1, "pad\u00ea": 1, "hibridismo": 1, "linguagem": 1, "g\u00eanero": 1, "poesia": 1, "desenho": 2, "paisagem": 1, "mem\u00f3ria": 1, "antologia": 1, "colet\u00e2nea": 1, "fundadora": 1, "a\u00e7\u00e3o": 1, "publica\u00e7\u00e3o": 2, "idealizadora": 1, "feira": 1, "neutro": 1, "design": 1, "campus": 1, "p\u00e9": 1, "urbanismo": 1, "rela\u00e7\u00e3o": 1, "cidade": 1, "esquisitinho": 1, "gibis": 1, "tira": 1, "hora": 2, "desenvolvimento": 1, "jogo": 1, "anima\u00e7\u00e3o": 1, "patr\u00e3o": 1, "capitalismo": 1, "prefer\u00eancia": 1, "humor": 1, "entrevista": 1, "morador": 1, "est\u00e1gio": 1, "compartilhamento": 1, "faixa": 1, "apoio": 1, "formato": 1, "valor": 3, "frete": 2, "incluso": 1, "item": 1, "op\u00e7\u00e3o": 2, "acesso": 1, "uso": 1, "proposta": 1, "for\u00e7a": 1, "recompensa": 1, "colabora\u00e7\u00e3o": 1}, "entidades": {"Caixinha": 1, "Brasil": 6, "Natal": 1, "RN": 1, "Aureliano Medeiros": 1, "Ana Toyoda": 3, "Diana Salu": 3, "Paulo Bruno": 1, "Aureliano Acompanhe": 1, "Jo\u00e3o": 1, "Aureliano": 1, "Dona Carmelita": 1, "Antologia M\u00caS 2015": 1, "Editora": 2, "Paulo Bruno Beatriz": 1, "ap\u00ea": 1, "Lola": 1, "Gabriel": 1, "Mar\u00edlia Maf\u00e9": 1, "Mariabelhas": 1, "Norte": 1, "Nordeste": 1, "Centro-Oeste": 1, "Sul-Sudeste": 1, "Manaus": 1, "Pequenas": 1, "Alzheimer": 1, "Twitter": 3, "Site Aureliano": 1, "HQs": 1, "Oi": 1, "Aure": 1, "Supernova": 1, "Site Diana Salu": 1, "Bras\u00edlia": 1, "Cartas Para Ningu\u00e9m": 1, "Lama": 1, "Quadrinhos Queer": 1, "Hist\u00f3rias Quentinhas": 1, "\u00c1rtemis": 1, "Idealizadora da Dente": 1, "Maria Carvalho": 1, "UFPE": 1, "Caruaru": 1, "Site Mar\u00edlia Maf\u00e9": 1, "Florzinha": 1, "Twitter Paulo Bruno": 1, "Quadros": 1, "Ouvidoria Geral da Universidade Federal do Cariri": 1, "UFCA": 1, "Direitos Humanos em Quadrinhos": 1, "Interpretando": 1, "Licenciatura": 1, "Artes Visuais": 1, "Universidade Regional do Cariri": 1, "URCA": 1, "Fora da Caixinha": 2, "R$": 2, "SEIS": 1, "PDFs": 1, "Catarse de R$": 1}, "tfidf": {"artista": 2.1123739911818764, "regi\u00e3o": 5.242614969680951, "lotada": 7.934513463882263, "produ\u00e7\u00e3o": 4.484275457485469, "qualidade": 1.9110658709212305, "autor": 3.671615119952176, "eixo": 5.161924741642482, "gente": 2.051191075393984, "mercado": 1.843203581804565, "caixinha": 9.598038495906227, "livro": 2.4506550003756287, "zine": 7.288108045467744, "cartela": 7.288108045467744, "adesivo": 5.2230069694877095, "cart\u00e3o": 4.763107757921292, "cuidado": 3.423653957365413, "conta": 2.0909690468509035, "trabalho": 3.394447998066608, "menino": 3.189581335519013, "sint\u00e9tica": 7.934513463882263, "l\u00e1grima": 4.938781190328272, "tra\u00e7o": 2.339802084280424, "palavra": 2.7640294688441114, "fim": 3.455875074314671, "vida": 2.734936133398864, "inf\u00e2ncia": 2.6213074848404756, "hist\u00f3ria": 2.4357258466091305, "mudan\u00e7a": 6.149402119041182, "lar": 3.79137873749073, "casa": 6.190536578078473, "rua": 11.266078605862031, "seres": 4.2969273041558775, "c\u00e3o": 4.1733133481887, "ponto": 7.424783849214313, "vista": 3.5524868292083815, "poste": 19.644657308287115, "tronco": 5.737288886546044, "madeira": 4.715637639014062, "marca": 2.328711397586266, "movimento": 3.423653957365413, "frente": 2.550018401093174, "apar\u00eancia": 4.2969273041558775, "encontro": 5.472032865232875, "riso": 4.990074484715823, "crian\u00e7a": 1.9709341202638169, "espa\u00e7o": 2.2820242836136124, "cartaz": 4.408152939266102, "an\u00fancio": 4.756459633534317, "picha\u00e7\u00e3o": 7.934513463882263, "esconderijo": 5.98860331482695, "gato": 3.082483199962646, "rede": 4.1191654660604655, "gera\u00e7\u00e3o": 2.9786864062810023, "barriga": 5.226463262780053, "amarela": 6.325075551448163, "h\u00e1bito": 4.602308953707059, "nome": 1.0707100724293088, "olhar": 6.740330544828853, "rotineiro": 7.241366283322318, "barco": 4.938781190328272, "margem": 4.379165402392849, "quadrinho": 1.9687564446576666, "edi\u00e7\u00e3o": 2.7189360954727766, "explora": 5.044141705986099, "narrativa": 2.0794415416798357, "met\u00e1fora": 4.6764169258607815, "ato": 3.6860182218329043, "desconhecido": 4.990074484715823, "mm": 3.6170253503459526, "dist\u00e2ncia": 4.7990192479531135, "ano": 1.477820207491916, "ap\u00ea": 6.835901175214153, "cadela": 7.934513463882263, "ensino": 3.644054022733872, "pai": 2.0623956744068472, "tempo": 1.0418718227101742, "conex\u00e3o": 4.2969273041558775, "dia": 1.0759484290908976, "momento": 1.7001027381638916, "periferia": 8.44188279435591, "sonho": 1.887141284835985, "caixinho": 6.835901175214153, "contar": 4.938781190328272, "arte": 2.053763781492826, "objetivo": 2.029151615827693, "material": 1.7524285571656313, "nordeste": 4.638676597877934, "parte": 1.1004047250684246, "evento": 3.278494924885234, "participante": 4.150323829964002, "quadrinista": 6.204136220846898, "rotina": 3.8401689016601623, "m\u00eddia": 5.782176693926033, "assunto": 2.9040755424898275, "manh\u00e3s": 6.548219102762372, "tarde": 4.500526259397117, "caf\u00e9": 3.9832697453008357, "manh\u00e3": 4.938781190328272, "amizade": 3.114231898277226, "emo\u00e7\u00e3o": 3.2071256451699224, "saudade": 4.938781190328272, "projeto": 1.8118310478909878, "ilustra\u00e7\u00e3o": 2.677465899841903, "aventura": 1.409483806038801, "pesquisa": 4.9498558994762085, "sa\u00fade": 8.16873172434441, "estudante": 3.434703793551998, "medicina": 5.98860331482695, "notoriedade": 5.449606814094262, "p\u00e1gina": 0.2725159049803698, "reflex\u00e3o": 3.1809232727758987, "corpo": 2.687489391721777, "personagem": 1.4021160905216483, "p\u00fablico": 2.068045406948966, "estrela": 3.823639599708952, "confim": 5.226463262780053, "universo": 1.39348346469236, "autora": 2.5685374488604116, "pad\u00ea": 7.934513463882263, "hibridismo": 7.241366283322318, "linguagem": 3.090326377423672, "g\u00eanero": 2.1323950885052003, "poesia": 3.79137873749073, "desenho": 2.376202670617778, "paisagem": 4.638676597877934, "mem\u00f3ria": 3.0000395307515713, "antologia": 2.6822400358356333, "colet\u00e2nea": 1.9232462894781013, "fundadora": 5.295456134267004, "a\u00e7\u00e3o": 2.0909690468509035, "publica\u00e7\u00e3o": 2.455302254559032, "idealizadora": 5.369564106420726, "feira": 3.5907080420285795, "neutro": 6.548219102762372, "design": 2.5732212981728377, "campus": 7.241366283322318, "p\u00e9": 3.7448587218558376, "urbanismo": 5.5366181910838925, "rela\u00e7\u00e3o": 2.3213853574941927, "cidade": 1.4302252903456174, "esquisitinho": 7.934513463882263, "gibis": 3.4019139707290074, "tira": 2.2961587945485173, "hora": 3.87115380387116, "desenvolvimento": 2.781221869384484, "jogo": 2.3585643607359468, "anima\u00e7\u00e3o": 2.3213853574941927, "patr\u00e3o": 5.98860331482695, "capitalismo": 6.325075551448163, "prefer\u00eancia": 3.8401689016601623, "humor": 2.3472648054820135, "entrevista": 3.172339529084507, "morador": 3.8740704533358437, "est\u00e1gio": 4.756459633534317, "compartilhamento": 4.715637639014062, "faixa": 4.105872067393168, "apoio": 1.199921803909315, "formato": 0.9063120318242589, "valor": 3.7798562162035116, "frete": 3.8911040939847994, "incluso": 4.042693165771636, "item": 2.5546161103418035, "op\u00e7\u00e3o": 3.856320608561061, "acesso": 3.0218585781462113, "uso": 3.261684629420357, "proposta": 2.8285679899816825, "for\u00e7a": 2.3033016820608974, "recompensa": 0.8783381797818528, "colabora\u00e7\u00e3o": 2.878267658533955}}