{"detail": {"project_id": 123885, "id": 123885, "user_id": 1173902, "name": "Samuel Stern Vol.1", "headline": "Conta a saga de um livreiro e demon\u00f3logo em sua luta contra os dem\u00f4nios que habitam o ser humano.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/308026/orc%CC%A7amento.jpg\">\n</p>\n<p>Nossa campanha \u00e9 uma <strong>PR\u00c9-VENDA</strong> para financiamento do quadrinho <strong>Samuel Stern Vol. 1</strong>, nosso objetivo ao usar o Catarse \u00e9 alcan\u00e7ar o m\u00e1ximo de leitores para conseguirmos publicar nosso novo projeto. Contribua com o nosso or\u00e7amento escolhendo a recompensa que mais lhe agradar.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/308098/porcento.jpg\"><br>\n</p>", "goal": 20068.07454799216, "about_html": "<p style=\"text-align: right;\"><i><em></em></i>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/308938/capa_catarse_ss.jpg\" style=\"display: block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><i></i>\n</p>\n<p><i><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/308023/Qem_e%CC%81.jpg\"></i>\n</p>\n<p style=\"text-align: right;\"><i>Tradu\u00e7\u00e3o e adapta\u00e7\u00e3o de Paulo Guanaes</i> <i></i>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><i><strong>Samuel Stern</strong></i> \u00e9 a nova revista em quadrinhos e primeira do g\u00eanero terror da Graphite Editora. Conta a saga de um livreiro e demon\u00f3logo em sua luta contra os dem\u00f4nios que habitam o ser humano.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Quem \u00e9 Samuel Stern, o Vermelho</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Samuel Stern, tamb\u00e9m conhecido como \u201cVermelho\u201d, por causa de seus cabelos e barba\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/307985/Captura_de_Tela_2020-10-11_a%CC%80s_18.02.48.png\" width=\"200\" height=\"444\" style=\"width: 200px;height: 444px;float: left;margin:0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">ruivos, al\u00e9m de livreiro e demon\u00f3logo, \u00e9 um estudioso do esoterismo. Vive em Edimburgo, na Esc\u00f3cia, e tem um talento especial para acessar a Sombra das pessoas, um recanto da alma humana capaz de parir dem\u00f4nios.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">No cora\u00e7\u00e3o de cada ser humano existe uma escurid\u00e3o profunda, sombria e assustadora. Nesse lugar se apagam todas as lembran\u00e7as da luz do dia e, com ela, todas as expectativas de esperan\u00e7a.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Muitas vezes, o ser humano se torna um estranho at\u00e9 para si mesmo e a morte parece ser o mal menor. \u00c9 quando algo invade esse vazio da alma. Algo antigo e indescrit\u00edvel combatido pelos homens sagrados das v\u00e1rias tradi\u00e7\u00f5es. Aqueles que, despeda\u00e7ados pela vida, lan\u00e7ados no Abismo, tiveram a for\u00e7a para voltar, encarar os pr\u00f3prios dem\u00f4nios e lutar contra os dos outros.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Esta \u00e9 a hist\u00f3ria de um desses homens: <strong>Samuel Stern.</strong><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>O universo de Samuel Stern</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Viver em Edimburgo, em 2019, \u00e9 uma coisa normal. Provavelmente, para muitas pessoas \u00e9 assim. Claro, a menos que voc\u00ea n\u00e3o seja um livreiro especializado em obras raras e fora do comum; que n\u00e3o tenha um faro que sempre o coloque em apuros e o fa\u00e7a passar os dias perseguindo os fantasmas da Edimburgo subterr\u00e2nea, em confronto com monstros mais ou menos palp\u00e1veis e, sobretudo, a menos que n\u00e3o tenha uma via de acesso particular \u00e0 Sombra das pessoas.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/307991/Captura_de_Tela_2020-10-11_a%CC%80s_18.06.06.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">O ser humano \u00e9 feito de Luz e Sombra. A Sombra \u00e9 tudo aquilo que removemos da nossa consci\u00eancia e enterramos profundamente, tudo o que nos aterroriza e n\u00e3o enfrentamos, os desejos que continuaram a aumentar, tornando-se obsess\u00f5es, a inveja, os ci\u00fames ardentes, aquilo que nunca ousamos fazer.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/308004/Captura_de_Tela_2020-10-11_a%CC%80s_18.12.42.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Existe um substrato na ess\u00eancia das coisas, um rio negro espiritual: a Outra parte da Realidade, invis\u00edvel mas presente. Alguns deram um nome a esta \u201ccoisa\u201d indefinida, cega, mas viva e consciente. O seu nome \u00e9 Satan\u00e1s.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">As Sombras crescidas dentro dos seres humanos podem sofrer a influ\u00eancia dessa entidade obscura, conquistando a autoconsci\u00eancia. Nesse momento, nesse exato momento, um dem\u00f4nio nasce da Sombra.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Esta \u00e9 a revela\u00e7\u00e3o chocante que diferencia <i>Samuel Stern</i> de outras hist\u00f3rias de possess\u00e3o: Os Dem\u00f4nios s\u00e3o filhos do Homem!\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Mas Samuel Stern vai ao encontro de tudo aquilo que costumamos evitar, que escondemos no labirinto das nossas mem\u00f3rias e temos medo de mostrar em p\u00fablico para n\u00e3o sermos julgados ou, talvez, simplesmente porque n\u00e3o queremos revelar a nossa ess\u00eancia \u00edntima: a Sombra que procuramos desde sempre reprimir e da qual, ao mesmo tempo, nos nutrimos at\u00e9 quando n\u00e3o seja mais poss\u00edvel cont\u00ea-la.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Nesse momento, se tivermos muita sorte, podemos nos deparar com um cara de cabelo e barba vermelhos que poderia nos estender a m\u00e3o e nos ajudar a resgatar a posse de nossas vidas: <strong>Samuel Stern.</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Os criadores de Samuel Stern e roteiristas do n\u00famero 1</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><i><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/308019/foto_fumasolig.jpg\" width=\"233\" height=\"233\" style=\"font-size: 14px;font-weight: 400;float: left;width: 233px;height: 233px;margin:0px 10px 10px 0px;\">Gianmarco Fumasoli</i></strong>, em 2015, junto com Paolo Altibrandi, abre a Bugs Comics, conhecida principalmente por <strong>Mostri, Alieni e Gangster</strong><strong></strong> (em breve, no Brasil, pela Graphite Editora), revistas de hist\u00f3rias em quadrinhos de g\u00eanero. Fumasoli cria, com Massimiliano Filadoro e A. Farina, os MoFtri. Desde 2017, d\u00e1 aula na LUISS Academic Gym, no curso de Comics, Soft Skills, na Universidade LUISS. Em 2018, abre a Bugs Academy. Com Filadoro, \u00e9 cocriador do personagem de Samuel Stern, a primeira s\u00e9rie de banca de jornal da Bugs Comics.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><i></i></strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/308021/Massimiliano_Filadoro_-_Lucca_2017.jpg\" width=\"232\" height=\"209\" style=\"font-size: 14px;float: left;width: 232px;height: 209px;margin:0px 10px 10px 0px;\"><strong><i>Massimiliano Filadoro</i></strong> \u00e9 autor de quadrinhos, cartas de tar\u00f4 e tiras de humor. Entre as v\u00e1rias realidades editoriais com as quais colaborou, destacam-se Editions Clair De Lune, Editoriale Aurea e Bugs Comics. Desde 2017, d\u00e1 aula na LUISS Academic Gym, no curso de Comics, Soft Skills, na Universidade LUISS. Com Gianmarco Fumasoli, \u00e9 cocriador do personagem de Samuel Stern, a primeira s\u00e9rie de banca de jornal da Bugs Comics.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>O n\u00famero 1</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Com a hist\u00f3ria intitulada <i>O novo pesadelo</i>, escrita por Gianmarco Fumasoli e Massimiliano\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/308008/Captura_de_Tela_2020-10-11_a%CC%80s_18.08.08.png\" width=\"351\" height=\"492\" style=\"float: right;width: 351px;height: 492px;margin:0px 0px 10px 10px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Filadoro e desenhada por Luigi Formisano, ambientada na cidade de Edimburgo, Samuel Stern e n\u00f3s, leitores, come\u00e7amos e a explorar um universo narrativo que investiga as ang\u00fastias e obsess\u00f5es da modernidade com dois temas perturbadores: o exorcismo e a possess\u00e3o demon\u00edaca.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">No cora\u00e7\u00e3o de cada ser humano existe uma escurid\u00e3o profunda, sombria e assustadora. Nesse lugar se apagam todas as lembran\u00e7as da luz do dia e, com ela, todas as expectativas de esperan\u00e7a.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>O desenhista do n\u00famero 1</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Luigi Formisano, em 2017, colabora com a Sergio Bonelli Editore para a realiza\u00e7\u00e3o de parte do n\u00famero 10 de Orfani: Sam. Ap\u00f3s uma s\u00e9rie de experi\u00eancias no mundo da Web Comics, Formisano retorna \u00e0 \u00e1rea editorial cl\u00e1ssica, juntando-se \u00e0 Bugs Comics e desenhando o n\u00famero 1 de Samuel Stern.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Os amigos de Samuel Stern</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><i>Duncan</i>.</strong> Padre irland\u00eas, mas vive na Esc\u00f3cia. Corpulento, 60 anos bem vividos, m\u00fasculos treinados em academia. Seu temperamento de irland\u00eas o leva a ter acessos de raiva, \u00e0s vezes at\u00e9 com o pr\u00f3prio Stern. Confidente, melhor amigo e, \u00e0s vezes \"pai\" de Samuel, tem uma liga\u00e7\u00e3o forte com ele. Discordam com frequ\u00eancia, mas at\u00e9 as discord\u00e2ncias os ajudam a resolver os casos mais intrincados.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/308018/120838575_156019632867942_877394282485459912_o.jpg\" width=\"346\" height=\"476\" style=\"float: left;width: 346px;height: 476px;margin:0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><i>Penny</i>.</strong> Dona de uma oficina, conserta carros de \u00e9poca e ve\u00edculos em geral. \u00c9 a melhor amiga de Stern. O Vermelho sempre aprende com Penny, que \u201couve\u201d os motores, por puro instinto. Fala com os carros e motos que conserta. Torce pelo time escoc\u00eas \u201cHearts\u201d e sempre carrega Stern ao campo ou assistem aos jogos no pub embaixo da casa de Samuel, que n\u00e3o d\u00e1 a m\u00ednima para futebol.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><i>Angus Derryleng</i>.</strong> Amigo e s\u00f3cio de Samuel Stern, \u00e9 copropriet\u00e1rio da livraria que leva o seu nome. \u00c9 um confidente e uma pessoa que sempre sabe o que dizer na hora certa. Com um passado obscuro, sobre o qual nunca fala, Angus \u00e9 culto, colecionador de obras raras, fluente em v\u00e1rias l\u00ednguas, incluindo as mortas, e leu mais livros do que um homem pode ler em uma \u00fanica vida.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/308024/o_projeto.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/311191/128_paginas.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/308035/P2.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/308034/P3.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/308050/P5.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/308042/p1.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/308025/recompensas.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/308108/cards_e_marca.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/308101/recmpensas_graphite.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/308095/pipoca12.jpg\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/308094/pipoca_nunca_mias.jpg\"> <br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/308036/preview.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/308051/Capa.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/308075/3p.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/308070/2p.jpg\">\n</p><em><strong></strong></em>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/308071/1P.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/308037/graphite_editora.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ap\u00f3s mais de 40 anos de paix\u00e3o pelos quadrinhos e colecionismo, nasceu um desejo incontrol\u00e1vel de participar ativamente da produ\u00e7\u00e3o e do licenciamento de conte\u00fado de quadrinhos no Brasil. Assim, criamos a oportunidade dos f\u00e3s conhecerem hist\u00f3rias nunca antes publicadas por aqui, dando continuidade \u00e0s s\u00e9ries que foram interrompidas abruptamente, al\u00e9m de dar chance para novos autores publicarem suas hist\u00f3rias, cumprindo nosso papel como incentivadores da produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado original nacional de qualidade.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Assim, com essa motiva\u00e7\u00e3o, nasceu a <strong>Graphite Editora</strong>, trabalhando de f\u00e3 para f\u00e3, buscando espa\u00e7o em meio ao nicho do colecionismo de obras cl\u00e1ssicas e contempor\u00e2neas. Para isso, tamb\u00e9m utilizaremos a ferramenta do financiamento coletivo de projetos, tendo escolhido a plataforma <strong>Catarse</strong>, que j\u00e1 ajudou diversas editoras iniciantes como n\u00f3s que, muitas vezes, n\u00e3o disp\u00f5em de grande verba para bancar seus primeiros projetos.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ficamos muito felizes pelo sucesso de <strong>Brad Barron e Nathan Never</strong>, e queremos trazer mais e mais <i>fumetti</i>  para o Brasil, <strong>Samuel Stern</strong> \u00e9 um sonho que estamos realizando, em trazer o grande sucesso da Editora <strong>Bugs Comics</strong>!\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><br>\n</p>\n<p><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/267507/NOTnn.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><a href=\"http://editora.graphitedesign.com.br/\" target=\"_blank\">Visite o nosso site</a> </strong>para acompanhar as <strong>novidades da editora.</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Siga-nos no <a href=\"https://www.facebook.com/editoragraphite/\">Facebook</a></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><strong>Siga-nos no <a href=\"https://www.youtube.com/redirect?v=WYlYp96eHPE&amp;redir_token=4tGJFcOEeEuaResSZ32qRX8wC4Z8MTU4Mjc0ODc5MEAxNTgyNjYyMzkw&amp;event=video_description&amp;q=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Feditora_graphite%2F\">Instagram</a></strong><br></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><strong>Inscreva-se em nosso canal no <a href=\"https://www.youtube.com/channel/UCwkB8NZP-yO783Eic-43iPw?view_as=subscriber\">Youtube</a></strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><strong><a href=\"https://www.youtube.com/channel/UCwkB8NZP-yO783Eic-43iPw?view_as=subscriber\"></a></strong></strong><strong>Conhe\u00e7a nosso <a href=\"https://curso.graphitedesign.com.br/\">Curso de desenho</a></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><a href=\"https://curso.graphitedesign.com.br/\"></a></strong>\n</p><br>", "permalink": "stern1", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/7cgDKgqFIm4", "video_url": "https://m.youtube.com/watch?feature=youtu.be&v=7cgDKgqFIm4", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/123885/capa_catarse_ss.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/123885/project_thumb_thumb_capa_catarse_ss.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/123885/project_thumb_small_capa_catarse_ss.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/123885/project_thumb_large_capa_catarse_ss.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/123885/project_thumb_video_cover_capa_catarse_ss.jpg", "progress": 163.125, "pledged": 32736.046606412212, "total_contributions": 459, "total_contributors": 445, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2020-12-26T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2020-12-25T23:59:59.999999", "online_date": "2020-10-12T01:14:16.977277", "zone_online_date": "2020-10-11T22:14:16.977277", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 75, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 75, "unit": "days"}, "posts_count": 20, "address": {"city": "Nova Igua\u00e7u", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 1173902, "name": "CDS Desenho T\u00e9cnico e Inform\u00e1tica LTDA - ME", "public_name": "Graphite Editora "}, "reminder_count": 196, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 20, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Editora,Graphite,Samuel,Stern", "city_id": 3644, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "c4fb2813-2904-44b8-8707-bc32f2d0938b", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "about_txt": "Tradu\u00e7\u00e3o e adapta\u00e7\u00e3o de Paulo Guanaes Samuel Stern \u00e9 a nova revista em quadrinhos e primeira do g\u00eanero terror da Graphite Editora. Conta a saga de um livreiro e demon\u00f3logo em sua luta contra os dem\u00f4nios que habitam o ser humano. Quem \u00e9 Samuel Stern, o Vermelho Samuel Stern, tamb\u00e9m conhecido como \u201cVermelho\u201d, por causa de seus cabelos e barba ruivos, al\u00e9m de livreiro e demon\u00f3logo, \u00e9 um estudioso do esoterismo. Vive em Edimburgo, na Esc\u00f3cia, e tem um talento especial para acessar a Sombra das pessoas, um recanto da alma humana capaz de parir dem\u00f4nios. No cora\u00e7\u00e3o de cada ser humano existe uma escurid\u00e3o profunda, sombria e assustadora. Nesse lugar se apagam todas as lembran\u00e7as da luz do dia e, com ela, todas as expectativas de esperan\u00e7a. Muitas vezes, o ser humano se torna um estranho at\u00e9 para si mesmo e a morte parece ser o mal menor. \u00c9 quando algo invade esse vazio da alma. Algo antigo e indescrit\u00edvel combatido pelos homens sagrados das v\u00e1rias tradi\u00e7\u00f5es. Aqueles que, despeda\u00e7ados pela vida, lan\u00e7ados no Abismo, tiveram a for\u00e7a para voltar, encarar os pr\u00f3prios dem\u00f4nios e lutar contra os dos outros. Esta \u00e9 a hist\u00f3ria de um desses homens: Samuel Stern. O universo de Samuel Stern Viver em Edimburgo, em 2019, \u00e9 uma coisa normal. Provavelmente, para muitas pessoas \u00e9 assim. Claro, a menos que voc\u00ea n\u00e3o seja um livreiro especializado em obras raras e fora do comum; que n\u00e3o tenha um faro que sempre o coloque em apuros e o fa\u00e7a passar os dias perseguindo os fantasmas da Edimburgo subterr\u00e2nea, em confronto com monstros mais ou menos palp\u00e1veis e, sobretudo, a menos que n\u00e3o tenha uma via de acesso particular \u00e0 Sombra das pessoas. O ser humano \u00e9 feito de Luz e Sombra. A Sombra \u00e9 tudo aquilo que removemos da nossa consci\u00eancia e enterramos profundamente, tudo o que nos aterroriza e n\u00e3o enfrentamos, os desejos que continuaram a aumentar, tornando-se obsess\u00f5es, a inveja, os ci\u00fames ardentes, aquilo que nunca ousamos fazer. Existe um substrato na ess\u00eancia das coisas, um rio negro espiritual: a Outra parte da Realidade, invis\u00edvel mas presente. Alguns deram um nome a esta \u201ccoisa\u201d indefinida, cega, mas viva e consciente. O seu nome \u00e9 Satan\u00e1s. As Sombras crescidas dentro dos seres humanos podem sofrer a influ\u00eancia dessa entidade obscura, conquistando a autoconsci\u00eancia. Nesse momento, nesse exato momento, um dem\u00f4nio nasce da Sombra. Esta \u00e9 a revela\u00e7\u00e3o chocante que diferencia Samuel Stern de outras hist\u00f3rias de possess\u00e3o: Os Dem\u00f4nios s\u00e3o filhos do Homem! Mas Samuel Stern vai ao encontro de tudo aquilo que costumamos evitar, que escondemos no labirinto das nossas mem\u00f3rias e temos medo de mostrar em p\u00fablico para n\u00e3o sermos julgados ou, talvez, simplesmente porque n\u00e3o queremos revelar a nossa ess\u00eancia \u00edntima: a Sombra que procuramos desde sempre reprimir e da qual, ao mesmo tempo, nos nutrimos at\u00e9 quando n\u00e3o seja mais poss\u00edvel cont\u00ea-la. Nesse momento, se tivermos muita sorte, podemos nos deparar com um cara de cabelo e barba vermelhos que poderia nos estender a m\u00e3o e nos ajudar a resgatar a posse de nossas vidas: Samuel Stern. Os criadores de Samuel Stern e roteiristas do n\u00famero 1 Gianmarco Fumasoli , em 2015, junto com Paolo Altibrandi, abre a Bugs Comics, conhecida principalmente por Mostri, Alieni e Gangster (em breve, no Brasil, pela Graphite Editora), revistas de hist\u00f3rias em quadrinhos de g\u00eanero. Fumasoli cria, com Massimiliano Filadoro e A. Farina, os MoFtri. Desde 2017, d\u00e1 aula na LUISS Academic Gym, no curso de Comics, Soft Skills, na Universidade LUISS. Em 2018, abre a Bugs Academy. Com Filadoro, \u00e9 cocriador do personagem de Samuel Stern, a primeira s\u00e9rie de banca de jornal da Bugs Comics. Massimiliano Filadoro \u00e9 autor de quadrinhos, cartas de tar\u00f4 e tiras de humor. Entre as v\u00e1rias realidades editoriais com as quais colaborou, destacam-se Editions Clair De Lune, Editoriale Aurea e Bugs Comics. Desde 2017, d\u00e1 aula na LUISS Academic Gym, no curso de Comics, Soft Skills, na Universidade LUISS. Com Gianmarco Fumasoli, \u00e9 cocriador do personagem de Samuel Stern, a primeira s\u00e9rie de banca de jornal da Bugs Comics. O n\u00famero 1 Com a hist\u00f3ria intitulada O novo pesadelo , escrita por Gianmarco Fumasoli e Massimiliano Filadoro e desenhada por Luigi Formisano, ambientada na cidade de Edimburgo, Samuel Stern e n\u00f3s, leitores, come\u00e7amos e a explorar um universo narrativo que investiga as ang\u00fastias e obsess\u00f5es da modernidade com dois temas perturbadores: o exorcismo e a possess\u00e3o demon\u00edaca. No cora\u00e7\u00e3o de cada ser humano existe uma escurid\u00e3o profunda, sombria e assustadora. Nesse lugar se apagam todas as lembran\u00e7as da luz do dia e, com ela, todas as expectativas de esperan\u00e7a. O desenhista do n\u00famero 1 Luigi Formisano, em 2017, colabora com a Sergio Bonelli Editore para a realiza\u00e7\u00e3o de parte do n\u00famero 10 de Orfani: Sam. Ap\u00f3s uma s\u00e9rie de experi\u00eancias no mundo da Web Comics, Formisano retorna \u00e0 \u00e1rea editorial cl\u00e1ssica, juntando-se \u00e0 Bugs Comics e desenhando o n\u00famero 1 de Samuel Stern. Os amigos de Samuel Stern Duncan . Padre irland\u00eas, mas vive na Esc\u00f3cia. Corpulento, 60 anos bem vividos, m\u00fasculos treinados em academia. Seu temperamento de irland\u00eas o leva a ter acessos de raiva, \u00e0s vezes at\u00e9 com o pr\u00f3prio Stern. Confidente, melhor amigo e, \u00e0s vezes \"pai\" de Samuel, tem uma liga\u00e7\u00e3o forte com ele. Discordam com frequ\u00eancia, mas at\u00e9 as discord\u00e2ncias os ajudam a resolver os casos mais intrincados. Penny . Dona de uma oficina, conserta carros de \u00e9poca e ve\u00edculos em geral. \u00c9 a melhor amiga de Stern. O Vermelho sempre aprende com Penny, que \u201couve\u201d os motores, por puro instinto. Fala com os carros e motos que conserta. Torce pelo time escoc\u00eas \u201cHearts\u201d e sempre carrega Stern ao campo ou assistem aos jogos no pub embaixo da casa de Samuel, que n\u00e3o d\u00e1 a m\u00ednima para futebol. Angus Derryleng . Amigo e s\u00f3cio de Samuel Stern, \u00e9 copropriet\u00e1rio da livraria que leva o seu nome. \u00c9 um confidente e uma pessoa que sempre sabe o que dizer na hora certa. Com um passado obscuro, sobre o qual nunca fala, Angus \u00e9 culto, colecionador de obras raras, fluente em v\u00e1rias l\u00ednguas, incluindo as mortas, e leu mais livros do que um homem pode ler em uma \u00fanica vida. Ap\u00f3s mais de 40 anos de paix\u00e3o pelos quadrinhos e colecionismo, nasceu um desejo incontrol\u00e1vel de participar ativamente da produ\u00e7\u00e3o e do licenciamento de conte\u00fado de quadrinhos no Brasil. Assim, criamos a oportunidade dos f\u00e3s conhecerem hist\u00f3rias nunca antes publicadas por aqui, dando continuidade \u00e0s s\u00e9ries que foram interrompidas abruptamente, al\u00e9m de dar chance para novos autores publicarem suas hist\u00f3rias, cumprindo nosso papel como incentivadores da produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado original nacional de qualidade. Assim, com essa motiva\u00e7\u00e3o, nasceu a Graphite Editora , trabalhando de f\u00e3 para f\u00e3, buscando espa\u00e7o em meio ao nicho do colecionismo de obras cl\u00e1ssicas e contempor\u00e2neas. Para isso, tamb\u00e9m utilizaremos a ferramenta do financiamento coletivo de projetos, tendo escolhido a plataforma Catarse , que j\u00e1 ajudou diversas editoras iniciantes como n\u00f3s que, muitas vezes, n\u00e3o disp\u00f5em de grande verba para bancar seus primeiros projetos. Ficamos muito felizes pelo sucesso de Brad Barron e Nathan Never , e queremos trazer mais e mais fumetti para o Brasil, Samuel Stern \u00e9 um sonho que estamos realizando, em trazer o grande sucesso da Editora Bugs Comics ! Visite o nosso site para acompanhar as novidades da editora. Siga-nos no Facebook Siga-nos no Instagram Inscreva-se em nosso canal no Youtube Conhe\u00e7a nosso Curso de desenho"}, "user": {"id": 1173902, "common_id": "6014b676-b754-45ba-8b81-f062ca8d8a3f", "name": "CDS Desenho T\u00e9cnico e Inform\u00e1tica LTDA - ME", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1173902/thumb_avatar_logo_pro_catarse.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/editoragraphite", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 25, "total_published_projects": 17, "links": [{"id": 30989, "link": "https://loja.graphitedesign.com.br/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 910, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2019-08-15T22:38:37.516833", "about_html": "<p>Ap\u00f3s mais de 40 anos de paix\u00e3o pelos quadrinhos e colecionismo, nasceu um desejo incontrol\u00e1vel de participar ativamente da produ\u00e7\u00e3o e do licenciamento de conte\u00fado no Brasil. Assim, criaremos a oportunidade dos f\u00e3s conhecerem hist\u00f3rias nunca antes publicadas por aqui, dar continuidade \u00e0s s\u00e9ries que foram interrompidas abruptamente, al\u00e9m de dar chance para novos autores publicarem suas hist\u00f3rias, cumprindo nosso papel como incentivadores da produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado original nacional de qualidade.\n</p>\n<p>Assim, com essa motiva\u00e7\u00e3o, nasceu a <strong>Graphite Editora</strong>, trabalhando de f\u00e3 para f\u00e3, buscando espa\u00e7o em meio ao nicho do colecionismo de obras cl\u00e1ssicas e contempor\u00e2neas. Para isso, tamb\u00e9m utilizaremos a ferramenta do financiamento coletivo de projetos, tendo escolhido a plataforma Catarse, que j\u00e1 ajudou diversas editoras iniciantes como n\u00f3s que, muitas vezes, n\u00e3o disp\u00f5em de grande verba para bancar seus primeiros projetos.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Graphite Editora ", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 224066, "project_id": 123885, "description": "\u2022 1 Edi\u00e7\u00e3o impressa de Samuel Stern vol.1\n\u2022 1 Marca-p\u00e1ginas Samuel Stern\n\u2022 1 Card pack Samuel Stern\n\u2022 1 Edi\u00e7\u00e3o impressa de Rohan No Louvre", "minimum_value": 97.83186342146178, "maximum_contributions": 1.25425465924951, "deliver_at": "2020-12-01T05:47:08", "updated_at": "2020-10-12T05:49:23.196274", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 8388607, "title": "Stern + Rohan No Louvre", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "0b9f057e-189c-40f4-b2fe-2cfaeb80c8be", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/224066/thumb_reward_R31.jpg", "run_out": false}], "lemmas": ["tradu\u00e7\u00e3o", "adapta\u00e7\u00e3o", "revista", "quadrinho", "terror", "saga", "livreiro", "demon\u00f3logo", "luta", "dem\u00f4nio", "ser", "causa", "cabelo", "barba", "demon\u00f3logo", "esoterismo", "talento", "pessoa", "recanto", "alma", "dem\u00f4nio", "cora\u00e7\u00e3o", "ser", "escurid\u00e3o", "lugar", "lembran\u00e7a", "luz", "dia", "expectativa", "esperan\u00e7a", "vez", "ser", "morte", "mal", "invade", "vazio", "alma", "homem", "tradi\u00e7\u00e3o", "vida", "abismo", "for\u00e7a", "dem\u00f4nio", "hist\u00f3ria", "homem", "universo", "coisa", "pessoa", "livreiro", "obra", "comum", "faro", "coloque", "apuro", "dia", "fantasma", "confronto", "monstro", "via", "acesso", "pessoa", "ser", "sombra", "consci\u00eancia", "desejo", "obsess\u00e3o", "inveja", "ci\u00fame", "ardente", "substrato", "ess\u00eancia", "coisa", "rio", "parte", "nome", "coisa", "nome", "sombras", "ser", "influ\u00eancia", "entidade", "autoconsci\u00eancia", "momento", "exato", "momento", "dem\u00f4nio", "sombra", "revela\u00e7\u00e3o", "diferencia", "hist\u00f3ria", "possess\u00e3o", "dem\u00f4nios", "homem", "encontro", "labirinto", "mem\u00f3ria", "medo", "p\u00fablico", "ess\u00eancia", "reprimir", "tempo", "momento", "sorte", "cara", "cabelo", "barba", "m\u00e3o", "posse", "vida", "criador", "roteirista", "n\u00famero", "breve", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "g\u00eanero", "aula", "curso", "cocriador", "personagem", "s\u00e9rie", "banca", "jornal", "autor", "quadrinho", "carta", "tar\u00f4", "tira", "humor", "realidade", "aula", "curso", "cocriador", "personagem", "s\u00e9rie", "banca", "jornal", "n\u00famero", "hist\u00f3ria", "pesadelo", "cidade", "leitor", "universo", "ang\u00fastia", "obsess\u00e3o", "modernidade", "tema", "exorcismo", "possess\u00e3o", "cora\u00e7\u00e3o", "ser", "escurid\u00e3o", "lugar", "lembran\u00e7a", "luz", "dia", "expectativa", "esperan\u00e7a", "desenhista", "n\u00famero", "realiza\u00e7\u00e3o", "parte", "n\u00famero", "s\u00e9rie", "experi\u00eancia", "mundo", "\u00e1rea", "n\u00famero", "amigo", "padre", "ano", "m\u00fasculo", "academia", "temperamento", "irland\u00eas", "acesso", "raiva", "vez", "amigo", "vez", "pai", "liga\u00e7\u00e3o", "frequ\u00eancia", "discord\u00e2ncia", "caso", "oficina", "carro", "\u00e9poca", "ve\u00edculo", "amiga", "motor", "instinto", "carro", "moto", "torce", "time", "campo", "jogo", "pub", "casa", "pequeno", "futebol", "amigo", "s\u00f3cio", "livraria", "nome", "confidente", "pessoa", "hora", "obscuro", "obra", "l\u00edngua", "morta", "livro", "homem", "vida", "ano", "paix\u00e3o", "quadrinho", "colecionismo", "desejo", "ativamente", "produ\u00e7\u00e3o", "licenciamento", "conte\u00fado", "quadrinho", "oportunidade", "f\u00e3", "hist\u00f3ria", "continuidade", "s\u00e9rie", "chance", "autor", "hist\u00f3ria", "papel", "incentivador", "produ\u00e7\u00e3o", "conte\u00fado", "qualidade", "motiva\u00e7\u00e3o", "f\u00e3", "f\u00e3", "espa\u00e7o", "meio", "nicho", "colecionismo", "obra", "ferramenta", "financiamento", "projeto", "plataforma", "editora", "vez", "verba", "projeto", "sucesso", "sonho", "sucesso", "site", "novidade", "editora", "canal", "curso", "desenho"], "lemmas_freq": {"tradu\u00e7\u00e3o": 1, "adapta\u00e7\u00e3o": 1, "revista": 1, "quadrinho": 5, "terror": 1, "saga": 1, "livreiro": 2, "demon\u00f3logo": 2, "luta": 1, "dem\u00f4nio": 4, "ser": 6, "causa": 1, "cabelo": 2, "barba": 2, "esoterismo": 1, "talento": 1, "pessoa": 4, "recanto": 1, "alma": 2, "cora\u00e7\u00e3o": 2, "escurid\u00e3o": 2, "lugar": 2, "lembran\u00e7a": 2, "luz": 2, "dia": 3, "expectativa": 2, "esperan\u00e7a": 2, "vez": 4, "morte": 1, "mal": 1, "invade": 1, "vazio": 1, "homem": 4, "tradi\u00e7\u00e3o": 1, "vida": 3, "abismo": 1, "for\u00e7a": 1, "hist\u00f3ria": 6, "universo": 2, "coisa": 3, "obra": 3, "comum": 1, "faro": 1, "coloque": 1, "apuro": 1, "fantasma": 1, "confronto": 1, "monstro": 1, "via": 1, "acesso": 2, "sombra": 2, "consci\u00eancia": 1, "desejo": 2, "obsess\u00e3o": 2, "inveja": 1, "ci\u00fame": 1, "ardente": 1, "substrato": 1, "ess\u00eancia": 2, "rio": 1, "parte": 2, "nome": 3, "sombras": 1, "influ\u00eancia": 1, "entidade": 1, "autoconsci\u00eancia": 1, "momento": 3, "exato": 1, "revela\u00e7\u00e3o": 1, "diferencia": 1, "possess\u00e3o": 2, "dem\u00f4nios": 1, "encontro": 1, "labirinto": 1, "mem\u00f3ria": 1, "medo": 1, "p\u00fablico": 1, "reprimir": 1, "tempo": 1, "sorte": 1, "cara": 1, "m\u00e3o": 1, "posse": 1, "criador": 1, "roteirista": 1, "n\u00famero": 5, "breve": 1, "g\u00eanero": 1, "aula": 2, "curso": 3, "cocriador": 2, "personagem": 2, "s\u00e9rie": 4, "banca": 2, "jornal": 2, "autor": 2, "carta": 1, "tar\u00f4": 1, "tira": 1, "humor": 1, "realidade": 1, "pesadelo": 1, "cidade": 1, "leitor": 1, "ang\u00fastia": 1, "modernidade": 1, "tema": 1, "exorcismo": 1, "desenhista": 1, "realiza\u00e7\u00e3o": 1, "experi\u00eancia": 1, "mundo": 1, "\u00e1rea": 1, "amigo": 3, "padre": 1, "ano": 2, "m\u00fasculo": 1, "academia": 1, "temperamento": 1, "irland\u00eas": 1, "raiva": 1, "pai": 1, "liga\u00e7\u00e3o": 1, "frequ\u00eancia": 1, "discord\u00e2ncia": 1, "caso": 1, "oficina": 1, "carro": 2, "\u00e9poca": 1, "ve\u00edculo": 1, "amiga": 1, "motor": 1, "instinto": 1, "moto": 1, "torce": 1, "time": 1, "campo": 1, "jogo": 1, "pub": 1, "casa": 1, "pequeno": 1, "futebol": 1, "s\u00f3cio": 1, "livraria": 1, "confidente": 1, "hora": 1, "obscuro": 1, "l\u00edngua": 1, "morta": 1, "livro": 1, "paix\u00e3o": 1, "colecionismo": 2, "ativamente": 1, "produ\u00e7\u00e3o": 2, "licenciamento": 1, "conte\u00fado": 2, "oportunidade": 1, "f\u00e3": 3, "continuidade": 1, "chance": 1, "papel": 1, "incentivador": 1, "qualidade": 1, "motiva\u00e7\u00e3o": 1, "espa\u00e7o": 1, "meio": 1, "nicho": 1, "ferramenta": 1, "financiamento": 1, "projeto": 2, "plataforma": 1, "editora": 2, "verba": 1, "sucesso": 2, "sonho": 1, "site": 1, "novidade": 1, "canal": 1, "desenho": 1}, "entidades": {"Tradu\u00e7\u00e3o": 1, "Paulo Guanaes Samuel Stern": 1, "Graphite Editora": 3, "Samuel Stern": 12, "Vermelho Samuel Stern": 1, "\u201cVermelho": 1, "Edimburgo": 4, "Esc\u00f3cia": 2, "Sombra": 6, "Abismo": 1, "Samuel Stern Viver": 1, "Claro": 1, "Luz": 1, "Realidade": 1, "Satan\u00e1s": 1, "Sombras": 1, "Dem\u00f4nios": 1, "Homem": 1, "Gianmarco Fumasoli": 3, "Paolo Altibrandi": 1, "Bugs Comics": 5, "Mostri": 1, "Alieni": 1, "Gangster": 1, "Brasil": 3, "Fumasoli": 1, "Massimiliano Filadoro": 3, "A. Farina": 1, "MoFtri": 1, "LUISS Academic Gym": 2, "Comics": 2, "Soft Skills": 2, "Universidade": 2, "LUISS": 2, "Bugs Academy": 1, "Filadoro": 1, "Editions Clair De Lune": 1, "Editoriale Aurea": 1, "Luigi Formisano": 2, "Sergio Bonelli Editore": 1, "Orfani": 1, "Sam": 1, "Web Comics": 1, "Formisano": 1, "Samuel Stern Duncan": 1, "Stern": 3, "Samuel": 2, "Discordam": 1, "Penny": 2, "Vermelho": 1, "Torce": 1, "\u201cHearts": 1, "Angus Derryleng": 1, "Angus": 1, "Catarse": 1, "Brad Barron": 1, "Nathan Never": 1, "Editora Bugs Comics": 1, "Visite": 1, "Facebook Siga-nos no Instagram": 1, "Youtube Conhe\u00e7a nosso": 1}, "tfidf": {"tradu\u00e7\u00e3o": 2.9857535735040948, "adapta\u00e7\u00e3o": 2.5921792119174523, "revista": 1.093966934593576, "quadrinho": 1.6406303705480554, "terror": 1.93557690193558, "saga": 2.5779271892102504, "livreiro": 11.263856741776435, "demon\u00f3logo": 13.671802350428306, "luta": 2.708766790169062, "dem\u00f4nio": 12.554891673142087, "ser": 14.061158900228438, "causa": 3.189581335519013, "cabelo": 8.3466266963774, "barba": 11.474577773092088, "esoterismo": 6.325075551448163, "talento": 2.884657456632726, "pessoa": 4.393016746420784, "recanto": 6.548219102762372, "alma": 6.277445836571044, "cora\u00e7\u00e3o": 5.0908834681315245, "escurid\u00e3o": 8.876011804831565, "lugar": 3.7837612603997632, "lembran\u00e7a": 7.614758157674343, "luz": 6.294043442200434, "dia": 3.227845287272693, "expectativa": 8.39368769119779, "esperan\u00e7a": 6.678787227495346, "vez": 4.541830407293868, "morte": 2.3547836378960407, "mal": 3.457176649404057, "invade": 5.98860331482695, "vazio": 5.226463262780053, "homem": 8.215921909926251, "tradi\u00e7\u00e3o": 3.2997844756526273, "vida": 2.734936133398864, "abismo": 5.737288886546044, "for\u00e7a": 2.3033016820608974, "hist\u00f3ria": 1.6238172310727537, "universo": 2.78696692938472, "coisa": 4.490285442437585, "obra": 3.294762559815588, "comum": 4.468777561082536, "faro": 6.835901175214153, "coloque": 5.369564106420726, "apuro": 5.5366181910838925, "fantasma": 3.79137873749073, "confronto": 4.1733133481887, "monstro": 2.758363731308434, "via": 3.515672856085665, "acesso": 6.043717156292423, "sombra": 7.3436671736818955, "consci\u00eancia": 4.0633124529743725, "desejo": 5.782176693926033, "obsess\u00e3o": 10.452926525560105, "inveja": 5.226463262780053, "ci\u00fame": 5.737288886546044, "ardente": 7.241366283322318, "substrato": 7.241366283322318, "ess\u00eancia": 7.9284431006602825, "rio": 4.2969273041558775, "parte": 2.200809450136849, "nome": 3.2121302172879265, "sombras": 6.325075551448163, "influ\u00eancia": 2.9440808771035267, "entidade": 3.423653957365413, "autoconsci\u00eancia": 7.241366283322318, "momento": 5.100308214491674, "exato": 5.226463262780053, "revela\u00e7\u00e3o": 3.9832697453008357, "diferencia": 6.325075551448163, "possess\u00e3o": 11.9772066296539, "dem\u00f4nios": 5.5366181910838925, "encontro": 2.7360164326164376, "labirinto": 4.88999102615884, "mem\u00f3ria": 3.0000395307515713, "medo": 2.7471276580415083, "p\u00fablico": 2.068045406948966, "reprimir": 6.835901175214153, "tempo": 1.0418718227101742, "sorte": 3.6860182218329043, "cara": 2.6312085558231875, "m\u00e3o": 1.7607273599803264, "posse": 5.295456134267004, "criador": 2.0264305257133324, "roteirista": 2.646246433187728, "n\u00famero": 10.11858409920868, "breve": 2.971668833622356, "g\u00eanero": 2.1323950885052003, "aula": 5.75653531706791, "curso": 7.098506880363498, "cocriador": 9.686942021047894, "personagem": 1.4021160905216483, "s\u00e9rie": 4.493076341123879, "banca": 7.614758157674343, "jornal": 4.941363317713306, "autor": 1.835807559976088, "carta": 3.457176649404057, "tar\u00f4": 5.631928370888217, "tira": 2.2961587945485173, "humor": 2.3472648054820135, "realidade": 1.9134901145327365, "pesadelo": 3.823639599708952, "cidade": 1.4302252903456174, "leitor": 1.4183203878392991, "ang\u00fastia": 4.350994525426153, "modernidade": 5.737288886546044, "tema": 1.8252658811178977, "exorcismo": 6.142753994654208, "desenhista": 2.2142016872748513, "realiza\u00e7\u00e3o": 3.1223291085098457, "experi\u00eancia": 2.021010458243993, "mundo": 0.8361378252914763, "\u00e1rea": 2.2374199773768586, "amigo": 4.028519195620815, "padre": 4.500526259397117, "ano": 0.9852134716612773, "m\u00fasculo": 6.325075551448163, "academia": 5.295456134267004, "temperamento": 4.843471010523947, "irland\u00eas": 6.835901175214153, "raiva": 4.938781190328272, "pai": 2.0623956744068472, "liga\u00e7\u00e3o": 4.042693165771636, "frequ\u00eancia": 4.7990192479531135, "discord\u00e2ncia": 6.325075551448163, "caso": 2.18194082505663, "oficina": 3.4019139707290074, "carro": 7.459641688982594, "\u00e9poca": 2.1323950885052003, "ve\u00edculo": 4.084365862172205, "amiga": 3.2901225647408903, "motor": 5.449606814094262, "instinto": 5.369564106420726, "moto": 5.5366181910838925, "torce": 7.241366283322318, "time": 3.2805531137247397, "campo": 3.309540650597992, "jogo": 2.3585643607359468, "pub": 6.548219102762372, "casa": 1.5476341445196182, "pequeno": 3.3912186816122594, "futebol": 4.500526259397117, "s\u00f3cio": 3.8401689016601623, "livraria": 3.271074369770196, "confidente": 7.241366283322318, "hora": 1.93557690193558, "obscuro": 5.295456134267004, "l\u00edngua": 3.657847344866208, "morta": 6.835901175214153, "livro": 0.6126637500939072, "paix\u00e3o": 2.522867412027223, "colecionismo": 9.598038495906227, "ativamente": 4.5672176338957895, "produ\u00e7\u00e3o": 2.2421377287427346, "licenciamento": 4.468777561082536, "conte\u00fado": 3.906198505255565, "oportunidade": 2.2926063929441494, "f\u00e3": 6.153573226181953, "continuidade": 3.4686053452276795, "chance": 2.7141576388039383, "papel": 0.8869962425249672, "incentivador": 4.756459633534317, "qualidade": 1.9110658709212305, "motiva\u00e7\u00e3o": 3.8401689016601623, "espa\u00e7o": 2.2820242836136124, "meio": 1.7159133441905339, "nicho": 4.843471010523947, "ferramenta": 3.5036966650389494, "financiamento": 1.48720760134105, "projeto": 0.9059155239454939, "plataforma": 2.108513356501813, "editora": 2.51738048449483, "verba": 4.084365862172205, "sucesso": 3.7275514717595466, "sonho": 1.887141284835985, "site": 1.5161485279460518, "novidade": 2.3776854021827254, "canal": 2.646246433187728, "desenho": 1.188101335308889}}