{"detail": {"project_id": 123881, "id": 123881, "user_id": 1071224, "name": "CABALLEROS: Tomo Um | Pr\u00e9-Venda", "headline": "Conhe\u00e7a o quadrinho do famoso her\u00f3i mascarado argentino, inspirado no \u00edcone da luta livre!", "budget": "<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/336206/LOGO_PRETO.png\" width=\"423\" height=\"237\" style=\"width:423px;height:237px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">No <strong>Or\u00e7amento</strong> do projeto est\u00e3o previsto valores para uma edi\u00e7\u00e3o <strong>capa cart\u00e3o</strong>. No entanto, as metas estendidas chegaram para deixar a edi\u00e7\u00e3o cada vez mais luxuosa.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Em 2018, a <strong><a href=\"https://www.facebook.com/taicreative/\">Tai Creative MKT.</a></strong> iniciou o seu segmento editorial. Foram v\u00e1rias discuss\u00f5es e tratativas para decidir qual seria a miss\u00e3o da <strong><a href=\"https://www.facebook.com/taieditora/\">Tai Editora</a></strong> no mercado. Apesar da j\u00e1 sabida crise enfrentada pelas demais editoras no Brasil, optamos por nos arriscar pelo universo das leituras controversas.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A s\u00e9rie <strong>Necron</strong> foi nossa estreia, em 2019. No mesmo ano, tamb\u00e9m acertamos com os argentinos <strong>Cazador</strong> e <strong>Crazy Jack</strong>. Para 2021, a Tai est\u00e1 lan\u00e7ando <strong>CABALLEROS</strong>, outro quadrinho argentino, e o<strong> </strong> americano<strong> DEADWORLD, </strong>uma s\u00e9rie de zumbi desenhada por Vince Locke.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">O site da Tai: <a href=\"https://www.taicreative.com.br/\">https://www.taicreative.com.br/</a>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><a href=\"https://www.youtube.com/channel/UCUD5w83u_DIjYLErtwmeLpA?view_as=subscriber\">O canal da Tai Editora</a></strong><a href=\"https://www.youtube.com/channel/UCUD5w83u_DIjYLErtwmeLpA?view_as=subscriber\"></a>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><em>PE\u00c7A A SUA RECOMPENSA PERSONALIZADA: contato@taicreative.com.br</em></strong>\n</p>", "goal": 15657.74026344708, "about_html": "<p>Em virtude da pandemia de <strong>COVID-19</strong>, n\u00e3o estamos colocando as recompensas com <strong>RETIRADA PRESENCIAL</strong>. Esperamos voltar com essa op\u00e7\u00e3o muito em breve.\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong>Se voc\u00ea n\u00e3o encontrou um combo de sua prefer\u00eancia, pode solicitar pelo e-mail contato@taicreative.com.br.</strong>\n</p>\n<p><a href=\"https://issuu.com/taicreative/docs/pr_via_caballeros?fbclid=IwAR16TKJSZufpwfPmW1kArQCbsMLA3jHfcT1r9qk8vpoRQQ-qu-7687uUiow\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/336182/Copy_of_O_PROJETO.png\" style=\"display:block;margin:auto;\"></a>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/335382/257715_10153135278539692_416835023975315209_o.jpg\" width=\"330\" height=\"576\" style=\"float:left;width:330px;height:576px;margin:0px 10px 10px 0px;\">A <strong>Tai Editora</strong> traz, <strong>pela primeira vez ao Brasil</strong>, as aventuras do personagem argentino <strong>Caballero Rojo</strong> que estreou nos quadrinhos nos anos 90, nas p\u00e1ginas da revista <strong>Comiqueando</strong>.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Baseado no c\u00e9lebre personagem do cl\u00e1ssico programa de luta livre da TV argentina <strong><em>\"Titanes En El Ring\"</em></strong>.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Criado por <strong>Toni Torres</strong> e <strong>Mariano Navarro</strong>, em 1996, estreou a pr\u00f3pria s\u00e9rie em 1997, mesmo ano em que <strong>Hern\u00e1n Cabrera</strong> passou a fazer parte da equipe criativa, formando o power trio principal de <strong>Caballeros</strong>.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A s\u00e9rie durou at\u00e9 2000 e teve a participa\u00e7\u00e3o de in\u00fameros artistas consagrados dos quadrinhos argentinos: <strong>Francisco Solano L\u00f3pez</strong>, <strong>Ariel Olivetti</strong>, <strong>Eduardo Risso</strong>, <strong>Hor\u00e1cio Lalia</strong>, <strong>Enrique Alcatena</strong>, <strong>Walther Taborda</strong>, <strong>Jok</strong>, <strong>Marcelo Frus\u00edn</strong> e outros.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/336207/156235980_461631815026149_8057806466385000263_n.png\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/336172/1.png\"><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\"><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/336209/155456550_851937482036536_2029175592677029170_n.png\">\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\"><strong>UM TRIBUTO AOS \u00cdDOLOS DE INF\u00c2NCIA E AOS GRANDES MESTRES!</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Caballero Rojo surgiu em uma \u00e9poca no qual os quadrinhos argentinos estavam sofrendo com a invas\u00e3o dos gibis americanos na Argentina. In\u00fameros t\u00edtulos e editoras que produziam quadrinhos nacionais estavam sendo cancelados. Cazador era um dos \u00fanicos que batia de frente em vendas com os produtos da Marvel, DC Comics e Image, que chegavam \u00e0s bancas. Os grandes nomes dos quadrinhos argentinos do passado foram renegados por essa nova gera\u00e7\u00e3o de leitores e se viram obrigados a produzir para o exterior, enquanto gigantes como a Editorial Columba, que sempre produziu material original, estavam no limiar de fechar suas portas. E, realmente, a Columba fechou.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/335392/11023432_10153980389894692_3009103109336447692_o.jpg\" width=\"410\" height=\"279\" style=\"float:right;width:410px;height:279px;margin:0px 0px 10px 10px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Foi nessa \u00e9poca conturbada para a produ\u00e7\u00e3o argentina de quadrinhos que Toni Torres e Mariano Navarro resolveram resgatar a nostalgia e transformar em algo novo. A ideia era dar um universo expandido para o ic\u00f4nico personagem do programa Titanes En El Ring e foi prontamente aceita por Humberto Reynoso, o ator que viveu o Caballero Rojo na TV.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Mariano Navarro nunca escondeu a refer\u00eancia ao seu grande \u00eddolo John Byrne, transformando a arte de <strong>Caballeros </strong>em uma verdadeira homenagem ao mestre canadense, inclusive rubricando alguns quadros com \"to John\".\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/336199/02.png\" width=\"665\" height=\"282\" style=\"display:block;margin:auto;width:665px;height:282px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Toni Torres criou toda uma dinastia para o personagem, lembrando a origem do legado do Fantasma, de Lee Falk. As hist\u00f3rias se passam no final do s\u00e9culo XX, com tramas urbanas que misturam refer\u00eancia de nomes como Frank Miller e sua marcante passagem pelo Demolidor.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Gra\u00e7as a uma qu\u00edmica singular entre os criadores, o quadrinho alcan\u00e7ou o patamar de sucesso muito r\u00e1pido e passou de uma participa\u00e7\u00e3o no mix Comiqueando para sua pr\u00f3pria revista em menos de um ano.\n</p>\n<p><a href=\"https://issuu.com/taicreative/docs/pr_via_caballeros?fbclid=IwAR16TKJSZufpwfPmW1kArQCbsMLA3jHfcT1r9qk8vpoRQQ-qu-7687uUiow\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/336175/Copy_of_O_PROJETO.png\" style=\"display:block;margin:auto;\"></a>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/335398/Sem_T%C3%ADtulo-1.jpg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">No entanto, a crise argentina do in\u00edcio dos anos 2000, que arrastou Cazador para o fim, tamb\u00e9m acabou com Caballero Rojo. O personagem s\u00f3 voltou a ser publicado uma d\u00e9cada depois, em uma s\u00e9rie de livros que compila todas as HQs publicadas at\u00e9 agora. O nome tamb\u00e9m teve que passar a ser Caballeros porque os direitos sobre o nome Caballero Rojo pertencem aos produtores de Titanes En El Ring e, com a morte de Humberto Reynoso, os acordos firmados em meio \u00e0 amizade e \u00e0 parceria com o f\u00e3 n\u00e3o poderiam prosseguir.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/336222/campanha.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/336210/156907362_459094818466824_9075614440346254423_n.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/336178/1504235_10153140310234692_9127405428779558160_o.jpg\" alt=\"Arte de Francisco Solano L\u00f3pez\" width=\"309\" height=\"442\" style=\"float:right;width:309px;height:442px;margin:0px 0px 10px 10px;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span><br></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Com o surgimento de um misterioso vigilante chamado Cavaleiro Vermelho, os holofotes da imprensa se voltam para o personagem televisivo de mesmo nome. Segredos e revela\u00e7\u00f5es seculares come\u00e7am a surgir na vida do novo her\u00f3i, enquanto uma organiza\u00e7\u00e3o secreta quer descobrir a verdade sobre essa dinastia de mascarados que vem surgindo, gera\u00e7\u00e3o ap\u00f3s gera\u00e7\u00e3o, desde os tempos das Cruzadas. O personagem descobrir\u00e1 ent\u00e3o que \u00e9 o herdeiro de uma longa linha de combatentes: os \"Caballeros\".<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>CABALLEROS - TOMO UM</strong> traz roteiro e arte que reproduzem o clima e a intensidade dos quadrinhos de super-her\u00f3is cl\u00e1ssicos, com uma pegada atual e homenagens inconfund\u00edveis aos grandes mestres John Byrne e Frank Miller.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><a href=\"https://www.facebook.com/clubdelcomicmontevideo\" target=\"_blank\">Toni Torres</a>, <a href=\"https://www.deviantart.com/marianonavarro\">Mariano Navarro</a>, <a href=\"https://www.deviantart.com/portalcomic\">Hern\u00e1n Cabrera</a> e <a href=\"https://www.revistaogrito.com/morre-solano-lopez-desenhista-de-o-eternauta/\">Francisco Solano L\u00f3pez (El Eternauta)</a> comp\u00f5em a turma de artistas do livro Caballeros: Tomo Um, com direito \u00e0 breves apari\u00e7\u00f5es em \"easter-eggs\" de personagens de Solano L\u00f3pez, como uma aventura com o policial <a href=\"https://falaanimal.com.br/2021/01/28/evaristo-mais-um-classico-argentino-pela-comix-zone/\">Evaristo (Comix Zone)</a>.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O livro <strong>CABALLEROS - TOMO UM</strong> traz as 05 primeiras hist\u00f3rias do her\u00f3i argentino, publicadas nas revistas Comiqueando e na Caballero Rojo.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/336211/154686093_274752360694602_292195823630300474_n.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/336189/ARTISTAS.png\" width=\"395\" height=\"394\" style=\"float:left;width:395px;height:394px;margin:0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Amigos de longa data, f\u00e3s de quadrinhos desde a inf\u00e2ncia, o power trio de Caballeros \u00e9 o cerne de uma produ\u00e7\u00e3o que agregou in\u00fameros outros artistas, ao longo dos anos. Tudo porque o ponto de encontro de todo artista e f\u00e3 de quadrinhos de Buenos Aires \u00e9 na famosa loja <strong><a href=\"https://www.facebook.com/Club-del-Comic-Montevideo-121173334582661\">Club Del Comic Montevideo</a>, </strong>de <strong>Toni Torres</strong> que, al\u00e9m de escritor, \u00e9 um colecionador e empres\u00e1rio de m\u00e3o cheia. Pela loja do Toni passaram todos os grandes artistas argentinos contempor\u00e2neos em sess\u00f5es de aut\u00f3grafos, visitas para compras e reuni\u00f5es de produ\u00e7\u00e3o de quadrinhos. Toni Torres tamb\u00e9m assina outras hist\u00f3rias, al\u00e9m de Caballeros, com o pseud\u00f4nimo Nito.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/336202/10448509_10153137688124692_356286632759944591_o.jpg\" width=\"307\" height=\"446\" style=\"font-size:14px;font-weight:400;float:right;width:307px;height:446px;margin:0px 0px 10px 10px;\"><a href=\"https://navarrocabrera.com/\" target=\"_blank\">Mariano Navarro</a></strong> \u00e9 um desenhista vers\u00e1til e um expoente da escola contempor\u00e2nea dos quadrinhos argentinos. Al\u00e9m de ser o principal respons\u00e1vel pelo visual de Caballeros, tamb\u00e9m foi mentor da ideia de homenagear os grandes mestres, estilizando tanto o tra\u00e7o das hist\u00f3rias (que \u00e9 no estilo John Byrne's Generations), quanto as capas (cada edi\u00e7\u00e3o \u00e9 uma refer\u00eancia famosa da Marvel ou DC Comics). Mariano trabalha com quadrinhos, ilustra\u00e7\u00f5es e anima\u00e7\u00f5es para todo o mundo. Seu <a href=\"https://navarrocabrera.com/\" target=\"_blank\">est\u00fadio</a>, em parceria com Cabrera, \u00e9 respons\u00e1vel por v\u00e1rias produ\u00e7\u00f5es europeias e americanas. Produziu para v\u00e1rias editoras como <strong>Image Comics, Boom! Studios, </strong><strong></strong><strong>Octane Comics, </strong><strong>Paquet Editions, </strong><strong>Protocol Orphans, </strong><strong>Cloaks, </strong><strong>Descendant, </strong><strong>Damaged Universe, </strong><strong>Fallen, Sophia, </strong>al\u00e9m de<strong> </strong><strong>Caballeros</strong>, sua co-cria\u00e7\u00e3o.<span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><a href=\"https://navarrocabrera.com/\" target=\"_blank\"><strong>Hern\u00e1n Cabrera</strong></a> foi o terceiro \"caballero\" a chegar na trupe. <strong></strong>Nascido e criado em Buenos Aires, Hern\u00e1n Cabrera \u00e9 um designer gr\u00e1fico graduado e colorista de quadrinhos que trabalhou para v\u00e1rias editoras ao redor do mundo, incluindo <strong>Titan Comics</strong>, <strong>Aftershock</strong>, <strong>Avatar Press, Tokyopop, Class Comics, Nuclea, Soleil, Paquet Editions,</strong> entre outras. <strong></strong><strong></strong><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/336212/156873730_781749412722260_8216447332985564640_n.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Uma grande surpresa para <strong>TODOS</strong> est\u00e1 nas <strong>METAS ESTENDIDAS</strong>.<br>\n</p>\n<p>Com a meta atingida, iniciaremos a contagem para as metas estendidas. Essas metas ir\u00e3o transformar o livro que voc\u00ea comprou em uma edi\u00e7\u00e3o ainda mais especial.\n</p>\n<p><strong>PRIMEIRA META ESTENDIDA: R$ 15.000,00</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>O miolo do livro passar\u00e1 de Offset 80g para<strong> P\u00f3len Bold 90g</strong>.\n</p>\n<p><strong>SEGUNDA META ESTENDIDA: R$ 19.000,00</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>A capa do livro passar\u00e1 a ter <strong>orelha de 8 cm</strong>.\n</p>\n<p><strong>TERCEIRA META ESTENDIDA: R$ 25.000,00</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>O  livro passar\u00e1 ser em <strong>CAPA DURA</strong>.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/336879/Copy_of_NOVA_PRE-VENDA_FEED_CABALLEROS.png\">\n</p>\n<p><br><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "caballeros", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/5J4UIvzyaZg", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=5J4UIvzyaZg", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/123881/BG_CARD_PROJETO2.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/123881/project_thumb_thumb_BG_CARD_PROJETO2.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/123881/project_thumb_small_BG_CARD_PROJETO2.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/123881/project_thumb_large_BG_CARD_PROJETO2.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/123881/project_thumb_video_cover_BG_CARD_PROJETO2.png", "progress": 40.10769230769231, "pledged": 6279.958287201006, "total_contributions": 128, "total_contributors": 124, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2021-04-10T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2021-04-09T23:59:59.999999", "online_date": "2021-03-05T23:02:40.463552", "zone_online_date": "2021-03-05T20:02:40.463552", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 34, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 35, "unit": "days"}, "posts_count": 6, "address": {"city": "Porto Alegre", "state_acronym": "RS", "state": "Rio Grande do Sul"}, "user": {"id": 1071224, "name": "Tai Creative Marketing e Entretenimento LTDA", "public_name": "Tai Editora"}, "reminder_count": 30, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 6, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 4178, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "0d261993-2040-446c-9086-51e1e7e87266", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "about_txt": "Em virtude da pandemia de COVID-19 , n\u00e3o estamos colocando as recompensas com RETIRADA PRESENCIAL . Esperamos voltar com essa op\u00e7\u00e3o muito em breve. Se voc\u00ea n\u00e3o encontrou um combo de sua prefer\u00eancia, pode solicitar pelo e-mail contato@taicreative.com.br. A Tai Editora traz, pela primeira vez ao Brasil , as aventuras do personagem argentino Caballero Rojo que estreou nos quadrinhos nos anos 90, nas p\u00e1ginas da revista Comiqueando . Baseado no c\u00e9lebre personagem do cl\u00e1ssico programa de luta livre da TV argentina \"Titanes En El Ring\" . Criado por Toni Torres e Mariano Navarro , em 1996, estreou a pr\u00f3pria s\u00e9rie em 1997, mesmo ano em que Hern\u00e1n Cabrera passou a fazer parte da equipe criativa, formando o power trio principal de Caballeros . A s\u00e9rie durou at\u00e9 2000 e teve a participa\u00e7\u00e3o de in\u00fameros artistas consagrados dos quadrinhos argentinos: Francisco Solano L\u00f3pez , Ariel Olivetti , Eduardo Risso , Hor\u00e1cio Lalia , Enrique Alcatena , Walther Taborda , Jok , Marcelo Frus\u00edn e outros. UM TRIBUTO AOS \u00cdDOLOS DE INF\u00c2NCIA E AOS GRANDES MESTRES! Caballero Rojo surgiu em uma \u00e9poca no qual os quadrinhos argentinos estavam sofrendo com a invas\u00e3o dos gibis americanos na Argentina. In\u00fameros t\u00edtulos e editoras que produziam quadrinhos nacionais estavam sendo cancelados. Cazador era um dos \u00fanicos que batia de frente em vendas com os produtos da Marvel, DC Comics e Image, que chegavam \u00e0s bancas. Os grandes nomes dos quadrinhos argentinos do passado foram renegados por essa nova gera\u00e7\u00e3o de leitores e se viram obrigados a produzir para o exterior, enquanto gigantes como a Editorial Columba, que sempre produziu material original, estavam no limiar de fechar suas portas. E, realmente, a Columba fechou. Foi nessa \u00e9poca conturbada para a produ\u00e7\u00e3o argentina de quadrinhos que Toni Torres e Mariano Navarro resolveram resgatar a nostalgia e transformar em algo novo. A ideia era dar um universo expandido para o ic\u00f4nico personagem do programa Titanes En El Ring e foi prontamente aceita por Humberto Reynoso, o ator que viveu o Caballero Rojo na TV. Mariano Navarro nunca escondeu a refer\u00eancia ao seu grande \u00eddolo John Byrne, transformando a arte de Caballeros em uma verdadeira homenagem ao mestre canadense, inclusive rubricando alguns quadros com \"to John\". Toni Torres criou toda uma dinastia para o personagem, lembrando a origem do legado do Fantasma, de Lee Falk. As hist\u00f3rias se passam no final do s\u00e9culo XX, com tramas urbanas que misturam refer\u00eancia de nomes como Frank Miller e sua marcante passagem pelo Demolidor. Gra\u00e7as a uma qu\u00edmica singular entre os criadores, o quadrinho alcan\u00e7ou o patamar de sucesso muito r\u00e1pido e passou de uma participa\u00e7\u00e3o no mix Comiqueando para sua pr\u00f3pria revista em menos de um ano. No entanto, a crise argentina do in\u00edcio dos anos 2000, que arrastou Cazador para o fim, tamb\u00e9m acabou com Caballero Rojo. O personagem s\u00f3 voltou a ser publicado uma d\u00e9cada depois, em uma s\u00e9rie de livros que compila todas as HQs publicadas at\u00e9 agora. O nome tamb\u00e9m teve que passar a ser Caballeros porque os direitos sobre o nome Caballero Rojo pertencem aos produtores de Titanes En El Ring e, com a morte de Humberto Reynoso, os acordos firmados em meio \u00e0 amizade e \u00e0 parceria com o f\u00e3 n\u00e3o poderiam prosseguir. Com o surgimento de um misterioso vigilante chamado Cavaleiro Vermelho, os holofotes da imprensa se voltam para o personagem televisivo de mesmo nome. Segredos e revela\u00e7\u00f5es seculares come\u00e7am a surgir na vida do novo her\u00f3i, enquanto uma organiza\u00e7\u00e3o secreta quer descobrir a verdade sobre essa dinastia de mascarados que vem surgindo, gera\u00e7\u00e3o ap\u00f3s gera\u00e7\u00e3o, desde os tempos das Cruzadas. O personagem descobrir\u00e1 ent\u00e3o que \u00e9 o herdeiro de uma longa linha de combatentes: os \"Caballeros\". CABALLEROS - TOMO UM traz roteiro e arte que reproduzem o clima e a intensidade dos quadrinhos de super-her\u00f3is cl\u00e1ssicos, com uma pegada atual e homenagens inconfund\u00edveis aos grandes mestres John Byrne e Frank Miller. Toni Torres , Mariano Navarro , Hern\u00e1n Cabrera e Francisco Solano L\u00f3pez (El Eternauta) comp\u00f5em a turma de artistas do livro Caballeros: Tomo Um, com direito \u00e0 breves apari\u00e7\u00f5es em \"easter-eggs\" de personagens de Solano L\u00f3pez, como uma aventura com o policial Evaristo (Comix Zone) . O livro CABALLEROS - TOMO UM traz as 05 primeiras hist\u00f3rias do her\u00f3i argentino, publicadas nas revistas Comiqueando e na Caballero Rojo. Amigos de longa data, f\u00e3s de quadrinhos desde a inf\u00e2ncia, o power trio de Caballeros \u00e9 o cerne de uma produ\u00e7\u00e3o que agregou in\u00fameros outros artistas, ao longo dos anos. Tudo porque o ponto de encontro de todo artista e f\u00e3 de quadrinhos de Buenos Aires \u00e9 na famosa loja Club Del Comic Montevideo , de Toni Torres que, al\u00e9m de escritor, \u00e9 um colecionador e empres\u00e1rio de m\u00e3o cheia. Pela loja do Toni passaram todos os grandes artistas argentinos contempor\u00e2neos em sess\u00f5es de aut\u00f3grafos, visitas para compras e reuni\u00f5es de produ\u00e7\u00e3o de quadrinhos. Toni Torres tamb\u00e9m assina outras hist\u00f3rias, al\u00e9m de Caballeros, com o pseud\u00f4nimo Nito. Mariano Navarro \u00e9 um desenhista vers\u00e1til e um expoente da escola contempor\u00e2nea dos quadrinhos argentinos. Al\u00e9m de ser o principal respons\u00e1vel pelo visual de Caballeros, tamb\u00e9m foi mentor da ideia de homenagear os grandes mestres, estilizando tanto o tra\u00e7o das hist\u00f3rias (que \u00e9 no estilo John Byrne's Generations), quanto as capas (cada edi\u00e7\u00e3o \u00e9 uma refer\u00eancia famosa da Marvel ou DC Comics). Mariano trabalha com quadrinhos, ilustra\u00e7\u00f5es e anima\u00e7\u00f5es para todo o mundo. Seu est\u00fadio , em parceria com Cabrera, \u00e9 respons\u00e1vel por v\u00e1rias produ\u00e7\u00f5es europeias e americanas. Produziu para v\u00e1rias editoras como Image Comics, Boom! Studios, Octane Comics, Paquet Editions, Protocol Orphans, Cloaks, Descendant, Damaged Universe, Fallen, Sophia, al\u00e9m de Caballeros , sua co-cria\u00e7\u00e3o. Hern\u00e1n Cabrera foi o terceiro \"caballero\" a chegar na trupe. Nascido e criado em Buenos Aires, Hern\u00e1n Cabrera \u00e9 um designer gr\u00e1fico graduado e colorista de quadrinhos que trabalhou para v\u00e1rias editoras ao redor do mundo, incluindo Titan Comics , Aftershock , Avatar Press, Tokyopop, Class Comics, Nuclea, Soleil, Paquet Editions, entre outras. Uma grande surpresa para TODOS est\u00e1 nas METAS ESTENDIDAS . Com a meta atingida, iniciaremos a contagem para as metas estendidas. Essas metas ir\u00e3o transformar o livro que voc\u00ea comprou em uma edi\u00e7\u00e3o ainda mais especial. PRIMEIRA META ESTENDIDA: R$ 15.000,00 O miolo do livro passar\u00e1 de Offset 80g para P\u00f3len Bold 90g . SEGUNDA META ESTENDIDA: R$ 19.000,00 A capa do livro passar\u00e1 a ter orelha de 8 cm . TERCEIRA META ESTENDIDA: R$ 25.000,00 O  livro passar\u00e1 ser em CAPA DURA ."}, "user": {"id": 1071224, "common_id": "a9111b9f-026f-4a07-a81e-f8a3cba1b0e5", "name": "Tai Creative Marketing e Entretenimento LTDA", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1071224/thumb_avatar_35ef136e-299c-49b6-b075-1eeecd5aefc3.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/taieditora", "twitter_username": "taieditora", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 36, "total_published_projects": 38, "links": [{"id": 45621, "link": "https://www.taieditora.com.br/"}], "follows_count": 58040, "followers_count": 2575, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2019-03-01T17:48:52.758106", "about_html": "<p>A Tai Editora nasceu para suprir as suas necessidades liter\u00e1rias controversas, publicando o inexplorado para voc\u00ea. Desbrave com a gente um novo universo de hist\u00f3rias aut\u00eanticas e empolgantes.\n</p>\n<p>Somos uma editora sedenta por autenticidade, incans\u00e1vel na busca por livros e quadrinhos, por vezes esquecidos, at\u00edpicos, que n\u00e3o t\u00eam o merecido espa\u00e7o no mainstream. Terror, er\u00f3tico, fantasia, fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, humor e o que mais nos der na telha de publicar.\n</p>\n<p>Se voc\u00ea quer mais do mesmo, aqui n\u00e3o \u00e9 o seu lugar. Na Tai o underground chega para invadir a sua estante e expandir a sua mente. Nosso prop\u00f3sito \u00e9 te surpreender com personagens originais em hist\u00f3rias que v\u00e3o te deixar sem f\u00f4lego.\n</p>\n<p>Para d\u00favidas, sugest\u00f5es ou apenas para dar um ol\u00e1, escreva-nos atrav\u00e9s do e-mail <strong>falecom@taieditora.com.br</strong> ou fale conosco pelo fone (51) 993576776\n</p>\n<p>Abra\u00e7\u00e3o da Tai!\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Tai Editora", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 239615, "project_id": 123881, "description": "01 Livro Caballeros - Tomo 01;\n01 Livro Cazador Sagas Volume 01;\n01 Livro Contos de Terror do Cazador;\n01 Marca P\u00e1ginas Exclusivos;\n\nDesconto especial (20% OFF)\n\nFrete R$ 10,00 ser\u00e1 incluso ao final da opera\u00e7\u00e3o.\n\nmenos ", "minimum_value": 103.58197405049607, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2021-06-01T19:20:15", "updated_at": "2021-04-04T19:22:15.537983", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 1366509568, "title": "COMBO PERSONALIZADO", "survey_sent_at": "2021-06-01T17:26:03.685267", "survey_finished_at": null, "common_id": "40038ad3-7f22-4f36-af09-c8af22ed0945", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "lemmas": ["virtude", "pandemia", "recompensa", "op\u00e7\u00e3o", "breve", "combo", "prefer\u00eancia", "vez", "personagem", "quadrinho", "ano", "p\u00e1gina", "revista", "personagem", "programa", "luta", "tv", "s\u00e9rie", "ano", "parte", "equipe", "power", "s\u00e9rie", "participa\u00e7\u00e3o", "artista", "quadrinho", "tributo", "\u00eddolos", "mestres", "\u00e9poca", "quadrinho", "invas\u00e3o", "gibis", "t\u00edtulo", "editora", "quadrinho", "\u00fanico", "frente", "venda", "produto", "banca", "nome", "quadrinho", "passado", "gera\u00e7\u00e3o", "leitor", "exterior", "gigante", "material", "limiar", "porta", "\u00e9poca", "produ\u00e7\u00e3o", "quadrinho", "nostalgia", "ideia", "universo", "personagem", "programa", "ator", "tv", "refer\u00eancia", "\u00eddolo", "arte", "homenagem", "mestre", "quadro", "dinastia", "personagem", "origem", "legado", "fantasma", "hist\u00f3ria", "final", "s\u00e9culo", "trama", "refer\u00eancia", "nome", "passagem", "qu\u00edmica", "criador", "quadrinho", "patamar", "sucesso", "participa\u00e7\u00e3o", "mix", "revista", "ano", "entanto", "crise", "in\u00edcio", "ano", "fim", "personagem", "d\u00e9cada", "s\u00e9rie", "livro", "hqs", "nome", "direito", "nome", "produtor", "morte", "acordo", "meio", "amizade", "parceria", "f\u00e3", "surgimento", "vigilante", "holofote", "imprensa", "personagem", "nome", "segredos", "revela\u00e7\u00e3o", "vida", "her\u00f3i", "organiza\u00e7\u00e3o", "verdade", "dinastia", "mascarado", "gera\u00e7\u00e3o", "gera\u00e7\u00e3o", "tempo", "personagem", "herdeiro", "linha", "combatente", "traz", "roteiro", "arte", "clima", "intensidade", "quadrinho", "homenagem", "mestre", "turma", "artista", "livro", "direito", "apari\u00e7\u00e3o", "personagem", "aventura", "policial", "livro", "hist\u00f3ria", "her\u00f3i", "revista", "amigos", "data", "f\u00e3", "quadrinho", "inf\u00e2ncia", "power", "cerne", "produ\u00e7\u00e3o", "artista", "longo", "ano", "ponto", "encontro", "artista", "f\u00e3", "quadrinho", "loja", "escritor", "colecionador", "empres\u00e1rio", "m\u00e3o", "loja", "artista", "sess\u00e3o", "aut\u00f3grafo", "visita", "compra", "reuni\u00e3o", "produ\u00e7\u00e3o", "quadrinho", "hist\u00f3ria", "pseud\u00f4nimo", "nito", "desenhista", "expoente", "escola", "quadrinho", "respons\u00e1vel", "visual", "mentor", "ideia", "mestre", "tra\u00e7o", "hist\u00f3ria", "estilo", "capa", "edi\u00e7\u00e3o", "refer\u00eancia", "quadrinho", "ilustra\u00e7\u00e3o", "anima\u00e7\u00e3o", "mundo", "est\u00fadio", "parceria", "produ\u00e7\u00e3o", "americana", "editora", "caballero", "trupe", "designer", "colorista", "quadrinho", "editora", "redor", "mundo", "surpresa", "meta", "contagem", "meta", "meta", "livro", "edi\u00e7\u00e3o", "meta", "miolo", "livro", "g", "meta", "capa", "livro", "orelha", "meta", "livro", "capa"], "lemmas_freq": {"virtude": 1, "pandemia": 1, "recompensa": 1, "op\u00e7\u00e3o": 1, "breve": 1, "combo": 1, "prefer\u00eancia": 1, "vez": 1, "personagem": 8, "quadrinho": 14, "ano": 5, "p\u00e1gina": 1, "revista": 3, "programa": 2, "luta": 1, "tv": 2, "s\u00e9rie": 3, "parte": 1, "equipe": 1, "power": 2, "participa\u00e7\u00e3o": 2, "artista": 5, "tributo": 1, "\u00eddolos": 1, "mestres": 1, "\u00e9poca": 2, "invas\u00e3o": 1, "gibis": 1, "t\u00edtulo": 1, "editora": 3, "\u00fanico": 1, "frente": 1, "venda": 1, "produto": 1, "banca": 1, "nome": 5, "passado": 1, "gera\u00e7\u00e3o": 3, "leitor": 1, "exterior": 1, "gigante": 1, "material": 1, "limiar": 1, "porta": 1, "produ\u00e7\u00e3o": 4, "nostalgia": 1, "ideia": 2, "universo": 1, "ator": 1, "refer\u00eancia": 3, "\u00eddolo": 1, "arte": 2, "homenagem": 2, "mestre": 3, "quadro": 1, "dinastia": 2, "origem": 1, "legado": 1, "fantasma": 1, "hist\u00f3ria": 4, "final": 1, "s\u00e9culo": 1, "trama": 1, "passagem": 1, "qu\u00edmica": 1, "criador": 1, "patamar": 1, "sucesso": 1, "mix": 1, "entanto": 1, "crise": 1, "in\u00edcio": 1, "fim": 1, "d\u00e9cada": 1, "livro": 7, "hqs": 1, "direito": 2, "produtor": 1, "morte": 1, "acordo": 1, "meio": 1, "amizade": 1, "parceria": 2, "f\u00e3": 3, "surgimento": 1, "vigilante": 1, "holofote": 1, "imprensa": 1, "segredos": 1, "revela\u00e7\u00e3o": 1, "vida": 1, "her\u00f3i": 2, "organiza\u00e7\u00e3o": 1, "verdade": 1, "mascarado": 1, "tempo": 1, "herdeiro": 1, "linha": 1, "combatente": 1, "traz": 1, "roteiro": 1, "clima": 1, "intensidade": 1, "turma": 1, "apari\u00e7\u00e3o": 1, "aventura": 1, "policial": 1, "amigos": 1, "data": 1, "inf\u00e2ncia": 1, "cerne": 1, "longo": 1, "ponto": 1, "encontro": 1, "loja": 2, "escritor": 1, "colecionador": 1, "empres\u00e1rio": 1, "m\u00e3o": 1, "sess\u00e3o": 1, "aut\u00f3grafo": 1, "visita": 1, "compra": 1, "reuni\u00e3o": 1, "pseud\u00f4nimo": 1, "nito": 1, "desenhista": 1, "expoente": 1, "escola": 1, "respons\u00e1vel": 1, "visual": 1, "mentor": 1, "tra\u00e7o": 1, "estilo": 1, "capa": 3, "edi\u00e7\u00e3o": 2, "ilustra\u00e7\u00e3o": 1, "anima\u00e7\u00e3o": 1, "mundo": 2, "est\u00fadio": 1, "americana": 1, "caballero": 1, "trupe": 1, "designer": 1, "colorista": 1, "redor": 1, "surpresa": 1, "meta": 6, "contagem": 1, "miolo": 1, "g": 1, "orelha": 1}, "entidades": {"COVID-19": 1, "RETIRADA PRESENCIAL": 1, "Tai Editora": 1, "Brasil": 1, "Caballero Rojo": 6, "Comiqueando": 2, "Titanes En El Ring": 2, "Toni Torres": 6, "Mariano Navarro": 5, "Hern\u00e1n Cabrera": 4, "Caballeros": 8, "Francisco Solano L\u00f3pez": 2, "Ariel Olivetti": 1, "Eduardo Risso": 1, "Hor\u00e1cio Lalia": 1, "Enrique Alcatena": 1, "Walther Taborda": 1, "Jok": 1, "Marcelo Frus\u00edn": 1, "TRIBUTO AOS \u00cdDOLOS DE INF\u00c2NCIA": 1, "MESTRES": 1, "Argentina": 1, "Cazador": 2, "Marvel": 2, "DC Comics": 2, "Image": 1, "Editorial Columba": 1, "Columba": 1, "Humberto Reynoso": 2, "John Byrne": 2, "to John": 1, "Fantasma": 1, "Lee Falk": 1, "Frank Miller": 2, "Demolidor": 1, "HQs": 1, "Titanes": 1, "Cavaleiro Vermelho": 1, "Cruzadas": 1, "El Eternauta": 1, "Caballeros:": 1, "Solano L\u00f3pez": 1, "Evaristo": 1, "Comix Zone": 1, "CABALLEROS - TOMO UM": 1, "Buenos Aires": 2, "Club Del Comic Montevideo": 1, "Toni": 1, "Nito": 1, "John Byrne's Generations": 1, "Mariano": 1, "Cabrera": 1, "Image Comics": 1, "Boom": 1, "Octane Comics": 1, "Paquet Editions": 2, "Protocol Orphans": 1, "Cloaks": 1, "Descendant": 1, "Damaged Universe": 1, "Fallen": 1, "Sophia": 1, "Titan Comics": 1, "Aftershock": 1, "Avatar Press": 1, "Tokyopop": 1, "Class Comics": 1, "Nuclea": 1, "Soleil": 1, "TODOS": 1, "ESTENDIDAS": 1, "Offset": 1, "P\u00f3len Bold": 1, "TERCEIRA": 1, "CAPA DURA": 1}, "tfidf": {"virtude": 5.161924741642482, "pandemia": 3.2160145925871686, "recompensa": 0.8783381797818528, "op\u00e7\u00e3o": 1.9281603042805304, "breve": 2.971668833622356, "combo": 2.758363731308434, "prefer\u00eancia": 3.8401689016601623, "vez": 1.135457601823467, "personagem": 5.608464362086593, "quadrinho": 4.593765037534555, "ano": 2.463033679153193, "p\u00e1gina": 0.2725159049803698, "revista": 3.2819008037807285, "programa": 6.761273144563445, "luta": 2.708766790169062, "tv": 5.597430053664002, "s\u00e9rie": 3.3698072558429093, "parte": 1.1004047250684246, "equipe": 2.2611901967107704, "power": 12.285507989308416, "participa\u00e7\u00e3o": 4.763107757921292, "artista": 5.280934977954691, "tributo": 5.101300119826047, "\u00eddolos": 6.835901175214153, "mestres": 6.548219102762372, "\u00e9poca": 4.264790177010401, "invas\u00e3o": 4.323595551238038, "gibis": 3.4019139707290074, "t\u00edtulo": 1.7380693360877424, "editora": 3.7760707267422453, "\u00fanico": 5.226463262780053, "frente": 2.550018401093174, "venda": 2.5685374488604116, "produto": 2.2961587945485173, "banca": 3.8073790788371715, "nome": 5.353550362146544, "passado": 2.5685374488604116, "gera\u00e7\u00e3o": 8.936059218843006, "leitor": 1.4183203878392991, "exterior": 3.909161773147114, "gigante": 3.9832697453008357, "material": 1.7524285571656313, "limiar": 5.98860331482695, "porta": 3.339393613747673, "produ\u00e7\u00e3o": 4.484275457485469, "nostalgia": 5.044141705986099, "ideia": 3.2383109247198565, "universo": 1.39348346469236, "ator": 4.2456340097683265, "refer\u00eancia": 7.287545783849701, "\u00eddolo": 4.88999102615884, "arte": 1.3691758543285508, "homenagem": 5.693834257299758, "mestre": 7.19153759059118, "quadro": 3.1638288394165985, "dinastia": 12.285507989308416, "origem": 2.3854373789870436, "legado": 4.350994525426153, "fantasma": 3.79137873749073, "hist\u00f3ria": 1.082544820715169, "final": 1.6466549037204787, "s\u00e9culo": 2.5318360820099834, "trama": 2.3585643607359468, "passagem": 3.1983150154877675, "qu\u00edmica": 6.835901175214153, "criador": 2.0264305257133324, "patamar": 5.369564106420726, "sucesso": 1.8637757358797733, "mix": 3.3806365722817224, "entanto": 3.0669790134266806, "crise": 3.6860182218329043, "in\u00edcio": 1.9838709112945363, "fim": 1.7279375371573356, "d\u00e9cada": 2.2509336965435818, "livro": 4.28864625065735, "hqs": 4.127850974111944, "direito": 5.33331060963787, "produtor": 3.309540650597992, "morte": 2.3547836378960407, "acordo": 2.5921792119174523, "meio": 1.7159133441905339, "amizade": 3.114231898277226, "parceria": 3.5978971456010487, "f\u00e3": 6.153573226181953, "surgimento": 4.002687831157937, "vigilante": 5.161924741642482, "holofote": 5.737288886546044, "imprensa": 4.042693165771636, "segredos": 6.835901175214153, "revela\u00e7\u00e3o": 3.9832697453008357, "vida": 0.9116453777996214, "her\u00f3i": 4.187743613017729, "organiza\u00e7\u00e3o": 3.4019139707290074, "verdade": 2.4090605247504793, "mascarado": 5.855071922202427, "tempo": 1.0418718227101742, "herdeiro": 4.843471010523947, "linha": 2.6718232749773776, "combatente": 5.98860331482695, "traz": 7.934513463882263, "roteiro": 1.4183203878392991, "clima": 3.5524868292083815, "intensidade": 5.369564106420726, "turma": 3.657847344866208, "apari\u00e7\u00e3o": 3.9642215503301412, "aventura": 1.409483806038801, "policial": 4.127850974111944, "amigos": 5.855071922202427, "data": 2.840763263075501, "inf\u00e2ncia": 2.6213074848404756, "cerne": 7.241366283322318, "longo": 2.1915102760727807, "ponto": 2.4749279497381043, "encontro": 2.7360164326164376, "loja": 5.417533580338124, "escritor": 2.0484094324321074, "colecionador": 3.271074369770196, "empres\u00e1rio": 4.500526259397117, "m\u00e3o": 1.7607273599803264, "sess\u00e3o": 3.6718335868409477, "aut\u00f3grafo": 3.6304483706780935, "visita": 3.8740704533358437, "compra": 3.0292386854438336, "reuni\u00e3o": 4.2969273041558775, "pseud\u00f4nimo": 4.1733133481887, "nito": 7.241366283322318, "desenhista": 2.2142016872748513, "expoente": 5.855071922202427, "escola": 2.4251251272542858, "respons\u00e1vel": 3.4918622073919465, "visual": 4.105872067393168, "mentor": 4.756459633534317, "tra\u00e7o": 2.339802084280424, "estilo": 1.8386889014500383, "capa": 1.5724990981837168, "edi\u00e7\u00e3o": 1.8126240636485178, "ilustra\u00e7\u00e3o": 1.3387329499209515, "anima\u00e7\u00e3o": 2.3213853574941927, "mundo": 1.6722756505829526, "est\u00fadio": 2.5779271892102504, "americana": 5.369564106420726, "caballero": 7.934513463882263, "trupe": 6.835901175214153, "designer": 2.2997238607130135, "colorista": 2.8719184308552963, "redor": 3.6718335868409477, "surpresa": 2.884657456632726, "meta": 6.76610462094052, "contagem": 6.142753994654208, "miolo": 1.3346429646694264, "g": 1.3511042417234984, "orelha": 2.5273416924221443}}