{"detail": {"project_id": 127343, "id": 127343, "user_id": 1503284, "name": "Del\u00edrio Coletivo Na Terra do Fogo", "headline": "Como os bichos da floresta da Terra do Fogo v\u00e3o se proteger de ca\u00e7adores sem escr\u00fapulos? ", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/320204/130146268_2739130936348233_6808674221433475235_n.jpg\" width=\"638\" height=\"652\" style=\"width: 638px;height: 652px;\">\n</p>", "goal": 4533.468467001638, "about_html": "<blockquote class=\"fontsize-base quote\">\n\t<img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/320242/1.png\"><br><br><br>Uma floresta profunda.<br>\u00c1rvores at\u00e9 onde os olhos podem alcan\u00e7ar.\n</blockquote>\n<blockquote class=\"fontsize-base quote\">Cheia de vida animal, de todos os tipos. Essa \u00e9 a floresta da Terra do Fogo, um dos mais belos, frios e in\u00f3spitos lugares da am\u00e9rica latina.\n</blockquote>\n<p>Todos os bichos l\u00e1 vivem em perfeita harmonia... at\u00e9 a<strong> chegada de um grupo de ca\u00e7adores inescrupulosos que vieram traze</strong><strong>r a morte para aquele lugar.</strong>\n</p>\n<p>  Um grupo de homens que resolveram tirar o final de semana para ca\u00e7ar, numa v\u00e3 tentativa de esquecer as frustra\u00e7\u00f5es de suas rotinas ma\u00e7antes na cidade.\n</p>\n<blockquote class=\"fontsize-base quote\">Mas o que os pobres animaizinhos dessa floresta podem fazer pra se defender?\n\t<br><em>Praonde</em> v\u00e3o correr?\n</blockquote>\n<p class=\"fontsize-large\">H\u00e1 s\u00f3 uma <strong>coisa</strong> que pode salv\u00e1-los..\n</p>\n<p class=\"fontsize-large\">...mas a que custo?\n</p>\n<hr>\n<p class=\"fontsize-large\" style=\"text-align: center;\"> Conhe\u00e7a <strong>Del\u00edrio Coletivo Na Terr</strong><strong>a Do Fog</strong><strong>o</strong>, uma nova hq de aventura, fantasia e humor \u00e1cido - criado por <strong>Brenda Klein</strong> e <strong>Carlos Jenisch</strong>.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<blockquote class=\"fontsize-base quote\">\n\t<em>Recomendado para maiores.  (cont\u00e9m cenas de viol\u00eancia extrema, abuso de drogas e insinua\u00e7\u00e3o de sexo)</em>\n</blockquote>\n<p><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>Confira</em><em> alguns previews das p\u00e1ginas</em> a seguir:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/320235/DOZE_POMBA.jpg\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/320237/AAAAAbaixa.jpg\">\n</p>\n<hr>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/320148/2.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">-Formato: <strong>15cm x 15cm<br></strong>-Lombada quadrada, duas orelhas<br>-Capa cart\u00e3o, colorida, 300gr<br>-Miolo pol\u00e9n bold, colorido, 90gr\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong></strong><strong>-64 p\u00e1ginas</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">S\u00e3o 42 p\u00e1ginas de hist\u00f3rias em quadrinhos, e 22 p\u00e1ginas de extras!\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"> (making of, texto de introdu\u00e7\u00e3o, posf\u00e1cio e etc)<img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/320238/CAALIBRO.png\">\n</p>\n<p>*capa provis\u00f3ria\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/320239/LIBRO.png\">\n</p>\n<hr>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/320150/3.png\" style=\"font-size: 14px;\"><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong>Para os primeiros 10 apoiadores:</strong> <strong>Um original</strong>, em tamanho A5, com gramatura alta e de qualidade. Feitos a carv\u00e3o, grafite ou nanquim. Assinados por Brenda Klein ou Carlos Jenisch\n</p>\n<hr>\n<p><strong>Para os primeiros 30 apoiadores: Um print exclusivo, </strong>ilustrado pela Brenda e/ou Carlos, assinado e enumerado.\n</p>\n<hr>\n<p>Al\u00e9m disso, voc\u00ea pode receber:\n</p>\n<p>-O <strong>PDF</strong> do livro\n</p>\n<p>-<strong>Livro f\u00edsico impresso, autografado</strong> pelos autores!\n</p>\n<p>-<strong>Kit com brindes</strong> exclusivos (como marcadores de p\u00e1gina, ima, cartela de adesivos, prints A3 e A4)\n</p>\n<p>-<strong>Kits com as hqs</strong>:\n</p>\n<p><strong>Segunda-Feira Eu Paro</strong>, obra <strong>indicada ao 32\u00ba trof\u00e9u HQ Mix </strong>nas categorias publica\u00e7\u00e3o independente de grupo e publica\u00e7\u00e3o mix!\n</p>\n<p>Sobre o livro: Nessa antologia em quadrinhos de 140 p\u00e1ginas conferimos 14 hist\u00f3rias em quadrinhos curtas, cada uma trazendo um aspecto peculiar sobre o tema v\u00edcios. O livro traz artistas de Natal, Para\u00edba, Bras\u00edlia, S\u00e3o Paulo, Rio de Janeiro e Porto Alegre. \u00c9 um panorama do quadrinho independente nacional!\n</p>\n<p><strong>Ba\u00fa das M\u00e1goas </strong>\n</p>\n<p>Sobre: hq autoral de Carlos Jenisch, que mescla hist\u00f3rias curtas autobiogr\u00e1ficas, tiras e sketchbook do artista. 100 p\u00e1ginas, formato A5.\n</p>\n<hr>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/320153/4.png\" style=\"font-size: 14px;\"><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/320154/5.png\">\n</p>\n<p>Graduanda do curso Bacharelado em Artes Visuais pela UFRGS tem sua produ\u00e7\u00e3o art\u00edstica focada em desenho, ilustra\u00e7\u00e3o e pintura. desenvolvendo projetos de forma autonoma e tamb\u00e9m para o Planet\u00e1rio da UFRGS e ministrando oficinas e aulas particulares de artes desde 2017. Atualmente est\u00e1 trabalhando na ilustra\u00e7\u00e3o de dois livros, Astros, livro infantil escrito por Vanise Baptista, pensado para o planet\u00e1rio, que teve seu primeiro cap\u00edtulo lan\u00e7ado no sal\u00e3o de extens\u00e3o do ano de 2020, e Del\u00edrio Coletivo Na Terra do Fogo.\n</p>\n<p><a href=\"http://instagram.com/brenda__klein\" target=\"_blank\">instagram.com/brenda__klein</a>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/320155/6.png\" style=\"font-size: 14px;\"><br>\n</p>\n<p>Estudou Artes Visuais-licenciatura no Instituto de Artes da UFRGS. Ministra desde 2016 oficinas e cursos de quadrinhos em espa\u00e7os culturais de sua cidade, Porto Alegre. Organizou as antologias  \"Quadrinhos Que Podem Desgra\u00e7ar Sua Vida Ou N\u00e3o\"(2018), e \u201cSegunda Feira Eu Paro\u201d (2019), ambos os livros indicados ao Tr\u00f3feu HQMIX, em diferentes categorias.Organizou e idealizou tamb\u00e9m, em maio de 2019, a Feira Gr\u00e1fica Quadr\u00fapede, que ocorreu no Centro Cultural da Ufrgs- que  teve dois dias de dura\u00e7\u00e3o e contou com presen\u00e7a de 74 expositores, al\u00e9m de uma d\u00fazia de palestras e oficinas.Sua publica\u00e7\u00e3o autoral, Ba\u00fa das M\u00e1goas, publicada em 2019, mescla hist\u00f3rias curtas autobiogr\u00e1ficas, tiras e sketchbook.\n</p>\n<p><a href=\"http://instagram.com/carlosjenisch\" target=\"_blank\">instagram.com/carlosjenisch</a>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<hr>\n<p>..Se voc\u00ea gostou do projeto, garantir seu exemplar \u00e9 f\u00e1cil. \u00c9 s\u00f3 seguir esse passo-a-passo:\n</p>\n<p>1- Aqui na p\u00e1gina, selecione a recompensa desejada (na barra da lateral direita)<br>2- Entre com o facebook, ou fa\u00e7a um cadastro.<br>3-Cliquei em <strong>revisar e realizar pagamento.<br></strong>4- Preencha os dados da conta<br>5- Clique em <strong>efetuar pagamento.<br></strong>O pagamento pode ser feito no cart\u00e3o de cr\u00e9dito (parcelado) ou ent\u00e3o no boleto.\n</p>\n<p>....Pronto! Agora \u00e9 s\u00f3 aguardar o livro e suas recompensas!<span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Envios do pdf assim que a campanha encerrar, e envio do livro f\u00edsico em fevereiro.\n</p>\n<p>Todas as recompensas ser\u00e3o enviadas at\u00e9 dia 22 de fevereiro.\n</p>", "permalink": "terradofogo", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/127343/dezembo__no_catarse.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/127343/project_thumb_thumb_dezembo__no_catarse.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/127343/project_thumb_small_dezembo__no_catarse.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/127343/project_thumb_large_dezembo__no_catarse.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/127343/project_thumb_video_cover_dezembo__no_catarse.png", "progress": 89.17890157694399, "pledged": 4042.897382209182, "total_contributions": 76, "total_contributors": 73, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2021-02-07T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2021-02-06T23:59:59.999999", "online_date": "2020-12-05T21:12:11.929662", "zone_online_date": "2020-12-05T18:12:11.929662", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 12, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 63, "unit": "days"}, "posts_count": 3, "address": {"city": "Porto Alegre", "state_acronym": "RS", "state": "Rio Grande do Sul"}, "user": {"id": 1503284, "name": "Brenda Klein", "public_name": "Brenda Klein"}, "reminder_count": 21, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 3, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 4178, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "7022eb1b-d63f-487d-814c-686d57880b77", "is_adult_content": true, "content_rating": 18, "recommended": false, "integrations": [], "about_txt": "Uma floresta profunda. \u00c1rvores at\u00e9 onde os olhos podem alcan\u00e7ar. Cheia de vida animal, de todos os tipos. Essa \u00e9 a floresta da Terra do Fogo, um dos mais belos, frios e in\u00f3spitos lugares da am\u00e9rica latina. Todos os bichos l\u00e1 vivem em perfeita harmonia... at\u00e9 a chegada de um grupo de ca\u00e7adores inescrupulosos que vieram traze r a morte para aquele lugar. Um grupo de homens que resolveram tirar o final de semana para ca\u00e7ar, numa v\u00e3 tentativa de esquecer as frustra\u00e7\u00f5es de suas rotinas ma\u00e7antes na cidade. Mas o que os pobres animaizinhos dessa floresta podem fazer pra se defender? Praonde v\u00e3o correr? H\u00e1 s\u00f3 uma coisa que pode salv\u00e1-los.. ...mas a que custo? Conhe\u00e7a Del\u00edrio Coletivo Na Terr a Do Fog o , uma nova hq de aventura, fantasia e humor \u00e1cido - criado por Brenda Klein e Carlos Jenisch . Recomendado para maiores.  (cont\u00e9m cenas de viol\u00eancia extrema, abuso de drogas e insinua\u00e7\u00e3o de sexo) Confira alguns previews das p\u00e1ginas a seguir: -Formato: 15cm x 15cm -Lombada quadrada, duas orelhas -Capa cart\u00e3o, colorida, 300gr -Miolo pol\u00e9n bold, colorido, 90gr -64 p\u00e1ginas S\u00e3o 42 p\u00e1ginas de hist\u00f3rias em quadrinhos, e 22 p\u00e1ginas de extras! (making of, texto de introdu\u00e7\u00e3o, posf\u00e1cio e etc) *capa provis\u00f3ria Para os primeiros 10 apoiadores: Um original , em tamanho A5, com gramatura alta e de qualidade. Feitos a carv\u00e3o, grafite ou nanquim. Assinados por Brenda Klein ou Carlos Jenisch Para os primeiros 30 apoiadores: Um print exclusivo, ilustrado pela Brenda e/ou Carlos, assinado e enumerado. Al\u00e9m disso, voc\u00ea pode receber: -O PDF do livro - Livro f\u00edsico impresso, autografado pelos autores! - Kit com brindes exclusivos (como marcadores de p\u00e1gina, ima, cartela de adesivos, prints A3 e A4) - Kits com as hqs : Segunda-Feira Eu Paro , obra indicada ao 32\u00ba trof\u00e9u HQ Mix nas categorias publica\u00e7\u00e3o independente de grupo e publica\u00e7\u00e3o mix! Sobre o livro: Nessa antologia em quadrinhos de 140 p\u00e1ginas conferimos 14 hist\u00f3rias em quadrinhos curtas, cada uma trazendo um aspecto peculiar sobre o tema v\u00edcios. O livro traz artistas de Natal, Para\u00edba, Bras\u00edlia, S\u00e3o Paulo, Rio de Janeiro e Porto Alegre. \u00c9 um panorama do quadrinho independente nacional! Ba\u00fa das M\u00e1goas Sobre: hq autoral de Carlos Jenisch, que mescla hist\u00f3rias curtas autobiogr\u00e1ficas, tiras e sketchbook do artista. 100 p\u00e1ginas, formato A5. Graduanda do curso Bacharelado em Artes Visuais pela UFRGS tem sua produ\u00e7\u00e3o art\u00edstica focada em desenho, ilustra\u00e7\u00e3o e pintura. desenvolvendo projetos de forma autonoma e tamb\u00e9m para o Planet\u00e1rio da UFRGS e ministrando oficinas e aulas particulares de artes desde 2017. Atualmente est\u00e1 trabalhando na ilustra\u00e7\u00e3o de dois livros, Astros, livro infantil escrito por Vanise Baptista, pensado para o planet\u00e1rio, que teve seu primeiro cap\u00edtulo lan\u00e7ado no sal\u00e3o de extens\u00e3o do ano de 2020, e Del\u00edrio Coletivo Na Terra do Fogo. instagram.com/brenda__klein Estudou Artes Visuais-licenciatura no Instituto de Artes da UFRGS. Ministra desde 2016 oficinas e cursos de quadrinhos em espa\u00e7os culturais de sua cidade, Porto Alegre. Organizou as antologias  \"Quadrinhos Que Podem Desgra\u00e7ar Sua Vida Ou N\u00e3o\"(2018), e \u201cSegunda Feira Eu Paro\u201d (2019), ambos os livros indicados ao Tr\u00f3feu HQMIX, em diferentes categorias.Organizou e idealizou tamb\u00e9m, em maio de 2019, a Feira Gr\u00e1fica Quadr\u00fapede, que ocorreu no Centro Cultural da Ufrgs- que  teve dois dias de dura\u00e7\u00e3o e contou com presen\u00e7a de 74 expositores, al\u00e9m de uma d\u00fazia de palestras e oficinas.Sua publica\u00e7\u00e3o autoral, Ba\u00fa das M\u00e1goas, publicada em 2019, mescla hist\u00f3rias curtas autobiogr\u00e1ficas, tiras e sketchbook. instagram.com/carlosjenisch ..Se voc\u00ea gostou do projeto, garantir seu exemplar \u00e9 f\u00e1cil. \u00c9 s\u00f3 seguir esse passo-a-passo: 1- Aqui na p\u00e1gina, selecione a recompensa desejada (na barra da lateral direita) 2- Entre com o facebook, ou fa\u00e7a um cadastro. 3-Cliquei em revisar e realizar pagamento. 4- Preencha os dados da conta 5- Clique em efetuar pagamento. O pagamento pode ser feito no cart\u00e3o de cr\u00e9dito (parcelado) ou ent\u00e3o no boleto. ....Pronto! Agora \u00e9 s\u00f3 aguardar o livro e suas recompensas! Envios do pdf assim que a campanha encerrar, e envio do livro f\u00edsico em fevereiro. Todas as recompensas ser\u00e3o enviadas at\u00e9 dia 22 de fevereiro."}, "user": {"id": 1503284, "common_id": "8c62d64f-a96d-466d-b389-576ea03534b7", "name": "Brenda Klein", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1503284/thumb_avatar_profilepic.jpeg", "facebook_link": null, "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 17, "followers_count": 13, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2020-12-04T05:05:07.522702", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Brenda Klein", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 229303, "project_id": 127343, "description": "-Pdf da HQ\n-Nome na lista de apoiadores\n\n- HQ impressa \n- Marca p\u00e1gina\n\n + original tamanho A5\n\nc/ frete incluso.\n\nEXCLUSIVO para os 10 primeiros!\n(corre!)", "minimum_value": 36.97771995923033, "maximum_contributions": 12.325906653076776, "deliver_at": "2021-01-01T08:34:29", "updated_at": "2020-12-09T15:33:56.809452", "paid_count": 10, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 8126464, "title": "", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "152e8ba1-dd59-4fe0-83af-968e63cbdfa8", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/229303/thumb_reward_130189475_210267754002661_2084688810813013_n.jpg", "run_out": false}], "lemmas": ["floresta", "\u00e1rvores", "olho", "cheia", "vida", "tipo", "floresta", "belo", "frio", "lugar", "bicho", "perfeita", "harmonio", "chegada", "grupo", "ca\u00e7ador", "morte", "lugar", "grupo", "homem", "final", "semana", "tentativa", "frustra\u00e7\u00e3o", "rotina", "cidade", "animaizinho", "floresta", "coisa", "custo", "hq", "aventura", "fantasia", "\u00e1cido", "grande", "cena", "viol\u00eancia", "abuso", "droga", "insinua\u00e7\u00e3o", "sexo", "previews", "p\u00e1gina", "orelha", "bold", "p\u00e1gina", "p\u00e1gina", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "p\u00e1gina", "extra", "making", "texto", "introdu\u00e7\u00e3o", "posf\u00e1cio", "capa", "apoiador", "original", "tamanho", "gramatura", "qualidade", "carv\u00e3o", "grafite", "apoiador", "print", "livro", "autor", "brinde", "marcador", "p\u00e1gina", "ima", "cartela", "adesivo", "prints", "obra", "trof\u00e9u", "publica\u00e7\u00e3o", "grupo", "publica\u00e7\u00e3o", "livro", "antologia", "quadrinho", "p\u00e1gina", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "aspecto", "tema", "v\u00edcio", "livro", "artista", "panorama", "quadrinho", "autoral", "hist\u00f3ria", "tira", "artista", "p\u00e1gina", "curso", "produ\u00e7\u00e3o", "desenho", "ilustra\u00e7\u00e3o", "pintura", "projeto", "forma", "oficina", "aula", "arte", "ilustra\u00e7\u00e3o", "livro", "livro", "planet\u00e1rio", "cap\u00edtulo", "sal\u00e3o", "extens\u00e3o", "ano", "terra", "ministra", "oficina", "curso", "quadrinho", "espa\u00e7o", "cidade", "antologia", "livro", "categoria", "maio", "dia", "dura\u00e7\u00e3o", "presen\u00e7a", "expositor", "d\u00fazia", "palestra", "oficina", "publica\u00e7\u00e3o", "hist\u00f3ria", "tira", "projeto", "exemplar", "p\u00e1gina", "recompensa", "barra", "lateral", "facebook", "cadastro", "pagamento", "dado", "conta", "clique", "pagamento", "pagamento", "cart\u00e3o", "cr\u00e9dito", "boleto", "livro", "recompenso", "envio", "campanha", "envio", "livro", "fevereiro", "recompensa", "dia", "fevereiro"], "lemmas_freq": {"floresta": 3, "\u00e1rvores": 1, "olho": 1, "cheia": 1, "vida": 1, "tipo": 1, "belo": 1, "frio": 1, "lugar": 2, "bicho": 1, "perfeita": 1, "harmonio": 1, "chegada": 1, "grupo": 3, "ca\u00e7ador": 1, "morte": 1, "homem": 1, "final": 1, "semana": 1, "tentativa": 1, "frustra\u00e7\u00e3o": 1, "rotina": 1, "cidade": 2, "animaizinho": 1, "coisa": 1, "custo": 1, "hq": 1, "aventura": 1, "fantasia": 1, "\u00e1cido": 1, "grande": 1, "cena": 1, "viol\u00eancia": 1, "abuso": 1, "droga": 1, "insinua\u00e7\u00e3o": 1, "sexo": 1, "previews": 1, "p\u00e1gina": 8, "orelha": 1, "bold": 1, "hist\u00f3ria": 4, "quadrinho": 5, "extra": 1, "making": 1, "texto": 1, "introdu\u00e7\u00e3o": 1, "posf\u00e1cio": 1, "capa": 1, "apoiador": 2, "original": 1, "tamanho": 1, "gramatura": 1, "qualidade": 1, "carv\u00e3o": 1, "grafite": 1, "print": 1, "livro": 8, "autor": 1, "brinde": 1, "marcador": 1, "ima": 1, "cartela": 1, "adesivo": 1, "prints": 1, "obra": 1, "trof\u00e9u": 1, "publica\u00e7\u00e3o": 3, "antologia": 2, "aspecto": 1, "tema": 1, "v\u00edcio": 1, "artista": 2, "panorama": 1, "autoral": 1, "tira": 2, "curso": 2, "produ\u00e7\u00e3o": 1, "desenho": 1, "ilustra\u00e7\u00e3o": 2, "pintura": 1, "projeto": 2, "forma": 1, "oficina": 3, "aula": 1, "arte": 1, "planet\u00e1rio": 1, "cap\u00edtulo": 1, "sal\u00e3o": 1, "extens\u00e3o": 1, "ano": 1, "terra": 1, "ministra": 1, "espa\u00e7o": 1, "categoria": 1, "maio": 1, "dia": 2, "dura\u00e7\u00e3o": 1, "presen\u00e7a": 1, "expositor": 1, "d\u00fazia": 1, "palestra": 1, "exemplar": 1, "recompensa": 2, "barra": 1, "lateral": 1, "facebook": 1, "cadastro": 1, "pagamento": 3, "dado": 1, "conta": 1, "clique": 1, "cart\u00e3o": 1, "cr\u00e9dito": 1, "boleto": 1, "recompenso": 1, "envio": 2, "campanha": 1, "fevereiro": 2}, "entidades": {"Terra do Fogo": 2, "Conhe\u00e7a Del\u00edrio Coletivo": 1, "Terr a Do": 1, "Fog": 1, "Brenda Klein": 2, "Carlos Jenisch": 3, "Confira": 1, "A5": 2, "Brenda": 1, "Carlos": 1, "-O PDF": 1, "livro -": 1, "Livro": 1, "Kit": 1, "A3": 1, "A4": 1, "Kits": 1, "Segunda-Feira Eu Paro": 1, "Mix": 1, "Natal": 1, "Para\u00edba": 1, "Bras\u00edlia": 1, "S\u00e3o Paulo": 1, "Rio de Janeiro": 1, "Porto Alegre": 2, "Ba\u00fa das M\u00e1goas": 2, "Graduanda": 1, "Bacharelado": 1, "Artes Visuais": 1, "UFRGS": 1, "Planet\u00e1rio da UFRGS": 1, "Astros": 1, "Vanise Baptista": 1, "Del\u00edrio Coletivo": 1, "Estudou Artes Visuais-licenciatura": 1, "Instituto de Artes da UFRGS": 1, "Ministra": 1, "Podem Desgra\u00e7ar Sua Vida Ou N\u00e3o\"(2018": 1, "Segunda Feira Eu Paro": 1, "Tr\u00f3feu HQMIX": 1, "Feira Gr\u00e1fica Quadr\u00fapede": 1, "Centro Cultural da Ufrgs-": 1, "barra da lateral": 1, "3-Cliquei": 1, "Preencha": 1, "Clique": 1, "Envios": 1}, "tfidf": {"floresta": 9.87036769422267, "\u00e1rvores": 7.241366283322318, "olho": 2.6718232749773776, "cheia": 4.500526259397117, "vida": 0.9116453777996214, "tipo": 2.0456355055493822, "belo": 4.2969273041558775, "frio": 4.6764169258607815, "lugar": 3.7837612603997632, "bicho": 4.843471010523947, "perfeita": 6.142753994654208, "harmonio": 7.241366283322318, "chegada": 3.891462196047713, "grupo": 5.851731549585218, "ca\u00e7ador": 3.540064309209824, "morte": 2.3547836378960407, "homem": 2.053980477481563, "final": 1.6466549037204787, "semana": 2.8165196514655078, "tentativa": 3.6860182218329043, "frustra\u00e7\u00e3o": 4.5672176338957895, "rotina": 3.8401689016601623, "cidade": 2.860450580691235, "animaizinho": 7.241366283322318, "coisa": 1.4967618141458616, "custo": 2.117402303919059, "hq": 2.5874059331647943, "aventura": 1.409483806038801, "fantasia": 2.1537699480899337, "\u00e1cido": 4.938781190328272, "grande": 3.8740704533358437, "cena": 2.6163934700380467, "viol\u00eancia": 2.937301190118148, "abuso": 5.226463262780053, "droga": 4.0633124529743725, "insinua\u00e7\u00e3o": 7.241366283322318, "sexo": 3.79137873749073, "previews": 5.631928370888217, "p\u00e1gina": 2.1801272398429585, "orelha": 2.5273416924221443, "bold": 4.150323829964002, "hist\u00f3ria": 1.082544820715169, "quadrinho": 1.6406303705480554, "extra": 2.1693223610974184, "making": 4.843471010523947, "texto": 1.852294553505817, "introdu\u00e7\u00e3o": 3.9642215503301412, "posf\u00e1cio": 4.220941397177955, "capa": 0.5241663660612389, "apoiador": 1.9464348359441923, "original": 2.758363731308434, "tamanho": 1.6466549037204787, "gramatura": 3.082483199962646, "qualidade": 1.9110658709212305, "carv\u00e3o": 6.142753994654208, "grafite": 4.533316082220107, "print": 3.540064309209824, "livro": 4.901310000751257, "autor": 0.917903779988044, "brinde": 2.314112598165113, "marcador": 2.2240864465073935, "ima": 7.934513463882263, "cartela": 3.644054022733872, "adesivo": 2.6115034847438547, "prints": 2.775458164667734, "obra": 1.098254186605196, "trof\u00e9u": 3.1061997265799617, "publica\u00e7\u00e3o": 3.6829533818385483, "antologia": 5.364480071671267, "aspecto": 3.339393613747673, "tema": 1.8252658811178977, "v\u00edcio": 5.101300119826047, "artista": 2.1123739911818764, "panorama": 5.295456134267004, "autoral": 4.323595551238038, "tira": 4.592317589097035, "curso": 4.732337920242332, "produ\u00e7\u00e3o": 1.1210688643713673, "desenho": 1.188101335308889, "ilustra\u00e7\u00e3o": 2.677465899841903, "pintura": 2.9238781697860072, "projeto": 0.9059155239454939, "forma": 0.9942909947626246, "oficina": 10.205741912187023, "aula": 2.878267658533955, "arte": 0.6845879271642754, "planet\u00e1rio": 7.934513463882263, "cap\u00edtulo": 2.2475381075424434, "sal\u00e3o": 4.602308953707059, "extens\u00e3o": 4.990074484715823, "ano": 0.49260673583063863, "terra": 2.271552983746317, "ministra": 4.6764169258607815, "espa\u00e7o": 2.2820242836136124, "categoria": 2.099702726819658, "maio": 3.1638288394165985, "dia": 2.151896858181795, "dura\u00e7\u00e3o": 4.350994525426153, "presen\u00e7a": 3.3193929470410035, "expositor": 5.98860331482695, "d\u00fazia": 5.98860331482695, "palestra": 4.270951817752617, "exemplar": 1.6191554623599282, "recompensa": 1.7566763595637056, "barra": 4.042693165771636, "lateral": 5.226463262780053, "facebook": 2.971668833622356, "cadastro": 4.1733133481887, "pagamento": 8.634802975601865, "dado": 3.339393613747673, "conta": 2.0909690468509035, "clique": 3.1304924191490064, "cart\u00e3o": 2.381553878960646, "cr\u00e9dito": 3.0366736639313516, "boleto": 4.0633124529743725, "recompenso": 1.8341945118621992, "envio": 3.4802161455551817, "campanha": 0.7682474897486249, "fevereiro": 6.228463796554452}}