{"detail": {"project_id": 129050, "id": 129050, "user_id": 1073070, "name": "De Lovecraft: A M\u00fasica de Erich Zann [HQ]", "headline": "Adapta\u00e7\u00e3o para os quadrinhos, em uma arte realista, de um dos contos mais aclamados de Lovecraft.", "budget": "<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/325873/B257C11A-3E3D-46B4-9C5F-B355704152FE.jpeg\">Trata-se de uma pr\u00e9-venda. O material ser\u00e1 enviado independentemente do resultado da campanha. Aos apoiadores do Catarse, h\u00e1 descontos e brindes exclusivos.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Garanta seu exemplar.</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/325874/227E8F81-75C9-41F3-A717-811CB28984FF.jpeg\"><br>\n</p>", "goal": 4268.818060091933, "about_html": "<p style=\"text-align:center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/326213/1CD9C365-E574-4E89-BD53-F5C2AF3B1EAB.jpeg\" style=\"font-size:14px;font-weight:400;\">Os 79 primeiros apoiadores receber\u00e3 um bookplate</strong> <strong>autografado pela autora, em comemora\u00e7\u00e3o ao septuag\u00e9simo nono anivers\u00e1rio de publica\u00e7\u00e3o do conto:</strong>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/325849/WhatsApp_Image_2021-01-06_at_11.11.19.jpeg\"></strong>\n</p>\n<p>Capa original\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/325863/3EA3C244-17D2-4799-A4C9-629E23B818F7.jpeg\"><br>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/326122/capa.png\"></strong>\n</p><br>\n<p>A Skript lan\u00e7a mais um conto de H.P. Lovecraft adaptado para os quadrinhos. Confirma algumas bel\u00edssimas p\u00e1ginas produzidas pela magn\u00edfica artista Gio Guimar\u00e3es:\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/326128/MUSIC_ERIC_ZANN_01.jpg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/326129/MUSIC_ERIC_ZANN_04.jpg\"></strong>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/326130/MUSIC_ERIC_ZANN_07.jpg\"></strong>\n</p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/326131/MUSIC_ERIC_ZANN_10.jpg\">\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/326132/MUSIC_ERIC_ZANN_15.jpg\">\n</p></strong>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/328509/9463B5E8-196D-4ABE-ADA6-47E502198985.jpeg\"><br>Capa pela autora\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/336381/2AB121FF-967C-47EC-B906-6DD2EDC5AE2D.jpeg\"><br><br>Contracapa pela autora\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/336382/35D41C6B-CD29-4E11-98DD-7748A595CFD8.jpeg\"><br><br>EXCLUSIVO!<br>Na HQ haver\u00e1 um pinup produzido por J.L. Padilha\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/328507/37FFB025-65DD-4460-9944-A33D595477B1.jpeg\"><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/325864/76CC9B4D-0C35-4DAB-861A-B5E639B5745C.jpeg\"></strong>\n</p>\n<p>A<strong>A M\u00fasica de Erich Zann </strong>\u00e9 uma das mais elogiadas obras do pai do Horror C\u00f3smico e foi publicada em mar\u00e7o de 1922, no National Amateur:\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/325834/national.jpg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Na hist\u00f3ria, o enigm\u00e1tico Erich Zann, um m\u00fasico idoso cujas melodias \u00fanicas e sobrenaturais atraem a curiosidade de um jovem estudante universit\u00e1rio. Ele fica imaginando os segredos que o homem esconde com sua m\u00fasica e a \u00fanica janela do quarto<span class=\"redactor-invisible-space\">. <br>Figurando na lista dos melhores contos de Lovecraft, o conto receber\u00e1 uma adapta\u00e7\u00e3o digna de sua qualidade. Para a alegria e terror dos f\u00e3s. </span></span></span>Confira um review sobre o conto original:\n</p>\n<p><a href=\"https://resenhandosonhos.com/especiallovecraft-musica-de-erich-zann/\">https://resenhandosonhos.com/especiallovecraft-mus...</a>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/325865/F320B272-139D-4322-8C43-7797B16FDCDF.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\">H\u00e1 muitas informa\u00e7\u00f5es em aberto no conto <strong>A M\u00fasica de Erich Zann</strong><span class=\"redactor-invisible-space\">. Uma delas \u00e9 o local onde se passa a hist\u00f3ria. O cen\u00e1rio \u00e9 presumivelmente a Fran\u00e7a (ou algum outro pa\u00eds de l\u00edngua francesa) , em algum momento do final do s\u00e9culo 19 ou in\u00edcio do s\u00e9culo 20. Embora o local e a data exatos nunca sejam mencionados, Rua d'Auseil, onde \u00e9 a misteriosa casa de Erich Zann, n\u00e3o \u00e9 uma palavra francesa verdadeira. Acredita-se que Lovecraft a derivou da express\u00e3o \"au seuil\" que significa \"no limiar\". Auseil \u00e9 lido como oseille, que \u00e9 tem o significado de azeda ou, coloquialmente, dinheiro. A identidade do aluno n\u00e3o \u00e9 elaborada. Sabemos apenas que \u00e9 um estrangeiro, como Zann, e estuda metaf\u00edsica. Estas lacunas, que s\u00e3o preenchidas pelo leitor, tornam tudo ainda mais misterioso e sinistro.</span></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/325866/1763C845-32E5-4228-AA73-393E8182566A.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\">A for\u00e7a e influ\u00eancia deste conto j\u00e1 rendeu in\u00fameras adapta\u00e7\u00f5es para os quadrinhos e cinema.</span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>Em junho de 1970, pela Marvel, em \"Chamber of Darkness n. 05\", Roy Thomas e Johnny Craig fizeram o conto com o t\u00edtulo \"The Music from Beyond!\".\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/325844/roy.jpg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Outra importante adapta\u00e7\u00e3o para nona arte foi realizada em 2008, tamb\u00e9m na Marvel, pelo artista recentemente falecido Richard Corben. A HQ est\u00e1 em \"Haunt of Horror: Lovecraft n. 02\".</span>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/325845/corben.jpg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/325846/corbens2.jpg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">No cinema, pequenas e m\u00e9dias produ\u00e7\u00f5es por todo mundo adaptaram esta incr\u00edvel hist\u00f3ria lovecraftiana. A que mais se destaca foi a de 1980, dirigida por John Strysik:</span>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/325848/1_HnrVaVo.png\"></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/325847/filme.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Na m\u00fasica, diversos compositores criaram suas vers\u00f5es para a obra de Erich Zann, sendo essas as mais famosas:\n</p>\n<p>\n\t<iframe src=\"//www.youtube.com/embed/xAwSxtaD4II\" style=\"width:500px;height:281px;\">\n\t</iframe>\n\t<iframe src=\"//www.youtube.com/embed/ivq7boJsWS0\" style=\"width:500px;height:281px;\">\n\t</iframe>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/325867/40303A7E-6848-4491-8384-2BEE73D1A9FA.jpeg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/325911/40F1B29E-F768-4DE6-8792-D2A73F761F15.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Aos mais ansiosos, que querem degustar este maravilhoso e assustador conto de Lovecraft, o epis\u00f3dio 16 do Skriptcast \u00e9 um audiodrama dele, na integra. O epis\u00f3dio foi narrado por Marcelo F\u00e1vero, do canal Conto um Conto.</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Escute atrav\u00e9s de seu agregador, Spotify ou pelo  link: <a href=\"https://anchor.fm/skriptcast\">https://anchor.fm/skriptcast</a></span>\n</p>\n<p>Link direto do epis\u00f3dio:\n</p>\n<p><a href=\"https://open.spotify.com/episode/4DEq6fkDRatYX8BLwgT7JA?si=gyE9TtmzQC6APBAzGskoUg\">https://open.spotify.com/episode/4DEq6fkDRatYX8BLw...</a><br>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/325842/skriptcast.jpeg\"></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/325868/1946FA4A-9838-4E8B-8FF6-13C0C4CCCDD0.jpeg\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Al\u00e9m da adapta\u00e7\u00e3o, a HQ ser\u00e1 acompanhada pelo conto na \u00edntegra, traduzido e adaptado por <strong>Daniel Fontana </strong><span class=\"redactor-invisible-space\">do Formiga El\u00e9trica, com revis\u00e3o de Giulia Gewehr de Carvalho e Johnny C. Vargas, com edi\u00e7\u00e3o de Douglas Freitas. A obra ter\u00e1 40 p\u00e1ginas, em preto e branco, com formato europeu (21 x 28cm).</span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/325869/1F63EBD6-1E23-44F9-92FB-62CE62EA02A1.jpeg\"><br></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/325838/WhatsApp_Image_2021-01-10_at_23.25.51.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">A autora da adapta\u00e7\u00e3o, <strong>Gio Guimar\u00e3es,</strong> <span class=\"TextRun SCXW203832464 BCX0\"><span class=\"NormalTextRun SCXW203832464 BCX0\">graduou-se em Psicologia e Artes Visuais e fez Mestrado em</span><span class=\"TextRun SCXW203832464 BCX0\"><span class=\"NormalTextRun SCXW203832464 BCX0\"> Artes, \u00e1rea Cinema, pela UFMG. <span class=\"TextRun SCXW203832464 BCX0\"><span class=\"NormalTextRun SCXW203832464 BCX0\">Como ilustradora e quadrinista \u00e9 respons\u00e1vel por Robocop, Besouro Verde, s\u00e9ries de <span class=\"SpellingError SCXW203832464 BCX0\">cards</span><span class=\"NormalTextRun SCXW203832464 BCX0\"> para Avatar: The <span class=\"SpellingError SCXW203832464 BCX0\">Last</span> <span class=\"SpellingError SCXW203832464 BCX0\">Airbender</span><span class=\"NormalTextRun SCXW203832464 BCX0\">, A M\u00fasica de Erich <span class=\"SpellingError SCXW203832464 BCX0\">Zann</span><span class=\"NormalTextRun SCXW203832464 BCX0\">, Frankenstein 200, Hologramas, O Rastro da Serpente e Dossi\u00ea Bizarro. Na \u00e1rea de</span></span><span class=\"TextRun SCXW203832464 BCX0\"><span class=\"NormalTextRun SCXW203832464 BCX0\"> anima\u00e7\u00e3o, j\u00e1 fez parte das equipes do est\u00fadio 2DLa</span></span><span class=\"TextRun SCXW203832464 BCX0\"><span class=\"NormalTextRun SCXW203832464 BCX0\">b e <span class=\"TextRun SCXW203832464 BCX0\"><span class=\"NormalTextRun SCXW203832464 BCX0\">Copa <span class=\"SpellingError SCXW203832464 BCX0\">St\u00fadio</span><span class=\"NormalTextRun SCXW203832464 BCX0\">, onde trabalhou nas s\u00e9ries <span class=\"SpellingError SCXW203832464 BCX0\">Historietadas</span><span class=\"NormalTextRun SCXW203832464 BCX0\"> Assombradas para Crian\u00e7as Malcriadas, Tromba Trem, <span class=\"TextRun SCXW203832464 BCX0\"><span class=\"NormalTextRun SCXW203832464 BCX0\">(</span></span><span class=\"TextRun SCXW203832464 BCX0\"><span class=\"NormalTextRun SCXW203832464 BCX0\">TV Brasil</span></span><span class=\"TextRun SCXW203832464 BCX0\"><span class=\"NormalTextRun SCXW203832464 BCX0\">)</span></span><span class=\"TextRun SCXW203832464 BCX0\"><span class=\"NormalTextRun SCXW203832464 BCX0\">, e Irm\u00e3o do <span class=\"SpellingError SCXW203832464 BCX0\">Jorel</span></span><span class=\"TextRun SCXW203832464 BCX0\"><span class=\"NormalTextRun SCXW203832464 BCX0\"> (</span></span><span class=\"TextRun SCXW203832464 BCX0\"><span class=\"NormalTextRun SCXW203832464 BCX0\">Cartoon Network <span class=\"TextRun SCXW203832464 BCX0\"><span class=\"NormalTextRun SCXW203832464 BCX0\">e Netflix</span></span><span class=\"TextRun SCXW203832464 BCX0\"><span class=\"NormalTextRun SCXW203832464 BCX0\">)</span></span><span class=\"TextRun SCXW203832464 BCX0\"><span class=\"NormalTextRun SCXW203832464 BCX0\">.</span></span><span class=\"TextRun SCXW203832464 BCX0\"><span class=\"NormalTextRun SCXW203832464 BCX0\"> Hoje trabalha na Cool mini <span class=\"SpellingError SCXW203832464 BCX0\">or</span> <span class=\"SpellingError SCXW203832464 BCX0\">Not</span><span class=\"NormalTextRun SCXW203832464 BCX0\">, empresa internacional de jogos, elaborando artes para jogos.</span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span>\n</p>\n<p>Confira avalia\u00e7\u00e3o da HQ:\n</p>\n<p><a href=\"https://cantodogargula.com.br/2020/05/19/a-musica-de-erich-zann-adaptado-por-gio-guimaraes/\">https://cantodogargula.com.br/2020/05/19/a-musica-...</a><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/325870/7F2109C5-7A4D-40AF-ACE7-00100420E595.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A HQ ser\u00e1 lan\u00e7ada independente do resultado da campanha. Por\u00e9m, os apoiadores receber\u00e3o alguns brindes a medida que as metas forem ultrapassadas.\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p>Ap\u00f3s <strong>100%</strong> adesivo exclusivo para todos\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/325841/adesivo.jpeg\">\n</p>\n<p>Ap\u00f3s<strong> 200%</strong> print autografado de J.L. Padilha<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/325840/Ilustrac%CC%A7a%CC%83o-Sem-Ti%CC%81tulo.jpg\">\n</p>\n<p>Ap\u00f3s <strong>300%</strong> incr\u00edveis surpresas...\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/325871/A0F056E1-94F1-4248-B502-0C7FD8C8CAAD.jpeg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/325843/hp-lovecraft.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/325839/assinatura.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Howard Phillips Lovecraft, ou simplesmente, H.P. Lovecraft foi um famoso escritor estadunidense dos pulps de fic\u00e7\u00e3o e terror, revolucionando o g\u00eanero, acrescentando elementos fant\u00e1sticos t\u00edpicos da fantasia e fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica em seus escritos, geralmente na primeira pessoa.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Nasceu em 20/08/1890, na cidade de Providence, onde morreu em 15/03/1937. Criou em seus contos e livros o temido Cthulhu, o conceito moderno do zumbi, o grim\u00f3rio conhecido por Necronomicon, dentre outros seres, locais e artefatos, que at\u00e9 hoje s\u00e3o utilizados na cultura pop.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Falecido h\u00e1 84 anos, e considerado o pai do Horror C\u00f3smico, Lovecraft foi fonte de inspira\u00e7\u00e3o de muitos autores, tanto de sua \u00e9poca (como Robert E. Howard - criador do Conan) como mais atuais (Stephen King na literatura, Alan Moore nos quadrinhos, John Carpenter no cinema, entre outros).\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Embora tenha sido uma pessoa n\u00e3o muito admir\u00e1vel, por conta de seus posicionamentos xenof\u00f3bicos e racistas, sem d\u00favidas, sua obra transcendeu sua exist\u00eancia, como por exemplo a figura de Cthulhu - t\u00e3o ou mais famoso que seu criador.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Muitos dos mitos atribu\u00eddos a Lovecraft foram criados por outros autores antes dele, mas foi sua vis\u00e3o e compartilhamento de ideias que incentivou que escritores de sua \u00e9poca, ou ap\u00f3s, tornassem tudo maior e mais rico em detalhes.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O autor August Derleth cunhou o termo \u201cMitos de Cthulhu\u201d para este universo criado por Lovecraft e explorado por tantas outras gera\u00e7\u00f5es de escritores influenciados por sua obra.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Os mitos lovecraftianos ganharam vida pr\u00f3pria e hoje est\u00e3o presentes na literatura, quadrinhos, m\u00fasica, cinema e muitas outras representa\u00e7\u00f5es. H\u00e1 quem acredite que s\u00e3o verdadeiros, inclusive, tendo sido Lovecraft um arauto ou profeta desses seres c\u00f3smicos que antecedem a pr\u00f3pria humanidade.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/325872/753674EF-B2D5-4F2E-B4C1-A9BB576E3A14.jpeg\"><br>\n</p>\n<p>A remessa do quadrinho acontecer\u00e1 ao final da campanha, juntamente com as demais recompensas.\n</p>", "permalink": "zann", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/129050/766084F0-5F61-48F2-862A-A046B1EFE4CE.jpeg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/129050/project_thumb_thumb_766084F0-5F61-48F2-862A-A046B1EFE4CE.jpeg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/129050/project_thumb_small_766084F0-5F61-48F2-862A-A046B1EFE4CE.jpeg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/129050/project_thumb_large_766084F0-5F61-48F2-862A-A046B1EFE4CE.jpeg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/129050/project_thumb_video_cover_766084F0-5F61-48F2-862A-A046B1EFE4CE.jpeg", "progress": 193.45714285714286, "pledged": 8258.333452823565, "total_contributions": 95, "total_contributors": 89, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2021-04-18T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2021-04-17T23:59:59.999999", "online_date": "2021-01-17T12:46:56.660165", "zone_online_date": "2021-01-17T09:46:56.660165", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 90, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 90, "unit": "days"}, "posts_count": 11, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1073070, "name": "SKRIPT EDITORA E EVENTOS LTDA", "public_name": "Skript Editora"}, "reminder_count": 53, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 11, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Cthulhu,Erich,lovecraft,terror,Zann", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "ee484191-0380-434e-a7dd-9bd2cbddb3d9", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "about_txt": "Os 79 primeiros apoiadores receber\u00e3 um bookplate autografado pela autora, em comemora\u00e7\u00e3o ao septuag\u00e9simo nono anivers\u00e1rio de publica\u00e7\u00e3o do conto: Capa original A Skript lan\u00e7a mais um conto de H.P. Lovecraft adaptado para os quadrinhos. Confirma algumas bel\u00edssimas p\u00e1ginas produzidas pela magn\u00edfica artista Gio Guimar\u00e3es: Capa pela autora Contracapa pela autora EXCLUSIVO! Na HQ haver\u00e1 um pinup produzido por J.L. Padilha A A M\u00fasica de Erich Zann \u00e9 uma das mais elogiadas obras do pai do Horror C\u00f3smico e foi publicada em mar\u00e7o de 1922, no National Amateur: Na hist\u00f3ria, o enigm\u00e1tico Erich Zann, um m\u00fasico idoso cujas melodias \u00fanicas e sobrenaturais atraem a curiosidade de um jovem estudante universit\u00e1rio. Ele fica imaginando os segredos que o homem esconde com sua m\u00fasica e a \u00fanica janela do quarto . Figurando na lista dos melhores contos de Lovecraft, o conto receber\u00e1 uma adapta\u00e7\u00e3o digna de sua qualidade. Para a alegria e terror dos f\u00e3s. Confira um review sobre o conto original: https://resenhandosonhos.com/especiallovecraft-mus... H\u00e1 muitas informa\u00e7\u00f5es em aberto no conto A M\u00fasica de Erich Zann . Uma delas \u00e9 o local onde se passa a hist\u00f3ria. O cen\u00e1rio \u00e9 presumivelmente a Fran\u00e7a (ou algum outro pa\u00eds de l\u00edngua francesa) , em algum momento do final do s\u00e9culo 19 ou in\u00edcio do s\u00e9culo 20. Embora o local e a data exatos nunca sejam mencionados, Rua d'Auseil, onde \u00e9 a misteriosa casa de Erich Zann, n\u00e3o \u00e9 uma palavra francesa verdadeira. Acredita-se que Lovecraft a derivou da express\u00e3o \"au seuil\" que significa \"no limiar\". Auseil \u00e9 lido como oseille, que \u00e9 tem o significado de azeda ou, coloquialmente, dinheiro. A identidade do aluno n\u00e3o \u00e9 elaborada. Sabemos apenas que \u00e9 um estrangeiro, como Zann, e estuda metaf\u00edsica. Estas lacunas, que s\u00e3o preenchidas pelo leitor, tornam tudo ainda mais misterioso e sinistro. A for\u00e7a e influ\u00eancia deste conto j\u00e1 rendeu in\u00fameras adapta\u00e7\u00f5es para os quadrinhos e cinema. Em junho de 1970, pela Marvel, em \"Chamber of Darkness n. 05\", Roy Thomas e Johnny Craig fizeram o conto com o t\u00edtulo \"The Music from Beyond!\". Outra importante adapta\u00e7\u00e3o para nona arte foi realizada em 2008, tamb\u00e9m na Marvel, pelo artista recentemente falecido Richard Corben. A HQ est\u00e1 em \"Haunt of Horror: Lovecraft n. 02\". No cinema, pequenas e m\u00e9dias produ\u00e7\u00f5es por todo mundo adaptaram esta incr\u00edvel hist\u00f3ria lovecraftiana. A que mais se destaca foi a de 1980, dirigida por John Strysik: Na m\u00fasica, diversos compositores criaram suas vers\u00f5es para a obra de Erich Zann, sendo essas as mais famosas: Aos mais ansiosos, que querem degustar este maravilhoso e assustador conto de Lovecraft, o epis\u00f3dio 16 do Skriptcast \u00e9 um audiodrama dele, na integra. O epis\u00f3dio foi narrado por Marcelo F\u00e1vero, do canal Conto um Conto. Escute atrav\u00e9s de seu agregador, Spotify ou pelo  link: https://anchor.fm/skriptcast Link direto do epis\u00f3dio: https://open.spotify.com/episode/4DEq6fkDRatYX8BLw... Al\u00e9m da adapta\u00e7\u00e3o, a HQ ser\u00e1 acompanhada pelo conto na \u00edntegra, traduzido e adaptado por Daniel Fontana do Formiga El\u00e9trica, com revis\u00e3o de Giulia Gewehr de Carvalho e Johnny C. Vargas, com edi\u00e7\u00e3o de Douglas Freitas. A obra ter\u00e1 40 p\u00e1ginas, em preto e branco, com formato europeu (21 x 28cm). A autora da adapta\u00e7\u00e3o, Gio Guimar\u00e3es, graduou-se em Psicologia e Artes Visuais e fez Mestrado em Artes, \u00e1rea Cinema, pela UFMG. Como ilustradora e quadrinista \u00e9 respons\u00e1vel por Robocop, Besouro Verde, s\u00e9ries de cards para Avatar: The Last Airbender , A M\u00fasica de Erich Zann , Frankenstein 200, Hologramas, O Rastro da Serpente e Dossi\u00ea Bizarro. Na \u00e1rea de anima\u00e7\u00e3o, j\u00e1 fez parte das equipes do est\u00fadio 2DLa b e Copa St\u00fadio , onde trabalhou nas s\u00e9ries Historietadas Assombradas para Crian\u00e7as Malcriadas, Tromba Trem, ( TV Brasil ) , e Irm\u00e3o do Jorel ( Cartoon Network e Netflix ) . Hoje trabalha na Cool mini or Not , empresa internacional de jogos, elaborando artes para jogos. Confira avalia\u00e7\u00e3o da HQ: https://cantodogargula.com.br/2020/05/19/a-musica-... A HQ ser\u00e1 lan\u00e7ada independente do resultado da campanha. Por\u00e9m, os apoiadores receber\u00e3o alguns brindes a medida que as metas forem ultrapassadas. Ap\u00f3s 100% adesivo exclusivo para todos Ap\u00f3s 200% print autografado de J.L. Padilha Ap\u00f3s 300% incr\u00edveis surpresas... Howard Phillips Lovecraft, ou simplesmente, H.P. Lovecraft foi um famoso escritor estadunidense dos pulps de fic\u00e7\u00e3o e terror, revolucionando o g\u00eanero, acrescentando elementos fant\u00e1sticos t\u00edpicos da fantasia e fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica em seus escritos, geralmente na primeira pessoa. Nasceu em 20/08/1890, na cidade de Providence, onde morreu em 15/03/1937. Criou em seus contos e livros o temido Cthulhu, o conceito moderno do zumbi, o grim\u00f3rio conhecido por Necronomicon, dentre outros seres, locais e artefatos, que at\u00e9 hoje s\u00e3o utilizados na cultura pop. Falecido h\u00e1 84 anos, e considerado o pai do Horror C\u00f3smico, Lovecraft foi fonte de inspira\u00e7\u00e3o de muitos autores, tanto de sua \u00e9poca (como Robert E. Howard - criador do Conan) como mais atuais (Stephen King na literatura, Alan Moore nos quadrinhos, John Carpenter no cinema, entre outros). Embora tenha sido uma pessoa n\u00e3o muito admir\u00e1vel, por conta de seus posicionamentos xenof\u00f3bicos e racistas, sem d\u00favidas, sua obra transcendeu sua exist\u00eancia, como por exemplo a figura de Cthulhu - t\u00e3o ou mais famoso que seu criador. Muitos dos mitos atribu\u00eddos a Lovecraft foram criados por outros autores antes dele, mas foi sua vis\u00e3o e compartilhamento de ideias que incentivou que escritores de sua \u00e9poca, ou ap\u00f3s, tornassem tudo maior e mais rico em detalhes. O autor August Derleth cunhou o termo \u201cMitos de Cthulhu\u201d para este universo criado por Lovecraft e explorado por tantas outras gera\u00e7\u00f5es de escritores influenciados por sua obra. Os mitos lovecraftianos ganharam vida pr\u00f3pria e hoje est\u00e3o presentes na literatura, quadrinhos, m\u00fasica, cinema e muitas outras representa\u00e7\u00f5es. H\u00e1 quem acredite que s\u00e3o verdadeiros, inclusive, tendo sido Lovecraft um arauto ou profeta desses seres c\u00f3smicos que antecedem a pr\u00f3pria humanidade. A remessa do quadrinho acontecer\u00e1 ao final da campanha, juntamente com as demais recompensas."}, "user": {"id": 1073070, "common_id": "25844e3d-30a2-48e2-b59a-5c52528cdd2d", "name": "SKRIPT EDITORA E EVENTOS LTDA", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1073070/thumb_avatar_53702612_825852861100515_5699658267374911488_n.jpg", "facebook_link": "http://Www.Facebook.Com/skripteditora", "twitter_username": "skripteditora", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 66, "total_published_projects": 211, "links": null, "follows_count": 1301, "followers_count": 2646, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/1073070/base_53764550_294291551241071_6862307069748314112_n.jpg", "created_at": "2019-03-08T17:06:51.481887", "about_html": "<p style=\"text-align:justify;\">A editora Skript foi criada em 30 de abril de 2018.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Com o objetivo de priorizar obras in\u00e9ditas produzidas por artistas nacionais, o Catarse foi a plataforma escolhida para os pr\u00e9-lan\u00e7amentos de seus projetos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O primeiro: TEATRO DO PAVOR\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">(<a href=\"http://www.catarse.me/teatro_do_pavor_2018\">www.catarse.me/teatro_do_pavor_2018</a>)\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208608/A6B1A8F0-D8B3-4DC2-A92E-9CC59C12A4EC.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A obra foi lan\u00e7ada na CCXP/18 e contou com 13 contos in\u00e9ditos de terror com a tem\u00e1tica folclore nacional. Foram os autores da obra: Kaol Porfirio, Camillo Solano, Ale Presser, Diego Moreau, Alice Monstrinho, Amaury Filho, Renata Aguiar, Aldo Solano, Manu Cunhas, Marcel Bartholo, Igum D\u2019Jorge, Thamy Adriana,  Douglas Freitas e Roberth Santos (com uma tirinha especial feita por Gustavo Borges).\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A releitura de personagens tradicionais e a diversidade de convidados foram diferenciais na HQ e a tornaram um imediato sucesso, sendo elogiada na m\u00eddia, em v\u00e1rios blogs e reviews no YouTube.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208609/8289EF0D-204B-45C4-A5AD-1B0094035D9E.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A HQ, ainda, foi indicada ao Trof\u00e9u HQ MIX na categoria Mix. Um reconhecimento j\u00e1 em nosso primeiro trabalho.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230713/46D1A273-5484-463B-BA63-BC949C590D53.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"> \ud83d\udd78\ud83d\udd78\ud83d\udd78\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">No primeiro semestre de 2019 novos projetos ganharam a luz do dia. Todos via Catarse.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Ap\u00f3s o fim da campanha, os quadrinhos da Skript s\u00e3o comercializados pela Amazon.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230715/870BE160-07E8-419B-805A-58EDD1AD3036.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 BILL FINGER</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Biografia em quadrinhos sobre o criador do Batman, reconhecido somente em 2014 pela DC. A HQ retrata a vida e obra de um dos maiores roteiristas dos quadrinhos, a Era de Ouro e Prata, al\u00e9m de personalidades como Wil Eisner, Jerry Robinson, Stan Lee e muitos outros. Com roteiro de Diego Moreau e Douglas Freitas e arte de Sandro Zambi com cores de Italo Bispo.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230716/0EB87EC5-5F48-4D40-9538-C113E19D71F7.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u2022 <strong>NAS PROFUNDEZAS DA LOUCURA</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Em um mundo p\u00f3s-apocal\u00edptico, Alice e seu irm\u00e3o buscam sobreviver entre o caos decorrente do retorno de Cthulhu. Com roteiro de Douglas Freitas e a arte realista de Amaury Filho, capa de Daniel Caneda, a obra tem a participa\u00e7\u00e3o de diversos artistas em uma galeria de arte complementar, como Caio Oliveira,  Marcel Bartholo, Thiago Kroening e muitos outros.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230717/EFEFBE29-12F6-41BD-B1CD-CCF023804E40.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 A TESTEMUNHA</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Mesclando a chegada de Cthulhu \u00e0 Terra, adaptando o conto Dagon para os quadrinhos, essa HQ \u00e9 uma homenagem \u00e0 obra do pai do terror c\u00f3smico H. P. Lovecraft. Roteiro de Douglas Freitas e arte de Alice Monstrinho, com capa de Alex Tso.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230718/8EAA13BC-9598-47F8-B96F-33C71CE7B074.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 A NECROMANTE</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O g\u00eanero Espada e Feiti\u00e7aria \u00e9 um dos mais celebrados. Poucos sabem que um dos primeiros registros est\u00e1 na B\u00edblia, em 1\u00ba Samuel 28. Reis, Feiticeiras e Fantasmas em uma obra imperd\u00edvel, adaptada por Douglas Freitas e pintada pelo artista Marcel Bartholo.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208614/B56B0BC0-B6B5-4112-9FD1-0F41899DB94E.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/260638/mulheres_e_quadrinhos_capa.jpg\" width=\"338\" height=\"475\" style=\"width:338px;height:475px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 MULHERES &amp; QUADRINHOS</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Outro objetivo da Skript \u00e9 celebrar a nona arte e incentivar pesquisas sobre o tema. Seu primeiro livro foi MULHERES E QUADRINHOS, organizado por Lalu\u00f1a Gusm\u00e3o e Dani Marino, com mais de 120 convidadas. S\u00e3o mais de 500 p\u00e1ginas comtirinhas, artes, entrevistas e artigos cient\u00edficos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230720/E19EA4D4-BFEA-4111-97CF-766A7A53389A.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O semestre de 2019 ainda n\u00e3o havia terminado quando a necessidade de um quadrinho infantil bateu \u00e0 porta. Com o objetivo de atender a demanda e o m\u00eas do folclore (agosto), um novo projeto nasceu...\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230721/FAA19CD1-7038-448F-8DBC-8DAD3E829026.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u2022 <strong>ESCOLA DO PAVOR</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A vers\u00e3o Kids do Teatro do Pavor, com tr\u00eas hist\u00f3rias sobre folclore, todas voltada ao p\u00fablico infanto-juvenil. Um material imperd\u00edvel ao jovens e \u201cvelhos\u201d leitores.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230722/8ACF9F2A-8856-46B9-84BA-5BE57EE2EED0.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u2022 <strong>CROWLEY - A GRANDE BESTA </strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Aleister Crowley foi poeta, alpinista, enxadrista... mago. A Skript lan\u00e7ou um quadrinho semibiografico da figura mais controversa do s\u00e9culo XX, fundador da Thelema, escritor do Livro da Lei. Conhe\u00e7a sua importante participa\u00e7\u00e3o na Segunda Grande Guerra e os principais eventos da vida daquele que foi conhecido como o \u201chomem mais perverso do mundo\u201d. Com roteiro de Douglas Freitas, arte de Rob Saint, cores de Italo Silva, letra de Johnny C. Vargas, com pref\u00e1cio de Marcos Keller (Mundo Freak e Magickando) e p\u00f3sfacio de Raphael Topo Ranieri (Formiga El\u00e9trica) e edi\u00e7\u00e3o de Diego Moreau.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230723/83526AE3-7C28-4A49-ABDD-D14E6727C2D9.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 BEM NA FITA</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">NOSTALGIA, M\u00daSICA E QUADRINHOS, tudo isto, junto e misturado, em uma hist\u00f3ria cheia de atitude.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Imagine que voc\u00ea vive nos anos 90 numa cidade do interior. Os sucessos de suas bandas favoritas n\u00e3o chegam e tudo que quer \u00e9 ficar por dentro da m\u00fasica dos seus \u00eddolos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Esta era o dia-a-dia de Juju, at\u00e9 ser transportada para um mundo em que os videoclipes s\u00e3o realidade.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Unindo for\u00e7as com conhecidos \u00edcones, ela viver\u00e1 uma emocionante aventura percorrendo hits como Take on Me, Smooth Criminal, Californication, Zombie, Ironic e outros.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Bem na Fita \u00e9 escrita por Guilherme Smee, desenhada por importantes artistas nacionais e com edi\u00e7\u00e3o de Diego Moreau. Aperte o play e rebobine para os anos 90.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208612/EEC87782-896D-47AC-A42C-191C792A4916.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Todas as obras ap\u00f3s o fim da campanha no Catarse podem ser adquiridas na Amazon, em uma parceria que foi firmada e anunciada em mar\u00e7o de 2019.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208613/C7B5956B-7EA4-4F65-9726-A93877BB7EC0.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A  cuidadosa curadoria dos projetos e  a excel\u00eancia dos materiais e autores, confirmam que a Skript come\u00e7ou com p\u00e9 direito. Mas tudo isso n\u00e3o seria poss\u00edvel sem o apoio e o carinho de pessoas como voc\u00ea. A sua paix\u00e3o pela leitura, que tamb\u00e9m \u00e9 a nossa, \u00e9 o que nos move. Por isso, MUITO OBRIGADO!!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208610/5DC07396-1EA1-4860-8D51-D6F2DADEBFBA.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Skript Editora", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 232190, "project_id": 129050, "description": "O livro de terror O Rastro da Serpente, da premiada autora Larissa Prado. Um aterrorizante conto sobre possess\u00e3o. Ilustra\u00e7\u00f5es de Gio Guimar\u00e3es. ", "minimum_value": 36.58986908650228, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2021-05-01T08:09:44", "updated_at": "2021-01-12T04:25:25.445247", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 2147352576, "title": "FRETE GR\u00c1TIS: O RASTRO DA SERPENTE", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "26856ebb-075d-49af-9292-12815ef624a2", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/232190/thumb_reward_recompensa14.jpg", "run_out": false}], "lemmas": ["apoiador", "bookplate", "autora", "comemora\u00e7\u00e3o", "anivers\u00e1rio", "publica\u00e7\u00e3o", "conto", "capa", "conto", "quadrinho", "bel\u00edssima", "p\u00e1gina", "magn\u00edfico", "artista", "capa", "autora", "autora", "pinup", "obra", "pai", "mar\u00e7o", "hist\u00f3ria", "enigm\u00e1tico", "m\u00fasico", "melodia", "curiosidade", "estudante", "segredo", "homem", "m\u00fasica", "janela", "lista", "conto", "conto", "adapta\u00e7\u00e3o", "qualidade", "alegria", "terror", "f\u00e3", "review", "conto", "informa\u00e7\u00e3o", "conto", "local", "hist\u00f3ria", "cen\u00e1rio", "pa\u00eds", "l\u00edngua", "momento", "final", "s\u00e9culo", "in\u00edcio", "s\u00e9culo", "local", "data", "casa", "palavra", "express\u00e3o", "seuil", "oseille", "significado", "azeda", "dinheiro", "identidade", "aluno", "estrangeiro", "lacuna", "leitor", "for\u00e7a", "influ\u00eancia", "conto", "adapta\u00e7\u00e3o", "quadrinho", "cinema", "junho", "conto", "t\u00edtulo", "adapta\u00e7\u00e3o", "arte", "artista", "cinema", "produ\u00e7\u00e3o", "mundo", "hist\u00f3ria", "m\u00fasica", "compositor", "vers\u00e3o", "obra", "conto", "epis\u00f3dio", "audiodrama", "integra", "epis\u00f3dio", "canal", "agregador", "link", "epis\u00f3dio", "adapta\u00e7\u00e3o", "conto", "\u00edntegra", "revis\u00e3o", "edi\u00e7\u00e3o", "obra", "p\u00e1gina", "branco", "formato", "autora", "adapta\u00e7\u00e3o", "\u00e1rea", "quadrinista", "s\u00e9rie", "cards", "\u00e1rea", "anima\u00e7\u00e3o", "parte", "equipe", "est\u00fadio", "s\u00e9ries", "crian\u00e7as", "tv", "empresa", "jogo", "arte", "jogo", "avalia\u00e7\u00e3o", "hq", "resultado", "campanha", "apoiador", "brinde", "medida", "meta", "surpresa", "escritor", "pulps", "fic\u00e7\u00e3o", "terror", "g\u00eanero", "elemento", "fantasia", "fic\u00e7\u00e3o", "escritos", "pessoa", "cidade", "conto", "livro", "temido", "conceito", "zumbi", "grim\u00f3rio", "ser", "local", "artefato", "cultura", "ano", "pai", "fonte", "inspira\u00e7\u00e3o", "autor", "\u00e9poca", "criador", "literatura", "quadrinho", "cinema", "pessoa", "conta", "posicionamento", "d\u00favida", "obra", "exist\u00eancia", "exemplo", "figura", "criador", "mito", "autor", "vis\u00e3o", "compartilhamento", "ideia", "escritor", "\u00e9poca", "detalhe", "autor", "termo", "mito", "universo", "gera\u00e7\u00e3o", "escritor", "obra", "mito", "vida", "literatura", "quadrinho", "m\u00fasica", "cinema", "representa\u00e7\u00e3o", "arauto", "ser", "humanidade", "remessa", "quadrinho", "final", "campanha", "recompenso"], "lemmas_freq": {"apoiador": 2, "bookplate": 1, "autora": 4, "comemora\u00e7\u00e3o": 1, "anivers\u00e1rio": 1, "publica\u00e7\u00e3o": 1, "conto": 11, "capa": 2, "quadrinho": 5, "bel\u00edssima": 1, "p\u00e1gina": 2, "magn\u00edfico": 1, "artista": 2, "pinup": 1, "obra": 5, "pai": 2, "mar\u00e7o": 1, "hist\u00f3ria": 3, "enigm\u00e1tico": 1, "m\u00fasico": 1, "melodia": 1, "curiosidade": 1, "estudante": 1, "segredo": 1, "homem": 1, "m\u00fasica": 3, "janela": 1, "lista": 1, "adapta\u00e7\u00e3o": 5, "qualidade": 1, "alegria": 1, "terror": 2, "f\u00e3": 1, "review": 1, "informa\u00e7\u00e3o": 1, "local": 3, "cen\u00e1rio": 1, "pa\u00eds": 1, "l\u00edngua": 1, "momento": 1, "final": 2, "s\u00e9culo": 2, "in\u00edcio": 1, "data": 1, "casa": 1, "palavra": 1, "express\u00e3o": 1, "seuil": 1, "oseille": 1, "significado": 1, "azeda": 1, "dinheiro": 1, "identidade": 1, "aluno": 1, "estrangeiro": 1, "lacuna": 1, "leitor": 1, "for\u00e7a": 1, "influ\u00eancia": 1, "cinema": 4, "junho": 1, "t\u00edtulo": 1, "arte": 2, "produ\u00e7\u00e3o": 1, "mundo": 1, "compositor": 1, "vers\u00e3o": 1, "epis\u00f3dio": 3, "audiodrama": 1, "integra": 1, "canal": 1, "agregador": 1, "link": 1, "\u00edntegra": 1, "revis\u00e3o": 1, "edi\u00e7\u00e3o": 1, "branco": 1, "formato": 1, "\u00e1rea": 2, "quadrinista": 1, "s\u00e9rie": 1, "cards": 1, "anima\u00e7\u00e3o": 1, "parte": 1, "equipe": 1, "est\u00fadio": 1, "s\u00e9ries": 1, "crian\u00e7as": 1, "tv": 1, "empresa": 1, "jogo": 2, "avalia\u00e7\u00e3o": 1, "hq": 1, "resultado": 1, "campanha": 2, "brinde": 1, "medida": 1, "meta": 1, "surpresa": 1, "escritor": 3, "pulps": 1, "fic\u00e7\u00e3o": 2, "g\u00eanero": 1, "elemento": 1, "fantasia": 1, "escritos": 1, "pessoa": 2, "cidade": 1, "livro": 1, "temido": 1, "conceito": 1, "zumbi": 1, "grim\u00f3rio": 1, "ser": 2, "artefato": 1, "cultura": 1, "ano": 1, "fonte": 1, "inspira\u00e7\u00e3o": 1, "autor": 3, "\u00e9poca": 2, "criador": 2, "literatura": 2, "conta": 1, "posicionamento": 1, "d\u00favida": 1, "exist\u00eancia": 1, "exemplo": 1, "figura": 1, "mito": 3, "vis\u00e3o": 1, "compartilhamento": 1, "ideia": 1, "detalhe": 1, "termo": 1, "universo": 1, "gera\u00e7\u00e3o": 1, "vida": 1, "representa\u00e7\u00e3o": 1, "arauto": 1, "humanidade": 1, "remessa": 1, "recompenso": 1}, "entidades": {"A Skript": 1, "H.P. Lovecraft": 2, "Gio Guimar\u00e3es:": 1, "Contracapa": 1, "EXCLUSIVO": 1, "J.L. Padilha": 2, "Horror C\u00f3smico": 2, "National Amateur": 1, "Erich Zann": 3, "Lovecraft": 9, "A M\u00fasica de Erich Zann": 2, "Fran\u00e7a": 1, "Rua d'Auseil": 1, "Auseil": 1, "oseille": 1, "Zann": 1, "Marvel": 2, "Chamber of Darkness": 1, "Roy Thomas": 1, "Johnny Craig": 1, "The Music from Beyond!": 1, "Richard Corben": 1, "Haunt of Horror": 1, "John Strysik": 1, "Skriptcast": 1, "Marcelo F\u00e1vero": 1, "Conto um Conto": 1, "Spotify": 1, "Daniel Fontana do Formiga El\u00e9trica": 1, "Giulia Gewehr de Carvalho": 1, "Johnny C. Vargas": 1, "Douglas Freitas": 1, "Gio Guimar\u00e3es": 1, "Psicologia": 1, "Artes Visuais": 1, "Mestrado": 1, "Artes": 1, "Cinema": 1, "UFMG": 1, "Robocop": 1, "Besouro Verde": 1, "Avatar: The Last Airbender": 1, "Frankenstein": 1, "Hologramas": 1, "O Rastro da Serpente": 1, "Dossi\u00ea Bizarro": 1, "Copa St\u00fadio": 1, "Historietadas Assombradas para Crian\u00e7as Malcriadas": 1, "Tromba Trem": 1, "TV Brasil": 1, "Irm\u00e3o do Jorel": 1, "Cartoon Network": 1, "Netflix": 1, "Cool": 1, "Ap\u00f3s": 1, "Providence": 1, "Cthulhu": 2, "Necronomicon": 1, "Robert E. Howard": 1, "Conan": 1, "Stephen King": 1, "Alan Moore": 1, "John Carpenter": 1, "August Derleth": 1, "\u201cMitos de Cthulhu": 1}, "tfidf": {"apoiador": 1.9464348359441923, "bookplate": 4.4380059024157825, "autora": 10.274149795441646, "comemora\u00e7\u00e3o": 3.927180278649792, "anivers\u00e1rio": 4.105872067393168, "publica\u00e7\u00e3o": 1.227651127279516, "conto": 18.48753117537469, "capa": 1.0483327321224778, "quadrinho": 1.6406303705480554, "bel\u00edssima": 5.101300119826047, "p\u00e1gina": 0.5450318099607396, "magn\u00edfico": 5.5366181910838925, "artista": 2.1123739911818764, "pinup": 5.295456134267004, "obra": 5.49127093302598, "pai": 4.1247913488136945, "mar\u00e7o": 3.2160145925871686, "hist\u00f3ria": 0.8119086155363768, "enigm\u00e1tico": 5.855071922202427, "m\u00fasico": 4.2969273041558775, "melodia": 5.737288886546044, "curiosidade": 2.992871041272959, "estudante": 3.434703793551998, "segredo": 2.917233627067339, "homem": 2.053980477481563, "m\u00fasica": 7.541935393829933, "janela": 4.602308953707059, "lista": 2.758363731308434, "adapta\u00e7\u00e3o": 12.960896059587261, "qualidade": 1.9110658709212305, "alegria": 3.6170253503459526, "terror": 3.87115380387116, "f\u00e3": 2.051191075393984, "review": 6.325075551448163, "informa\u00e7\u00e3o": 2.4877760922159533, "local": 7.878737299443174, "cen\u00e1rio": 2.1026309865987463, "pa\u00eds": 1.8800741176128926, "l\u00edngua": 3.657847344866208, "momento": 1.7001027381638916, "final": 3.2933098074409575, "s\u00e9culo": 5.063672164019967, "in\u00edcio": 1.9838709112945363, "data": 2.840763263075501, "casa": 1.5476341445196182, "palavra": 2.7640294688441114, "express\u00e3o": 3.4801661676287554, "seuil": 7.934513463882263, "oseille": 7.934513463882263, "significado": 4.105872067393168, "azeda": 7.934513463882263, "dinheiro": 1.9735081242589896, "identidade": 3.2523822367580433, "aluno": 3.515672856085665, "estrangeiro": 5.226463262780053, "lacuna": 5.226463262780053, "leitor": 1.4183203878392991, "for\u00e7a": 2.3033016820608974, "influ\u00eancia": 2.9440808771035267, "cinema": 9.314845590345064, "junho": 3.114231898277226, "t\u00edtulo": 1.7380693360877424, "arte": 1.3691758543285508, "produ\u00e7\u00e3o": 1.1210688643713673, "mundo": 0.8361378252914763, "compositor": 4.938781190328272, "vers\u00e3o": 1.6119482239549792, "epis\u00f3dio": 9.75714671027413, "audiodrama": 5.855071922202427, "integra": 6.142753994654208, "canal": 2.646246433187728, "agregador": 5.369564106420726, "link": 2.4749279497381043, "\u00edntegra": 4.533316082220107, "revis\u00e3o": 2.8165196514655078, "edi\u00e7\u00e3o": 0.9063120318242589, "branco": 1.6749319998173402, "formato": 0.9063120318242589, "\u00e1rea": 4.474839954753717, "quadrinista": 2.068045406948966, "s\u00e9rie": 1.1232690852809697, "cards": 3.5907080420285795, "anima\u00e7\u00e3o": 2.3213853574941927, "parte": 1.1004047250684246, "equipe": 2.2611901967107704, "est\u00fadio": 2.5779271892102504, "s\u00e9ries": 4.500526259397117, "crian\u00e7as": 4.843471010523947, "tv": 2.798715026832001, "empresa": 2.5546161103418035, "jogo": 4.7171287214718935, "avalia\u00e7\u00e3o": 4.843471010523947, "hq": 2.5874059331647943, "resultado": 2.6115034847438547, "campanha": 1.5364949794972498, "brinde": 2.314112598165113, "medida": 3.7448587218558376, "meta": 1.1276841034900866, "surpresa": 2.884657456632726, "escritor": 6.145228297296322, "pulps": 5.369564106420726, "fic\u00e7\u00e3o": 4.015174875823704, "g\u00eanero": 2.1323950885052003, "elemento": 2.601794670616894, "fantasia": 2.1537699480899337, "escritos": 4.756459633534317, "pessoa": 2.196508373210392, "cidade": 1.4302252903456174, "livro": 0.6126637500939072, "temido": 4.990074484715823, "conceito": 3.1061997265799617, "zumbi": 4.638676597877934, "grim\u00f3rio": 5.369564106420726, "ser": 4.6870529667428125, "artefato": 4.220941397177955, "cultura": 1.7924760582949066, "ano": 0.49260673583063863, "fonte": 3.138722918285522, "inspira\u00e7\u00e3o": 2.8656092616620317, "autor": 2.753711339964132, "\u00e9poca": 4.264790177010401, "criador": 4.052861051426665, "literatura": 4.6870529667428125, "conta": 2.0909690468509035, "posicionamento": 4.88999102615884, "d\u00favida": 2.4210847177172807, "exist\u00eancia": 3.3495459852116913, "exemplo": 2.4964341549590676, "figura": 3.0593161406811116, "mito": 9.56874400655704, "vis\u00e3o": 2.7928499073796034, "compartilhamento": 4.715637639014062, "ideia": 1.6191554623599282, "detalhe": 2.2611901967107704, "termo": 4.042693165771636, "universo": 1.39348346469236, "gera\u00e7\u00e3o": 2.9786864062810023, "vida": 0.9116453777996214, "representa\u00e7\u00e3o": 4.0633124529743725, "arauto": 5.5366181910838925, "humanidade": 2.7195777062732773, "remessa": 4.7990192479531135, "recompenso": 1.8341945118621992}}