{"detail": {"project_id": 134070, "id": 134070, "user_id": 1588707, "name": "Guerreiro - A Colet\u00e2nea da SCE", "headline": "Guerreiro \u00e9 a primeira revista da editora da Santos Comic Expo, a SCE Edi\u00e7\u00f5es! ", "budget": "<p>Para a primeira edi\u00e7\u00e3o, n\u00f3s contamos com o apoio da Prefeitura de Santos, da Secretaria Especial da Cultura e do Minist\u00e9rio do Turismo do Brasil, atrav\u00e9s da Lei Aldir Blanc. O valor nos garantiu parte dos custos de produ\u00e7\u00e3o, mas outros custos ainda precisam ser cobertos.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/336501/SECULT_horz_preferencial__1_.png\" width=\"477\" height=\"212\" style=\"width:477px;height:212px;\">\n</p>\n<p>O ponto mais importante \u00e9 que, al\u00e9m de reverter o dinheiro dessa campanha para cobrir custos de produ\u00e7\u00e3o e envio aos apoiadores e o percentual do Catarse, vamos investir na produ\u00e7\u00e3o da segunda edi\u00e7\u00e3o!\n</p>\n<p>Guerreiro ser\u00e1 uma revista peri\u00f3dica, e para isso se concretizar, seu apoio \u00e9 essencial!\n</p>\n<p>Sabemos como a periodicidade de uma publica\u00e7\u00e3o \u00e9 importante para a manuten\u00e7\u00e3o dela no mercado, ent\u00e3o desde j\u00e1 estamos trabalhando para que a primeira edi\u00e7\u00e3o chegue bem em suas m\u00e3os, e que as edi\u00e7\u00f5es seguintes sejam publicadas.\n</p>\n<p>Ent\u00e3o \u00e9 extremamente importante que, acreditando em nosso projeto, fa\u00e7a parte dessa aventura desde o come\u00e7o!\n</p>\n<p>E pode ficar tranquilo que a primeira edi\u00e7\u00e3o j\u00e1 est\u00e1 prontinha para voc\u00ea! Voc\u00ea vai receber ela em breve!!\n</p>\n<p>IMPORTANTE!!!!!\n</p>\n<p>Como para essa primeira edi\u00e7\u00e3o n\u00e3o temos diferentes recompensas, TODOS, isso mesmo, TODOS, os nossos apoiadores receber\u00e3o junto com a primeira edi\u00e7\u00e3o um SKETCH CARD exclusivo desenhado pelo Amilton Santos!\n</p>\n<p>Ao menos algum mimo voc\u00ea precisa levar da nossa primeira edi\u00e7\u00e3o, n\u00e9?\n</p>\n<p>Ah!\n</p>\n<p>E como a revista j\u00e1 est\u00e1 sendo impressa e n\u00e3o teremos o espa\u00e7o para os agradecimentos de nossos apoiadores, fiquem tranquilos que, ao t\u00e9rmino da campanha, listaremos todos em nossas redes sociais.\n</p>\n<p>Todo agradecimento a voc\u00eas que est\u00e3o conosco desde 2013 \u00e9 valido! E tamb\u00e9m para voc\u00ea que nos conhece s\u00f3 agora!\n</p>\n<p><br>\n</p>", "goal": 180.66623380900478, "about_html": "<p>Fala, pessoal!<br>\n</p>\n<p>\u00c9 com muita alegria que dividimos com voc\u00eas nossa novidade, a cria\u00e7\u00e3o de nosso selo editorial, a SCE Edi\u00e7\u00f5es!\n</p>\n<p>Como assim?\n</p>\n<p>Ah sim, talvez voc\u00ea n\u00e3o nos conhe\u00e7a.  Ent\u00e3o, l\u00e1 vai!\n</p>\n<p>N\u00f3s somos a Santos Comic Expo, um evento de Hist\u00f3rias em Quadrinhos e Cultura Pop que acontece em Santos, no litoral de S\u00e3o Paulo, desde 2013, com entrada gratuita para o p\u00fablico.\n</p>\n<p>Como somos movidos pelo amor \u00e0 nona arte, vemos os quadrinhos como uma importante ferramenta de educa\u00e7\u00e3o, socializa\u00e7\u00e3o e integra\u00e7\u00e3o cultural para todos, e por isso, nosso principal objetivo sempre foi divulgar e ampliar o acesso ao maior n\u00famero de pessoas \u00e0s Hist\u00f3rias em Quadrinhos.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/336476/images__1_.jpg\" width=\"424\" height=\"212\" style=\"width:424px;height:212px;\">\n</p>\n<p>Ao longo dos anos, a Santos Comic Expo sempre teve um dos maiores Corredores de Artistas do pa\u00eds, os principais lojistas e as editoras do ramo, exposi\u00e7\u00f5es de arte e concursos de cosplays, al\u00e9m de realizar importantes a\u00e7\u00f5es sociais na regi\u00e3o. A visita do Batman \u00e0 ala de oncologia infantil da Santa Casa de Santos, e a cria\u00e7\u00e3o de uma Gibiteca para o Instituto Arte no Dique, levando cultura a uma das regi\u00f5es mais carentes de Santos, s\u00e3o exemplos de a\u00e7\u00f5es da SCE.\n</p>\n<p>O evento come\u00e7ou em um espa\u00e7o menor, e no ano seguinte j\u00e1 foi para um maior. Era apenas no s\u00e1bado, em um dia, mas depois tivemos que ampliar para o fim de semana, no s\u00e1bado e domingo. E isso foi acontecendo porque o publico foi crescendo, a fam\u00edlia SCE foi aumentando, e o circulo de amizades s\u00f3 se expandiu.\n</p>\n<p>A pandemia de 2020 nos impediu de realizar o evento e rever os amigos, mas trouxe ainda mais coragem para tirar um sonho do papel. Uma extens\u00e3o de nosso objetivo principal da SCE, que \u00e9 materializar nosso amor pelos quadrinhos em experi\u00eancias ao p\u00fablico.\n</p>\n<p>Ent\u00e3o, voc\u00ea que j\u00e1 nos visitou em alguma das edi\u00e7\u00f5es do evento, esperamos que abrace nossa nova empreitada. E voc\u00ea que nunca ouviu falar da gente, nos abrace da mesma forma.\n</p>\n<p>Da mesma forma que nosso evento s\u00f3 cresceu e se ampliou gra\u00e7as \u00e0 confian\u00e7a do p\u00fablico em nossas a\u00e7\u00f5es, contamos com seu apoio para essa nova fase, para que a gente consiga sempre oferecer a voc\u00eas boas hist\u00f3rias e projetos bacanas.\n</p>\n<p>Ler gibi \u00e9 bom demais, n\u00e9? E quem sabe conseguimos trazer um pouco da alegria de um evento de quadrinhos dentro das p\u00e1ginas de nossa revista?\n</p>\n<p>Ent\u00e3o l\u00e1 vem capa dura?\n</p>\n<p>Pera l\u00e1, \"SCEte\" (ser\u00e1 que pega?), vamos com calma.\n</p>\n<p>A SCE Edi\u00e7\u00f5es come\u00e7a com uma revista colet\u00e2nea de material nacional, com autores da regi\u00e3o da Baixada Santista, num formato que todo leitor de gibis est\u00e1 acostumado, o formato americano. Todo mundo que come\u00e7ou lendo quadrinhos, come\u00e7ou com algum gibi que voc\u00ea consegue enrolar e colocar no bolso e passar de m\u00e3o em m\u00e3o para que outra pessoa leia.\n</p>\n<p>E queremos repetir essa sensa\u00e7\u00e3o para nosso leitor.\n</p>\n<p>Voc\u00ea, amigo da SCE, \u00e9 nosso guerreirinho!\n</p>\n<p>Guerreiro, o Gibi da Santos Comic Expo, \u00e9 o primeiro lan\u00e7amento da SCE Edi\u00e7\u00f5es!\n</p>\n<p>E j\u00e1 queremos que voc\u00ea se sinta \u00e0 vontade logo na capa, com essa bela vista do mar e das muretas da cidade!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/336499/santoscc-2.jpg\" alt=\"Capa do Gibi Guerreiro\" width=\"490\" height=\"750\" style=\"width:490px;height:750px;\">\n</p><br>\n<p> A capa de nossa primeira edi\u00e7\u00e3o \u00e9 de Gabriel Jardim!\n</p>\n<p>Gabriel Jardim foi o capista perfeito para nossa primeira edi\u00e7\u00e3o, capturando muito a mureta, um dos s\u00edmbolos da cidade de Santos, dos quais carregamos em nosso logo desde o come\u00e7o, e o mar e o c\u00e9u azul da cidade.\n</p>\n<p>Quadrinista independente e ilustrador. Iniciou sua carreira em 2014 com a publica\u00e7\u00e3o da HQ \"Caf\u00e9\", que lhe rendeu indica\u00e7\u00e3o ao trof\u00e9u HQMix na categoria \"novo talento desenhista\". Nos anos seguintes lan\u00e7ou \"De dentro da coura\u00e7a\" e \"Matrioska\", esta \u00faltima lhe rendeu mais duas indica\u00e7\u00f5es ao HQMix, \"novo talento desenhista e roteirista\". Em 2018 criou o coletivo Pigmento junto com Paulo Moreira, pelo qual lan\u00e7aram \"Mizera\". Em 2019 lan\u00e7ou \u201cLan\u00e7o Celestino\u201d. Ambos atrav\u00e9s de financiamento coletivo.\n</p>\n<p>Recentemente tem se dedicado a ilustra\u00e7\u00f5es digitais com duas s\u00e9ries que viralizaram na Internet, a Turma do Morro (releitura da Turma da M\u00f4nica) e o encontro dos personagens Miles Morales da Marvel  e Super-Choque da DC. Instagram: @ograbrieljardim\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/336477/1612377242050_matrioska_foto_gabriel.jpg\" width=\"325\" height=\"398\" alt=\"Gabriel Jardim \" style=\"width:325px;height:398px;\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Quer saber quem mais faz parte dessa revista? Olha s\u00f3!\n</p>\n<p>Amilton Santos\n</p>\n<p>Amilton Santos nasceu em Santos, mas vive atualmente em S\u00e3o Paulo. Trabalha como artista freelancer de hist\u00f3rias em quadrinhos desde 2000. Nesses 21 anos de estrada j\u00e1 trabalhou com t\u00edtulos das editoras Marvel e DC, como Spider Man, The Avengers, Birds of Prey, al\u00e9m de revistas de editoras independentes no EUA e no Brasil. Professor de artes, nos \u00faltimos tr\u00eas anos estava afastado de trabalhos oficiais, mas retorna agora com duas hist\u00f3rias nessa primeira edi\u00e7\u00e3o de Guerreiro. Instagram: @amiltonsantosarts\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/336498/Amilton_Santos_nasceu_em_Santosminibio.jpg\" width=\"419\" height=\"288\" alt=\"Amilton Santos\" style=\"width:419px;height:288px;\">\n</p><br>\n<p>Irapuan Luiz, quadrinista e m\u00fasico curitibano radicado em Palmeira, no Paran\u00e1, tem cr\u00e9ditos em publica\u00e7\u00f5es como a revista Heavy Metal e na editora IDW Publishing, dos Estados Unidos. No Brasil, a obra de co-autoria \u201cThe Major\u201d foi indicada ao pr\u00eamio HQ MIX em 2009 na categoria webquadrinhos.\n</p>\n<p>Autor da revista independente Assombrado Retumbante- Lendas de Palmeira, publicada em 2011 e 2012,  e desenvolvida com alunos de desenho. A revista teve destaque na imprensa. Desde 2018 Irapuan \u00e9 integrante da Orquestra Municipal de Palmeira. Por ser um praticante de Falun Dafa, Irapuan possui um grande interesse pela cultura tradicional da China e seus trabalhos mais recentes tem refletido isso. Atualmente est\u00e1 trabalhando na Graphic Novel \u201cA Jornada de Xuanzang\u201d, que \u00e9 apoiada pela Lei de Incentivo da Funda\u00e7\u00e3o Cultural de Curitiba e ser\u00e1 lan\u00e7ada em 2021. Instagram: @irapuan.luiz.hq<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/336490/146251939_273697610844803_5319971334151054082_n.jpg\" width=\"296\" height=\"517\" alt=\"Irapuan Luiz\" style=\"width:296px;height:517px;\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Clayton Inloco, Quadrinista, ilustrador e professor de desenho natural da Baixada Santista. Come\u00e7ou a carreira publicando em pequenas colet\u00e2neas independentes e dois volumes do seu personagem, o Hurulla. Hoje trabalha com algumas editoras nos mais diversos trabalhos que o desenho lhe chama, mas ainda prefere esquentar a cabe\u00e7a com uma boa e velha HQ. Instagram: @clayton_inloco / @muzzescola\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/336500/WhatsApp_Image_2021-03-04_at_12.34.16.jpeg\" width=\"395\" height=\"386\" style=\"width:395px;height:386px;\">\n</p><br>\n<p>Jazz Miranda. 28 anos, de Santos mas morando em Curitiba, no Paran\u00e1, est\u00e1 sempre ilustrando, fazendo quadrinhos e anima\u00e7\u00f5es. Ama terror, m\u00fasica, Halloween, anos 90 e comida que faz mal. Instagram: @dangerjazz /Twitter: @xdangerjazzx\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/336492/photo_2021-01-29_14-35-55.jpg\" width=\"282\" height=\"507\" alt=\"Jazz Miranda\" style=\"width:282px;height:507px;\">\n</p>\n<p>Mas e a revista?\n</p>\n<p>O Gibi Guerreiro \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o ecl\u00e9tica, com cinco hist\u00f3rias completas com muita a\u00e7\u00e3o e aventura. Mas tamb\u00e9m com um pouquinho de terror e fic\u00e7\u00e3o, de divers\u00e3o e reflex\u00e3o, feita para agradar todo amante de uma boa hist\u00f3ria.\n</p>\n<p>\n\t<iframe width=\"500\" height=\"281\" src=\"//www.youtube.com/embed/YVd5usLCVD8\">\n\t</iframe><br>\n</p>\n<p>Confira abaixo um pouco do que teremos nessa primeira edi\u00e7\u00e3o!\n</p>\n<p>Angoleiro, de Amilton Santos e Rodrigo Piovezan.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/336510/0003.jpg\" width=\"610\" height=\"921\" alt=\"Angoleiro, arte de Amlton Santos\" style=\"width:610px;height:921px;\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Hellxixe, de Jazz Miranda.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/336511/0021.jpg\" width=\"608\" height=\"911\" alt=\"Hellxixe, arte de Jazz Miranda\" style=\"width:608px;height:911px;\"><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Hoje, de Clayton Inloco.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/336512/0027.jpg\" alt=\"Hoje, arte de Clayton Inloco\" width=\"605\" height=\"918\" style=\"width:605px;height:918px;\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Solitude, de Amilton Santos e Rodrigo Piovezan.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/336513/0031.jpg\" alt=\"Solitude, arte de Amilton Santos\" width=\"563\" height=\"863\" style=\"width:563px;height:863px;\">\n</p>\n<p>Anticorps: Sobras, de Irapuan Luiz e Rodrigo Piovezan.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/336517/0035.jpg\" alt=\"Sobras, arte de Irapuan Luiz\" width=\"599\" height=\"908\" style=\"width:599px;height:908px;\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>E isso \u00e9 s\u00f3 o come\u00e7o!\n</p>\n<p>Confira abaixo nosso teaser da primeira edi\u00e7\u00e3o, ao som da banda A Sea of Leaves!\n</p>\n<iframe style=\"width:500px;height:281px;\" src=\"//www.youtube.com/embed/1ar8NxLFxyU\">\n</iframe>\n<p><br>\n</p>\n<p>E a segunda edi\u00e7\u00e3o da Guerreiro, a colet\u00e2nea da SCE, j\u00e1 est\u00e1 sendo produzida! Veja abaixo uma pequena pr\u00e9via da segunda hist\u00f3ria do Angoleiro, um de nossos personagens.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/336591/WhatsApp_Image_2021-03-04_at_12.53.33.jpeg\" width=\"570\" height=\"320\" style=\"width:570px;height:320px;\">\n</p><br>", "permalink": "guerreirohq", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/DgHGfV_V_iw", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=DgHGfV_V_iw", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/134070/WhatsApp_Image_2021-03-08_at_09.31.55.jpeg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/134070/project_thumb_thumb_WhatsApp_Image_2021-03-08_at_09.31.55.jpeg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/134070/project_thumb_small_WhatsApp_Image_2021-03-08_at_09.31.55.jpeg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/134070/project_thumb_large_WhatsApp_Image_2021-03-08_at_09.31.55.jpeg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/134070/project_thumb_video_cover_WhatsApp_Image_2021-03-08_at_09.31.55.jpeg", "progress": 1406.0, "pledged": 2540.1672473546073, "total_contributions": 51, "total_contributors": 51, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2021-04-22T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2021-04-21T23:59:59.999999", "online_date": "2021-03-22T14:26:45.117915", "zone_online_date": "2021-03-22T11:26:45.117915", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 30, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 30, "unit": "days"}, "posts_count": 1, "address": {"city": "Santos", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1588707, "name": "Rodrigo Piovezan", "public_name": "SCE Edi\u00e7\u00f5es"}, "reminder_count": 10, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 1, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Comics,Editora,eventos,Livro,quadrinhos", "city_id": 5254, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "cdf0c327-de77-4ccd-af0c-507e85fa8433", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [{"id": 5565, "name": "GA", "data": {"id": ""}}, {"id": 5566, "name": "PIXEL", "data": {"id": ""}}], "about_txt": "Fala, pessoal! \u00c9 com muita alegria que dividimos com voc\u00eas nossa novidade, a cria\u00e7\u00e3o de nosso selo editorial, a SCE Edi\u00e7\u00f5es! Como assim? Ah sim, talvez voc\u00ea n\u00e3o nos conhe\u00e7a.  Ent\u00e3o, l\u00e1 vai! N\u00f3s somos a Santos Comic Expo, um evento de Hist\u00f3rias em Quadrinhos e Cultura Pop que acontece em Santos, no litoral de S\u00e3o Paulo, desde 2013, com entrada gratuita para o p\u00fablico. Como somos movidos pelo amor \u00e0 nona arte, vemos os quadrinhos como uma importante ferramenta de educa\u00e7\u00e3o, socializa\u00e7\u00e3o e integra\u00e7\u00e3o cultural para todos, e por isso, nosso principal objetivo sempre foi divulgar e ampliar o acesso ao maior n\u00famero de pessoas \u00e0s Hist\u00f3rias em Quadrinhos. Ao longo dos anos, a Santos Comic Expo sempre teve um dos maiores Corredores de Artistas do pa\u00eds, os principais lojistas e as editoras do ramo, exposi\u00e7\u00f5es de arte e concursos de cosplays, al\u00e9m de realizar importantes a\u00e7\u00f5es sociais na regi\u00e3o. A visita do Batman \u00e0 ala de oncologia infantil da Santa Casa de Santos, e a cria\u00e7\u00e3o de uma Gibiteca para o Instituto Arte no Dique, levando cultura a uma das regi\u00f5es mais carentes de Santos, s\u00e3o exemplos de a\u00e7\u00f5es da SCE. O evento come\u00e7ou em um espa\u00e7o menor, e no ano seguinte j\u00e1 foi para um maior. Era apenas no s\u00e1bado, em um dia, mas depois tivemos que ampliar para o fim de semana, no s\u00e1bado e domingo. E isso foi acontecendo porque o publico foi crescendo, a fam\u00edlia SCE foi aumentando, e o circulo de amizades s\u00f3 se expandiu. A pandemia de 2020 nos impediu de realizar o evento e rever os amigos, mas trouxe ainda mais coragem para tirar um sonho do papel. Uma extens\u00e3o de nosso objetivo principal da SCE, que \u00e9 materializar nosso amor pelos quadrinhos em experi\u00eancias ao p\u00fablico. Ent\u00e3o, voc\u00ea que j\u00e1 nos visitou em alguma das edi\u00e7\u00f5es do evento, esperamos que abrace nossa nova empreitada. E voc\u00ea que nunca ouviu falar da gente, nos abrace da mesma forma. Da mesma forma que nosso evento s\u00f3 cresceu e se ampliou gra\u00e7as \u00e0 confian\u00e7a do p\u00fablico em nossas a\u00e7\u00f5es, contamos com seu apoio para essa nova fase, para que a gente consiga sempre oferecer a voc\u00eas boas hist\u00f3rias e projetos bacanas. Ler gibi \u00e9 bom demais, n\u00e9? E quem sabe conseguimos trazer um pouco da alegria de um evento de quadrinhos dentro das p\u00e1ginas de nossa revista? Ent\u00e3o l\u00e1 vem capa dura? Pera l\u00e1, \"SCEte\" (ser\u00e1 que pega?), vamos com calma. A SCE Edi\u00e7\u00f5es come\u00e7a com uma revista colet\u00e2nea de material nacional, com autores da regi\u00e3o da Baixada Santista, num formato que todo leitor de gibis est\u00e1 acostumado, o formato americano. Todo mundo que come\u00e7ou lendo quadrinhos, come\u00e7ou com algum gibi que voc\u00ea consegue enrolar e colocar no bolso e passar de m\u00e3o em m\u00e3o para que outra pessoa leia. E queremos repetir essa sensa\u00e7\u00e3o para nosso leitor. Voc\u00ea, amigo da SCE, \u00e9 nosso guerreirinho! Guerreiro, o Gibi da Santos Comic Expo, \u00e9 o primeiro lan\u00e7amento da SCE Edi\u00e7\u00f5es! E j\u00e1 queremos que voc\u00ea se sinta \u00e0 vontade logo na capa, com essa bela vista do mar e das muretas da cidade! A capa de nossa primeira edi\u00e7\u00e3o \u00e9 de Gabriel Jardim! Gabriel Jardim foi o capista perfeito para nossa primeira edi\u00e7\u00e3o, capturando muito a mureta, um dos s\u00edmbolos da cidade de Santos, dos quais carregamos em nosso logo desde o come\u00e7o, e o mar e o c\u00e9u azul da cidade. Quadrinista independente e ilustrador. Iniciou sua carreira em 2014 com a publica\u00e7\u00e3o da HQ \"Caf\u00e9\", que lhe rendeu indica\u00e7\u00e3o ao trof\u00e9u HQMix na categoria \"novo talento desenhista\". Nos anos seguintes lan\u00e7ou \"De dentro da coura\u00e7a\" e \"Matrioska\", esta \u00faltima lhe rendeu mais duas indica\u00e7\u00f5es ao HQMix, \"novo talento desenhista e roteirista\". Em 2018 criou o coletivo Pigmento junto com Paulo Moreira, pelo qual lan\u00e7aram \"Mizera\". Em 2019 lan\u00e7ou \u201cLan\u00e7o Celestino\u201d. Ambos atrav\u00e9s de financiamento coletivo. Recentemente tem se dedicado a ilustra\u00e7\u00f5es digitais com duas s\u00e9ries que viralizaram na Internet, a Turma do Morro (releitura da Turma da M\u00f4nica) e o encontro dos personagens Miles Morales da Marvel  e Super-Choque da DC. Instagram: @ograbrieljardim Quer saber quem mais faz parte dessa revista? Olha s\u00f3! Amilton Santos Amilton Santos nasceu em Santos, mas vive atualmente em S\u00e3o Paulo. Trabalha como artista freelancer de hist\u00f3rias em quadrinhos desde 2000. Nesses 21 anos de estrada j\u00e1 trabalhou com t\u00edtulos das editoras Marvel e DC, como Spider Man, The Avengers, Birds of Prey, al\u00e9m de revistas de editoras independentes no EUA e no Brasil. Professor de artes, nos \u00faltimos tr\u00eas anos estava afastado de trabalhos oficiais, mas retorna agora com duas hist\u00f3rias nessa primeira edi\u00e7\u00e3o de Guerreiro. Instagram: @amiltonsantosarts Irapuan Luiz, quadrinista e m\u00fasico curitibano radicado em Palmeira, no Paran\u00e1, tem cr\u00e9ditos em publica\u00e7\u00f5es como a revista Heavy Metal e na editora IDW Publishing, dos Estados Unidos. No Brasil, a obra de co-autoria \u201cThe Major\u201d foi indicada ao pr\u00eamio HQ MIX em 2009 na categoria webquadrinhos. Autor da revista independente Assombrado Retumbante- Lendas de Palmeira, publicada em 2011 e 2012,  e desenvolvida com alunos de desenho. A revista teve destaque na imprensa. Desde 2018 Irapuan \u00e9 integrante da Orquestra Municipal de Palmeira. Por ser um praticante de Falun Dafa, Irapuan possui um grande interesse pela cultura tradicional da China e seus trabalhos mais recentes tem refletido isso. Atualmente est\u00e1 trabalhando na Graphic Novel \u201cA Jornada de Xuanzang\u201d, que \u00e9 apoiada pela Lei de Incentivo da Funda\u00e7\u00e3o Cultural de Curitiba e ser\u00e1 lan\u00e7ada em 2021. Instagram: @irapuan.luiz.hq Clayton Inloco, Quadrinista, ilustrador e professor de desenho natural da Baixada Santista. Come\u00e7ou a carreira publicando em pequenas colet\u00e2neas independentes e dois volumes do seu personagem, o Hurulla. Hoje trabalha com algumas editoras nos mais diversos trabalhos que o desenho lhe chama, mas ainda prefere esquentar a cabe\u00e7a com uma boa e velha HQ. Instagram: @clayton_inloco / @muzzescola Jazz Miranda. 28 anos, de Santos mas morando em Curitiba, no Paran\u00e1, est\u00e1 sempre ilustrando, fazendo quadrinhos e anima\u00e7\u00f5es. Ama terror, m\u00fasica, Halloween, anos 90 e comida que faz mal. Instagram: @dangerjazz /Twitter: @xdangerjazzx Mas e a revista? O Gibi Guerreiro \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o ecl\u00e9tica, com cinco hist\u00f3rias completas com muita a\u00e7\u00e3o e aventura. Mas tamb\u00e9m com um pouquinho de terror e fic\u00e7\u00e3o, de divers\u00e3o e reflex\u00e3o, feita para agradar todo amante de uma boa hist\u00f3ria. Confira abaixo um pouco do que teremos nessa primeira edi\u00e7\u00e3o! Angoleiro, de Amilton Santos e Rodrigo Piovezan. Hellxixe, de Jazz Miranda. Hoje, de Clayton Inloco. Solitude, de Amilton Santos e Rodrigo Piovezan. Anticorps: Sobras, de Irapuan Luiz e Rodrigo Piovezan. E isso \u00e9 s\u00f3 o come\u00e7o! Confira abaixo nosso teaser da primeira edi\u00e7\u00e3o, ao som da banda A Sea of Leaves! E a segunda edi\u00e7\u00e3o da Guerreiro, a colet\u00e2nea da SCE, j\u00e1 est\u00e1 sendo produzida! Veja abaixo uma pequena pr\u00e9via da segunda hist\u00f3ria do Angoleiro, um de nossos personagens."}, "user": {"id": 1588707, "common_id": "23d044d4-c5e0-4b59-a9ee-3ace99a2c3a0", "name": "Rodrigo Piovezan", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1588707/thumb_avatar_WhatsApp_Image_2021-03-03_at_14.59.56.jpeg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/santoscomicexpo", "twitter_username": "santoscomicexpo", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 36183, "link": "https://www.youtube.com/c/SantosComicExpo/featured"}], "follows_count": 0, "followers_count": 14, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2021-02-23T13:29:09.644643", "about_html": "<p>A Santos Comic Expo \u00e9 um evento de Hist\u00f3ria em Quadrinhos e Cultura Pop realizado desde 2013 em Santos, no litoral de S\u00e3o Paulo. Com entrada gratuita.\n</p>\n<p>O evento cresceu. Teve exposi\u00e7\u00e3o de arte, formou gibiteca, fez a\u00e7\u00e3o social na Santa Casa de Santos e com o Santos FC.\n</p>\n<p>E um sonho antigo finalmente conseguimos tirar do papel.\n</p>\n<p>Ou melhor, colocar no papel!!\n</p>\n<p>Vem ai a SCE Edi\u00e7\u00f5es, o bra\u00e7o editorial da SCE.\n</p>\n<p>Esperamos que, voc\u00ea que nos conhece, abrace a editora como abra\u00e7ou nosso evento, e voc\u00ea que ainda n\u00e3o nos conhece, deposite um voto de confian\u00e7a na gente.\n</p>\n<p>Afinal, o nosso maior combust\u00edvel e o amor pelos quadrinhos.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "SCE Edi\u00e7\u00f5es", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 237288, "project_id": 134070, "description": "Apoie a Segunda edi\u00e7\u00e3o da Revista Guerreiro!!\n\n** Aqui voc\u00ea recebe a Revista Guerreiro 001 e j\u00e1 garante a sua Guerreiro 002 com DESCONTO!!!\n\nIsso mesmo, voc\u00ea paga 25 pelas duas edi\u00e7\u00f5es!\n\nVoc\u00ea j\u00e1 recebe a Guerreiro 001, e logo que a Guerreiro 002 ficar pronta, ser\u00e1 enviada para voc\u00ea!\n\n** Receba a vers\u00e3o impressa da Revista Guerreiro com um Sketch Card desenhado por Amilton Santos.\n\n** Receba a vers\u00e3o digital da revista, em PDF E CBR.\n\n**Garante a Guerreiro 002 com desconto!\n\n***Frete calculado a parte, para todo o Brasil. \n\n****Voc\u00ea receber\u00e1 as revistas separadamente, quando cada uma estiver pronta.", "minimum_value": 30.111038968167463, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2021-04-01T23:19:33", "updated_at": "2021-03-22T13:46:50.916276", "paid_count": 29, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 1610612736, "title": "Guerreiro - 001 e 002!", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "e57f1205-2a8d-42b4-b1ce-9aef5a00a024", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/237288/thumb_reward_0029-1.jpg", "run_out": false}], "lemmas": ["pessoal", "alegria", "novidade", "cria\u00e7\u00e3o", "selo", "evento", "litoral", "entrada", "p\u00fablico", "amor", "nona", "arte", "quadrinho", "ferramenta", "educa\u00e7\u00e3o", "socializa\u00e7\u00e3o", "integra\u00e7\u00e3o", "objetivo", "acesso", "n\u00famero", "pessoa", "longo", "ano", "pa\u00eds", "lojista", "editora", "ramo", "exposi\u00e7\u00e3o", "arte", "concurso", "cosplay", "a\u00e7\u00e3o", "regi\u00e3o", "visita", "ala", "oncologia", "cria\u00e7\u00e3o", "cultura", "regi\u00e3o", "exemplo", "a\u00e7\u00e3o", "evento", "espa\u00e7o", "ano", "s\u00e1bado", "dia", "fim", "semana", "s\u00e1bado", "domingo", "publico", "fam\u00edlia", "circulo", "amizade", "pandemia", "evento", "amigo", "coragem", "sonho", "papel", "extens\u00e3o", "objetivo", "amor", "quadrinho", "experi\u00eancia", "p\u00fablico", "edi\u00e7\u00e3o", "evento", "gente", "abrace", "forma", "forma", "evento", "confian\u00e7a", "p\u00fablico", "a\u00e7\u00e3o", "apoio", "fase", "gente", "hist\u00f3ria", "projeto", "ler", "alegria", "evento", "quadrinho", "p\u00e1gina", "revista", "capa", "calma", "revista", "material", "autor", "regi\u00e3o", "formato", "leitor", "gibis", "formato", "quadrinho", "gibir", "bolso", "m\u00e3o", "m\u00e3o", "pessoa", "sensa\u00e7\u00e3o", "leitor", "amigo", "guerreirinho", "lan\u00e7amento", "vontade", "capa", "bela", "mar", "mureta", "cidade", "capa", "edi\u00e7\u00e3o", "capista", "edi\u00e7\u00e3o", "mureta", "s\u00edmbolo", "cidade", "logo", "come\u00e7o", "mar", "c\u00e9u", "cidade", "independente", "ilustrador", "carreira", "publica\u00e7\u00e3o", "indica\u00e7\u00e3o", "trof\u00e9u", "categoria", "talento", "ano", "coura\u00e7a", "\u00faltimo", "indica\u00e7\u00e3o", "talento", "financiamento", "ilustra\u00e7\u00e3o", "s\u00e9rie", "releiturar", "encontro", "personagem", "parte", "revista", "artista", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "ano", "estrada", "t\u00edtulo", "editora", "revista", "editora", "professor", "arte", "ano", "trabalho", "hist\u00f3ria", "edi\u00e7\u00e3o", "cr\u00e9dito", "publica\u00e7\u00e3o", "revista", "editora", "obra", "pr\u00eamio", "categoria", "autor", "revista", "aluno", "desenho", "revista", "destaque", "imprensa", "praticante", "interesse", "cultura", "trabalho", "ilustrador", "professor", "desenho", "carreira", "colet\u00e2nea", "volume", "personagem", "editora", "trabalho", "desenho", "cabe\u00e7a", "ano", "quadrinho", "anima\u00e7\u00e3o", "terror", "m\u00fasica", "ano", "comida", "revista", "publica\u00e7\u00e3o", "hist\u00f3ria", "a\u00e7\u00e3o", "aventura", "pouquinho", "terror", "fic\u00e7\u00e3o", "divers\u00e3o", "reflex\u00e3o", "amante", "hist\u00f3ria", "pouco", "edi\u00e7\u00e3o", "come\u00e7o", "teaser", "edi\u00e7\u00e3o", "som", "banda", "edi\u00e7\u00e3o", "colet\u00e2nea", "pr\u00e9via", "hist\u00f3ria", "personagem"], "lemmas_freq": {"pessoal": 1, "alegria": 2, "novidade": 1, "cria\u00e7\u00e3o": 2, "selo": 1, "evento": 6, "litoral": 1, "entrada": 1, "p\u00fablico": 3, "amor": 2, "nona": 1, "arte": 3, "quadrinho": 6, "ferramenta": 1, "educa\u00e7\u00e3o": 1, "socializa\u00e7\u00e3o": 1, "integra\u00e7\u00e3o": 1, "objetivo": 2, "acesso": 1, "n\u00famero": 1, "pessoa": 2, "longo": 1, "ano": 7, "pa\u00eds": 1, "lojista": 1, "editora": 5, "ramo": 1, "exposi\u00e7\u00e3o": 1, "concurso": 1, "cosplay": 1, "a\u00e7\u00e3o": 4, "regi\u00e3o": 3, "visita": 1, "ala": 1, "oncologia": 1, "cultura": 2, "exemplo": 1, "espa\u00e7o": 1, "s\u00e1bado": 2, "dia": 1, "fim": 1, "semana": 1, "domingo": 1, "publico": 1, "fam\u00edlia": 1, "circulo": 1, "amizade": 1, "pandemia": 1, "amigo": 2, "coragem": 1, "sonho": 1, "papel": 1, "extens\u00e3o": 1, "experi\u00eancia": 1, "edi\u00e7\u00e3o": 7, "gente": 2, "abrace": 1, "forma": 2, "confian\u00e7a": 1, "apoio": 1, "fase": 1, "hist\u00f3ria": 6, "projeto": 1, "ler": 1, "p\u00e1gina": 1, "revista": 8, "capa": 3, "calma": 1, "material": 1, "autor": 2, "formato": 2, "leitor": 2, "gibis": 1, "gibir": 1, "bolso": 1, "m\u00e3o": 2, "sensa\u00e7\u00e3o": 1, "guerreirinho": 1, "lan\u00e7amento": 1, "vontade": 1, "bela": 1, "mar": 2, "mureta": 2, "cidade": 3, "capista": 1, "s\u00edmbolo": 1, "logo": 1, "come\u00e7o": 2, "c\u00e9u": 1, "independente": 1, "ilustrador": 2, "carreira": 2, "publica\u00e7\u00e3o": 3, "indica\u00e7\u00e3o": 2, "trof\u00e9u": 1, "categoria": 2, "talento": 2, "coura\u00e7a": 1, "\u00faltimo": 1, "financiamento": 1, "ilustra\u00e7\u00e3o": 1, "s\u00e9rie": 1, "releiturar": 1, "encontro": 1, "personagem": 3, "parte": 1, "artista": 1, "estrada": 1, "t\u00edtulo": 1, "professor": 2, "trabalho": 3, "cr\u00e9dito": 1, "obra": 1, "pr\u00eamio": 1, "aluno": 1, "desenho": 3, "destaque": 1, "imprensa": 1, "praticante": 1, "interesse": 1, "colet\u00e2nea": 2, "volume": 1, "cabe\u00e7a": 1, "anima\u00e7\u00e3o": 1, "terror": 2, "m\u00fasica": 1, "comida": 1, "aventura": 1, "pouquinho": 1, "fic\u00e7\u00e3o": 1, "divers\u00e3o": 1, "reflex\u00e3o": 1, "amante": 1, "pouco": 1, "teaser": 1, "som": 1, "banda": 1, "pr\u00e9via": 1}, "entidades": {"SCE Edi\u00e7\u00f5es": 3, "Santos": 7, "Comic Expo": 3, "Hist\u00f3rias": 2, "Quadrinhos": 2, "Cultura Pop": 1, "S\u00e3o Paulo": 2, "Corredores de Artistas do pa\u00eds": 1, "Batman": 1, "Santa Casa de Santos": 1, "Gibiteca": 1, "Instituto Arte no Dique": 1, "SCE": 5, "voc\u00eas": 1, "SCEte": 1, "Baixada Santista": 2, "Gibi da Santos": 1, "Gabriel Jardim": 2, "Caf\u00e9": 1, "HQMix": 2, "Matrioska": 1, "Pigmento": 1, "Paulo Moreira": 1, "Mizera": 1, "Lan\u00e7o Celestino": 1, "Internet": 1, "Turma do Morro": 1, "Turma da M\u00f4nica": 1, "Miles Morales": 1, "Marvel": 2, "Super-Choque da DC": 1, "@ograbrieljardim Quer": 1, "Olha": 1, "Amilton Santos Amilton Santos": 1, "DC": 1, "Spider Man": 1, "The Avengers": 1, "Birds of Prey": 1, "EUA": 1, "Brasil": 2, "Guerreiro": 2, "@amiltonsantosarts Irapuan Luiz": 1, "Palmeira": 1, "Paran\u00e1": 2, "Heavy Metal": 1, "IDW Publishing": 1, "Estados Unidos": 1, "The Major": 1, "MIX": 1, "Assombrado Retumbante- Lendas de Palmeira": 1, "Irapuan": 2, "Orquestra Municipal de Palmeira": 1, "Falun Dafa": 1, "China": 1, "Graphic": 1, "A Jornada de Xuanzang": 1, "Lei de Incentivo da": 1, "Funda\u00e7\u00e3o Cultural de Curitiba": 1, "@irapuan.luiz.hq Clayton Inloco": 1, "Quadrinista": 1, "Hurulla": 1, "@muzzescola Jazz Miranda": 1, "Curitiba": 1, "Halloween": 1, "@dangerjazz /Twitter: @xdangerjazzx Mas": 1, "Gibi Guerreiro": 1, "Angoleiro": 2, "Amilton Santos": 2, "Rodrigo Piovezan": 3, "Jazz Miranda": 1, "Clayton Inloco": 1, "Anticorps: Sobras": 1, "Irapuan Luiz": 1, "A Sea of Leaves": 1}, "tfidf": {"pessoal": 3.700406959285004, "alegria": 7.234050700691905, "novidade": 2.3776854021827254, "cria\u00e7\u00e3o": 3.4159535891895954, "selo": 2.2611901967107704, "evento": 9.835484774655702, "litoral": 4.88999102615884, "entrada": 4.105872067393168, "p\u00fablico": 6.204136220846898, "amor": 4.468139780983154, "nona": 3.309540650597992, "arte": 2.053763781492826, "quadrinho": 1.9687564446576666, "ferramenta": 3.5036966650389494, "educa\u00e7\u00e3o": 3.760126193986626, "socializa\u00e7\u00e3o": 7.241366283322318, "integra\u00e7\u00e3o": 5.631928370888217, "objetivo": 4.058303231655386, "acesso": 3.0218585781462113, "n\u00famero": 2.023716819841736, "pessoa": 2.196508373210392, "longo": 2.1915102760727807, "ano": 3.4482471508144705, "pa\u00eds": 1.8800741176128926, "lojista": 5.98860331482695, "editora": 6.293451211237075, "ramo": 4.379165402392849, "exposi\u00e7\u00e3o": 3.0982315569307852, "concurso": 3.4019139707290074, "cosplay": 5.161924741642482, "a\u00e7\u00e3o": 8.363876187403614, "regi\u00e3o": 7.863922454521427, "visita": 3.8740704533358437, "ala": 6.548219102762372, "oncologia": 7.934513463882263, "cultura": 3.5849521165898133, "exemplo": 2.4964341549590676, "espa\u00e7o": 2.2820242836136124, "s\u00e1bado": 9.980148969431646, "dia": 1.0759484290908976, "fim": 1.7279375371573356, "semana": 2.8165196514655078, "domingo": 4.756459633534317, "publico": 4.150323829964002, "fam\u00edlia": 2.1323950885052003, "circulo": 6.835901175214153, "amizade": 3.114231898277226, "pandemia": 3.2160145925871686, "amigo": 2.68567946374721, "coragem": 3.8401689016601623, "sonho": 1.887141284835985, "papel": 0.8869962425249672, "extens\u00e3o": 4.990074484715823, "experi\u00eancia": 2.021010458243993, "edi\u00e7\u00e3o": 6.344184222769813, "gente": 4.102382150787968, "abrace": 7.934513463882263, "forma": 1.9885819895252492, "confian\u00e7a": 3.6304483706780935, "apoio": 1.199921803909315, "fase": 2.656398804651746, "hist\u00f3ria": 1.6238172310727537, "projeto": 0.45295776197274695, "ler": 6.835901175214153, "p\u00e1gina": 0.2725159049803698, "revista": 8.751735476748609, "capa": 1.5724990981837168, "calma": 5.631928370888217, "material": 1.7524285571656313, "autor": 1.835807559976088, "formato": 1.8126240636485178, "leitor": 2.8366407756785983, "gibis": 3.4019139707290074, "gibir": 6.548219102762372, "bolso": 2.971668833622356, "m\u00e3o": 3.5214547199606527, "sensa\u00e7\u00e3o": 3.9832697453008357, "guerreirinho": 7.934513463882263, "lan\u00e7amento": 1.5459520583366333, "vontade": 2.6513097351442747, "bela": 6.548219102762372, "mar": 7.520252387973252, "mureta": 14.482732566644636, "cidade": 4.290675871036852, "capista": 5.101300119826047, "s\u00edmbolo": 4.1733133481887, "logo": 4.0633124529743725, "come\u00e7o": 5.417533580338124, "c\u00e9u": 3.6718335868409477, "independente": 4.220941397177955, "ilustrador": 3.1989184247684084, "carreira": 4.441561316745788, "publica\u00e7\u00e3o": 3.6829533818385483, "indica\u00e7\u00e3o": 7.372036443665809, "trof\u00e9u": 3.1061997265799617, "categoria": 4.199405453639316, "talento": 5.769314913265452, "coura\u00e7a": 6.142753994654208, "\u00faltimo": 5.631928370888217, "financiamento": 1.48720760134105, "ilustra\u00e7\u00e3o": 1.3387329499209515, "s\u00e9rie": 1.1232690852809697, "releiturar": 7.934513463882263, "encontro": 2.7360164326164376, "personagem": 2.1031741357824725, "parte": 1.1004047250684246, "artista": 1.0561869955909382, "estrada": 4.105872067393168, "t\u00edtulo": 1.7380693360877424, "professor": 4.058303231655386, "trabalho": 2.545835998549956, "cr\u00e9dito": 3.0366736639313516, "obra": 1.098254186605196, "pr\u00eamio": 1.9405520365756939, "aluno": 3.515672856085665, "desenho": 3.564304005926667, "destaque": 3.0441643356605095, "imprensa": 4.042693165771636, "praticante": 5.98860331482695, "interesse": 2.8719184308552963, "colet\u00e2nea": 3.8464925789562026, "volume": 1.4637139600996614, "cabe\u00e7a": 2.769727489958749, "anima\u00e7\u00e3o": 2.3213853574941927, "terror": 3.87115380387116, "m\u00fasica": 2.5139784646099774, "comida": 4.468777561082536, "aventura": 1.409483806038801, "pouquinho": 3.760126193986626, "fic\u00e7\u00e3o": 2.007587437911852, "divers\u00e3o": 3.4686053452276795, "reflex\u00e3o": 3.1809232727758987, "amante": 3.6718335868409477, "pouco": 3.138722918285522, "teaser": 5.161924741642482, "som": 4.150323829964002, "banda": 3.082483199962646, "pr\u00e9via": 3.3912186816122594}}