{"detail": {"project_id": 134826, "id": 134826, "user_id": 291215, "name": "Livro das Tirinhas do Alfredo", "headline": "Um livro de tirinhas cheio de humor!", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/395440/517afbb9-7758-419f-8b30-2b02630a7389.png\">\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">13% fica com a plataforma Catarse</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">10% vai para os brindes dos pacotes</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">30% fica com as embalagens e frete</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">47% vai para a impress\u00e3o dos materiais</span>\n</p>", "goal": 16697.199587816594, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/395396/9b5dda84-b524-4921-a479-3d2e89fc1252.png\" alt=\"O que \u00e9?\" style=\"float:left;margin:0px 10px 10px 0px;\"><br>\n</p>\n<p>Ir\u00f4nico, divertido, provocativo e um tanto simpatico. Esse \u00e9 o Alfredo, um bulldog franc\u00eas que conquistou o cora\u00e7\u00e3o das pessoas com o seu jeitinho especial de ser.\n</p>\n<p>Junto dos seus amigos e vizinhos, voc\u00ea poder\u00e1 acompanhar suas aventuras dentro desse livro.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/395412/eb16f722-bc83-485c-b07a-f72b5115995a.png\">\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">O livro ter\u00e1 88 p\u00e1ginas e contar\u00e1 com as tiras do Alfredo que foram publicadas no <a href=\"https://tirinhasdoalfredo.com.br/\">Tirinhas do Alfredo</a> e nas redes sociais entre 2020 e 2021.</span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/395431/824af7b7-5ef5-482d-8194-b807f538f17a.png\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p>Voc\u00ea pode escolher entre  op\u00e7\u00f5es de apoio que v\u00e3o de 30 a 90 reais. Al\u00e9m do livro, essas op\u00e7\u00f5es trazem v\u00e1rias pequenas recompensas: \u00edm\u00e3 de geladeira, adesivos, postal e um incr\u00edvel marcador de livro.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/395435/c6651fdb-4ae8-4acd-9ffc-2bdc615f9ac9.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/395437/05c85472-e929-472b-972f-766f8d3b545e.png\">\n</p>\n<p>Sou um artista independente, incentivar esse projeto me ajudar\u00e1 a realiz\u00e1-lo. N\u00e3o existem outras maneiras vi\u00e1veis hoje de colocar em pr\u00e1tica esse projeto. Ent\u00e3o conto com a ajuda de todos para levar o Alfredo a mutas pessoas.<br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/395438/33901833-4b8b-4b20-969e-ad34f05d7574.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/395439/256e30bf-c787-4249-b945-87a28e3c6ec0.jpg\" width=\"160\" height=\"214\" style=\"width:160px;height:214px;\">\n</p>\n<p>Me chamo Alison Andrei, sou ilustrador a 10 anos, tendo trabalhado em v\u00e1rios projetos de quadrinhos autorais ao longo dos anos. Os mais recentes foram As tirinhas do Alfredo e o Quarentena-man, o heroi da pandemia.\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span><br>\n</p>", "permalink": "tirinhasdoalfredo", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/134826/e4c110d7-76a3-4502-afbb-aeaa4d2dfbfb.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/134826/project_thumb_thumb_e4c110d7-76a3-4502-afbb-aeaa4d2dfbfb.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/134826/project_thumb_small_e4c110d7-76a3-4502-afbb-aeaa4d2dfbfb.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/134826/project_thumb_large_e4c110d7-76a3-4502-afbb-aeaa4d2dfbfb.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/134826/project_thumb_video_cover_e4c110d7-76a3-4502-afbb-aeaa4d2dfbfb.png", "progress": 0, "pledged": 0.0, "total_contributions": 0, "total_contributors": 0, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-02-01T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-01-31T23:59:59.999999", "online_date": "2021-12-02T18:19:50.463389", "zone_online_date": "2021-12-02T15:19:50.463389", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Ponta Grossa", "state_acronym": "PR", "state": "Paran\u00e1"}, "user": {"id": 291215, "name": "Alison Andrei de Oliveira Rosa", "public_name": "Alison Andrei"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Cachorros,pet,quadrinhos,Tirinha,Tirinhas", "city_id": 3064, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "67de7d01-f2e6-4128-be56-c7e6c7f5ef9f", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "about_txt": "Ir\u00f4nico, divertido, provocativo e um tanto simpatico. Esse \u00e9 o Alfredo, um bulldog franc\u00eas que conquistou o cora\u00e7\u00e3o das pessoas com o seu jeitinho especial de ser. Junto dos seus amigos e vizinhos, voc\u00ea poder\u00e1 acompanhar suas aventuras dentro desse livro. O livro ter\u00e1 88 p\u00e1ginas e contar\u00e1 com as tiras do Alfredo que foram publicadas no Tirinhas do Alfredo e nas redes sociais entre 2020 e 2021. Voc\u00ea pode escolher entre  op\u00e7\u00f5es de apoio que v\u00e3o de 30 a 90 reais. Al\u00e9m do livro, essas op\u00e7\u00f5es trazem v\u00e1rias pequenas recompensas: \u00edm\u00e3 de geladeira, adesivos, postal e um incr\u00edvel marcador de livro. Sou um artista independente, incentivar esse projeto me ajudar\u00e1 a realiz\u00e1-lo. N\u00e3o existem outras maneiras vi\u00e1veis hoje de colocar em pr\u00e1tica esse projeto. Ent\u00e3o conto com a ajuda de todos para levar o Alfredo a mutas pessoas. Me chamo Alison Andrei, sou ilustrador a 10 anos, tendo trabalhado em v\u00e1rios projetos de quadrinhos autorais ao longo dos anos. Os mais recentes foram As tirinhas do Alfredo e o Quarentena-man, o heroi da pandemia."}, "user": {"id": 291215, "common_id": "412ad5c6-1b2e-4b90-a61c-5c87d7d197db", "name": "Alison Andrei de Oliveira Rosa", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/291215/thumb_avatar_a207fd2f-bcef-47bd-97bb-2945cd0b5bfc.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/alisonandreiart", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 5, "total_published_projects": 2, "links": [{"id": 16252, "link": "https://www.instagram.com/alisonandreiart/"}, {"id": 35558, "link": "https://tirinhasdoalfredo.com.br"}, {"id": 11669, "link": "http://alisonandrei.com"}], "follows_count": 0, "followers_count": 6, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2014-07-10T15:00:20.567025", "about_html": "<p>Comecei a desenhar personagens na inf\u00e2ncia e sempre fui fascinado por desenhos animados. Toda minha vida investi em conhecimento, t\u00e9cnicas e paix\u00e3o pela ilustra\u00e7\u00e3o de personagens. Trabalho com Webcomics e HQ h\u00e1 9 anos e nesse per\u00edodo ganhei muita experi\u00eancia com Design de Personagens. Antes disso, comecei meu trabalho como ilustrador freelance com encomendas de pessoas e empresas. Sei que esta oportunidade de compor sua equipe me tornar\u00e1 uma pessoa realizada e tenho certeza que irei surpreend\u00ea-los com meu trabalho.\n</p>\n<p>Sempre pensando no aprimoramento te\u00f3rico, tamb\u00e9m fiz cursos de Character Design com artistas que trabalharam para grandes multinacionais da \u00e1rea.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Alison Andrei", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 259802, "project_id": 134826, "description": "Nesta categoria, voc\u00ea receber\u00e1 um baita desconto pra levar:\n1. Dois wallpapers do livro (Celular e desktop);\n2. Nome nos agradecimentos do livro;\n3. Livro em PDF;\n4. 2 Livros impressos em sua casa;\n5. Marcador de Livro;\n6. Adesivos do Alfredo.\n\nEnvio somente para o territ\u00f3rio brasileiro.", "minimum_value": 100.18319752689956, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2022-03-02T02:51:39", "updated_at": "2021-12-02T18:17:48.767787", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 1811939328, "title": "Super amigos do Alfredo", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "180f0c0e-2551-4706-920a-5e4fc2969a09", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "lemmas": ["tanto", "cora\u00e7\u00e3o", "pessoa", "jeitinho", "amigo", "vizinho", "aventura", "livro", "livro", "p\u00e1gina", "tira", "rede", "op\u00e7\u00e3o", "apoio", "real", "livro", "op\u00e7\u00e3o", "recompenso", "\u00edm\u00e3", "geladeira", "marcador", "livro", "artista", "projeto", "maneira", "pr\u00e1tica", "projeto", "conto", "ajuda", "pessoa", "ano", "projeto", "quadrinho", "longo", "ano", "tirinha", "heroi", "pandemia"], "lemmas_freq": {"tanto": 1, "cora\u00e7\u00e3o": 1, "pessoa": 2, "jeitinho": 1, "amigo": 1, "vizinho": 1, "aventura": 1, "livro": 4, "p\u00e1gina": 1, "tira": 1, "rede": 1, "op\u00e7\u00e3o": 2, "apoio": 1, "real": 1, "recompenso": 1, "\u00edm\u00e3": 1, "geladeira": 1, "marcador": 1, "artista": 1, "projeto": 3, "maneira": 1, "pr\u00e1tica": 1, "conto": 1, "ajuda": 1, "ano": 2, "quadrinho": 1, "longo": 1, "tirinha": 1, "heroi": 1, "pandemia": 1}, "entidades": {"Ir\u00f4nico": 1, "Alfredo": 4, "Tirinhas do Alfredo": 1, "Alison Andrei": 1, "Quarentena-man": 1}, "tfidf": {"tanto": 3.5524868292083815, "cora\u00e7\u00e3o": 2.5454417340657622, "pessoa": 2.196508373210392, "jeitinho": 5.449606814094262, "amigo": 1.342839731873605, "vizinho": 4.1733133481887, "aventura": 1.409483806038801, "livro": 2.4506550003756287, "p\u00e1gina": 0.2725159049803698, "tira": 2.2961587945485173, "rede": 2.0595827330302328, "op\u00e7\u00e3o": 3.856320608561061, "apoio": 1.199921803909315, "real": 2.7640294688441114, "recompenso": 1.8341945118621992, "\u00edm\u00e3": 4.408152939266102, "geladeira": 3.5036966650389494, "marcador": 2.2240864465073935, "artista": 1.0561869955909382, "projeto": 1.3588732859182409, "maneira": 2.0967830167163233, "pr\u00e1tica": 3.603780123595932, "conto": 1.68068465230679, "ajuda": 1.8637757358797733, "ano": 0.9852134716612773, "quadrinho": 0.3281260741096111, "longo": 2.1915102760727807, "tirinha": 2.5546161103418035, "heroi": 6.325075551448163, "pandemia": 3.2160145925871686}}