{"detail": {"project_id": 136367, "id": 136367, "user_id": 1292952, "name": "Jardim das Ideias", "headline": "O que voc\u00ea faria se o seu super-her\u00f3i predileto surgisse na sua frente?", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/364335/31812b32-5ba1-4ee1-af3a-181d32bc9f69.jpg\">\n</p>", "goal": 17569.623085185292, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/376454/9ec5475b-ff79-4a0e-9527-f845e14111a4.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><em><strong>Sobrecapa da edi\u00e7\u00e3o (frontal) - Arte de Michel Gomes e cores de Patricia Karin</strong></em>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><em>Ap\u00f3s o sucesso dos projetos de Maximus, Zamor, Efeito Placebo e Bergtagna, a Editora Universo Fant\u00e1stico orgulhosamente apresenta a HQ \"Jardim das Ideias\"!</em>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>O que voc\u00ea faria se o seu  super-her\u00f3i predileto surgisse na sua frente?</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Em o Jardim das Ideias, o super-her\u00f3i das hist\u00f3rias em quadrinhos, o Paladino Amarelo, acompanha o garoto Gabriel desde sua inf\u00e2ncia at\u00e9 sua ancianidade em uma jornada emocionante cheio de surpresas e reviravoltas!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/376455/db57a773-8844-4089-b96b-9ea273568c41.jpg\">\n</p><em>\n<p style=\"text-align:center;\"><em><strong>Sobrecapa da edi\u00e7\u00e3o (traseira) - Arte de Leonardo Wolff e cores de Alan Emmanuel</strong></em>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Voc\u00ea ainda vai acompanhar a origem do Paladino Amarelo em uma homenagem \u00e0s eras hist\u00f3ricas das hist\u00f3rias em quadrinhos: A Era de Ouro, Prata, Bronze e Ferro!\n</p></em>\n<blockquote class=\"fontsize-base quote\" style=\"text-align:justify;\">Vislumbre a origem de sua transforma\u00e7\u00e3o, o artefato que lhe concede seus poderes, seu ajudante mirim, sua fase de decep\u00e7\u00f5es at\u00e9 ao momento atual desse grande personagem com a fant\u00e1stica arte do mestre Mozart Couto e do colorista Alan Emmanuel!<br>\n\t<br>\n\tFechando essa homenagem, temos a arte do talentoso Leonardo Wolff com um final inesperado na era contempor\u00e2nea para o Paladino Amarelo!<br>\n\t<br>\n\tN\u00e3o percam essa hist\u00f3ria criada pelo promissor roteirista Djeison Hoerlle!<br><br>\n</blockquote>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><em>PALADINO AMARELO NOS PER\u00cdODOS DAS HIST\u00d3RIAS EM QUADRINHOS</em></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Para abrilhantar ainda mais a edi\u00e7\u00e3o de Jardim das Ideias, ela contar\u00e1 com um incr\u00edvel extra de 16 p\u00e1ginas, mostrando o super-her\u00f3i Paladino Amarelo na transi\u00e7\u00e3o dos per\u00edodos quadrin\u00edsticos, sendo dividida da seguinte forma:\n</p>\n<p>Era de Ouro - ilustrada por Mozart Couto e colorizada por Alan Emmanuel:\n</p>\n<p><strong>P\u00e1gina 1</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/376477/e412891f-d1c1-401d-82f2-5c3efe3c397c.jpg\">\n</p>\n<p><strong>P\u00e1gina 2</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/376480/c6a9cc1e-0b80-41f5-a070-9489bdf378ed.jpg\">\n</p>\n<p><strong>P\u00e1gina 3</strong><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/376481/eca85e47-774d-40ef-b0a8-63b3bf6393c0.jpg\">\n</p>\n<p><strong>P\u00e1gina 4</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/376483/686426b3-7ff7-4d0d-bc07-5c58bc14f911.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Era de Prata  - ilustrada por Mozart Couto  (as 3 p\u00e1ginas ser\u00e3o colorizadas por Alan Emmanuel);\n</p>\n<p><strong>Uma p\u00e1gina de divulga\u00e7\u00e3o</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/376485/9ed45465-22a5-412b-9e7a-5c29de38901d.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Era de Bronze - ilustrada por Mozart Couto (as 3 p\u00e1ginas ser\u00e3o colorizadas por Alan Emmanuel):</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Uma p\u00e1gina de divulga\u00e7\u00e3o</strong><br></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/376486/169c9014-4a8d-44b0-8612-00675feb8567.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Era de Ferro - ilustrada por Mozart Couto  (as 3 p\u00e1ginas ser\u00e3o colorizadas por Alan Emmanuel):<br>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Uma p\u00e1gina de divulga\u00e7\u00e3o</strong><br></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/376487/bd0db288-3c6c-4840-b917-2b8736fc4a1f.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Era Moderna - ilustrada por Leonardo Wolff (as 3 p\u00e1ginas ser\u00e3o colorizadas por Alan Emmanuel)</span>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>SOBRECAPA COM ARTES INCR\u00cdVEIS DE LEONARDO WOLFF E MICHEL GOMES</strong></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/377057/86d7bb43-f3fe-4c86-a408-de884d490c08.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Para deixar ainda mais incr\u00edvel a edi\u00e7\u00e3o foi feita uma sobrecapa, com as artes de Leonardo Wolff (parte traseira), o desenhista da edi\u00e7\u00e3o,  e Michel Gomes (parte frontal). Ficou um arraso, n\u00e3o \u00e9 mesmo!?\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>Ent\u00e3o, quer uma boa ideia? Adquira o \"Jardim das Ideias\" e se fascine com esta grande hist\u00f3ria!\n</p>\n<blockquote class=\"fontsize-base quote\" style=\"text-align:justify;\">Abaixo segue um trecho de 5 p\u00e1ginas da HQ para degusta\u00e7\u00e3o:<br><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/376515/867d0742-fdcf-46b5-bb0f-50d6787cea8a.jpg\"><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/376516/531bbbfe-4b50-4015-a9c9-20eaebca5de2.jpg\"><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/376517/cb516a5f-2a63-4a51-9e22-74ad2e7782d3.jpg\"><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/376519/d60d0be3-81bf-4784-a677-453ec049ce7d.jpg\"><br><br>\n\t<strong>AUTORES</strong><br><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/364204/b6b51e00-5d51-4111-ba17-35783fe9c345.jpg\" width=\"176\" height=\"174\" style=\"width:176px;height:174px;float:left;margin:0px 10px 10px 0px;\">Djeison Hoerlle - roteirista que reside em Campo Bom, cidade ga\u00facha. Com o t\u00edtulo \"Jardim das Ideias\" marca a sua estreia para o grande p\u00fablico. Seu estilo de narrativa \u00e9 marcante e de ritmo cadenciado, que desperta o anseio de n\u00e3o querer parar at\u00e9 terminar a leitura. Sua vontade \u00e9 a de se firmar neste mercado para oferecer aos seus leitores o melhor que o seu talento pode conceber.<br><br><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/364206/7ae8f289-f2a9-4edf-8e49-ab84c116506d.jpg\" width=\"179\" height=\"180\" style=\"float:left;width:179px;height:180px;margin:0px 10px 10px 0px;\">Leonardo Wolff - ilustrador que tamb\u00e9m reside em Campo Bom. \u00c9 apaixonado por hist\u00f3ria, sendo desde muito cedo influenciado por ela, o que fez despertar nele o gosto pela arte da ilustra\u00e7\u00e3o. Dono de um estilo caracter\u00edstico e que enche os olhos, tem sempre o anseio de despertar a satisfa\u00e7\u00e3o daqueles que admiram o seu trabalho. E isso o faz com todo o capricho e aten\u00e7\u00e3o, duas de suas virtudes mais emblem\u00e1ticas em sua arte.\n</blockquote>\n<p><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>A EDI\u00c7\u00c3O</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/365246/1b525bfd-1a6b-41ff-9aa5-b72e96877c6e.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>PERSONAGENS</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>GABRIEL</strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/364237/4b7db0b8-ce0b-4a61-b618-f5a6ea1627c0.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Gabriel \u00e9 uma pessoa normal como qualquer outra que tem seus dilemas. Durante sua inf\u00e2ncia ele sofre uma dura perda, que ir\u00e1 marcar sua vida. Ao longo da hist\u00f3ria ele demonstra que apesar das dificuldades \u00e9 muito importante acreditar em algo, no valor que as ideias podem ter. E assim trilha o seu caminho, quando com mais idade, pensa sobre sua vida e nota que assimilou um importante aprendizado com a companhia do super-her\u00f3i Paladino Amarelo.<br>\n</p>\n<p class=\"fontsize-base quote\" style=\"text-align:center;\"><strong>PALADINO AMARELO</strong><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/364271/1066aecc-6898-4c6c-baa3-49f9221972ce.jpg\">\n</p>\n<blockquote class=\"fontsize-base quote\" style=\"text-align:justify;\">\n</blockquote>\n<p style=\"text-align:justify;\">Paladino Amarelo \u00e9 um t\u00edpico super-her\u00f3i de hist\u00f3rias em quadrinhos no que se refere \u00e0 caracteriza\u00e7\u00e3o. Com m\u00e1scara, colant e um uniforme extravagante, ele bem que poderia lutar contra o crime em qualquer cidade grande ou combater amea\u00e7as intergal\u00e1cticas, contudo em o \"Jardim das Ideias\", este \u00e9 um personagem fict\u00edcio de uma hist\u00f3ria em quadrinhos que ganha vida na realidade de Gabriel, sendo uma idealiza\u00e7\u00e3o que acompanha o garoto em v\u00e1rios momentos de sua vida.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>P\u00d4STERES</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A arte dos p\u00f4steres foi elaborada pelo pr\u00f3prio Leonardo Wolff juntamente com a coloriza\u00e7\u00e3o. Cada ilustra\u00e7\u00e3o representa uma fase da vida de Gabriel.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Os p\u00f4steres tem fortmato de 21cm x 29,7cm (A4) e ser\u00e3o impressos em papel couch\u00ea brilho de 250g.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/364280/765ad2d3-8db4-4f1f-9fd3-48474d1a5f39.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">INF\u00c2NCIA\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/364281/d297fba4-596b-473b-8675-98be6f864c1b.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">FASE ADULTA\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/364282/cfb0f535-09f0-451d-8b72-84c1e81448cd.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">ANCIANIDADE\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>HQ \"UAI, S\u00d4!\"</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/369214/35e27c95-d19d-4876-a19e-ff6a03b8fddd.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u201cUai, S\u00f4!\u201d \u00e9 uma express\u00e3o regional utilizada em Minas Gerais para designar diferentes situa\u00e7\u00f5es, pode ser pergunta, afirma\u00e7\u00e3o ou for\u00e7a do h\u00e1bito, enfim, ela se encaixa conforme o contexto. Da mesma forma essa hist\u00f3ria se adapta ao leitor. Por se tratar da utiliza\u00e7\u00e3o de s\u00edmbolos fica aberta \u00e0 interpreta\u00e7\u00e3o de acordo com a experi\u00eancia de cada um.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/367666/d04a432e-c84b-4e02-9f8c-eebd4346ae3c.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Mas, nem por isso ela deixa de fazer sentido. Os simbolismos utilizados j\u00e1 foram a n\u00f3s apresentados atrav\u00e9s de outras hist\u00f3rias, como as carrancas, minotauro grego ou a sabedoria que a coruja representa. Tudo isso para exprimir a vida de uma pessoa comum, mas que \u00e9 um her\u00f3i por vencer seus pr\u00f3prios medos.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/367664/e3edf2bc-aa72-4ab9-8387-cfb395310057.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\"Uai, S\u00f4\" \u00e9 ao mesmo tempo uma hist\u00f3ria psicol\u00f3gica e filos\u00f3fica, com pouqu\u00edssimos textos e rica em narrativa gr\u00e1fica!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Gostou da sinopse? N\u00e3o perca tempo e adquira essa grande HQ! Abaixo um trecho de \"Uai, s\u00f4!\":\n</p>\n<blockquote class=\"fontsize-base quote\">\n\t<img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/367669/5d56244a-69f1-4694-9b60-54c6954f71ee.jpg\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/367670/2914f04e-b574-4d88-9461-fec673dba03c.jpg\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/367671/cfa72a81-7aa5-46b1-bd47-27fc6cf2c803.jpg\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/367672/aa786185-89e4-4366-a4da-51381749aa7a.jpg\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/367673/4a34083c-03c5-47e8-81c1-e83acb52492c.jpg\">\n</blockquote>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>\u00c1LBUM DE FIGURINHAS</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/365247/38f3bdb7-a3f7-4b0d-88ae-a75173f7df2a.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Como item colecion\u00e1vel tamb\u00e9m ser\u00e1 oferecido um livro ilustrado com 36 figurinhas com imagens referentes \u00e0s duas HQs. Se voc\u00ea gostou das HQs tamb\u00e9m ir\u00e1 se amarrar no \u00e1lbum, que est\u00e1 muito caprichado!\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>JOGO DE TABULEIRO</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/364321/edbc4313-5046-43c9-a7f3-706ed4620cc6.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Um exclusivo jogo de tabuleiro cl\u00e1ssico para toda a fam\u00edlia, onde a representa\u00e7\u00e3o dos n\u00fameros se baseiam em cada ano de nossa vida!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Embarque na trilha da vida de o \"Jardim das Ideias\" e divirta-se passando por todas as fases da vida de uma pessoa!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O jogo cont\u00e9m seis fichas, um dado, 15 cartas, um tabuleiro, uma caixa e um folheto com as regras.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">As cartas cont\u00e9m mensagens reflexivas para os locais especiais coloridos no tabuleiro, onde se avan\u00e7a ou recua dependendo do n\u00famero que est\u00e1. Vence, quem conclui seu percurso de 72 anos primeiro!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">De 2 a 6 jogadores.\n</p>\n<blockquote class=\"fontsize-base quote\">\n</blockquote>\n<blockquote class=\"fontsize-base quote\">\n</blockquote>", "permalink": "jardim-das-ideias", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/A2BBDvSiuNA", "video_url": "https://youtu.be/A2BBDvSiuNA", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/136367/d8436256-a915-4c5b-be08-e1e680094d18.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/136367/project_thumb_thumb_d8436256-a915-4c5b-be08-e1e680094d18.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/136367/project_thumb_small_d8436256-a915-4c5b-be08-e1e680094d18.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/136367/project_thumb_large_d8436256-a915-4c5b-be08-e1e680094d18.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/136367/project_thumb_video_cover_d8436256-a915-4c5b-be08-e1e680094d18.jpg", "progress": 50.833333333333336, "pledged": 8931.225068302523, "total_contributions": 131, "total_contributors": 124, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2021-09-23T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2021-09-22T23:59:59.999999", "online_date": "2021-07-03T01:25:05.995212", "zone_online_date": "2021-07-02T22:25:05.995212", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 37, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 82, "unit": "days"}, "posts_count": 12, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1292952, "name": "ROBERTO DE CASTRO JANUARIO 32726389899", "public_name": "Editora Universo Fant\u00e1stico"}, "reminder_count": 84, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 12, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Hqnacional", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "f1fefa8c-b092-45ff-af71-7258e30de5ff", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "about_txt": "Sobrecapa da edi\u00e7\u00e3o (frontal) - Arte de Michel Gomes e cores de Patricia Karin Ap\u00f3s o sucesso dos projetos de Maximus, Zamor, Efeito Placebo e Bergtagna, a Editora Universo Fant\u00e1stico orgulhosamente apresenta a HQ \"Jardim das Ideias\"! O que voc\u00ea faria se o seu  super-her\u00f3i predileto surgisse na sua frente? Em o Jardim das Ideias, o super-her\u00f3i das hist\u00f3rias em quadrinhos, o Paladino Amarelo, acompanha o garoto Gabriel desde sua inf\u00e2ncia at\u00e9 sua ancianidade em uma jornada emocionante cheio de surpresas e reviravoltas! Sobrecapa da edi\u00e7\u00e3o (traseira) - Arte de Leonardo Wolff e cores de Alan Emmanuel Voc\u00ea ainda vai acompanhar a origem do Paladino Amarelo em uma homenagem \u00e0s eras hist\u00f3ricas das hist\u00f3rias em quadrinhos: A Era de Ouro, Prata, Bronze e Ferro! Vislumbre a origem de sua transforma\u00e7\u00e3o, o artefato que lhe concede seus poderes, seu ajudante mirim, sua fase de decep\u00e7\u00f5es at\u00e9 ao momento atual desse grande personagem com a fant\u00e1stica arte do mestre Mozart Couto e do colorista Alan Emmanuel! Fechando essa homenagem, temos a arte do talentoso Leonardo Wolff com um final inesperado na era contempor\u00e2nea para o Paladino Amarelo! N\u00e3o percam essa hist\u00f3ria criada pelo promissor roteirista Djeison Hoerlle! PALADINO AMARELO NOS PER\u00cdODOS DAS HIST\u00d3RIAS EM QUADRINHOS Para abrilhantar ainda mais a edi\u00e7\u00e3o de Jardim das Ideias, ela contar\u00e1 com um incr\u00edvel extra de 16 p\u00e1ginas, mostrando o super-her\u00f3i Paladino Amarelo na transi\u00e7\u00e3o dos per\u00edodos quadrin\u00edsticos, sendo dividida da seguinte forma: Era de Ouro - ilustrada por Mozart Couto e colorizada por Alan Emmanuel: P\u00e1gina 1 P\u00e1gina 2 P\u00e1gina 3 P\u00e1gina 4 Era de Prata  - ilustrada por Mozart Couto  (as 3 p\u00e1ginas ser\u00e3o colorizadas por Alan Emmanuel); Uma p\u00e1gina de divulga\u00e7\u00e3o Era de Bronze - ilustrada por Mozart Couto (as 3 p\u00e1ginas ser\u00e3o colorizadas por Alan Emmanuel): Uma p\u00e1gina de divulga\u00e7\u00e3o Era de Ferro - ilustrada por Mozart Couto  (as 3 p\u00e1ginas ser\u00e3o colorizadas por Alan Emmanuel): Uma p\u00e1gina de divulga\u00e7\u00e3o Era Moderna - ilustrada por Leonardo Wolff (as 3 p\u00e1ginas ser\u00e3o colorizadas por Alan Emmanuel) SOBRECAPA COM ARTES INCR\u00cdVEIS DE LEONARDO WOLFF E MICHEL GOMES Para deixar ainda mais incr\u00edvel a edi\u00e7\u00e3o foi feita uma sobrecapa, com as artes de Leonardo Wolff (parte traseira), o desenhista da edi\u00e7\u00e3o,  e Michel Gomes (parte frontal). Ficou um arraso, n\u00e3o \u00e9 mesmo!? Ent\u00e3o, quer uma boa ideia? Adquira o \"Jardim das Ideias\" e se fascine com esta grande hist\u00f3ria! Abaixo segue um trecho de 5 p\u00e1ginas da HQ para degusta\u00e7\u00e3o: AUTORES Djeison Hoerlle - roteirista que reside em Campo Bom, cidade ga\u00facha. Com o t\u00edtulo \"Jardim das Ideias\" marca a sua estreia para o grande p\u00fablico. Seu estilo de narrativa \u00e9 marcante e de ritmo cadenciado, que desperta o anseio de n\u00e3o querer parar at\u00e9 terminar a leitura. Sua vontade \u00e9 a de se firmar neste mercado para oferecer aos seus leitores o melhor que o seu talento pode conceber. Leonardo Wolff - ilustrador que tamb\u00e9m reside em Campo Bom. \u00c9 apaixonado por hist\u00f3ria, sendo desde muito cedo influenciado por ela, o que fez despertar nele o gosto pela arte da ilustra\u00e7\u00e3o. Dono de um estilo caracter\u00edstico e que enche os olhos, tem sempre o anseio de despertar a satisfa\u00e7\u00e3o daqueles que admiram o seu trabalho. E isso o faz com todo o capricho e aten\u00e7\u00e3o, duas de suas virtudes mais emblem\u00e1ticas em sua arte. A EDI\u00c7\u00c3O PERSONAGENS GABRIEL Gabriel \u00e9 uma pessoa normal como qualquer outra que tem seus dilemas. Durante sua inf\u00e2ncia ele sofre uma dura perda, que ir\u00e1 marcar sua vida. Ao longo da hist\u00f3ria ele demonstra que apesar das dificuldades \u00e9 muito importante acreditar em algo, no valor que as ideias podem ter. E assim trilha o seu caminho, quando com mais idade, pensa sobre sua vida e nota que assimilou um importante aprendizado com a companhia do super-her\u00f3i Paladino Amarelo. PALADINO AMARELO Paladino Amarelo \u00e9 um t\u00edpico super-her\u00f3i de hist\u00f3rias em quadrinhos no que se refere \u00e0 caracteriza\u00e7\u00e3o. Com m\u00e1scara, colant e um uniforme extravagante, ele bem que poderia lutar contra o crime em qualquer cidade grande ou combater amea\u00e7as intergal\u00e1cticas, contudo em o \"Jardim das Ideias\", este \u00e9 um personagem fict\u00edcio de uma hist\u00f3ria em quadrinhos que ganha vida na realidade de Gabriel, sendo uma idealiza\u00e7\u00e3o que acompanha o garoto em v\u00e1rios momentos de sua vida. P\u00d4STERES A arte dos p\u00f4steres foi elaborada pelo pr\u00f3prio Leonardo Wolff juntamente com a coloriza\u00e7\u00e3o. Cada ilustra\u00e7\u00e3o representa uma fase da vida de Gabriel. Os p\u00f4steres tem fortmato de 21cm x 29,7cm (A4) e ser\u00e3o impressos em papel couch\u00ea brilho de 250g. INF\u00c2NCIA FASE ADULTA ANCIANIDADE HQ \"UAI, S\u00d4!\" \u201cUai, S\u00f4!\u201d \u00e9 uma express\u00e3o regional utilizada em Minas Gerais para designar diferentes situa\u00e7\u00f5es, pode ser pergunta, afirma\u00e7\u00e3o ou for\u00e7a do h\u00e1bito, enfim, ela se encaixa conforme o contexto. Da mesma forma essa hist\u00f3ria se adapta ao leitor. Por se tratar da utiliza\u00e7\u00e3o de s\u00edmbolos fica aberta \u00e0 interpreta\u00e7\u00e3o de acordo com a experi\u00eancia de cada um. Mas, nem por isso ela deixa de fazer sentido. Os simbolismos utilizados j\u00e1 foram a n\u00f3s apresentados atrav\u00e9s de outras hist\u00f3rias, como as carrancas, minotauro grego ou a sabedoria que a coruja representa. Tudo isso para exprimir a vida de uma pessoa comum, mas que \u00e9 um her\u00f3i por vencer seus pr\u00f3prios medos. \"Uai, S\u00f4\" \u00e9 ao mesmo tempo uma hist\u00f3ria psicol\u00f3gica e filos\u00f3fica, com pouqu\u00edssimos textos e rica em narrativa gr\u00e1fica! Gostou da sinopse? N\u00e3o perca tempo e adquira essa grande HQ! Abaixo um trecho de \"Uai, s\u00f4!\": \u00c1LBUM DE FIGURINHAS Como item colecion\u00e1vel tamb\u00e9m ser\u00e1 oferecido um livro ilustrado com 36 figurinhas com imagens referentes \u00e0s duas HQs. Se voc\u00ea gostou das HQs tamb\u00e9m ir\u00e1 se amarrar no \u00e1lbum, que est\u00e1 muito caprichado! JOGO DE TABULEIRO Um exclusivo jogo de tabuleiro cl\u00e1ssico para toda a fam\u00edlia, onde a representa\u00e7\u00e3o dos n\u00fameros se baseiam em cada ano de nossa vida! Embarque na trilha da vida de o \"Jardim das Ideias\" e divirta-se passando por todas as fases da vida de uma pessoa! O jogo cont\u00e9m seis fichas, um dado, 15 cartas, um tabuleiro, uma caixa e um folheto com as regras. As cartas cont\u00e9m mensagens reflexivas para os locais especiais coloridos no tabuleiro, onde se avan\u00e7a ou recua dependendo do n\u00famero que est\u00e1. Vence, quem conclui seu percurso de 72 anos primeiro! De 2 a 6 jogadores."}, "user": {"id": 1292952, "common_id": "664a7782-4039-44c3-9eab-f198728497f3", "name": "ROBERTO DE CASTRO JANUARIO 32726389899", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1292952/thumb_avatar_12579365-5975-4a89-a958-57977f0bc783.jpeg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/sebouniversofantastico", "twitter_username": "unifantastico", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 47, "total_published_projects": 6, "links": [{"id": 31520, "link": "https://www.instagram.com/sebouniversofantastico"}, {"id": 31519, "link": "https://www.instagram.com/sebouniversofantastico"}], "follows_count": 4779, "followers_count": 651, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2020-04-10T03:35:34.180509", "about_html": "<p>Desde 2011 o Sebo Universo Fant\u00e1stico vem crescendo e se atualizando com as mudan\u00e7as de tecnologias e propostas novas do mundo das Hist\u00f3rias em Quadrinhos. A partir de 2019 com a expans\u00e3o de nosso alcance em todo territ\u00f3rio nacional e um atendimento diferenciado, eis que a editora Universo Fant\u00e1stico chega ao mercado para inovar no quesito pre\u00e7o/qualidade. Nossa proposta de trabalho vai sempre zelar por projetos acess\u00edveis, pois todos os amantes da nona arte querem conhecer novos t\u00edtulos e contribuir com trabalhos inovadores. Apoiando nossos projetos vamos retirar do anonimato v\u00e1rios artistas de grande talento da nona arte!\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Editora Universo Fant\u00e1stico", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 249038, "project_id": 136367, "description": "Jardim das Ideias + marcador de p\u00e1gina + nome na p\u00e1gina de agradecimentos.\n\nOp\u00e7\u00e3o para quem quer retirar na sede da editora em S\u00e3o Paulo - SP (Rua Duarte de Azevedo, 376, banca) ou diretamente com os autores em Campo Bom - Rio Grande do Sul (local a combinar).", "minimum_value": 29.28270514197549, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2021-11-01T11:22:37", "updated_at": "2021-07-17T11:25:57.764722", "paid_count": 2, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 1811939328, "title": "UAI EM CASA", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "f67b5ad8-a2bd-4900-98a3-d71c6362b973", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/249038/thumb_reward_4dffff92-6136-4341-ab3f-a8407133497d.jpg", "run_out": false}], "lemmas": ["edi\u00e7\u00e3o", "cor", "sucesso", "projeto", "fant\u00e1stico", "frente", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "garoto", "inf\u00e2ncia", "ancianidade", "jornada", "surpresa", "reviravolta", "edi\u00e7\u00e3o", "cor", "origem", "homenagem", "era", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "ouro", "origem", "transforma\u00e7\u00e3o", "artefato", "poder", "fase", "decep\u00e7\u00e3o", "momento", "personagem", "arte", "mestre", "colorista", "homenagem", "arte", "final", "hist\u00f3ria", "promissor", "per\u00edodos", "edi\u00e7\u00e3o", "extra", "p\u00e1gina", "transi\u00e7\u00e3o", "per\u00edodo", "forma", "ouro", "p\u00e1gina", "p\u00e1gina", "divulga\u00e7\u00e3o", "p\u00e1gina", "p\u00e1gina", "divulga\u00e7\u00e3o", "p\u00e1gina", "p\u00e1gina", "divulga\u00e7\u00e3o", "p\u00e1gina", "artes", "edi\u00e7\u00e3o", "sobrecapa", "arte", "parte", "desenhista", "edi\u00e7\u00e3o", "parte", "arraso", "ideia", "hist\u00f3ria", "trecho", "p\u00e1gina", "degusta\u00e7\u00e3o", "cidade", "t\u00edtulo", "estreia", "p\u00fablico", "estilo", "narrativa", "ritmo", "anseio", "leitura", "vontade", "mercado", "leitor", "talento", "hist\u00f3ria", "gosto", "arte", "ilustra\u00e7\u00e3o", "dono", "estilo", "olho", "anseio", "satisfa\u00e7\u00e3o", "trabalho", "capricho", "aten\u00e7\u00e3o", "virtude", "arte", "pessoa", "dilema", "inf\u00e2ncia", "dura", "perda", "vida", "longo", "hist\u00f3ria", "dificuldade", "valor", "ideia", "caminho", "idade", "vida", "nota", "companhia", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "caracteriza\u00e7\u00e3o", "m\u00e1scara", "uniforme", "crime", "cidade", "amea\u00e7a", "personagem", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "vida", "realidade", "idealiza\u00e7\u00e3o", "garoto", "momento", "vida", "arte", "p\u00f4ster", "coloriza\u00e7\u00e3o", "ilustra\u00e7\u00e3o", "fase", "vida", "p\u00f4ster", "fortmato", "papel", "brilho", "adulta", "express\u00e3o", "situa\u00e7\u00e3o", "perguntar", "afirma\u00e7\u00e3o", "for\u00e7a", "h\u00e1bito", "contexto", "forma", "hist\u00f3ria", "leitor", "utiliza\u00e7\u00e3o", "s\u00edmbolo", "interpreta\u00e7\u00e3o", "acordo", "experi\u00eancia", "sentido", "simbolismo", "hist\u00f3ria", "carranco", "minotauro", "sabedoria", "coruja", "vida", "pessoa", "her\u00f3i", "medo", "tempo", "hist\u00f3ria", "texto", "narrativa", "sinopse", "tempo", "trecho", "livro", "figurinha", "imagem", "\u00e1lbum", "jogo", "jogo", "tabuleiro", "fam\u00edlia", "representa\u00e7\u00e3o", "n\u00famero", "ano", "vida", "trilha", "vida", "fase", "vida", "pessoa", "jogo", "ficha", "dado", "carta", "tabuleiro", "caixa", "folheto", "regra", "carta", "mensagem", "local", "tabuleiro", "n\u00famero", "vence", "percurso", "ano", "jogador"], "lemmas_freq": {"edi\u00e7\u00e3o": 5, "cor": 2, "sucesso": 1, "projeto": 1, "fant\u00e1stico": 1, "frente": 1, "hist\u00f3ria": 11, "quadrinho": 4, "garoto": 2, "inf\u00e2ncia": 2, "ancianidade": 1, "jornada": 1, "surpresa": 1, "reviravolta": 1, "origem": 2, "homenagem": 2, "era": 1, "ouro": 2, "transforma\u00e7\u00e3o": 1, "artefato": 1, "poder": 1, "fase": 3, "decep\u00e7\u00e3o": 1, "momento": 2, "personagem": 2, "arte": 6, "mestre": 1, "colorista": 1, "final": 1, "promissor": 1, "per\u00edodos": 1, "extra": 1, "p\u00e1gina": 9, "transi\u00e7\u00e3o": 1, "per\u00edodo": 1, "forma": 2, "divulga\u00e7\u00e3o": 3, "artes": 1, "sobrecapa": 1, "parte": 2, "desenhista": 1, "arraso": 1, "ideia": 2, "trecho": 2, "degusta\u00e7\u00e3o": 1, "cidade": 2, "t\u00edtulo": 1, "estreia": 1, "p\u00fablico": 1, "estilo": 2, "narrativa": 2, "ritmo": 1, "anseio": 2, "leitura": 1, "vontade": 1, "mercado": 1, "leitor": 2, "talento": 1, "gosto": 1, "ilustra\u00e7\u00e3o": 2, "dono": 1, "olho": 1, "satisfa\u00e7\u00e3o": 1, "trabalho": 1, "capricho": 1, "aten\u00e7\u00e3o": 1, "virtude": 1, "pessoa": 3, "dilema": 1, "dura": 1, "perda": 1, "vida": 9, "longo": 1, "dificuldade": 1, "valor": 1, "caminho": 1, "idade": 1, "nota": 1, "companhia": 1, "caracteriza\u00e7\u00e3o": 1, "m\u00e1scara": 1, "uniforme": 1, "crime": 1, "amea\u00e7a": 1, "realidade": 1, "idealiza\u00e7\u00e3o": 1, "p\u00f4ster": 2, "coloriza\u00e7\u00e3o": 1, "fortmato": 1, "papel": 1, "brilho": 1, "adulta": 1, "express\u00e3o": 1, "situa\u00e7\u00e3o": 1, "perguntar": 1, "afirma\u00e7\u00e3o": 1, "for\u00e7a": 1, "h\u00e1bito": 1, "contexto": 1, "utiliza\u00e7\u00e3o": 1, "s\u00edmbolo": 1, "interpreta\u00e7\u00e3o": 1, "acordo": 1, "experi\u00eancia": 1, "sentido": 1, "simbolismo": 1, "carranco": 1, "minotauro": 1, "sabedoria": 1, "coruja": 1, "her\u00f3i": 1, "medo": 1, "tempo": 2, "texto": 1, "sinopse": 1, "livro": 1, "figurinha": 1, "imagem": 1, "\u00e1lbum": 1, "jogo": 3, "tabuleiro": 3, "fam\u00edlia": 1, "representa\u00e7\u00e3o": 1, "n\u00famero": 2, "ano": 2, "trilha": 1, "ficha": 1, "dado": 1, "carta": 2, "caixa": 1, "folheto": 1, "regra": 1, "mensagem": 1, "local": 1, "vence": 1, "percurso": 1, "jogador": 1}, "entidades": {"Sobrecapa": 2, "Arte de Michel Gomes": 1, "Patricia Karin": 1, "Maximus": 1, "Zamor": 1, "Efeito Placebo": 1, "Bergtagna, a Editora Universo Fant\u00e1stico": 1, "Jardim das Ideias": 7, "Paladino Amarelo": 5, "Gabriel": 3, "Arte de Leonardo Wolff": 1, "Alan Emmanuel Voc\u00ea": 1, "Era de Ouro": 1, "Prata": 2, "Bronze": 1, "Ferro": 1, "Mozart Couto": 5, "Alan Emmanuel": 6, "Leonardo Wolff": 5, "Djeison Hoerlle": 2, "PALADINO AMARELO": 1, "QUADRINHOS": 1, "Ouro": 1, "P\u00e1gina": 1, "P\u00e1gina 3": 1, "P\u00e1gina 4": 1, "Era de Bronze": 1, "Era de Ferro": 1, "Era Moderna": 1, "SOBRECAPA": 1, "LEONARDO WOLFF": 1, "Michel Gomes": 1, "Adquira": 1, "Campo Bom": 2, "EDI\u00c7\u00c3O": 1, "P\u00d4STERES": 1, "A4": 1, "UAI": 1, "S\u00d4!": 1, "Uai": 3, "S\u00f4": 2, "Minas Gerais": 1, "\u00c1LBUM DE FIGURINHAS": 1, "HQs": 2, "Vence": 1}, "tfidf": {"edi\u00e7\u00e3o": 4.531560159121295, "cor": 3.0388330094213356, "sucesso": 1.8637757358797733, "projeto": 0.45295776197274695, "fant\u00e1stico": 3.79137873749073, "frente": 2.550018401093174, "hist\u00f3ria": 2.976998256966715, "quadrinho": 1.3125042964384444, "garoto": 5.743836861710593, "inf\u00e2ncia": 5.242614969680951, "ancianidade": 7.934513463882263, "jornada": 2.0264305257133324, "surpresa": 2.884657456632726, "reviravolta": 3.927180278649792, "origem": 4.770874757974087, "homenagem": 5.693834257299758, "era": 4.4380059024157825, "ouro": 6.678787227495346, "transforma\u00e7\u00e3o": 4.127850974111944, "artefato": 4.220941397177955, "poder": 2.0484094324321074, "fase": 7.969196413955238, "decep\u00e7\u00e3o": 5.98860331482695, "momento": 3.400205476327783, "personagem": 1.4021160905216483, "arte": 4.107527562985652, "mestre": 2.3971791968637266, "colorista": 2.8719184308552963, "final": 1.6466549037204787, "promissor": 7.934513463882263, "per\u00edodos": 7.934513463882263, "extra": 2.1693223610974184, "p\u00e1gina": 2.4526431448233286, "transi\u00e7\u00e3o": 5.226463262780053, "per\u00edodo": 2.401123975154743, "forma": 1.9885819895252492, "divulga\u00e7\u00e3o": 8.751700881202016, "artes": 4.042693165771636, "sobrecapa": 3.8569760199765435, "parte": 2.200809450136849, "desenhista": 2.2142016872748513, "arraso": 7.934513463882263, "ideia": 3.2383109247198565, "trecho": 8.005375662315874, "degusta\u00e7\u00e3o": 5.295456134267004, "cidade": 2.860450580691235, "t\u00edtulo": 1.7380693360877424, "estreia": 3.2071256451699224, "p\u00fablico": 2.068045406948966, "estilo": 3.6773778029000765, "narrativa": 4.1588830833596715, "ritmo": 4.220941397177955, "anseio": 10.739128212841452, "leitura": 2.085188683935404, "vontade": 2.6513097351442747, "mercado": 1.843203581804565, "leitor": 2.8366407756785983, "talento": 2.884657456632726, "gosto": 3.3806365722817224, "ilustra\u00e7\u00e3o": 2.677465899841903, "dono": 3.52779421661801, "olho": 2.6718232749773776, "satisfa\u00e7\u00e3o": 4.4380059024157825, "trabalho": 0.848611999516652, "capricho": 5.101300119826047, "aten\u00e7\u00e3o": 2.0823109841077887, "virtude": 5.161924741642482, "pessoa": 3.294762559815588, "dilema": 4.2969273041558775, "dura": 5.449606814094262, "perda": 3.909161773147114, "vida": 8.204808400196592, "longo": 2.1915102760727807, "dificuldade": 3.271074369770196, "valor": 1.2599520720678372, "caminho": 2.0967830167163233, "idade": 2.6312085558231875, "nota": 3.8569760199765435, "companhia": 3.700406959285004, "caracteriza\u00e7\u00e3o": 5.737288886546044, "m\u00e1scara": 4.270951817752617, "uniforme": 5.369564106420726, "crime": 3.0366736639313516, "amea\u00e7a": 3.329343277894172, "realidade": 1.9134901145327365, "idealiza\u00e7\u00e3o": 5.98860331482695, "p\u00f4ster": 5.8881617542070535, "coloriza\u00e7\u00e3o": 4.196843845598895, "fortmato": 7.934513463882263, "papel": 0.8869962425249672, "brilho": 3.2523822367580433, "adulta": 5.101300119826047, "express\u00e3o": 3.4801661676287554, "situa\u00e7\u00e3o": 2.3213853574941927, "perguntar": 6.325075551448163, "afirma\u00e7\u00e3o": 6.142753994654208, "for\u00e7a": 2.3033016820608974, "h\u00e1bito": 4.602308953707059, "contexto": 3.4127248868332227, "utiliza\u00e7\u00e3o": 5.044141705986099, "s\u00edmbolo": 4.1733133481887, "interpreta\u00e7\u00e3o": 4.2969273041558775, "acordo": 2.5921792119174523, "experi\u00eancia": 2.021010458243993, "sentido": 3.1638288394165985, "simbolismo": 5.295456134267004, "carranco": 7.241366283322318, "minotauro": 7.241366283322318, "sabedoria": 4.7990192479531135, "coruja": 6.835901175214153, "her\u00f3i": 2.0938718065088646, "medo": 2.7471276580415083, "tempo": 2.0837436454203484, "texto": 1.852294553505817, "sinopse": 4.220941397177955, "livro": 0.6126637500939072, "figurinha": 4.500526259397117, "imagem": 1.8777294506536386, "\u00e1lbum": 2.2240864465073935, "jogo": 7.07569308220784, "tabuleiro": 13.806926861121177, "fam\u00edlia": 2.1323950885052003, "representa\u00e7\u00e3o": 4.0633124529743725, "n\u00famero": 4.047433639683472, "ano": 0.9852134716612773, "trilha": 3.7756303805225913, "ficha": 3.8569760199765435, "dado": 3.339393613747673, "carta": 6.914353298808114, "caixa": 3.823639599708952, "folheto": 6.835901175214153, "regra": 3.603780123595932, "mensagem": 3.051711541295892, "local": 2.626245766481058, "vence": 7.934513463882263, "percurso": 4.7990192479531135, "jogador": 4.408152939266102}}