{"detail": {"project_id": 136345, "id": 136345, "user_id": 1615666, "name": "Hist\u00f3ria do DF Medieval - Vol 1", "headline": "A narra\u00e7\u00e3o de um per\u00edodo hist\u00f3rico que voc\u00ea nem sabia que existia", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/352489/21a53f71-a30c-4b09-bc2a-3fcef30aec80.png\">\n</p>", "goal": 10629.269530087258, "about_html": "<p><strong>HIST\u00d3RIA DO DF MEDIEVAL VOL. 1 </strong>e\u0301 uma compilac\u0327a\u0303o em quadrinhos de eventos histo\u0301ricos ambientados na Idade Me\u0301dia do Distrito Federal, inicialmente narrados no blog PANORAMA SO\u0301CIO-ECONO\u0302MICO DO DF MEDIEVAL (2004 \u2013 2011, R.I.P).\n</p>\n<p>A pala \u00e9 essa: Considerando a fundac\u0327a\u0303o de Brasi\u0301lia em 1960 e seus 60 anos de existe\u0302ncia funcional, calcula-se que sua \u201cmeia vida\u201d teria ocorrido nos anos 90. Assim sendo, os autores Munha da 7 e Gabriel Mombasca - crescidos nas ruas do DF - resgatam as lendas, fa\u0301bulas, ca\u00f4s e narrac\u0327o\u0303es da tradic\u0327a\u0303o oral brasiliense atrave\u0301s de um suporte narrativo anacronista, sobre o qual gi\u0301rias e costumes do Distrito Federal dos anos 90 sa\u0303o justapostos ao imagina\u0301rio ti\u0301pico da Idade Me\u0301dia Europeia (carroc\u0327as, armaduras, espadas, feudos, castelos, etc).<br><br>Personagens como os os Cruzados dos Cruzeiro, os Pancadachins, as Chapadas da Chapada, o Monstro do Lago Paranoa\u0301 e o infame Mago Merla transitam por locais como As Plani\u0301cies do Planalto e a Co\u0302rte dos Bodinhos de Sobradinho testemunhando eventos histo\u0301ricos como a Inquisic\u0327a\u0303o na Escola Parque e a construc\u0327a\u0303o da Ponte do Atraso.\n</p>\n<p>Ale\u0301m de ser, obviamente, uma graphic novel sati\u0301rica, HIST\u00d3RIA DO DF MEDIEVAL VOL. 1 tambe\u0301m se apresenta, em segunda insta\u0302ncia, como um resgate tema\u0301tico-visual de heranc\u0327as esquecidas do Distrito Federal das antigas.\n</p>\n<p>Herme\u0301tico? Sim! Difi\u0301cil de explicar? Sim! Estranho? Sim! Mas po\u0302... APOIA A\u00cd, V\u00c9I!!!<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/352436/9835bfbc-68a7-482a-8d0c-ead01f45a6a1.png\">\n</p>\n<p><strong>A Publica\u00e7\u00e3o</strong>\n</p>\n<p>Formato: 21 X 27,5\n</p>\n<p>Capa em papel Cart\u00e3o Supremo\n</p>\n<p>80 P\u00e1ginas (aproximadamente)\n</p>\n<p>Miolo PB\n</p>\n<p>Projeto gr\u00e1fico do artista pl\u00e1stico e quadrinista Lucas Gehre.\n</p>\n<p>O objetivo do financiamento coletivo aqui apresentado \u00e9 angariar a verba para finalizar o projeto gr\u00e1fico e imprimir a publica\u00e7\u00e3o deste livro cheio de fatos hist\u00f3ricos e ca\u00f4s.\n</p>\n<p>A tiragem, doravante, ser\u00e1 limitada conforme a quantidade de colaboradores. Agiliza a\u00ed, n\u00e3o d\u00ea mole, fa\u00e7a parte deste craude.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/356817/fcdcff52-2375-4ab6-b665-0aefa9b649e3.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/352472/31ac917b-dbb3-4ccf-805a-ba7793b105fd.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/352473/10fc757c-c9ed-487e-85bf-91d058b461d8.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/352475/1abb5782-b0b9-4b6e-b63d-08927230a95c.png\">\n</p>\n<p>O projeto tambe\u0301m possui a colaborac\u0327a\u0303o de Eduardo Belga, Lima Neto, Daniel Lopes e Ju\u0301lio Cesar Lapagesse.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/357531/7a43f0b8-a880-4b08-aee4-6e28071e8337.png\">\n</p>\n<p>Fica aqui um agradecimento para os par\u00e7as que fortaleceram a produ\u00e7\u00e3o do video: The Brazilian Rafael Mordente (locu\u00e7\u00e3o), Ely Janoville (viol\u00e3ozinho safado) e Andr\u00e9 Maciel (edi\u00e7\u00e3o). Vlw fmz!!\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "dfmedieval", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/oKvFnfdVFtk", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=oKvFnfdVFtk&feature=youtu.be", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/136345/d8f2d4b9-cc44-48a2-82e0-01f81352ad7c.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/136345/project_thumb_thumb_d8f2d4b9-cc44-48a2-82e0-01f81352ad7c.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/136345/project_thumb_small_d8f2d4b9-cc44-48a2-82e0-01f81352ad7c.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/136345/project_thumb_large_d8f2d4b9-cc44-48a2-82e0-01f81352ad7c.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/136345/project_thumb_video_cover_d8f2d4b9-cc44-48a2-82e0-01f81352ad7c.png", "progress": 172.53333333333333, "pledged": 18339.033029243885, "total_contributions": 210, "total_contributors": 205, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2021-08-10T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2021-08-09T23:59:59.999999", "online_date": "2021-06-02T21:25:33.01709", "zone_online_date": "2021-06-02T18:25:33.01709", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 68, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 68, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Bras\u00edlia", "state_acronym": "DF", "state": "Distrito Federal"}, "user": {"id": 1615666, "name": "Gabriel Mesquita de Carvalho", "public_name": "DFMedieval"}, "reminder_count": 23, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "bras\u00edlia,DF,HQ,Medieval,quadrinhos", "city_id": 886, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "df8fa3ab-1c8f-4645-a323-b3a8991323d9", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "about_txt": "HIST\u00d3RIA DO DF MEDIEVAL VOL. 1 e\u0301 uma compilac\u0327a\u0303o em quadrinhos de eventos histo\u0301ricos ambientados na Idade Me\u0301dia do Distrito Federal, inicialmente narrados no blog PANORAMA SO\u0301CIO-ECONO\u0302MICO DO DF MEDIEVAL (2004 \u2013 2011, R.I.P). A pala \u00e9 essa: Considerando a fundac\u0327a\u0303o de Brasi\u0301lia em 1960 e seus 60 anos de existe\u0302ncia funcional, calcula-se que sua \u201cmeia vida\u201d teria ocorrido nos anos 90. Assim sendo, os autores Munha da 7 e Gabriel Mombasca - crescidos nas ruas do DF - resgatam as lendas, fa\u0301bulas, ca\u00f4s e narrac\u0327o\u0303es da tradic\u0327a\u0303o oral brasiliense atrave\u0301s de um suporte narrativo anacronista, sobre o qual gi\u0301rias e costumes do Distrito Federal dos anos 90 sa\u0303o justapostos ao imagina\u0301rio ti\u0301pico da Idade Me\u0301dia Europeia (carroc\u0327as, armaduras, espadas, feudos, castelos, etc). Personagens como os os Cruzados dos Cruzeiro, os Pancadachins, as Chapadas da Chapada, o Monstro do Lago Paranoa\u0301 e o infame Mago Merla transitam por locais como As Plani\u0301cies do Planalto e a Co\u0302rte dos Bodinhos de Sobradinho testemunhando eventos histo\u0301ricos como a Inquisic\u0327a\u0303o na Escola Parque e a construc\u0327a\u0303o da Ponte do Atraso. Ale\u0301m de ser, obviamente, uma graphic novel sati\u0301rica, HIST\u00d3RIA DO DF MEDIEVAL VOL. 1 tambe\u0301m se apresenta, em segunda insta\u0302ncia, como um resgate tema\u0301tico-visual de heranc\u0327as esquecidas do Distrito Federal das antigas. Herme\u0301tico? Sim! Difi\u0301cil de explicar? Sim! Estranho? Sim! Mas po\u0302... APOIA A\u00cd, V\u00c9I!!! A Publica\u00e7\u00e3o Formato: 21 X 27,5 Capa em papel Cart\u00e3o Supremo 80 P\u00e1ginas (aproximadamente) Miolo PB Projeto gr\u00e1fico do artista pl\u00e1stico e quadrinista Lucas Gehre. O objetivo do financiamento coletivo aqui apresentado \u00e9 angariar a verba para finalizar o projeto gr\u00e1fico e imprimir a publica\u00e7\u00e3o deste livro cheio de fatos hist\u00f3ricos e ca\u00f4s. A tiragem, doravante, ser\u00e1 limitada conforme a quantidade de colaboradores. Agiliza a\u00ed, n\u00e3o d\u00ea mole, fa\u00e7a parte deste craude. O projeto tambe\u0301m possui a colaborac\u0327a\u0303o de Eduardo Belga, Lima Neto, Daniel Lopes e Ju\u0301lio Cesar Lapagesse. Fica aqui um agradecimento para os par\u00e7as que fortaleceram a produ\u00e7\u00e3o do video: The Brazilian Rafael Mordente (locu\u00e7\u00e3o), Ely Janoville (viol\u00e3ozinho safado) e Andr\u00e9 Maciel (edi\u00e7\u00e3o). Vlw fmz!!"}, "user": {"id": 1615666, "common_id": "9d1ce906-ab96-42c5-aaca-648e9276a306", "name": "Gabriel Mesquita de Carvalho", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1615666/thumb_avatar_a2e7dc60-d490-40ba-afb1-f918a415fdc7.png", "facebook_link": null, "twitter_username": "DfMedieval", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 1, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 9, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2021-04-13T21:20:36.020234", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "DFMedieval", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 243886, "project_id": 136345, "description": "Livro + PDF + Impress\u00e3o Mago Merla + Impress\u00e3o Charles DeGallera + Impress\u00e3o Persiana + Mapa + Retrato", "minimum_value": 324.7832356415551, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2021-08-02T03:17:27", "updated_at": "2021-05-25T00:33:33.477993", "paid_count": 11, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2139095040, "title": "BEM-BOLADO CRAUDEADO MEDIEVAL", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "95538c72-ddae-4822-827d-7decde6c949b", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/243886/thumb_reward_60a998cb-bb82-4803-b87b-af22e4b63cb1.png", "run_out": false}], "lemmas": ["quadrinho", "evento", "blog", "pala", "ano", "vida", "ano", "autor", "rua", "lenda", "ca\u00f4s", "oral", "suporte", "costume", "ano", "armadura", "espada", "castelo", "personagens", "infame", "local", "planalto", "evento", "graphic", "resgate", "antiga", "papel", "projeto", "artista", "objetivo", "financiamento", "verba", "projeto", "publica\u00e7\u00e3o", "livro", "fato", "ca\u00f4s", "tiragem", "quantidade", "colaborador", "parte", "craude", "projeto", "agradecimento", "par\u00e7a", "produ\u00e7\u00e3o", "video", "locu\u00e7\u00e3o", "viol\u00e3ozinho", "edi\u00e7\u00e3o"], "lemmas_freq": {"quadrinho": 1, "evento": 2, "blog": 1, "pala": 1, "ano": 3, "vida": 1, "autor": 1, "rua": 1, "lenda": 1, "ca\u00f4s": 2, "oral": 1, "suporte": 1, "costume": 1, "armadura": 1, "espada": 1, "castelo": 1, "personagens": 1, "infame": 1, "local": 1, "planalto": 1, "graphic": 1, "resgate": 1, "antiga": 1, "papel": 1, "projeto": 3, "artista": 1, "objetivo": 1, "financiamento": 1, "verba": 1, "publica\u00e7\u00e3o": 1, "livro": 1, "fato": 1, "tiragem": 1, "quantidade": 1, "colaborador": 1, "parte": 1, "craude": 1, "agradecimento": 1, "par\u00e7a": 1, "produ\u00e7\u00e3o": 1, "video": 1, "locu\u00e7\u00e3o": 1, "viol\u00e3ozinho": 1, "edi\u00e7\u00e3o": 1}, "entidades": {"histo\u0301ricos": 2, "Idade Me\u0301dia": 1, "Distrito Federal": 3, "CIO-ECONO": 1, "DF MEDIEVAL": 1, "R.I.P": 1, "Brasi\u0301lia": 1, "Munha": 1, "Gabriel Mombasca": 1, "DF": 1, "narrac\u0327o\u0303es": 1, "Idade Me\u0301dia Europeia": 1, "Cruzados dos Cruzeiro": 1, "Pancadachins": 1, "Chapadas da Chapada": 1, "Monstro do Lago": 1, "Mago Merla": 1, "As Plani\u0301cies do Planalto": 1, "Co\u0302rte dos": 1, "Bodinhos de Sobradinho": 1, "Inquisic\u0327a\u0303o": 1, "Escola Parque": 1, "Ponte do Atraso": 1, "Sim! Difi\u0301cil": 1, "Sim! Estranho?": 1, "po\u0302...": 1, "V\u00c9I!": 1, "Publica\u00e7\u00e3o Formato: 21": 1, "Cart\u00e3o Supremo 80 P\u00e1ginas": 1, "Miolo": 1, "Projeto": 1, "Lucas Gehre": 1, "tambe\u0301m": 1, "Eduardo Belga": 1, "Lima Neto": 1, "Daniel Lopes": 1, "Cesar Lapagesse": 1, "The Brazilian Rafael Mordente": 1, "Ely Janoville": 1, "Andr\u00e9 Maciel": 1, "Vlw fmz!": 1}, "tfidf": {"quadrinho": 0.3281260741096111, "evento": 3.278494924885234, "blog": 3.090326377423672, "pala": 7.241366283322318, "ano": 1.477820207491916, "vida": 0.9116453777996214, "autor": 0.917903779988044, "rua": 2.8165196514655078, "lenda": 2.698071501052314, "ca\u00f4s": 15.869026927764526, "oral": 6.835901175214153, "suporte": 4.715637639014062, "costume": 4.084365862172205, "armadura": 4.715637639014062, "espada": 5.161924741642482, "castelo": 5.369564106420726, "personagens": 4.88999102615884, "infame": 5.737288886546044, "local": 2.626245766481058, "planalto": 7.241366283322318, "graphic": 2.5969753841809453, "resgate": 3.4801661676287554, "antiga": 6.325075551448163, "papel": 0.8869962425249672, "projeto": 1.3588732859182409, "artista": 1.0561869955909382, "objetivo": 2.029151615827693, "financiamento": 1.48720760134105, "verba": 4.084365862172205, "publica\u00e7\u00e3o": 1.227651127279516, "livro": 0.6126637500939072, "fato": 2.3893360194027005, "tiragem": 2.626245766481058, "quantidade": 2.917233627067339, "colaborador": 2.8165196514655078, "parte": 1.1004047250684246, "craude": 7.934513463882263, "agradecimento": 2.1263709739018193, "par\u00e7a": 7.934513463882263, "produ\u00e7\u00e3o": 1.1210688643713673, "video": 5.295456134267004, "locu\u00e7\u00e3o": 7.241366283322318, "viol\u00e3ozinho": 7.934513463882263, "edi\u00e7\u00e3o": 0.9063120318242589}}