{"detail": {"project_id": 139018, "id": 139018, "user_id": 1593783, "name": "Piratas no Territ\u00f3rio X", "headline": "A est\u00f3ria em quadrinhos de um territ\u00f3rio, um povo, uma cultura! ", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/356734/dfbb236e-f83b-4f28-9e97-76ac43e9359f.jpg\">\n</p>", "goal": 33068.83853804925, "about_html": "<p style=\"text-align:justify;\">Edi\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o do livro em quadrinhos do autor africano, de Angola, Paulo Airosa, em l\u00edngua portuguesa, intitulado:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/356750/6c7b5bd0-ca0a-4519-88bc-494a26a2126f.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">\ud83c\udf00 CAPA OFICIAL DO LIVRO:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/356720/97fa0ca4-843a-4fd1-9f8d-c16eeed12427.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">\ud83c\udf00 SINOPSE:\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Nesta narrativa ficcional, cheio de suspense e muita aventura, teremos a oportunidade de testemunhar a passagem de um grupo de piratas num territ\u00f3rio muito rico e cobi\u00e7ado por muitos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\n\tNo territ\u00f3rio (X), existe um reino ortodoxo e muito poderoso, chamado dos ``MONHI\u00b4\u00b4. <br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Este reino, ir\u00e1 atravessar momentos menos bons devido ao esp\u00edrito d\u00e9spota de um dos s\u00fabditos do rei legitimo.  \nAp\u00f3s um anci\u00e3o descontente com a realidade decidir realizar um ritual para invoca\u00e7\u00e3o de esp\u00edritos dos antepasados em defesa do patrim\u00f4nio cultural e material do reino, consegue-se finalmente reestabelecer a tranquilidade e por conseguinte entregar o trono a herdeira leg\u00edtima.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">\ud83c\udf00 SOBRE O AUTOR AFRICANO (ANGOLA):\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/356735/7ff5fd05-39e8-41c1-91ee-4c24874fedb9.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">\ud83c\udf00 RECONPENSAS:\n</p>\n<p>Trata-se de uma pr\u00e9-venda. O livro ser\u00e1 publicada independentemente do resultado da campanha.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Na aba das recompensas, voc\u00ea ter\u00e1 a op\u00e7\u00e3o de escolher o livro e outras recompensas como marcador exclusivo, participar de um evento On Line com o autor, sorteios de 5 obras exclusivas do autor do seu pr\u00f3ximo lan\u00e7amento.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/356989/33632630-7a15-4b15-b4d6-31f6f8eee0cb.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">\ud83c\udf00 FORMATO:\n</p>\n<p>Livro ser\u00e1 f\u00edsico (imprenso),  colorido, com um acabamento gr\u00e1fico de qualidade.\n</p>\n<p>Ser\u00e1 em formato A4, com papel couch\u00ea 150g, e capa em triplex de alta gramatura, com 44 p\u00e1ginas inicialmente (ou mais, dependendo do resultado da campanha, pois ultrapassando 150% da meta incluiremos mais p\u00e1gina \u00e0 medida que formos alcan\u00e7ando novos percentuais).\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">\ud83c\udf00 ENVIOS:\n</p>\n<p>A campanha terminar\u00e1 em Julho de 2021. Os envios acontecer\u00e3o at\u00e9 o dia 10 de Agosto. Mantenha seu endere\u00e7o atualizado no Catarse.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">\ud83c\udf00 DATA DO LAN\u00c7AMENTO DO LIVRO:\n</p>\n<p>Ser\u00e1 feita uma transmiss\u00e3o no <a href=\"https://www.youtube.com/channel/UCly07e8kRtlosUD73dtk6Ow\">Youtube Liter\u00e1frica</a> do evento de lan\u00e7amento do livro com a participa\u00e7\u00e3o do autor, no dia 29 de Agosto de 2021 \u00e0s 17H00 (Hor\u00e1rio do Brasil).\n</p>", "permalink": "piratasnoterritoriox", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/FlmRiCbzXDY", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=FlmRiCbzXDY&t=84s", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": null, "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/video_thumbnail/139018/project_thumb_thumb_a1cc8776-c247-42db-884b-f8d50c31470f.", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/video_thumbnail/139018/project_thumb_small_a1cc8776-c247-42db-884b-f8d50c31470f.", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/video_thumbnail/139018/project_thumb_large_a1cc8776-c247-42db-884b-f8d50c31470f.", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/video_thumbnail/139018/project_thumb_video_cover_a1cc8776-c247-42db-884b-f8d50c31470f.", "progress": 2.2857142857142856, "pledged": 755.8591665839828, "total_contributions": 7, "total_contributors": 7, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2021-08-13T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2021-08-12T23:59:59.999999", "online_date": "2021-06-01T18:46:23.520534", "zone_online_date": "2021-06-01T15:46:23.520534", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 2, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 72, "unit": "days"}, "posts_count": 1, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1593783, "name": "LITER\u00c1FRICA", "public_name": "INSTITUTO LITER\u00c1FRICA"}, "reminder_count": 10, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 1, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Africanidade,contos,Cultura,fic\u00e7\u00e3o,Preto", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "cbbabec9-a417-4c48-ad89-16ea3cd9967c", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "about_txt": "Edi\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o do livro em quadrinhos do autor africano, de Angola, Paulo Airosa, em l\u00edngua portuguesa, intitulado: \ud83c\udf00 CAPA OFICIAL DO LIVRO: \ud83c\udf00 SINOPSE: Nesta narrativa ficcional, cheio de suspense e muita aventura, teremos a oportunidade de testemunhar a passagem de um grupo de piratas num territ\u00f3rio muito rico e cobi\u00e7ado por muitos. No territ\u00f3rio (X), existe um reino ortodoxo e muito poderoso, chamado dos ``MONHI\u00b4\u00b4. Este reino, ir\u00e1 atravessar momentos menos bons devido ao esp\u00edrito d\u00e9spota de um dos s\u00fabditos do rei legitimo.  \nAp\u00f3s um anci\u00e3o descontente com a realidade decidir realizar um ritual para invoca\u00e7\u00e3o de esp\u00edritos dos antepasados em defesa do patrim\u00f4nio cultural e material do reino, consegue-se finalmente reestabelecer a tranquilidade e por conseguinte entregar o trono a herdeira leg\u00edtima. \ud83c\udf00 SOBRE O AUTOR AFRICANO (ANGOLA): \ud83c\udf00 RECONPENSAS: Trata-se de uma pr\u00e9-venda. O livro ser\u00e1 publicada independentemente do resultado da campanha. Na aba das recompensas, voc\u00ea ter\u00e1 a op\u00e7\u00e3o de escolher o livro e outras recompensas como marcador exclusivo, participar de um evento On Line com o autor, sorteios de 5 obras exclusivas do autor do seu pr\u00f3ximo lan\u00e7amento. \ud83c\udf00 FORMATO: Livro ser\u00e1 f\u00edsico (imprenso),  colorido, com um acabamento gr\u00e1fico de qualidade. Ser\u00e1 em formato A4, com papel couch\u00ea 150g, e capa em triplex de alta gramatura, com 44 p\u00e1ginas inicialmente (ou mais, dependendo do resultado da campanha, pois ultrapassando 150% da meta incluiremos mais p\u00e1gina \u00e0 medida que formos alcan\u00e7ando novos percentuais). \ud83c\udf00 ENVIOS: A campanha terminar\u00e1 em Julho de 2021. Os envios acontecer\u00e3o at\u00e9 o dia 10 de Agosto. Mantenha seu endere\u00e7o atualizado no Catarse. \ud83c\udf00 DATA DO LAN\u00c7AMENTO DO LIVRO: Ser\u00e1 feita uma transmiss\u00e3o no Youtube Liter\u00e1frica do evento de lan\u00e7amento do livro com a participa\u00e7\u00e3o do autor, no dia 29 de Agosto de 2021 \u00e0s 17H00 (Hor\u00e1rio do Brasil)."}, "user": {"id": 1593783, "common_id": "d86593d1-5fbe-4717-b7b0-9e4428afd3e3", "name": "LITER\u00c1FRICA", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1593783/thumb_avatar_e8de6da6-0047-43fc-8f10-c327d05894bb.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/literafricabrasil", "twitter_username": "literafrica", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 1, "total_published_projects": 7, "links": [{"id": 36193, "link": "https://veja.abril.com.br/coluna/radar/festival-da-consciencia-negra-inicia-nesta-sexta-no-rio/"}, {"id": 36194, "link": "https://www.ibahia.com/colunistas/oprai-wanda-chase/oprai-wanda-chase-exposicao-sobre-reis-e-rainhas-africanas-chega-a-salvador"}, {"id": 44139, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=h_LbnzyLXYE"}, {"id": 36195, "link": "https://almapreta.com/sessao/cotidiano/editora-cria-primeiro-clube-de-literatura-africana-por-assinatura-do-brasil"}], "follows_count": 0, "followers_count": 13, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/1593783/base_cc573ad8-19e9-40ef-9afa-4dca1f9034c8.HEIC", "created_at": "2021-03-06T04:00:17.863699", "about_html": "<p><span class=\"JsGRdQ\">\u00c9 uma iniciativa do escritor, produtor cultural, palestrante e consultor editorial, o angolano </span><a href=\"https://www.instagram.com/joaocandaoficial/?hl=pt-br\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" class=\"JsGRdQ\">Jo\u00e3o Canda</a><span class=\"JsGRdQ\">, que chegou no Brasil em 2014 como refugiado, e fundou em 2015 o projeto Liter\u00e1frica, hoje conhecido com Instituto Liter\u00e1frica </span><span class=\"JsGRdQ\">visando contribuir na promo\u00e7\u00e3o da cultura africana no Brasil atrav\u00e9s da literatura e outras manifesta\u00e7\u00f5es culturais - uma necessidade que o Brasil e o mundo v\u00eam sentindo.</span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"JsGRdQ\">Fazem parte dos nossos programas e projetos de capacita\u00e7\u00e3o para professores; a realiza\u00e7\u00e3o de palestras em escolas p\u00fablicas e privadas; organiza\u00e7\u00e3o e participa\u00e7\u00e3o em feiras liter\u00e1rias; confer\u00eancias, edi\u00e7\u00e3o e lan\u00e7amentos de livros de escritores africanos; a promo\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os para di\u00e1logos sobre as quest\u00f5es raciais e valoriza\u00e7\u00e3o da cultura negra, incentivo \u00e0 leitura de obras de literatura africana e conhecimento de suas diversas culturas - dan\u00e7a, m\u00fasica, cinema e teatro - sob um olhar filos\u00f3fico real, educacional, art\u00edstico e cultural africano.</span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"JsGRdQ\">Somos uma institui\u00e7\u00e3o que, durante 7 anos, vem promovendo a\u00e7\u00f5es de valoriza\u00e7\u00e3o da cultura africana e afro-brasileira, ampliando e disponibilizando ferramentas de luta contra o racismo, preconceito e xenofobia atrav\u00e9s de tr\u00eas linhas fundamentais: </span><em>Literatura africana, educa\u00e7\u00e3o e interc\u00e2mbio cultural</em><span class=\"JsGRdQ\">.</span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"JsGRdQ\">Para muitos, o Instituto Liter\u00e1frica \u00e9 um ponto de unidade!</span>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "INSTITUTO LITER\u00c1FRICA", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 244445, "project_id": 139018, "description": "Outras recompensas: \n- Frete inserido j\u00e1 no valor ( Para todo o territ\u00f3rio Brasileiro).\n- Participa do sorteio de 5 livros exclusivos EM QUADRINHOS do pr\u00f3ximo lan\u00e7amento do mesmo autor, intitulado ``O Agente 10335\u00b4\u00b4.\n- Participa da transmiss\u00e3o on line do evento de lan\u00e7amento com o autor.\n- Participa da transmiss\u00e3o Fechada com o autor (Bate-papo).", "minimum_value": 88.57724608406049, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2021-08-02T10:17:27", "updated_at": "2021-06-01T17:41:57.877429", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 1073741824, "title": "1 Livro F\u00edsico + Marcador Exclusivo ", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "3e14676e-0385-4b6a-9cdf-b22e70f3e3bc", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/244445/thumb_reward_f21edfa1-efbe-4f6f-a042-f75b5103bc61.jpg", "run_out": false}], "lemmas": ["edi\u00e7\u00e3o", "publica\u00e7\u00e3o", "livro", "quadrinho", "autor", "l\u00edngua", "capa", "oficial", "livro", "sinopse", "narrativa", "suspense", "aventura", "oportunidade", "passagem", "grupo", "pirata", "territ\u00f3rio", "territ\u00f3rio", "reino", "reino", "momento", "esp\u00edrito", "s\u00fabdito", "rei", "anci\u00e3o", "realidade", "ritual", "invoca\u00e7\u00e3o", "esp\u00edrito", "antepasado", "defesa", "patrim\u00f4nio", "material", "reino", "tranquilidade", "conseguinte", "trono", "reconpensas", "livro", "resultado", "campanha", "aba", "recompensa", "op\u00e7\u00e3o", "livro", "marcador", "evento", "autor", "sorteio", "obra", "autor", "lan\u00e7amento", "livro", "imprenso", "acabamento", "qualidade", "formato", "papel", "g", "capa", "triplex", "alta", "gramatura", "p\u00e1gina", "resultado", "campanha", "meta", "p\u00e1gino", "que", "percentual", "envios", "campanha", "julho", "envio", "dia", "agosto", "endere\u00e7o", "data", "lan\u00e7amento", "livro", "transmiss\u00e3o", "evento", "lan\u00e7amento", "livro", "participa\u00e7\u00e3o", "autor", "dia", "agosto"], "lemmas_freq": {"edi\u00e7\u00e3o": 1, "publica\u00e7\u00e3o": 1, "livro": 7, "quadrinho": 1, "autor": 4, "l\u00edngua": 1, "capa": 2, "oficial": 1, "sinopse": 1, "narrativa": 1, "suspense": 1, "aventura": 1, "oportunidade": 1, "passagem": 1, "grupo": 1, "pirata": 1, "territ\u00f3rio": 2, "reino": 3, "momento": 1, "esp\u00edrito": 2, "s\u00fabdito": 1, "rei": 1, "anci\u00e3o": 1, "realidade": 1, "ritual": 1, "invoca\u00e7\u00e3o": 1, "antepasado": 1, "defesa": 1, "patrim\u00f4nio": 1, "material": 1, "tranquilidade": 1, "conseguinte": 1, "trono": 1, "reconpensas": 1, "resultado": 2, "campanha": 3, "aba": 1, "recompensa": 1, "op\u00e7\u00e3o": 1, "marcador": 1, "evento": 2, "sorteio": 1, "obra": 1, "lan\u00e7amento": 3, "imprenso": 1, "acabamento": 1, "qualidade": 1, "formato": 1, "papel": 1, "g": 1, "triplex": 1, "alta": 1, "gramatura": 1, "p\u00e1gina": 1, "meta": 1, "p\u00e1gino": 1, "que": 1, "percentual": 1, "envios": 1, "julho": 1, "envio": 1, "dia": 2, "agosto": 2, "endere\u00e7o": 1, "data": 1, "transmiss\u00e3o": 1, "participa\u00e7\u00e3o": 1}, "entidades": {"Angola": 1, "Paulo Airosa": 1, "LIVRO": 1, "SINOPSE": 1, "`": 1, "ANGOLA": 1, "RECONPENSAS": 1, "On Line": 1, "FORMATO": 1, "Livro": 1, "A4": 1, "ENVIOS": 1, "Julho de 2021": 1, "Agosto": 2, "Catarse": 1, "Youtube Liter\u00e1frica": 1, "Hor\u00e1rio do Brasil": 1}, "tfidf": {"edi\u00e7\u00e3o": 0.9063120318242589, "publica\u00e7\u00e3o": 1.227651127279516, "livro": 4.28864625065735, "quadrinho": 0.3281260741096111, "autor": 3.671615119952176, "l\u00edngua": 3.657847344866208, "capa": 1.0483327321224778, "oficial": 4.938781190328272, "sinopse": 4.220941397177955, "narrativa": 2.0794415416798357, "suspense": 3.891462196047713, "aventura": 1.409483806038801, "oportunidade": 2.2926063929441494, "passagem": 3.1983150154877675, "grupo": 1.9505771831950727, "pirata": 4.7990192479531135, "territ\u00f3rio": 7.130131222830483, "reino": 11.14501727611847, "momento": 1.7001027381638916, "esp\u00edrito": 6.542148739540392, "s\u00fabdito": 7.934513463882263, "rei": 4.002687831157937, "anci\u00e3o": 6.325075551448163, "realidade": 1.9134901145327365, "ritual": 4.5672176338957895, "invoca\u00e7\u00e3o": 6.548219102762372, "antepasado": 7.934513463882263, "defesa": 4.756459633534317, "patrim\u00f4nio": 5.161924741642482, "material": 1.7524285571656313, "tranquilidade": 5.98860331482695, "conseguinte": 7.934513463882263, "trono": 4.843471010523947, "reconpensas": 7.934513463882263, "resultado": 5.2230069694877095, "campanha": 2.3047424692458747, "aba": 4.2456340097683265, "recompensa": 0.8783381797818528, "op\u00e7\u00e3o": 1.9281603042805304, "marcador": 2.2240864465073935, "evento": 3.278494924885234, "sorteio": 3.457176649404057, "obra": 1.098254186605196, "lan\u00e7amento": 4.6378561750099, "imprenso": 7.934513463882263, "acabamento": 2.4920957533604695, "qualidade": 1.9110658709212305, "formato": 0.9063120318242589, "papel": 0.8869962425249672, "g": 1.3511042417234984, "triplex": 3.927180278649792, "alta": 3.8073790788371715, "gramatura": 3.082483199962646, "p\u00e1gina": 0.2725159049803698, "meta": 1.1276841034900866, "p\u00e1gino": 4.500526259397117, "que": 3.891462196047713, "percentual": 4.88999102615884, "envios": 5.5366181910838925, "julho": 3.147021721100217, "envio": 1.7401080727775908, "dia": 2.151896858181795, "agosto": 6.244658217019691, "endere\u00e7o": 3.2523822367580433, "data": 2.840763263075501, "transmiss\u00e3o": 6.142753994654208, "participa\u00e7\u00e3o": 2.381553878960646}}