{"detail": {"project_id": 140347, "id": 140347, "user_id": 1663406, "name": "YVY Mist\u00e9rios da Terra", "headline": "Fic\u00e7\u00e3o ambientada nas miss\u00f5es jesu\u00edtico-guaranis do s\u00e9culo XVIII.", "budget": "<table>\n<colgroup><col></colgroup>\n<tbody>\n<tr>\n\t<td colspan=\"2\">Or\u00e7amento\n\t</td>\n</tr>\n<tr>\n\t<td>Impress\u00e3o dos livros\n\t</td>\n\t<td>R$ 2.000,00\n\t</td>\n</tr>\n<tr>\n\t<td>Recompensas\n\t</td>\n\t<td>R$ 1931,99\n\t</td>\n</tr>\n<tr>\n\t<td>Correio\n\t</td>\n\t<td>R$ 866,01\n\t</td>\n</tr>\n<tr>\n\t<td>Catarse\n\t</td>\n\t<td>R$ 702,00\n\t</td>\n</tr>\n<tr>\n\t<td>Total\n\t</td>\n\t<td>R$ 5.500,00\n\t</td>\n</tr>\n</tbody>\n</table><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/364995/4cd8c63f-608d-4ca7-9bd0-de68472bfd16.jpg\"><br>", "goal": 6442.195131234607, "about_html": "<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/364975/2a4ea7e6-7447-4960-a289-fb6818255fae.png\"><br>\n</p>\n<p>Contar hist\u00f3rias tendo como tema os povos ind\u00edgenas brasileiros era um anseio nosso quando come\u00e7amos a pensar esse projeto. O desafio de n\u00e3o cair em estereotipias e generaliza\u00e7\u00f5es nos motivava. em 2015, ap\u00f3s uma viagem de turismo \u00e0 S\u00e3o Miguel das Miss\u00f5es, no noroeste do Rio Grande do Sul, a ideia surgiu. Criar narrativas ficcionais que envolvam as miss\u00f5es jesu\u00edtico-guaranis. Desde ent\u00e3o, comecei a discutir com meu amigo Ricardo a possibilidade de criar uma hist\u00f3ria em quadrinhos nessa tem\u00e1tica.<img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/364996/e3264457-dc73-4738-87f1-e923c28294b7.jpg\" style=\"font-size:14px;\">\n</p>\n<p>N\u00e3o conhecia nenhuma hist\u00f3ria fict\u00edcia sobre as miss\u00f5es, apenas as que s\u00e3o sempre contadas, como as que envolvem Sep\u00e9 Tiaraj\u00fa e as chamadas <em>guerras guaran\u00edticas</em>. A atmosfera das ru\u00ednas jesu\u00edticas, com as ra\u00edzes de \u00e1rvores retorcidas abra\u00e7ando as pedras restantes das antigas constru\u00e7\u00f5es, sugeriam hist\u00f3rias de mist\u00e9rio. Quem sabe, de terror ou fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica. Deixamos a imagina\u00e7\u00e3o fluir na \u00e9poca.<br>\n</p>\n<p>Nossa protagonista, uma guarani com um nome crist\u00e3o, Eva, foi escolhida para tentar aumentar nosso desafio. Homens brancos escrevendo hist\u00f3rias sobre uma mulher ind\u00edgena. Por que isso? Talvez uma tentativa de lan\u00e7ar luz sobre aqueles e aquelas que s\u00e3o as personagens mais marginalizadas da hist\u00f3ria brasileira. N\u00e3o com intuito de falar por elas, o que seria imposs\u00edvel, mas apenas chamar a aten\u00e7\u00e3o para uma realidade ignorada.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/364999/6b6e604c-3912-453c-b664-94d37e74c930.jpg\">\n</p>\n<p>A partir de 2017, come\u00e7amos a publicar YVY - Mist\u00e9rios da Terra, em um blog: <a href=\"https://yvycomics.wordpress.com/\">vycomics.com</a>. No total, foram tr\u00eas epis\u00f3dios e mais ou menos 60 p\u00e1ginas, que terminamos de postar nos primeiros meses de 2020. Durante esse tempo, foram muitas as oficinas, conversas, ideias e aprendizados em feiras, encontros, etc. A publica\u00e7\u00e3o que queremos fazer com o seu apoio carrega um pouco de tudo isso, das nossas experimenta\u00e7\u00f5es e aprendizagens desse per\u00edodo. Nela, voc\u00ea ter\u00e1 acesso \u00e0s hist\u00f3rias de Eva, ao nosso processo, \u00e0 parte de nossa pesquisa e \u00e0s ideias e possibilidades que queremos abrir para o futuro. Tamb\u00e9m temos preparado recompensas que talvez possam estimul\u00e1-los a nos apoiar nessa empreitada. <strong>Al\u00e9m disso, como meta estendida, nos propomos a fazer uma doa\u00e7\u00e3o \u00e0 comunidade Mbya Guarani Kaaguy Por\u00e3, em Maquin\u00e9/RS. Conhe\u00e7a a comunidade atrav\u00e9s do proje</strong>to <a href=\"https://www.instagram.com/sementesdaretomada/\">Seme</a><a href=\"https://www.instagram.com/sementesdaretomada/\">ntes da Retomada</a>.<img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/363396/9a24159b-839e-4da1-88cc-e50fcffd52bf.jpg\" style=\"font-size:14px;\"><br>\n</p>\n<p>A palavra guarani \u201cyvy\u201d significa terra. Terra que possui tantos outros sentidos e significados. Para nossa sociedade capitalista industrial, a terra \u00e9 um recurso para ser explorado at\u00e9 a sua exaust\u00e3o e esgotamento completo. Tirando dela, o m\u00e1ximo de lucro poss\u00edvel, hoje. O amanh\u00e3, que seja da vontade de Deus. Para os povos nativos das Am\u00e9ricas, a terra \u00e9 nossa grande m\u00e3e. Aquela que nos deu a vida, o alimento de hoje e o de nossos filhos amanh\u00e3. Portanto, ela deve ser respeitada e preservada.\n</p>\n<p>Rafael Martins da Costa, autor.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/365015/2ae53bba-140c-4952-aeea-6eba82ab57ee.jpg\" alt=\"Arte de Ricardo Fonseca para print de recompensa.\">\n</p>\n<p>Arte de Ricardo Fonseca para print de recompensa.\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "YVY_comics", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/9KDn5KR0GNU", "video_url": "https://youtu.be/9KDn5KR0GNU", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/140347/9c9b5a70-db0a-4927-aa0e-7a9f820a0ea3.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/140347/project_thumb_thumb_9c9b5a70-db0a-4927-aa0e-7a9f820a0ea3.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/140347/project_thumb_small_9c9b5a70-db0a-4927-aa0e-7a9f820a0ea3.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/140347/project_thumb_large_9c9b5a70-db0a-4927-aa0e-7a9f820a0ea3.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/140347/project_thumb_video_cover_9c9b5a70-db0a-4927-aa0e-7a9f820a0ea3.jpg", "progress": 100.56363636363636, "pledged": 6478.505685610657, "total_contributions": 88, "total_contributors": 86, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2021-10-09T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2021-10-08T23:59:59.999999", "online_date": "2021-07-23T08:53:50.826541", "zone_online_date": "2021-07-23T05:53:50.826541", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 74, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 77, "unit": "days"}, "posts_count": 7, "address": {"city": "Porto Alegre", "state_acronym": "RS", "state": "Rio Grande do Sul"}, "user": {"id": 1663406, "name": "Rafael Martins da Costa", "public_name": "YVY_Mist\u00e9rios da Terra"}, "reminder_count": 32, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 7, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "brasil,fic\u00e7\u00e3o,historia,Ind\u00edgenas,quadrinhos", "city_id": 4178, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "7048ecbb-adf5-4ef6-b654-a0f34983e785", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "about_txt": "Contar hist\u00f3rias tendo como tema os povos ind\u00edgenas brasileiros era um anseio nosso quando come\u00e7amos a pensar esse projeto. O desafio de n\u00e3o cair em estereotipias e generaliza\u00e7\u00f5es nos motivava. em 2015, ap\u00f3s uma viagem de turismo \u00e0 S\u00e3o Miguel das Miss\u00f5es, no noroeste do Rio Grande do Sul, a ideia surgiu. Criar narrativas ficcionais que envolvam as miss\u00f5es jesu\u00edtico-guaranis. Desde ent\u00e3o, comecei a discutir com meu amigo Ricardo a possibilidade de criar uma hist\u00f3ria em quadrinhos nessa tem\u00e1tica. N\u00e3o conhecia nenhuma hist\u00f3ria fict\u00edcia sobre as miss\u00f5es, apenas as que s\u00e3o sempre contadas, como as que envolvem Sep\u00e9 Tiaraj\u00fa e as chamadas guerras guaran\u00edticas . A atmosfera das ru\u00ednas jesu\u00edticas, com as ra\u00edzes de \u00e1rvores retorcidas abra\u00e7ando as pedras restantes das antigas constru\u00e7\u00f5es, sugeriam hist\u00f3rias de mist\u00e9rio. Quem sabe, de terror ou fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica. Deixamos a imagina\u00e7\u00e3o fluir na \u00e9poca. Nossa protagonista, uma guarani com um nome crist\u00e3o, Eva, foi escolhida para tentar aumentar nosso desafio. Homens brancos escrevendo hist\u00f3rias sobre uma mulher ind\u00edgena. Por que isso? Talvez uma tentativa de lan\u00e7ar luz sobre aqueles e aquelas que s\u00e3o as personagens mais marginalizadas da hist\u00f3ria brasileira. N\u00e3o com intuito de falar por elas, o que seria imposs\u00edvel, mas apenas chamar a aten\u00e7\u00e3o para uma realidade ignorada. A partir de 2017, come\u00e7amos a publicar YVY - Mist\u00e9rios da Terra, em um blog: vycomics.com . No total, foram tr\u00eas epis\u00f3dios e mais ou menos 60 p\u00e1ginas, que terminamos de postar nos primeiros meses de 2020. Durante esse tempo, foram muitas as oficinas, conversas, ideias e aprendizados em feiras, encontros, etc. A publica\u00e7\u00e3o que queremos fazer com o seu apoio carrega um pouco de tudo isso, das nossas experimenta\u00e7\u00f5es e aprendizagens desse per\u00edodo. Nela, voc\u00ea ter\u00e1 acesso \u00e0s hist\u00f3rias de Eva, ao nosso processo, \u00e0 parte de nossa pesquisa e \u00e0s ideias e possibilidades que queremos abrir para o futuro. Tamb\u00e9m temos preparado recompensas que talvez possam estimul\u00e1-los a nos apoiar nessa empreitada. Al\u00e9m disso, como meta estendida, nos propomos a fazer uma doa\u00e7\u00e3o \u00e0 comunidade Mbya Guarani Kaaguy Por\u00e3, em Maquin\u00e9/RS. Conhe\u00e7a a comunidade atrav\u00e9s do proje to Seme ntes da Retomada . A palavra guarani \u201cyvy\u201d significa terra. Terra que possui tantos outros sentidos e significados. Para nossa sociedade capitalista industrial, a terra \u00e9 um recurso para ser explorado at\u00e9 a sua exaust\u00e3o e esgotamento completo. Tirando dela, o m\u00e1ximo de lucro poss\u00edvel, hoje. O amanh\u00e3, que seja da vontade de Deus. Para os povos nativos das Am\u00e9ricas, a terra \u00e9 nossa grande m\u00e3e. Aquela que nos deu a vida, o alimento de hoje e o de nossos filhos amanh\u00e3. Portanto, ela deve ser respeitada e preservada. Rafael Martins da Costa, autor. Arte de Ricardo Fonseca para print de recompensa."}, "user": {"id": 1663406, "common_id": "a9911434-d4b3-4265-b088-fdcba0f7d63b", "name": "Rafael Martins da Costa", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1663406/thumb_avatar_841a6d07-0979-4fc9-b9cf-d23202d0cf98.jpg", "facebook_link": "http://www.facebook.com/comicsyvy", "twitter_username": "yvy_comics", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 8, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 38173, "link": "http://www.instagram.com/yvycomics/"}, {"id": 38172, "link": "http://www.yvycomics.com"}], "follows_count": 12, "followers_count": 15, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2021-06-24T22:32:19.180323", "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/363395/aa998f54-7604-4391-a618-3bbfe98cf46e.jpg\" style=\"font-size:14px;\">Hist\u00f3ria em quadrinhos criada e por Rafael Martins da Costa e Ricardo Fonseca. Blog: <a href=\"https://yvycomics.wordpress.com/\">https://yvycomics.wordpress.com/</a><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "YVY_Mist\u00e9rios da Terra", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 247864, "project_id": 140347, "description": "Livro impresso + marcador de p\u00e1gina + arte original A4. \nEnvio pelo correio.", "minimum_value": 163.98314879506273, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2021-11-01T21:43:07", "updated_at": "2021-07-20T17:08:45.178404", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2055208960, "title": "Livro impresso + marcador de p\u00e1gina + arte original A4. Envio pelo correio.", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "9a963441-c590-41df-87dc-e5a02d95a19a", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "lemmas": ["hist\u00f3ria", "tema", "povo", "anseio", "projeto", "desafio", "estereotipia", "generaliza\u00e7\u00e3o", "viagem", "turismo", "noroeste", "ideia", "narrativa", "miss\u00e3o", "ent\u00e3o", "amigo", "possibilidade", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "tem\u00e1tica", "fict\u00edcia", "miss\u00e3o", "guerra", "atmosfera", "ru\u00edna", "ra\u00edz", "\u00e1rvore", "pedra", "constru\u00e7\u00e3o", "hist\u00f3ria", "mist\u00e9rio", "terror", "fic\u00e7\u00e3o", "imagina\u00e7\u00e3o", "\u00e9poca", "protagonista", "guarani", "nome", "desafio", "homens", "hist\u00f3ria", "mulher", "tentativa", "luz", "personagem", "marginalizada", "hist\u00f3ria", "intuito", "aten\u00e7\u00e3o", "realidade", "partir", "blog", "total", "epis\u00f3dio", "p\u00e1gina", "m\u00eas", "tempo", "oficina", "conversa", "ideia", "feira", "encontro", "publica\u00e7\u00e3o", "apoio", "experimenta\u00e7\u00e3o", "aprendizagem", "per\u00edodo", "acesso", "hist\u00f3ria", "processo", "parte", "pesquisa", "ideia", "possibilidade", "futuro", "recompenso", "meta", "doa\u00e7\u00e3o", "comunidade", "comunidade", "retomada", "palavra", "terra", "terra", "sentido", "significado", "sociedade", "terra", "recurso", "exaust\u00e3o", "esgotamento", "m\u00e1ximo", "lucro", "amanh\u00e3", "vontade", "povo", "terra", "m\u00e3e", "vida", "alimento", "filho", "autor", "recompensa"], "lemmas_freq": {"hist\u00f3ria": 6, "tema": 1, "povo": 2, "anseio": 1, "projeto": 1, "desafio": 2, "estereotipia": 1, "generaliza\u00e7\u00e3o": 1, "viagem": 1, "turismo": 1, "noroeste": 1, "ideia": 3, "narrativa": 1, "miss\u00e3o": 2, "ent\u00e3o": 1, "amigo": 1, "possibilidade": 2, "quadrinho": 1, "tem\u00e1tica": 1, "fict\u00edcia": 1, "guerra": 1, "atmosfera": 1, "ru\u00edna": 1, "ra\u00edz": 1, "\u00e1rvore": 1, "pedra": 1, "constru\u00e7\u00e3o": 1, "mist\u00e9rio": 1, "terror": 1, "fic\u00e7\u00e3o": 1, "imagina\u00e7\u00e3o": 1, "\u00e9poca": 1, "protagonista": 1, "guarani": 1, "nome": 1, "homens": 1, "mulher": 1, "tentativa": 1, "luz": 1, "personagem": 1, "marginalizada": 1, "intuito": 1, "aten\u00e7\u00e3o": 1, "realidade": 1, "partir": 1, "blog": 1, "total": 1, "epis\u00f3dio": 1, "p\u00e1gina": 1, "m\u00eas": 1, "tempo": 1, "oficina": 1, "conversa": 1, "feira": 1, "encontro": 1, "publica\u00e7\u00e3o": 1, "apoio": 1, "experimenta\u00e7\u00e3o": 1, "aprendizagem": 1, "per\u00edodo": 1, "acesso": 1, "processo": 1, "parte": 1, "pesquisa": 1, "futuro": 1, "recompenso": 1, "meta": 1, "doa\u00e7\u00e3o": 1, "comunidade": 2, "retomada": 1, "palavra": 1, "terra": 4, "sentido": 1, "significado": 1, "sociedade": 1, "recurso": 1, "exaust\u00e3o": 1, "esgotamento": 1, "m\u00e1ximo": 1, "lucro": 1, "amanh\u00e3": 1, "vontade": 1, "m\u00e3e": 1, "vida": 1, "alimento": 1, "filho": 1, "autor": 1, "recompensa": 1}, "entidades": {"Contar": 1, "S\u00e3o Miguel das Miss\u00f5es": 1, "Rio Grande do Sul": 1, "Ricardo": 1, "Sep\u00e9 Tiaraj\u00fa": 1, "Eva": 2, "Homens": 1, "Mist\u00e9rios da Terra": 1, "Mbya Guarani Kaaguy Por\u00e3": 1, "Maquin\u00e9": 1, "RS": 1, "Seme": 1, "Retomada": 1, "Deus": 1, "Am\u00e9ricas": 1, "Rafael Martins da Costa": 1, "Ricardo Fonseca": 1}, "tfidf": {"hist\u00f3ria": 1.6238172310727537, "tema": 1.8252658811178977, "povo": 6.260984838298013, "anseio": 5.369564106420726, "projeto": 0.45295776197274695, "desafio": 5.137074897720823, "estereotipia": 7.934513463882263, "generaliza\u00e7\u00e3o": 7.241366283322318, "viagem": 2.550018401093174, "turismo": 5.737288886546044, "noroeste": 7.241366283322318, "ideia": 4.857466387079785, "narrativa": 2.0794415416798357, "miss\u00e3o": 5.010335669855644, "ent\u00e3o": 3.0441643356605095, "amigo": 1.342839731873605, "possibilidade": 5.396143002104628, "quadrinho": 0.3281260741096111, "tem\u00e1tica": 3.5524868292083815, "fict\u00edcia": 4.843471010523947, "guerra": 2.462242790210788, "atmosfera": 4.196843845598895, "ru\u00edna": 5.295456134267004, "ra\u00edz": 4.533316082220107, "\u00e1rvore": 4.042693165771636, "pedra": 4.002687831157937, "constru\u00e7\u00e3o": 3.329343277894172, "mist\u00e9rio": 2.518413061677843, "terror": 1.93557690193558, "fic\u00e7\u00e3o": 2.007587437911852, "imagina\u00e7\u00e3o": 3.5036966650389494, "\u00e9poca": 2.1323950885052003, "protagonista": 2.373831832866735, "guarani": 7.241366283322318, "nome": 1.0707100724293088, "homens": 7.241366283322318, "mulher": 2.3213853574941927, "tentativa": 3.6860182218329043, "luz": 3.147021721100217, "personagem": 0.7010580452608242, "marginalizada": 7.934513463882263, "intuito": 3.52779421661801, "aten\u00e7\u00e3o": 2.0823109841077887, "realidade": 1.9134901145327365, "partir": 2.2240864465073935, "blog": 3.090326377423672, "total": 3.147021721100217, "epis\u00f3dio": 3.2523822367580433, "p\u00e1gina": 0.2725159049803698, "m\u00eas": 2.0401106296174123, "tempo": 1.0418718227101742, "oficina": 3.4019139707290074, "conversa": 3.329343277894172, "feira": 3.5907080420285795, "encontro": 2.7360164326164376, "publica\u00e7\u00e3o": 1.227651127279516, "apoio": 1.199921803909315, "experimenta\u00e7\u00e3o": 4.638676597877934, "aprendizagem": 6.548219102762372, "per\u00edodo": 2.401123975154743, "acesso": 3.0218585781462113, "processo": 2.007587437911852, "parte": 1.1004047250684246, "pesquisa": 2.4749279497381043, "futuro": 2.5408859175299017, "recompenso": 1.8341945118621992, "meta": 1.1276841034900866, "doa\u00e7\u00e3o": 3.823639599708952, "comunidade": 6.658686555788344, "retomada": 5.449606814094262, "palavra": 2.7640294688441114, "terra": 9.086211934985268, "sentido": 3.1638288394165985, "significado": 4.105872067393168, "sociedade": 2.698071501052314, "recurso": 2.937301190118148, "exaust\u00e3o": 6.325075551448163, "esgotamento": 6.835901175214153, "m\u00e1ximo": 3.515672856085665, "lucro": 4.7990192479531135, "amanh\u00e3": 6.835901175214153, "vontade": 2.6513097351442747, "m\u00e3e": 2.937301190118148, "vida": 0.9116453777996214, "alimento": 4.468777561082536, "filho": 2.518413061677843, "autor": 0.917903779988044, "recompensa": 0.8783381797818528}}