{"detail": {"project_id": 145023, "id": 145023, "user_id": 14014, "name": "A Samurai: Sujimichi", "headline": "A saga de Michiko chega ao fim numa batalha eletrizante contra a maldi\u00e7\u00e3o que destruiu sua fam\u00edlia", "budget": "<p>70% impress\u00e3o<br>\n</p>\n<p>17% envios\n</p>\n<p>13% catarse\n</p>", "goal": 18234.9471539171, "about_html": "<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/398298/2da4ebcc-f962-4f63-85dd-aec03be4e180.jpg\">\n</p>\n<p>Jap\u00e3o feudal. <strong>Michiko</strong>, uma delicada gueixa, se torna samurai para lutar pelo sonho de encontrar sua verdadeira fam\u00edlia.\n</p>\n<p>No entanto, o que ela n\u00e3o sabe \u00e9 que sua vida foi definida por for\u00e7as malignas muito al\u00e9m do seu conhecimento \u2014 e \u00e9 contra essas for\u00e7as que ela ter\u00e1 que lutar em <strong><i>A Samurai: Sujimichi</i></strong>.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\"><strong>Sobre A Samurai: Sujimichi</strong>\n</p>\n<p>\u00c9 chegada a hora de concluir a trilogia da hist\u00f3ria em quadrinhos <strong><i>A Samurai</i></strong>.\n</p>\n<p><strong><i>A Samurai: Sujimichi</i></strong> \u00e9 a terceira e \u00faltima parte da saga de Michiko, que chega ao fim numa batalha eletrizante contra a maldi\u00e7\u00e3o que destruiu sua fam\u00edlia.\n</p>\n<p>Gra\u00e7as ao apoio da Funda\u00e7\u00e3o Cultural de Curitiba e da Lei Aldir Blanc, a <strong>HQ j\u00e1 est\u00e1 pronta e pode ser lida na \u00edntegra</strong>, de gra\u00e7a, no site <a href=\"http://www.asamurai.com.br/\">www.asamurai.com.br</a>.\n</p>\n<p><a href=\"http://www.asamurai.com.br\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/385144/e03aeceb-aa40-4d19-9599-486ccc3bb92f.jpg\"></a>\n</p>\n<p>Por\u00e9m, como o edital permitia apenas o lan\u00e7amento da edi\u00e7\u00e3o digital, o seu apoio \u00e9 essencial para <strong>viabilizar a edi\u00e7\u00e3o impressa</strong>, que ser\u00e1 igualzinha \u00e0s anteriores.\n</p>\n<ul>\n\t<li>Formato americano (17cm x 25cm);\n\t</li>\n\t<li>112 p\u00e1ginas;\n\t</li>\n\t<li>Miolo colorido em papel offset 90/g;\n\t</li>\n\t<li>Capa com orelhas e lamina\u00e7\u00e3o fosca;\n\t</li>\n\t<li>Tiragem limitada a 200 exemplares numerados;</li>\n\t<li>Previs\u00e3o de entrega: janeiro de 2022.</li>\n</ul>\n<p style=\"text-align:center;\"><br>\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\"><strong>A saga de A Samurai </strong>\n</p>\n<p><strong><i>A Samurai</i></strong> \u00e9 uma <strong>s\u00e9rie de hist\u00f3rias em quadrinhos</strong> escrita por Mylle Silva e que conta a saga de <strong>Michiko</strong>, uma gueixa que se torna samurai para encontrar sua verdadeira fam\u00edlia. O primeiro volume da s\u00e9rie foi lan\u00e7ado em 2015 e teve a participa\u00e7\u00e3o de oito ilustradores nacionais de renome.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/385198/e9648776-a671-47bd-8c29-c46b499b556c.jpg\">\n</p>\n<p>Em 2016, foi lan\u00e7ado o segundo volume da saga, <strong><i>A Samurai: Yorimichi</i></strong>, tamb\u00e9m contando com a participa\u00e7\u00e3o de oito ilustradores diferentes.\n</p>\n<p>Em 2017, foi lan\u00e7ada <strong><i>A Samurai: Primeira Batalha</i></strong>, um spin-off da trama principal. Nesse projeto, foram convidadas cinco ilustradoras para contar a hist\u00f3ria da primeira batalha da Michiko.\n</p>\n<p>Depois de um breve hiato, a autora retoma o projeto para finalizar a trilogia, lan\u00e7ando <strong><i>A Samurai: Sujimichi</i></strong> em formato digital com o apoio da Lei Aldir Blanc.\n</p>\n<p>E para continuar contando essa hist\u00f3ria, seu apoio \u00e9 essencial. Confira abaixo as recompensas que voc\u00ea poder\u00e1 receber ao apoiar a campanha de <strong><i>A Samurai: Sujimichi</i></strong>.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\"><strong>Recompensas</strong>\n</p>\n<p>As recompensas da campanha de <strong><i>A Samurai: Sujimichi</i></strong> s\u00e3o pacotes de hist\u00f3rias em quadrinhos publicadas pela autora. Entre elas, est\u00e3o desde as mais antigas como lan\u00e7amentos mais recentes \u2014 ficando de fora apenas o primeiro volume de <strong><i>A Samurai</i></strong>, que j\u00e1 est\u00e1 esgotado.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/385210/10c451a4-7ea3-40e6-80f1-9ccd7e33b8e4.jpg\">\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\"><strong>Roteirista &amp; Ilustradores</strong>\n</p>\n<p>Como sempre, cada um dos cap\u00edtulos foi quadrinizado por um ilustrador ou ilustradora diferente e possui uma cor predominante.\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\"><strong></strong>\n</p>\n<p>Em <strong><i>A Samurai: Sujimichi</i></strong>, temos dois novos convidados talentos\u00edssimos, que deram um toque especial na conclus\u00e3o da trilogia.\n</p>\n<p>Confira abaixo a lista completa da equipe que participou do projeto:\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/385211/6c6b2de6-ee01-42ad-bdae-b557381a8d2d.jpg\">\n</p>\n<p><strong><a href=\"http://www.myllesilva.com\" target=\"_blank\">Mylle Silva</a></strong> \u00e9 criadora, roteirista e produtora da s\u00e9rie <strong><i>A Samurai</i></strong>.\n</p>\n<p>Publicou os livros <strong><i>A Sala de Banho</i></strong> (2014, contos), <strong><i>A Samurai</i></strong> (2015, HQ), <strong><i>A Samurai: Yorimichi</i></strong> (2016, HQ), <strong><i>A Samurai: Primeira Batalha</i></strong> (2017, HQ), <strong><i>Guia B\u00e1sico e Pr\u00e1tico de Roteiro para Hist\u00f3rias em Quadrinhos</i></strong> (2018, te\u00f3rico), <strong><i>Doce Jazz</i></strong> (HQ, 2019), <strong><i>Realidades pr\u00e9-dist\u00f3picas (&amp; modos de usar)</i></strong> (contos, 2021), <strong><i>Zahira: um conto Al-Andalus</i></strong> (HQ, 2021) e <strong><i>Um motor e dois cora\u00e7\u00f5es</i></strong> (HQ, 2021).\n</p>\n<p>Ministra oficinas de <strong>escrita criativa </strong>e de <strong>roteiro para hist\u00f3rias em quadrinhos</strong> online, e em espa\u00e7os culturais de Curitiba, como a Gibiteca de Curitiba. Fundou, junto com C\u00e1ssio Menin, a produtora cultural e editora <strong><a href=\"http://www.temporacriativa.com\" target=\"_blank\">T\u00eampora Criativa</a></strong>. Escreve artigos e partilha seu amor pela escrita atrav\u00e9s do site <strong><a href=\"http://www.oficinadeescrita.com.br\" target=\"_blank\">Oficina de Escrita</a></strong> e da newsletter semanal <strong><a href=\"http://www.lambrequim.com.br\" target=\"_blank\">Lambrequim</a></strong>.\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/385212/6e6d08e1-c9d3-427e-a39c-981fc7cfe0c0.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Caio Yo</strong> trabalha com ilustra\u00e7\u00e3o desde 2007. Atualmente trabalha como <i>lead artist</i> em projetos de games indie como <strong><i>A Lenda do Her\u00f3i</i></strong> (est\u00fadio Dumativa) e artista para est\u00fadios como a <i>Wild Life</i> (maior est\u00fadio de games mobile do Brasil). Como autor, publica seus trabalhos em quadrinhos desde 2014. Entre eles est\u00e3o <strong><i>F\u00faria</i></strong> e <strong><i>Onsen</i></strong> (independentes) e <strong><i>O Segredo de Baba Ganush</i></strong> (publicado pela editora Zarabatana e indicado ao HQMIX 2019). Caio Yo ficou ilustrou o primeiro cap\u00edtulo de <strong><i>A Samurai: Sujimichi</i></strong> e \u00e9 sua primeira participa\u00e7\u00e3o no projeto.\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/385213/c7eeaeef-642c-4450-9b6e-23524098c16b.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Leonardo Maciel</strong> \u00e9 ilustrador e j\u00e1 trabalhou para a Ed. Abril, Ed. Saraiva, O2 Produ\u00e7\u00f5es, Rede Globo, Ed. Moderna, shopping Conjunto Nacional - DF, Jurassicast e Folha de S\u00e3o Paulo. Seu primeiro trabalho como quadrinista foi para a Revista Recreio e serviu como motiva\u00e7\u00e3o para iniciar seu trabalho autoral. Teve participa\u00e7\u00f5es nos livros <strong><i>Nem Morto</i></strong>, na antologia <strong><i>M\u00e1quina Zero</i></strong> e no livro <strong><i>Jo\u00e3os &amp; Joanas por Fulanos e Fulanas</i></strong>. Al\u00e9m disso, \u00e9 o artista respons\u00e1vel pela graphic novel <strong><i>\u00caxodo</i></strong>, com roteiro de Carlos Ruas. Leonardo Maciel ilustrou o segundo cap\u00edtulo de <strong><i>A Samurai: Sujimichi</i></strong>, tendo participado como ilustrador em <strong><i>A Samurai</i></strong> e como ilustrador e capista em <strong><i>A Samurai: Yorimichi</i></strong>.\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/385214/2d7e6354-d34c-4a08-8ea3-f1ebd3158e9f.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Guilherme Match</strong> \u00e9 ilustrador e quadrinista. Trabalha para ag\u00eancias de publicidade desde 2005 e j\u00e1 publicou os quadrinhos independentes <strong><i>Kophee</i></strong>, <strong><i>Memo</i></strong> e <strong><i>Rocksling</i></strong>. Colaborou tamb\u00e9m nos projetos <strong><i>Jay</i></strong> e <strong><i>Fliperama Mundo-C\u00e3o</i></strong>. Guilherme Match ilustrou o terceiro cap\u00edtulo de <strong><i>A Samurai: Sujimichi</i></strong>, tendo participado como ilustrador e capista em <strong><i>A Samurai</i></strong> e como ilustrador em <strong><i>A Samurai: Yorimichi</i></strong>.\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/385215/6c139857-7abd-4193-b05b-b6a5b267c996.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Gustavo Borges</strong> \u00e9 autor de quadrinhos e ilustrador. Publicou <strong><i>A Entediante Vida de Morte Crens</i></strong>, <strong><i>Edgar</i></strong>, (Trof\u00e9u HQ Mix de melhor publica\u00e7\u00e3o independente), <strong><i>P\u00e9talas</i></strong>, <strong>Escolhas</strong> (escrito por Felipe Cagno e com cores de Cris Peter), <strong><i>At\u00e9 o fim</i></strong> (com roteiro de Eric Peleias e cores de Michel Ramalho). Em 2018 lan\u00e7ou a graphic novel <strong><i>Cebolinha \u2013 Recupera\u00e7\u00e3o</i></strong>. Gustavo Borges ilustrou quarto cap\u00edtulo de <strong><i>A Samurai: Sujimichi</i></strong>, tendo participado tamb\u00e9m como ilustrador em <strong><i>A Samurai</i></strong> e <strong><i>A Samurai: Yorimichi</i></strong>.\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/385216/d0e308f0-b251-44d7-acb0-5cda8ef668e4.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Bianca Pinheiro</strong> \u00e9 quadrinista e autora da <i>webcomic</i> <strong><i>Bear</i></strong>, publicada pela editora Nemo em 2014. \u00c9 autora da Graphic MSP <strong><i>M\u00f4nica - For\u00e7a</i></strong>. J\u00e1 seu trabalho independente conta com as HQs <strong><i>Dora</i></strong>, <strong><i>Meu pai \u00e9 um homem da montanha</i></strong> e <strong><i>Alho-por\u00f3</i></strong>. Em 2015, recebeu o Pr\u00eamio HQMIX de novo talento roteirista pelas publica\u00e7\u00f5es Bear e Dora. Bianca Pinheiro ilustrou quinto cap\u00edtulo de <strong><i>A Samurai: Sujimichi</i></strong>, tendo participado tamb\u00e9m como ilustradora em <strong><i>A Samurai</i></strong> e <strong><i>A Samurai: Yorimichi</i></strong>.\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/385217/453bfddc-3b3e-469b-b36e-0a499441cbf8.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Mary Cagnin</strong> atua como ilustradora e quadrinista. J\u00e1 ilustrou diversos livros e revistas para editoras como Globo, Abril e Mol. \u00c9 tamb\u00e9m autora dos quadrinhos <strong><i>Vidas Imperfeitas</i></strong>, do premiado <strong><i>Black Silence</i></strong>, e da <i>webcomic</i> <strong><i>Bittersweet</i></strong>. Produz conte\u00fado para seu canal do Youtube, que conta atualmente com mais de 200 mil inscritos, e para suas redes sociais. Ministra cursos em espa\u00e7os como Casa do Artista, Universo da Cor, Sesc e cursos online em plataforma pr\u00f3pria. Mary Cagnin ilustrou sexto cap\u00edtulo de <strong><i>A Samurai: Sujimichi</i></strong>, tendo participado tamb\u00e9m como ilustradora em <strong><i>A Samurai: Primeira Batalha.</i></strong>\n</p>\n<p><strong><i> </i></strong>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/385218/358654f0-366d-4120-945c-e049f29d842a.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Yoshi Itice</strong> \u00e9 ilustrador e quadrinista. Publicou as HQs <strong><i>Last RPG Fantasy</i></strong>, <strong><i>MAKI</i></strong>, <strong><i>Batsuman - ano um (e dois tamb\u00e9m)</i></strong>, <strong><i>PAFPAF</i></strong>, <strong><i>Batsuman - Crise nessas terra tudo</i></strong>, <strong><i>Minecomics: A amea\u00e7a de Zork</i></strong>. Atualmente est\u00e1 trabalhando na s\u00e9rie de quadrinhos <strong><i>Eventos Semiapocal\u00edpticos</i></strong>. Yoshi Itice ilustrou o s\u00e9timo cap\u00edtulo de <strong><i>A Samurai: Sujimichi</i></strong>, tendo participado como ilustrador e capista em <strong><i>A Samurai</i></strong> e como ilustrador em <strong><i>A Samurai: Yorimichi</i></strong>. Al\u00e9m disso, ele \u00e9 diretor de arte do projeto.\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/385219/08477831-fc10-4d5b-8459-5c7f3037ecef.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Vencys Lao</strong> \u00e9 ilustrador e alterna suas atividades entre est\u00fadios de anima\u00e7\u00e3o com trabalhos como <strong><i>O S\u00edtio do Pica Pau Amarelo</i></strong> (Split Filmes/Mixer) e <strong><i>Galinha Pintadinha</i></strong> (Brom\u00e9lia Filmes) e seus trabalhos autorais, como a HQ independente <strong><i>Dia do Porko</i></strong> e <strong><i>Hey Little Rich Girl</i></strong>. Vencys Lao ilustrou oitavo cap\u00edtulo de <strong><i>A Samurai: Sujimichi</i></strong>, tendo participado tamb\u00e9m como ilustradora em <strong><i>A Samurai</i></strong> e <strong><i>A Samurai: Yorimichi</i></strong>. Al\u00e9m disso, ele \u00e9 o capista de <strong><i>A Samurai: Sujimichi</i></strong>.<br>\n</p>", "permalink": "asamurai3", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/-8EUL6-OFIo", "video_url": "https://youtu.be/-8EUL6-OFIo", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/145023/f6eab48e-da4e-467a-b800-6876c2a22151.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/145023/project_thumb_thumb_f6eab48e-da4e-467a-b800-6876c2a22151.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/145023/project_thumb_small_f6eab48e-da4e-467a-b800-6876c2a22151.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/145023/project_thumb_large_f6eab48e-da4e-467a-b800-6876c2a22151.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/145023/project_thumb_video_cover_f6eab48e-da4e-467a-b800-6876c2a22151.jpg", "progress": 67.55, "pledged": 12317.706802470999, "total_contributions": 176, "total_contributors": 173, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2021-12-13T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2021-12-12T23:59:59.999999", "online_date": "2021-10-13T11:03:23.374411", "zone_online_date": "2021-10-13T08:03:23.374411", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 4, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 5, "address": {"city": "Curitiba", "state_acronym": "PR", "state": "Paran\u00e1"}, "user": {"id": 14014, "name": "Myllena Pampuch da Silva", "public_name": "Mylle Pampuch"}, "reminder_count": 101, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 5, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Emponderamento,HQ,Jap\u00e3o-edo,Samurai,Samurais", "city_id": 2882, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "e418e2c2-2b65-43e2-b4f1-811b75e7ba69", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "about_txt": "Jap\u00e3o feudal. Michiko , uma delicada gueixa, se torna samurai para lutar pelo sonho de encontrar sua verdadeira fam\u00edlia. No entanto, o que ela n\u00e3o sabe \u00e9 que sua vida foi definida por for\u00e7as malignas muito al\u00e9m do seu conhecimento \u2014 e \u00e9 contra essas for\u00e7as que ela ter\u00e1 que lutar em A Samurai: Sujimichi . Sobre A Samurai: Sujimichi \u00c9 chegada a hora de concluir a trilogia da hist\u00f3ria em quadrinhos A Samurai . A Samurai: Sujimichi \u00e9 a terceira e \u00faltima parte da saga de Michiko, que chega ao fim numa batalha eletrizante contra a maldi\u00e7\u00e3o que destruiu sua fam\u00edlia. Gra\u00e7as ao apoio da Funda\u00e7\u00e3o Cultural de Curitiba e da Lei Aldir Blanc, a HQ j\u00e1 est\u00e1 pronta e pode ser lida na \u00edntegra , de gra\u00e7a, no site www.asamurai.com.br . Por\u00e9m, como o edital permitia apenas o lan\u00e7amento da edi\u00e7\u00e3o digital, o seu apoio \u00e9 essencial para viabilizar a edi\u00e7\u00e3o impressa , que ser\u00e1 igualzinha \u00e0s anteriores. Formato americano (17cm x 25cm); 112 p\u00e1ginas; Miolo colorido em papel offset 90/g; Capa com orelhas e lamina\u00e7\u00e3o fosca; Tiragem limitada a 200 exemplares numerados; Previs\u00e3o de entrega: janeiro de 2022. A saga de A Samurai A Samurai \u00e9 uma s\u00e9rie de hist\u00f3rias em quadrinhos escrita por Mylle Silva e que conta a saga de Michiko , uma gueixa que se torna samurai para encontrar sua verdadeira fam\u00edlia. O primeiro volume da s\u00e9rie foi lan\u00e7ado em 2015 e teve a participa\u00e7\u00e3o de oito ilustradores nacionais de renome. Em 2016, foi lan\u00e7ado o segundo volume da saga, A Samurai: Yorimichi , tamb\u00e9m contando com a participa\u00e7\u00e3o de oito ilustradores diferentes. Em 2017, foi lan\u00e7ada A Samurai: Primeira Batalha , um spin-off da trama principal. Nesse projeto, foram convidadas cinco ilustradoras para contar a hist\u00f3ria da primeira batalha da Michiko. Depois de um breve hiato, a autora retoma o projeto para finalizar a trilogia, lan\u00e7ando A Samurai: Sujimichi em formato digital com o apoio da Lei Aldir Blanc. E para continuar contando essa hist\u00f3ria, seu apoio \u00e9 essencial. Confira abaixo as recompensas que voc\u00ea poder\u00e1 receber ao apoiar a campanha de A Samurai: Sujimichi . Recompensas As recompensas da campanha de A Samurai: Sujimichi s\u00e3o pacotes de hist\u00f3rias em quadrinhos publicadas pela autora. Entre elas, est\u00e3o desde as mais antigas como lan\u00e7amentos mais recentes \u2014 ficando de fora apenas o primeiro volume de A Samurai , que j\u00e1 est\u00e1 esgotado. Roteirista & Ilustradores Como sempre, cada um dos cap\u00edtulos foi quadrinizado por um ilustrador ou ilustradora diferente e possui uma cor predominante. Em A Samurai: Sujimichi , temos dois novos convidados talentos\u00edssimos, que deram um toque especial na conclus\u00e3o da trilogia. Confira abaixo a lista completa da equipe que participou do projeto: Mylle Silva \u00e9 criadora, roteirista e produtora da s\u00e9rie A Samurai . Publicou os livros A Sala de Banho (2014, contos), A Samurai (2015, HQ), A Samurai: Yorimichi (2016, HQ), A Samurai: Primeira Batalha (2017, HQ), Guia B\u00e1sico e Pr\u00e1tico de Roteiro para Hist\u00f3rias em Quadrinhos (2018, te\u00f3rico), Doce Jazz (HQ, 2019), Realidades pr\u00e9-dist\u00f3picas (& modos de usar) (contos, 2021), Zahira: um conto Al-Andalus (HQ, 2021) e Um motor e dois cora\u00e7\u00f5es (HQ, 2021). Ministra oficinas de escrita criativa e de roteiro para hist\u00f3rias em quadrinhos online, e em espa\u00e7os culturais de Curitiba, como a Gibiteca de Curitiba. Fundou, junto com C\u00e1ssio Menin, a produtora cultural e editora T\u00eampora Criativa . Escreve artigos e partilha seu amor pela escrita atrav\u00e9s do site Oficina de Escrita e da newsletter semanal Lambrequim . Caio Yo trabalha com ilustra\u00e7\u00e3o desde 2007. Atualmente trabalha como lead artist em projetos de games indie como A Lenda do Her\u00f3i (est\u00fadio Dumativa) e artista para est\u00fadios como a Wild Life (maior est\u00fadio de games mobile do Brasil). Como autor, publica seus trabalhos em quadrinhos desde 2014. Entre eles est\u00e3o F\u00faria e Onsen (independentes) e O Segredo de Baba Ganush (publicado pela editora Zarabatana e indicado ao HQMIX 2019). Caio Yo ficou ilustrou o primeiro cap\u00edtulo de A Samurai: Sujimichi e \u00e9 sua primeira participa\u00e7\u00e3o no projeto. Leonardo Maciel \u00e9 ilustrador e j\u00e1 trabalhou para a Ed. Abril, Ed. Saraiva, O2 Produ\u00e7\u00f5es, Rede Globo, Ed. Moderna, shopping Conjunto Nacional - DF, Jurassicast e Folha de S\u00e3o Paulo. Seu primeiro trabalho como quadrinista foi para a Revista Recreio e serviu como motiva\u00e7\u00e3o para iniciar seu trabalho autoral. Teve participa\u00e7\u00f5es nos livros Nem Morto , na antologia M\u00e1quina Zero e no livro Jo\u00e3os & Joanas por Fulanos e Fulanas . Al\u00e9m disso, \u00e9 o artista respons\u00e1vel pela graphic novel \u00caxodo , com roteiro de Carlos Ruas. Leonardo Maciel ilustrou o segundo cap\u00edtulo de A Samurai: Sujimichi , tendo participado como ilustrador em A Samurai e como ilustrador e capista em A Samurai: Yorimichi . Guilherme Match \u00e9 ilustrador e quadrinista. Trabalha para ag\u00eancias de publicidade desde 2005 e j\u00e1 publicou os quadrinhos independentes Kophee , Memo e Rocksling . Colaborou tamb\u00e9m nos projetos Jay e Fliperama Mundo-C\u00e3o . Guilherme Match ilustrou o terceiro cap\u00edtulo de A Samurai: Sujimichi , tendo participado como ilustrador e capista em A Samurai e como ilustrador em A Samurai: Yorimichi . Gustavo Borges \u00e9 autor de quadrinhos e ilustrador. Publicou A Entediante Vida de Morte Crens , Edgar , (Trof\u00e9u HQ Mix de melhor publica\u00e7\u00e3o independente), P\u00e9talas , Escolhas (escrito por Felipe Cagno e com cores de Cris Peter), At\u00e9 o fim (com roteiro de Eric Peleias e cores de Michel Ramalho). Em 2018 lan\u00e7ou a graphic novel Cebolinha \u2013 Recupera\u00e7\u00e3o . Gustavo Borges ilustrou quarto cap\u00edtulo de A Samurai: Sujimichi , tendo participado tamb\u00e9m como ilustrador em A Samurai e A Samurai: Yorimichi . Bianca Pinheiro \u00e9 quadrinista e autora da webcomic Bear , publicada pela editora Nemo em 2014. \u00c9 autora da Graphic MSP M\u00f4nica - For\u00e7a . J\u00e1 seu trabalho independente conta com as HQs Dora , Meu pai \u00e9 um homem da montanha e Alho-por\u00f3 . Em 2015, recebeu o Pr\u00eamio HQMIX de novo talento roteirista pelas publica\u00e7\u00f5es Bear e Dora. Bianca Pinheiro ilustrou quinto cap\u00edtulo de A Samurai: Sujimichi , tendo participado tamb\u00e9m como ilustradora em A Samurai e A Samurai: Yorimichi . Mary Cagnin atua como ilustradora e quadrinista. J\u00e1 ilustrou diversos livros e revistas para editoras como Globo, Abril e Mol. \u00c9 tamb\u00e9m autora dos quadrinhos Vidas Imperfeitas , do premiado Black Silence , e da webcomic Bittersweet . Produz conte\u00fado para seu canal do Youtube, que conta atualmente com mais de 200 mil inscritos, e para suas redes sociais. Ministra cursos em espa\u00e7os como Casa do Artista, Universo da Cor, Sesc e cursos online em plataforma pr\u00f3pria. Mary Cagnin ilustrou sexto cap\u00edtulo de A Samurai: Sujimichi , tendo participado tamb\u00e9m como ilustradora em A Samurai: Primeira Batalha. Yoshi Itice \u00e9 ilustrador e quadrinista. Publicou as HQs Last RPG Fantasy , MAKI , Batsuman - ano um (e dois tamb\u00e9m) , PAFPAF , Batsuman - Crise nessas terra tudo , Minecomics: A amea\u00e7a de Zork . Atualmente est\u00e1 trabalhando na s\u00e9rie de quadrinhos Eventos Semiapocal\u00edpticos . Yoshi Itice ilustrou o s\u00e9timo cap\u00edtulo de A Samurai: Sujimichi , tendo participado como ilustrador e capista em A Samurai e como ilustrador em A Samurai: Yorimichi . Al\u00e9m disso, ele \u00e9 diretor de arte do projeto. Vencys Lao \u00e9 ilustrador e alterna suas atividades entre est\u00fadios de anima\u00e7\u00e3o com trabalhos como O S\u00edtio do Pica Pau Amarelo (Split Filmes/Mixer) e Galinha Pintadinha (Brom\u00e9lia Filmes) e seus trabalhos autorais, como a HQ independente Dia do Porko e Hey Little Rich Girl . Vencys Lao ilustrou oitavo cap\u00edtulo de A Samurai: Sujimichi , tendo participado tamb\u00e9m como ilustradora em A Samurai e A Samurai: Yorimichi . Al\u00e9m disso, ele \u00e9 o capista de A Samurai: Sujimichi ."}, "user": {"id": 14014, "common_id": "854fc966-e15e-4b2c-b09f-c053645c0831", "name": "Myllena Pampuch da Silva", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/14014/thumb_avatar_8b0c1314-6ada-4a2f-a374-89380db3904a.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/myllesilva", "twitter_username": "myllesilva", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 96, "total_published_projects": 8, "links": [{"id": 39626, "link": "http://www.oficinadescrita.com.br"}, {"id": 39625, "link": "http://www.temporacriativa.com"}, {"id": 39624, "link": "http://www.asamurai.com.br"}, {"id": 39623, "link": "http://www.lambrequim.com.br"}], "follows_count": 396, "followers_count": 255, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2011-06-30T15:18:06.065863", "about_html": "<p>Mylle Pampuch (antes Mylle Silva) \u00e9 escritora, produtora cultural e facilitadora de escrita criativa. Formou-se em Comunica\u00e7\u00e3o Social na PUCPR e publicou os livros <a href=\"https://www.amazon.com.br/dp/B01BZJWZCU\" target=\"_blank\">A Sala de Banho</a> (2014, contos), A Samurai (2015, HQ), <a href=\"https://temporacriativa.com/produto/a-samurai-yorimichi/\" target=\"_blank\">A Samurai: Yorimichi</a> (2016, HQ), <a href=\"https://temporacriativa.com/produto/a-samurai-primeira-bataha/\" target=\"_blank\">A Samurai: Primeira Batalha</a> (2017, HQ), <a href=\"https://temporacriativa.com/produto/guia-basico-pratico-roteiro-historia-em-quadrinhos/\" target=\"_blank\">Guia B\u00e1sico e Pr\u00e1tico de Roteiro para Hist\u00f3rias em Quadrinhos</a> (2018, te\u00f3rico), <a href=\"https://temporacriativa.com/produto/doce-jazz/\" target=\"_blank\">Doce Jazz</a> (HQ, 2019) e <a href=\"https://www.amazon.com.br/dp/B08ZMB1L24\" target=\"_blank\">Realidades pr\u00e9-dist\u00f3picas (&amp; modos de usar)</a> (contos, 2021).\n</p>\n<p>Ministra cursos e oficinas de <strong>escrita criativa </strong>e de <strong>roteiro para hist\u00f3rias em quadrinhos</strong> online, e em espa\u00e7os culturais de Curitiba, como a Gibiteca de Curitiba. Fundou, junto com C\u00e1ssio Menin, a produtora cultural e editora <strong><a href=\"http://www.temporacriativa.com\" target=\"_blank\">T\u00eampora Criativa</a>.</strong>\n</p>\n<p>Escreve artigos e partilha seu amor pela escrita atrav\u00e9s do site <strong><a href=\"http://www.oficinadeescrita.com.br\" target=\"_blank\">Oficina de Escrita</a></strong> e da newsletter semanal <strong><a href=\"http://www.lambrequim.com.br\" target=\"_blank\">Lambrequim</a></strong>.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": false, "subscribed_to_new_followers": false, "subscribed_to_friends_contributions": false, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Mylle Pampuch", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 255311, "project_id": 145023, "description": "Pra voc\u00ea chegar antes de todo mundo e ainda receber um mimo especial. \n\nNeste pacote, voc\u00ea leva:\n- 1 exemplar impresso de A Samurai: Sujimichi;\n- Marcador de p\u00e1ginas;\n- Nome nos agradecimentos;\n- 1 cartela exclusiva de adesivos (tamanho A6).\n\nFrete nacional incluso", "minimum_value": 45.58736788479274, "maximum_contributions": 113.96841971198185, "deliver_at": "2022-01-01T21:01:29", "updated_at": "2022-03-13T18:40:09.931892", "paid_count": 85, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 2147418112, "title": "\u2728PRIMEIROS APOIADORES", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "1337ffc5-7363-4ec0-9217-3da6e96a8eb2", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": true}], "lemmas": ["sonho", "fam\u00edlia", "entanto", "vida", "for\u00e7a", "conhecimento", "for\u00e7a", "hora", "trilogia", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "parte", "saga", "fim", "batalha", "maldi\u00e7\u00e3o", "fam\u00edlia", "apoio", "\u00edntegra", "gra\u00e7a", "site", "edital", "lan\u00e7amento", "edi\u00e7\u00e3o", "apoio", "edi\u00e7\u00e3o", "igualzinha", "anterior", "formato", "p\u00e1gina", "miolo", "papel", "offset", "g", "capa", "orelha", "lamina\u00e7\u00e3o", "tiragem", "exemplar", "previs\u00e3o", "entrega", "janeiro", "saga", "s\u00e9rie", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "saga", "gueixa", "fam\u00edlia", "volume", "s\u00e9rie", "participa\u00e7\u00e3o", "ilustrador", "renome", "volume", "saga", "participa\u00e7\u00e3o", "ilustrador", "trama", "projeto", "ilustradora", "hist\u00f3ria", "batalha", "hiato", "autora", "projeto", "trilogia", "formato", "apoio", "hist\u00f3ria", "apoio", "recompenso", "campanha", "recompensa", "campanha", "pacote", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "autora", "lan\u00e7amento", "volume", "cap\u00edtulo", "ilustrador", "cor", "convidado", "toque", "conclus\u00e3o", "trilogia", "lista", "equipe", "projeto", "criadora", "produtor", "s\u00e9rie", "livro", "conto", "te\u00f3rico", "modo", "conto", "conto", "motor", "cora\u00e7\u00e3o", "ministra", "oficina", "escrita", "roteiro", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "espa\u00e7o", "produtora", "editora", "artigo", "partilha", "amor", "escrita", "site", "semanal", "ilustra\u00e7\u00e3o", "lead", "projeto", "game", "est\u00fadio", "est\u00fadio", "est\u00fadio", "game", "autor", "trabalho", "quadrinho", "independente", "editora", "cap\u00edtulo", "participa\u00e7\u00e3o", "projeto", "abril", "ed", "shopping", "trabalho", "quadrinista", "motiva\u00e7\u00e3o", "trabalho", "participa\u00e7\u00e3o", "livro", "antologia", "livro", "artista", "graphic", "\u00eaxodo", "roteiro", "cap\u00edtulo", "ilustrador", "ilustrador", "quadrinista", "ag\u00eancia", "publicidade", "quadrinho", "kophee", "projeto", "cap\u00edtulo", "ilustrador", "ilustrador", "autor", "quadrinho", "ilustrador", "publica\u00e7\u00e3o", "cor", "fim", "roteiro", "cor", "cap\u00edtulo", "ilustrador", "autora", "webcomic", "editora", "autora", "trabalho", "pai", "homem", "montanha", "talento", "publica\u00e7\u00e3o", "cap\u00edtulo", "livro", "editora", "globo", "abril", "autora", "quadrinho", "premiado", "conte\u00fado", "canal", "inscrito", "rede", "ministra", "espa\u00e7o", "curso", "plataforma", "cap\u00edtulo", "ano", "terra", "amea\u00e7a", "s\u00e9rie", "quadrinho", "cap\u00edtulo", "ilustrador", "ilustrador", "diretor", "arte", "projeto", "atividade", "est\u00fadio", "anima\u00e7\u00e3o", "trabalho", "trabalho", "dia", "cap\u00edtulo", "capista"], "lemmas_freq": {"sonho": 1, "fam\u00edlia": 3, "entanto": 1, "vida": 1, "for\u00e7a": 2, "conhecimento": 1, "hora": 1, "trilogia": 3, "hist\u00f3ria": 6, "quadrinho": 9, "parte": 1, "saga": 4, "fim": 2, "batalha": 2, "maldi\u00e7\u00e3o": 1, "apoio": 4, "\u00edntegra": 1, "gra\u00e7a": 1, "site": 2, "edital": 1, "lan\u00e7amento": 2, "edi\u00e7\u00e3o": 2, "igualzinha": 1, "anterior": 1, "formato": 2, "p\u00e1gina": 1, "miolo": 1, "papel": 1, "offset": 1, "g": 1, "capa": 1, "orelha": 1, "lamina\u00e7\u00e3o": 1, "tiragem": 1, "exemplar": 1, "previs\u00e3o": 1, "entrega": 1, "janeiro": 1, "s\u00e9rie": 4, "gueixa": 1, "volume": 3, "participa\u00e7\u00e3o": 4, "ilustrador": 11, "renome": 1, "trama": 1, "projeto": 7, "ilustradora": 1, "hiato": 1, "autora": 5, "recompenso": 1, "campanha": 2, "recompensa": 1, "pacote": 1, "cap\u00edtulo": 9, "cor": 3, "convidado": 1, "toque": 1, "conclus\u00e3o": 1, "lista": 1, "equipe": 1, "criadora": 1, "produtor": 1, "livro": 4, "conto": 3, "te\u00f3rico": 1, "modo": 1, "motor": 1, "cora\u00e7\u00e3o": 1, "ministra": 2, "oficina": 1, "escrita": 2, "roteiro": 3, "espa\u00e7o": 2, "produtora": 1, "editora": 4, "artigo": 1, "partilha": 1, "amor": 1, "semanal": 1, "ilustra\u00e7\u00e3o": 1, "lead": 1, "game": 2, "est\u00fadio": 4, "autor": 2, "trabalho": 6, "independente": 1, "abril": 2, "ed": 1, "shopping": 1, "quadrinista": 2, "motiva\u00e7\u00e3o": 1, "antologia": 1, "artista": 1, "graphic": 1, "\u00eaxodo": 1, "ag\u00eancia": 1, "publicidade": 1, "kophee": 1, "publica\u00e7\u00e3o": 2, "webcomic": 1, "pai": 1, "homem": 1, "montanha": 1, "talento": 1, "globo": 1, "premiado": 1, "conte\u00fado": 1, "canal": 1, "inscrito": 1, "rede": 1, "curso": 1, "plataforma": 1, "ano": 1, "terra": 1, "amea\u00e7a": 1, "diretor": 1, "arte": 1, "atividade": 1, "anima\u00e7\u00e3o": 1, "dia": 1, "capista": 1}, "entidades": {"Jap\u00e3o": 1, "Michiko": 4, "A Samurai: Sujimichi": 14, "A Samurai": 13, "Samurai: Sujimichi": 1, "Funda\u00e7\u00e3o Cultural de Curitiba": 1, "Lei Aldir Blanc": 2, "Miolo": 1, "Tiragem": 1, "Previs\u00e3o": 1, "A Samurai A Samurai": 1, "Mylle Silva": 2, "A Samurai: Yorimichi": 8, "Primeira Batalha": 3, "Roteirista & Ilustradores": 1, "A Sala de Banho": 1, "Guia B\u00e1sico": 1, "Pr\u00e1tico": 1, "Roteiro": 1, "Hist\u00f3rias": 1, "Quadrinhos": 1, "Doce Jazz": 1, "Realidades": 1, "Zahira": 1, "Al-Andalus": 1, "Curitiba": 1, "Gibiteca de Curitiba": 1, "C\u00e1ssio Menin": 1, "T\u00eampora Criativa": 1, "Oficina de Escrita": 1, "Lambrequim": 1, "Caio": 1, "A Lenda do Her\u00f3i": 1, "Dumativa": 1, "Wild Life": 1, "Brasil": 1, "F\u00faria": 1, "Onsen": 1, "O Segredo de Baba Ganush": 1, "Zarabatana": 1, "HQMIX": 1, "Caio Yo": 1, "A Samurai:": 1, "Leonardo Maciel": 2, "Ed.": 1, "Ed": 2, "O2 Produ\u00e7\u00f5es": 1, "Rede Globo": 1, "Conjunto Nacional": 1, "DF": 1, "Jurassicast": 1, "Folha de S\u00e3o Paulo": 1, "Revista Recreio": 1, "Nem Morto": 1, "M\u00e1quina Zero": 1, "Jo\u00e3os & Joanas": 1, "Fulanos": 1, "Fulanas": 1, "\u00caxodo": 1, "Carlos Ruas": 1, "Guilherme Match": 2, "Kophee": 1, "Memo": 1, "Rocksling": 1, "Jay": 1, "Fliperama Mundo-C\u00e3o": 1, "Gustavo Borges": 2, "Edgar": 1, "Trof\u00e9u": 1, "P\u00e9talas": 1, "Escolhas": 1, "Felipe Cagno": 1, "Cris Peter": 1, "Eric Peleias": 1, "Michel Ramalho": 1, "Cebolinha": 1, "Recupera\u00e7\u00e3o": 1, "Bianca Pinheiro": 2, "Bear": 2, "Nemo": 1, "Graphic MSP M\u00f4nica": 1, "For\u00e7a": 1, "HQs Dora": 1, "Meu": 1, "Alho-por\u00f3": 1, "Pr\u00eamio HQMIX": 1, "Dora": 1, "Mary Cagnin": 2, "Globo": 1, "Abril": 1, "Mol": 1, "Vidas Imperfeitas": 1, "Black Silence": 1, "Bittersweet": 1, "Youtube": 1, "Ministra": 1, "Casa do Artista": 1, "Universo da Cor": 1, "Sesc": 1, "Yoshi Itice": 2, "HQs Last": 1, "Fantasy": 1, "MAKI": 1, "Batsuman": 2, "PAFPAF": 1, "Minecomics": 1, "Zork": 1, "Eventos Semiapocal\u00edpticos": 1, "Vencys Lao": 2, "O S\u00edtio do Pica Pau Amarelo": 1, "Split Filmes/": 1, "Mixer": 1, "Galinha Pintadinha": 1, "Brom\u00e9lia Filmes": 1, "Dia do Porko": 1, "Hey Little Rich Girl": 1}, "tfidf": {"sonho": 1.887141284835985, "fam\u00edlia": 6.397185265515601, "entanto": 3.0669790134266806, "vida": 0.9116453777996214, "for\u00e7a": 4.606603364121795, "conhecimento": 3.0000395307515713, "hora": 1.93557690193558, "trilogia": 10.851076051037857, "hist\u00f3ria": 1.6238172310727537, "quadrinho": 2.9531346669864997, "parte": 1.1004047250684246, "saga": 10.311708756841002, "fim": 3.455875074314671, "batalha": 5.8881617542070535, "maldi\u00e7\u00e3o": 4.002687831157937, "apoio": 4.79968721563726, "\u00edntegra": 4.533316082220107, "gra\u00e7a": 4.042693165771636, "site": 3.0322970558921036, "edital": 3.7756303805225913, "lan\u00e7amento": 3.0919041166732666, "edi\u00e7\u00e3o": 1.8126240636485178, "igualzinha": 7.934513463882263, "anterior": 4.638676597877934, "formato": 1.8126240636485178, "p\u00e1gina": 0.2725159049803698, "miolo": 1.3346429646694264, "papel": 0.8869962425249672, "offset": 2.2044136809086887, "g": 1.3511042417234984, "capa": 0.5241663660612389, "orelha": 2.5273416924221443, "lamina\u00e7\u00e3o": 2.5921792119174523, "tiragem": 2.626245766481058, "exemplar": 1.6191554623599282, "previs\u00e3o": 2.846917128649879, "entrega": 2.108513356501813, "janeiro": 2.8910883469630164, "s\u00e9rie": 4.493076341123879, "gueixa": 6.548219102762372, "volume": 4.391141880298984, "participa\u00e7\u00e3o": 9.526215515842583, "ilustrador": 17.594051336226247, "renome": 5.044141705986099, "trama": 2.3585643607359468, "projeto": 3.170704333809229, "ilustradora": 4.270951817752617, "hiato": 5.449606814094262, "autora": 12.842687244302057, "recompenso": 1.8341945118621992, "campanha": 1.5364949794972498, "recompensa": 0.8783381797818528, "pacote": 1.9709341202638169, "cap\u00edtulo": 20.22784296788199, "cor": 4.558249514132004, "convidado": 3.147021721100217, "toque": 3.540064309209824, "conclus\u00e3o": 3.700406959285004, "lista": 2.758363731308434, "equipe": 2.2611901967107704, "criadora": 4.602308953707059, "produtor": 3.309540650597992, "livro": 2.4506550003756287, "conto": 5.04205395692037, "te\u00f3rico": 7.241366283322318, "modo": 3.2431655816531193, "motor": 5.449606814094262, "cora\u00e7\u00e3o": 2.5454417340657622, "ministra": 9.352833851721563, "oficina": 3.4019139707290074, "escrita": 7.080128618419648, "roteiro": 4.254961163517898, "espa\u00e7o": 4.564048567227225, "produtora": 3.8740704533358437, "editora": 5.03476096898966, "artigo": 3.445877094150123, "partilha": 6.548219102762372, "amor": 2.234069890491577, "semanal": 5.98860331482695, "ilustra\u00e7\u00e3o": 1.3387329499209515, "lead": 7.934513463882263, "game": 6.149402119041182, "est\u00fadio": 10.311708756841002, "autor": 1.835807559976088, "trabalho": 5.091671997099912, "independente": 4.220941397177955, "abril": 6.103423082591784, "ed": 4.715637639014062, "shopping": 5.737288886546044, "quadrinista": 4.136090813897932, "motiva\u00e7\u00e3o": 3.8401689016601623, "antologia": 2.6822400358356333, "artista": 1.0561869955909382, "graphic": 2.5969753841809453, "\u00eaxodo": 6.142753994654208, "ag\u00eancia": 3.2160145925871686, "publicidade": 2.9577797214616885, "kophee": 7.934513463882263, "publica\u00e7\u00e3o": 2.455302254559032, "webcomic": 3.3495459852116913, "pai": 2.0623956744068472, "homem": 2.053980477481563, "montanha": 4.002687831157937, "talento": 2.884657456632726, "globo": 4.408152939266102, "premiado": 3.52779421661801, "conte\u00fado": 1.9530992526277824, "canal": 2.646246433187728, "inscrito": 4.990074484715823, "rede": 2.0595827330302328, "curso": 2.366168960121166, "plataforma": 2.108513356501813, "ano": 0.49260673583063863, "terra": 2.271552983746317, "amea\u00e7a": 3.329343277894172, "diretor": 2.9786864062810023, "arte": 0.6845879271642754, "atividade": 3.1304924191490064, "anima\u00e7\u00e3o": 2.3213853574941927, "dia": 1.0759484290908976, "capista": 5.101300119826047}}