{"detail": {"project_id": 147294, "id": 147294, "user_id": 87078, "name": "Amarelo Seletivo HQ | 2\u00aa chance!", "headline": "Uma HQ sobre o preconceito contra japoneses e identidade, a partir da vis\u00e3o de uma crian\u00e7a.", "budget": "<p>A primeira campanha j\u00e1 garantiu a impress\u00e3o da revista e boa parte dos custos de produ\u00e7\u00e3o dos artistas. Por isso, a meta estabelecida desta vez \u00e9 simb\u00f3lica: tirando os 13% de comiss\u00e3o da plataforma Catarse, o valor arrecadado ser\u00e1 destinado aos materiais para empacotamento + envio das revistas; divulga\u00e7\u00e3o da HQ; e valor restante para os artistas.\n</p>", "goal": 14.640214143955996, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/396095/b356c06e-5bb3-4ae0-88eb-f437e2ad0785.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><em>CAMPANHA ENCERRADA: para adquirir a revista, visite:<br></em></strong><strong><i><a href=\"https://amareloseletivo.com.br/\">www.amareloseletivo.com.br</a></i></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><em>Apoiadores: verifique na aba de \"Novidades\"  o formul\u00e1rio para confirma\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o e o PDF de EXTRAS</em></strong>\n</p>\n<p><strong>Amarelo Seletivo </strong>conta a hist\u00f3ria de Andr\u00e9, um garoto brasileiro, neto de japoneses, que questiona o preconceito que sofre por sua origem. Ao mesmo tempo, busca aprender mais sobre si mesmo e sobre a terra dos seus av\u00f3s: Okinawa. Uma hist\u00f3ria em quadrinhos nipo-brasileira, contada em estilo mang\u00e1, com roteiro de Ricardo Tayra e ilustra\u00e7\u00f5es de TalessaK.\n</p>\n<p>Algumas opini\u00f5es sobre a HQ:\n</p>\n<p><em>Andr\u00e9 \u00e9 um personagem com o qual muitos de n\u00f3s, descendentes de japoneses, iremos nos identificar. Essa bela hist\u00f3ria do Ricardo, na linda arte da Talessa, nos faz lembrar de quando, meninos e meninas, nos sent\u00edamos diferentes da maioria dos nossos coleguinhas. E do que fizemos, cada um \u00e0 sua maneira, para lidar com essa diferen\u00e7a. </em><em>\u00c9 como voltar \u00e0 nossa pr\u00f3pria inf\u00e2ncia e reviver um misto de sentimentos estranhos que ajudaram a nos formar como adultos. Nem sempre \u00e9 f\u00e1cil ser amarelo, mas nem sempre \u00e9 ruim. Ainda bem.</em>\n</p>\n<p><strong>Nobu Chinen</strong>, professor e pesquisador de hist\u00f3rias em quadrinhos\n</p>\n<p><em>Amarelo Seletivo \u00e9 uma janela pra vida de Andr\u00e9, mas onde voc\u00ea xereta tamb\u00e9m um pouco da vida da Cris, nessa parte em que a gente \u00e9 tratada como estrangeira na terra em que nascemos. Uma parte que dura, bem... uma vida inteira? E olha que, pro Andr\u00e9, tudo est\u00e1 s\u00f3 come\u00e7ando. E \u00e9 uma sensa\u00e7\u00e3o agridoce partilhar com ele as descobertas dessa vida. Bora l\u00e1?</em>\n</p>\n<p><strong>Cris Eiko </strong>\u00e9 autora da HQ Culpa e co-autora de Quadrinhos A2 e Penadinho: Vida\n</p>\n<hr>\n<p>S\u00e3o 20 p\u00e1ginas coloridas, sendo 18 de quadrinhos, formato A5 (meio sulfite) e sentido de leitura ocidental (da esquerda para a direita). Trata-se de um <em>mangajin</em>: inspirada no estilo dos quadrinhos japoneses (<em>mang\u00e1s</em>), mas adaptada \u00e0 uma forma brasileira - portanto n\u00e3o-japonesa (<em>gaijin</em>) - de criar.\n</p>\n<p>Mais de 450 exemplares da revista j\u00e1 t\u00eam destino. A impress\u00e3o da publica\u00e7\u00e3o \u00e9 resultado da mobiliza\u00e7\u00e3o de mais de 260 pessoas, que participaram da primeira campanha de financiamento coletivo do projeto (que atingiu 237% da meta original de arrecada\u00e7\u00e3o!).\n</p>\n<p><img src=\"https://lh4.googleusercontent.com/wkdF97jhDHJm3hNki7ifKP3C1gTXuTinqOG3yx--tCnnCNygHJNLmK5L-lpSSVm19QxHGqAdDSExPINrRNc3c1r90uT2btZTZghDeZz7z6mZgCVK0H5T4dIoOa7XIUJxfkyGyisz\">\n</p>\n<p>Esta segunda campanha visa ampliar a divulga\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o da HQ, neste momento em que ainda h\u00e1 restri\u00e7\u00e3o a eventos presenciais, por conta da pandemia.\n</p>\n<p>Colabore com valores entre R$ 15 e R$ 101: al\u00e9m de garantir seu exemplar da revista, voc\u00ea poder\u00e1 ampliar ainda mais o n\u00famero de leitores: a cada 3 exemplares distribu\u00eddos nesta campanha, 1 revista extra ser\u00e1 enviada a uma gibiteca, institui\u00e7\u00e3o ou coletivo cultural/educacional (escolhidos pelos autores, com aux\u00edlio dos apoiadores do projeto, por meio de question\u00e1rios durante e depois do t\u00e9rmino da campanha).\n</p>\n<p>PARA APOIAR: se estiver visualizando com smartphone, fa\u00e7a sua escolha na aba Recompensas. Se estiver utilizando notebook, computador ou tablet, a se\u00e7\u00e3o Recompensas estar\u00e1 na lateral direita da tela. Os valores podem ser pagos com cart\u00e3o de cr\u00e9dito, boleto ou PIX.  No item Sobre, a plataforma exibe a meta, quanto j\u00e1 foi obtido e o prazo restante da campanha. <br><br>Importante: se puder, contribua o mais r\u00e1pido poss\u00edvel, pois desta vez o n\u00famero de exemplares dispon\u00edveis \u00e9 limitado e podem acabar antes do t\u00e9rmino da campanha!\n</p>\n<p>Na modalidade FLEX de campanha, o envio de exemplares \u00e9 garantido, mesmo que n\u00e3o chegue ao valor m\u00ednimo de arrecada\u00e7\u00e3o. Mas caso voc\u00ea n\u00e3o possa apoiar com valor diretamente, ainda pode ajudar sugerindo a campanha a seus amigos e redes sociais! H\u00e1 tamb\u00e9m op\u00e7\u00f5es nas quais voc\u00ea garante mais exemplares para distribuir a amigos e familiares que possam se interessar pelo tema.\n</p>\n<p>Observa\u00e7\u00e3o: o prazo m\u00e1ximo de envio est\u00e1 estipulado para mar\u00e7o de 2022, mas antecipei o in\u00edcio dos envios - estou fazendo em lotes ao longo do m\u00eas, conforme os endere\u00e7os de envio v\u00e3o sendo confirmados. Ficaremos em contato com os apoiadores com atualiza\u00e7\u00f5es, n\u00e3o deixe de conferir seu e-mail!\n</p>\n<p>E aten\u00e7\u00e3o: atendendo a pedidos, campanha prorrogada <strong>at\u00e9 10 de mar\u00e7o</strong> (n\u00e3o ser\u00e1 necess\u00e1rio aguardar o encerramento para enviar - mas fiquem atentos \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o que vai pelo e-mail ap\u00f3s o apoio e tamb\u00e9m est\u00e1 na aba de \"Novidades\", junto com o PDF de extras).\n</p>\n<hr>\n<p><img src=\"https://lh3.googleusercontent.com/neugfoP4uuTd4pZPqdJPPDPa4L2IuZLUCOtn6VAaTnOzfIlHSNhY2xkyN-KAdUmsTSwyTmxsixH7yDdrA7RV9QxquO5DZfaVP2c86Hqr6IvwBZoxbtfrDWAjreQ1XFYwbNt8gX0e\"><br>\n</p>\n<p><strong>OS AUTORES</strong>\n</p>\n<p><strong>Ricardo Tayra </strong>\u00e9 <em>sansei</em> (neto de japoneses), jornalista, produtor cultural e roteirista. Respons\u00e1vel pelo roteiro e edi\u00e7\u00e3o de Amarelo Seletivo, sua primeira HQ autoral. J\u00e1 roteirizou para o Instituto dos Quadrinhos e escreveu para publica\u00e7\u00f5es sobre quadrinhos e cultura pop, como o site Universo HQ. No Ita\u00fa Cultural, atua na curadoria e produ\u00e7\u00e3o executiva de programa\u00e7\u00f5es sobre HQs, como a feira Banca de Quadrinistas, a s\u00e9rie Caminhos da HQ e as exposi\u00e7\u00f5es do programa Ocupa\u00e7\u00e3o que homenagearam Laerte, Angeli e Glauco (vencedoras do Trof\u00e9u HQ Mix). Estudou roteiro e HQs com Louren\u00e7o Mutarelli, Klebs Junior, Marcelo Cassaro e JM Trevisan, al\u00e9m de edi\u00e7\u00e3o de quadrinhos com Sidney Gusman, Cassius Medauar e Guilherme Kroll.\n</p>\n<ul>\n\t<li>site: <a href=\"http://www.ricardotayra.com.br\">ricardotayra.com.br</a> </li>\n\t<li>twitter: <a href=\"https://twitter.com/ricardotayra\">@ricardotayra</a>\n\t</li>\n\t<li>instagram: <a href=\"https://www.instagram.com/ricardotayra/\">@ricardotayra</a>\n\t</li>\n</ul>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong>TalessaK</strong> \u00e9 <em>yonsei</em> (bisneta de japoneses), ilustradora convidada para as artes desta HQ. Artista visual, quadrinista, roteirista, desenhista e ilustradora, produz publica\u00e7\u00f5es infantis, anima\u00e7\u00f5es cl\u00e1ssicas e hist\u00f3rias em quadrinhos. Seu curta de anima\u00e7\u00e3o independente <em>Yay\u00e1</em> integra o acervo da Casa de Dona Yay\u00e1 (CPC-USP). Autora de HQs independentes como: <em>Ira dos Ventos</em>, <em>Sobre Trilhos</em>, <em>Cinco Vermelhos</em>, <em>Minski</em> e <em>Deimos e Phobos</em> (indicada ao Trof\u00e9u HQMIX 2021, categoria Publica\u00e7\u00e3o Independente - Edi\u00e7\u00e3o \u00danica). Participou tamb\u00e9m de diversos eventos e tamb\u00e9m colet\u00e2neas, como <em>Gibi de Menininha </em>(Zarabatana), vencedora do Trof\u00e9u HQMIX - Publica\u00e7\u00e3o Mix.\n</p>\n<ul>\n\t<li>instagram: <a href=\"https://www.instagram.com/talessak/\">@talessak</a>\n\t</li>\n\t<li>site: <a href=\"https://www.talessak.com/\">talessak.com</a>\n\t</li>\n\t<li>youtube: <a href=\"https://www.youtube.com/user/talessak/playlists\">talessak</a>\n\t</li>\n</ul>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "amareloseletivohq", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/o7YDY1b5yQA", "video_url": "https://youtu.be/o7YDY1b5yQA", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/147294/3884b0f2-09c7-4cc9-9e55-98c6a6c6676c.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/147294/project_thumb_thumb_3884b0f2-09c7-4cc9-9e55-98c6a6c6676c.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/147294/project_thumb_small_3884b0f2-09c7-4cc9-9e55-98c6a6c6676c.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/147294/project_thumb_large_3884b0f2-09c7-4cc9-9e55-98c6a6c6676c.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/147294/project_thumb_video_cover_3884b0f2-09c7-4cc9-9e55-98c6a6c6676c.png", "progress": 20661.53846153846, "pledged": 3024.8934762050617, "total_contributions": 93, "total_contributors": 93, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-03-11T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-03-10T23:59:59.999999", "online_date": "2021-11-28T16:51:58.192107", "zone_online_date": "2021-11-28T13:51:58.192107", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 44, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 102, "unit": "days"}, "posts_count": 8, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 87078, "name": "Ricardo Shimabukuro Tayra", "public_name": "Ricardo Tayra (SaposVoadores)"}, "reminder_count": 29, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 8, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "japao,Japon\u00eases,mang\u00e1,Preconceito,quadrinhos", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "1e76c7bb-9bfd-43be-b2e8-ac39a025b0c9", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "about_txt": "CAMPANHA ENCERRADA: para adquirir a revista, visite: www.amareloseletivo.com.br Apoiadores: verifique na aba de \"Novidades\"  o formul\u00e1rio para confirma\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o e o PDF de EXTRAS Amarelo Seletivo conta a hist\u00f3ria de Andr\u00e9, um garoto brasileiro, neto de japoneses, que questiona o preconceito que sofre por sua origem. Ao mesmo tempo, busca aprender mais sobre si mesmo e sobre a terra dos seus av\u00f3s: Okinawa. Uma hist\u00f3ria em quadrinhos nipo-brasileira, contada em estilo mang\u00e1, com roteiro de Ricardo Tayra e ilustra\u00e7\u00f5es de TalessaK. Algumas opini\u00f5es sobre a HQ: Andr\u00e9 \u00e9 um personagem com o qual muitos de n\u00f3s, descendentes de japoneses, iremos nos identificar. Essa bela hist\u00f3ria do Ricardo, na linda arte da Talessa, nos faz lembrar de quando, meninos e meninas, nos sent\u00edamos diferentes da maioria dos nossos coleguinhas. E do que fizemos, cada um \u00e0 sua maneira, para lidar com essa diferen\u00e7a. \u00c9 como voltar \u00e0 nossa pr\u00f3pria inf\u00e2ncia e reviver um misto de sentimentos estranhos que ajudaram a nos formar como adultos. Nem sempre \u00e9 f\u00e1cil ser amarelo, mas nem sempre \u00e9 ruim. Ainda bem. Nobu Chinen , professor e pesquisador de hist\u00f3rias em quadrinhos Amarelo Seletivo \u00e9 uma janela pra vida de Andr\u00e9, mas onde voc\u00ea xereta tamb\u00e9m um pouco da vida da Cris, nessa parte em que a gente \u00e9 tratada como estrangeira na terra em que nascemos. Uma parte que dura, bem... uma vida inteira? E olha que, pro Andr\u00e9, tudo est\u00e1 s\u00f3 come\u00e7ando. E \u00e9 uma sensa\u00e7\u00e3o agridoce partilhar com ele as descobertas dessa vida. Bora l\u00e1? Cris Eiko \u00e9 autora da HQ Culpa e co-autora de Quadrinhos A2 e Penadinho: Vida S\u00e3o 20 p\u00e1ginas coloridas, sendo 18 de quadrinhos, formato A5 (meio sulfite) e sentido de leitura ocidental (da esquerda para a direita). Trata-se de um mangajin : inspirada no estilo dos quadrinhos japoneses ( mang\u00e1s ), mas adaptada \u00e0 uma forma brasileira - portanto n\u00e3o-japonesa ( gaijin ) - de criar. Mais de 450 exemplares da revista j\u00e1 t\u00eam destino. A impress\u00e3o da publica\u00e7\u00e3o \u00e9 resultado da mobiliza\u00e7\u00e3o de mais de 260 pessoas, que participaram da primeira campanha de financiamento coletivo do projeto (que atingiu 237% da meta original de arrecada\u00e7\u00e3o!). Esta segunda campanha visa ampliar a divulga\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o da HQ, neste momento em que ainda h\u00e1 restri\u00e7\u00e3o a eventos presenciais, por conta da pandemia. Colabore com valores entre R$ 15 e R$ 101: al\u00e9m de garantir seu exemplar da revista, voc\u00ea poder\u00e1 ampliar ainda mais o n\u00famero de leitores: a cada 3 exemplares distribu\u00eddos nesta campanha, 1 revista extra ser\u00e1 enviada a uma gibiteca, institui\u00e7\u00e3o ou coletivo cultural/educacional (escolhidos pelos autores, com aux\u00edlio dos apoiadores do projeto, por meio de question\u00e1rios durante e depois do t\u00e9rmino da campanha). PARA APOIAR: se estiver visualizando com smartphone, fa\u00e7a sua escolha na aba Recompensas. Se estiver utilizando notebook, computador ou tablet, a se\u00e7\u00e3o Recompensas estar\u00e1 na lateral direita da tela. Os valores podem ser pagos com cart\u00e3o de cr\u00e9dito, boleto ou PIX.  No item Sobre, a plataforma exibe a meta, quanto j\u00e1 foi obtido e o prazo restante da campanha. Importante: se puder, contribua o mais r\u00e1pido poss\u00edvel, pois desta vez o n\u00famero de exemplares dispon\u00edveis \u00e9 limitado e podem acabar antes do t\u00e9rmino da campanha! Na modalidade FLEX de campanha, o envio de exemplares \u00e9 garantido, mesmo que n\u00e3o chegue ao valor m\u00ednimo de arrecada\u00e7\u00e3o. Mas caso voc\u00ea n\u00e3o possa apoiar com valor diretamente, ainda pode ajudar sugerindo a campanha a seus amigos e redes sociais! H\u00e1 tamb\u00e9m op\u00e7\u00f5es nas quais voc\u00ea garante mais exemplares para distribuir a amigos e familiares que possam se interessar pelo tema. Observa\u00e7\u00e3o: o prazo m\u00e1ximo de envio est\u00e1 estipulado para mar\u00e7o de 2022, mas antecipei o in\u00edcio dos envios - estou fazendo em lotes ao longo do m\u00eas, conforme os endere\u00e7os de envio v\u00e3o sendo confirmados. Ficaremos em contato com os apoiadores com atualiza\u00e7\u00f5es, n\u00e3o deixe de conferir seu e-mail! E aten\u00e7\u00e3o: atendendo a pedidos, campanha prorrogada at\u00e9 10 de mar\u00e7o (n\u00e3o ser\u00e1 necess\u00e1rio aguardar o encerramento para enviar - mas fiquem atentos \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o que vai pelo e-mail ap\u00f3s o apoio e tamb\u00e9m est\u00e1 na aba de \"Novidades\", junto com o PDF de extras). OS AUTORES Ricardo Tayra \u00e9 sansei (neto de japoneses), jornalista, produtor cultural e roteirista. Respons\u00e1vel pelo roteiro e edi\u00e7\u00e3o de Amarelo Seletivo, sua primeira HQ autoral. J\u00e1 roteirizou para o Instituto dos Quadrinhos e escreveu para publica\u00e7\u00f5es sobre quadrinhos e cultura pop, como o site Universo HQ. No Ita\u00fa Cultural, atua na curadoria e produ\u00e7\u00e3o executiva de programa\u00e7\u00f5es sobre HQs, como a feira Banca de Quadrinistas, a s\u00e9rie Caminhos da HQ e as exposi\u00e7\u00f5es do programa Ocupa\u00e7\u00e3o que homenagearam Laerte, Angeli e Glauco (vencedoras do Trof\u00e9u HQ Mix). Estudou roteiro e HQs com Louren\u00e7o Mutarelli, Klebs Junior, Marcelo Cassaro e JM Trevisan, al\u00e9m de edi\u00e7\u00e3o de quadrinhos com Sidney Gusman, Cassius Medauar e Guilherme Kroll. site: ricardotayra.com.br twitter: @ricardotayra instagram: @ricardotayra TalessaK \u00e9 yonsei (bisneta de japoneses), ilustradora convidada para as artes desta HQ. Artista visual, quadrinista, roteirista, desenhista e ilustradora, produz publica\u00e7\u00f5es infantis, anima\u00e7\u00f5es cl\u00e1ssicas e hist\u00f3rias em quadrinhos. Seu curta de anima\u00e7\u00e3o independente Yay\u00e1 integra o acervo da Casa de Dona Yay\u00e1 (CPC-USP). Autora de HQs independentes como: Ira dos Ventos , Sobre Trilhos , Cinco Vermelhos , Minski e Deimos e Phobos (indicada ao Trof\u00e9u HQMIX 2021, categoria Publica\u00e7\u00e3o Independente - Edi\u00e7\u00e3o \u00danica). Participou tamb\u00e9m de diversos eventos e tamb\u00e9m colet\u00e2neas, como Gibi de Menininha (Zarabatana), vencedora do Trof\u00e9u HQMIX - Publica\u00e7\u00e3o Mix. instagram: @talessak site: talessak.com youtube: talessak"}, "user": {"id": 87078, "common_id": "97c289c4-a218-4373-af2d-d9091eb36b80", "name": "Ricardo Shimabukuro Tayra", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/87078/thumb_avatar_RST_redes_sociais.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/ricardotayra", "twitter_username": "ricardotayra", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 221, "total_published_projects": 3, "links": [{"id": 39405, "link": "https://www.instagram.com/ricardotayra/"}, {"id": 21822, "link": "http://www.ricardotayra.com.br "}, {"id": 21821, "link": "http://www.saposvoadores.com.br/"}], "follows_count": 24, "followers_count": 94, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2012-08-09T23:09:02.211665", "about_html": "<blockquote class=\"fontsize-base quote\">\n</blockquote>\n<p><strong>Roteirista de HQs, jornalista e produtor cultural</strong>.<br>\n</p>\n<p>Atua h\u00e1 27 anos nas \u00e1reas de comunica\u00e7\u00e3o e cultura, 15 deles em projetos de hist\u00f3rias em quadrinhos, audiovisual e literatura. Especialista em HQs, \u00e9  autor do blog <u><a href=\"http://www.saposvoadores.com.br/\"><strong>SaposVoadores.com.br</strong></a></u> e atuou na produ\u00e7\u00e3o executiva de tr\u00eas mostras da s\u00e9rie Ocupa\u00e7\u00e3o Ita\u00fa Cultural: Angeli, Laerte e Glauco, todas premiadas com o Trof\u00e9u HQ Mix.<br>\n</p>\n<p>Adora ler, ouvir, assistir e contar os mais diversos tipos de hist\u00f3rias. A\u00e7\u00f5es que acredita serem fundamentais para a vida de todas as pessoas, tanto para o exerc\u00edcio da criatividade, como para aprofundar e propagar conhecimento.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Ricardo Tayra (SaposVoadores)", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 260019, "project_id": 147294, "description": "Voc\u00ea receber\u00e1 um exemplar impresso da revista no seu endere\u00e7o; um arquivo digital com extras no seu e-mail (esbo\u00e7os, roteiro completo e informa\u00e7\u00f5es de bastidores sobre a produ\u00e7\u00e3o da HQ); e poder\u00e1 ter seu nome inclu\u00eddo na lista de agradecimentos no site do projeto (se quiser). Seu exemplar poder\u00e1 ser autografado pelo roteirista (se voc\u00ea quiser).\n\nEnvio apenas para territ\u00f3rio brasileiro.\n", "minimum_value": 16.892554781487686, "maximum_contributions": 96.85064741386275, "deliver_at": "2022-03-01T22:19:52", "updated_at": "2022-03-08T21:46:10.782301", "paid_count": 50, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": -1610612736, "title": "ORIGAMI| HQ impressa, via correios", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "0db4c1e7-e519-4ecc-87e8-7528dfc1f58c", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "lemmas": ["revista", "aba", "formul\u00e1rio", "confirma\u00e7\u00e3o", "endere\u00e7o", "hist\u00f3ria", "garoto", "neto", "japon\u00eas", "preconceito", "origem", "tempo", "terra", "av\u00f3s", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "estilo", "roteiro", "ilustra\u00e7\u00e3o", "opini\u00e3o", "personagem", "descendente", "japon\u00eas", "hist\u00f3ria", "linda", "arte", "menina", "sent\u00edamos", "maioria", "coleguinha", "maneira", "diferen\u00e7a", "inf\u00e2ncia", "misto", "sentimento", "adulto", "professor", "pesquisador", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "janela", "vida", "vida", "parte", "gente", "estrangeiro", "terra", "parte", "vida", "sensa\u00e7\u00e3o", "descoberta", "vida", "bora", "autora", "p\u00e1gina", "quadrinho", "sulfite", "sentido", "leitura", "esquerda", "direita", "mangajin", "estilo", "quadrinho", "forma", "exemplar", "revista", "destino", "impress\u00e3o", "publica\u00e7\u00e3o", "resultado", "mobiliza\u00e7\u00e3o", "pessoa", "campanha", "financiamento", "projeto", "meta", "arrecada\u00e7\u00e3o", "campanha", "divulga\u00e7\u00e3o", "distribui\u00e7\u00e3o", "momento", "restri\u00e7\u00e3o", "evento", "conta", "pandemia", "valor", "exemplar", "revista", "n\u00famero", "leitor", "exemplar", "campanha", "revista", "gibiteca", "institui\u00e7\u00e3o", "autor", "aux\u00edlio", "apoiador", "projeto", "meio", "question\u00e1rio", "t\u00e9rmino", "campanha", "smartphone", "escolha", "aba", "computador", "se\u00e7\u00e3o", "lateral", "tela", "valor", "cart\u00e3o", "cr\u00e9dito", "item", "plataforma", "meta", "prazo", "campanha", "importante", "r\u00e1pido", "vez", "n\u00famero", "exemplar", "t\u00e9rmino", "campanha", "modalidade", "campanha", "envio", "exemplar", "valor", "arrecada\u00e7\u00e3o", "valor", "campanha", "amigo", "rede", "op\u00e7\u00e3o", "exemplar", "amigo", "familiar", "tema", "observa\u00e7\u00e3o", "prazo", "envio", "mar\u00e7o", "in\u00edcio", "envio", "lote", "longo", "m\u00eas", "endere\u00e7o", "envio", "contato", "apoiador", "atualiza\u00e7\u00e3o", "aten\u00e7\u00e3o", "pedido", "campanha", "mar\u00e7o", "encerramento", "confirma\u00e7\u00e3o", "endere\u00e7o", "apoio", "aba", "extra", "neto", "jornalista", "produtor", "respons\u00e1vel", "roteiro", "edi\u00e7\u00e3o", "hq", "publica\u00e7\u00e3o", "quadrinho", "cultura", "site", "curadoria", "produ\u00e7\u00e3o", "programa\u00e7\u00e3o", "feira", "s\u00e9rie", "exposi\u00e7\u00e3o", "programa", "vencedora", "edi\u00e7\u00e3o", "quadrinho", "site", "talessak", "japon\u00eas", "arte", "quadrinista", "publica\u00e7\u00e3o", "anima\u00e7\u00e3o", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "curta", "anima\u00e7\u00e3o", "acervo", "autora", "independente", "categoriar", "evento", "site", "youtube", "talessak"], "lemmas_freq": {"revista": 4, "aba": 3, "formul\u00e1rio": 1, "confirma\u00e7\u00e3o": 2, "endere\u00e7o": 3, "hist\u00f3ria": 5, "garoto": 1, "neto": 2, "japon\u00eas": 3, "preconceito": 1, "origem": 1, "tempo": 1, "terra": 2, "av\u00f3s": 1, "quadrinho": 7, "estilo": 2, "roteiro": 2, "ilustra\u00e7\u00e3o": 1, "opini\u00e3o": 1, "personagem": 1, "descendente": 1, "linda": 1, "arte": 2, "menina": 1, "sent\u00edamos": 1, "maioria": 1, "coleguinha": 1, "maneira": 1, "diferen\u00e7a": 1, "inf\u00e2ncia": 1, "misto": 1, "sentimento": 1, "adulto": 1, "professor": 1, "pesquisador": 1, "janela": 1, "vida": 4, "parte": 2, "gente": 1, "estrangeiro": 1, "sensa\u00e7\u00e3o": 1, "descoberta": 1, "bora": 1, "autora": 2, "p\u00e1gina": 1, "sulfite": 1, "sentido": 1, "leitura": 1, "esquerda": 1, "direita": 1, "mangajin": 1, "forma": 1, "exemplar": 6, "destino": 1, "impress\u00e3o": 1, "publica\u00e7\u00e3o": 3, "resultado": 1, "mobiliza\u00e7\u00e3o": 1, "pessoa": 1, "campanha": 9, "financiamento": 1, "projeto": 2, "meta": 2, "arrecada\u00e7\u00e3o": 2, "divulga\u00e7\u00e3o": 1, "distribui\u00e7\u00e3o": 1, "momento": 1, "restri\u00e7\u00e3o": 1, "evento": 2, "conta": 1, "pandemia": 1, "valor": 4, "n\u00famero": 2, "leitor": 1, "gibiteca": 1, "institui\u00e7\u00e3o": 1, "autor": 1, "aux\u00edlio": 1, "apoiador": 2, "meio": 1, "question\u00e1rio": 1, "t\u00e9rmino": 2, "smartphone": 1, "escolha": 1, "computador": 1, "se\u00e7\u00e3o": 1, "lateral": 1, "tela": 1, "cart\u00e3o": 1, "cr\u00e9dito": 1, "item": 1, "plataforma": 1, "prazo": 2, "importante": 1, "r\u00e1pido": 1, "vez": 1, "modalidade": 1, "envio": 4, "amigo": 2, "rede": 1, "op\u00e7\u00e3o": 1, "familiar": 1, "tema": 1, "observa\u00e7\u00e3o": 1, "mar\u00e7o": 2, "in\u00edcio": 1, "lote": 1, "longo": 1, "m\u00eas": 1, "contato": 1, "atualiza\u00e7\u00e3o": 1, "aten\u00e7\u00e3o": 1, "pedido": 1, "encerramento": 1, "apoio": 1, "extra": 1, "jornalista": 1, "produtor": 1, "respons\u00e1vel": 1, "edi\u00e7\u00e3o": 2, "hq": 1, "cultura": 1, "site": 3, "curadoria": 1, "produ\u00e7\u00e3o": 1, "programa\u00e7\u00e3o": 1, "feira": 1, "s\u00e9rie": 1, "exposi\u00e7\u00e3o": 1, "programa": 1, "vencedora": 1, "talessak": 2, "quadrinista": 1, "anima\u00e7\u00e3o": 2, "curta": 1, "acervo": 1, "independente": 1, "categoriar": 1, "youtube": 1}, "entidades": {"CAMPANHA ENCERRADA": 1, "Apoiadores": 1, "Novidades": 2, "PDF": 2, "Amarelo Seletivo": 3, "Andr\u00e9": 4, "Okinawa": 1, "Ricardo Tayra": 2, "Ricardo": 1, "Talessa": 1, "Nobu Chinen": 1, "Cris": 1, "Bora": 1, "Cris Eiko": 1, "HQ Culpa": 1, "Quadrinhos A2": 1, "Penadinho: Vida": 1, "A5": 1, "R$ 101": 1, "Recompensas": 2, "PIX": 1, "FLEX": 1, "Instituto dos Quadrinhos": 1, "Universo": 1, "Ita\u00fa Cultural": 1, "HQs": 3, "Banca de Quadrinistas": 1, "Caminhos": 1, "Ocupa\u00e7\u00e3o que homenagearam": 1, "Laerte": 1, "Angeli": 1, "Glauco": 1, "Trof\u00e9u": 1, "Mix": 1, "Louren\u00e7o Mutarelli": 1, "Klebs Junior": 1, "Marcelo Cassaro": 1, "JM Trevisan": 1, "Sidney Gusman": 1, "Cassius Medauar": 1, "Guilherme Kroll": 1, "TalessaK": 1, "Yay\u00e1": 1, "Casa de Dona Yay\u00e1": 1, "CPC-USP": 1, "Ira dos Ventos": 1, "Sobre Trilhos , Cinco Vermelhos": 1, "Minski": 1, "Deimos": 1, "Phobos": 1, "Trof\u00e9u HQMIX": 1, "Publica\u00e7\u00e3o Independente - Edi\u00e7\u00e3o \u00danica": 1, "Gibi de Menininha": 1, "Zarabatana": 1, "Trof\u00e9u HQMIX - Publica\u00e7\u00e3o Mix": 1, "@talessak": 1, "youtube": 1, "talessak": 1}, "tfidf": {"revista": 4.375867738374304, "aba": 12.736902029304979, "formul\u00e1rio": 5.737288886546044, "confirma\u00e7\u00e3o": 9.277353195755868, "endere\u00e7o": 9.75714671027413, "hist\u00f3ria": 1.3531810258939614, "garoto": 2.8719184308552963, "neto": 10.202600239652094, "japon\u00eas": 14.66997307847652, "preconceito": 3.8073790788371715, "origem": 2.3854373789870436, "tempo": 1.0418718227101742, "terra": 4.543105967492634, "av\u00f3s": 5.044141705986099, "quadrinho": 2.2968825187672777, "estilo": 3.6773778029000765, "roteiro": 2.8366407756785983, "ilustra\u00e7\u00e3o": 1.3387329499209515, "opini\u00e3o": 4.0633124529743725, "personagem": 0.7010580452608242, "descendente": 4.88999102615884, "linda": 3.8401689016601623, "arte": 1.3691758543285508, "menina": 3.2901225647408903, "sent\u00edamos": 7.934513463882263, "maioria": 2.992871041272959, "coleguinha": 7.934513463882263, "maneira": 2.0967830167163233, "diferen\u00e7a": 3.2901225647408903, "inf\u00e2ncia": 2.6213074848404756, "misto": 5.101300119826047, "sentimento": 3.1304924191490064, "adulto": 3.5524868292083815, "professor": 2.029151615827693, "pesquisador": 3.138722918285522, "janela": 4.602308953707059, "vida": 3.6465815111984856, "parte": 2.200809450136849, "gente": 2.051191075393984, "estrangeiro": 5.226463262780053, "sensa\u00e7\u00e3o": 3.9832697453008357, "descoberta": 3.5778046371926715, "bora": 5.295456134267004, "autora": 5.137074897720823, "p\u00e1gina": 0.2725159049803698, "sulfite": 4.756459633534317, "sentido": 3.1638288394165985, "leitura": 2.085188683935404, "esquerda": 4.715637639014062, "direita": 3.189581335519013, "mangajin": 7.241366283322318, "forma": 0.9942909947626246, "exemplar": 9.71493277415957, "destino": 2.798715026832001, "impress\u00e3o": 1.6981438736785588, "publica\u00e7\u00e3o": 3.6829533818385483, "resultado": 2.6115034847438547, "mobiliza\u00e7\u00e3o": 6.548219102762372, "pessoa": 1.098254186605196, "campanha": 6.914227407737624, "financiamento": 1.48720760134105, "projeto": 0.9059155239454939, "meta": 2.2553682069801733, "arrecada\u00e7\u00e3o": 6.699091970423383, "divulga\u00e7\u00e3o": 2.917233627067339, "distribui\u00e7\u00e3o": 3.2071256451699224, "momento": 1.7001027381638916, "restri\u00e7\u00e3o": 5.161924741642482, "evento": 3.278494924885234, "conta": 2.0909690468509035, "pandemia": 3.2160145925871686, "valor": 5.039808288271349, "n\u00famero": 4.047433639683472, "leitor": 1.4183203878392991, "gibiteca": 6.325075551448163, "institui\u00e7\u00e3o": 3.700406959285004, "autor": 0.917903779988044, "aux\u00edlio": 4.88999102615884, "apoiador": 1.9464348359441923, "meio": 1.7159133441905339, "question\u00e1rio": 5.101300119826047, "t\u00e9rmino": 6.937210690455359, "smartphone": 4.938781190328272, "escolha": 2.178771250295351, "computador": 3.729820844491297, "se\u00e7\u00e3o": 3.79137873749073, "lateral": 5.226463262780053, "tela": 3.4918622073919465, "cart\u00e3o": 2.381553878960646, "cr\u00e9dito": 3.0366736639313516, "item": 2.5546161103418035, "plataforma": 2.108513356501813, "prazo": 5.165310660812393, "importante": 3.9455294173179887, "r\u00e1pido": 4.715637639014062, "vez": 1.135457601823467, "modalidade": 3.261684629420357, "envio": 6.960432291110363, "amigo": 2.68567946374721, "rede": 2.0595827330302328, "op\u00e7\u00e3o": 1.9281603042805304, "familiar": 4.2456340097683265, "tema": 1.8252658811178977, "observa\u00e7\u00e3o": 4.500526259397117, "mar\u00e7o": 6.432029185174337, "in\u00edcio": 1.9838709112945363, "lote": 5.449606814094262, "longo": 2.1915102760727807, "m\u00eas": 2.0401106296174123, "contato": 2.0129350442384477, "atualiza\u00e7\u00e3o": 4.150323829964002, "aten\u00e7\u00e3o": 2.0823109841077887, "pedido": 3.0441643356605095, "encerramento": 4.6764169258607815, "apoio": 1.199921803909315, "extra": 2.1693223610974184, "jornalista": 2.8165196514655078, "produtor": 3.309540650597992, "respons\u00e1vel": 3.4918622073919465, "edi\u00e7\u00e3o": 1.8126240636485178, "hq": 2.5874059331647943, "cultura": 1.7924760582949066, "site": 4.548445583838156, "curadoria": 4.5672176338957895, "produ\u00e7\u00e3o": 1.1210688643713673, "programa\u00e7\u00e3o": 4.938781190328272, "feira": 3.5907080420285795, "s\u00e9rie": 1.1232690852809697, "exposi\u00e7\u00e3o": 3.0982315569307852, "programa": 3.3806365722817224, "vencedora": 4.88999102615884, "talessak": 13.671802350428306, "quadrinista": 2.068045406948966, "anima\u00e7\u00e3o": 4.6427707149883854, "curta": 3.891462196047713, "acervo": 4.4380059024157825, "independente": 4.220941397177955, "categoriar": 7.241366283322318, "youtube": 4.350994525426153}}