{"detail": {"project_id": 148866, "id": 148866, "user_id": 783217, "name": "Saguaro, o Agente Navajo - Volume 1", "headline": "Um mundo violento. Uma terra ainda selvagem. Um homem \u00e0 procura do pr\u00f3prio destino...", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/406523/506122bf-0e84-4413-ab97-539da42dd472.jpg\">\n</p>", "goal": 31846.702779106698, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/406527/2f30e812-19fe-4515-9743-ec7aba27a6a0.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Esta \u00e9 a campanha de estreia de <em><strong><a href=\"https://linktr.ee/lbfumetti\" target=\"_blank\">Lorobuono Fumetti</a></strong></em>, um selo editorial vinculado \u00e0 <strong><a href=\"https://www.editora85.com.br/\" target=\"_blank\">Editora 85</a></strong>, como iniciativa de divulga\u00e7\u00e3o, promo\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o de quadrinhos italianos (fumetti), em especial da <strong><a href=\"https://www.sergiobonelli.it/\" target=\"_blank\">Sergio Bonelli Editore</a></strong>, no Brasil. Para conhecer e seguir nossas m\u00eddias, clique nos links a seguir: <strong><a href=\"https://www.facebook.com/lbfumetti/\" target=\"_blank\">Facebook</a></strong>, <strong><a href=\"https://www.instagram.com/lbfumetti/\" target=\"_blank\">Instagram</a></strong>, <strong><a href=\"https://twitter.com/lbfumetti\" target=\"_blank\">Twitter</a></strong> e <a href=\"https://www.youtube.com/channel/UCZ472cAc3ktBU0MH0ZiBHgA\" target=\"_blank\"><strong>Youtube</strong></a>.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/406439/a05f7608-71eb-41fe-8584-13eac754eece.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/408614/2a8077c0-4aff-44ab-b597-465bc0132064.jpg\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>ATEN\u00c7\u00c3O</strong>: Se voc\u00ea gostaria de fazer um combo especial, envolvendo outro(s) fumetto(i) (<strong>Dampyr</strong>, <strong>Diabolik</strong>, <strong>Hellnoir</strong>, <strong>Mister No</strong>, <strong>Morgan Lost</strong> e <strong>Nick Raider</strong>) do cat\u00e1logo da <a href=\"https://www.editora85.com.br/\" target=\"_blank\"><strong>Editora 85</strong></a>, por favor, envie um e-mail para <strong><a href=\"mailto:lbfumetti@gmail.com\">lbfumetti@gmail.com</a></strong> com a lista do que precisa. Temos todos os t\u00edtulos da 85 para pronta entrega e criaremos seu combo personalizado. <strong><em>Para agilizar o atendimento, coloque no e-mail as edi\u00e7\u00f5es que precisa e o CEP (para c\u00e1lculo do frete)</em>.</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/406442/15855c4b-e433-4946-ad13-1bd82bbd4325.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Saguaro foi lan\u00e7ado originalmente na It\u00e1lia, pela <strong><a href=\"https://www.sergiobonelli.it/sezioni/24/saguaro\" target=\"_blank\">Sergio Bonelli Editore</a></strong>, em 2012. O <em>fumetto</em> marcou o importante retorno da editora \u00e0 produ\u00e7\u00e3o de s\u00e9ries mensais cont\u00ednuas, ap\u00f3s um longo intervalo em que se dedicou exclusivamente \u00e0 cria\u00e7\u00e3o de miniss\u00e9ries. Entretanto, por uma decis\u00e3o editorial, foi posteriormente transformado em uma maxiss\u00e9rie, que teve 35 edi\u00e7\u00f5es publicadas entre maio de 2012 a mar\u00e7o de 2015.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O projeto da <strong><a href=\"https://www.editora85.com.br/\" target=\"_blank\">Editora 85</a></strong>, com o selo editorial <em><strong><a href=\"https://linktr.ee/lbfumetti\" target=\"_blank\">Lorobuono Fumetti</a></strong></em>, envolve a publica\u00e7\u00e3o da s\u00e9rie em sete volumes com cinco hist\u00f3rias cada.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/406521/95821d01-81cc-4c51-9a9c-117119f9a59e.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Nesta campanha, estamos publicando o nosso volume 1, com as cinco primeiras hist\u00f3rias publicadas na It\u00e1lia entre maio e setembro de 2012.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/406444/32e09892-0f35-4ecb-9106-67cbfb9de8c0.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/406453/23700d5e-79af-465d-b894-0530e6deb196.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/406093/1ba30582-adef-4fcb-b1f8-4e50330a75b8.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Todos os apoiadores da campanha receber\u00e3o gratuitamente: um marca p\u00e1ginas exclusivo (18x5cm) e cinco cart\u00f5es postais (15x10cm) com as artes das capas das edi\u00e7\u00f5es italianas de Saguaro que comp\u00f5em o Volume 1 do selo <strong><em><a href=\"https://linktr.ee/lbfumetti\">Lorobuono Fumetti</a></em></strong> (<strong><a href=\"https://www.editora85.com.br/\" target=\"_blank\">Editora 85</a></strong>).\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/406476/cf5aa011-3e7b-43ca-993c-6ba3bfbb6142.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/406446/7a70f5bb-10af-498f-9ae1-9d0be2babaa6.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><em><strong>Saguaro, o Agente Navajo. </strong></em><em><strong>Um her\u00f3i nascido sob a marca da Aventura!</strong></em>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/406580/ff313096-6d23-494e-a6f2-90e4a958e68d.jpg\" width=\"297\" height=\"410\" style=\"width:297px;height:410px;float:left;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong></strong>Ele \u00e9 um \u00edndio Navajo e Thorn Kitcheyan \u00e9 seu nome, mas, muitas vezes ele atende pelo apelido: <strong>Saguaro</strong>. Seu melhor amigo Nastas Begay colocou esse nome nele quando eram crian\u00e7as e Thorn nunca conseguiu se livrar dele.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Algumas pessoas pensam que Saguaro \u00e9 apenas um cacto espinhoso, enquanto outros, particularmente os Tohono O'Odham, uma tribo cujo sangue corre parcialmente nas veias do nosso her\u00f3i, acreditam que esta planta seja uma valiosa fonte de vida.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">De certa forma, <strong>Saguaro</strong> \u00e9 a encarna\u00e7\u00e3o de ambos os aspectos: impaciente  e perigoso, ele tamb\u00e9m est\u00e1 pronto para se sacrificar por uma causa justa, e muitas vezes sua interven\u00e7\u00e3o \u00e9 decisiva e vital.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Saguaro</strong> \u00e9 um veterano da Guerra do Vietn\u00e3, que foi liberado ao final do conflito pelos ferimentos que sofreu em a\u00e7\u00e3o. Na verdade, ele est\u00e1 mais inclinado \u00e0 a\u00e7\u00e3o do que \u00e0 conversa.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/406632/cab3a2f9-1f60-44a9-8620-78d369029b62.jpg\" style=\"float:right;margin:0px 0px 10px 10px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Treinado para sobreviver em condi\u00e7\u00f5es extremas, ele \u00e9 capaz de se defender em todas as situa\u00e7\u00f5es e \u00e9 bom em seguir rastros e outras pistas. Mas ele n\u00e3o \u00e9 o t\u00edpico her\u00f3i completamente correto. <strong>Saguaro</strong> vive um constante estado de contradi\u00e7\u00e3o - aparentemente c\u00ednico e c\u00e9tico, ele est\u00e1 pronto para se virar para ajudar outras pessoas.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Embora n\u00e3o acredite na tradi\u00e7\u00e3o, ele a conhece e honra as pessoas que respeitam os velhos costumes. Ele prefere morar sozinho, mas n\u00e3o pode ficar longe do lugar em que nasceu e das pessoas que lhe mostraram amor e respeito. Ele est\u00e1 longe de ser infal\u00edvel: \u00e0s vezes deixa a raiva guiar suas a\u00e7\u00f5es, cometendo erros e pagando por isso. Depois de viver por anos com os brancos, <strong>Saguaro</strong> parece ter perdido o equil\u00edbrio cl\u00e1ssico da filosofia de vida Navajo e parece estar fora de contato com sua terra original. Depois de voltar para sua cidade natal, <strong>Window Rock</strong>, capital da Na\u00e7\u00e3o Navajo, ele far\u00e1 uma longa trilha aventureira e espiritual.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">As aventuras se iniciam em 1972. A reserva Navajo abriga muitos nativos que ainda vivem na pobreza, enquanto propriet\u00e1rios e corpora\u00e7\u00f5es fazem seus neg\u00f3cios sujos...<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">No in\u00edcio dos anos 1970, a Am\u00e9rica se sente fragilizada, abalada pelas \u00faltimas consequ\u00eancias de uma derrota militar sem precedentes e pela turbul\u00eancia que ainda paira nos diferentes estratos sociais. O mesmo per\u00edodo \u00e9 um tempo dram\u00e1tico para os nativos, deixados sozinhos ou atormentados por pol\u00edticas governamentais injustas. A resist\u00eancia ind\u00edgena est\u00e1 ativa e realiza a\u00e7\u00f5es \u00e0s vezes desesperadas e dram\u00e1ticas, destinadas a despertar a opini\u00e3o p\u00fablica.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/406583/634adead-17b9-45ee-9938-42f298db156c.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Nesses tempos dif\u00edceis, <strong>Saguaro</strong> volta a Window Rock e encontra a grande reserva praticamente inalterada. A maioria dos nativos ainda vive na pobreza, os propriet\u00e1rios de terras ainda fazem o que querem e as corpora\u00e7\u00f5es exploram as terras apesar dos tratados, com o conluio dos pol\u00edticos locais. Devido \u00e0s rela\u00e7\u00f5es duvidosas com o governo central, os poderes da Pol\u00edcia Tribal Navajo s\u00e3o restritos e os casos mais importantes s\u00e3o confiados a agentes federais brancos que desconhecem a reserva, o idioma e as tradi\u00e7\u00f5es locais.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O vice-diretor do Federal Bureau em Albuquerque, Clive Waters, atrav\u00e9s de seu amigo comum Art Parker, pede a <strong>Saguaro</strong> que crie uma unidade especial, que ter\u00e1 seu QG junto ao Conselho Tribal e ao <em>Bureau of Indian Affairs</em>. Dessa forma, Waters espera se conectar com um mundo complicado e fechado, que tem seus pr\u00f3prios c\u00f3digos e hist\u00f3ria, e uma corrente subterr\u00e2nea de raiva e desejo de vingan\u00e7a. <strong>Saguaro</strong>, que conviveu por muito tempo com os brancos e parece ter se afastado do modo de vida Navajo, logo descobrir\u00e1 que precisa contar com um passado doloroso, com a terra em que nasceu e, acima de tudo, com sua pr\u00f3pria consci\u00eancia.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><em><strong>Um mundo violento. </strong></em><strong><em>Uma terra ainda selvagem. </em></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><em></em></strong><strong><em>Um homem \u00e0 procura do pr\u00f3prio destino..</em></strong><em><strong>.</strong></em>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/406447/5229c72f-4fc5-4b68-8b2b-76a042467c67.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Criada por <strong>Bruno Enna</strong> e graficamente desenvolvida por <strong>Alessandro Poli</strong>, a s\u00e9rie tamb\u00e9m tem textos de<strong>  Luigi Mignaco</strong> e capas de <strong>Davide Furn\u00f2</strong>. A arte das edi\u00e7\u00f5es s\u00e3o de: <strong>Alessandro Pastrovicchio</strong>, <strong>Alessandro Vitti</strong>, <strong>Davide Furn\u00f2</strong>, <strong>Elisabetta Barletta</strong>, <strong>Fabio Valdambrini</strong>, <strong>Fabrizio Busticchi</strong>, <strong>Gianluca Gugliotta</strong>, <strong>Italo Mattone</strong>, <strong>Ivan Vitolo</strong>, <strong>Luana Paesani</strong>, <strong>Luigi Siniscalchi</strong>, <strong>Marco Foder\u00e0</strong>, <strong>Paolo Armitano</strong> e <strong>Pier Gallo</strong>.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Abaixo, alguns estudos iniciais de <strong>Alessandro Poli</strong> para a concep\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica do personagem e da s\u00e9rie.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/406526/84266a2f-3096-4757-8dc1-9bad2793ee7f.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><em>Artistas do Volume 1 de Saguaro </em></strong><strong><em>(<a href=\"https://linktr.ee/lbfumetti\" target=\"_blank\">Lorobuono Fumetti</a>, <a href=\"https://www.editora85.com.br/\" target=\"_blank\">Editora 85</a>):</em></strong>\n</p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/406525/53c9229c-1494-4d02-91b9-7e453aa215cf.jpg\" width=\"184\" height=\"226\" style=\"float:right;width:184px;height:226px;margin:0px 0px 10px 10px;\">\n<p style=\"text-align:justify;\"><span style=\"background-color:initial;font-weight:700;\">Bruno Enna </span>- Come\u00e7ou a colaborar com a <span style=\"background-color:initial;font-weight:700;\">Disney</span> em 1995, escrevendo roteiros para v\u00e1rias revistas e editoriais e servi\u00e7os para v\u00e1rias inser\u00e7\u00f5es semanais e para as  se\u00e7\u00f5es de licenciamento e livros. Tamb\u00e9m colaborou com a <strong>IF Edizioni</strong>, e em 2004 estreou na <strong>Sergio Bonelli Editore</strong> com um roteiro de <strong>Dylan Dog<em></em></strong>. Depois de escrever uma dezena de his<strong></strong>t\u00f3rias de DD, em maio de 2012, ele v\u00ea <strong>Saguaro</strong>, personagem que criou e cujas aventuras roteiriza quase todas, chegando \u00e0s bancas. Foi reconhecido com os pr\u00eamios: <em><strong>Fumo de China</strong></em>, como melhor roteirista humor\u00edstico em 2004; e <strong>ANAFI</strong> (<em>Associazione Nazionale Amici del Fumetto e dell\u2019Illustrazione</em>), como melhor roteirista em 2013.\n</p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/406528/0bd06b9a-bb3b-4924-aea0-2c3a9c71fd67.jpg\" width=\"188\" height=\"220\" style=\"float:left;width:188px;height:220px;margin:0px 10px 10px 0px;\">\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Davide Furn\u00f2</strong> - Sua estreia no mundo dos quadrinhos se d\u00e1 ao fazer a hist\u00f3ria <strong>Fate</strong>, para a revista <strong>Strane Storie</strong>, publicada pela <strong>Vittorio Pavesio Production</strong>. Criou uma galeria de ilustra\u00e7\u00f5es para a revista <strong>Heavy Metal,</strong> para a qual escreveu e desenhou uma hist\u00f3ria independente: <strong>Amici</strong>. Para a ind\u00fastria editorial francesa, trabalhou em <strong>Loudun</strong>, uma hist\u00f3ria em quadrinhos de estilo pict\u00f3rico publicada pela <strong>Soleil</strong>, da qual tamb\u00e9m criou a capa. Para a <strong>Sergio Bonelli Editore</strong> estreou na miniss\u00e9rie <strong>Cassidy</strong>, que em breve ser\u00e1 publicada completa pela <strong>Editora 85</strong>. Um dos seus mais importantes trabalhos, por\u00e9m, foi sua participa\u00e7\u00e3o como um dos desenhistas da s\u00e9rie Escalpo, para o selo Vertigo da <strong>DC Comics</strong>. Em 2012 tornou-se um dos desenhistas e capista de <strong>Saguaro</strong>. Mais tarde, fez as capas da miniss\u00e9rie <strong>Hellnoir</strong>, j\u00e1 publicada pela <strong>Editora 85</strong>, e se juntou \u00e0 equipe de <strong>Dylan Dog</strong>.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong></strong>\n</p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/406530/3b2ebae6-568c-466e-927e-97fbc8c9363b.jpg\" width=\"177\" height=\"177\" style=\"float:right;width:177px;height:177px;\">\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>F</strong></span><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>abio Valdambrini</strong></span> - Inicialmente colaborou com <strong>Acme</strong>, <strong>Granata Press</strong> e <strong>Universo</strong>. Em 1993 estreou na <strong>Sergio Bonelli Editore</strong>, desenhando uma aventura de <strong>Mister No</strong> que come\u00e7a no n\u00famero 219, intitulada Bar\u00e3o Samedi. Permanece na equipe de Jerry Drake at\u00e9 a conclus\u00e3o da s\u00e9rie regular. Depois passa para outras publica\u00e7\u00f5es da SBE: <strong>Demian</strong>, <strong>Caravan</strong> e <strong>Cassidy</strong>. Foi o desenhista da primeira edi\u00e7\u00e3o de <strong>Saguaro</strong>, que foi \u00e0s bancas em maio de 2012, tendo desenhado mais dois n\u00fameros posteriormente. Cinco anos depois, desenhou a graphic novel <strong>Cheyenne</strong> e finalmente, ap\u00f3s o lan\u00e7amento, foi inclu\u00eddo na equipe de <strong>Tex Willer</strong>. Em 2019, volta a trabalhar com o piloto, dessa vez como capista, com o lan\u00e7amento das novas aventuras de <strong>Mister No</strong>.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/406531/ba612e16-6aff-4d8a-bd24-bd7653901b26.gif\" width=\"159\" height=\"208\" style=\"width:159px;height:208px;float:left;margin:0px 10px 10px 0px;\">Luigi Siniscalchi </strong>- Come\u00e7ou a trabalhar na \u00e1rea de quadrinhos colaborando com <strong>Giuliano Piccininno</strong>, em <strong>Alan Ford</strong> da <strong>Edizioni MBP</strong><strong></strong>. Em 1989, colaborou com a <strong>Acme</strong>, desenhando pranchas de terror para <strong>Splatter</strong> e <strong>Mostri</strong>. Finalmente, a <strong>Sergio Bonelli Editore</strong> lhe confia os roteiros de <strong>Dylan Dog</strong> e <strong>Martin Myst\u00e8re</strong>. Depois de trabalhar para <strong>Julia</strong>, <strong>Nick Raider</strong> e <strong>Magico Vento</strong>, participou tamb\u00e9m das equipes de desenhistas das miniss\u00e9ries <strong>Demian</strong> e <strong>Cassidy</strong>. Foi um dos principais desenhistas de Saguaro, com um total de oito edi\u00e7\u00f5es.</span></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/406547/3c7c387e-151e-4111-8774-fcf9ed6d0c58.gif\" width=\"159\" height=\"212\" style=\"float:right;width:159px;height:212px;margin:0px 0px 10px 10px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Marco Foder\u00e0</strong> - Ap\u00f3s o colegial, frequentou a Escola Romana de Quadrinhos, onde conheceu <strong>Giuseppe Barbati</strong>. Assim come\u00e7ou uma colabora\u00e7\u00e3o, que durou alguns anos, que levou Foder\u00e0 a criar os desenhos a l\u00e1pis para alguns algumas edi\u00e7\u00f5es de <strong>Magico Vento</strong>, finalizados por Barbati. O nome nos cr\u00e9ditos vem para Foder\u00e0 com Nick Raider n\u00famero 166, baseado em textos de <strong>Tito Farac</strong>i, que marca sua estreia oficial na casa Bonelli. Mais tarde, juntou-se ao quadro de desenhistas de Julia. Finalmente o artista desembarcou, em 2012, na nova s\u00e9rie Bonelli: <strong>Saguaro</strong>. No total foi respons\u00e1vel por cinco hist\u00f3rias do personagem, entre 2012 e 2014.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/406550/8d9c15b2-75a3-4268-9849-ec9b85d9571f.jpg\" width=\"169\" height=\"178\" style=\"float:left;width:169px;height:178px;\">Alessandro Pastrovicchio</span></span></strong> - Em 1998 iniciou sua colabora\u00e7\u00e3o com a <strong>Disney It\u00e1lia</strong>. Em 2007 ilustrou, para a <strong>Edizioni Piemme</strong>, um livro de <strong>Geronimo Stilton</strong>, cuidando dos gr\u00e1ficos e das cores. Em 2008 ele decidiu tentar trabalhar em quadrinhos realistas, e come\u00e7ou a colaborar com a <strong>Edizioni Star Comics</strong> para os t\u00edtulos como <strong>Jonathan Steele</strong> e <strong>San Michele</strong>. Em 2011 iniciou sua colabora\u00e7\u00e3o com a <strong>Sergio Bonelli Editore</strong> e passou a integrar a equipe da nova s\u00e9rie rec\u00e9m criada por <strong>Bruno Enna</strong>, <strong>Saguaro</strong>.<br>\n</p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/406554/1dd23525-05bb-4585-81fe-c0b8792d669f.jpg\" width=\"122\" height=\"175\" style=\"float:right;width:122px;height:175px;margin:0px 0px 10px 10px;\">\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Italo Mattone</strong> - Em 2004 iniciou a sua colabora\u00e7\u00e3o com a <strong>Eura Editoriale</strong>, para a qual ilustrou v\u00e1rios contos para os seman\u00e1rios <strong>Lancio Story</strong> e <strong>Skorpio</strong>. Para a mesma editora tamb\u00e9m desenhou o quinto n\u00famero da s\u00e9rie <strong>Detective Dante</strong> e posteriormente iniciou sua colabora\u00e7\u00e3o com a <strong>Sergio Bonelli Editore</strong>, passando a fazer parte da equipe de <strong>Julia</strong>. Em janeiro de 2009 chega \u00e0s bancas seu primeiro n\u00famero da s\u00e9rie, o 124, intitulado <strong>Il Mostro</strong>, feito em parceria com <strong>Valerio Piccioni</strong>. Em 2011 foi convidado a fazer parte da equipe de desenhistas de <strong>Saguaro</strong>, tendo sido respons\u00e1vel por tr\u00eas edi\u00e7\u00f5es de 2012 a 2014.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/406448/ce09dc7a-6283-4cf8-bebc-e137a353f6d2.jpg\" style=\"font-size:14px;font-weight:400;\"></span></span></span></strong>\n</p>\n<p><strong>Saguaro #1 - Retorno a Window Rock</strong>, desenhos de <a href=\"https://www.instagram.com/fabiovaldambrini/\" target=\"_blank\"><strong>Fabio Valdambrini</strong></a>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Sinopse: Depois de servir no Ex\u00e9rcito, Thorn Kitcheyan volta a Window Rock e logo se envolve em muitos problemas. Quando o jovem Miguel involuntariamente testemunha um assassinato implac\u00e1vel, e o rico e obscuro operador Noah Folsom diz a seus homens para se livrar do menino, Thorn, conhecido por todos com seu apelido, Saguaro, se coloca ao lado de Miguel, entrando em conflito com Folsom e o Capit\u00e3o Walken, da pol\u00edcia tribal Navajo. Acusado de duplo homic\u00eddio, Saguaro \u00e9 for\u00e7ado a fugir para provar sua inoc\u00eancia, e a ca\u00e7ada come\u00e7a...\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/406487/99241097-f6c4-4d77-8e28-9f82ff299618.jpg\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/406492/cef9ddd5-504c-4e63-8cf0-fe3a6b26a26f.jpg\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/406493/b6265637-e889-4a35-ae9c-c7e0d12fa500.jpg\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/406494/17ee965d-69e3-47b1-bfc6-9c00ca9df7dd.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Saguaro #2 - Sombras no escuro</strong>, desenhos de <strong><a href=\"https://luigisinis.blogspot.com/\" target=\"_blank\">Luigi Siniscalchi</a></strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Sinopse: </strong>A morte violenta de um membro do Conselho Tribal Navajo. Uma epidemia devastadora que dizima os rebanhos da regi\u00e3o. Existe alguma rela\u00e7\u00e3o entre esses eventos? Saguaro investiga, com a ajuda de Kai Walken, enquanto seu velho amigo Art Parker pede que ele seja o l\u00edder de uma unidade federal que operar\u00e1 dentro das fronteiras da Reserva...\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/406495/33a59370-029f-48e4-881e-3655c67b1774.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/406497/76068174-e4ad-447e-a3a8-1ab2930e29e9.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/406498/8c883b43-f6e8-401b-adb8-395e1e7a266c.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/406499/e6a053d3-1dbc-4f7c-9796-29354dbd4652.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Saguaro #3 - A picada do Cobra</strong>, desenhos de <a href=\"https://www.instagram.com/marco.fodera1973/\" target=\"_blank\"><strong>Marco Foder\u00e0</strong></a>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Sinopse</strong>: Enquanto Noah Folsom continua a cuidar dos seus neg\u00f3cios sujos e a mover seus pe\u00f5es, Howi organiza uma festa para um velho amigo de Saguaro, Nastas Begay. Mas h\u00e1 um \"fantasma\" que est\u00e1 prestes a ressurgir das sombras do Vietn\u00e3... algu\u00e9m do passado de Thorn, que quer se vingar de seu ex-companheiro de armas...\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/406501/f8c9a70e-0296-4ceb-907a-6cdca5ae3c8c.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/406502/99290460-6f2f-45bb-81c3-970a0844c72b.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/406505/49e5b2e7-0ba8-4d85-a2ef-08a9862162cc.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/406506/416bb11a-319c-4271-a580-c9770e7582f1.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Saguaro #4 - Irm\u00e3os de Sangue</strong>, desenhos de <strong><a href=\"https://www.instagram.com/pastro77/\" target=\"_blank\">Alessandro Pastrovicchio</a></strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Sinopse:</strong> O fim da ocupa\u00e7\u00e3o de Wounded Knee, em Dakota do Sul, ainda desperta o \u00e2nimo dos nativos. Saguaro descobre que ter\u00e1 que enfrentar um perigoso grupo radical em sua pr\u00f3pria casa, a grande Reserva. O homem que est\u00e1 liderando os desordeiros, por\u00e9m, \u00e9 o \u00fanico Navajo que nosso her\u00f3i pode realmente chamar de \u201cirm\u00e3o\u201d\u2026<span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/406507/4781eb89-8b90-4cde-a083-b4e8b2f601d5.jpg\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/406508/d591b1ef-032d-4dcf-a537-725fad6f9661.jpg\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/406509/f695ee23-eab3-4b55-aaf8-8ba209824b04.jpg\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/406510/30b3da7c-cc01-46db-b7ac-5c3c10a9b7f0.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Saguaro #5 - O pre\u00e7o da trai\u00e7\u00e3o</strong>, desenhos de <strong><a href=\"https://www.instagram.com/italomattone/\" target=\"_blank\">Italo Mattone</a></strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Ajudar os federais e ca\u00e7ar seu amigo/irm\u00e3o Nastas Begay, ou abra\u00e7ar sua causa e se juntar aos rebeldes? Ap\u00f3s os dram\u00e1ticos acontecimentos em Window Rock, Saguaro deve escolher de que lado quer ficar e, de uma forma ou de outra, ter\u00e1 que dizer adeus a todas as coisas que aprendeu a amar...\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/406511/dfb142b6-fe6f-4b6d-94cb-b5ac6aae7c37.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/406517/2ea0baa4-aca3-4c51-93af-809278a1863e.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/406513/f85a21e6-63b4-4bc2-a500-7bb9f8a76833.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/406514/2a9509d0-547c-4f85-b4f2-6cde3f35f77d.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/406518/0979b5a2-e20a-4ed7-9a74-492b009897fe.jpg\">\n</p>", "permalink": "sg1", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/3qhSxVOyte8", "video_url": "https://youtu.be/3qhSxVOyte8", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/148866/686278fd-05b5-4d8d-a313-87d8eed0cda7.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/148866/project_thumb_thumb_686278fd-05b5-4d8d-a313-87d8eed0cda7.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/148866/project_thumb_small_686278fd-05b5-4d8d-a313-87d8eed0cda7.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/148866/project_thumb_large_686278fd-05b5-4d8d-a313-87d8eed0cda7.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/148866/project_thumb_video_cover_686278fd-05b5-4d8d-a313-87d8eed0cda7.png", "progress": 109.1486896551724, "pledged": 34760.25878177234, "total_contributions": 362, "total_contributors": 354, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-04-11T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-04-10T23:59:59.999999", "online_date": "2022-02-06T21:05:49.866992", "zone_online_date": "2022-02-06T18:05:49.866992", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 63, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 63, "unit": "days"}, "posts_count": 31, "address": {"city": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 783217, "name": "Ricardo Elesb\u00e3o Alves", "public_name": "Lorobuono Fumetti"}, "reminder_count": 134, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 31, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "85,Bonelli,Lorobuono,quadrinhos,Saguaro", "city_id": 5269, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "07281d47-2cb0-405e-8746-7299c519b6fc", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "about_txt": "Esta \u00e9 a campanha de estreia de Lorobuono Fumetti , um selo editorial vinculado \u00e0 Editora 85 , como iniciativa de divulga\u00e7\u00e3o, promo\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o de quadrinhos italianos (fumetti), em especial da Sergio Bonelli Editore , no Brasil. Para conhecer e seguir nossas m\u00eddias, clique nos links a seguir: Facebook , Instagram , Twitter e Youtube . ATEN\u00c7\u00c3O : Se voc\u00ea gostaria de fazer um combo especial, envolvendo outro(s) fumetto(i) ( Dampyr , Diabolik , Hellnoir , Mister No , Morgan Lost e Nick Raider ) do cat\u00e1logo da Editora 85 , por favor, envie um e-mail para lbfumetti@gmail.com com a lista do que precisa. Temos todos os t\u00edtulos da 85 para pronta entrega e criaremos seu combo personalizado. Para agilizar o atendimento, coloque no e-mail as edi\u00e7\u00f5es que precisa e o CEP (para c\u00e1lculo do frete) . Saguaro foi lan\u00e7ado originalmente na It\u00e1lia, pela Sergio Bonelli Editore , em 2012. O fumetto marcou o importante retorno da editora \u00e0 produ\u00e7\u00e3o de s\u00e9ries mensais cont\u00ednuas, ap\u00f3s um longo intervalo em que se dedicou exclusivamente \u00e0 cria\u00e7\u00e3o de miniss\u00e9ries. Entretanto, por uma decis\u00e3o editorial, foi posteriormente transformado em uma maxiss\u00e9rie, que teve 35 edi\u00e7\u00f5es publicadas entre maio de 2012 a mar\u00e7o de 2015. O projeto da Editora 85 , com o selo editorial Lorobuono Fumetti , envolve a publica\u00e7\u00e3o da s\u00e9rie em sete volumes com cinco hist\u00f3rias cada. Nesta campanha, estamos publicando o nosso volume 1, com as cinco primeiras hist\u00f3rias publicadas na It\u00e1lia entre maio e setembro de 2012. Todos os apoiadores da campanha receber\u00e3o gratuitamente: um marca p\u00e1ginas exclusivo (18x5cm) e cinco cart\u00f5es postais (15x10cm) com as artes das capas das edi\u00e7\u00f5es italianas de Saguaro que comp\u00f5em o Volume 1 do selo Lorobuono Fumetti ( Editora 85 ). Saguaro, o Agente Navajo. Um her\u00f3i nascido sob a marca da Aventura! Ele \u00e9 um \u00edndio Navajo e Thorn Kitcheyan \u00e9 seu nome, mas, muitas vezes ele atende pelo apelido: Saguaro . Seu melhor amigo Nastas Begay colocou esse nome nele quando eram crian\u00e7as e Thorn nunca conseguiu se livrar dele. Algumas pessoas pensam que Saguaro \u00e9 apenas um cacto espinhoso, enquanto outros, particularmente os Tohono O'Odham, uma tribo cujo sangue corre parcialmente nas veias do nosso her\u00f3i, acreditam que esta planta seja uma valiosa fonte de vida. De certa forma, Saguaro \u00e9 a encarna\u00e7\u00e3o de ambos os aspectos: impaciente  e perigoso, ele tamb\u00e9m est\u00e1 pronto para se sacrificar por uma causa justa, e muitas vezes sua interven\u00e7\u00e3o \u00e9 decisiva e vital. Saguaro \u00e9 um veterano da Guerra do Vietn\u00e3, que foi liberado ao final do conflito pelos ferimentos que sofreu em a\u00e7\u00e3o. Na verdade, ele est\u00e1 mais inclinado \u00e0 a\u00e7\u00e3o do que \u00e0 conversa. Treinado para sobreviver em condi\u00e7\u00f5es extremas, ele \u00e9 capaz de se defender em todas as situa\u00e7\u00f5es e \u00e9 bom em seguir rastros e outras pistas. Mas ele n\u00e3o \u00e9 o t\u00edpico her\u00f3i completamente correto. Saguaro vive um constante estado de contradi\u00e7\u00e3o - aparentemente c\u00ednico e c\u00e9tico, ele est\u00e1 pronto para se virar para ajudar outras pessoas. Embora n\u00e3o acredite na tradi\u00e7\u00e3o, ele a conhece e honra as pessoas que respeitam os velhos costumes. Ele prefere morar sozinho, mas n\u00e3o pode ficar longe do lugar em que nasceu e das pessoas que lhe mostraram amor e respeito. Ele est\u00e1 longe de ser infal\u00edvel: \u00e0s vezes deixa a raiva guiar suas a\u00e7\u00f5es, cometendo erros e pagando por isso. Depois de viver por anos com os brancos, Saguaro parece ter perdido o equil\u00edbrio cl\u00e1ssico da filosofia de vida Navajo e parece estar fora de contato com sua terra original. Depois de voltar para sua cidade natal, Window Rock , capital da Na\u00e7\u00e3o Navajo, ele far\u00e1 uma longa trilha aventureira e espiritual. As aventuras se iniciam em 1972. A reserva Navajo abriga muitos nativos que ainda vivem na pobreza, enquanto propriet\u00e1rios e corpora\u00e7\u00f5es fazem seus neg\u00f3cios sujos... No in\u00edcio dos anos 1970, a Am\u00e9rica se sente fragilizada, abalada pelas \u00faltimas consequ\u00eancias de uma derrota militar sem precedentes e pela turbul\u00eancia que ainda paira nos diferentes estratos sociais. O mesmo per\u00edodo \u00e9 um tempo dram\u00e1tico para os nativos, deixados sozinhos ou atormentados por pol\u00edticas governamentais injustas. A resist\u00eancia ind\u00edgena est\u00e1 ativa e realiza a\u00e7\u00f5es \u00e0s vezes desesperadas e dram\u00e1ticas, destinadas a despertar a opini\u00e3o p\u00fablica. Nesses tempos dif\u00edceis, Saguaro volta a Window Rock e encontra a grande reserva praticamente inalterada. A maioria dos nativos ainda vive na pobreza, os propriet\u00e1rios de terras ainda fazem o que querem e as corpora\u00e7\u00f5es exploram as terras apesar dos tratados, com o conluio dos pol\u00edticos locais. Devido \u00e0s rela\u00e7\u00f5es duvidosas com o governo central, os poderes da Pol\u00edcia Tribal Navajo s\u00e3o restritos e os casos mais importantes s\u00e3o confiados a agentes federais brancos que desconhecem a reserva, o idioma e as tradi\u00e7\u00f5es locais. O vice-diretor do Federal Bureau em Albuquerque, Clive Waters, atrav\u00e9s de seu amigo comum Art Parker, pede a Saguaro que crie uma unidade especial, que ter\u00e1 seu QG junto ao Conselho Tribal e ao Bureau of Indian Affairs . Dessa forma, Waters espera se conectar com um mundo complicado e fechado, que tem seus pr\u00f3prios c\u00f3digos e hist\u00f3ria, e uma corrente subterr\u00e2nea de raiva e desejo de vingan\u00e7a. Saguaro , que conviveu por muito tempo com os brancos e parece ter se afastado do modo de vida Navajo, logo descobrir\u00e1 que precisa contar com um passado doloroso, com a terra em que nasceu e, acima de tudo, com sua pr\u00f3pria consci\u00eancia. Um mundo violento. Uma terra ainda selvagem. Um homem \u00e0 procura do pr\u00f3prio destino.. . Criada por Bruno Enna e graficamente desenvolvida por Alessandro Poli , a s\u00e9rie tamb\u00e9m tem textos de Luigi Mignaco e capas de Davide Furn\u00f2 . A arte das edi\u00e7\u00f5es s\u00e3o de: Alessandro Pastrovicchio , Alessandro Vitti , Davide Furn\u00f2 , Elisabetta Barletta , Fabio Valdambrini , Fabrizio Busticchi , Gianluca Gugliotta , Italo Mattone , Ivan Vitolo , Luana Paesani , Luigi Siniscalchi , Marco Foder\u00e0 , Paolo Armitano e Pier Gallo . Abaixo, alguns estudos iniciais de Alessandro Poli para a concep\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica do personagem e da s\u00e9rie. Artistas do Volume 1 de Saguaro ( Lorobuono Fumetti , Editora 85 ): Bruno Enna - Come\u00e7ou a colaborar com a Disney em 1995, escrevendo roteiros para v\u00e1rias revistas e editoriais e servi\u00e7os para v\u00e1rias inser\u00e7\u00f5es semanais e para as  se\u00e7\u00f5es de licenciamento e livros. Tamb\u00e9m colaborou com a IF Edizioni , e em 2004 estreou na Sergio Bonelli Editore com um roteiro de Dylan Dog . Depois de escrever uma dezena de his t\u00f3rias de DD, em maio de 2012, ele v\u00ea Saguaro , personagem que criou e cujas aventuras roteiriza quase todas, chegando \u00e0s bancas. Foi reconhecido com os pr\u00eamios: Fumo de China , como melhor roteirista humor\u00edstico em 2004; e ANAFI ( Associazione Nazionale Amici del Fumetto e dell\u2019Illustrazione ), como melhor roteirista em 2013. Davide Furn\u00f2 - Sua estreia no mundo dos quadrinhos se d\u00e1 ao fazer a hist\u00f3ria Fate , para a revista Strane Storie , publicada pela Vittorio Pavesio Production . Criou uma galeria de ilustra\u00e7\u00f5es para a revista Heavy Metal, para a qual escreveu e desenhou uma hist\u00f3ria independente: Amici . Para a ind\u00fastria editorial francesa, trabalhou em Loudun , uma hist\u00f3ria em quadrinhos de estilo pict\u00f3rico publicada pela Soleil , da qual tamb\u00e9m criou a capa. Para a Sergio Bonelli Editore estreou na miniss\u00e9rie Cassidy , que em breve ser\u00e1 publicada completa pela Editora 85 . Um dos seus mais importantes trabalhos, por\u00e9m, foi sua participa\u00e7\u00e3o como um dos desenhistas da s\u00e9rie Escalpo, para o selo Vertigo da DC Comics . Em 2012 tornou-se um dos desenhistas e capista de Saguaro . Mais tarde, fez as capas da miniss\u00e9rie Hellnoir , j\u00e1 publicada pela Editora 85 , e se juntou \u00e0 equipe de Dylan Dog . F abio Valdambrini - Inicialmente colaborou com Acme , Granata Press e Universo . Em 1993 estreou na Sergio Bonelli Editore , desenhando uma aventura de Mister No que come\u00e7a no n\u00famero 219, intitulada Bar\u00e3o Samedi. Permanece na equipe de Jerry Drake at\u00e9 a conclus\u00e3o da s\u00e9rie regular. Depois passa para outras publica\u00e7\u00f5es da SBE: Demian , Caravan e Cassidy . Foi o desenhista da primeira edi\u00e7\u00e3o de Saguaro , que foi \u00e0s bancas em maio de 2012, tendo desenhado mais dois n\u00fameros posteriormente. Cinco anos depois, desenhou a graphic novel Cheyenne e finalmente, ap\u00f3s o lan\u00e7amento, foi inclu\u00eddo na equipe de Tex Willer . Em 2019, volta a trabalhar com o piloto, dessa vez como capista, com o lan\u00e7amento das novas aventuras de Mister No . Luigi Siniscalchi - Come\u00e7ou a trabalhar na \u00e1rea de quadrinhos colaborando com Giuliano Piccininno , em Alan Ford da Edizioni MBP . Em 1989, colaborou com a Acme , desenhando pranchas de terror para Splatter e Mostri . Finalmente, a Sergio Bonelli Editore lhe confia os roteiros de Dylan Dog e Martin Myst\u00e8re . Depois de trabalhar para Julia , Nick Raider e Magico Vento , participou tamb\u00e9m das equipes de desenhistas das miniss\u00e9ries Demian e Cassidy . Foi um dos principais desenhistas de Saguaro, com um total de oito edi\u00e7\u00f5es. Marco Foder\u00e0 - Ap\u00f3s o colegial, frequentou a Escola Romana de Quadrinhos, onde conheceu Giuseppe Barbati . Assim come\u00e7ou uma colabora\u00e7\u00e3o, que durou alguns anos, que levou Foder\u00e0 a criar os desenhos a l\u00e1pis para alguns algumas edi\u00e7\u00f5es de Magico Vento , finalizados por Barbati. O nome nos cr\u00e9ditos vem para Foder\u00e0 com Nick Raider n\u00famero 166, baseado em textos de Tito Farac i, que marca sua estreia oficial na casa Bonelli. Mais tarde, juntou-se ao quadro de desenhistas de Julia. Finalmente o artista desembarcou, em 2012, na nova s\u00e9rie Bonelli: Saguaro . No total foi respons\u00e1vel por cinco hist\u00f3rias do personagem, entre 2012 e 2014. Alessandro Pastrovicchio - Em 1998 iniciou sua colabora\u00e7\u00e3o com a Disney It\u00e1lia . Em 2007 ilustrou, para a Edizioni Piemme , um livro de Geronimo Stilton , cuidando dos gr\u00e1ficos e das cores. Em 2008 ele decidiu tentar trabalhar em quadrinhos realistas, e come\u00e7ou a colaborar com a Edizioni Star Comics para os t\u00edtulos como Jonathan Steele e San Michele . Em 2011 iniciou sua colabora\u00e7\u00e3o com a Sergio Bonelli Editore e passou a integrar a equipe da nova s\u00e9rie rec\u00e9m criada por Bruno Enna , Saguaro . Italo Mattone - Em 2004 iniciou a sua colabora\u00e7\u00e3o com a Eura Editoriale , para a qual ilustrou v\u00e1rios contos para os seman\u00e1rios Lancio Story e Skorpio . Para a mesma editora tamb\u00e9m desenhou o quinto n\u00famero da s\u00e9rie Detective Dante e posteriormente iniciou sua colabora\u00e7\u00e3o com a Sergio Bonelli Editore , passando a fazer parte da equipe de Julia . Em janeiro de 2009 chega \u00e0s bancas seu primeiro n\u00famero da s\u00e9rie, o 124, intitulado Il Mostro , feito em parceria com Valerio Piccioni . Em 2011 foi convidado a fazer parte da equipe de desenhistas de Saguaro , tendo sido respons\u00e1vel por tr\u00eas edi\u00e7\u00f5es de 2012 a 2014. Saguaro #1 - Retorno a Window Rock , desenhos de Fabio Valdambrini Sinopse: Depois de servir no Ex\u00e9rcito, Thorn Kitcheyan volta a Window Rock e logo se envolve em muitos problemas. Quando o jovem Miguel involuntariamente testemunha um assassinato implac\u00e1vel, e o rico e obscuro operador Noah Folsom diz a seus homens para se livrar do menino, Thorn, conhecido por todos com seu apelido, Saguaro, se coloca ao lado de Miguel, entrando em conflito com Folsom e o Capit\u00e3o Walken, da pol\u00edcia tribal Navajo. Acusado de duplo homic\u00eddio, Saguaro \u00e9 for\u00e7ado a fugir para provar sua inoc\u00eancia, e a ca\u00e7ada come\u00e7a... Saguaro #2 - Sombras no escuro , desenhos de Luigi Siniscalchi Sinopse: A morte violenta de um membro do Conselho Tribal Navajo. Uma epidemia devastadora que dizima os rebanhos da regi\u00e3o. Existe alguma rela\u00e7\u00e3o entre esses eventos? Saguaro investiga, com a ajuda de Kai Walken, enquanto seu velho amigo Art Parker pede que ele seja o l\u00edder de uma unidade federal que operar\u00e1 dentro das fronteiras da Reserva... Saguaro #3 - A picada do Cobra , desenhos de Marco Foder\u00e0 Sinopse : Enquanto Noah Folsom continua a cuidar dos seus neg\u00f3cios sujos e a mover seus pe\u00f5es, Howi organiza uma festa para um velho amigo de Saguaro, Nastas Begay. Mas h\u00e1 um \"fantasma\" que est\u00e1 prestes a ressurgir das sombras do Vietn\u00e3... algu\u00e9m do passado de Thorn, que quer se vingar de seu ex-companheiro de armas... Saguaro #4 - Irm\u00e3os de Sangue , desenhos de Alessandro Pastrovicchio Sinopse: O fim da ocupa\u00e7\u00e3o de Wounded Knee, em Dakota do Sul, ainda desperta o \u00e2nimo dos nativos. Saguaro descobre que ter\u00e1 que enfrentar um perigoso grupo radical em sua pr\u00f3pria casa, a grande Reserva. O homem que est\u00e1 liderando os desordeiros, por\u00e9m, \u00e9 o \u00fanico Navajo que nosso her\u00f3i pode realmente chamar de \u201cirm\u00e3o\u201d\u2026 Saguaro #5 - O pre\u00e7o da trai\u00e7\u00e3o , desenhos de Italo Mattone Ajudar os federais e ca\u00e7ar seu amigo/irm\u00e3o Nastas Begay, ou abra\u00e7ar sua causa e se juntar aos rebeldes? Ap\u00f3s os dram\u00e1ticos acontecimentos em Window Rock, Saguaro deve escolher de que lado quer ficar e, de uma forma ou de outra, ter\u00e1 que dizer adeus a todas as coisas que aprendeu a amar..."}, "user": {"id": 783217, "common_id": "676868d8-e203-4c31-9733-ef2574c0efa0", "name": "Ricardo Elesb\u00e3o Alves", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/783217/thumb_avatar_e2abe527-307e-454d-aeda-19831a1a4b7d.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/lbfumetti", "twitter_username": "lbfumetti", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 198, "total_published_projects": 4, "links": [{"id": 45096, "link": "https://www.facebook.com/groups/quadrinhos85"}, {"id": 38798, "link": "https://www.youtube.com/@lbfumetti"}, {"id": 38792, "link": "https://www.instagram.com/lbfumetti/"}], "follows_count": 25, "followers_count": 255, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/783217/base_f9d964c3-4d88-4bb9-9373-ff0ebbfe761d.png", "created_at": "2017-07-12T00:36:58.111539", "about_html": "<p>Lorobuono Fumetti \u00e9 um Selo Editorial idealizado como iniciativa de divulga\u00e7\u00e3o, promo\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o de quadrinhos Italianos (Fumetti), em especial da Sergio Bonelli Editore, no Brasil.<br><br>Nossas M\u00eddias:<br>Catarse - <a href=\"https://lbfumetti.catarse.me/\">https://lbfumetti.catarse.me</a><br>Facebook - <a href=\"https://www.facebook.com/lbfumetti/\">https://www.facebook.com/lbfumetti</a><br>Instagram - <a href=\"https://www.instagram.com/lbfumetti/\">https://www.instagram.com/lbfumetti</a><br>Twitter - <a href=\"https://twitter.com/lbfumetti\">https://twitter.com/lbfumetti</a>\n\t<br>Youtube - <a href=\"https://www.youtube.com/@lbfumetti\">https://www.youtube.com/@lbfumetti</a>\n</p>\n<p><br><br>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": "lbfumetti", "email_active": null, "public_name": "Lorobuono Fumetti", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 268281, "project_id": 148866, "description": "(sugest\u00e3o de Marcus Vin\u00edcius Pessoa Flor\u00eancio)\n\n1 edi\u00e7\u00e3o impressa de Saguaro 1\n1 edi\u00e7\u00e3o impressa de Dampyr 8\n1 edi\u00e7\u00e3o impressa de Nick Raider 2\n\n1 edi\u00e7\u00e3o impressa de Morgan Lost 4\n\nBrindes relacionados", "minimum_value": 218.53427079455977, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2022-06-01T22:07:23", "updated_at": "2022-04-10T22:12:29.302351", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2147482624, "title": "Combo 022", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "fbe9c143-bd93-47ef-9e48-b33142e1b1ca", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "lemmas": ["campanha", "estreia", "selo", "iniciativa", "divulga\u00e7\u00e3o", "promo\u00e7\u00e3o", "publica\u00e7\u00e3o", "quadrinho", "fumetti", "especial", "m\u00eddia", "clique", "link", "aten\u00e7\u00e3o", "combo", "cat\u00e1logo", "favor", "lista", "t\u00edtulo", "combo", "atendimento", "coloque", "edi\u00e7\u00e3o", "c\u00e1lculo", "frete", "fumetto", "retorno", "editora", "produ\u00e7\u00e3o", "s\u00e9rie", "intervalo", "cria\u00e7\u00e3o", "miniss\u00e9rie", "decis\u00e3o", "maxiss\u00e9rie", "edi\u00e7\u00e3o", "maio", "mar\u00e7o", "projeto", "selo", "publica\u00e7\u00e3o", "s\u00e9rie", "volume", "hist\u00f3ria", "campanha", "volume", "hist\u00f3ria", "maio", "setembro", "apoiador", "campanha", "marca", "p\u00e1gina", "cart\u00e3o", "15x10", "arte", "capa", "edi\u00e7\u00e3o", "volume", "selo", "her\u00f3i", "marca", "\u00edndio", "nome", "vez", "apelido", "amigo", "nome", "crian\u00e7a", "pessoa", "cacto", "tribo", "sangue", "veia", "her\u00f3i", "planta", "fonte", "vida", "forma", "encarna\u00e7\u00e3o", "aspecto", "causa", "vez", "interven\u00e7\u00e3o", "veterano", "final", "conflito", "ferimento", "a\u00e7\u00e3o", "verdade", "a\u00e7\u00e3o", "conversa", "condi\u00e7\u00e3o", "situa\u00e7\u00e3o", "rastro", "pista", "her\u00f3i", "estado", "contradi\u00e7\u00e3o", "pessoa", "tradi\u00e7\u00e3o", "conhece", "pessoa", "costume", "lugar", "pessoa", "amor", "respeito", "vez", "raiva", "a\u00e7\u00e3o", "erro", "ano", "branco", "equil\u00edbrio", "filosofia", "vida", "contato", "terra", "cidade", "capital", "trilha", "aventura", "reserva", "nativo", "pobreza", "propriet\u00e1rio", "corpora\u00e7\u00e3o", "neg\u00f3cio", "in\u00edcio", "ano", "consequ\u00eancia", "derrota", "precedente", "turbul\u00eancia", "estrato", "per\u00edodo", "tempo", "nativo", "deixado", "pol\u00edtica", "resist\u00eancia", "a\u00e7\u00e3o", "vez", "opini\u00e3o", "tempo", "reserva", "maioria", "nativo", "pobreza", "propriet\u00e1rio", "terra", "corpora\u00e7\u00e3o", "terra", "tratado", "conluio", "pol\u00edtico", "rela\u00e7\u00e3o", "governo", "poder", "caso", "agente", "reserva", "idioma", "tradi\u00e7\u00e3o", "amigo", "unidade", "forma", "mundo", "c\u00f3digo", "hist\u00f3ria", "subterr\u00e2nea", "raiva", "desejo", "vingan\u00e7a", "tempo", "branco", "modo", "vida", "passado", "terra", "consci\u00eancia", "mundo", "terra", "homem", "procura", "pr\u00f3prio", "destino", "s\u00e9rie", "texto", "capa", "arte", "edi\u00e7\u00e3o", "estudo", "concep\u00e7\u00e3o", "personagem", "s\u00e9rie", "volume", "roteiro", "revista", "servi\u00e7o", "inser\u00e7\u00e3o", "se\u00e7\u00e3o", "licenciamento", "livro", "roteiro", "t\u00f3ria", "maio", "personagem", "banca", "pr\u00eamio", "mundo", "quadrinho", "hist\u00f3ria", "revista", "galeria", "ilustra\u00e7\u00e3o", "revista", "hist\u00f3ria", "ind\u00fastria", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "estilo", "capa", "miniss\u00e9rie", "breve", "trabalho", "participa\u00e7\u00e3o", "desenhista", "s\u00e9rie", "selo", "desenhista", "capa", "miniss\u00e9rie", "equipe", "aventura", "n\u00famero", "equipe", "conclus\u00e3o", "s\u00e9rie", "publica\u00e7\u00e3o", "desenhista", "edi\u00e7\u00e3o", "banca", "maio", "n\u00famero", "ano", "graphic", "lan\u00e7amento", "equipe", "piloto", "vez", "lan\u00e7amento", "aventura", "\u00e1rea", "quadrinho", "prancha", "terror", "roteiro", "equipe", "desenhista", "miniss\u00e9rie", "desenhista", "total", "edi\u00e7\u00e3o", "colegial", "colabora\u00e7\u00e3o", "ano", "desenho", "l\u00e1pis", "edi\u00e7\u00e3o", "nome", "cr\u00e9dito", "n\u00famero", "texto", "estreia", "casa", "quadro", "desenhista", "artista", "s\u00e9rie", "total", "hist\u00f3ria", "personagem", "colabora\u00e7\u00e3o", "livro", "gr\u00e1fico", "cor", "quadrinho", "t\u00edtulo", "colabora\u00e7\u00e3o", "equipe", "s\u00e9rie", "colabora\u00e7\u00e3o", "conto", "seman\u00e1rio", "editora", "n\u00famero", "s\u00e9rie", "colabora\u00e7\u00e3o", "parte", "equipe", "janeiro", "banca", "n\u00famero", "s\u00e9rie", "parceria", "parte", "equipe", "desenhista", "edi\u00e7\u00e3o", "saguaro", "desenho", "ex\u00e9rcito", "problema", "assassinato", "rico", "obscuro", "operador", "homem", "menino", "apelido", "lado", "conflito", "pol\u00edcia", "homic\u00eddio", "inoc\u00eancia", "ca\u00e7ada", "saguaro", "escuro", "desenho", "morte", "membro", "epidemia", "rebanho", "regi\u00e3o", "rela\u00e7\u00e3o", "evento", "ajuda", "amigo", "l\u00edder", "unidade", "fronteira", "picada", "desenho", "neg\u00f3cio", "pe\u00e3o", "festa", "amigo", "fantasma", "sombra", "passado", "arma", "saguaro", "desenho", "fim", "ocupa\u00e7\u00e3o", "\u00e2nimo", "nativo", "grupo", "casa", "homem", "desordeiro", "her\u00f3i", "irm\u00e3o", "saguaro", "pre\u00e7o", "trai\u00e7\u00e3o", "desenho", "federal", "amigo", "irm\u00e3o", "causa", "rebelde", "dram\u00e1tico", "lado", "forma", "adeus", "coisa"], "lemmas_freq": {"campanha": 3, "estreia": 2, "selo": 4, "iniciativa": 1, "divulga\u00e7\u00e3o": 1, "promo\u00e7\u00e3o": 1, "publica\u00e7\u00e3o": 3, "quadrinho": 5, "fumetti": 1, "especial": 1, "m\u00eddia": 1, "clique": 1, "link": 1, "aten\u00e7\u00e3o": 1, "combo": 2, "cat\u00e1logo": 1, "favor": 1, "lista": 1, "t\u00edtulo": 2, "atendimento": 1, "coloque": 1, "edi\u00e7\u00e3o": 8, "c\u00e1lculo": 1, "frete": 1, "fumetto": 1, "retorno": 1, "editora": 2, "produ\u00e7\u00e3o": 1, "s\u00e9rie": 10, "intervalo": 1, "cria\u00e7\u00e3o": 1, "miniss\u00e9rie": 4, "decis\u00e3o": 1, "maxiss\u00e9rie": 1, "maio": 4, "mar\u00e7o": 1, "projeto": 1, "volume": 4, "hist\u00f3ria": 7, "setembro": 1, "apoiador": 1, "marca": 2, "p\u00e1gina": 1, "cart\u00e3o": 1, "15x10": 1, "arte": 2, "capa": 4, "her\u00f3i": 4, "\u00edndio": 1, "nome": 3, "vez": 5, "apelido": 2, "amigo": 5, "crian\u00e7a": 1, "pessoa": 4, "cacto": 1, "tribo": 1, "sangue": 1, "veia": 1, "planta": 1, "fonte": 1, "vida": 3, "forma": 3, "encarna\u00e7\u00e3o": 1, "aspecto": 1, "causa": 2, "interven\u00e7\u00e3o": 1, "veterano": 1, "final": 1, "conflito": 2, "ferimento": 1, "a\u00e7\u00e3o": 4, "verdade": 1, "conversa": 1, "condi\u00e7\u00e3o": 1, "situa\u00e7\u00e3o": 1, "rastro": 1, "pista": 1, "estado": 1, "contradi\u00e7\u00e3o": 1, "tradi\u00e7\u00e3o": 2, "conhece": 1, "costume": 1, "lugar": 1, "amor": 1, "respeito": 1, "raiva": 2, "erro": 1, "ano": 4, "branco": 2, "equil\u00edbrio": 1, "filosofia": 1, "contato": 1, "terra": 5, "cidade": 1, "capital": 1, "trilha": 1, "aventura": 3, "reserva": 3, "nativo": 4, "pobreza": 2, "propriet\u00e1rio": 2, "corpora\u00e7\u00e3o": 2, "neg\u00f3cio": 2, "in\u00edcio": 1, "consequ\u00eancia": 1, "derrota": 1, "precedente": 1, "turbul\u00eancia": 1, "estrato": 1, "per\u00edodo": 1, "tempo": 3, "deixado": 1, "pol\u00edtica": 1, "resist\u00eancia": 1, "opini\u00e3o": 1, "maioria": 1, "tratado": 1, "conluio": 1, "pol\u00edtico": 1, "rela\u00e7\u00e3o": 2, "governo": 1, "poder": 1, "caso": 1, "agente": 1, "idioma": 1, "unidade": 2, "mundo": 3, "c\u00f3digo": 1, "subterr\u00e2nea": 1, "desejo": 1, "vingan\u00e7a": 1, "modo": 1, "passado": 2, "consci\u00eancia": 1, "homem": 3, "procura": 1, "pr\u00f3prio": 1, "destino": 1, "texto": 2, "estudo": 1, "concep\u00e7\u00e3o": 1, "personagem": 3, "roteiro": 3, "revista": 3, "servi\u00e7o": 1, "inser\u00e7\u00e3o": 1, "se\u00e7\u00e3o": 1, "licenciamento": 1, "livro": 2, "t\u00f3ria": 1, "banca": 3, "pr\u00eamio": 1, "galeria": 1, "ilustra\u00e7\u00e3o": 1, "ind\u00fastria": 1, "estilo": 1, "breve": 1, "trabalho": 1, "participa\u00e7\u00e3o": 1, "desenhista": 7, "equipe": 7, "n\u00famero": 5, "conclus\u00e3o": 1, "graphic": 1, "lan\u00e7amento": 2, "piloto": 1, "\u00e1rea": 1, "prancha": 1, "terror": 1, "total": 2, "colegial": 1, "colabora\u00e7\u00e3o": 5, "desenho": 6, "l\u00e1pis": 1, "cr\u00e9dito": 1, "casa": 2, "quadro": 1, "artista": 1, "gr\u00e1fico": 1, "cor": 1, "conto": 1, "seman\u00e1rio": 1, "parte": 2, "janeiro": 1, "parceria": 1, "saguaro": 4, "ex\u00e9rcito": 1, "problema": 1, "assassinato": 1, "rico": 1, "obscuro": 1, "operador": 1, "menino": 1, "lado": 2, "pol\u00edcia": 1, "homic\u00eddio": 1, "inoc\u00eancia": 1, "ca\u00e7ada": 1, "escuro": 1, "morte": 1, "membro": 1, "epidemia": 1, "rebanho": 1, "regi\u00e3o": 1, "evento": 1, "ajuda": 1, "l\u00edder": 1, "fronteira": 1, "picada": 1, "pe\u00e3o": 1, "festa": 1, "fantasma": 1, "sombra": 1, "arma": 1, "fim": 1, "ocupa\u00e7\u00e3o": 1, "\u00e2nimo": 1, "grupo": 1, "desordeiro": 1, "irm\u00e3o": 2, "pre\u00e7o": 1, "trai\u00e7\u00e3o": 1, "federal": 1, "rebelde": 1, "dram\u00e1tico": 1, "adeus": 1, "coisa": 1}, "entidades": {"Lorobuono Fumetti": 4, "Editora 85": 5, "Sergio Bonelli Editore": 8, "Brasil": 1, "Facebook": 1, "Instagram": 1, "Twitter": 1, "Youtube": 1, "ATEN\u00c7\u00c3O": 1, "outro(s": 1, "Dampyr": 1, "Diabolik": 1, "Hellnoir": 2, "Mister": 3, "Morgan Lost": 1, "Nick Raider": 3, "Saguaro": 29, "It\u00e1lia": 2, "o Volume 1": 1, "Editora": 2, "Agente Navajo": 1, "Aventura!": 1, "Navajo": 6, "Thorn Kitcheyan": 2, "Nastas Begay": 3, "Thorn": 3, "Tohono O'Odham": 1, "Guerra do Vietn\u00e3": 1, "Window Rock": 4, "Na\u00e7\u00e3o Navajo": 1, "Am\u00e9rica": 1, "Pol\u00edcia Tribal Navajo": 1, "Federal Bureau": 1, "Albuquerque": 1, "Clive Waters": 1, "Art Parker": 2, "QG": 1, "Conselho Tribal": 1, "Bureau of Indian Affairs": 1, "Waters": 1, "Bruno Enna": 3, "Alessandro Poli": 2, "Luigi Mignaco": 1, "Davide Furn\u00f2": 3, "Alessandro Pastrovicchio": 2, "Alessandro Vitti": 1, "Elisabetta Barletta": 1, "Fabio Valdambrini": 1, "Fabrizio Busticchi": 1, "Gianluca Gugliotta": 1, "Italo Mattone": 2, "Ivan Vitolo": 1, "Luana Paesani": 1, "Luigi Siniscalchi": 2, "Marco Foder\u00e0": 2, "Paolo Armitano": 1, "Pier Gallo": 1, "Volume 1 de Saguaro": 1, "Disney": 1, "IF Edizioni": 1, "Dylan Dog": 3, "DD": 1, "Fumo de China": 1, "Associazione Nazionale Amici del Fumetto": 1, "Fate": 1, "Strane Storie": 1, "Vittorio Pavesio Production": 1, "Heavy Metal": 1, "Amici": 1, "Loudun": 1, "Soleil": 1, "Cassidy": 3, "Escalpo": 1, "Vertigo": 1, "DC Comics": 1, "Valdambrini": 1, "Acme": 2, "Granata Press": 1, "Universo": 1, "Bar\u00e3o Samedi": 1, "Jerry Drake": 1, "SBE": 1, "Demian": 2, "Caravan": 1, "Cheyenne": 1, "Tex Willer": 1, "Giuliano Piccininno": 1, "Alan Ford da Edizioni MBP": 1, "Splatter": 1, "Mostri": 1, "Martin Myst\u00e8re": 1, "Julia": 3, "Magico Vento": 2, "Escola Romana de Quadrinhos": 1, "Giuseppe Barbati": 1, "Foder\u00e0": 2, "Barbati": 1, "Tito Farac i": 1, "Bonelli": 2, "Disney It\u00e1lia": 1, "Edizioni Piemme": 1, "Geronimo Stilton": 1, "Edizioni Star Comics": 1, "Jonathan Steele": 1, "San Michele": 1, "Eura Editoriale": 1, "Lancio Story": 1, "Skorpio": 1, "Detective Dante": 1, "Il Mostro": 1, "Valerio Piccioni": 1, "Retorno a Window Rock": 1, "Fabio Valdambrini Sinopse": 1, "Ex\u00e9rcito": 1, "Miguel": 2, "Noah Folsom": 2, "Folsom": 1, "Capit\u00e3o Walken": 1, "Sombras": 1, "Luigi Siniscalchi Sinopse": 1, "Conselho Tribal Navajo": 1, "Kai Walken": 1, "Reserva...": 1, "Cobra": 1, "Marco Foder\u00e0 Sinopse": 1, "Howi": 1, "Vietn\u00e3": 1, "Irm\u00e3os de Sangue": 1, "Alessandro Pastrovicchio Sinopse": 1, "Wounded Knee": 1, "Dakota do Sul": 1, "Reserva": 1, "Italo Mattone Ajudar": 1}, "tfidf": {"campanha": 2.3047424692458747, "estreia": 6.414251290339845, "selo": 9.044760786843081, "iniciativa": 3.657847344866208, "divulga\u00e7\u00e3o": 2.917233627067339, "promo\u00e7\u00e3o": 3.927180278649792, "publica\u00e7\u00e3o": 3.6829533818385483, "quadrinho": 1.6406303705480554, "fumetti": 4.602308953707059, "especial": 3.6860182218329043, "m\u00eddia": 2.8910883469630164, "clique": 3.1304924191490064, "link": 2.4749279497381043, "aten\u00e7\u00e3o": 2.0823109841077887, "combo": 5.516727462616868, "cat\u00e1logo": 3.1983150154877675, "favor": 3.3806365722817224, "lista": 2.758363731308434, "t\u00edtulo": 3.476138672175485, "atendimento": 5.161924741642482, "coloque": 5.369564106420726, "edi\u00e7\u00e3o": 7.250496254594071, "c\u00e1lculo": 5.5366181910838925, "frete": 1.9455520469923997, "fumetto": 5.855071922202427, "retorno": 3.644054022733872, "editora": 2.51738048449483, "produ\u00e7\u00e3o": 1.1210688643713673, "s\u00e9rie": 11.232690852809696, "intervalo": 5.449606814094262, "cria\u00e7\u00e3o": 1.7079767945947977, "miniss\u00e9rie": 12.588086884400868, "decis\u00e3o": 3.603780123595932, "maxiss\u00e9rie": 7.241366283322318, "maio": 12.655315357666394, "mar\u00e7o": 3.2160145925871686, "projeto": 0.45295776197274695, "volume": 5.8548558403986455, "hist\u00f3ria": 1.894453436251546, "setembro": 2.859339648648436, "apoiador": 0.9732174179720962, "marca": 4.657422795172532, "p\u00e1gina": 0.2725159049803698, "cart\u00e3o": 2.381553878960646, "15x10": 6.325075551448163, "arte": 1.3691758543285508, "capa": 2.0966654642449556, "her\u00f3i": 8.375487226035458, "\u00edndio": 4.500526259397117, "nome": 3.2121302172879265, "vez": 5.677288009117335, "apelido": 9.352833851721563, "amigo": 6.714198659368025, "crian\u00e7a": 1.9709341202638169, "pessoa": 4.393016746420784, "cacto": 6.835901175214153, "tribo": 3.8740704533358437, "sangue": 3.138722918285522, "veia": 5.369564106420726, "planta": 4.270951817752617, "fonte": 3.138722918285522, "vida": 2.734936133398864, "forma": 2.982872984287874, "encarna\u00e7\u00e3o": 5.631928370888217, "aspecto": 3.339393613747673, "causa": 6.379162671038026, "interven\u00e7\u00e3o": 4.990074484715823, "veterano": 4.938781190328272, "final": 1.6466549037204787, "conflito": 5.985742082545918, "ferimento": 5.98860331482695, "a\u00e7\u00e3o": 8.363876187403614, "verdade": 2.4090605247504793, "conversa": 3.329343277894172, "condi\u00e7\u00e3o": 3.2805531137247397, "situa\u00e7\u00e3o": 2.3213853574941927, "rastro": 5.161924741642482, "pista": 4.468777561082536, "estado": 2.6312085558231875, "contradi\u00e7\u00e3o": 5.449606814094262, "tradi\u00e7\u00e3o": 6.599568951305255, "conhece": 6.835901175214153, "costume": 4.084365862172205, "lugar": 1.8918806301998816, "amor": 2.234069890491577, "respeito": 3.3701652724144266, "raiva": 9.877562380656544, "erro": 3.909161773147114, "ano": 1.9704269433225545, "branco": 3.3498639996346804, "equil\u00edbrio": 4.408152939266102, "filosofia": 3.8569760199765435, "contato": 2.0129350442384477, "terra": 11.357764918731586, "cidade": 1.4302252903456174, "capital": 3.5778046371926715, "trilha": 3.7756303805225913, "aventura": 4.2284514181164035, "reserva": 14.146912917042187, "nativo": 20.405200479304188, "pobreza": 10.202600239652094, "propriet\u00e1rio": 9.277353195755868, "corpora\u00e7\u00e3o": 9.204617907414118, "neg\u00f3cio": 7.680337803320325, "in\u00edcio": 1.9838709112945363, "consequ\u00eancia": 3.3701652724144266, "derrota": 5.5366181910838925, "precedente": 5.161924741642482, "turbul\u00eancia": 5.98860331482695, "estrato": 7.934513463882263, "per\u00edodo": 2.401123975154743, "tempo": 3.1256154681305226, "deixado": 7.241366283322318, "pol\u00edtica": 4.042693165771636, "resist\u00eancia": 4.350994525426153, "opini\u00e3o": 4.0633124529743725, "maioria": 2.992871041272959, "tratado": 6.142753994654208, "conluio": 7.934513463882263, "pol\u00edtico": 4.350994525426153, "rela\u00e7\u00e3o": 4.6427707149883854, "governo": 3.445877094150123, "poder": 2.0484094324321074, "caso": 2.18194082505663, "agente": 3.700406959285004, "idioma": 4.715637639014062, "unidade": 6.468066196179694, "mundo": 2.5084134758744288, "c\u00f3digo": 4.2456340097683265, "subterr\u00e2nea": 7.241366283322318, "desejo": 2.8910883469630164, "vingan\u00e7a": 3.515672856085665, "modo": 3.2431655816531193, "passado": 5.137074897720823, "consci\u00eancia": 4.0633124529743725, "homem": 6.161941432444689, "procura": 4.350994525426153, "pr\u00f3prio": 4.990074484715823, "destino": 2.798715026832001, "texto": 3.704589107011634, "estudo": 2.6412086391577705, "concep\u00e7\u00e3o": 4.220941397177955, "personagem": 2.1031741357824725, "roteiro": 4.254961163517898, "revista": 3.2819008037807285, "servi\u00e7o": 3.224983262569929, "inser\u00e7\u00e3o": 5.5366181910838925, "se\u00e7\u00e3o": 3.79137873749073, "licenciamento": 4.468777561082536, "livro": 1.2253275001878143, "t\u00f3ria": 7.934513463882263, "banca": 11.422137236511514, "pr\u00eamio": 1.9405520365756939, "galeria": 3.329343277894172, "ilustra\u00e7\u00e3o": 1.3387329499209515, "ind\u00fastria": 4.042693165771636, "estilo": 1.8386889014500383, "breve": 2.971668833622356, "trabalho": 0.848611999516652, "participa\u00e7\u00e3o": 2.381553878960646, "desenhista": 15.49941181092396, "equipe": 15.828331376975392, "n\u00famero": 10.11858409920868, "conclus\u00e3o": 3.700406959285004, "graphic": 2.5969753841809453, "lan\u00e7amento": 3.0919041166732666, "piloto": 4.500526259397117, "\u00e1rea": 2.2374199773768586, "prancha": 5.449606814094262, "terror": 1.93557690193558, "total": 6.294043442200434, "colegial": 5.737288886546044, "colabora\u00e7\u00e3o": 14.391338292669776, "desenho": 7.128608011853334, "l\u00e1pis": 3.0072597787250586, "cr\u00e9dito": 3.0366736639313516, "casa": 3.0952682890392365, "quadro": 3.1638288394165985, "artista": 1.0561869955909382, "gr\u00e1fico": 4.756459633534317, "cor": 1.5194165047106678, "conto": 1.68068465230679, "seman\u00e1rio": 5.98860331482695, "parte": 2.200809450136849, "janeiro": 2.8910883469630164, "parceria": 1.7989485728005243, "saguaro": 28.96546513328927, "ex\u00e9rcito": 3.8569760199765435, "problema": 2.1263709739018193, "assassinato": 3.7150057587061567, "rico": 5.044141705986099, "obscuro": 5.295456134267004, "operador": 6.835901175214153, "menino": 3.189581335519013, "lado": 3.1847840903222235, "pol\u00edcia": 3.9832697453008357, "homic\u00eddio": 6.548219102762372, "inoc\u00eancia": 5.295456134267004, "ca\u00e7ada": 5.226463262780053, "escuro": 4.6764169258607815, "morte": 2.3547836378960407, "membro": 2.8910883469630164, "epidemia": 5.631928370888217, "rebanho": 7.241366283322318, "regi\u00e3o": 2.6213074848404756, "evento": 1.639247462442617, "ajuda": 1.8637757358797733, "l\u00edder": 3.5524868292083815, "fronteira": 4.0633124529743725, "picada": 7.241366283322318, "pe\u00e3o": 6.325075551448163, "festa": 4.002687831157937, "fantasma": 3.79137873749073, "sombra": 3.6718335868409477, "arma": 3.4019139707290074, "fim": 1.7279375371573356, "ocupa\u00e7\u00e3o": 5.5366181910838925, "\u00e2nimo": 6.835901175214153, "grupo": 1.9505771831950727, "desordeiro": 7.934513463882263, "irm\u00e3o": 5.731218523324063, "pre\u00e7o": 2.351017155100564, "trai\u00e7\u00e3o": 4.638676597877934, "federal": 7.934513463882263, "rebelde": 5.161924741642482, "dram\u00e1tico": 7.241366283322318, "adeus": 6.835901175214153, "coisa": 1.4967618141458616}}