{"detail": {"project_id": 149274, "id": 149274, "user_id": 1780705, "name": "Charlie, o jovem adulto - Rafael Fritzen", "headline": "Rafael Fritzen, da p\u00e1gina @\u00e2ngulodevista, lan\u00e7a sua primeira HQ pela HarperCollins! ", "budget": "<p>O or\u00e7amento deste projeto foi pensado levando em considera\u00e7\u00e3o diversos fatores. H\u00e1 os custos editoriais, como revis\u00e3o, projeto gr\u00e1fico e diagrama\u00e7\u00e3o; custos gr\u00e1ficos, que envolvem escolhas como formato, n\u00famero de p\u00e1ginas e tipo de papel usado no miolo e na capa; e custos de distribui\u00e7\u00e3o, estoque e log\u00edstica; al\u00e9m do valor de participa\u00e7\u00e3o do Catarse. N\u00e3o entraram nessa conta os custos dos exemplares doados a bibliotecas e outras institui\u00e7\u00f5es de leitura, assumidos em sua totalidade pela editora, assim como os custos de marketing e divulga\u00e7\u00e3o.\n</p>", "goal": 65889.72988780696, "about_html": "<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\">Rafael Fritzen, da p\u00e1gina <strong>@\u00e2ngulodevista</strong>, lan\u00e7a seu primeiro livro pela<strong> HarperCollins</strong>!\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/406297/94600a09-e6cf-4596-9c13-ac705ec657ab.jpg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span>\n</p>\n<p>J\u00e1 sabem da novidade? Est\u00e1 chegando o <strong>primeiro livro do Rafael Fritzen</strong>, criador da p\u00e1gina @angulodevista, com a editora HarperCollins! \ud83e\udd29<br>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">A HQ vai contar a hist\u00f3ria do <strong>Charlie</strong>, um jovem que acaba de se formar do ensino m\u00e9dio e trabalha com entregas de comida. Quando seus pais come\u00e7am a pression\u00e1-lo para come\u00e7ar uma faculdade, ele sente que essa \u00e9 a hora de <strong>entrar para a vida adulta</strong>... mesmo que ela pare\u00e7a um tanto sombria e assustadora. </span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/406892/5d0fad5a-d969-453a-b4c2-da59c454e20c.jpg\">\n</p>\n<p><strong>UMA PR\u00c9-VENDA MUITO ESPECIAL</strong><br>\n</p>\n<p>A modalidade de financiamento escolhida para esta campanha foi a Flex. Isso significa que o livro n\u00e3o depender\u00e1 da meta para ser publicado, e assim o projeto funciona como uma pr\u00e9-venda especial.\n</p>\n<p>Comprando na pr\u00e9-venda por aqui, voc\u00ea garante o seu exemplar com desconto, pode ganhar <strong>brindes exclusivos</strong> e ainda ajuda na forma\u00e7\u00e3o de leitores, pois, se atingirmos a meta inicial de 1000 apoios, <strong>vamos doar um exemplar de Charlie, o jovem adulto para 100 bibliotecas comunit\u00e1rias</strong> ao redor do pa\u00eds.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/408043/d6b10729-2b5b-40d2-9e46-efac6cdeaab6.jpg\">\n</p>\n<p>Outras metas estendidas ser\u00e3o reveladas ao longo da campanha para fortalecer a nossa cultura e tamb\u00e9m incentivar que a hist\u00f3ria de Charlie chegue a diversos cantos do Brasil!\n</p>\n<p>Terminada a campanha, e s\u00f3 depois que  enviarmos os livros de todos os apoiadores do projeto, <strong>a HQ ser\u00e1 distribu\u00edda nas formas f\u00edsicas e digital nas livrarias</strong>! \ud83d\udd7a\n</p>\n<p>Vem com a gente? \u2728\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p class=\"fontsize-large\"><strong>RECOMPENSAS </strong>\n</p>\n<p class=\"fontsize-large\"><strong></strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/406301/b6130764-9eb8-40cf-a671-46568dc73dce.jpg\">\n</p>\n<p>Os brindes s\u00e3o <strong>exclusivos para quem comprar pelo Catarse</strong>! Voc\u00ea pode ganhar:\n</p>\n<ul>\n\t<li>Im\u00e3 de geladeira exclusivo de pr\u00e9-venda (9,8x15cm) </li>\n\t<li>P\u00f4ster (42x29,7cm) autografado pelo autor*  </li>\n\t<li>Marcador de p\u00e1ginas (6x18cm) </li>\n</ul>\n<p><br>\n</p>\n<p>*O aut\u00f3grafo n\u00e3o ser\u00e1 nominal.\n</p>\n<p>Mas aten\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel escolher mais de uma recompensa de uma s\u00f3 vez. Se voc\u00ea quer receber dois ou mais exemplares do livro, <strong>ser\u00e1 preciso apoiar novamente</strong>.\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">E voc\u00ea pode apoiar quantas vezes quiser! \ud83d\ude09  </span><br>\n</p>\n<p class=\"fontsize-large\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p class=\"fontsize-large\"><strong>HARPER + CATARSE </strong>\n</p>\n<p>Por que optamos por fazer a pr\u00e9-venda com o Catarse? Essa foi uma ideia que o pr\u00f3prio Rafa trouxe para a Harper e, embora fosse algo novo para a gente, embarcamos com tudo nessa proposta. \u00c9 tamb\u00e9m uma maneira de <strong>homenagear os f\u00e3s do autor</strong>, que j\u00e1 tinham comprado o livro independente dele por aqui.\n</p>\n<p class=\"fontsize-large\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p>O Catarse \u00e9 uma comunidade muito querida e relevante entre <strong>criadores e leitores de quadrinhos</strong>, e esse modelo permite uma contrapartida social t\u00e3o importante para n\u00f3s quanto para o Rafa, com a <strong>doa\u00e7\u00e3o de livros para bibliotecas e outras institui\u00e7\u00f5es de leitura</strong>.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p class=\"fontsize-large\"><strong>CONHE\u00c7A O LIVRO </strong>\n</p>\n<p>Charlie, o jovem adulto, n\u00e3o \u00e9 uma pessoa dif\u00edcil de agradar. Tudo o que ele quer \u00e9 construir sua independ\u00eancia: encontrar um lugar pra morar, arrumar um trabalho pra pagar os boletos, conseguir um tempinho pra abastecer a geladeira, cozinhar, ter vida social, se encontrar no mundo.\n</p>\n<p>N\u00e3o \u00e9 querer muito, \u00e9?\n</p>\n<p>Bem, talvez as coisas n\u00e3o saiam exatamente como ele havia imaginado\u2026\n</p>\n<p>Mas isso n\u00e3o importa! O que importa \u00e9 que Charlie \u00e9 Charlie, uma pessoa decidida a fazer dar certo, e, na companhia dos sempre presentes, mas nem sempre encorajadores, <strong>parentes e amigos</strong>, ele vai se entregar de peito aberto \u00e0s emocionantes aventuras de sua vida mediana.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong>FICHA T\u00c9CNICA </strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/406797/2256c0e9-ade7-4196-aeba-1aa71dbe8c03.gif\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Formato: 15,5 x 23 cm<br>Acabamento: capa dura<br>N\u00famero de p\u00e1ginas: 128\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong>SOBRE O AUTOR</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong></strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/406302/236b10d0-7c97-4927-af18-1c026ad47c17.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p class=\"fontsize-large\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span><strong>SOBRE A HARPER</strong>\n</p>\n<p>A <strong>HarperCollins Brasil</strong> chegou por aqui em 2015 e, desde ent\u00e3o, muitas hist\u00f3rias de sucesso passaram a fazer parte do seu cat\u00e1logo. O grupo \u00e9 o bra\u00e7o nacional da HarperCollins Publishers, <strong>a segunda maior editora do mundo,</strong> que soma mais de duzentos anos de experi\u00eancia e est\u00e1 presente em diversos pa\u00edses. Seu principal objetivo \u00e9 unir <strong>tradi\u00e7\u00e3o e inova\u00e7\u00e3o </strong>para levar leitores a universos infinitos de conhecimento.\n</p>\n<p>Conhe\u00e7a mais sobre <a href=\"https://harpercollins.com.br/?utm_medium=charlie-o-jovem-adulto&amp;utm_source=catarse&amp;utm_campaign=pre-venda\" target=\"_blank\">nossos livros aqui</a>.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/406303/5656b01c-c282-49e4-a3a2-b052c08d9b4f.jpg\"><br>\n</p>\n<p>A editora enviar\u00e1 todos os exemplares comprados na pr\u00e9-venda at\u00e9 a <strong>segunda quinzena de abril </strong>e antes do lan\u00e7amento nas livrarias.<br>\n</p>\n<p>Os envios para<strong> Rio de Janeiro e S\u00e3o Paulo </strong>ser\u00e3o feitos pela plataforma Loggi, e pelos Correios para os <strong>demais estados</strong> do Brasil.\n</p>", "permalink": "charlie", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/149274/a597c49f-ae6d-4fb6-86c7-9eecd1e4cc7e.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/149274/project_thumb_thumb_a597c49f-ae6d-4fb6-86c7-9eecd1e4cc7e.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/149274/project_thumb_small_a597c49f-ae6d-4fb6-86c7-9eecd1e4cc7e.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/149274/project_thumb_large_a597c49f-ae6d-4fb6-86c7-9eecd1e4cc7e.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/149274/project_thumb_video_cover_a597c49f-ae6d-4fb6-86c7-9eecd1e4cc7e.jpg", "progress": 216.23638333333332, "pledged": 142477.56889749615, "total_contributions": 2120, "total_contributors": 2106, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-03-17T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-03-16T23:59:59.999999", "online_date": "2022-02-07T15:24:54.450874", "zone_online_date": "2022-02-07T12:24:54.450874", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 37, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 37, "unit": "days"}, "posts_count": 4, "address": {"city": "Rio de Janeiro", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 1780705, "name": "CASA DOS LIVROS EDITORA LTDA", "public_name": "HarperCollins Brasil"}, "reminder_count": 242, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 4, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Charlie,Fritzen,Harpercollins,HQ,quadrinho", "city_id": 3662, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "e213a2c2-1eb7-4c5b-928d-bb980e869e84", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [{"id": 9191, "name": "GA", "data": {"id": "2107280261"}}, {"id": 9192, "name": "PIXEL", "data": {"id": ""}}], "about_txt": "Rafael Fritzen, da p\u00e1gina @\u00e2ngulodevista , lan\u00e7a seu primeiro livro pela HarperCollins ! J\u00e1 sabem da novidade? Est\u00e1 chegando o primeiro livro do Rafael Fritzen , criador da p\u00e1gina @angulodevista, com a editora HarperCollins! \ud83e\udd29 A HQ vai contar a hist\u00f3ria do Charlie , um jovem que acaba de se formar do ensino m\u00e9dio e trabalha com entregas de comida. Quando seus pais come\u00e7am a pression\u00e1-lo para come\u00e7ar uma faculdade, ele sente que essa \u00e9 a hora de entrar para a vida adulta ... mesmo que ela pare\u00e7a um tanto sombria e assustadora. UMA PR\u00c9-VENDA MUITO ESPECIAL A modalidade de financiamento escolhida para esta campanha foi a Flex. Isso significa que o livro n\u00e3o depender\u00e1 da meta para ser publicado, e assim o projeto funciona como uma pr\u00e9-venda especial. Comprando na pr\u00e9-venda por aqui, voc\u00ea garante o seu exemplar com desconto, pode ganhar brindes exclusivos e ainda ajuda na forma\u00e7\u00e3o de leitores, pois, se atingirmos a meta inicial de 1000 apoios, vamos doar um exemplar de Charlie, o jovem adulto para 100 bibliotecas comunit\u00e1rias ao redor do pa\u00eds. Outras metas estendidas ser\u00e3o reveladas ao longo da campanha para fortalecer a nossa cultura e tamb\u00e9m incentivar que a hist\u00f3ria de Charlie chegue a diversos cantos do Brasil! Terminada a campanha, e s\u00f3 depois que  enviarmos os livros de todos os apoiadores do projeto, a HQ ser\u00e1 distribu\u00edda nas formas f\u00edsicas e digital nas livrarias ! \ud83d\udd7a Vem com a gente? \u2728 RECOMPENSAS Os brindes s\u00e3o exclusivos para quem comprar pelo Catarse ! Voc\u00ea pode ganhar: Im\u00e3 de geladeira exclusivo de pr\u00e9-venda (9,8x15cm) P\u00f4ster (42x29,7cm) autografado pelo autor* Marcador de p\u00e1ginas (6x18cm) *O aut\u00f3grafo n\u00e3o ser\u00e1 nominal. Mas aten\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel escolher mais de uma recompensa de uma s\u00f3 vez. Se voc\u00ea quer receber dois ou mais exemplares do livro, ser\u00e1 preciso apoiar novamente . E voc\u00ea pode apoiar quantas vezes quiser! \ud83d\ude09 HARPER + CATARSE Por que optamos por fazer a pr\u00e9-venda com o Catarse? Essa foi uma ideia que o pr\u00f3prio Rafa trouxe para a Harper e, embora fosse algo novo para a gente, embarcamos com tudo nessa proposta. \u00c9 tamb\u00e9m uma maneira de homenagear os f\u00e3s do autor , que j\u00e1 tinham comprado o livro independente dele por aqui. O Catarse \u00e9 uma comunidade muito querida e relevante entre criadores e leitores de quadrinhos , e esse modelo permite uma contrapartida social t\u00e3o importante para n\u00f3s quanto para o Rafa, com a doa\u00e7\u00e3o de livros para bibliotecas e outras institui\u00e7\u00f5es de leitura . CONHE\u00c7A O LIVRO Charlie, o jovem adulto, n\u00e3o \u00e9 uma pessoa dif\u00edcil de agradar. Tudo o que ele quer \u00e9 construir sua independ\u00eancia: encontrar um lugar pra morar, arrumar um trabalho pra pagar os boletos, conseguir um tempinho pra abastecer a geladeira, cozinhar, ter vida social, se encontrar no mundo. N\u00e3o \u00e9 querer muito, \u00e9? Bem, talvez as coisas n\u00e3o saiam exatamente como ele havia imaginado\u2026 Mas isso n\u00e3o importa! O que importa \u00e9 que Charlie \u00e9 Charlie, uma pessoa decidida a fazer dar certo, e, na companhia dos sempre presentes, mas nem sempre encorajadores, parentes e amigos , ele vai se entregar de peito aberto \u00e0s emocionantes aventuras de sua vida mediana. FICHA T\u00c9CNICA Formato: 15,5 x 23 cm Acabamento: capa dura N\u00famero de p\u00e1ginas: 128 SOBRE O AUTOR SOBRE A HARPER A HarperCollins Brasil chegou por aqui em 2015 e, desde ent\u00e3o, muitas hist\u00f3rias de sucesso passaram a fazer parte do seu cat\u00e1logo. O grupo \u00e9 o bra\u00e7o nacional da HarperCollins Publishers, a segunda maior editora do mundo, que soma mais de duzentos anos de experi\u00eancia e est\u00e1 presente em diversos pa\u00edses. Seu principal objetivo \u00e9 unir tradi\u00e7\u00e3o e inova\u00e7\u00e3o para levar leitores a universos infinitos de conhecimento. Conhe\u00e7a mais sobre nossos livros aqui . A editora enviar\u00e1 todos os exemplares comprados na pr\u00e9-venda at\u00e9 a segunda quinzena de abril e antes do lan\u00e7amento nas livrarias. Os envios para Rio de Janeiro e S\u00e3o Paulo ser\u00e3o feitos pela plataforma Loggi, e pelos Correios para os demais estados do Brasil."}, "user": {"id": 1780705, "common_id": "4fdd06c4-33a6-4dfc-b339-d99397edaafb", "name": "CASA DOS LIVROS EDITORA LTDA", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1780705/thumb_avatar_8525b5ee-b111-47fa-9bf1-fc3286ac870b.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/HarperCollinsBra", "twitter_username": "HarperCollinsBR", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 40920, "link": "https://www.tIktok.com/@harpercollinsbrasil"}, {"id": 40919, "link": "https://instagram.com/harpercollinsbrasil"}, {"id": 40918, "link": "https://harpercollins.com.br"}], "follows_count": 0, "followers_count": 98, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2022-01-28T19:14:17.383614", "about_html": "<p>O grupo HarperCollins Brasil iniciou opera\u00e7\u00f5es em 2015, passando a englobar, al\u00e9m da editora que d\u00e1 nome ao grupo, duas marcas j\u00e1 bem estabelecidas no pa\u00eds: a Thomas Nelson Brasil, refer\u00eancia internacional em livros crist\u00e3os, atuante no mercado nacional desde 2006, e a Harlequin, precursora na linha de romances de \u00e9poca e contempor\u00e2neos, presente desde 2005.\n</p>\n<p>O grupo \u00e9 o bra\u00e7o nacional da HarperCollins Publishers, segunda maior editora do mundo e detentora de uma hist\u00f3ria de sucesso desde o s\u00e9culo XIX, hoje com mais de 200 mil t\u00edtulos no cat\u00e1logo e presente em 17 pa\u00edses. No Brasil, al\u00e9m de uma distribui\u00e7\u00e3o que atinge de norte a sul do pa\u00eds, atua tamb\u00e9m em escolas, empresas e em parcerias com clubes de assinatura e leitura. Somos a combina\u00e7\u00e3o certa de anos de experi\u00eancia local com a for\u00e7a da estrat\u00e9gia global da HarperCollins Publishers.\n</p>\n<p>Entre autores cl\u00e1ssicos e contempor\u00e2neos de fic\u00e7\u00e3o e n\u00e3o fic\u00e7\u00e3o, a HarperCollins \u00e9 a casa de nomes de primeira grandeza como J.R.R. Tolkien, Agatha Christie, Winston Churchill, Joan Didion, Colson Whitehead, Joyce Carol Oates, Cecelia Ahern, Ayobami Adebayo, Rhonda Byrne, Karin Slaughter, Daniel Silva, e tamb\u00e9m de refer\u00eancias nacionais como Nelson Rodrigues, Thiago Nigro, Renato Noguera, Claudia Raia, Rosana Hermann, Leandro Karnal, Ivan Mizanzuk, Adriana Barbosa e outros.\n</p>\n<p>Em 2020, a editora lan\u00e7ou seu selo infantil, o HarperKids. Contamos com uma crescente lista de t\u00edtulos infantis e juvenis, por autores como Ibi Zoboi, Yusef Salaam, Abdi Nazemian, Maureen Johnson, Lola Salgado, Let\u00edcia Braga e Guilherme Karsten, al\u00e9m de obras de marcas nacionalmente conhecidas como Irm\u00e3o do Jorel e Turma da M\u00f4nica.\n</p>\n<p>Ao longo de nossa hist\u00f3ria, unimos tradi\u00e7\u00e3o e inova\u00e7\u00e3o para levar o leitor em viagens para diversos universos culturais e imagin\u00e1rios atrav\u00e9s da literatura.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "HarperCollins Brasil", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 264594, "project_id": 149274, "description": "+ frete de R$12  \n\nVoc\u00ea garante: \n\n\ud83d\udcda Edi\u00e7\u00e3o impressa com desconto (10%) \n\n+ marcador exclusivo \n+ um p\u00f4ster \n+ um \u00edm\u00e3 de geladeira \n+ enviamos o livro para voc\u00ea antes do lan\u00e7amento nas livrarias!  ", "minimum_value": 59.300756899026275, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2022-04-01T14:32:54", "updated_at": "2022-03-11T14:48:09.859458", "paid_count": 586, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": -1073741824, "title": "COMBO SALGADO + REFRESCO ", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "a6e74234-d1b2-4830-95e7-6d121340e503", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/264594/thumb_reward_5c1c739c-d5f4-4ef0-9f17-c2c85e0e9c3b.png", "run_out": false}], "lemmas": ["p\u00e1gina", "livro", "novidade", "livro", "criador", "p\u00e1gina", "editora", "hist\u00f3ria", "jovem", "ensino", "entrega", "comida", "pai", "faculdade", "hora", "vida", "modalidade", "financiamento", "campanha", "livro", "meta", "projeto", "exemplar", "desconto", "brinde", "forma\u00e7\u00e3o", "leitor", "meta", "apoio", "exemplar", "biblioteca", "redor", "pa\u00eds", "meta", "longo", "campanha", "cultura", "hist\u00f3ria", "canto", "campanha", "livro", "apoiador", "projeto", "forma", "livraria", "brinde", "geladeira", "autor", "marcador", "p\u00e1gina", "6x18", "aut\u00f3grafo", "aten\u00e7\u00e3o", "recompensa", "vez", "exemplar", "livro", "vez", "ideia", "gente", "proposta", "maneira", "f\u00e3", "autor", "livro", "comunidade", "criador", "leitor", "quadrinho", "modelo", "contrapartida", "doa\u00e7\u00e3o", "livro", "biblioteca", "institui\u00e7\u00e3o", "leitura", "adulto", "pessoa", "independ\u00eancia", "lugar", "trabalho", "boleto", "tempinho", "geladeira", "vida", "mundo", "coisa", "pessoa", "companhia", "parente", "amigo", "peito", "emocionante", "vida", "acabamento", "capa", "n\u00famero", "p\u00e1gina", "autor", "ent\u00e3o", "hist\u00f3ria", "sucesso", "parte", "cat\u00e1logo", "grupo", "bra\u00e7o", "editora", "mundo", "ano", "experi\u00eancia", "pa\u00eds", "objetivo", "tradi\u00e7\u00e3o", "inova\u00e7\u00e3o", "leitor", "universo", "conhecimento", "livro", "editora", "exemplar", "quinzena", "abril", "lan\u00e7amento", "livraria", "envio", "plataforma", "correio", "estado"], "lemmas_freq": {"p\u00e1gina": 4, "livro": 8, "novidade": 1, "criador": 2, "editora": 3, "hist\u00f3ria": 3, "jovem": 1, "ensino": 1, "entrega": 1, "comida": 1, "pai": 1, "faculdade": 1, "hora": 1, "vida": 3, "modalidade": 1, "financiamento": 1, "campanha": 3, "meta": 3, "projeto": 2, "exemplar": 4, "desconto": 1, "brinde": 2, "forma\u00e7\u00e3o": 1, "leitor": 3, "apoio": 1, "biblioteca": 2, "redor": 1, "pa\u00eds": 2, "longo": 1, "cultura": 1, "canto": 1, "apoiador": 1, "forma": 1, "livraria": 2, "geladeira": 2, "autor": 3, "marcador": 1, "6x18": 1, "aut\u00f3grafo": 1, "aten\u00e7\u00e3o": 1, "recompensa": 1, "vez": 2, "ideia": 1, "gente": 1, "proposta": 1, "maneira": 1, "f\u00e3": 1, "comunidade": 1, "quadrinho": 1, "modelo": 1, "contrapartida": 1, "doa\u00e7\u00e3o": 1, "institui\u00e7\u00e3o": 1, "leitura": 1, "adulto": 1, "pessoa": 2, "independ\u00eancia": 1, "lugar": 1, "trabalho": 1, "boleto": 1, "tempinho": 1, "mundo": 2, "coisa": 1, "companhia": 1, "parente": 1, "amigo": 1, "peito": 1, "emocionante": 1, "acabamento": 1, "capa": 1, "n\u00famero": 1, "ent\u00e3o": 1, "sucesso": 1, "parte": 1, "cat\u00e1logo": 1, "grupo": 1, "bra\u00e7o": 1, "ano": 1, "experi\u00eancia": 1, "objetivo": 1, "tradi\u00e7\u00e3o": 1, "inova\u00e7\u00e3o": 1, "universo": 1, "conhecimento": 1, "quinzena": 1, "abril": 1, "lan\u00e7amento": 1, "envio": 1, "plataforma": 1, "correio": 1, "estado": 1}, "entidades": {"Rafael Fritzen": 2, "@\u00e2ngulodevista": 1, "HarperCollins": 2, "@angulodevista": 1, "Charlie": 5, "ESPECIAL": 1, "Flex": 1, "Brasil": 2, "Vem": 1, "Catarse": 2, "Im\u00e3": 1, "9,8x15": 1, "P\u00f4ster": 1, "* Marcador de p\u00e1ginas": 1, "Catarse?": 1, "Rafa": 2, "Harper": 1, "FICHA T\u00c9CNICA Formato": 1, "N\u00famero": 1, "AUTOR SOBRE": 1, "A HarperCollins Brasil": 1, "HarperCollins Publishers": 1, "Rio de Janeiro": 1, "S\u00e3o Paulo": 1, "Loggi": 1, "Correios": 1}, "tfidf": {"p\u00e1gina": 1.0900636199214793, "livro": 4.901310000751257, "novidade": 2.3776854021827254, "criador": 4.052861051426665, "editora": 3.7760707267422453, "hist\u00f3ria": 0.8119086155363768, "jovem": 2.656398804651746, "ensino": 3.644054022733872, "entrega": 2.108513356501813, "comida": 4.468777561082536, "pai": 2.0623956744068472, "faculdade": 3.4801661676287554, "hora": 1.93557690193558, "vida": 2.734936133398864, "modalidade": 3.261684629420357, "financiamento": 1.48720760134105, "campanha": 2.3047424692458747, "meta": 3.38305231047026, "projeto": 0.9059155239454939, "exemplar": 6.476621849439713, "desconto": 2.393249918723837, "brinde": 4.628225196330226, "forma\u00e7\u00e3o": 3.0218585781462113, "leitor": 4.254961163517898, "apoio": 1.199921803909315, "biblioteca": 7.430011517412313, "redor": 3.6718335868409477, "pa\u00eds": 3.760148235225785, "longo": 2.1915102760727807, "cultura": 1.7924760582949066, "canto": 3.5524868292083815, "apoiador": 0.9732174179720962, "forma": 0.9942909947626246, "livraria": 6.542148739540392, "geladeira": 7.007393330077899, "autor": 2.753711339964132, "marcador": 2.2240864465073935, "6x18": 7.934513463882263, "aut\u00f3grafo": 3.6304483706780935, "aten\u00e7\u00e3o": 2.0823109841077887, "recompensa": 0.8783381797818528, "vez": 2.270915203646934, "ideia": 1.6191554623599282, "gente": 2.051191075393984, "proposta": 2.8285679899816825, "maneira": 2.0967830167163233, "f\u00e3": 2.051191075393984, "comunidade": 3.329343277894172, "quadrinho": 0.3281260741096111, "modelo": 2.8105494844790044, "contrapartida": 5.044141705986099, "doa\u00e7\u00e3o": 3.823639599708952, "institui\u00e7\u00e3o": 3.700406959285004, "leitura": 2.085188683935404, "adulto": 3.5524868292083815, "pessoa": 2.196508373210392, "independ\u00eancia": 5.226463262780053, "lugar": 1.8918806301998816, "trabalho": 0.848611999516652, "boleto": 4.0633124529743725, "tempinho": 5.98860331482695, "mundo": 1.6722756505829526, "coisa": 1.4967618141458616, "companhia": 3.700406959285004, "parente": 5.161924741642482, "amigo": 1.342839731873605, "peito": 5.226463262780053, "emocionante": 5.855071922202427, "acabamento": 2.4920957533604695, "capa": 0.5241663660612389, "n\u00famero": 2.023716819841736, "ent\u00e3o": 3.0441643356605095, "sucesso": 1.8637757358797733, "parte": 1.1004047250684246, "cat\u00e1logo": 3.1983150154877675, "grupo": 1.9505771831950727, "bra\u00e7o": 4.2456340097683265, "ano": 0.49260673583063863, "experi\u00eancia": 2.021010458243993, "objetivo": 2.029151615827693, "tradi\u00e7\u00e3o": 3.2997844756526273, "inova\u00e7\u00e3o": 5.295456134267004, "universo": 1.39348346469236, "conhecimento": 3.0000395307515713, "quinzena": 4.756459633534317, "abril": 3.051711541295892, "lan\u00e7amento": 1.5459520583366333, "envio": 1.7401080727775908, "plataforma": 2.108513356501813, "correio": 2.2926063929441494, "estado": 2.6312085558231875}}