{"detail": {"project_id": 150184, "id": 150184, "user_id": 830744, "name": "Barrela", "headline": "Barrela. Texto original de Pl\u00ednio Marcos e quadrinho de Jo\u00e3o Pinheiro!", "budget": "<p>70% - Gr\u00e1fica<br>13% - Catarse<br>17% - MKT e log\u00edstica<br>\n</p>", "goal": 27184.924060253084, "about_html": "<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/412638/6913772c-8c83-4a9f-b2c1-4f1d33efce68.jpg\" width=\"202\" height=\"213\" style=\"width:202px;height:213px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>BARRELA, OBRA DE ESTREIA DO DRAMATURGO PL\u00cdNIO MARCOS, \u00c9 ADAPTADA PELA PRIMEIRA VEZ PARA A LINGUAGEM DOS QUADRINHOS NO TRA\u00c7O DE JO\u00c3O PINHEIRO</strong>.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/412786/776fccd2-8ccf-4e45-8578-bf614e73aba8.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">Formato 155 x 230 mm  I 128 p\u00e1ginas I Capa em triplex 250g e miolo em p\u00f3len bold 90g I Preto e branco<br>\n</p>\n<p><strong>BARRELA inaugura a cole\u00e7\u00e3o PLINI\u00c3O EM QUADRINHOS</strong>\n</p>\n<p><em>Barrela</em>, o primeiro texto escrito por Pl\u00ednio, ser\u00e1 tamb\u00e9m o primeiro romance gr\u00e1fico da cole\u00e7\u00e3o. O preto e branco duro e expressivo, o olhar social e a linguagem perif\u00e9rica <em>beat</em> de Jo\u00e3o Pinheiro deram vida aos encarcerados Portuga, Bereco, Bahia, Tirica, Fuma\u00e7a, Louco e Garoto.\n</p>\n<p>Filho do dramaturgo, Kiko Barros, diz que sempre se atraiu pela ideia de publicar o teatro de Pl\u00ednio Marcos em quadrinhos. \u201cEntendo que minha fun\u00e7\u00e3o enquanto representante legal e filho do Pl\u00ednio \u00e9 disponibilizar a obra e, fazendo dessa forma que estamos propondo, dando espa\u00e7o para o quadrinista se expressar de acordo com os seus sentimentos e percep\u00e7\u00f5es, teve um resultado muito bom. \u00c9 gratificante ver o trabalho do Jo\u00e3o, que atinge uma profundidade incr\u00edvel. \u00c9 uma adapta\u00e7\u00e3o bel\u00edssima.\u201d\n</p>\n<p>\u201cA adapta\u00e7\u00e3o para os quadrinhos n\u00e3o \u00e9 uma simples transmiss\u00e3o de uma linguagem para outra\u201d, afirma Jo\u00e3o Pinheiro, \u201cela n\u00e3o se d\u00e1 automaticamente, porque os meios do teatro e da literatura s\u00e3o espec\u00edficos, diferentes dos quadrinhos. O maior desafio foi criar uma obra nova a partir da obra do Pl\u00ednio, mas claro, respeitando todo o texto, pois decidimos colocar ele completo, sem edi\u00e7\u00e3o. Cortar um trecho seria como cortar um membro de um ser vivo, porque eu acho que \u00e9 um texto perfeito.\u201d\n</p>\n<p>Ainda atual, Barrela \u00e9 uma den\u00fancia do descaso e da viol\u00eancia do sistema carcer\u00e1rio nacional. O pr\u00f3prio Pl\u00ednio conta o que o moveu para escrever a pe\u00e7a, em 1958. \u201cHouve um caso, em Santos, que me chocou profundamente: um garoto foi preso por uma besteira e, na cadeia, foi currado. Quando saiu, matou quatro dos caras que estavam com ele na cela. Fiquei t\u00e3o chocado com esse neg\u00f3cio todo que escrevi a <em>Barrela</em>.\u201d\n</p>\n<p>\n\t<iframe style=\"width:900px;height:500px;\" src=\"https://online.pubhtml5.com/adah/srih/\">\n\t</iframe><br>\n</p>\n<p>Jo\u00e3o Pinheiro carrega Pl\u00ednio como forte influ\u00eancia no seu trabalho e aprendizado art\u00edstico, j\u00e1 que ele e outros escritores marginalizados falam de coisas que o interessam, sobre os extremos e as pessoas que mais sofrem na sociedade.\n</p>\n<p>\u201cPl\u00ednio foi sempre defensor da cultura popular, da liberdade de express\u00e3o, da luta contra a censura, uma luta pelo povo, pelos exclu\u00eddos, essa \u00e9 a obra dele. O teatro do Pl\u00ednio Marcos s\u00f3 faz sentido quando for uma tribuna livre, onde possam ser discutidos at\u00e9 as \u00faltimas consequ\u00eancias todos os problemas do homem. Assim \u00e9 o <em>Barrela</em>, seu primeiro texto\u201d, diz Kiko Barros.\n</p>\n<p>Esta publica\u00e7\u00e3o est\u00e1 sendo realizada com apoio do ProAC Quadrinhos n\u00ba 22/2020 da Secretaria de Cultura e Economia Criativa do Estado de S\u00e3o Paulo.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/412628/4cff71a1-857b-4002-9aa8-416b6f41069e.jpg\">\n</p>\n<p>_______________\n</p>\n<p>IMPORTANTE:<br>. APROVEITE O FRETE FIXO DE R$13,00 PARA TODAS AS RECOMPENSAS!<br>. LOVISTORI E BREGA STORY SER\u00c3O ENVIADOS JUNTOS COM BARRELA<br>. FRETE SOMENTE PARA O BRASIL<br>. MOCKUP ILUSTRATIVO\n</p>\n<p>_______________<br>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/412663/595564f9-c168-4103-8770-fb6e4c63fd19.jpg\">\n</p>\n<p><strong>. Sobre Barrela</strong>\n</p>\n<p>O texto de BARRELA completou 60 anos em 2019, contando desde a primeira apresenta\u00e7\u00e3o, em novembro de 1959. Ficou censurado por mais de vinte anos e s\u00f3 pode ser montado novamente em meados de 1980, quando a obra de Pl\u00ednio Marcos foi liberada. Entretanto, desde 1979 era clandestinamente apresentada pelo grupo O Bando, em sess\u00f5es \u00e0 meia-noite, no por\u00e3o do Teatro Brasileiro de Com\u00e9dia, espa\u00e7o cedido pelo ator e diretor Ant\u00f4nio Abujamra.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/412906/d36cd6b6-2b8b-43ca-b2bf-41bdf2474ed0.jpg\">\n</p>\n<p><strong>. Sobre Pl\u00ednio Marcos</strong><br>\n</p>\n<p>Autor de grandes cl\u00e1ssicos da dramaturgia brasileira, como <em>Abajur Lil\u00e1s</em>, <em>Dois Perdidos Numa Noite Suja</em>, <em>Navalha na Carne, </em>entre outros. Perseguido pela ditadura e posteriormente ignorado pela m\u00eddia, Pl\u00ednio Marcos (1935-1999) foi um dos escritores mais censurados do Brasil e devido \u00e0s tem\u00e1ticas sociais do seu repert\u00f3rio e aos di\u00e1logos naturalistas, ganhou, da classe m\u00e9dia, a alcunha de escritor maldito, j\u00e1 que tratava de dar voz aos exclu\u00eddos da sociedade, que regularmente n\u00e3o s\u00e3o representados na dramaturgia burguesa brasileira.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/412904/72920cca-06c0-488a-9b82-cefaafad7f0d.jpg\">\n</p>\n<p><strong>. Sobre Jo\u00e3o Pinheiro</strong>\n</p>\n<p>Jo\u00e3o Pinheiro \u00e9 artista visual e um dos quadrinistas mais interessantes da atualdade. Seus quadrinhos j\u00e1 foram publicados na Turquia e na Fran\u00e7a. Autor dos romances gr\u00e1ficos <em>Kerouac</em>, Devir, 2011; <em>Burroughs</em>, Veneta, 2015; coautor de incensado <em>Carolina</em>, em parceria com Sirlene Barbosa, Veneta, 2016.\n</p>\n<p><strong><span></span>. Sobre a Brasa Editora / </strong><a href=\"http://www.brasaeditora.com.br\">www.brasaeditora.com.br</a>\n</p>\n<p>A Brasa Editora \u00e9 um selo de quadrinhos brasileiros, que publica hist\u00f3rias sobre o Brasil para leitores brasileiros. Do Oiapoque ao Chu\u00ed. Da periferia ao centro. Do mar ao sert\u00e3o. E vice-versa.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/412788/7ac9fc55-41c0-4566-af3c-867a934a654b.jpg\">\n</p>\n<p><strong>\n\t</strong>\n</p>\n<p>Os primeiros t\u00edtulos da editora, lan\u00e7ados juntos em novembro de 2021, foram <em>Brega Story</em>, de Gidalti Jr. e <em>Lovistori</em>, de S. Lobo e Alcimar Fraz\u00e3o. Ambos foram aclamados com entusiasmo por p\u00fablico e cr\u00edtica. Lobo, com passagem nas editoras Desiderata e Barba Negra, assume a cadeira de editor da Brasa.\n</p>\n<iframe style=\"width:500px;height:281px;\" src=\"//www.youtube.com/embed/Q9-rE5KVoig\">\n</iframe>\n<p>. <a href=\"https://www.brasaeditora.com.br/barrela\" target=\"_blank\">Site da Brasa Editora</a>\n</p>", "permalink": "Barrela", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/150184/bf942394-9b4c-4f2c-80ba-e693a49ebea1.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/150184/project_thumb_thumb_bf942394-9b4c-4f2c-80ba-e693a49ebea1.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/150184/project_thumb_small_bf942394-9b4c-4f2c-80ba-e693a49ebea1.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/150184/project_thumb_large_bf942394-9b4c-4f2c-80ba-e693a49ebea1.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/150184/project_thumb_video_cover_bf942394-9b4c-4f2c-80ba-e693a49ebea1.jpg", "progress": 56.948, "pledged": 15481.270553832926, "total_contributions": 148, "total_contributors": 148, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-05-09T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-05-08T23:59:59.999999", "online_date": "2022-03-11T18:45:02.706317", "zone_online_date": "2022-03-11T15:45:02.706317", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 6, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 58, "unit": "days"}, "posts_count": 4, "address": {"city": "Porto Alegre", "state_acronym": "RS", "state": "Rio Grande do Sul"}, "user": {"id": 830744, "name": "Sandro Gomes Ferreira 75080800925", "public_name": "BRASA EDITORA"}, "reminder_count": 102, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 4, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Dramaturgia,pliniomarcos,Quadrinhonacional,Quadrinhosbrasileiros", "city_id": 4178, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "26117708-611e-4af5-8cba-bb475b9487e7", "is_adult_content": true, "content_rating": 18, "recommended": true, "integrations": [{"id": 9522, "name": "GA", "data": {"id": "213748671-2"}}, {"id": 9523, "name": "PIXEL", "data": {"id": "691708588683796"}}], "about_txt": "BARRELA, OBRA DE ESTREIA DO DRAMATURGO PL\u00cdNIO MARCOS, \u00c9 ADAPTADA PELA PRIMEIRA VEZ PARA A LINGUAGEM DOS QUADRINHOS NO TRA\u00c7O DE JO\u00c3O PINHEIRO . Formato 155 x 230 mm  I 128 p\u00e1ginas I Capa em triplex 250g e miolo em p\u00f3len bold 90g I Preto e branco BARRELA inaugura a cole\u00e7\u00e3o PLINI\u00c3O EM QUADRINHOS Barrela , o primeiro texto escrito por Pl\u00ednio, ser\u00e1 tamb\u00e9m o primeiro romance gr\u00e1fico da cole\u00e7\u00e3o. O preto e branco duro e expressivo, o olhar social e a linguagem perif\u00e9rica beat de Jo\u00e3o Pinheiro deram vida aos encarcerados Portuga, Bereco, Bahia, Tirica, Fuma\u00e7a, Louco e Garoto. Filho do dramaturgo, Kiko Barros, diz que sempre se atraiu pela ideia de publicar o teatro de Pl\u00ednio Marcos em quadrinhos. \u201cEntendo que minha fun\u00e7\u00e3o enquanto representante legal e filho do Pl\u00ednio \u00e9 disponibilizar a obra e, fazendo dessa forma que estamos propondo, dando espa\u00e7o para o quadrinista se expressar de acordo com os seus sentimentos e percep\u00e7\u00f5es, teve um resultado muito bom. \u00c9 gratificante ver o trabalho do Jo\u00e3o, que atinge uma profundidade incr\u00edvel. \u00c9 uma adapta\u00e7\u00e3o bel\u00edssima.\u201d \u201cA adapta\u00e7\u00e3o para os quadrinhos n\u00e3o \u00e9 uma simples transmiss\u00e3o de uma linguagem para outra\u201d, afirma Jo\u00e3o Pinheiro, \u201cela n\u00e3o se d\u00e1 automaticamente, porque os meios do teatro e da literatura s\u00e3o espec\u00edficos, diferentes dos quadrinhos. O maior desafio foi criar uma obra nova a partir da obra do Pl\u00ednio, mas claro, respeitando todo o texto, pois decidimos colocar ele completo, sem edi\u00e7\u00e3o. Cortar um trecho seria como cortar um membro de um ser vivo, porque eu acho que \u00e9 um texto perfeito.\u201d Ainda atual, Barrela \u00e9 uma den\u00fancia do descaso e da viol\u00eancia do sistema carcer\u00e1rio nacional. O pr\u00f3prio Pl\u00ednio conta o que o moveu para escrever a pe\u00e7a, em 1958. \u201cHouve um caso, em Santos, que me chocou profundamente: um garoto foi preso por uma besteira e, na cadeia, foi currado. Quando saiu, matou quatro dos caras que estavam com ele na cela. Fiquei t\u00e3o chocado com esse neg\u00f3cio todo que escrevi a Barrela .\u201d Jo\u00e3o Pinheiro carrega Pl\u00ednio como forte influ\u00eancia no seu trabalho e aprendizado art\u00edstico, j\u00e1 que ele e outros escritores marginalizados falam de coisas que o interessam, sobre os extremos e as pessoas que mais sofrem na sociedade. \u201cPl\u00ednio foi sempre defensor da cultura popular, da liberdade de express\u00e3o, da luta contra a censura, uma luta pelo povo, pelos exclu\u00eddos, essa \u00e9 a obra dele. O teatro do Pl\u00ednio Marcos s\u00f3 faz sentido quando for uma tribuna livre, onde possam ser discutidos at\u00e9 as \u00faltimas consequ\u00eancias todos os problemas do homem. Assim \u00e9 o Barrela , seu primeiro texto\u201d, diz Kiko Barros. Esta publica\u00e7\u00e3o est\u00e1 sendo realizada com apoio do ProAC Quadrinhos n\u00ba 22/2020 da Secretaria de Cultura e Economia Criativa do Estado de S\u00e3o Paulo. _______________ IMPORTANTE: . APROVEITE O FRETE FIXO DE R$13,00 PARA TODAS AS RECOMPENSAS! . LOVISTORI E BREGA STORY SER\u00c3O ENVIADOS JUNTOS COM BARRELA . FRETE SOMENTE PARA O BRASIL . MOCKUP ILUSTRATIVO _______________ . Sobre Barrela O texto de BARRELA completou 60 anos em 2019, contando desde a primeira apresenta\u00e7\u00e3o, em novembro de 1959. Ficou censurado por mais de vinte anos e s\u00f3 pode ser montado novamente em meados de 1980, quando a obra de Pl\u00ednio Marcos foi liberada. Entretanto, desde 1979 era clandestinamente apresentada pelo grupo O Bando, em sess\u00f5es \u00e0 meia-noite, no por\u00e3o do Teatro Brasileiro de Com\u00e9dia, espa\u00e7o cedido pelo ator e diretor Ant\u00f4nio Abujamra. . Sobre Pl\u00ednio Marcos Autor de grandes cl\u00e1ssicos da dramaturgia brasileira, como Abajur Lil\u00e1s , Dois Perdidos Numa Noite Suja , Navalha na Carne, entre outros. Perseguido pela ditadura e posteriormente ignorado pela m\u00eddia, Pl\u00ednio Marcos (1935-1999) foi um dos escritores mais censurados do Brasil e devido \u00e0s tem\u00e1ticas sociais do seu repert\u00f3rio e aos di\u00e1logos naturalistas, ganhou, da classe m\u00e9dia, a alcunha de escritor maldito, j\u00e1 que tratava de dar voz aos exclu\u00eddos da sociedade, que regularmente n\u00e3o s\u00e3o representados na dramaturgia burguesa brasileira. . Sobre Jo\u00e3o Pinheiro Jo\u00e3o Pinheiro \u00e9 artista visual e um dos quadrinistas mais interessantes da atualdade. Seus quadrinhos j\u00e1 foram publicados na Turquia e na Fran\u00e7a. Autor dos romances gr\u00e1ficos Kerouac , Devir, 2011; Burroughs , Veneta, 2015; coautor de incensado Carolina , em parceria com Sirlene Barbosa, Veneta, 2016. . Sobre a Brasa Editora / www.brasaeditora.com.br A Brasa Editora \u00e9 um selo de quadrinhos brasileiros, que publica hist\u00f3rias sobre o Brasil para leitores brasileiros. Do Oiapoque ao Chu\u00ed. Da periferia ao centro. Do mar ao sert\u00e3o. E vice-versa. Os primeiros t\u00edtulos da editora, lan\u00e7ados juntos em novembro de 2021, foram Brega Story , de Gidalti Jr. e Lovistori , de S. Lobo e Alcimar Fraz\u00e3o. Ambos foram aclamados com entusiasmo por p\u00fablico e cr\u00edtica. Lobo, com passagem nas editoras Desiderata e Barba Negra, assume a cadeira de editor da Brasa. . Site da Brasa Editora"}, "user": {"id": 830744, "common_id": "8f0a037c-e2c5-4c1e-8d12-f9f94ecccd3a", "name": "Sandro Gomes Ferreira 75080800925", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/830744/thumb_avatar_2642ffff-555c-4093-9882-d1f8a5722555.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/brasaeditora", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 27, "total_published_projects": 8, "links": [{"id": 35895, "link": "https://www.instagram.com/brasaeditora/"}], "follows_count": 4, "followers_count": 199, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2017-10-12T20:38:13.549506", "about_html": "<p>A BRASA \u00e9 uma editora de quadrinhos brasileiros. S\u00e3o quadrinistas brasileiros, contando hist\u00f3rias sobre personagens brasileiros para leitores brasileiros. Do Oiapoque ao Chu\u00ed. Da periferia pro centro. Do mar pro sert\u00e3o. E vice-versa.\n</p>\n<p><br>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "BRASA EDITORA", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 266235, "project_id": 150184, "description": "BARRELA R$ 56,00 (20% DE DESCONTO)\nCOLE\u00c7\u00c3O PL\u00cdNIO MARCOS - OBRAS TEATRAIS (6 VOLUMES) R$ 230,00\n(s\u00e3o 29 textos teatrais conclu\u00eddos pelo autor)\n(+ FRETE R$ 13,00)\n", "minimum_value": 310.99553124929525, "maximum_contributions": 3.26219088723037, "deliver_at": "2022-06-02T06:34:26", "updated_at": "2022-03-10T18:02:00.668481", "paid_count": 3, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2013265920, "title": "BARRELA + PLINIO MARCOS - OBRAS TEATRAIS (6 VOLUMES)", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "3ae65364-cc83-4183-b9b4-1c93279d2f0a", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/266235/thumb_reward_d0a6db5a-066c-4015-8319-cb243625fd5c.jpg", "run_out": false}], "lemmas": ["pela", "linguagem", "tra\u00e7o", "mm", "p\u00e1gina", "triplex", "g", "miolo", "p\u00f3len", "bold", "g", "branco", "cole\u00e7\u00e3o", "texto", "romance", "cole\u00e7\u00e3o", "preto", "branco", "olhar", "linguagem", "vida", "encarcerado", "filho", "dramaturgo", "ideia", "teatro", "quadrinho", "fun\u00e7\u00e3o", "representante", "filho", "obra", "forma", "espa\u00e7o", "acordo", "sentimento", "percep\u00e7\u00e3o", "resultado", "trabalho", "profundidade", "adapta\u00e7\u00e3o", "adapta\u00e7\u00e3o", "quadrinho", "transmiss\u00e3o", "linguagem", "meio", "teatro", "literatura", "quadrinho", "desafio", "obra", "obra", "texto", "edi\u00e7\u00e3o", "trecho", "membro", "ser", "texto", "den\u00fancia", "descaso", "viol\u00eancia", "sistema", "pe\u00e7a", "caso", "garoto", "besteira", "cadeia", "cara", "cela", "neg\u00f3cio", "escrevi", "influ\u00eancia", "trabalho", "aprendizar", "escritor", "coisa", "extremo", "pessoa", "sociedade", "cultura", "liberdade", "express\u00e3o", "luta", "censura", "luta", "povo", "exclu\u00eddo", "obra", "teatro", "sentido", "tribuna", "consequ\u00eancia", "problema", "homem", "texto", "publica\u00e7\u00e3o", "apoio", "proac", "quadrinhos", "n\u00ba", "estado", "aproveite", "texto", "ano", "apresenta\u00e7\u00e3o", "novembro", "ano", "meado", "obra", "grupo", "sess\u00e3o", "por\u00e3o", "espa\u00e7o", "ator", "diretor", "cl\u00e1ssico", "dramaturgia", "ditadura", "m\u00eddia", "escritor", "tem\u00e1tica", "repert\u00f3rio", "di\u00e1logo", "classe", "alcunha", "escritor", "voz", "exclu\u00eddo", "sociedade", "dramaturgia", "quadrinista", "atualdade", "quadrinho", "autor", "romance", "coautor", "incensar", "parceria", "selo", "quadrinho", "hist\u00f3ria", "leitor", "periferia", "centro", "mar", "t\u00edtulo", "editora", "novembro", "entusiasmo", "p\u00fablico", "passagem", "editora", "cadeira", "editor", "site"], "lemmas_freq": {"pela": 1, "linguagem": 3, "tra\u00e7o": 1, "mm": 1, "p\u00e1gina": 1, "triplex": 1, "g": 2, "miolo": 1, "p\u00f3len": 1, "bold": 1, "branco": 2, "cole\u00e7\u00e3o": 2, "texto": 5, "romance": 2, "preto": 1, "olhar": 1, "vida": 1, "encarcerado": 1, "filho": 2, "dramaturgo": 1, "ideia": 1, "teatro": 3, "quadrinho": 5, "fun\u00e7\u00e3o": 1, "representante": 1, "obra": 5, "forma": 1, "espa\u00e7o": 2, "acordo": 1, "sentimento": 1, "percep\u00e7\u00e3o": 1, "resultado": 1, "trabalho": 2, "profundidade": 1, "adapta\u00e7\u00e3o": 2, "transmiss\u00e3o": 1, "meio": 1, "literatura": 1, "desafio": 1, "edi\u00e7\u00e3o": 1, "trecho": 1, "membro": 1, "ser": 1, "den\u00fancia": 1, "descaso": 1, "viol\u00eancia": 1, "sistema": 1, "pe\u00e7a": 1, "caso": 1, "garoto": 1, "besteira": 1, "cadeia": 1, "cara": 1, "cela": 1, "neg\u00f3cio": 1, "escrevi": 1, "influ\u00eancia": 1, "aprendizar": 1, "escritor": 3, "coisa": 1, "extremo": 1, "pessoa": 1, "sociedade": 2, "cultura": 1, "liberdade": 1, "express\u00e3o": 1, "luta": 2, "censura": 1, "povo": 1, "exclu\u00eddo": 2, "sentido": 1, "tribuna": 1, "consequ\u00eancia": 1, "problema": 1, "homem": 1, "publica\u00e7\u00e3o": 1, "apoio": 1, "proac": 1, "quadrinhos": 1, "n\u00ba": 1, "estado": 1, "aproveite": 1, "ano": 2, "apresenta\u00e7\u00e3o": 1, "novembro": 2, "meado": 1, "grupo": 1, "sess\u00e3o": 1, "por\u00e3o": 1, "ator": 1, "diretor": 1, "cl\u00e1ssico": 1, "dramaturgia": 2, "ditadura": 1, "m\u00eddia": 1, "tem\u00e1tica": 1, "repert\u00f3rio": 1, "di\u00e1logo": 1, "classe": 1, "alcunha": 1, "voz": 1, "quadrinista": 1, "atualdade": 1, "autor": 1, "coautor": 1, "incensar": 1, "parceria": 1, "selo": 1, "hist\u00f3ria": 1, "leitor": 1, "periferia": 1, "centro": 1, "mar": 1, "t\u00edtulo": 1, "editora": 2, "entusiasmo": 1, "p\u00fablico": 1, "passagem": 1, "cadeira": 1, "editor": 1, "site": 1}, "entidades": {"BARRELA": 4, "OBRA DE ESTREIA": 1, "\u00c9 ADAPTADA": 1, "JO\u00c3O PINHEIRO": 1, "Formato": 1, "I": 1, "I Capa": 1, "I Preto": 1, "PLINI\u00c3O": 1, "QUADRINHOS Barrela": 1, "Pl\u00ednio": 6, "Jo\u00e3o Pinheiro": 3, "Portuga": 1, "Bereco": 1, "Bahia": 1, "Tirica": 1, "Fuma\u00e7a": 1, "Louco": 1, "Garoto": 1, "Kiko Barros": 2, "Pl\u00ednio Marcos": 5, "Jo\u00e3o": 1, "Barrela": 4, "Santos": 1, "ProAC": 1, "Secretaria de Cultura": 1, "Economia Criativa do Estado de S\u00e3o Paulo": 1, "IMPORTANTE": 1, "FRETE FIXO": 1, "R$": 1, "LOVISTORI": 1, "STORY": 1, "FRETE SOMENTE PARA": 1, "BRASIL": 1, "MOCKUP": 1, "ILUSTRATIVO": 1, "O Bando": 1, "Teatro Brasileiro de Com\u00e9dia": 1, "Ant\u00f4nio Abujamra": 1, "Abajur Lil\u00e1s": 1, "Dois Perdidos": 1, "Navalha": 1, "Carne": 1, "Brasil": 2, "Jo\u00e3o Pinheiro Jo\u00e3o Pinheiro": 1, "Turquia": 1, "Fran\u00e7a": 1, "Kerouac": 1, "Devir": 1, "Burroughs": 1, "Veneta": 2, "Carolina": 1, "Sirlene Barbosa": 1, "Brasa Editora": 3, "Oiapoque": 1, "Chu\u00ed": 1, "Brega Story": 1, "Gidalti Jr.": 1, "S. Lobo": 1, "Alcimar Fraz\u00e3o": 1, "Lobo": 1, "Desiderata": 1, "Barba Negra": 1, "Brasa": 1}, "tfidf": {"pela": 5.369564106420726, "linguagem": 9.270979132271016, "tra\u00e7o": 2.339802084280424, "mm": 3.6170253503459526, "p\u00e1gina": 0.2725159049803698, "triplex": 3.927180278649792, "g": 2.702208483446997, "miolo": 1.3346429646694264, "p\u00f3len": 3.3806365722817224, "bold": 4.150323829964002, "branco": 3.3498639996346804, "cole\u00e7\u00e3o": 4.434971524952083, "texto": 9.261472767529085, "romance": 5.374978783443554, "preto": 4.042693165771636, "olhar": 3.3701652724144266, "vida": 0.9116453777996214, "encarcerado": 7.934513463882263, "filho": 5.036826123355686, "dramaturgo": 5.737288886546044, "ideia": 1.6191554623599282, "teatro": 11.234576165567512, "quadrinho": 1.6406303705480554, "fun\u00e7\u00e3o": 3.823639599708952, "representante": 4.938781190328272, "obra": 5.49127093302598, "forma": 0.9942909947626246, "espa\u00e7o": 4.564048567227225, "acordo": 2.5921792119174523, "sentimento": 3.1304924191490064, "percep\u00e7\u00e3o": 4.500526259397117, "resultado": 2.6115034847438547, "trabalho": 1.697223999033304, "profundidade": 4.756459633534317, "adapta\u00e7\u00e3o": 5.1843584238349045, "transmiss\u00e3o": 6.142753994654208, "meio": 1.7159133441905339, "literatura": 2.3435264833714062, "desafio": 2.5685374488604116, "edi\u00e7\u00e3o": 0.9063120318242589, "trecho": 4.002687831157937, "membro": 2.8910883469630164, "ser": 2.3435264833714062, "den\u00fancia": 5.855071922202427, "descaso": 6.325075551448163, "viol\u00eancia": 2.937301190118148, "sistema": 3.051711541295892, "pe\u00e7a": 2.992871041272959, "caso": 2.18194082505663, "garoto": 2.8719184308552963, "besteira": 6.325075551448163, "cadeia": 5.5366181910838925, "cara": 2.6312085558231875, "cela": 7.934513463882263, "neg\u00f3cio": 3.8401689016601623, "escrevi": 4.88999102615884, "influ\u00eancia": 2.9440808771035267, "aprendizar": 7.241366283322318, "escritor": 6.145228297296322, "coisa": 1.4967618141458616, "extremo": 5.161924741642482, "pessoa": 1.098254186605196, "sociedade": 5.396143002104628, "cultura": 1.7924760582949066, "liberdade": 3.2523822367580433, "express\u00e3o": 3.4801661676287554, "luta": 5.417533580338124, "censura": 5.737288886546044, "povo": 3.1304924191490064, "exclu\u00eddo": 15.869026927764526, "sentido": 3.1638288394165985, "tribuna": 7.934513463882263, "consequ\u00eancia": 3.3701652724144266, "problema": 2.1263709739018193, "homem": 2.053980477481563, "publica\u00e7\u00e3o": 1.227651127279516, "apoio": 1.199921803909315, "proac": 4.756459633534317, "quadrinhos": 5.5366181910838925, "n\u00ba": 4.196843845598895, "estado": 2.6312085558231875, "aproveite": 7.241366283322318, "ano": 0.9852134716612773, "apresenta\u00e7\u00e3o": 3.445877094150123, "novembro": 5.232786940076093, "meado": 3.644054022733872, "grupo": 1.9505771831950727, "sess\u00e3o": 3.6718335868409477, "por\u00e3o": 5.449606814094262, "ator": 4.2456340097683265, "diretor": 2.9786864062810023, "cl\u00e1ssico": 2.859339648648436, "dramaturgia": 13.096438205524745, "ditadura": 4.5672176338957895, "m\u00eddia": 2.8910883469630164, "tem\u00e1tica": 3.5524868292083815, "repert\u00f3rio": 6.325075551448163, "di\u00e1logo": 3.540064309209824, "classe": 4.1733133481887, "alcunha": 5.369564106420726, "voz": 3.6860182218329043, "quadrinista": 2.068045406948966, "atualdade": 7.934513463882263, "autor": 0.917903779988044, "coautor": 4.220941397177955, "incensar": 7.934513463882263, "parceria": 1.7989485728005243, "selo": 2.2611901967107704, "hist\u00f3ria": 0.2706362051787923, "leitor": 1.4183203878392991, "periferia": 4.220941397177955, "centro": 3.6860182218329043, "mar": 3.760126193986626, "t\u00edtulo": 1.7380693360877424, "editora": 2.51738048449483, "entusiasmo": 5.449606814094262, "p\u00fablico": 2.068045406948966, "passagem": 3.1983150154877675, "cadeira": 4.843471010523947, "editor": 2.0823109841077887, "site": 1.5161485279460518}}