{"detail": {"project_id": 15087, "id": 15087, "user_id": 18448, "name": "Tiras do Bota", "headline": "Bota + Homem = Botamem", "budget": "<p><strong>Qual\u00e9 dessa grana?</strong></p><p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/16326/bota.png\" width=\"173\" height=\"252\" style=\"width: 173px; height: 252px;\"></p><p>O grugru arrecadado \u00e9 para a edi\u00e7\u00e3o e impress\u00e3o da colet\u00e2nea (70% do total<span class=\"redactor-invisible-space\" style=\"line-height: 1.6em;\">)</span>. Para o envio do livro e dos brindes (17%<span class=\"redactor-invisible-space\" style=\"line-height: 1.6em;\"> do total)</span>. Al\u00e9m da taxa do Catarse (13% do total).<br></p>", "goal": 14028.966737051913, "about_html": "<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/16318/2011-10-25-17.26.11.jpg\"><br></p><p style=\"margin-left: 320px;\">Foto: Revista Botamem - Nicolau</p><hr><p><strong><br></strong></p><p><strong>Cum\u00ea qui\u00e9 esse treco?</strong></p><p>\u00c9 uma colet\u00e2nea de tiras do personagem Botamem, originalmente publicadas em seu site (<a href=\"http://botamem.com\" target=\"_blank\">botamem.com</a>) e na sess\u00e3o Supimpa do jornal Super Not\u00edcias.</p><p>O livro abrange as tiras produzidas de 2007 at\u00e9 2015 (220 tiras), conta com uma sess\u00e3o sobre a hist\u00f3ria do Bota e com uma galeria de convidados. </p><p>O formato \u00e9 22x29cm (fechado) com 70 p\u00e1ginas coloridas em papel Offset 120 g/m\u00b2. A capa \u00e9 colorida em papel cart\u00e3o Triplex C2S LD 250g (laminado fosco).</p><p><br></p><hr><p><strong><br></strong></p><p><strong>Bota o qu\u00ea?</strong></p><p style=\"text-align: center;\"><strong><br></strong></p><p style=\"text-align: center;\"><strong><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/16310/bota_716X977px.jpg\" width=\"171\" height=\"233\" style=\"width: 171px; height: 233px;\"></strong></p><p>Quando um cal\u00e7ado de cano alto encontra um animal b\u00edpede da ordem dos primatas, o resultado \u00e9 um ser impoluto. Que t\u00eam como <span class=\"text_exposed_show\">objetivo, a defesa do bem, da paz e o combate ao crime. Botamem dedica seus dias \u00e0 luta do bem contra o mal.</span></p><p style=\"text-align: center;\" rel=\"text-align: center;\"><strong><a href=\"http://botamem.com/?latest=tiras\" target=\"_blank\">Bota + Homem = Botamem</a></strong></p><hr><p rel=\"text-align: center;\"><strong>Confira as tiras</strong><br></p><p><a href=\"http://www.botamem.com/?comic=vida\"><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/19997/2013-09-26-revoltante_baixa_980X301px_72dpi.jpg\" alt=\"\"></a></p><hr><p><strong><strong><br></strong></strong></p><p><strong><strong>Adonde, c\u00faando e cumo\u00e9 que eu pego o treco?</strong></strong></p><p>Os livros e brindes ser\u00e3o enviados pelo correio \u00e0 partir de novembro ou podem ser retirados comigo no <a href=\"http://www.fiqbh.com.br/\" target=\"_blank\">FIQ 2015</a> ou na <a href=\"http://www.ccxp.com.br/\" target=\"_blank\">CCXP 2015</a>.<br></p><p><strong><br></strong></p><hr><p><strong><strong><br></strong></strong></p><p><strong><strong>E essas recompensas a\u00ea?</strong></strong></p><p><strong>Im\u00e3</strong></p><p><strong><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/16311/ima_bota_v01.jpg\" width=\"134\" height=\"103\" style=\"width: 134px; height: 103px;\"> <img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/16313/2012-04-26_15.49.25.jpg\" width=\"114\" height=\"108\" style=\"width: 114px; height: 108px;\"></strong></p><p><strong>Botton</strong></p><p><strong><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/16314/2011-09-10_15.21.41.jpg\" width=\"150\" height=\"114\" style=\"width: 150px; height: 114px;\"> <img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/16315/2.jpg\" width=\"120\" height=\"111\" style=\"width: 120px; height: 111px;\"></strong></p><p><strong>Bolacha de chopp</strong></p><p><strong><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/16317/d03c30c8a6.jpg\" width=\"269\" height=\"202\" style=\"width: 269px; height: 202px;\"></strong></p><p><strong><a href=\"http://www.botamem.com/?comic=hq-nicolau-capa\" target=\"_blank\">Revista Botamem - Nicolau</a></strong></p><p><strong><a href=\"http://www.botamem.com/?p=1061\" target=\"_blank\">Revista Botamem - O Dia em que o Bota parou</a><span class=\"redactor-invisible-space\"><a href=\"http://www.botamem.com/?p=1061\"></a></span></strong></p><p><strong><a href=\"http://www.botamem.com/?p=1944\" target=\"_blank\">Revista Botamem - Por um punhado de Pinga</a><span class=\"redactor-invisible-space\"><a href=\"http://www.botamem.com/?p=1944\"></a></span></strong></p><p><strong><a href=\"http://www.botamem.com/?p=1622\" target=\"_blank\">BotaToy</a></strong></p><p><strong><a href=\"http://www.botamem.com/?p=1615\" target=\"_blank\">BotaPoket</a><br></strong></p><p><strong><br></strong></p><hr><p><br></p><p><strong>Ok! Mas e a\u00ed? Quem faz esse treco?</strong><br></p><p style=\"text-align: center;\" rel=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/16541/sun_a_02.jpg\" width=\"217\" height=\"239\"></p><p>Felipe Assump\u00e7\u00e3o Soares \u00e9 um publicit\u00e1rio, rtv e cartunista. </p><p>Se imagina com o charme de Don Draper, a vis\u00e3o de Walt Disney o talento de Morris e o humor de Douglas Adams. Mas tem que conviver com o fato de que \u00e9 um atleticano calejado pela vida com o charme do Johnny Bravo a vis\u00e3o do Seu Madruga o talento do Tiririca e com o humor do Barnab\u00e9.</p><p>O Sun\u00e7a chora todos os dias antes de dormir por n\u00e3o ter sido o Clint Eastwood, n\u00e3o ter conhecido o Johnny Cash e n\u00e3o ser amigo do Adam West. </p><p>Quando ele finalmente dorme, sonha que \u00e9 um dos personagens de Debi & Loide e/ou o Homem-Aranha. </p><p>Ah! Ele desenha vacas...</p><p><a href=\"http://fantasticomundodesunca.org\" target=\"_blank\">fantasticomundodesunca.org</a></p><p><a href=\"https://www.facebook.com/FantasticoMundoDeSunca\">facebook.com/FantasticoMundoDeSunca</a><br></p><p><a href=\"http://eudesenhovacas.tumblr.com/\" target=\"_blank\">eudesenhovacas.tumblr.com</a><br></p><p><br></p><hr><p><br></p>", "permalink": "botamem", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/UYnO7Tkvkys", "video_url": "https://youtu.be/UYnO7Tkvkys", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/15087/suca_bilau_bota_600x400px.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/15087/project_thumb_thumb_suca_bilau_bota_600x400px.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/15087/project_thumb_small_suca_bilau_bota_600x400px.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/15087/project_thumb_large_suca_bilau_bota_600x400px.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/15087/project_thumb_video_cover_suca_bilau_bota_600x400px.jpg", "progress": 79.8, "pledged": 11195.115456167425, "total_contributions": 69, "total_contributors": 67, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2015-10-27T01:59:59.999999", "zone_expires_at": "2015-10-26T23:59:59.999999", "online_date": "2015-08-27T17:42:18.214046", "zone_online_date": "2015-08-27T14:42:18.214046", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 7, "address": {"city": "Belo Horizonte", "state_acronym": "MG", "state": "Minas Gerais"}, "user": {"id": 18448, "name": "Felipe Assump\u00e7\u00e3o Soares", "public_name": "Sun\u00e7a - Felipe Assump\u00e7\u00e3o Soares"}, "reminder_count": 2, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 7, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 1634, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "075968a9-d47e-4c81-93f3-edfef15b57b8", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "about_txt": "Foto: Revista Botamem - Nicolau Cum\u00ea qui\u00e9 esse treco? \u00c9 uma colet\u00e2nea de tiras do personagem Botamem, originalmente publicadas em seu site ( botamem.com ) e na sess\u00e3o Supimpa do jornal Super Not\u00edcias. O livro abrange as tiras produzidas de 2007 at\u00e9 2015 (220 tiras), conta com uma sess\u00e3o sobre a hist\u00f3ria do Bota e com uma galeria de convidados. O formato \u00e9 22x29cm (fechado) com 70 p\u00e1ginas coloridas em papel Offset 120 g/m\u00b2. A capa \u00e9 colorida em papel cart\u00e3o Triplex C2S LD 250g (laminado fosco). Bota o qu\u00ea? Quando um cal\u00e7ado de cano alto encontra um animal b\u00edpede da ordem dos primatas, o resultado \u00e9 um ser impoluto. Que t\u00eam como objetivo, a defesa do bem, da paz e o combate ao crime. Botamem dedica seus dias \u00e0 luta do bem contra o mal. Bota + Homem = Botamem Confira as tiras Adonde, c\u00faando e cumo\u00e9 que eu pego o treco? Os livros e brindes ser\u00e3o enviados pelo correio \u00e0 partir de novembro ou podem ser retirados comigo no FIQ 2015 ou na CCXP 2015 . E essas recompensas a\u00ea? Im\u00e3 Botton Bolacha de chopp Revista Botamem - Nicolau Revista Botamem - O Dia em que o Bota parou Revista Botamem - Por um punhado de Pinga BotaToy BotaPoket Ok! Mas e a\u00ed? Quem faz esse treco? Felipe Assump\u00e7\u00e3o Soares \u00e9 um publicit\u00e1rio, rtv e cartunista. Se imagina com o charme de Don Draper, a vis\u00e3o de Walt Disney o talento de Morris e o humor de Douglas Adams. Mas tem que conviver com o fato de que \u00e9 um atleticano calejado pela vida com o charme do Johnny Bravo a vis\u00e3o do Seu Madruga o talento do Tiririca e com o humor do Barnab\u00e9. O Sun\u00e7a chora todos os dias antes de dormir por n\u00e3o ter sido o Clint Eastwood, n\u00e3o ter conhecido o Johnny Cash e n\u00e3o ser amigo do Adam West. Quando ele finalmente dorme, sonha que \u00e9 um dos personagens de Debi & Loide e/ou o Homem-Aranha. Ah! Ele desenha vacas... fantasticomundodesunca.org facebook.com/FantasticoMundoDeSunca eudesenhovacas.tumblr.com"}, "user": {"id": 18448, "common_id": "cacc4223-dc15-4518-a1f3-f3d151cbb338", "name": "Felipe Assump\u00e7\u00e3o Soares", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/18448/thumb_avatar_f239bc2f-3b64-4f80-be75-87bd4ba1d991.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/sumpcao", "twitter_username": "suncafalaelediz", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 128, "total_published_projects": 2, "links": [{"id": 4112, "link": "http://www.fantasticomundodesunca.org/linksdosunca/"}], "follows_count": 65, "followers_count": 48, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/18448/base_c9278f54-8d49-4472-8421-4ef4d5fb4969.png", "created_at": "2011-07-27T00:19:47.2957", "about_html": "<p>O Sun\u00e7a \u00e9 cartunista e escritor.\n</p>\n<p>\u00c0s vezes certo, \u00e0s vezes errado, nunca com raz\u00e3o.\n</p>\n<p>\u00c9 autor da maior rixa de idosas a s\u00e9rie de quadrinhos: \u201c<a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https://www.fantasticomundodesunca.org/genoegertru/\" target=\"_blank\">Gen\u00f4 e Gertr\u00fa</a>\u201d. Publica charges, tiras e cartuns semanalmente. Tem v\u00e1rios personagens, como por exemplo, o <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https://tapas.io/series/Bilau\" target=\"_blank\">Bilau</a> e o <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https://www.botamem.com/\" target=\"_blank\">Botamem</a>. O Sun\u00e7a j\u00e1 lan\u00e7ou sete publica\u00e7\u00f5es impressas e produz a \u201c<a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https://www.fantasticomundodesunca.org/revistanu/\" target=\"_blank\">Revista N\u00fa</a>\u201d peri\u00f3dico de humor, gratuito e digital.\n</p>\n<p>Tem um podcast: \u201c<a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https://www.fantasticomundodesunca.org/o-cartunista-frustrado/\" target=\"_blank\">O Cartunista Frustrado</a>\u201c. Seu futuro livro, publica no Medium como uma s\u00e9rie liter\u00e1ria: \u201c<a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https://medium.com/eu-mato-fuscas\" target=\"_blank\">Eu Mato Fuscas</a>\u201c. Escreve contos e cr\u00f4nicas no blog <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https://www.fantasticomundodesunca.org/salve-se-quem-puder/\" target=\"_blank\">Salve-se quem Puder</a>.\n</p>\n<p>O Sun\u00e7a desenha vacas no insta <a href=\"https://www.instagram.com/eudesenhovacas/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">@eudesenhovacas</a> e se aventura na cozinha pelo insta <a href=\"https://www.instagram.com/suncanacozinha/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">@suncanacozinha</a>.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Sun\u00e7a - Felipe Assump\u00e7\u00e3o Soares", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 50966, "project_id": 15087, "description": "Nome nos agradecimentos + PDF da Colet\u00e2nea", "minimum_value": 15.58774081894657, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2015-12-01T02:00:00", "updated_at": "2015-07-30T15:57:52.411535", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": null, "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "lemmas": ["foto", "revista", "treco", "colet\u00e2nea", "tira", "personagem", "site", "sess\u00e3o", "jornal", "livro", "tira", "tira", "sess\u00e3o", "hist\u00f3ria", "galeria", "convidado", "formato", "22x29", "p\u00e1gina", "papel", "capa", "papel", "g", "fosco", "bota", "cal\u00e7ado", "cano", "ordem", "primata", "resultado", "objetivo", "defesa", "bem", "paz", "combate", "crime", "dia", "luta", "bem", "mal", "bota", "tira", "cumo\u00e9", "treco", "livro", "brinde", "correio", "partir", "novembro", "punhado", "treco", "publicit\u00e1rio", "rtv", "charme", "vis\u00e3o", "walt", "talento", "humor", "fato", "atleticano", "vida", "charme", "vis\u00e3o", "talento", "humor", "sun\u00e7a", "dia", "amigo", "personagem", "vaca"], "lemmas_freq": {"foto": 1, "revista": 1, "treco": 3, "colet\u00e2nea": 1, "tira": 4, "personagem": 2, "site": 1, "sess\u00e3o": 2, "jornal": 1, "livro": 2, "hist\u00f3ria": 1, "galeria": 1, "convidado": 1, "formato": 1, "22x29": 1, "p\u00e1gina": 1, "papel": 2, "capa": 1, "g": 1, "fosco": 1, "bota": 2, "cal\u00e7ado": 1, "cano": 1, "ordem": 1, "primata": 1, "resultado": 1, "objetivo": 1, "defesa": 1, "bem": 2, "paz": 1, "combate": 1, "crime": 1, "dia": 2, "luta": 1, "mal": 1, "cumo\u00e9": 1, "brinde": 1, "correio": 1, "partir": 1, "novembro": 1, "punhado": 1, "publicit\u00e1rio": 1, "rtv": 1, "charme": 2, "vis\u00e3o": 2, "walt": 1, "talento": 2, "humor": 2, "fato": 1, "atleticano": 1, "vida": 1, "sun\u00e7a": 1, "amigo": 1, "vaca": 1}, "entidades": {"Foto: Revista Botamem": 1, "Nicolau Cum\u00ea": 1, "Botamem": 2, "Supimpa": 1, "Super Not\u00edcias": 1, "Bota": 2, "Offset 120": 1, "Triplex C2S LD": 1, "Homem = Botamem Confira": 1, "Adonde": 1, "CCXP": 1, "Im\u00e3 Botton Bolacha": 1, "Revista Botamem": 2, "Nicolau Revista Botamem - O Dia": 1, "Pinga": 1, "Felipe Assump\u00e7\u00e3o Soares": 1, "Don Draper": 1, "Walt Disney": 1, "Morris": 1, "Douglas Adams": 1, "Johnny Bravo": 1, "Seu Madruga": 1, "Tiririca": 1, "Barnab\u00e9": 1, "Sun\u00e7a": 1, "Clint Eastwood": 1, "Johnny Cash": 1, "Adam West": 1, "Debi & Loide": 1, "Homem-Aranha": 1}, "tfidf": {"foto": 2.698071501052314, "revista": 1.093966934593576, "treco": 18.428261983962624, "colet\u00e2nea": 1.9232462894781013, "tira": 9.18463517819407, "personagem": 1.4021160905216483, "site": 1.5161485279460518, "sess\u00e3o": 7.3436671736818955, "jornal": 2.470681658856653, "livro": 1.2253275001878143, "hist\u00f3ria": 0.2706362051787923, "galeria": 3.329343277894172, "convidado": 3.147021721100217, "formato": 0.9063120318242589, "22x29": 7.934513463882263, "p\u00e1gina": 0.2725159049803698, "papel": 1.7739924850499345, "capa": 0.5241663660612389, "g": 1.3511042417234984, "fosco": 3.7150057587061567, "bota": 11.263856741776435, "cal\u00e7ado": 6.548219102762372, "cano": 6.548219102762372, "ordem": 3.051711541295892, "primata": 5.98860331482695, "resultado": 2.6115034847438547, "objetivo": 2.029151615827693, "defesa": 4.756459633534317, "bem": 8.044980916908234, "paz": 3.6170253503459526, "combate": 3.760126193986626, "crime": 3.0366736639313516, "dia": 2.151896858181795, "luta": 2.708766790169062, "mal": 3.457176649404057, "cumo\u00e9": 7.241366283322318, "brinde": 2.314112598165113, "correio": 2.2926063929441494, "partir": 2.2240864465073935, "novembro": 2.6163934700380467, "punhado": 6.325075551448163, "publicit\u00e1rio": 3.4019139707290074, "rtv": 7.241366283322318, "charme": 10.323849483284963, "vis\u00e3o": 5.585699814759207, "walt": 5.98860331482695, "talento": 5.769314913265452, "humor": 4.694529610964027, "fato": 2.3893360194027005, "atleticano": 7.241366283322318, "vida": 0.9116453777996214, "sun\u00e7a": 7.241366283322318, "amigo": 1.342839731873605, "vaca": 7.241366283322318}}