{"detail": {"project_id": 151333, "id": 151333, "user_id": 141906, "name": "Inko 2021.1 - Cabana Tropical", "headline": "Leia a pr\u00f3xima gera\u00e7\u00e3o de quadrinistas que est\u00e1 prestes a fazer barulho na cena nacional!", "budget": "<p>Esse projeto n\u00e3o tem inten\u00e7\u00e3o de lucro. Ele \u00e9 o mais enxuto poss\u00edvel para viabilizar que os quadrinhos sejam lidos ao redor do Brasil. Depois de concluida a camapanha, s\u00f3 ser\u00e1 poss\u00edvel comprar os livros direto com os autores ou em outras campanhas aqui do Inko. Eu n\u00e3o vou comercializar os livros, estou produzindo apenas para publicar meus alunos.\n</p>\n<p>13% Catarse\n</p>\n<p>47% Envios\n</p>\n<p>40% Impress\u00e3o\n</p>", "goal": 1615.7458716435694, "about_html": "<p><strong>Inko</strong> \u00e9 o resultado do trabalho dos alunos dos cursos do Rapha Pinheiro, produzidos ao longo de um semestre de aulas e produ\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p>Temos hist\u00f3rias e ilustra\u00e7\u00f5es de todos os g\u00eaneros com apenas uma coisa em comum: todas se passam em uma <strong>Cabana Tropical</strong>.\n</p>\n<p>No in\u00edcio do curso, todos s\u00e3o apresentados ao tema e precisam trabalhar para preparar um trabalho final para concluirem o aprendizado. Esse trabalho \u00e9 publicado aqui, no Inko, que serve tanto como portf\u00f3lio quanto como prova de que eles s\u00e3o sim capazes de terminar um projeto art\u00edstico.\n</p>\n<p>O Inko tamb\u00e9m acaba sendo uma esp\u00e9cie de divis\u00e3o de base do Universo Guar\u00e1, visto que muitos alunos acabam trabalhando para a editora. \u00c9 um lugar para conhecer colegas artistas, fazer parcerias e, acima de tudo, produzir quadrinhos.\n</p>\n<p>Todo o processo de produ\u00e7\u00e3o foi colaborativo e fazer uma campanha de financiamento coletivo s\u00f3 ajuda a galera a entender como se integrar na cena de quadrinhos brasileira.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/415409/d03acf4a-da6a-4e72-b238-c75152477cd5.JPG\">\n</p>\n<p>Depois do sucesso da campanha do Inko <strong>2021.2 - Emboscada</strong>, estamos produzindo o livro do semestre anterior de forma retroativa.\n</p>\n<p>Temos muitos trabalhos incr\u00edveis nessa colet\u00e2nea e d\u00e1 pra ver direitinho que alguns dos artistas presentes estar\u00e3o voando em pouco tempo. \u00c9 a sua chance de ser hipster e conhecer os grandes artistas antes de eles serem grandes.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/420177/7da661ee-6bbd-4202-86b0-e99c7a3ecc82.jpg\" width=\"378\" height=\"309\" style=\"width:378px;height:309px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/420179/1f740859-64b8-41e5-a05c-b20925a69a06.jpg\" width=\"313\" height=\"310\" style=\"width:313px;height:310px;\" rel=\"width:313px;height:310px;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/420180/c03d044c-17de-4b80-a396-43066e66a51c.jpg\">\n</p>\n<p>O livro tem 120 p\u00e1ginas no miolo em P&amp;P com papel p\u00f3len. O formato \u00e9 Brasileiro (16x23) e a capa tem lamina\u00e7\u00e3o fosca em orelhas de 8cm. S\u00e3o 21 hist\u00f3rias curtas com o tema Cabana Tropical, at\u00e9m de diversas ilustra\u00e7\u00f5es nos mais variados estilos.\n</p>\n<p>Para conhecer os cursos e/ou<strong> ler as vers\u00f5es</strong> digitais dos semestre anteriores, acesse o site <a href=\"https://www.raphapinheiro.com/cursos\">https://inkocriativo.com</a>\n</p>\n<p>\n\t<iframe src=\"https://www.youtube.com/embed/bddG7dkOsoQ\" style=\"width:500px;height:281px;\">\n\t</iframe><br>\n</p>\n<p>Foi muita gente envovida nesse projeto, muitos artistas talentosos e aspirantes a quadrinistas. Eis todos eles:\n</p>\n<p>Bruno Novato; Caio Sievers; Diego Laux Jaques; Gabriel Ara\u00fajo; Lobo; Luciano Souza; Wendell; Bruno Santos; Gustavo Paiva; Joana de Carvalho, Kael Avila; Luana Cristini; Mano Ardal; Rafael Moura; Vom Lara; Ananda Valle; David CTJR; Gabriel Espanha; Mayara Cristina; Nikolai Sousa; Thay; Lafeth Claudio; Matheus Crivano; S\u00e9rgio Henrique; Bruno Novato; Julia Pietrobel; Kaique matias; Luiz F. Champloni; Thain\u00e3 Oliveira; Alexandra Rivera; Abner Sarrazin; Cabreira; Pedro Alvorada; St\u00e9 Cavalcanti; Luan Alvez; Eduardo Prota.<span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p>Apoie a cultura brasileira, leia quadrinhos nacionais.\n</p>\n<p>Boa leitura.\n</p>", "permalink": "inko_2021_1_cabana_tropical_f130", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/jBj-YllyqTg", "video_url": "https://youtu.be/jBj-YllyqTg", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/151333/816a8ff2-db2d-4e53-b931-121659d4c41e.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/151333/project_thumb_thumb_816a8ff2-db2d-4e53-b931-121659d4c41e.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/151333/project_thumb_small_816a8ff2-db2d-4e53-b931-121659d4c41e.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/151333/project_thumb_large_816a8ff2-db2d-4e53-b931-121659d4c41e.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/151333/project_thumb_video_cover_816a8ff2-db2d-4e53-b931-121659d4c41e.png", "progress": 261.26666666666665, "pledged": 4221.405380647433, "total_contributions": 72, "total_contributors": 70, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-05-26T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-05-25T23:59:59.999999", "online_date": "2022-04-25T12:54:26.638587", "zone_online_date": "2022-04-25T09:54:26.638587", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 30, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 30, "unit": "days"}, "posts_count": 4, "address": {"city": "Rio de Janeiro", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 141906, "name": "Raphael C\u00e2mara Pinheiro", "public_name": "Rapha Pinheiro"}, "reminder_count": 35, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 4, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "coletivo,Guar\u00e1,Inko,tcc", "city_id": 3662, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "ecc16e90-7817-4521-86f8-fdd89a8f87b5", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "about_txt": "Inko \u00e9 o resultado do trabalho dos alunos dos cursos do Rapha Pinheiro, produzidos ao longo de um semestre de aulas e produ\u00e7\u00e3o. Temos hist\u00f3rias e ilustra\u00e7\u00f5es de todos os g\u00eaneros com apenas uma coisa em comum: todas se passam em uma Cabana Tropical . No in\u00edcio do curso, todos s\u00e3o apresentados ao tema e precisam trabalhar para preparar um trabalho final para concluirem o aprendizado. Esse trabalho \u00e9 publicado aqui, no Inko, que serve tanto como portf\u00f3lio quanto como prova de que eles s\u00e3o sim capazes de terminar um projeto art\u00edstico. O Inko tamb\u00e9m acaba sendo uma esp\u00e9cie de divis\u00e3o de base do Universo Guar\u00e1, visto que muitos alunos acabam trabalhando para a editora. \u00c9 um lugar para conhecer colegas artistas, fazer parcerias e, acima de tudo, produzir quadrinhos. Todo o processo de produ\u00e7\u00e3o foi colaborativo e fazer uma campanha de financiamento coletivo s\u00f3 ajuda a galera a entender como se integrar na cena de quadrinhos brasileira. Depois do sucesso da campanha do Inko 2021.2 - Emboscada , estamos produzindo o livro do semestre anterior de forma retroativa. Temos muitos trabalhos incr\u00edveis nessa colet\u00e2nea e d\u00e1 pra ver direitinho que alguns dos artistas presentes estar\u00e3o voando em pouco tempo. \u00c9 a sua chance de ser hipster e conhecer os grandes artistas antes de eles serem grandes. O livro tem 120 p\u00e1ginas no miolo em P&P com papel p\u00f3len. O formato \u00e9 Brasileiro (16x23) e a capa tem lamina\u00e7\u00e3o fosca em orelhas de 8cm. S\u00e3o 21 hist\u00f3rias curtas com o tema Cabana Tropical, at\u00e9m de diversas ilustra\u00e7\u00f5es nos mais variados estilos. Para conhecer os cursos e/ou ler as vers\u00f5es digitais dos semestre anteriores, acesse o site https://inkocriativo.com Foi muita gente envovida nesse projeto, muitos artistas talentosos e aspirantes a quadrinistas. Eis todos eles: Bruno Novato; Caio Sievers; Diego Laux Jaques; Gabriel Ara\u00fajo; Lobo; Luciano Souza; Wendell; Bruno Santos; Gustavo Paiva; Joana de Carvalho, Kael Avila; Luana Cristini; Mano Ardal; Rafael Moura; Vom Lara; Ananda Valle; David CTJR; Gabriel Espanha; Mayara Cristina; Nikolai Sousa; Thay; Lafeth Claudio; Matheus Crivano; S\u00e9rgio Henrique; Bruno Novato; Julia Pietrobel; Kaique matias; Luiz F. Champloni; Thain\u00e3 Oliveira; Alexandra Rivera; Abner Sarrazin; Cabreira; Pedro Alvorada; St\u00e9 Cavalcanti; Luan Alvez; Eduardo Prota. Apoie a cultura brasileira, leia quadrinhos nacionais. Boa leitura."}, "user": {"id": 141906, "common_id": "29a01135-5cba-440b-aae7-37bbaef386fa", "name": "Raphael C\u00e2mara Pinheiro", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/141906/thumb_avatar_f8c869b0-2dc4-4948-bea2-fc7695ada5a6.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/raphacpinheiro", "twitter_username": "RaphaCPinheiro?lang=pt", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 78, "total_published_projects": 14, "links": [{"id": 45942, "link": "https://twitter.com/RaphaCPinheiro"}, {"id": 45941, "link": "https://www.tiktok.com/@raphapinheiroarte?lang=en"}, {"id": 26649, "link": "https://www.instagram.com/raphacpinheiro/?hl=en"}, {"id": 19586, "link": "https://www.raphapinheiro.com/"}, {"id": 19585, "link": "https://www.youtube.com/c/RaphaPinheiroHQ"}], "follows_count": 130, "followers_count": 439, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2013-04-11T22:52:25.035023", "about_html": "<p>Rapha \u00e9 formado em Arquitetura e Urbanismo pela <a href=\"http://www.fau.ufrj.br/\" target=\"_blank\">FAU UFRJ</a> (com gradua\u00e7\u00e3o sandu\u00edche na <a href=\"https://www.lincoln.ac.uk/home/\" target=\"_blank\">University of Lincoln</a> na Inglaterra), p\u00f3s-Graduado em Quadrinhos pela <a href=\"https://www.eesi.eu/site/index.php\" target=\"_blank\">\u00c9cole Europ\u00e9enne Superieure de l'Image</a> em Angoul\u00eame (Fran\u00e7a) e Mestre em M\u00eddias Criativas pela <a href=\"https://www.eco.ufrj.br/\" target=\"_blank\">ECO UFRJ</a>.\n</p>\n<p>\u00c9 Editor-Chefe do <a href=\"https://www.instagram.com/universoguara/?hl=pt-br\" target=\"_blank\">Universo Guar\u00e1</a>, onde coordena a produ\u00e7\u00e3o de diversos artistas e t\u00edtulos, al\u00e9m de organizar a <a href=\"https://www.youtube.com/channel/UCyYe95MxW6IEDu0ZPQTHl4A\" target=\"_blank\">Quarentena Con</a>.\n</p>\n<p>\u00c9 professor da <a href=\"https://ecdd.infnet.edu.br/\" target=\"_blank\">Escola de Comunica\u00e7\u00e3o e Design Digital</a> (ECDD) do Instituto Infnet e do <a href=\"https://www.raphapinheiro.com/cursos\" target=\"_self\">Inko</a>, curso de quadrinhos e narrativas online.\n</p>\n<p>\u00c9 autor de Os Tomos de Tessa (2015), <a href=\"https://amzn.to/2HknWOr\" target=\"_blank\">Salto</a> (2017), <a href=\"https://amzn.to/35LzweQ\" target=\"_blank\">Silas</a> (2018) e <a href=\"https://amzn.to/3kNJRex\" target=\"_blank\">Mesa 44</a> (2019), <a href=\"https://tapas.io/series/The-Crossing/info\" target=\"_blank\">Travessia</a> e <a href=\"https://www.universoguara.com.br/loja\" target=\"_blank\">Ecos</a> (2020-21) e <a href=\"https://amzn.to/43g3cMz\" target=\"_blank\">Rua</a> (2022), al\u00e9m de outros v\u00e1rios projetos menores ou em parceria.\n</p>\n<p>Est\u00e1 na internet com uma presen\u00e7a forte falando sobre quadrinhos, criatividade  e arte em todas as <a href=\"https://linktr.ee/Rapha_Pinheiro\">redes sociais</a>.<br>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": false, "subscribed_to_friends_contributions": false, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Rapha Pinheiro", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 269617, "project_id": 151333, "description": "-Inko 2021.1 Impresso\n-Solo Impresso (Universo Guar\u00e1)\n-Preto Tipo A Impresso (Universo Guar\u00e1)\n-Frete Gr\u00e1tis", "minimum_value": 91.55893272646895, "maximum_contributions": 1.0771639144290466, "deliver_at": "2022-09-01T12:56:48", "updated_at": "2022-05-02T12:58:48.715331", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2145386496, "title": "Inko + Solo + Preto Tipo A", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "374f7cb6-5b6a-4430-8ec1-56484cd18d9d", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "lemmas": ["resultado", "trabalho", "aluno", "curso", "longo", "semestre", "aula", "produ\u00e7\u00e3o", "hist\u00f3ria", "ilustra\u00e7\u00e3o", "g\u00eanero", "coisa", "in\u00edcio", "curso", "tema", "trabalho", "aprendizado", "trabalho", "tanto", "portf\u00f3lio", "prova", "projeto", "esp\u00e9cie", "divis\u00e3o", "base", "universo", "aluno", "editora", "lugar", "colega", "parceria", "quadrinho", "processo", "produ\u00e7\u00e3o", "campanha", "financiamento", "galera", "cena", "quadrinho", "sucesso", "campanha", "livro", "semestre", "forma", "trabalho", "colet\u00e2nea", "direitinho", "artista", "tempo", "chance", "artista", "livro", "p\u00e1gina", "miolo", "papel", "formato", "16x23", "capa", "lamina\u00e7\u00e3o", "orelha", "hist\u00f3ria", "tema", "ilustra\u00e7\u00e3o", "estilo", "curso", "vers\u00e3o", "semestre", "site", "gente", "projeto", "artista", "aspirante", "quadrinista", "matia", "cultura", "quadrinho", "leitura"], "lemmas_freq": {"resultado": 1, "trabalho": 4, "aluno": 2, "curso": 3, "longo": 1, "semestre": 3, "aula": 1, "produ\u00e7\u00e3o": 2, "hist\u00f3ria": 2, "ilustra\u00e7\u00e3o": 2, "g\u00eanero": 1, "coisa": 1, "in\u00edcio": 1, "tema": 2, "aprendizado": 1, "tanto": 1, "portf\u00f3lio": 1, "prova": 1, "projeto": 2, "esp\u00e9cie": 1, "divis\u00e3o": 1, "base": 1, "universo": 1, "editora": 1, "lugar": 1, "colega": 1, "parceria": 1, "quadrinho": 3, "processo": 1, "campanha": 2, "financiamento": 1, "galera": 1, "cena": 1, "sucesso": 1, "livro": 2, "forma": 1, "colet\u00e2nea": 1, "direitinho": 1, "artista": 3, "tempo": 1, "chance": 1, "p\u00e1gina": 1, "miolo": 1, "papel": 1, "formato": 1, "16x23": 1, "capa": 1, "lamina\u00e7\u00e3o": 1, "orelha": 1, "estilo": 1, "vers\u00e3o": 1, "site": 1, "gente": 1, "aspirante": 1, "quadrinista": 1, "matia": 1, "cultura": 1, "leitura": 1}, "entidades": {"Inko": 4, "Rapha Pinheiro": 1, "Cabana Tropical": 2, "Universo Guar\u00e1": 1, "P&P": 1, "Brasileiro": 1, "Bruno Novato": 2, "Caio Sievers": 1, "Laux Jaques": 1, "Gabriel Ara\u00fajo": 1, "Lobo": 1, "Luciano Souza": 1, "Wendell": 1, "Bruno Santos": 1, "Gustavo Paiva": 1, "Joana de Carvalho": 1, "Kael Avila": 1, "Luana Cristini": 1, "Mano Ardal": 1, "Rafael Moura": 1, "Vom Lara": 1, "Ananda Valle": 1, "David CTJR": 1, "Gabriel Espanha": 1, "Mayara Cristina": 1, "Nikolai Sousa": 1, "Thay": 1, "Lafeth Claudio": 1, "Matheus Crivano": 1, "S\u00e9rgio Henrique": 1, "Julia Pietrobel": 1, "Kaique": 1, "Luiz F. Champloni": 1, "Thain\u00e3 Oliveira": 1, "Alexandra Rivera": 1, "Abner Sarrazin": 1, "Cabreira": 1, "Pedro Alvorada": 1, "St\u00e9 Cavalcanti": 1, "Luan Alvez": 1, "Eduardo Prota": 1}, "tfidf": {"resultado": 2.6115034847438547, "trabalho": 3.394447998066608, "aluno": 7.03134571217133, "curso": 7.098506880363498, "longo": 2.1915102760727807, "semestre": 12.450971489892005, "aula": 2.878267658533955, "produ\u00e7\u00e3o": 2.2421377287427346, "hist\u00f3ria": 0.5412724103575846, "ilustra\u00e7\u00e3o": 2.677465899841903, "g\u00eanero": 2.1323950885052003, "coisa": 1.4967618141458616, "in\u00edcio": 1.9838709112945363, "tema": 3.6505317622357953, "aprendizado": 4.270951817752617, "tanto": 3.5524868292083815, "portf\u00f3lio": 4.022490458454117, "prova": 3.909161773147114, "projeto": 0.9059155239454939, "esp\u00e9cie": 3.138722918285522, "divis\u00e3o": 5.101300119826047, "base": 2.971668833622356, "universo": 1.39348346469236, "editora": 1.258690242247415, "lugar": 1.8918806301998816, "colega": 3.6170253503459526, "parceria": 1.7989485728005243, "quadrinho": 0.9843782223288333, "processo": 2.007587437911852, "campanha": 1.5364949794972498, "financiamento": 1.48720760134105, "galera": 3.8569760199765435, "cena": 2.6163934700380467, "sucesso": 1.8637757358797733, "livro": 1.2253275001878143, "forma": 0.9942909947626246, "colet\u00e2nea": 1.9232462894781013, "direitinho": 4.990074484715823, "artista": 3.168560986772815, "tempo": 1.0418718227101742, "chance": 2.7141576388039383, "p\u00e1gina": 0.2725159049803698, "miolo": 1.3346429646694264, "papel": 0.8869962425249672, "formato": 0.9063120318242589, "16x23": 4.2456340097683265, "capa": 0.5241663660612389, "lamina\u00e7\u00e3o": 2.5921792119174523, "orelha": 2.5273416924221443, "estilo": 1.8386889014500383, "vers\u00e3o": 1.6119482239549792, "site": 1.5161485279460518, "gente": 2.051191075393984, "aspirante": 5.631928370888217, "quadrinista": 2.068045406948966, "matia": 7.934513463882263, "cultura": 1.7924760582949066, "leitura": 2.085188683935404}}