{"detail": {"project_id": 151937, "id": 151937, "user_id": 189200, "name": "Memorabilia", "headline": "Uma viagem intimista sobre as coisas que findam e as que perduram.", "budget": "<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/419682/16191f88-81ee-4b06-af12-1761615a6b0a.png\" style=\"display:block;margin:auto;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/419680/65af07ae-0289-4523-9df5-817120b98dc9.png\" width=\"628\" height=\"629\" rel=\"width: 628px; height: 629px; display: block; margin: auto;\" style=\"width:628px;height:629px;display:block;margin:auto;\">\n</p>", "goal": 3231.491743287139, "about_html": "<p><br>\n</p>\n<p>'memorabilia' \u00e9 uma colet\u00e2nea de hist\u00f3rias em quadrinhos curtas cujo tronco tem\u00e1tico \u00e9 a liga\u00e7\u00e3o com a mem\u00f3ria, lembran\u00e7as da inf\u00e2ncia, momentos traum\u00e1ticos ou pessoas que j\u00e1 se foram. S\u00e3o diferentes abordagens da dupla de criadores Ray Cardoso e Luiz Andrade, apresentadas em tr\u00eas hist\u00f3rias, al\u00e9m de tiras e ilustra\u00e7\u00f5es que complementam a obra.<br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/419667/3258b190-44ab-4f44-af30-b26eb9f1e7a1.png\">\n</p>\n<p>O projeto prev\u00ea impress\u00e3o em formato A5 (14,8 x 21 cm), capa cartonada, lombada quadrada, 56 p\u00e1ginas e miolo P&amp;B.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/420225/f4a9e5e1-21fa-447f-baf4-617ce01362df.png\">\n</p>\n<p>A HQ \u00e9 uma viagem intimista e sentimental sobre fatos, objetos e lembran\u00e7as \u00e0s quais nos apegamos. O que nos torna humanos? O que fica quando algu\u00e9m se vai? Que sentimentos nos seguem pela vida toda? Essas s\u00e3o as perguntas que guiam essa singela antologia em quadrinhos.\n</p>\n<p>Confira algumas p\u00e1ginas do quadrinho!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/420224/408a8618-7f3d-4b09-90aa-c02f47684a48.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/420059/fb637c29-45c5-40e3-ac7c-357ccac42ebf.png\"><br>\n</p>\n<p>Voc\u00ea tamb\u00e9m tem uma <strong>memorabilia</strong>? Colabore com o projeto e compartilhe conosco tamb\u00e9m as suas mem\u00f3rias.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/419674/48021b49-872c-4adb-bf94-58d0784d4397.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/419819/cb7b4058-1d95-4f21-b1f5-56a0b7c2f1ef.png\" width=\"323\" height=\"326\" style=\"width:323px;height:326px;\"> </strong>\n</p>\n<p><strong>Ray Cardoso</strong> \u00e9 manauara, ilustradora e quadrinista, formada em Artes Visuais pela Universidade Federal do Amazonas. J\u00e1 produziu ilustra\u00e7\u00f5es para livros, pe\u00e7as publicit\u00e1rias e campanhas, al\u00e9m de ter participado das publica\u00e7\u00f5es Ajuri Comics 01 e dos fanzines Yellow, Magenta e Ciano do coletivo M\u00e1Tinta. Gosta das anima\u00e7\u00f5es do Studio Ghibli, de desenhar coisas fofas e tomar suco de goiaba.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/419817/ba8e300b-ba1e-44cd-b5a2-32905e9a7430.png\" width=\"295\" height=\"304\" style=\"width:295px;height:304px;\">\n</p>\n<p><strong>Luiz Andrade</strong><strong></strong> \u00e9 escritor, produtor cultural e editor de textos,  j\u00e1 foi colaborador em sites de humor pol\u00edtico e participou de sal\u00f5es e concursos humor\u00edsticos. Atua como autor independente e como consultor e produtor de projetos culturais em parceria com artistas na cidade de Manaus desde 2014. Tem forma\u00e7\u00e3o em l\u00edngua e literatura portuguesa pela Universidade Federal do Amazonas e cursos complementares na \u00e1rea de edi\u00e7\u00e3o e prepara\u00e7\u00e3o de livros e edi\u00e7\u00e3o de quadrinhos. \u00c9 criador do personagem \u201cMeriadoc, o fungo\u201d e da s\u00e9rie em quadrinhos \u201cTrov\u00e3o\u201d e escreve sobre quadrinhos para o Mapingua Nerd e o Social Comics.<br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/419668/0291de4d-e4d1-4718-99b6-a0246fa755ae.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/419987/bf7dce95-3691-4ecc-950b-587aa73a9612.png\">\n</p>", "permalink": "memorabilia_hq", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/ADT6JAhvfLk", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ADT6JAhvfLk", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/151937/924c5675-59f2-479c-ad61-0ae260724a63.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/151937/project_thumb_thumb_924c5675-59f2-479c-ad61-0ae260724a63.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/151937/project_thumb_small_924c5675-59f2-479c-ad61-0ae260724a63.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/151937/project_thumb_large_924c5675-59f2-479c-ad61-0ae260724a63.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/151937/project_thumb_video_cover_924c5675-59f2-479c-ad61-0ae260724a63.png", "progress": 162.66666666666666, "pledged": 5256.559902413746, "total_contributions": 123, "total_contributors": 112, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-05-26T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-05-25T23:59:59.999999", "online_date": "2022-04-25T12:13:12.354018", "zone_online_date": "2022-04-25T09:13:12.354018", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 30, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 30, "unit": "days"}, "posts_count": 15, "address": {"city": "Manaus", "state_acronym": "AM", "state": "Amazonas"}, "user": {"id": 189200, "name": "Luiz Augusto Ribeiro Andrade", "public_name": "Luiz Andrade"}, "reminder_count": 79, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 15, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "HQ,independente,mem\u00f3ria,quadrinhos", "city_id": 260, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "00dafb00-e5a1-43f3-96ef-f42e20f25bfc", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "about_txt": "'memorabilia' \u00e9 uma colet\u00e2nea de hist\u00f3rias em quadrinhos curtas cujo tronco tem\u00e1tico \u00e9 a liga\u00e7\u00e3o com a mem\u00f3ria, lembran\u00e7as da inf\u00e2ncia, momentos traum\u00e1ticos ou pessoas que j\u00e1 se foram. S\u00e3o diferentes abordagens da dupla de criadores Ray Cardoso e Luiz Andrade, apresentadas em tr\u00eas hist\u00f3rias, al\u00e9m de tiras e ilustra\u00e7\u00f5es que complementam a obra. O projeto prev\u00ea impress\u00e3o em formato A5 (14,8 x 21 cm), capa cartonada, lombada quadrada, 56 p\u00e1ginas e miolo P&B. A HQ \u00e9 uma viagem intimista e sentimental sobre fatos, objetos e lembran\u00e7as \u00e0s quais nos apegamos. O que nos torna humanos? O que fica quando algu\u00e9m se vai? Que sentimentos nos seguem pela vida toda? Essas s\u00e3o as perguntas que guiam essa singela antologia em quadrinhos. Confira algumas p\u00e1ginas do quadrinho! Voc\u00ea tamb\u00e9m tem uma memorabilia ? Colabore com o projeto e compartilhe conosco tamb\u00e9m as suas mem\u00f3rias. Ray Cardoso \u00e9 manauara, ilustradora e quadrinista, formada em Artes Visuais pela Universidade Federal do Amazonas. J\u00e1 produziu ilustra\u00e7\u00f5es para livros, pe\u00e7as publicit\u00e1rias e campanhas, al\u00e9m de ter participado das publica\u00e7\u00f5es Ajuri Comics 01 e dos fanzines Yellow, Magenta e Ciano do coletivo M\u00e1Tinta. Gosta das anima\u00e7\u00f5es do Studio Ghibli, de desenhar coisas fofas e tomar suco de goiaba. Luiz Andrade \u00e9 escritor, produtor cultural e editor de textos,  j\u00e1 foi colaborador em sites de humor pol\u00edtico e participou de sal\u00f5es e concursos humor\u00edsticos. Atua como autor independente e como consultor e produtor de projetos culturais em parceria com artistas na cidade de Manaus desde 2014. Tem forma\u00e7\u00e3o em l\u00edngua e literatura portuguesa pela Universidade Federal do Amazonas e cursos complementares na \u00e1rea de edi\u00e7\u00e3o e prepara\u00e7\u00e3o de livros e edi\u00e7\u00e3o de quadrinhos. \u00c9 criador do personagem \u201cMeriadoc, o fungo\u201d e da s\u00e9rie em quadrinhos \u201cTrov\u00e3o\u201d e escreve sobre quadrinhos para o Mapingua Nerd e o Social Comics."}, "user": {"id": 189200, "common_id": "e18c0656-83b5-4416-8a63-99a359621f8b", "name": "Luiz Augusto Ribeiro Andrade", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/189200/thumb_avatar_1f121cb4-cd79-4a62-9f2b-fd5c8059ae57.jpeg", "facebook_link": "", "twitter_username": "andradezluiz", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 39, "total_published_projects": 7, "links": null, "follows_count": 321, "followers_count": 91, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/189200/base_dc2165b9-61ba-4dcb-8cac-bcb7ab00dafb.png", "created_at": "2013-09-10T14:02:59.429696", "about_html": "<p>Escritor, editor e quadrinista, Luiz Andrade tem forma\u00e7\u00e3o em l\u00edngua e literatura portuguesa pela Universidade Federal do Amazonas e cursos complementares na \u00e1rea de edi\u00e7\u00e3o e prepara\u00e7\u00e3o de livros e quadrinhos. J\u00e1 publicou os quadrinhos \u201cmemorabilia\u201d, \u201cTrov\u00e3o\u201d e \u201cAjuri Comics\u201d e j\u00e1 teve textos publicados em revistas e antologias, entre elas \u201cCreepypastas\u201d (Lendari), \u201cCaf\u00e9 Espacial\u201d n.\u00ba20 e \u201cEncantarias\u201d.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": false, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Luiz Andrade", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 268285, "project_id": 151937, "description": "\u2666 vers\u00e3o impressa de \"memorabilia\" \n\u2666 wallpaper com arte do projeto\n\u2666 postal (A6) com arte do projeto\n\u2666 PDF de \"memorabilia\" com nome nos agradecimentos", "minimum_value": 32.31491743287139, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2022-07-02T09:39:10", "updated_at": "2022-05-06T01:03:23.299823", "paid_count": 21, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 1879048192, "title": "Mem\u00f3ria ", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "23b4fd81-588a-4955-a54f-e81c818f3fdd", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/268285/thumb_reward_6cf6af33-8ae2-44ae-b21d-b1b2bc86e1c3.png", "run_out": false}], "lemmas": ["memorabilia", "colet\u00e2nea", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "tronco", "liga\u00e7\u00e3o", "mem\u00f3ria", "lembran\u00e7a", "inf\u00e2ncia", "momento", "pessoa", "abordagem", "dupla", "criador", "hist\u00f3ria", "tira", "ilustra\u00e7\u00e3o", "obra", "projeto", "impress\u00e3o", "formato", "capa", "p\u00e1gina", "miolo", "viagem", "fato", "objeto", "lembran\u00e7a", "humano", "sentimento", "vida", "pergunta", "antologia", "quadrinho", "p\u00e1gina", "quadrinho", "memorabilia", "projeto", "conosco", "mem\u00f3ria", "quadrinista", "ilustra\u00e7\u00e3o", "livro", "pe\u00e7a", "campanha", "publica\u00e7\u00e3o", "fanzine", "coletivo", "anima\u00e7\u00e3o", "coisa", "produtor", "editor", "texto", "site", "humor", "sal\u00e3o", "concurso", "autor", "consultor", "produtor", "projeto", "parceria", "artista", "cidade", "forma\u00e7\u00e3o", "l\u00edngua", "literatura", "curso", "\u00e1rea", "edi\u00e7\u00e3o", "prepara\u00e7\u00e3o", "livro", "edi\u00e7\u00e3o", "quadrinho", "criador", "personagem", "fungo", "s\u00e9rie", "quadrinho", "quadrinho"], "lemmas_freq": {"memorabilia": 2, "colet\u00e2nea": 1, "hist\u00f3ria": 2, "quadrinho": 6, "tronco": 1, "liga\u00e7\u00e3o": 1, "mem\u00f3ria": 2, "lembran\u00e7a": 2, "inf\u00e2ncia": 1, "momento": 1, "pessoa": 1, "abordagem": 1, "dupla": 1, "criador": 2, "tira": 1, "ilustra\u00e7\u00e3o": 2, "obra": 1, "projeto": 3, "impress\u00e3o": 1, "formato": 1, "capa": 1, "p\u00e1gina": 2, "miolo": 1, "viagem": 1, "fato": 1, "objeto": 1, "humano": 1, "sentimento": 1, "vida": 1, "pergunta": 1, "antologia": 1, "conosco": 1, "quadrinista": 1, "livro": 2, "pe\u00e7a": 1, "campanha": 1, "publica\u00e7\u00e3o": 1, "fanzine": 1, "coletivo": 1, "anima\u00e7\u00e3o": 1, "coisa": 1, "produtor": 2, "editor": 1, "texto": 1, "site": 1, "humor": 1, "sal\u00e3o": 1, "concurso": 1, "autor": 1, "consultor": 1, "parceria": 1, "artista": 1, "cidade": 1, "forma\u00e7\u00e3o": 1, "l\u00edngua": 1, "literatura": 1, "curso": 1, "\u00e1rea": 1, "edi\u00e7\u00e3o": 2, "prepara\u00e7\u00e3o": 1, "personagem": 1, "fungo": 1, "s\u00e9rie": 1}, "entidades": {"Ray Cardoso": 2, "Luiz Andrade": 2, "A5": 1, "P&B.": 1, "Colabore": 1, "Artes Visuais": 1, "Universidade Federal do Amazonas": 2, "Ajuri Comics": 1, "Yellow": 1, "Magenta": 1, "Ciano": 1, "M\u00e1Tinta": 1, "Gosta": 1, "Studio Ghibli": 1, "Manaus": 1, "Meriadoc": 1, "Trov\u00e3o": 1, "Mapingua Nerd": 1, "Social Comics": 1}, "tfidf": {"memorabilia": 15.869026927764526, "colet\u00e2nea": 1.9232462894781013, "hist\u00f3ria": 0.5412724103575846, "quadrinho": 1.9687564446576666, "tronco": 5.737288886546044, "liga\u00e7\u00e3o": 4.042693165771636, "mem\u00f3ria": 6.0000790615031425, "lembran\u00e7a": 7.614758157674343, "inf\u00e2ncia": 2.6213074848404756, "momento": 1.7001027381638916, "pessoa": 1.098254186605196, "abordagem": 4.196843845598895, "dupla": 3.090326377423672, "criador": 4.052861051426665, "tira": 2.2961587945485173, "ilustra\u00e7\u00e3o": 2.677465899841903, "obra": 1.098254186605196, "projeto": 1.3588732859182409, "impress\u00e3o": 1.6981438736785588, "formato": 0.9063120318242589, "capa": 0.5241663660612389, "p\u00e1gina": 0.5450318099607396, "miolo": 1.3346429646694264, "viagem": 2.550018401093174, "fato": 2.3893360194027005, "objeto": 3.6718335868409477, "humano": 3.138722918285522, "sentimento": 3.1304924191490064, "vida": 0.9116453777996214, "pergunta": 3.3806365722817224, "antologia": 2.6822400358356333, "conosco": 4.350994525426153, "quadrinista": 2.068045406948966, "livro": 1.2253275001878143, "pe\u00e7a": 2.992871041272959, "campanha": 0.7682474897486249, "publica\u00e7\u00e3o": 1.227651127279516, "fanzine": 3.0982315569307852, "coletivo": 3.329343277894172, "anima\u00e7\u00e3o": 2.3213853574941927, "coisa": 1.4967618141458616, "produtor": 6.619081301195984, "editor": 2.0823109841077887, "texto": 1.852294553505817, "site": 1.5161485279460518, "humor": 2.3472648054820135, "sal\u00e3o": 4.602308953707059, "concurso": 3.4019139707290074, "autor": 0.917903779988044, "consultor": 5.737288886546044, "parceria": 1.7989485728005243, "artista": 1.0561869955909382, "cidade": 1.4302252903456174, "forma\u00e7\u00e3o": 3.0218585781462113, "l\u00edngua": 3.657847344866208, "literatura": 2.3435264833714062, "curso": 2.366168960121166, "\u00e1rea": 2.2374199773768586, "edi\u00e7\u00e3o": 1.8126240636485178, "prepara\u00e7\u00e3o": 5.101300119826047, "personagem": 0.7010580452608242, "fungo": 6.548219102762372, "s\u00e9rie": 1.1232690852809697}}