{"detail": {"project_id": 153643, "id": 153643, "user_id": 1772516, "name": "Felino", "headline": "Qual ser\u00e1 a letal amea\u00e7a?", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/426148/8ae9af49-357f-4791-89eb-9fba31ec4813.jpeg\" style=\"font-size:14px;\">\n</p>", "goal": 741.1921242291903, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/426140/b8474d3f-7c57-4bd3-8d0a-c17686856dab.jpeg\" style=\"font-size:14px;\">\n</p>\n<p>ATEN\u00c7\u00c3O!!! ATEN\u00c7\u00c3O!!!! NOT\u00cdCIA DE \u00daLTIMA HORA!!!\n</p>\n<p>Nossa rep\u00f3rter Bia Matos nos tr\u00e1s mais informa\u00e7\u00f5es das ruas de Monte Negro!!!\n</p>\n<p>_Boa noite! A cidade de Monte Negro, no interior de Minas Gerais, \u00e9 alo de um dos maiores vil\u00f5es do Brasil. Todos os meios de comunica\u00e7\u00e3o est\u00e3o falando sobre esse assunto. Qual ser\u00e1 o motivo dessa cidade ter atra\u00eddo tantos vil\u00f5es? A popula\u00e7\u00e3o est\u00e1 em p\u00e2nico. A pol\u00edcia n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es de dar conta da vilania que assombra a cidade. Mas parece que algu\u00e9m est\u00e1 disposto a recuperar a calmaria de Monte Negro. Vamos perguntar a esta jovem o que ela tem a nos dizer sobre o que ela viu. Voc\u00ea pode nos contar com detalhes o que exatamente voc\u00ea viu?\n</p>\n<p>_Sim. Eu vi quando ele surgiu sorrateiro e pulou da casa sobre dois bandidos. Atacou com suas garras como se fosse um FELINO.\n</p>\n<p>_Muito obrigada pela sua informa\u00e7\u00e3o. Quem ser\u00e1 que est\u00e1 por tr\u00e1s da m\u00e1scara deste misterioso vigilante que est\u00e3o chamando de FELINO? Aqui \u00e9 a rep\u00f3rter Bia Matos para o JORNAL MN.\n</p>\n<p>Felino \u00e9 s\u00f3 a primeira hist\u00f3ria de um novo universo de aventuras regionais que se passam em Monte Negro, no interior de Minas Gerais. Ela abre as portas para mais um super her\u00f3i brasileiro, enriquecendo ainda mais a mitologia e o folclore nacional. \u00c9 com muita satisfa\u00e7\u00e3o que lan\u00e7amos a campanha do FELINO, criado por Maxlon F\u00e9lix, roteirizada por Christian Stussi, desenhada, letrada e diagramada por Ad\u00e3o de Lima Jr e edi\u00e7\u00e3o de Alexandre Pauli.\n</p>\n<p>FELINO \u00e9 a primeira HQ da MAX COMICs, o selo independente de Maxlon F\u00e9lix, tamb\u00e9m conhecido como o youtuber Max Gibizeiro.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/426141/43ccf3a4-b64a-4510-b4ad-cab662ddca03.jpeg\">\n</p>\n<p>Felino \u00e9 mais um quadrinho nacional de aventura. A hist\u00f3ria se passa no interior de Minas Gerais, um uma cidade fict\u00edcia chamada Monte Negro onde o crime assola a cada esquina.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/426143/c48298fa-3342-4d87-ab2a-3a22479eaa7a.jpeg\">\n</p>\n<p>Essa \u00e9 a segunda campanha do personagem, e visa arrecadar recursos para concluir a impress\u00e3o de tiragem m\u00ednima da HQ do personagem. Nos ajude apoiando!\n</p>\n<p>Ficha T\u00e9cnica:\n</p>\n<p>O projeto est\u00e1 pronto. Uma HQ formato brasileiro com miolo em PB contendo 24 p\u00e1ginas de a\u00e7\u00e3o. A primeira de um personagem que inaugura um universo - O universo M Comics.\n</p>\n<p>A obra \u00e9 idealizada por Max F\u00e9lix e escrita por Chris Stussi, com arte de Ad\u00e3o de Lima Jr e editada por Alexandre Pauli.\n</p>\n<p>A revista j\u00e1 est\u00e1 conclu\u00edda e aguardando o fim dessa campanha para somar valores a impress\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o da mesma.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/426153/9534053f-ce5f-4316-b0e6-aa37514dafab.jpeg\">\n</p>\n<p>Felino \u00e9 o alter-ego de Guilherme Garcia, jovem advogado que atua nos tribunais da cidade fict\u00edcia de Montenegro MG. \u00d3rf\u00e3o de pai aos 12 e de m\u00e3e aos 18, tem uma vida simples com sua namorada Karen. Atua como vigilante em Monte Negro e luta contra vil\u00f5es que aterrorizam sua cidade. \u00c9 desprovido de poderes e usa sua intelig\u00eancia e habilidades no Karat\u00ea para combater o crime.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/426145/ed99555a-45ba-4603-acb2-658a8babdfd8.jpeg\">\n</p>\n<p> As recompensas, al\u00e9m da revista f\u00edsica e digital, voc\u00ea receber\u00e1 um marca-p\u00e1gina personalizado e pode ainda optar por adquirir um p\u00f4ster exclusivo. Al\u00e9m disso, voc\u00ea poder\u00e1 colocar sua marca em uma espa\u00e7o de propaganda dentro da revista, em espa\u00e7o aproximado de 10 x 14 cm, ou trazer um personagem criado por voc\u00ea, ou uma imagem de voc\u00ea mesmo para dentro da revista.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/426150/10232e71-559a-4662-b4f1-9daeeab53ef8.jpeg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/426152/fe0fb459-ac9a-43e6-8ae9-24696503d12b.jpeg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/377176/8ea45efc-e20a-4c37-83f5-833fa0d53dba.jpg\">\n</p>\n<p>Ad\u00e3o de Lima Jr \u00e9 ilustrador, escritor e quadrinista. Escreveu, ilustrou e editou o livro \"Aonde foram os cabelos do vov\u00f4?\", dispon\u00edvel em formato digital e gratuito em seu blogdelimajr.blogspot.com. Criador da webtira \u201cMel e Bel\u201d em melebel.blogspot.com.Desenhou as HQs Trinity - Origens d\u00e9cada de 60, \u201cBagman - Natal\u201d e \u201cFatal - Protetora\u201d e Produziu osJogos de Cards \u201cInfected Z\u201d e \u201cSpell Fast\u201d, para editora Spitter Dragon. Desenhou a HQ Ynai\u00ea - Origem, de Ricardo Thadeu, editora Jacuype Comics. Ilustrou as revistas did\u00e1ticas \u201cAgrinho\u201d infantil e juvenil, para o SENAR.\n</p>\n<p>Ilustrou o livro infantil \u201cO Time da Rua de Cima\u201d, Ed. Cassol. Coloriu \u201cMissado Galo e Outros Contos de Machado de Assis\u201d, em quadrinhos, adaptados porFrancisco Vilach\u00e3, Ed. do Brasil. Ajudou a organizar eventos de cultura pop,entre 2015 e 2019, como o Muta\u00e7\u00e3o na Feira do Livro de Porto Alegre e oGibifest em Alvorada. \u00c9 ilustrador solid\u00e1rio nos livros infantis ilustrados \u201cRe-Contando Hist\u00f3rias da Lusofonia\u201d, editora Chiado, e \u201cAjudaris\u201d, ambos de Portugal. Produz artes personalizadas por encomenda de personagens, charges, tirinhas, caricaturas.\n</p>\n<p>Atualmente Ad\u00e3o est\u00e1 Ilustrando as HQs TropicalTroll, \u00c9picos e Guardi\u00f5es Salvadores 2.\n</p>\n<p>Contatos: instagram @adaodelimajr E-mail adaodelimajr@gmail.com. Portfolio delimajrdesign2.wixsite.com/adaodelimajr\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/394004/cc733af6-c65f-4681-a228-1bcd6aef697f.jpeg\">\n</p>\n<p>Chris Stussi tem 39 anos, \u00e9 marido, pai e Capixaba. Al\u00e9m de roteirista, tamb\u00e9m \u00e9 colorista. Escreveu Patrulha Sideral e Astron para a Spitter Dragon Editora e atualmente trabalha nas cores de Hopper, tamb\u00e9m escrita por ele, para o universo da Spitter, al\u00e9m de Orgulho dos Malditos e \u00c9picos para outros selos editoriais.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Veja algumas p\u00e1ginas da Revista em desenvolvimento\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/426156/f9ee9427-179b-48cc-a2de-79fe9d4b7ed6.jfif\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/426158/06318d1f-fa5e-4396-a991-5c7f946b5eb4.jfif\">\n</p>", "permalink": "felino_fbc9", "video_embed_url": null, "video_url": "https://www.youtube.com/shorts/p-NKFxuB25o", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/153643/713c0461-529f-4c4a-9eee-9d84dfe73dd5.jpeg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/153643/project_thumb_thumb_713c0461-529f-4c4a-9eee-9d84dfe73dd5.jpeg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/153643/project_thumb_small_713c0461-529f-4c4a-9eee-9d84dfe73dd5.jpeg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/153643/project_thumb_large_713c0461-529f-4c4a-9eee-9d84dfe73dd5.jpeg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/153643/project_thumb_video_cover_713c0461-529f-4c4a-9eee-9d84dfe73dd5.jpeg", "progress": 43.57142857142857, "pledged": 322.9479969855758, "total_contributions": 4, "total_contributors": 4, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-06-24T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-06-23T23:59:59.999999", "online_date": "2022-05-24T14:03:06.459346", "zone_online_date": "2022-05-24T11:03:06.459346", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 30, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 30, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Contagem", "state_acronym": "MG", "state": "Minas Gerais"}, "user": {"id": 1772516, "name": "Maxlon F\u00e9lix de Andrade", "public_name": "Max Gibizeiro"}, "reminder_count": 3, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "A\u00e7\u00e3o,Aventura,Felino,quadrinhos", "city_id": 1774, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "f6b5bedc-5bb5-4d35-bd2f-20a682a87352", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [{"id": 10206, "name": "GA", "data": {"id": ""}}, {"id": 10207, "name": "PIXEL", "data": {"id": ""}}], "about_txt": "ATEN\u00c7\u00c3O!!! ATEN\u00c7\u00c3O!!!! NOT\u00cdCIA DE \u00daLTIMA HORA!!! Nossa rep\u00f3rter Bia Matos nos tr\u00e1s mais informa\u00e7\u00f5es das ruas de Monte Negro!!! _Boa noite! A cidade de Monte Negro, no interior de Minas Gerais, \u00e9 alo de um dos maiores vil\u00f5es do Brasil. Todos os meios de comunica\u00e7\u00e3o est\u00e3o falando sobre esse assunto. Qual ser\u00e1 o motivo dessa cidade ter atra\u00eddo tantos vil\u00f5es? A popula\u00e7\u00e3o est\u00e1 em p\u00e2nico. A pol\u00edcia n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es de dar conta da vilania que assombra a cidade. Mas parece que algu\u00e9m est\u00e1 disposto a recuperar a calmaria de Monte Negro. Vamos perguntar a esta jovem o que ela tem a nos dizer sobre o que ela viu. Voc\u00ea pode nos contar com detalhes o que exatamente voc\u00ea viu? _Sim. Eu vi quando ele surgiu sorrateiro e pulou da casa sobre dois bandidos. Atacou com suas garras como se fosse um FELINO. _Muito obrigada pela sua informa\u00e7\u00e3o. Quem ser\u00e1 que est\u00e1 por tr\u00e1s da m\u00e1scara deste misterioso vigilante que est\u00e3o chamando de FELINO? Aqui \u00e9 a rep\u00f3rter Bia Matos para o JORNAL MN. Felino \u00e9 s\u00f3 a primeira hist\u00f3ria de um novo universo de aventuras regionais que se passam em Monte Negro, no interior de Minas Gerais. Ela abre as portas para mais um super her\u00f3i brasileiro, enriquecendo ainda mais a mitologia e o folclore nacional. \u00c9 com muita satisfa\u00e7\u00e3o que lan\u00e7amos a campanha do FELINO, criado por Maxlon F\u00e9lix, roteirizada por Christian Stussi, desenhada, letrada e diagramada por Ad\u00e3o de Lima Jr e edi\u00e7\u00e3o de Alexandre Pauli. FELINO \u00e9 a primeira HQ da MAX COMICs, o selo independente de Maxlon F\u00e9lix, tamb\u00e9m conhecido como o youtuber Max Gibizeiro. Felino \u00e9 mais um quadrinho nacional de aventura. A hist\u00f3ria se passa no interior de Minas Gerais, um uma cidade fict\u00edcia chamada Monte Negro onde o crime assola a cada esquina. Essa \u00e9 a segunda campanha do personagem, e visa arrecadar recursos para concluir a impress\u00e3o de tiragem m\u00ednima da HQ do personagem. Nos ajude apoiando! Ficha T\u00e9cnica: O projeto est\u00e1 pronto. Uma HQ formato brasileiro com miolo em PB contendo 24 p\u00e1ginas de a\u00e7\u00e3o. A primeira de um personagem que inaugura um universo - O universo M Comics. A obra \u00e9 idealizada por Max F\u00e9lix e escrita por Chris Stussi, com arte de Ad\u00e3o de Lima Jr e editada por Alexandre Pauli. A revista j\u00e1 est\u00e1 conclu\u00edda e aguardando o fim dessa campanha para somar valores a impress\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o da mesma. Felino \u00e9 o alter-ego de Guilherme Garcia, jovem advogado que atua nos tribunais da cidade fict\u00edcia de Montenegro MG. \u00d3rf\u00e3o de pai aos 12 e de m\u00e3e aos 18, tem uma vida simples com sua namorada Karen. Atua como vigilante em Monte Negro e luta contra vil\u00f5es que aterrorizam sua cidade. \u00c9 desprovido de poderes e usa sua intelig\u00eancia e habilidades no Karat\u00ea para combater o crime. As recompensas, al\u00e9m da revista f\u00edsica e digital, voc\u00ea receber\u00e1 um marca-p\u00e1gina personalizado e pode ainda optar por adquirir um p\u00f4ster exclusivo. Al\u00e9m disso, voc\u00ea poder\u00e1 colocar sua marca em uma espa\u00e7o de propaganda dentro da revista, em espa\u00e7o aproximado de 10 x 14 cm, ou trazer um personagem criado por voc\u00ea, ou uma imagem de voc\u00ea mesmo para dentro da revista. Ad\u00e3o de Lima Jr \u00e9 ilustrador, escritor e quadrinista. Escreveu, ilustrou e editou o livro \"Aonde foram os cabelos do vov\u00f4?\", dispon\u00edvel em formato digital e gratuito em seu blogdelimajr.blogspot.com. Criador da webtira \u201cMel e Bel\u201d em melebel.blogspot.com.Desenhou as HQs Trinity - Origens d\u00e9cada de 60, \u201cBagman - Natal\u201d e \u201cFatal - Protetora\u201d e Produziu osJogos de Cards \u201cInfected Z\u201d e \u201cSpell Fast\u201d, para editora Spitter Dragon. Desenhou a HQ Ynai\u00ea - Origem, de Ricardo Thadeu, editora Jacuype Comics. Ilustrou as revistas did\u00e1ticas \u201cAgrinho\u201d infantil e juvenil, para o SENAR. Ilustrou o livro infantil \u201cO Time da Rua de Cima\u201d, Ed. Cassol. Coloriu \u201cMissado Galo e Outros Contos de Machado de Assis\u201d, em quadrinhos, adaptados porFrancisco Vilach\u00e3, Ed. do Brasil. Ajudou a organizar eventos de cultura pop,entre 2015 e 2019, como o Muta\u00e7\u00e3o na Feira do Livro de Porto Alegre e oGibifest em Alvorada. \u00c9 ilustrador solid\u00e1rio nos livros infantis ilustrados \u201cRe-Contando Hist\u00f3rias da Lusofonia\u201d, editora Chiado, e \u201cAjudaris\u201d, ambos de Portugal. Produz artes personalizadas por encomenda de personagens, charges, tirinhas, caricaturas. Atualmente Ad\u00e3o est\u00e1 Ilustrando as HQs TropicalTroll, \u00c9picos e Guardi\u00f5es Salvadores 2. Contatos: instagram @adaodelimajr E-mail adaodelimajr@gmail.com. Portfolio delimajrdesign2.wixsite.com/adaodelimajr Chris Stussi tem 39 anos, \u00e9 marido, pai e Capixaba. Al\u00e9m de roteirista, tamb\u00e9m \u00e9 colorista. Escreveu Patrulha Sideral e Astron para a Spitter Dragon Editora e atualmente trabalha nas cores de Hopper, tamb\u00e9m escrita por ele, para o universo da Spitter, al\u00e9m de Orgulho dos Malditos e \u00c9picos para outros selos editoriais. Veja algumas p\u00e1ginas da Revista em desenvolvimento"}, "user": {"id": 1772516, "common_id": "016eb785-486e-4454-bd10-6348542bd421", "name": "Maxlon F\u00e9lix de Andrade", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": null, "facebook_link": null, "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 1, "total_published_projects": 2, "links": [{"id": 40747, "link": "https://www.youtube.com/channel/UC0b0JHC_wHB-ixsxTkAzELg"}], "follows_count": 0, "followers_count": 11, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2022-01-07T16:02:59.463431", "about_html": "<p>Max F\u00e9lix \u00e9 Cartunista e Youtuber sempre dedicado a promo\u00e7\u00e3o do quadrinho nacional.\n</p>\n<p>Conhe\u00e7a mais em seu Canal:\n</p>\n<p><a href=\"https://www.youtube.com/channel/UC0b0JHC_wHB-ixsxTkAzELg\">https://www.youtube.com/channel/UC0b0JHC_wHB-ixsxT...</a><br>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Max Gibizeiro", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 271099, "project_id": 153643, "description": "Sua Personagem criada ou voc\u00ea mesmo, como preferir, como super Her\u00f3i ou super vil\u00e3o ou ainda uma ajudante de super her\u00f3is ou um capanga... Voc\u00ea escolhe!\nCaso n\u00e3o tenha o concept pronto a Max Comics cria para voc\u00ea seguindo suas dicas!\nLeia mais sobre no cap\u00edtulo Recompensas aqui na descri\u00e7\u00e3o do projeto, ou nos chame para conversar mais!\n\nLIMITADA a 2 APOIOS\n\nE ainda ganha:\nP\u00f4ster Exclusivo\nDedicat\u00f3ria\nC\u00f3pia F\u00edsica de felino n\u00b0 01\nMarca P\u00e1gina Personalizado com arte frente e verso\nC\u00f3pia Digital de Felino n\u00b0 01\nMetas Extras\nGrupo da Max Comics no Whats\nFRETE GR\u00c1TIS - BRASIL (envio M\u00f3dico)", "minimum_value": 211.7691783511972, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2022-08-01T13:46:08", "updated_at": "2022-05-24T13:47:57.125068", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2013265920, "title": "Voc\u00ea na HQ (ou seu super-her\u00f3i)", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "88506201-b4e5-435a-af1f-5625175cab5f", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/271099/thumb_reward_bb833b30-2896-45ae-b36e-09b36729ad6a.jpeg", "run_out": false}], "lemmas": ["aten\u00e7\u00e3o", "not\u00edcia", "rep\u00f3rter", "informa\u00e7\u00e3o", "rua", "noite", "cidade", "interior", "vil\u00e3o", "meio", "comunica\u00e7\u00e3o", "assunto", "motivo", "cidade", "vil\u00e3o", "popula\u00e7\u00e3o", "pol\u00edcia", "condi\u00e7\u00e3o", "conta", "vilania", "cidade", "calmaria", "detalhe", "sorrateiro", "casa", "bandido", "garra", "informa\u00e7\u00e3o", "m\u00e1scara", "vigilante", "rep\u00f3rter", "hist\u00f3ria", "universo", "aventura", "interior", "porta", "her\u00f3i", "mitologia", "folclore", "satisfa\u00e7\u00e3o", "campanha", "letrado", "edi\u00e7\u00e3o", "hq", "selo", "quadrinho", "aventura", "hist\u00f3ria", "interior", "cidade", "fict\u00edcia", "crime", "esquina", "campanha", "personagem", "recurso", "impress\u00e3o", "tiragem", "personagem", "ajude", "projeto", "formato", "miolo", "p\u00e1gina", "a\u00e7\u00e3o", "personagem", "universo", "universo", "obra", "arte", "revista", "fim", "campanha", "valor", "impress\u00e3o", "distribui\u00e7\u00e3o", "advogado", "tribunal", "cidade", "fict\u00edcia", "pai", "m\u00e3e", "vida", "namorada", "vigilante", "luta", "vil\u00e3o", "cidade", "poder", "intelig\u00eancia", "habilidade", "crime", "recompensa", "revista", "exclusivo", "marca", "espa\u00e7o", "propaganda", "revista", "espa\u00e7o", "personagem", "imagem", "voc\u00ea", "revista", "escritor", "quadrinista", "livro", "cabelo", "formato", "webtira", "d\u00e9cada", "osjogo", "editora", "editora", "revista", "livro", "ed", "quadrinho", "evento", "cultura", "livro", "editora", "arte", "encomenda", "personagem", "charges", "caricatura", "contato", "ano", "pai", "colorista", "cor", "universo", "selo", "p\u00e1gina", "revista", "desenvolvimento"], "lemmas_freq": {"aten\u00e7\u00e3o": 1, "not\u00edcia": 1, "rep\u00f3rter": 2, "informa\u00e7\u00e3o": 2, "rua": 1, "noite": 1, "cidade": 6, "interior": 3, "vil\u00e3o": 3, "meio": 1, "comunica\u00e7\u00e3o": 1, "assunto": 1, "motivo": 1, "popula\u00e7\u00e3o": 1, "pol\u00edcia": 1, "condi\u00e7\u00e3o": 1, "conta": 1, "vilania": 1, "calmaria": 1, "detalhe": 1, "sorrateiro": 1, "casa": 1, "bandido": 1, "garra": 1, "m\u00e1scara": 1, "vigilante": 2, "hist\u00f3ria": 2, "universo": 4, "aventura": 2, "porta": 1, "her\u00f3i": 1, "mitologia": 1, "folclore": 1, "satisfa\u00e7\u00e3o": 1, "campanha": 3, "letrado": 1, "edi\u00e7\u00e3o": 1, "hq": 1, "selo": 2, "quadrinho": 2, "fict\u00edcia": 2, "crime": 2, "esquina": 1, "personagem": 5, "recurso": 1, "impress\u00e3o": 2, "tiragem": 1, "ajude": 1, "projeto": 1, "formato": 2, "miolo": 1, "p\u00e1gina": 2, "a\u00e7\u00e3o": 1, "obra": 1, "arte": 2, "revista": 6, "fim": 1, "valor": 1, "distribui\u00e7\u00e3o": 1, "advogado": 1, "tribunal": 1, "pai": 2, "m\u00e3e": 1, "vida": 1, "namorada": 1, "luta": 1, "poder": 1, "intelig\u00eancia": 1, "habilidade": 1, "recompensa": 1, "exclusivo": 1, "marca": 1, "espa\u00e7o": 2, "propaganda": 1, "imagem": 1, "voc\u00ea": 1, "escritor": 1, "quadrinista": 1, "livro": 3, "cabelo": 1, "webtira": 1, "d\u00e9cada": 1, "osjogo": 1, "editora": 3, "ed": 1, "evento": 1, "cultura": 1, "encomenda": 1, "charges": 1, "caricatura": 1, "contato": 1, "ano": 1, "colorista": 1, "cor": 1, "desenvolvimento": 1}, "entidades": {"ATEN\u00c7\u00c3O!!": 1, "ATEN\u00c7\u00c3O!!!": 1, "\u00daLTIMA HORA!!": 1, "Nossa rep\u00f3rter Bia Matos": 1, "Monte Negro!": 1, "Monte Negro": 5, "Minas Gerais": 3, "Brasil": 2, "Sim": 1, "Bia Matos": 1, "JORNAL MN": 1, "Felino": 3, "FELINO": 2, "Maxlon F\u00e9lix": 2, "Christian Stussi": 1, "Ad\u00e3o de Lima Jr": 3, "Alexandre Pauli": 2, "MAX COMICs": 1, "Max Gibizeiro": 1, "Ficha T\u00e9cnica": 1, "PB": 1, "M Comics": 1, "Max F\u00e9lix": 1, "Chris Stussi": 1, "Guilherme Garcia": 1, "Montenegro MG": 1, "\u00d3rf\u00e3o": 1, "Karen": 1, "Karat\u00ea": 1, "Aonde": 1, "blogdelimajr.blogspot.com": 1, "Mel": 1, "Bel": 1, "melebel.blogspot.com": 1, "HQs Trinity": 1, "Origens": 1, "\u201cBagman": 1, "Natal": 1, "\u201cFatal - Protetora": 1, "Produziu osJogos de Cards \u201cInfected": 1, "Spell Fast": 1, "Spitter Dragon": 1, "Ynai\u00ea - Origem": 1, "Ricardo Thadeu": 1, "Jacuype Comics": 1, "Agrinho": 1, "SENAR": 1, "O Time da Rua de Cima\u201d": 1, "Ed": 2, "Cassol": 1, "Coloriu \u201cMissado Galo": 1, "Outros Contos de Machado de Assis": 1, "porFrancisco Vilach\u00e3": 1, "Muta\u00e7\u00e3o": 1, "Feira do Livro de Porto Alegre": 1, "oGibifest": 1, "Alvorada": 1, "Re-Contando Hist\u00f3rias": 1, "Lusofonia": 1, "Chiado": 1, "Portugal": 1, "Ad\u00e3o": 1, "HQs TropicalTroll, \u00c9picos e Guardi\u00f5es Salvadores 2": 1, "@adaodelimajr E-mail": 1, "Portfolio delimajrdesign2.wixsite.com/adaodelimajr Chris Stussi": 1, "Capixaba": 1, "Patrulha Sideral": 1, "Astron": 1, "Spitter Dragon Editora": 1, "Hopper": 1, "Spitter": 1, "Orgulho dos Malditos": 1, "\u00c9picos": 1, "Revista": 1}, "tfidf": {"aten\u00e7\u00e3o": 2.0823109841077887, "not\u00edcia": 3.4918622073919465, "rep\u00f3rter": 10.323849483284963, "informa\u00e7\u00e3o": 4.975552184431907, "rua": 2.8165196514655078, "noite": 2.366168960121166, "cidade": 8.581351742073704, "interior": 8.522289789226502, "vil\u00e3o": 9.928621951793977, "meio": 1.7159133441905339, "comunica\u00e7\u00e3o": 3.3912186816122594, "assunto": 2.9040755424898275, "motivo": 2.8656092616620317, "popula\u00e7\u00e3o": 3.4918622073919465, "pol\u00edcia": 3.9832697453008357, "condi\u00e7\u00e3o": 3.2805531137247397, "conta": 2.0909690468509035, "vilania": 6.835901175214153, "calmaria": 6.835901175214153, "detalhe": 2.2611901967107704, "sorrateiro": 7.241366283322318, "casa": 1.5476341445196182, "bandido": 4.715637639014062, "garra": 4.468777561082536, "m\u00e1scara": 4.270951817752617, "vigilante": 10.323849483284963, "hist\u00f3ria": 0.5412724103575846, "universo": 5.57393385876944, "aventura": 2.818967612077602, "porta": 3.339393613747673, "her\u00f3i": 2.0938718065088646, "mitologia": 3.4127248868332227, "folclore": 3.760126193986626, "satisfa\u00e7\u00e3o": 4.4380059024157825, "campanha": 2.3047424692458747, "letrado": 7.241366283322318, "edi\u00e7\u00e3o": 0.9063120318242589, "hq": 2.5874059331647943, "selo": 4.522380393421541, "quadrinho": 0.6562521482192222, "fict\u00edcia": 9.686942021047894, "crime": 6.073347327862703, "esquina": 5.295456134267004, "personagem": 3.505290226304121, "recurso": 2.937301190118148, "impress\u00e3o": 3.3962877473571176, "tiragem": 2.626245766481058, "ajude": 3.6170253503459526, "projeto": 0.45295776197274695, "formato": 1.8126240636485178, "miolo": 1.3346429646694264, "p\u00e1gina": 0.5450318099607396, "a\u00e7\u00e3o": 2.0909690468509035, "obra": 1.098254186605196, "arte": 1.3691758543285508, "revista": 6.563801607561457, "fim": 1.7279375371573356, "valor": 1.2599520720678372, "distribui\u00e7\u00e3o": 3.2071256451699224, "advogado": 4.468777561082536, "tribunal": 5.855071922202427, "pai": 4.1247913488136945, "m\u00e3e": 2.937301190118148, "vida": 0.9116453777996214, "namorada": 5.226463262780053, "luta": 2.708766790169062, "poder": 2.0484094324321074, "intelig\u00eancia": 3.8740704533358437, "habilidade": 3.147021721100217, "recompensa": 0.8783381797818528, "exclusivo": 3.9832697453008357, "marca": 2.328711397586266, "espa\u00e7o": 4.564048567227225, "propaganda": 4.500526259397117, "imagem": 1.8777294506536386, "voc\u00ea": 2.0183114012748278, "escritor": 2.0484094324321074, "quadrinista": 2.068045406948966, "livro": 1.8379912502817215, "cabelo": 4.1733133481887, "webtira": 5.101300119826047, "d\u00e9cada": 2.2509336965435818, "osjogo": 6.835901175214153, "editora": 3.7760707267422453, "ed": 4.715637639014062, "evento": 1.639247462442617, "cultura": 1.7924760582949066, "encomenda": 4.084365862172205, "charges": 4.6764169258607815, "caricatura": 3.5907080420285795, "contato": 2.0129350442384477, "ano": 0.49260673583063863, "colorista": 2.8719184308552963, "cor": 1.5194165047106678, "desenvolvimento": 2.781221869384484}}