{"detail": {"project_id": 153979, "id": 153979, "user_id": 395939, "name": "M\u00e9nage 5 (+18)", "headline": "M\u00c9NAGE 05. Apesar daqueles!", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/427595/927392c6-9154-423e-8e5b-652853956f0e.jpg\">\n</p>\n<p>46% - Impress\u00e3o<br>41% - Envio<br>13% - Taxa do Catarse<br><br>O que entrar a mais cobre a nossa produ\u00e7\u00e3o &lt;3<br>\n</p>", "goal": 9473.71911867478, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/427567/388f3ffa-37e0-4620-9e18-cbb6036df23e.jpg\">\n</p>\n<p>M\u00c9NAGE \u00e9 um gibizinho mais ou menos de sacanagem... mas completamente +18, criado e desenvolvido por Francisco Marcatti, Germana Viana e Laudo Ferreira.\n</p>\n<p>Em cada edi\u00e7\u00e3o, os tr\u00eas autores desenvolvem hist\u00f3rias a partir de uma palavra-chave. <br>E a palavra da vez \u00e9: JORNAL!\n</p>\n<p>M\u00e9nage 05 - JORNAL<br>Formato: 15,5 x 23 cm<br>36 p\u00e1ginas em P&amp;B<br>Capa colorida\n</p>\n<p>LAN\u00c7AMENTO - Outubro/2022\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/427582/7fab1be5-95b1-4cdf-92fb-9c3be4d0be61.jpg\">\n</p>\n<p><strong>N\u00d3S QUATRO em PALAVRAS CRUZADAS </strong><br>roteiro e arte: Germana Viana<br>O pai de Nen\u00ea est\u00e1 em S\u00e3o Paulo e n\u00e3o est\u00e1 feliz! O que ser\u00e1 que vai acontecer com Nen\u00ea, Dito, Vera e Marlene? Prepare-se para a continua\u00e7\u00e3o da treta come\u00e7ada na edi\u00e7\u00e3o anterior!\n</p>\n<p><strong>PODRAGEM</strong><br>roteiro e arte: Francisco Marcatti<br>Na mais aut\u00eantica viola\u00e7\u00e3o do estilo noir, um detetive particular \u00e9 contratado para desvendar um enorme esquema criminal nos por\u00f5es da reda\u00e7\u00e3o de um importante jornal.<br><br><strong>N\u00d3S QUATRO em COLUNA SOCIAL</strong><br>roteiro e arte: Germana Viana<br>Ernesto e Vera Mendes, um dos casais mais proeminentes de Caruaru e que recentemente estava morando em S\u00e3o Paulo, desquitaram-se na \u00faltima quinta-feira. Ernesto, \u00e9 filho do Doutor Aguinaldo Mendes e La\u00eds Garcia Mendes (falecida). A fam\u00edlia n\u00e3o deu detalhes sobre a separa\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p><strong>TONI MUSANTI em DE PAI PARA FILHO</strong><br>roteiro e arte: Laudo Ferreira<br>Toni Musanti \u00e9 procurado pelo esp\u00edrito de um amigo assassinado h\u00e1 alguns anos que pede ajuda para que seu corpo seja encontrado. Isso ir\u00e1 trazer ao filho do morto, ent\u00e3o muito pequeno na \u00e9poca, de volta a lembran\u00e7a do rosto de seu pai. Claro que o picareta do al\u00e9m, o trambiqueiro das almas penadas, o gal\u00e3 do centro de S\u00e3o Paulo, Toni Musanti, n\u00e3o vai deixar esse seu amigo fantasma na m\u00e3o.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/427592/a05b101e-1345-444a-9e29-a3e086550adc.jpg\"><br>\n</p>\n<p>GERMANA VIANA \u00e9 quadrinista, nasceu em Recife/PE, mas j\u00e1 est\u00e1 em S\u00e3o Paulo tempo o suficiente para ter misturado os dois sotaques. \u00c9 autora de Lizzie Bordello e as Piratas do Espa\u00e7o 1 e 2, As Empoderadas (vencedor do trof\u00e9u HQMix na categoria WebQuadrinhos), GdM Apresenta: PATR\u00cdCIA e S\u00f3 Mais Uma Hist\u00f3ria de uma Banda. A autora \u00e9 ainda, a editora e uma das autoras de Gibi de Menininha 1 (Vencedor do trof\u00e9u Angelo Agostini como Melhor Lan\u00e7amento de 2018 e do HQMix como Revista Mix de 2018), de Gibi de Menininha 2 (HQMix de Publica\u00e7\u00e3o de Aventura/Terror/Fantasia) e d\u2019Os Catecismos de Mama Jellybean.\n</p>\n<p>LAUDO FERREIRA \u00e9 autor de obras como \u201cYeshuah absoluto\u201d, \u201cOlimpo tropical\u201d, \u201cO santo sangue\u201d, a s\u00e9rie da personagem Tianinha, entre tantos outros trabalhos. J\u00e1 ganhou alguns pr\u00eamios da \u00e1rea dos quadrinhos como HQ Mix e \u00c2ngelo Agostini, tanto pelo seu trabalho como desenhista, roteirista. Observador, menos falador (tentando). M\u00edstico c\u00f3smico t\u00e2ntrico quase nada e alguma coisa que dispensa explica\u00e7\u00e3o.<br>\n</p>\n<p>FRANCISCO MARCATTI \u00e9 paulistano e desde 1977 vem se dedicando \u00e0 produ\u00e7\u00e3o de quadrinhos de humor provocativo, indecente e de mau gosto. Criador de Frauzio, personagem onanista incorrig\u00edvel, al\u00e9m de diversos livros de HQs, entre eles Mariposa (Pr\u00eamio \u00c2ngelo Agostini de Melhor Roteiro) e a aclamada adapta\u00e7\u00e3o para quadrinhos da obra A Rel\u00edquia de E\u00e7a de Queiroz.\n</p>\n<p>De seus mais de 130 t\u00edtulos publicados, quatro receberam o trof\u00e9u HQMix de Melhor Publica\u00e7\u00e3o Independente (1989, 1990, 1993, 2004).\n</p>\n<p>Em 1988, recebeu o trof\u00e9u Jayme Cortez da AQC-SP (Associa\u00e7\u00e3o de Quadrinistas e Caricaturistas de S\u00e3o Paulo) por sua contribui\u00e7\u00e3o \u00e0s HQs brasileiras e foi homenageado como Grande Mestre dos Quadrinhos pela AQC-SP e HQMix.\n</p>\n<p><br><br><br><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "menage05", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/153979/08015a80-c004-4c55-b13b-7755886e16cb.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/153979/project_thumb_thumb_08015a80-c004-4c55-b13b-7755886e16cb.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/153979/project_thumb_small_08015a80-c004-4c55-b13b-7755886e16cb.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/153979/project_thumb_large_08015a80-c004-4c55-b13b-7755886e16cb.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/153979/project_thumb_video_cover_08015a80-c004-4c55-b13b-7755886e16cb.jpg", "progress": 123.5, "pledged": 11700.043111563356, "total_contributions": 170, "total_contributors": 165, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-08-27T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-08-26T23:59:59.999999", "online_date": "2022-06-06T12:56:27.761538", "zone_online_date": "2022-06-06T09:56:27.761538", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 6, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 81, "unit": "days"}, "posts_count": 2, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 395939, "name": "germana carvalho viana", "public_name": "germana viana"}, "reminder_count": 75, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 2, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Germanaviana,Laudoferreira,Marcatti,quadrinhos,Quadrinhosindependentes", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "01ae827a-4dd5-4ddc-a91c-2efeedc84591", "is_adult_content": true, "content_rating": 18, "recommended": true, "integrations": [], "about_txt": "M\u00c9NAGE \u00e9 um gibizinho mais ou menos de sacanagem... mas completamente +18, criado e desenvolvido por Francisco Marcatti, Germana Viana e Laudo Ferreira. Em cada edi\u00e7\u00e3o, os tr\u00eas autores desenvolvem hist\u00f3rias a partir de uma palavra-chave. E a palavra da vez \u00e9: JORNAL! M\u00e9nage 05 - JORNAL Formato: 15,5 x 23 cm 36 p\u00e1ginas em P&B Capa colorida LAN\u00c7AMENTO - Outubro/2022 N\u00d3S QUATRO em PALAVRAS CRUZADAS roteiro e arte: Germana Viana O pai de Nen\u00ea est\u00e1 em S\u00e3o Paulo e n\u00e3o est\u00e1 feliz! O que ser\u00e1 que vai acontecer com Nen\u00ea, Dito, Vera e Marlene? Prepare-se para a continua\u00e7\u00e3o da treta come\u00e7ada na edi\u00e7\u00e3o anterior! PODRAGEM roteiro e arte: Francisco Marcatti Na mais aut\u00eantica viola\u00e7\u00e3o do estilo noir, um detetive particular \u00e9 contratado para desvendar um enorme esquema criminal nos por\u00f5es da reda\u00e7\u00e3o de um importante jornal. N\u00d3S QUATRO em COLUNA SOCIAL roteiro e arte: Germana Viana Ernesto e Vera Mendes, um dos casais mais proeminentes de Caruaru e que recentemente estava morando em S\u00e3o Paulo, desquitaram-se na \u00faltima quinta-feira. Ernesto, \u00e9 filho do Doutor Aguinaldo Mendes e La\u00eds Garcia Mendes (falecida). A fam\u00edlia n\u00e3o deu detalhes sobre a separa\u00e7\u00e3o. TONI MUSANTI em DE PAI PARA FILHO roteiro e arte: Laudo Ferreira Toni Musanti \u00e9 procurado pelo esp\u00edrito de um amigo assassinado h\u00e1 alguns anos que pede ajuda para que seu corpo seja encontrado. Isso ir\u00e1 trazer ao filho do morto, ent\u00e3o muito pequeno na \u00e9poca, de volta a lembran\u00e7a do rosto de seu pai. Claro que o picareta do al\u00e9m, o trambiqueiro das almas penadas, o gal\u00e3 do centro de S\u00e3o Paulo, Toni Musanti, n\u00e3o vai deixar esse seu amigo fantasma na m\u00e3o. GERMANA VIANA \u00e9 quadrinista, nasceu em Recife/PE, mas j\u00e1 est\u00e1 em S\u00e3o Paulo tempo o suficiente para ter misturado os dois sotaques. \u00c9 autora de Lizzie Bordello e as Piratas do Espa\u00e7o 1 e 2, As Empoderadas (vencedor do trof\u00e9u HQMix na categoria WebQuadrinhos), GdM Apresenta: PATR\u00cdCIA e S\u00f3 Mais Uma Hist\u00f3ria de uma Banda. A autora \u00e9 ainda, a editora e uma das autoras de Gibi de Menininha 1 (Vencedor do trof\u00e9u Angelo Agostini como Melhor Lan\u00e7amento de 2018 e do HQMix como Revista Mix de 2018), de Gibi de Menininha 2 (HQMix de Publica\u00e7\u00e3o de Aventura/Terror/Fantasia) e d\u2019Os Catecismos de Mama Jellybean. LAUDO FERREIRA \u00e9 autor de obras como \u201cYeshuah absoluto\u201d, \u201cOlimpo tropical\u201d, \u201cO santo sangue\u201d, a s\u00e9rie da personagem Tianinha, entre tantos outros trabalhos. J\u00e1 ganhou alguns pr\u00eamios da \u00e1rea dos quadrinhos como HQ Mix e \u00c2ngelo Agostini, tanto pelo seu trabalho como desenhista, roteirista. Observador, menos falador (tentando). M\u00edstico c\u00f3smico t\u00e2ntrico quase nada e alguma coisa que dispensa explica\u00e7\u00e3o. FRANCISCO MARCATTI \u00e9 paulistano e desde 1977 vem se dedicando \u00e0 produ\u00e7\u00e3o de quadrinhos de humor provocativo, indecente e de mau gosto. Criador de Frauzio, personagem onanista incorrig\u00edvel, al\u00e9m de diversos livros de HQs, entre eles Mariposa (Pr\u00eamio \u00c2ngelo Agostini de Melhor Roteiro) e a aclamada adapta\u00e7\u00e3o para quadrinhos da obra A Rel\u00edquia de E\u00e7a de Queiroz. De seus mais de 130 t\u00edtulos publicados, quatro receberam o trof\u00e9u HQMix de Melhor Publica\u00e7\u00e3o Independente (1989, 1990, 1993, 2004). Em 1988, recebeu o trof\u00e9u Jayme Cortez da AQC-SP (Associa\u00e7\u00e3o de Quadrinistas e Caricaturistas de S\u00e3o Paulo) por sua contribui\u00e7\u00e3o \u00e0s HQs brasileiras e foi homenageado como Grande Mestre dos Quadrinhos pela AQC-SP e HQMix."}, "user": {"id": 395939, "common_id": "31bb48b2-a3e1-46c9-8be2-b5a301cb7b4a", "name": "germana carvalho viana", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/395939/thumb_avatar_Germana_profile_2.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/germana.viana", "twitter_username": "germana_fazgibi", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 32, "total_published_projects": 11, "links": [{"id": 45785, "link": "https://germana-fazgibi.blogspot.com/"}, {"id": 32525, "link": "http://germana.iluria.com/"}, {"id": 23499, "link": "https://www.instagram.com/germana_fazgibi/"}], "follows_count": 4, "followers_count": 427, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/395939/base_header_youtube_3.jpg", "created_at": "2015-02-23T18:48:31.812376", "about_html": "<p><span class=\"m_-5897631816875816629gmail-il\"></span><strong></strong>GERMANA VIANA \u00e9 quadrinista, nasceu em Recife/PE, mas j\u00e1 est\u00e1 em S\u00e3o Paulo tempo o suficiente para ter misturado os dois sotaques. \u00c9 autora de <strong>Lizzie Bordello e as Piratas do Espa\u00e7o 1 e 2, As Empoderadas</strong> (vencedor do trof\u00e9u HQMix na categoria WebQuadrinhos), GdM Apresenta: PATR\u00cdCIA e <strong>S\u00f3 Mais Uma Hist\u00f3ria de uma Banda</strong>. A autora \u00e9 ainda, a editora e uma das autoras de Gibi de Menininha - Historietas de Terror e Putaria (Vencedor do trof\u00e9u Angelo Agostini na categoria de Melhor Lan\u00e7amento de 2018 e do HQMix na categoria Melhor Revista Mix de 2018), de Gibi de Menininha - O Faroeste \u00e9 Mais Embaixo e d\u2019Os Catecismos de Mama Jellybean. Germana \u00e9 tamb\u00e9m uma das tr\u00eas partes do selo The Good, The Bad and the Gorgeous, respons\u00e1vel pelo gibi M\u00e9nage. <em></em><em></em>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "germana viana", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 276588, "project_id": 153979, "description": "- vers\u00e3o em PDF das M\u00c9NAGE 01 a 05\n\n", "minimum_value": 47.36859559337391, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2022-10-01T14:01:56", "updated_at": "2022-08-20T14:03:32.870096", "paid_count": 3, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 2143289344, "title": "Digital Influencer", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "513e18ac-43f8-4900-bdfb-62f6898b56a8", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/276588/thumb_reward_7b264f7a-149c-4420-af0f-e9eac2b6cc29.jpg", "run_out": false}], "lemmas": ["gibizinho", "sacanagem", "edi\u00e7\u00e3o", "autor", "hist\u00f3ria", "partir", "palavra", "vez", "p\u00e1gina", "capa", "arte", "pai", "continua\u00e7\u00e3o", "treta", "edi\u00e7\u00e3o", "podragem", "arte", "viola\u00e7\u00e3o", "estilo", "detetive", "esquema", "por\u00e3o", "reda\u00e7\u00e3o", "arte", "casal", "proeminente", "filho", "doutor", "fam\u00edlia", "detalhe", "separa\u00e7\u00e3o", "pai", "filho", "arte", "esp\u00edrito", "amigo", "ano", "ajuda", "corpo", "filho", "morto", "\u00e9poca", "volta", "lembran\u00e7a", "rosto", "pai", "picareta", "trambiqueiro", "alma", "gal\u00e3", "centro", "amigo", "m\u00e3o", "suficiente", "sotaque", "autora", "espa\u00e7o", "vencedor", "trof\u00e9u", "categoria", "patr\u00edcia", "autora", "editora", "autora", "trof\u00e9u", "publica\u00e7\u00e3o", "autor", "obra", "olimpo", "santo", "s\u00e9rie", "trabalho", "pr\u00eamio", "\u00e1rea", "quadrinho", "mix", "trabalho", "observador", "coisa", "explica\u00e7\u00e3o", "produ\u00e7\u00e3o", "quadrinho", "humor", "gosto", "personagem", "livro", "adapta\u00e7\u00e3o", "quadrinho", "obra", "t\u00edtulo", "trof\u00e9u", "trof\u00e9u", "contribui\u00e7\u00e3o", "brasileiro"], "lemmas_freq": {"gibizinho": 1, "sacanagem": 1, "edi\u00e7\u00e3o": 2, "autor": 2, "hist\u00f3ria": 1, "partir": 1, "palavra": 1, "vez": 1, "p\u00e1gina": 1, "capa": 1, "arte": 4, "pai": 3, "continua\u00e7\u00e3o": 1, "treta": 1, "podragem": 1, "viola\u00e7\u00e3o": 1, "estilo": 1, "detetive": 1, "esquema": 1, "por\u00e3o": 1, "reda\u00e7\u00e3o": 1, "casal": 1, "proeminente": 1, "filho": 3, "doutor": 1, "fam\u00edlia": 1, "detalhe": 1, "separa\u00e7\u00e3o": 1, "esp\u00edrito": 1, "amigo": 2, "ano": 1, "ajuda": 1, "corpo": 1, "morto": 1, "\u00e9poca": 1, "volta": 1, "lembran\u00e7a": 1, "rosto": 1, "picareta": 1, "trambiqueiro": 1, "alma": 1, "gal\u00e3": 1, "centro": 1, "m\u00e3o": 1, "suficiente": 1, "sotaque": 1, "autora": 3, "espa\u00e7o": 1, "vencedor": 1, "trof\u00e9u": 4, "categoria": 1, "patr\u00edcia": 1, "editora": 1, "publica\u00e7\u00e3o": 1, "obra": 2, "olimpo": 1, "santo": 1, "s\u00e9rie": 1, "trabalho": 2, "pr\u00eamio": 1, "\u00e1rea": 1, "quadrinho": 3, "mix": 1, "observador": 1, "coisa": 1, "explica\u00e7\u00e3o": 1, "produ\u00e7\u00e3o": 1, "humor": 1, "gosto": 1, "personagem": 1, "livro": 1, "adapta\u00e7\u00e3o": 1, "t\u00edtulo": 1, "contribui\u00e7\u00e3o": 1, "brasileiro": 1}, "entidades": {"M\u00c9NAGE": 1, "Francisco Marcatti": 2, "Germana Viana": 2, "Laudo Ferreira": 2, "JORNAL!": 1, "M\u00e9nage": 1, "JORNAL Formato": 1, "P&B": 1, "LAN\u00c7AMENTO - Outubro/2022 N\u00d3S QUATRO": 1, "PALAVRAS": 1, "Nen\u00ea": 2, "S\u00e3o Paulo": 3, "Dito": 1, "Vera": 1, "Marlene": 1, "PODRAGEM": 1, "N\u00d3S": 1, "COLUNA SOCIAL": 1, "Germana Viana Ernesto": 1, "Vera Mendes": 1, "Caruaru": 1, "Ernesto": 1, "Doutor Aguinaldo Mendes": 1, "La\u00eds Garcia Mendes": 1, "TONI MUSANTI": 1, "FILHO": 1, "Toni Musanti": 2, "Claro": 1, "GERMANA": 1, "Recife": 1, "PE": 1, "Lizzie Bordello": 1, "Piratas do Espa\u00e7o": 1, "As Empoderadas": 1, "HQMix": 3, "WebQuadrinhos": 1, "GdM": 1, "PATR\u00cdCIA": 1, "S\u00f3 Mais Uma Hist\u00f3ria de uma Banda": 1, "Gibi de Menininha": 1, "Vencedor do trof\u00e9u Angelo Agostini": 1, "Melhor Lan\u00e7amento": 1, "Revista Mix": 1, "Gibi de Menininha 2": 1, "HQMix de Publica\u00e7\u00e3o de Aventura": 1, "Fantasia": 1, "Catecismos de Mama Jellybean": 1, "LAUDO FERREIRA": 1, "\u201cYeshuah": 1, "Olimpo": 1, "Tianinha": 1, "Mix": 1, "\u00c2ngelo Agostini": 1, "FRANCISCO MARCATTI": 1, "Criador de Frauzio": 1, "HQs": 2, "Mariposa": 1, "Pr\u00eamio \u00c2ngelo Agostini de Melhor Roteiro": 1, "A Rel\u00edquia de E\u00e7a de Queiroz": 1, "HQMix de Melhor Publica\u00e7\u00e3o Independente": 1, "Jayme Cortez da AQC-SP": 1, "Associa\u00e7\u00e3o de Quadrinistas": 1, "Caricaturistas de S\u00e3o Paulo": 1, "Grande Mestre dos Quadrinhos": 1, "AQC-SP": 1}, "tfidf": {"gibizinho": 5.449606814094262, "sacanagem": 5.631928370888217, "edi\u00e7\u00e3o": 1.8126240636485178, "autor": 1.835807559976088, "hist\u00f3ria": 0.2706362051787923, "partir": 2.2240864465073935, "palavra": 2.7640294688441114, "vez": 1.135457601823467, "p\u00e1gina": 0.2725159049803698, "capa": 0.5241663660612389, "arte": 2.7383517086571016, "pai": 6.187187023220542, "continua\u00e7\u00e3o": 3.2523822367580433, "treta": 5.369564106420726, "podragem": 7.934513463882263, "viola\u00e7\u00e3o": 6.835901175214153, "estilo": 1.8386889014500383, "detetive": 3.9642215503301412, "esquema": 4.88999102615884, "por\u00e3o": 5.449606814094262, "reda\u00e7\u00e3o": 4.938781190328272, "casal": 3.7150057587061567, "proeminente": 6.548219102762372, "filho": 7.555239185033529, "doutor": 4.196843845598895, "fam\u00edlia": 2.1323950885052003, "detalhe": 2.2611901967107704, "separa\u00e7\u00e3o": 5.855071922202427, "esp\u00edrito": 3.271074369770196, "amigo": 2.68567946374721, "ano": 0.49260673583063863, "ajuda": 1.8637757358797733, "corpo": 2.687489391721777, "morto": 3.8401689016601623, "\u00e9poca": 2.1323950885052003, "volta": 1.9917140887555622, "lembran\u00e7a": 3.8073790788371715, "rosto": 3.6860182218329043, "picareta": 6.835901175214153, "trambiqueiro": 6.325075551448163, "alma": 3.138722918285522, "gal\u00e3": 7.241366283322318, "centro": 3.6860182218329043, "m\u00e3o": 1.7607273599803264, "suficiente": 3.7756303805225913, "sotaque": 4.756459633534317, "autora": 7.705612346581235, "espa\u00e7o": 2.2820242836136124, "vencedor": 3.0000395307515713, "trof\u00e9u": 12.424798906319847, "categoria": 2.099702726819658, "patr\u00edcia": 5.631928370888217, "editora": 1.258690242247415, "publica\u00e7\u00e3o": 1.227651127279516, "obra": 2.196508373210392, "olimpo": 5.5366181910838925, "santo": 4.6764169258607815, "s\u00e9rie": 1.1232690852809697, "trabalho": 1.697223999033304, "pr\u00eamio": 1.9405520365756939, "\u00e1rea": 2.2374199773768586, "quadrinho": 0.9843782223288333, "mix": 3.3806365722817224, "observador": 5.98860331482695, "coisa": 1.4967618141458616, "explica\u00e7\u00e3o": 4.270951817752617, "produ\u00e7\u00e3o": 1.1210688643713673, "humor": 2.3472648054820135, "gosto": 3.3806365722817224, "personagem": 0.7010580452608242, "livro": 0.6126637500939072, "adapta\u00e7\u00e3o": 2.5921792119174523, "t\u00edtulo": 1.7380693360877424, "contribui\u00e7\u00e3o": 2.7141576388039383, "brasileiro": 3.271074369770196}}